<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pressekonferenz von Trump und Netanjahu:Kommt jetzt der Gaza-Frieden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6520df134d6535101da967e6/04e35802d8ef345324c90215297b01de,2289fa80?w=992" alt="Pressekonferenz von Trump und Netanjahu:Kommt jetzt der Gaza-Frieden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 7. Oktober 2023 überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel. 1200 Menschen wurden brutal ermordet, 251 wurden nach Gaza entführt. Noch immer werden 50 Geiseln vermisst – mindestens 20 davon leben laut israelischen Angaben noch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun gibt es Hoffnung auf ein baldiges Ende des Krieges: In Washington trifft sich US-Präsident Donald Trump zur Stunde mit dem israelischen Regierungschef Benjamin Netanjahu. Inhalt der Gespräche: ein 20-Punkte-Plan zum Frieden in Gaza. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Entwicklungen lesen Sie im Live-Ticker.</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump lobt den Premier von Katar, den König von Jordanien, die UN, den türkischen Präsidenten Erdogan, den Präsidenten von Ägypten und sogar den Premier von Pakistan – alle seien „wunderbare Personen“, die sich an dem Prozess für einen Frieden beteiligt hätten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hielt es offenbar im Garten:Känguru ausgebüxt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-entlaufenes-kaenguru-gehoert-spiegel-erbe-augstein-68daa54e7a0d4c499e8bc864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68daa54e7a0d4c499e8bc865/d93d64d180ec1b05584c1ef52f49f6ff,63709daa?w=992" alt="Er hielt es offenbar im Garten:Känguru ausgebüxt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit zwei Tagen hüpft ein Känguru durch den märkischen Busch zwischen Berlin und Brandenburg. Nach Hause will es offenbar nicht. Die Polizei hat ihre Versuche, es einzufangen, abgebrochen. Nun ist klar: Es soll aus dem Garten von Verleger-Erbe und Publizist Jakob Augstein (58) ausgebüxt sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll das Tier – sogar mit zahlreichen Artgenossen gemeinsam – im Gehege des Erben von „Spiegel“-Gründer Rudolf Augstein (gest. 2002) gelebt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Augstein das Tier hält, ist übrigens nicht verboten: Unter Auflagen dürfen sogar Exoten wie Kängurus privat gehalten werden. Die Voraussetzungen dafür sind unter anderem, dass man eine behördliche Haltungsgenehmigung besitzt, sowie ein mindestens 200 Quadratmeter großes Gehege und 15 Quadratmeter Stall pro Tier – so ist es vorgeschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> Doch dieses Känguru wollte offenbar noch mehr Freiheit! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess gegen Kirmes-Mitarbeiter eingestellt:Als der Break Dance startete, stürzte William in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/oberhausen-kein-urteil-nach-todessturz-aus-break-dance-68da6970de710a0a2d5f5aa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da6970de710a0a2d5f5aa5/243c6898bcf5f90c67d1c0188a9f759e,c491a384?w=576" alt="Prozess gegen Kirmes-Mitarbeiter eingestellt:Als der Break Dance startete, stürzte William in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oberhausen – <!--]--><!--[--><b>Kaum war der rasante „Break-Dance“ gestartet, wurde Schausteller-Sohn William Bruch jr. (17) aus der Gondel geschleudert und starb vor den Augen der entsetzten Kirmes-Besucher. Wer die Verantwortung für das Todes-Drama trägt, bleibt unklar. Am Montag wurde der Prozess gegen Kirmes-Mitarbeiter Dennis U. eingestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursprünglich gingen die Ermittler davon aus, dass der 35-Jährige das Startsignal zu früh gab. „Er hat durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/kirmes-in-oberhausen-anklage-nach-kirmes-tod-673b1da04df82f515063bb90"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrlässigkeit den Tod eines Menschen verursacht<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagte Staatsanwältin Marie-Julie Hermes zunächst. U. hatte am Abend des 11. Juni 2023 auf der Fronleichnamskirmes in Oberhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit Kollegen die Chips eingesammelt, als es gegen 19 Uhr zum verhängnisvollen Start kam.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Verfahren gegen Dennis U. (hier mit seinem Anwalt Bernd Kachur) wurde eingestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich erinnere mich genau, ich war an meinem 7. Hochzeitstag mit meinem Mann dort“, sagte Katharine B. (41) beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als langjähriger Fan des „Break-Dance“ wollte sie sich eine Runde anschauen. William B. habe in der Gondel gestanden, sich lässig mit einer Hand festgehalten, als sich das Karussell in Bewegung setzte. Die Zeugin sprach ihren Mann noch auf die Gefahr an. „Kurz darauf gab es einen Knall. Alles stoppte sofort. Ich sah, wie der Mann auf der Drehscheibe lag.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromausfall, Chaos, Unfälle:Angriff auf Großstadt! Ukraine schockt Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-kraftwerk-ukraine-eroeffnet-neue-phase-des-krieges-68da43bd7a0d4c499e8bbcd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da43bd7a0d4c499e8bbcd8/f99af7e0b1e93c021d12436f4be08e1d,ea8c2ca7?w=992" alt="Stromausfall, Chaos, Unfälle:Angriff auf Großstadt! Ukraine schockt Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist der erste Schlag dieser Art – und er schockt Russland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Ukraine schlägt gegen Russland zurück und sorgt für komplettes Chaos in einer Großstadt. Damit ist eine neue Phase des Krieges eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Donald Trump soll Kiew grünes Licht für den Angriff gegeben haben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Ukraine-Angriff jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rummenigge spottete über Woltemade-Wechsel:Stuttgart reagiert auf „Idioten“-Glückwunsch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-rummenigge-spott-stuttgart-reagiert-auf-idioten-glueckwunsch-68daa46fde710a0a2d5f60a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68daa46fde710a0a2d5f60a9/60db1e49ffd055c732493d29504a205a,ddd161a4?w=576" alt="Rummenigge spottete über Woltemade-Wechsel:Stuttgart reagiert auf „Idioten“-Glückwunsch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich kann denen in Stuttgart nur gratulieren, dass sie, ich sage jetzt mal in Anführungszeichen, einen Idioten gefunden haben, der so viel Geld bezahlt hat. Weil das hätten wir in München gesichert nicht gemacht!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karl-Heinz Rummenigge (70) am letzten Sonntag im „Blickpunkt Sport“ im BR.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern macht Ernst im Werben um einen Superstar!</p><p class="teaser__text">Stuttgarts Kapitän ist zurück in der Startelf - und schaltet wieder in den Angriffsmodus!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deal statt Todesstrafe?:Kirk-Attentäter kämpft um sein Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kirk-attentaeter-vor-gericht-so-will-seine-anwaeltin-die-todesstrafe-verhindern-68daac993204c86ca0ddd1b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68daac993204c86ca0ddd1b6/62cf05bcf2b1ba4d9edccb4df4697dcb,f05f98b2?w=576" alt="Deal statt Todesstrafe?:Kirk-Attentäter kämpft um sein Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Provo – Der mutmaßliche Mörder des konservativen Influencers Charlie Kirk (†31) stand Montag erneut vor dem Richter. Tyler Robinson (22) hat laut der Anklage am 10. September von einem Dach am Uni-Campus der Utah Valley University (US-Bundesstaat Utah) aus 180 Metern einen Schuss aus einem Jagdgewehr abgefeuert. Die Kugel zerfetzte Kirks Hals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Gerichtsanhörung, bei der Robinson per Video-Link zugeschaltet war und stumm zuhörte, sollte über weitere Verfahrensschritte beraten werden. Der Schütze hatte gerade eine neue Verteidigerin, Kathryn Nester, angeheuert. Sie stellte zwei Kollegen vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kathryn Nester, die Anwältin von Tyler Robinson, verlässt das Bezirksgericht von Utah County an dem Tag, an dem Robinson, der Verdächtige im Mordfall des ultrakonservativen Kommentators Charlie Kirk vom 10. September<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Entschieden werden muss zunächst, ob das Verteidiger-Team vom Recht auf eine Vorverhandlung Gebrauch machen will. Dabei wird die Beweislage bei strafrechtlichen Fällen abgesteckt. Nester ersuchte jedenfalls um ein weiteres Hearing Ende Oktober: Sie verwies auf das „Volumen an Beweisen“, das durchstöbert werden müsse. Richter Tony Graf erlaubt es.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte retten das Mädchen mit dem Loch im Herzen:15 Monate merkte niemand, dass Edith (2) todkrank war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/edith-2-waere-fast-gestorben-aerzte-retten-maedchen-mit-loch-im-herzen-das-leben-68ce96875d604c6d7adacb59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce96875d604c6d7adacb59/1066f4697ea7e81503d87f242ab28ad2,a1050bae?w=656" alt="Ärzte retten das Mädchen mit dem Loch im Herzen:15 Monate merkte niemand, dass Edith (2) todkrank war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>So klein und schon so tapfer!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Den 12. November 2024 wird Michelle Wagner (34) nie vergessen: Stunden voller Angst, in denen sie ihre kleine Tochter Edith (2) aus den Händen geben muss – ohne zu wissen, ob sie ihr Kind lebend wiedersehen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->90 Minuten dauert die OP am offenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/bild-herzgipfel-30ZW52dWRsfwdXQtdMe1"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann die Erlösung: Das Mädchen hat überlebt – mit einer riesigen Narbe und der traurigen Gewissheit für die Eltern, dass ihre Tochter kein normales Leben führen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben sie früh um 7 Uhr im Herzzentrum Leipzig abgegeben, um 13 Uhr war es überstanden“, erzählt Michelle. Beim Aufklärungsgespräch habe sie nicht zuhören können: „Ich stand völlig neben mir.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit ihrer Geburt leidet Edith an einem schweren Herzfehler. „Sie hat ein Loch im Herz, ihre Herzklappe arbeitet nicht richtig. Doch das wurde erst erkannt, als Edith schon 15 Monate war. Dabei hätte sie bereits im ersten halben Lebensjahr operiert werden müssen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänemark  wird zur Festung!:Deutschland schickt Fregatte, Frankreich Soldaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vor-eu-gipfel-in-kopenhagen-jetzt-wird-daenemark-zur-festung-68da70437a0d4c499e8bc1d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da70437a0d4c499e8bc1d3/673bb16ffba44defa63a3148cdbde64d,93cbea1f?w=320" alt="Dänemark  wird zur Festung!:Deutschland schickt Fregatte, Frankreich Soldaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen - <!--]--><!--[--><b>Höchste Alarmstufe in der dänischen Hauptstadt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen wird das kleine Land von Drohnen attackiert, russische Kriegsschiffe ankern heimlich vor der Küste: „Es gibt im Moment eine besondere sicherheitspolitische Situation. Der dänische Luftraum ist seit dem Zweiten Weltkrieg nicht mehr so verletzt worden, wie wir es in der vergangenen Woche gesehen haben“, sagt Transportminister Thomas Danielsen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein russisches Kriegsschiff lag unbemerkt vor Dänemark, während Drohnen den Flughafen lahmlegten.</p><p class="teaser__text">Putin bedroht Dänemark wegen seiner strategischen Lage und Unterstützung für die Ukraine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weitere Rivalen entmachtet:Maaßen will Meuthen aus der Werteunion werfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/werteunion-maassen-will-ex-afd-chef-meuthen-aus-partei-werfen-68da36647a0d4c499e8bbbba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da36647a0d4c499e8bbbba/042df5da273736db426eda4a16ec0f53,cb1fa147?w=320" alt="Weitere Rivalen entmachtet:Maaßen will Meuthen aus der Werteunion werfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Werteunion zerlegt sich im internen Machtkampf: Vergangene Woche forderte Partei-Vize Jörg Meuthen (64, früher AfD-Chef) den Partei-Vorsitzenden Hans-Georg Maaßen (62, früher Verfassungsschutz-Präsident) zum Rücktritt auf. Jetzt schlägt Maaßen zurück: Er will Meuthen aus der Partei schmeißen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie nur mit BILDplus, was Maaßen Meuthen vorwirft, welche Vorstandsmitglieder er bereits entmachtete und welche heftige Drohung er ausgesprochen haben soll<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>J. K. Rowling schimpft über Emma Watson: „Ignorant! ... Sie gießt Öl ins Feuer!“:Die Schlammschlacht der „Harry Potter“-Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/j-k-rowling-schimpft-ueber-emma-watson-schlammschlacht-der-harry-potter-frauen-68da80b488300c7476b9b471</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da80b488300c7476b9b472/e9e69ddc719529b90df7c05fb1a081cb,fc155e7e?w=992" alt="J. K. Rowling schimpft über Emma Watson: „Ignorant! ... Sie gießt Öl ins Feuer!“:Die Schlammschlacht der „Harry Potter“-Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Dieser Zoff klingt überhaupt nicht zauberhaft. Vor gut 25 Jahren wurden sie zu Verbündeten eines beispiellosen Erfolgs. Die verfilmten „Harry Potter“-Romane der britischen Autorin Joanne K. Rowling machten die junge </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harry-potter-liebling-emma-watson-hollywood-hat-mich-gebrochen-68d4db1187648e4c7d77448f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Emma Watson</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der Rolle der Hermine Granger zum Weltstar – 11 Jahre alt war sie, als 2001 „Harry Potter und der Stein der Weisen“ in die Kinos kam. Insgesamt spielten die Filme mehr als sieben Milliarden Euro ein. Doch nun kostet ihr öffentlicher Streit Nerven – auf beiden Seiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rowling war wegen kontroverser Äußerungen über Transgender-Personen in die Kritik geraten, als transphob beschimpft worden. Die Autorin verteidigt ihre Position, dass Frauenrechte und die Rechte von Trans-Frauen einander widersprächen, und unterstützt unter anderem die Gruppe „For Women Scotland“, die gegen die Inklusion von Trans-Frauen in das britische Gleichstellungsgesetz klagt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joanne Rowling setzt sich für Frauenrechte ein, äußert sich immer wieder kritisch gegenüber den Forderungen nach mehr Rechten für Transgender<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emma Watson hatte zuletzt in einem Gespräch mit dem britischen Podcaster Jay Shetty (38) über die Meinungsverschiedenheiten zum Thema gesprochen und versöhnlich gehofft: „Ich denke, es ist mein tiefster Wunsch, dass Menschen, die meine Meinung nicht teilen, mich dennoch lieben, und ich hoffe, dass ich Menschen, mit denen ich nicht unbedingt derselben Meinung bin, weiterhin lieben kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident reagiert sofort:Golf-Stars verhöhnen Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/us-praesident-reagiert-sofort-golf-stars-verhoehnen-trump-68da84a788300c7476b9b4ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da84a788300c7476b9b4cb/f70ef0474ded05e415b390cf00eed828,22dde3ee?w=576" alt="US-Präsident reagiert sofort:Golf-Stars verhöhnen Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Video-Botschaft von Team Europe an den US-Präsidenten<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es sollen DOCH Steuern fällig werden:Fiese Falle beim 24.000 Euro Steuer-Bonus für Rentner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-cdu-fordert-anpassung-der-aktivrente-68da9205de710a0a2d5f5ed2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da9205de710a0a2d5f5ed3/a196fa5ad8b9b662250d1132a7adafc7,c9be18?w=576" alt="Es sollen DOCH Steuern fällig werden:Fiese Falle beim 24.000 Euro Steuer-Bonus für Rentner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab Januar 2026 soll eine neue Regelung Rentnern ermöglichen, bis zu 2000 Euro im Monat steuerfrei dazuzuverdienen. Doch: Ein Referentenentwurf, der BILD vorliegt, zeigt, dass es eine fiese Falle beim Steuer-Bonus gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welche Falle beim Steuer-Bonus lauert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13. Prozesstag in Hamburg:Christina Block: Ex-Mann will mich „ausradieren“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-anwaelte-nehmen-blocks-ex-mann-in-die-mangel-68d56ad124619b7e72e4fee6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d56ad124619b7e72e4fee7/23dc0646ae59e6aede75df5416cfd5a2,48cc2786?w=320" alt="13. Prozesstag in Hamburg:Christina Block: Ex-Mann will mich „ausradieren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der 13. Prozesstag im Fall der entführten Block-Kinder ist vorbei. Christina Block hatte vor dem Hamburger Landgericht erneut ausgesagt. Dabei brach sie in Tränen aus und sagte über ihren Ex-Mann: „Stephan betreibt das faktische Ausradieren von mir.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht vor dem Hamburger Landgericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder Theo und Klara in der Silvesternacht 2023/24 beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hatte die 52-Jährige vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> Fragen vom Anwalt ihres Ex-Mannes beantwortet. Dabei brach sie in Tränen aus, als es darum ging, dass die Entfremdung ihrer Kinder nicht feststellten. Dazu sagt sie: Block: „Nach über drei Jahren der Manipulation und Entfremdung des Kindesvaters und den Druck, den er ausgeübt hat und immer noch tut, ist es nicht verwunderlich, dass die Behörden den Kindern Glauben schenken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im spektakulärsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Jahres passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:19:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>