<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Job für Pinar Atalay:Sender stellt „RTL Direkt“ ein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rtl-sender-stellt-rtl-direkt-mit-pinar-atalay-ein-68359dd15f7a8d25a5be3cdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68359dd15f7a8d25a5be3cdc/e38e86e90986c283ad5ab1cc1fd49d23,b79a402e?w=992" alt="Neuer Job für Pinar Atalay:Sender stellt „RTL Direkt“ ein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag bei RTL! BILD erfuhr exklusiv: Der Kölner Sender stellt die Sendung „RTL Direkt“ mit Moderatorin Pinar Atalay ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Format wurde vor vier Jahren als Beginn der sogenannten „Nachrichten-Offensive“ aus der Taufe gehoben, Atalay wechselte dafür von den ARD-„Tagesthemen“ zu RTL. Zuletzt konnte das Magazin aber nicht mehr die hohen Quoten-Ansprüche des Senders erfüllen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RTL-Legende Helmut Thoma ist tot. Weggefährten nehmen Abschied vom TV-Boss.</p><p><!--[--><!--[-->Der Sender informierte nach BILD-Informationen am Dienstagmittag seine Mitarbeiter über diese Entscheidung. Dabei wurde auch verkündet, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/pinar-atalay-tagesthemen-moderatorin-wechselt-von-der-ard-zu-rtl-76661032.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Atalay<!--]--><!--]--></a><!--[--> trotzdem als Journalistin dem Haus erhalten und unverändert zum Moderationsteam von „RTL Aktuell“ gehört.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Keinerlei Reichweitenbeschränkungen mehr für Waffen, die wir liefern!“:Warum Merz’ Waffen-Satz nichts ändert!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/warum-merz-waffen-satz-nichts-aendert-6835a0b065affa2cddcdc317</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835a0b065affa2cddcdc318/ca4c6f136b590e65a54608c5b3cb23b2,b6bcee58?w=992" alt="„Keinerlei Reichweitenbeschränkungen mehr für Waffen, die wir liefern!“:Warum Merz’ Waffen-Satz nichts ändert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz schockiert mit Aussagen zur Unterstützung der Ukraine. Keine Reichweitenbeschränkungen mehr für deutsche Waffen – weltweite Diskussionen und Aufregung bis in den Kreml. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter dieser überraschenden Ankündigung, und welche Waffen könnten als Nächstes geliefert werden? Lesen Sie jetzt die brisanten Details und die Expertenmeinungen exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Merz’ Glaubwürdigkeit steht auf dem Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-paul-ronzheimer-merz-glaubwuerdigkeit-steht-auf-dem-spiel-6835a3695f7a8d25a5be3d69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835a3695f7a8d25a5be3d6a/d371d2477a66f865106f2aaadf3214a3,9fdec00c?w=992" alt="Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Merz’ Glaubwürdigkeit steht auf dem Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die klaren Worte des neuen Bundeskanzlers in der Außenpolitik wirkten wie eine Befreiung nach der miserablen Kommunikation von Olaf Scholz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber schon jetzt stellt sich die Frage: Weiß </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>eigentlich, worüber er spricht – und hält er sich an seine Versprechungen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><i>Beispiel Taurus: </i><!--]--><!--[-->Kurz vor der Wahl zum Kanzler hatte er sein Versprechen erneuert: Deutschland liefert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bunker-brecher-das-kann-der-marschflugkoerper-taurus-86922958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taurus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wenn Wladimir Putin weiter zivile Ziele angreift. Putin hat in den vergangenen Tagen so brutal angegriffen wie noch nie, aber es gibt bislang keinerlei Planungen für Taurus, auch eine notwendige Ausbildung von ukrainischen Soldaten hat nicht begonnen. Merz spricht von „Geheimhaltung“ weiterer Lieferungen. Gegen diese Geheimhaltung spricht nichts, aber für die Ukrainer wirkt das Ganze schon jetzt in Teilen wie eine faule Ausrede.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Waffen, die an die Ukraine geliefert wurden, dürften laut Merz auch russisches Gebiet treffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wissenschaftler kündigen „Big One“ bis 2032 an:Gefahr steigt! Trifft ein Mega-Beben Kalifornien?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/erdbeben-in-kalifornien-experten-warnen-vor-big-one-bis-2032-6835494b5f7a8d25a5be3560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835494b5f7a8d25a5be3561/f3de696a05cbe6abc5929f083511c028,c32ee915?w=576" alt="Wissenschaftler kündigen „Big One“ bis 2032 an:Gefahr steigt! Trifft ein Mega-Beben Kalifornien?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als 1906 in Kalifornien die Erde bebte, wurde San Francisco verwüstet und 3000 Menschen starben. Gerade erst erschütterte ein Erdbebenschwarm die Küste Kaliforniens. Experten warnen deshalb jetzt davor, dass das nächste große Beben – „Big One“ – bereits bis zum Jahr 2032 bevorstehen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt erschütterten in der Nacht zu Montag sieben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdbeben/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Beben<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Pazifik vor der Küste Nordkaliforniens. Fünf davon im Abstand von nur wenigen Minuten. Es gab keine Verletzten oder Schäden. Dennoch: ein Warnsignal? <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Börsen-Profi Müller empfiehlt Tools zur besseren Absicherung.</p><p class="teaser__text">Nase ständig zu? Das kann auf eine schwer diagnostizierbare Krankheit hinweisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Solingen-Attentäter gesteht zum Prozessbeginn:„Ich habe Unschuldige getötet“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/messer-attentaeter-von-solingen-prozess-gegen-issa-al-hasan-gestartet-683562308063414c22afab32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683562308063414c22afab33/12e82ad3f4d398a3fc9a1267961ef93d,164424fa?w=576" alt="Solingen-Attentäter gesteht zum Prozessbeginn:„Ich habe Unschuldige getötet“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf/Solingen – <!--]--><!--[--><b>Prozess-Auftakt im sogenannten „Terrorbunker von Düsseldorf“ gegen den Attentäter von Solingen. Angeklagt ist der syrische Asylbewerber Issa al Hasan (27) wegen dreifachen Mordes und zehnfachen versuchten Mordes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwer bewaffnete Polizisten sichern den Gerichtssaal. Der schmale Angeklagte trägt ein blaues T-Shirt. Er schaut nach unten, wirkt teilnahmslos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesanwalt Jochen Weingarten: „Der Angeklagte soll drei Menschen ermordet haben, sich extra für die Tat ein Messer beschafft haben. Er tötete die Opfer innerhalb einer Minute, verletzte in der Zeit acht weitere Opfer schwer, zum Teil lebensgefährlich. Für ihn war es ein Akt des Heiligen Krieges, den er in Deutschland führen wollte. Er hat deshalb auch Bekennervideos an den Islamischen Staat übermittelt, zudem dem Kalifen des IS die Treue geschworen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Angeklagte vor dem Düsseldorfer Oberlandesgericht. Er lässt den Kopf hängen, blickt zu Boden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Rauswurf! Wer wird Werner-Nachfolger?:Werder hat zwei Top-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-zwei-top-kandidaten-fuer-die-trainer-nachfolge-von-ole-werner-683562595f7a8d25a5be36c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683562595f7a8d25a5be36c9/b05d17fc5a423cd58cfbd037cd4320ae,e55bc907?w=656" alt="Nach dem Rauswurf! Wer wird Werner-Nachfolger?:Werder hat zwei Top-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Werder sucht den Nachfolger von Ex-Trainer Ole Werner (37). Zwei Top-Kandidaten sind übrig. Eine weitere, durchaus nahe liegende Lösung, wird im Verein kritisch gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wer bei den Bremern oben auf der Liste steht, erfahren Sie bei BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Abbiegen erfasst:Lkw trennt Radfahrer Bein ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/unfall-in-hamburg-lkw-trennt-radfahrer-bein-ab-683590725f7a8d25a5be3b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683590725f7a8d25a5be3b66/53efe88c3ddffd1d7839233158225e97,f9bbd1a3?w=320" alt="Beim Abbiegen erfasst:Lkw trennt Radfahrer Bein ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Grauenhafter Unfall in Hamburg-Hammerbrook. Dort wurde am Dienstagvormittag ein Radfahrer (53) von einem abbiegenden Lkw erfasst. Der Mann verlor dabei ein Bein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei war der bulgarische Trucker (48) um 9.16 Uhr auf dem Heidekampsweg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> stadteinwärts unterwegs gewesen. Die Ampel am Bullerdeich war ersten Erkenntnissen zufolge Grün. Der Lkw bog rechts ab.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er trug das kleine Fahrrad bis zu der Straßenecke, wo das Unfassbare passiert war.</p><p><!--[--><!--[--><b>„Dabei kam es zur Kollision mit einem Fahrradfahrer, der zu diesem Zeitpunkt mutmaßlich auf dem parallel verlaufenden Radfahrweg des Heidenkampswegs in gleicher Richtung fuhr und den Bullerdeich bei Grün passieren wollte“, schildert Polizeisprecher Thilo Marxsen den Unfallhergang.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto geht viral:Erstes „Wirtz-Trikot“ in Liverpool aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/foto-geht-viral-erstes-wirtz-trikot-in-liverpool-aufgetaucht-6835605e5f7a8d25a5be36a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835605e5f7a8d25a5be36a6/1c0cb23e5fbdd3c2b6afb772bf3a613b,d3788e5?w=320" alt="Foto geht viral:Erstes „Wirtz-Trikot“ in Liverpool aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lebt dieser Fan in der Zukunft ...?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Transfer-Thriller um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-schockt-fc-bayern-mit-absage-alle-hintergruende-zur-transfer-wende-68318429d892283a30e7fa8b"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Wirtz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (22) endete für den FC Bayern mit einem Schock: Der Nationalspieler von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayer Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich für einen Wechsel zum FC Liverpool entschieden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach monatelangem Werben fiel die Entscheidung. Forian Wirtz will nicht zu den Roten nach Bayern, sondern zu den Reds auf die Insel– zum englischen Meister Liverpool.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und die Fans auf der Insel feiern bereits „ihren“ Neuzugang. Obwohl der Transfer noch nicht bestätigt ist, scheint der Wechsel des Nationalspielers für manche Anhänger bereits Realität.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandbrief an Bundesbank und Klingbeil:Holen wir jetzt unser Gold aus den USA zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brandbrief-an-klingbeil-holen-wir-jetzt-unser-gold-aus-den-usa-zurueck-683058b911c54108e4fe70d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683058b911c54108e4fe70d2/81f402af8ce4652779ab7be1cf314d26,73a961b7?w=992" alt="Brandbrief an Bundesbank und Klingbeil:Holen wir jetzt unser Gold aus den USA zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Alarmruf, der keinen Zweifel mehr am Ernst der Lage lässt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im März forderten der Steuerzahler-Bund und mehrere Unionspolitiker in BILD erstmals von der zuständigen Bundesbank, das in den USA gelagerte Gold, das als Notreserve gilt, schnellstmöglich nach Deutschland zurückzuholen – oder zumindest nach Europa. In Anbetracht der Spannungen im transatlantischen Verhältnis sei dieser Schritt unbedingt vonnöten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: Deutschland hat nach den USA die zweitgrößten Goldreserven der Welt – 3375 Tonnen (270.000 Barren à 12,5 Kilogramm). Wert beim derzeitigen Kurs: rund 315 Milliarden Euro. Knapp 37 Prozent davon sind in New York deponiert. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Experten und Politiker in großer Sorge um die deutsche Goldreserve in den USA.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stephanie von Bismarck! So tickt der Mann an ihrer Seite:Guttenberg-Ex liebt Millionen-Erben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/guttenberg-ex-stephanie-von-bismarck-liebt-millionenerben-erster-auftritt-6835846b5f7a8d25a5be39e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835846b5f7a8d25a5be39e2/0f66bd11a3b4a330531f1a9cc9f08575,4768b21?w=576" alt="Stephanie von Bismarck! So tickt der Mann an ihrer Seite:Guttenberg-Ex liebt Millionen-Erben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Jetzt zeigt sie ihr Liebesglück ganz öffentlich. Stephanie Gräfin von Bismarck-Schönhausen, die Ex-Frau von Karl-Theodor zu Guttenberg, hat mit Gunnar Winbergh eine Gala in London besucht. Beide wirkten sehr vertraut.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits seit längerer Zeit wurde in der feinen Gesellschaft getuschelt, dass die Gräfin einen neuen Partner hat. Mit dem früheren CSU-Bundesminister zu Guttenberg war sie seit 2000 verheiratet. 2023 machte das frühere Glamour-Paar sein Ehe-Aus öffentlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karl-Theodor zu Guttenberg (53) und Ex-Frau Stephanie waren von 2000 bis 2023 verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor zwei Wochen bestätige der Anwalt der beiden, Christian Schertz (59), auf BILD-Nachfrage exklusiv die Scheidung am 28. April 2025 in Kulmbach. Das frühere Ehepaar versteht sich trotz der Trennung weiterhin gut, berichten Freunde der beiden BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er postet die dumme Aktion selbst:Touri droht 200.000-Euro-Strafe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/200-000-euro-strafe-drohen-dummer-touri-wirft-felsen-682c6186591a80205121fcf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c6186591a80205121fcf4/8b06ecfce5dc128be5b070572e4b546e,7dd9bbbf?w=576" alt="Er postet die dumme Aktion selbst:Touri droht 200.000-Euro-Strafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spanien: Ganz blöde Idee - Einem Touristen droht eine heftige Geldstrafe , weil er einen riesigen Stein in eine Schlucht in einem beliebten Nationalpark geworfen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schiffs-Blamage:Ihnen droht Tod! Kim lässt Werftarbeiter festnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-droht-folter-kim-laesst-werftarbeiter-festnehmen-68347f91559eab2f8a9ba4b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68347f91559eab2f8a9ba4b0/cc8891a8e81be624c8d08310f5d64cbe,fbf28100?w=320" alt="Nach Schiffs-Blamage:Ihnen droht Tod! Kim lässt Werftarbeiter festnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Peinlich-Panne beim Stapellauf eines angeblich hochmodernen Kriegsschiffs hat Kim Jong-un drei Mitarbeiter der verantwortlichen Werft festnehmen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Nachrichtenagentur des Diktators, KCNA, wurden die leitenden Angestellten für das Unglück verantwortlich gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Hintergrund: Ein 5000-Tonnen-Zerstörer war am Mittwoch beim Zu-Wasser-Lassen im Hafen von Chongjin (Ostküste) beschädigt worden. Satellitenbilder zeigten das Schiff auf der Seite liegend, teilweise von blauen Planen bedeckt und zum Teil unter Wasser. Ein Desaster für die Kim-Propaganda, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-ruestet-nordkorea-auf-kim-praesentiert-killer-drohnen-und-aufklaerungsflieger-67e559caf350b21d61b1a516"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordkorea<!--]--><!--]--></a><!--[--> stets als hochgerüstet und kriegstauglich verkaufen will.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier herrschte noch gute Laune bei Kim und seiner Tochter: Eine Zeremonie anlässlich des Stapellaufs eines ähnlichen Kriegsschiffs im April<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sieht aus wie ihr Ex:Mausi Lugner hat nächsten Millionär an der Angel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mausi-lugner-hat-den-naechsten-millionaer-an-der-angel-er-sieht-aus-wie-ihr-ex-683422c65f7a8d25a5be2449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683422c65f7a8d25a5be2449/20a5bd41a54dbbd80f1d54d2f50c3136,98507ac?w=320" alt="Er sieht aus wie ihr Ex:Mausi Lugner hat nächsten Millionär an der Angel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->– <!--]--><!--[--><b>Christina „Mausi“ Lugner, Ex-Frau von Baulöwe  Richard „Mörtel“ Lugner (†91), wird immer öfter mit einem ganz bestimmten Mann an ihrer Seite gesehen – und scheint dabei ihrem Typ treu zu bleiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Mausis Begleiter heißt Karl Schweigl und ist als Unternehmer in Österreich auch als „Zuckerl-Baron“ bekannt. Sein Vater erfand einst das berühmte Kaubonbon Maoam. Schweigl soll mehrere Hundert Millionen Euro schwer sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit einiger Zeit scheinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/richard-lugner-ex-frau-mausi-geht-auf-witwe-los-66c3107a199d30434f6c03ae"><!-- --><!--[--><!--[-->Mausi Lugner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Karl Schweigl unzertrennlich zu sein. Gerade schippern sie auf seinem Schiff an Italiens Mittelmeerküste entlang. Nach einer Shopping-Tour in Venedig gingen sie im Hafen von Aprilia vor Anker. In dem Ort besitzt Mausi acht Wohnungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karl Schweigl und Mausi Lugner (r.) mit Freunden im „Ristorante Al Fiume Stella“ in der italienischen Gemeinde Precenicco<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dank Rauchfrei-Hypnose von BILD:Deniz rauchte 20 Jahre – nach 70 Minuten war alles vorbei!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/nichtraucher-dank-bild-hypnose-endlich-kein-raucherhusten-mehr-67ed48e0032ad72efbec468c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ed48e0032ad72efbec468d/285f96a67e4429fa39c7fb113d794890,a83f673f?w=992" alt="Dank Rauchfrei-Hypnose von BILD:Deniz rauchte 20 Jahre – nach 70 Minuten war alles vorbei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>20 Jahre als Raucher endeten nach 70 Minuten Rauchfrei-Hypnose von BILD und Jan Becker. Deniz Sevic (45), Kunststoffmechaniker aus Damme bei Osnabrück, schaute das 90-Minuten-Video nicht einmal bis zu Ende und ist jetzt trotzdem rauchfrei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe seit 5 Wochen nicht mehr geraucht. Davor war ich bei einer Schachtel am Tag. Seitdem geht es mir in mehrfacher Hinsicht viel besser“, sagt der zweifache Familienvater. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch zu Beginn des Jahres war Deniz unfreiwillig der Wecker für die gesamte Familie. Er erzählt: „Mein Raucherhusten war wie eine Alarmanlage. Schon morgens ging es los. Ich hustete so laut, manchmal fast bis zum Erbrechen, dass meine Frau und die Kinder davon aufwachten. Dank der Hypnose bin ich jetzt rauchfrei. 5 Wochen und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/hg-gesund-fit-artikel-3504826.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raucherhusten<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist weg.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Gewinn an Lebensqualität für den 45-Jährigen und eine Erleichterung besonders für seinen 15-jährigen Sohn, der seinem Vater mehrfach sagte, dass er sich um dessen Gesundheit sorge.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:53:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>