<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Werden Hamburgs Weihnachtsmärkte zu Festungen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hohe-preise-hohe-gefahr-so-steht-es-diesen-winter-um-hamburgs-weihnachtsmaerkte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/385329158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Werden Hamburgs Weihnachtsmärkte zu Festungen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten sichern einen Weihnachtsmarkt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ole Spata</span></p><p><b>Bald ist es wieder soweit: Bunte Lichter, überteuerte Flammkuchen und ein Glühwein zu viel mit den Kolleginnen und Kollegen nach Feierabend – die Weihnachtsmärkte in Hamburg öffnen nach und nach ihre Pforten. In Wandsbek läuft der Markt bereits seit dem 1. November, die letzten öffnen am 24. November. Doch spätestens seit dem Anschlag von Magdeburg im Dezember 2024, als Taleb A. mit einem Auto in die Menschenmenge fuhr, 323 Menschen verletzte und sechs starben, schwingt bei vielen ein mulmiges Gefühl mit. Die jüngste Festnahme eines mutmaßlichen Islamisten in Berlin und Marktabsagen in NRW wegen zu hoher Sicherheitskosten verstärken die Frage: Wie sicher sind Hamburgs Weihnachtsmärkte – und wie teuer ist der Schutz? Die MOPO hat nachgefragt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung im Phoenix-Viertel: Polizei nach Schüssen alarmiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-im-phoenix-viertel-polizei-durchsucht-kneipen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/phenix2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=952px%2C679px%2C775px%2C775px&webp=1" alt="Aufregung im Phoenix-Viertel: Polizei nach Schüssen alarmiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist mit Maschinenpistole sichert den Eingang einer Kneipe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Einsatz im Phoenix-Viertel: Am Freitagabend rückte die Polizei mit einem Großaufgebot aus. Eine Zeugin hatte über den Notruf Schüsse und einen verletzten Mann gemeldet.</strong></p><p>Gegen 21 Uhr wählte eine Frau den Notruf und gab an, an der Ecke Lasallestraße/Reinholdstraße mindestens einen Schuss gehört zu haben – direkt vor der Kneipe La Leyla. Außerdem habe sie einen Mann mit einer blutenden Beinverletzung gesehen, der kurz darauf fluchtartig vom Tatort verschwunden sei.</p><p>Die Polizei war zu diesem Zeitpunkt ohnehin in der Nähe: Nur rund 150 Meter entfernt fand auf dem Gelände der ContiTech seit dem frühen Abend eine großangelegte Verkehrskontrolle statt. Zahlreiche Einsatzkräfte eilten daher innerhalb von Minuten zum mutmaßlichen Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hafen: Kommen nach den Schweizern nun die Franzosen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafen-hamburg-kommen-nach-den-schweizern-nun-die-franzosen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lng-schiff5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=917px%2C426px%2C1493px%2C1494px&webp=1" alt="Hamburger Hafen: Kommen nach den Schweizern nun die Franzosen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Containerschiff „CMA CGM Seine“ besucht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>Der Teilverkauf des Hamburger Hafens an die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/umstrittener-msc-deal-darum-demonstrieren-die-hafenarbeiter-am-mittwoch/">Schweizer Reederei MSC</a> hat in der Hansestadt vor zwei Jahren für großen Wirbel gesorgt. Jetzt streckt die nächste Großreederei ihre Fühler nach Hamburg aus: Die französische CMA CGM zeigt Interesse an einer Beteiligung am Terminalbetreiber Eurogate in Waltershof. </strong></p><p>Ganz neu ist die Sache nicht. Schon vor zwei Jahren berichtete die MOPO über eine mögliche Kooperation von CMA CGM und Eurogate. Nun verdichten sich die Hinweise. Denn: CMA CGM-Chef Rodolphe Saadé verkündete vor wenigen Tagen nach einem Besuch in Hamburg in den Sozialen Medien, das Unternehmen wolle seine Präsenz ausbauen. „Deutschland ist ein wichtiger Platz in unserem europäischen Netzwerk“, so Saadé bei LinkedIn.</p><p>Laut einem Bericht des „Hamburger Abendblattes“ hat sich Saadé bereits mit Vertretern der Wirtschaftsbehörde getroffen. Auch mit Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) soll es Gespräche gegeben haben. Steht der Deal kurz bevor?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stirbt vor den Augen der Polizei: Frau festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-kam-gewaltsam-zu-tode-frau-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mord.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C138px%2C922px%2C923px&webp=1" alt="Mann stirbt vor den Augen der Polizei: Frau festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die tatverdächtige Frau wird abgeführt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Heimfeld ist es in der Nacht zu Samstag zu einem Tötungsdelikt gekommen. Das Opfer fanden Polizisten in einer Wohnung eines Mehrfamilienhauses. Eine Frau wurde als Tatverdächtige festgenommen.</strong></p><p>Laut Polizei seien die Beamten gegen 0.10 Uhr zu einem Wohnhaus an der Nobleestraße gerufen worden. Dort in einer Wohnung fanden sie einen schwerst verletzten Mann.</p><p>Dieser wurde offenbar Opfer schwerer Gewalteinwirkung und verstarb trotz intensiver Bemühungen durch einen Notarzt noch vor Ort. Eine Frau, die sich ebenfalls in der Wohnung befand, wurde festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Straßenumbau für Veloroute: Hier kann bald nur noch ein Auto parken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-strassenumbau-fuer-veloroute-hier-bleibt-nur-noch-ein-parkplatz-uebrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-8665-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=622px%2C849px%2C1025px%2C1025px&webp=1" alt="Nach Straßenumbau für Veloroute: Hier kann bald nur noch ein Auto parken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Billstedter Hauptstraße in Hamburg: Wo Autofahrer vorher noch parken konnten, ist jetzt nur noch ein Fuß- und Radweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ruediger Gaertner</span></p><p><b>Wer seinen Wagen auf der umgestalteten Billstedter Hauptstraße parken möchte, braucht künftig sehr viel Glück: Denn nach den Umbaumaßnahmen zur Erweiterung der Veloroute 8 reduziert sich die Zahl der herkömmlichen Parkstände entlang des aktuellen Bauabschnitts deutlich – von 23 auf gerade mal einen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miniatur-Wunderland-Chef will auch noch in die Charts – mit einem Anti-Handy-Song</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prominenter-hamburger-will-mit-anti-handy-song-in-die-charts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/image003.jpg?resize=300%2C300&crop=150px%2C58px%2C1140px%2C1139px&webp=1" alt="Miniatur-Wunderland-Chef will auch noch in die Charts – mit einem Anti-Handy-Song" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frederik Braun, einer der Chefs des „Miniatur-Wunderlandes“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Was passiert, wenn Jugendliche ihr Handy einfach weglegen würden? Der Gründer des Hamburger Miniatur-Wunderlandes hat darüber nachgedacht, ein Lied geschrieben und will mit dem Handy-Song nun in die Charts.</strong></p><p>Miniatur-Wunderland-Mitgründer Frederik Braun hat ein Lied geschrieben, das für einen bewussteren Umgang mit Smartphones wirbt – und mit dem er die Charts erobern will. „Bildschirmblick“ heißt das Lied, das der Vater von fünf Kindern geschrieben und am Computer produziert hat.</p><p>„Der Song ist eine Mission. Der Song wird nicht jedem gefallen. Er ist kommerziell, er ist einfach, er geht direkt ins Ohr. Der Text ist ein Spiegel unserer Zeit“, sagte Braun der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. Er hoffe, dass das Lied schnell in den deutschen Single-Charts lande: „Top 20 sind mein Ziel und ich glaube da auch dran.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bäderland-Experte erklärt: Diese Fehler sollten Sie in der Sauna unbedingt vermeiden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baederland-experte-erklaert-so-trainieren-sie-in-der-sauna-ihr-immunsystem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/316537775-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C81px%2C1761px%2C1760px&webp=1" alt="Bäderland-Experte erklärt: Diese Fehler sollten Sie in der Sauna unbedingt vermeiden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sauna-Gang ist bei Hamburgerinnen und Hamburgern beliebt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/KLAFS GmbH | KLAFS GmbH</span></p><p><strong>Draußen kalt, drinnen heiß: Die Sauna ist in Hamburg vor allem im Herbst und Winter sehr beliebt. Denn regelmäßiges Saunieren stärkt Herz, Kreislauf und Abwehrkräfte. Doch wie funktioniert das eigentlich genau? Bäderland-Experte Sascha Hoffmann erklärt, wie Sie mit der richtigen Sauna-Routine Ihr Immunsystem trainieren – und welche Fehler Sie vermeiden sollten.</strong></p><p>Wenn es draußen kalt und grau wird, suchen viele Hamburger Wärme und Entspannung – und finden sie in der Sauna. Doch was nach Wellness klingt, ist tatsächlich ein effektives Immunsystem-Training. „Saunieren ist wie ein sanftes Herz-Kreislauftraining für den Körper“, sagt Sascha Hoffmann, Sauna-Headcoach bei Bäderland Hamburg. „Die Wechselreize zwischen Hitze und Kälte fördern die Durchblutung, stärken das Immunsystem und machen widerstandsfähiger gegen Erkältungen.“</p><p>Beim Saunieren steigt die Körpertemperatur kurzfristig an – ähnlich wie bei leichtem Fieber. Das aktiviert Abwehrprozesse, trainiert die Blutgefäße und entspannt Muskeln. Wer regelmäßig sauniert, stärkt nicht nur sein Immunsystem, sondern verbessert auch das allgemeine Wohlbefinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum demonstrieren Sie heute in Hamburg, Herr Semsrott?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/interview-nico-semsrott-startet-grosse-demo-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago481681761-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C48px%2C1659px%2C1659px&webp=1" alt="Warum demonstrieren Sie heute in Hamburg, Herr Semsrott?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Satiriker Nico Semsrott hat die Initiative „Prüf“ gestartet und ruft zur Demo in Hamburg auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Mauersberger</span></p><p><b>Der Hamburger Satiriker und Ex-Politiker Nico Semsrott  („Heute-Show“, Die Partei) ruft für Samstag zu einer großen Demo in der Innenstadt auf. Mit seiner „Prüf“-Initiative fordert er die Prüfung eines Verbots der „großen rechtsextremen Parteien“ in Deutschland. Jeden zweiten Samstag im Monat will Semsrott demonstrieren – so lange, bis der Bundesrat eine Prüfung beantragt. Die MOPO hat mit dem selbsternannten „Demotivationstrainer“ über seine Strategie gesprochen, warum er bewusst kein Parteiverbot fordert und was er an Hamburgs Regierung kritisiert.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tot sind nur die, die man vergisst: Wer war Familie Gradenwitz?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tot-sind-nur-die-die-man-vergisst-wer-war-familie-gradenwitz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unbenannt-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1309px%2C341px%2C1251px%2C1252px&webp=1" alt="Tot sind nur die, die man vergisst: Wer war Familie Gradenwitz?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesen Plakaten zur Gedenkveranstaltung sind Albert Gradenwitz und seine Ex-Frau Bertha Vera Gradenwitz zu sehen. Die genauen Todesorte sind unbekannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stiftung Bornplatzsynagoge</span></p><p><strong>An vielen Orten in Hamburg sind momentan die Gesichter von Bertha Vera Gradenwitz und Albert Gradenwitz plakatiert. Schwarz-weiße Portraits, die Hälfte der Gesichter bereits verschwommen. Darunter steht: „Tot sind nur die, die man vergisst“. Zwischen 1933–1945 wurden tausende jüdische Hamburger:innen entrechtet, ausgegrenzt, gedemütigt, verschleppt und ermordet – unter ihnen das Ehepaar Gradenwitz. Um dem Vergessen entgegenzuwirken und die Bilder der Vergangenheit nicht im Strom der Zeit verschwinden zu lassen, organisieren die Stiftung Bornplatzsynagoge und die jüdische Gemeinde Hamburg eine Gedenkveranstaltung anlässlich der Reichspogromnacht 1938.</strong></p><p>Bertha Vera Gradenwitz, geborene Zolinski (*1906 in Hamburg) und Albert Gradenwitz (*1897 in Prusice, Polen) waren beide Nachkommen jüdischer Eltern. 1919 emigrierte Albert Gradenwitz nach Hamburg und lernte dort Bertha Vera kennen. Im Februar 1927 heirateten die beiden und bekamen ein Jahr später ihre gemeinsame Tochter Margot. Wenige Jahre später ließen sich die Eheleute scheiden – das Mädchen wuchs in einem Waisenhaus auf. Bevor Albert und Bertha Vera Gradenwitz von den Nazis vertrieben und ermordet wurden, lebten sie an der Rutschbahn 31, im Hamburger Grindelviertel.</p><p>Im Jahre 1938 strebte Bertha Vera Gradenwitz die Ausreise aus dem nationalsozialistischen Deutschland zusammen mit der zehnjährigen Margot an. Doch ihr Plan, in die USA zu emigrieren, scheiterte. Allein Margot konnte im Mai 1939 mit einem Kindertransport nach England entkommen. Die Tochter überlebte den Holocaust, aber ihre Eltern sah sie nach der Verabschiedung nie wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>