<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er gilt als Nachfolger seines Vaters:Sohn von Tschetschenen-Diktator schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-gilt-als-nachfolger-seines-vaters-sohn-des-tschetschenischen-diktators-kadyrow-schwer-verletzt-696b2ef78eda3a722522461f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b2ef78eda3a7225224620/2d810b002cc5a56c7e9f015838fae2a9,306cbea3?w=992" alt="Er gilt als Nachfolger seines Vaters:Sohn von Tschetschenen-Diktator schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gilt als möglicher Nachfolger seines Vaters, dem brutalen tschetschenischen Diktator Ramsan Kadyrow (49). Doch jetzt soll sich der 18-jährige Adam Kadyrow schwer verletzt im Krankenhaus befinden. Nach einem Autounfall sei sein Zustand „ernst“, berichtet „Radio Free Europe/Radio Liberty“ unter Berufung auf anonyme Quellen. Auch sein Vater Ramsan Kadyrow ist gesundheitlich schwer angeschlagen: Der tschetschenische Diktator soll wegen Nierenversagens an ein Dialysegerät angeschlossen sein – dem Tod offenbar näher als dem Leben, berichtet der ukrainische Geheimdienst. Der Kreml soll bereits fieberhaft auf der Suche nach einem Nachfolger für Putins Bluthund sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ramsan Kadyrow regiert das Land mit äußerster Brutalität. Seine absolute Loyalität gilt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der wiederum duldet den Parallelstaat Tschetschenien (1,5 Mio. Einwohner) in der russischen Föderation. Kadyrow hat die uneingeschränkte Herrschaft samt Privatarmee und pflegt einen ausschweifenden Lebensstil. Er hat mindestens 14 Kinder – die exakte Zahl ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Handshake unter Diktatoren: Ramsan Kadyrow (49, l.) und Wladimir Putin (73) in Tschetschenien 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kadyrow-Sohn Adam bei einer Militärübung im Januar 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für jeden Anleger-Typ:Das taugen die beliebtesten ETFs der Deutschen wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/das-taugen-die-beliebtesten-etfs-der-deutschen-wirklich-694965f1ba368aa0126a10db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694965f1ba368aa0126a10dc/b611b92c7753f7040e9cb60b701e1558,81878283?w=992" alt="Für jeden Anleger-Typ:Das taugen die beliebtesten ETFs der Deutschen wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs sind in Deutschland auf dem Vormarsch! Über zehn Millionen Deutsche investieren bereits in diese beliebten Finanzprodukte. Doch welche ETFs sind besonders gefragt und was sollten Anleger beachten, um ihr Portfolio zu optimieren? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ETF-Expertin Swetlana Eberz verrät die fünf gefragtesten ETFs und gibt wertvolle Tipps, wie Anleger trotz Marktschwankungen erfolgreich bleiben können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die Einblicke, die Ihnen helfen, Ihre Investitionen klug zu steuern – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jähriger rammte ihn frontal:Frau (33) und Mann (30) sterben im Oldie-Golf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/19-jaehriger-rammte-ihn-frontal-frau-33-und-mann-30-sterben-bei-unfall-in-oldie-golf-696b2b0d8eda3a7225224607</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b2b0d8eda3a7225224608/79dbdce22c94ce1aaeaab367cc927ab8,d3d3c506?w=576" alt="19-Jähriger rammte ihn frontal:Frau (33) und Mann (30) sterben im Oldie-Golf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wipperfürth (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Fahrt in der Auto-Legende endete tödlich: Auf einer Landstraße im Bergischen Land starben zwei Menschen in einem über 30 Jahre alten Golf II. Der Unfallverursacher (19) wurde leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich am Freitagabend auf der Lenneper Straße am Rand von Wipperfürth (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Ein 19-Jähriger fuhr mit seinem Hyundai frontal in den alten Golf (von 1983 bis 1992 mehr als 6,3 Millionen Mal gebaut). Ein Sprecher der Polizei zu BILD: „Nach ersten Erkenntnissen geriet der 19-Jährige in den Gegenverkehr. Warum, wissen wir bisher nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/vw-golf/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19103728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Golf<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde durch die Wucht des Aufpralls zusammengeschoben. Der Polizeisprecher: „Der 30-jährige VW-Fahrer aus Wipperfürth und seine 33-jährige Beifahrerin erlitten tödliche Verletzungen und verstarben noch an der Unfallstelle.“ Der Unfallverursacher wurde leicht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">VW-Fahrer flüchtet nach Unfall mit Feuerwehrmann im frostigen Blankenburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich haben Haseloffs Zeit:Flitterwochen nach 50 Jahren Ehe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reiner-haseloff-tritt-zurueck-goldene-hochzeit-und-flitterwochen-696a11158cfd1c6892ef71e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a11158cfd1c6892ef71e9/0509c974221e9601eadd0c3bca1e6f7d,79b02b92?w=656" alt="Endlich haben Haseloffs Zeit:Flitterwochen nach 50 Jahren Ehe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wittenberg (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Erst Abschied von der Macht, dann Fest der Liebe und verspätete Flitterwochen: Für Reiner Haseloff (71, CDU) fallen Ende Januar zwei wichtige Termine zusammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 27. Januar tritt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalts<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ministerpräsident zurück und übergibt das Amt an seinen Nachfolger Sven Schulze (46, CDU). Vier Tage später feiert er mit seiner Frau Gabriele (71) goldene Hochzeit. Nach dem Rücktritt geht es für das Paar nach Wien – zu Flitterwochen, für die vor 50 Jahren keine Zeit war. Die Reise buchte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/reiner-haseloff/reiner-haseloff-alle-infos-76681908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiner Haseloff<!--]--><!--]--></a><!--[--> spontan, als klar war, dass seine Amtszeit am 27. Januar um Mitternacht endet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant sind Tage voller Kultur. Die Stadt an der Donau kennen beide bereits – doch dieses Mal ist es eine verspätete Hochzeitsreise. „Damals, mitten im Studium, war das nicht möglich“, sagte Haseloff der Deutschen Presse-Agentur. Er hatte gerade das Physik-Grundstudium in Dresden beendet und wollte in Berlin weitermachen. „Meine Frau hat ursprünglich in Budapest studiert, konnte da nach Berlin wechseln, was aber nicht einfach war“, erzählt Haseloff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berlin:398.228 Euro! Lotto-Gewinner holt Geld nicht ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/398-228-euro-gewonnen-doch-lotto-spieler-holt-geld-seit-jahren-nicht-ab-6968c32993fcdee3c2bea813</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c32993fcdee3c2bea813/5e6881a8f696892d170463ceb8e9aa2b,dae4bfb7?w=320" alt="Berlin:398.228 Euro! Lotto-Gewinner holt Geld nicht ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sind diese zwei Berliner schon reich genug? Oder haben sie ihr Glück nur verlegt? Auf sie wartet ein dicker Lottogewinn. Doch abgeholt haben sie ihn bislang nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer in den Bezirken Zehlendorf und Pankow in Berlin<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->mal gespielt hat, sollte schnell alle Schubladen nach alten Lottoscheinen durchsuchen – sonst verfällt der Gewinn! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher Thomas Dumke zu BILD: „Der eine Tipp ist aus dem Jahr 2023. Am 27. Mai hatte ein Zehlendorfer sechs Richtige, die bis heute nicht abgeholt wurden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keine Kleckersumme, sondern 398.228,70 Euro! Bis zum 31. Dezember dieses Jahres hat der Lottospieler noch Zeit. Danach geht das Geld zurück in den Topf. Ebenfalls noch nicht abgeholt: 288.934,50 Euro, die in Pankow gewonnen wurden. Dumke: „Doch das war erst im vergangenen Oktober. Dieser Gewinner hat noch bis 2028 Zeit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leere Regale:Darum werden im Supermarkt die Eier knapp</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/leere-regale-darum-werden-im-supermarkt-die-eier-knapp-696a0d0904401bff3baa4d86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0d0904401bff3baa4d86/f71c5f97815b10d2edcd74234274592b,de79e81a?w=320" alt="Leere Regale:Darum werden im Supermarkt die Eier knapp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Regale sind leer, die Preise steigen – und Entspannung ist nicht in Sicht: Der Eiermarkt bleibt auch nach dem Jahreswechsel angespannt. Händler, Bauern und Verbraucher spüren den Druck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Probleme treffen den Markt gleichzeitig. Die Vogelgrippe hat regional ganze Bestände gekostet, zusätzliche Schutzauflagen bremsen die Produktion. Viele Betriebe bauen ihre Ställe um, weil die Kleingruppenhaltung abgeschafft wurde. Gleichzeitig sind die Lager der Verarbeiter dünn gefüllt, der übliche Herdenwechsel zum Jahresbeginn sorgt für weitere Ausfälle. Auch aus dem Ausland kommt weniger Nachschub, vor allem aus den Niederlanden. Weil Deutschland weniger als 70 Prozent seines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eierbedarfs<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst deckt, schlägt jede Störung sofort durch. Besonders beunruhigend: Wann sich die Lage entspannt, ist offen. Händler rechnen mit mehreren Wochen, bis die Regale wieder verlässlich gefüllt sind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Discounter senken Preise, doch für viele Kunden wird der Einkauf teurer.</p><p><!--[--><!--[-->Von einem echten Eiermangel will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/handelsunternehmen/news-fotos-videos-17019904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Branche<!--]--><!--]--></a><!--[--> trotzdem nicht sprechen. „Das ist kein Dauerproblem, sondern eine vorübergehende Situation“, sagt Hans-Peter Goldnick, Präsident des Zentralverbands der Deutschen Geflügelwirtschaft, zu BILD. Die Produktion laufe derzeit „kurz vor knapp“, das Hauptproblem seien Logistik und Timing. Durch Weihnachten und Silvester fielen mehrere Produktionstage aus. Gleichzeitig stieg die Nachfrage. Der kalte Jahresstart sorgte zudem dafür, dass viele Wochenmärkte ausfielen und Kunden vermehrt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermärkte<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Discounter gingen. Dort lag der Absatz zeitweise deutlich über dem Normalniveau. Ein weiteres Problem: „28 Prozent unserer Eier kommen aus den Niederlanden – und dort wird gerade weniger produziert“, ergänzt Goldnick. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muss Toppmöller gehen?:Jetzt läuft die Krisensitzung bei Eintracht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-jetzt-laeuft-die-krisensitzung-wegen-toppmoeller-696b45e58eda3a7225224724</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b45e58eda3a7225224725/576cc94c030f6acddd15aee86fac0a01,b433df93?w=992" alt="Muss Toppmöller gehen?:Jetzt läuft die Krisensitzung bei Eintracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es bei Eintracht Frankfurt mit Dino Toppmöller (45) weiter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem enttäuschenden 3:3 in Bremen scheint die Zeit des Trainers zu Ende zu gehen. Sport-Vorstand Markus Krösche (45) verzichtete nach dem Spiel auf ein Trainer-Bekenntnis. Es war inzwischen das zwölfte Spiel in dieser Saison, in dem Eintracht mindestens drei Gegentore kassiert. 13 Gegentore fielen alleine in der Schlussviertelstunde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und wie schon in Stuttgart gab die Mannschaft eine Führung – gegen Werder sogar zweimal – aus der Hand. Weil die Spieler immer wieder in das gleiche Fehlermuster verfallen. Doch es ist die Aufgabe eines Trainers, das zu lösen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Markus Krösche (45) rechnete danach gnadenlos ab. „Es ist immer das Gleiche. Die Leistung war von Anfang bis zum Schluss nicht da. Nach 50 Sekunden führst du, aber danach war das einfach ein schlechtes Spiel von uns. So können wir nicht weitermachen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Informationen und Aufstellungen zum 18. Spieltag:Kimmich und Musiala wieder da!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bayern-musiala-und-kimmich-wieder-da-infos-und-aufstellungen-696a01c204401bff3baa4c70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a01c204401bff3baa4c71/0f9c9dcbdb75b7f99340c04baf8d26ef,3e5acfd5?w=576" alt="Alle Informationen und Aufstellungen zum 18. Spieltag:Kimmich und Musiala wieder da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abschluss der englischen Woche in der Fußball-Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Informationen, Aufstellungen, Reporter-Einschätzungen und BILD-Tipps zum 18. Spieltag lesen Sie nur hier mit BILDplus. Erfahren Sie u.a., wie Bayern-Trainer Vincent Kompany mit den voraussichtlichen Rückkehrern Joshua Kimmich (30) und Jamal Musiala (22) plant und was BVB-Trainer Niko Kovac mit Torjäger Serhou Guirassy vorhat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öffentliche Kritik! Verkauf geprüft! Linienflug statt Teamflieger!:Der krasse Absturz des BVB-Top-Talents</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-der-krasse-absturz-von-bvb-top-talent-julien-duranville-696a9338ec7ef86acd09d6c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a9338ec7ef86acd09d6c4/a64bf008676bcb01e789979415f2014a,7d5b9009?w=576" alt="Öffentliche Kritik! Verkauf geprüft! Linienflug statt Teamflieger!:Der krasse Absturz des BVB-Top-Talents" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Málaga, Flughafen, Donnerstagabend nach dem Winter-Trainingslager von Borussia Dortmund in Marbella. Eigentlich soll der Flieger um 19 Uhr abheben. Doch die Anzeige springt immer wieder um. Erst um 21.05 Uhr beginnen die Passagiere langsam mit dem Boarding. Mittendrin: Julien Duranville (19).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Teamflieger, kein gemeinsamer Abflug mit den BVB-Profis. Der Belgier sitzt im Linienflug Richtung Düsseldorf – unter anderem gemeinsam mit den verletzten und gesperrten Spielern, die nicht mit zum Auswärtsspiel nach Frankfurt können. Der Flieger hebt mit über zwei Stunden Verspätung ab. Ein Bild, das sinnbildlich steht für den Absturz des einstigen BVB-Top-Talents.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei galt Duranville bei Borussia Dortmund lange als Mega-Juwel. 8,5 Millionen Euro überwies der Klub im Winter 2023 an den RSC Anderlecht. Der heutige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer Vincent Kompany (39) schwärmte einst sogar von einem künftigen Weltfußballer. Doch nach BILD-Informationen ist von diesem Status intern kaum noch etwas übrig. Schon im Training häuften sich zuletzt die Kritikpunkte. Einsatz, Körpersprache, Haltung – mehrfach soll Duranville die Verantwortlichen enttäuscht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer Niko Kovač (54) wurde zuletzt sogar öffentlich deutlich. Seine klare Ansage: „Wir sind beim BVB und da sind richtig gute Spieler unterwegs. Er auch, aber die anderen sind besser!“ Die Konsequenz: Der Belgier verschwand die letzten Spiele komplett aus dem Kader. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-die-blutspur-der-mullahs-fuehrt-direkt-zu-putin-nach-russland-6969f9468cfd1c6892ef6fcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969f9468cfd1c6892ef6fcd/48c0459e3816f2619d6e62168e9d9656,e7c0e327?w=656" alt="Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mullahs wanken, aber sie stehen noch. Ihr brutales Vorgehen gegen das eigene Volk scheint einmal mehr Erfolg zu haben. Mitverantwortlich dafür ist Wladimir Putin.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, wie der Kremlherrscher über Jahre dazu beigetragen hat, das iranische Regime gegen das eigene Volk hochzurüsten – und warum er militärisch gar nicht eingreifen muss, um den Mullahs ihre Macht zu sichern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-und-palina-verlieren-ihr-kind-schmerz-kaum-in-worte-zu-fassen-696ab9048eda3a722522433f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ab9048eda3a722522433f/58274ee80b5fc2d2df6c97ff2cb85835,7b4ea4af?w=320" alt="„Kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Im Dezember feierten sie noch ihr schönstes Weihnachtsgeschenk: Julian Claßen (32) und seine Freundin Palina verkündeten, dass sie Eltern werden. Jetzt, drei Wochen später, gibt es eine traurige Nachricht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-im-steckbrief-so-wurde-aus-julienco-ein-youtube-star-62dfc9bf1ba83657b8b76e0e"><!-- --><!--[--><!--[-->Julian<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag: „Leider hat sich bestätigt, was wir befürchtet haben. Die Schwangerschaft hat nicht gehalten. Wir haben das Kind verloren und der Schmerz darüber ist kaum in Worte zu fassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Mann von YouTube-Star Bianca Heinicke und die Influencerin machten ihre Liebe im November 2024 öffentlich. Claßen hat bereits zwei Kinder aus der 13-jährigen Beziehung mit Heinicke. Mit Palina wollte er nun das erste gemeinsame Kind bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles sah danach aus. „Wir sind schwanger“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/youtube-star-julian-classen-und-seine-palina-werden-eltern-694bec7a824cda7cdeeb99d1"><!-- --><!--[--><!--[-->verkündeten sie voller Freude zu Weihachten.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nun der Schicksalsschlag. „Trotz allem versuchen wir, nicht die Hoffnung zu verlieren“, so das Paar. „So schwer es gerade ist, glauben wir daran, dass dieses kleine Wunder vielleicht nur einen Umweg macht. Dass es mit etwas Verspätung, irgendwann wieder zu uns finden wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-polizei-findet-pyro-arsenal-nach-toedlichem-feuer-in-bar-696a49ac8cfd1c6892ef779c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a49ac8cfd1c6892ef779d/19530a4842c74051774cbe8263ceb402,5c5abc4e?w=320" alt="40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument des Grauens mit unfassbaren Details! Ein vertraulicher Bericht von Zürcher Fahndern belastet die Betreiber der Schweizer Inferno-Bar „Le Constellation“ schwer. Demnach fanden die Ermittler am Neujahrsmorgen neben 34 Leichen auch ein riesiges Arsenal an Pyrotechnik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was in dem geheimen Bericht der Ermittler steht, was die Fotos aus der Akte zeigen und was Augenzeugen aus der Bar zu Protokoll gaben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Aufnahmen:Hier schmilzt der einst größte Eisberg der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/eisberg-a23a-schmilzt-neue-satellitenaufnahmen-der-esa-696a58b26b40895ba7f702d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a58b26b40895ba7f702d7/8937952082e09e396a4b7eedfd64e98d,845e0235?w=992" alt="Neue Aufnahmen:Hier schmilzt der einst größte Eisberg der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einst war er ein Gigant aus Eis. Jetzt zeigen neue Satellitenbilder der Esa: Der frühere Mega-Eisberg A23a wird sich bald vollständig auflösen. Ungewöhnlich: Die Aufnahme zeigt den Eisriesen ohne Wolken, mit freiem Blick von oben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die hellblauen Bereiche, die auf seiner Oberfläche und auf den Eisbergen südlich von ihm sichtbar sind, sind Becken von Schmelzwasser, welche deutliche Zeichen des schnellen Verschwinden des Eisberges sind“, teilte die Esa zu dem Bild mit. Aufgenommen wurde es vom Satelliten Sentinel-2 des europäischen Erdbeobachtungsprogramms Copernicus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->A23a war einst der größte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/der-groesste-eisberg-der-welt-steckt-fest-66b8c09bc10294619c9336a2"><!-- --><!--[--><!--[-->Eisberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Welt. Mit rund 4000 Quadratkilometern war der Koloss etwa viereinhalbmal so groß wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Abgebrochen war er 1986 vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/antarktis/nachrichten-news-fotos-videos-17813630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->antarktischen Festland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, genauer vom Filchner-Ronne-Schelfeis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto von A23a aus Januar 2024: Bereits hier sieht man, wie Erosion riesige Bögen und höhlenartige Vertiefungen in den Koloss gemeißelt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 09:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>