<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in einer Sparkasse in NRW geknackt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dieses-mal-in-halle-wieder-schliessfaecher-in-bank-in-nrw-aufgebrochen-6957be8da42fa187f142ccc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957be8da42fa187f142ccc2/87b420633fe0ec082a8e2d0b22638216,4345c09c?w=992" alt="Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in einer Sparkasse in NRW geknackt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schon wieder sind Schließfächer in einer Bankfiliale in Nordrhein-Westfalen aufgebrochen worden. Der jüngste bekannte Fall ereignete sich in einer Bankfiliale in Halle in Westfalen in der Nähe von Bielefeld. Vier Schließfächer sind dort nach ersten Erkenntnissen der Polizei am Dienstagmittag während der Geschäftszeit der Filiale aufgebrochen worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den betroffenen Kunden sei bereits Kontakt aufgenommen worden. Der Schaden kann nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch nicht beziffert werden. Wie der oder die Täter in den Schließfachbereich gelangen konnten, sei noch unklar. Die Polizei bittet Zeugen, verdächtige Beobachtungen zu melden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließfächer standen auch in anderen Fällen der jüngsten Zeit im Fokus: Am 17. Dezember wurde die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gold-fuer-2-2-millionen-euro-aus-sparkasse-geraeumt-neuer-fall-in-bonn-6955376df6fc544dba9b876f"><!-- --><!--[--><!--[-->in Bonn über zwei aufgebrochene und geleerte Schließfächer<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Im Verdacht steht ein Ex-Bankmitarbeiter. Nach Informationen des „General-Anzeigera“ sollen 20 Kilogramm Gold aus dem Tresorraum verschwunden sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Gold verschwand aus den Schließfächern der Sparkasse in Bonn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-katastrophe-ihr-gehoert-die-bar-in-crans-montana-695774b3f6fc544dba9b9ebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695774b3f6fc544dba9b9ebe/ac27b5c50bcd884fbd47053f5db8c098,764bd230?w=992" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das verheerende Feuer in dem Nachtclub „Le Constellation“ in Crans-Montana wurde für rund 40 Menschen zur tödlichen Falle. Mehr als 100 weitere wurden am frühen Neujahrsmorgen teilweise schwer verletzt. Während der Skiort unter Schock steht und die Ermittler mit der Identifizierung der Opfer beginnen, kommen weitere Details ans Licht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der britischen Tageszeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15427691/Couple-disaster-waiting-happen-bar-47-died-Swiss-New-Year-inferno-links-UK.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll der Schweizer Nachtclub im Besitz des französischen Ehepaars Jacques (49) und Jessica (40) Moretti sein. Während ihr Mann in einem anderen Lokal arbeitete, befand sich Jessica Moretti in der Bar, als das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrach. Demnach überlebte sie das Inferno mit leichten Verbrennungen am Arm. Auch die französische Nachrichtenagentur AFP gibt an, dass sie wohlauf, aber seit der Tragödie genau wie ihr Mann nicht mehr erreichbar sei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Begann hier das Inferno? Feiernde halten Champagnerflaschen nach oben, an den Flaschen ist Feuerwerk befestigt – und an der Decke scheint sich das Feuer auszubreiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch BILD hatte mehrfach versucht, mit dem Gastro-Ehepaar Kontakt aufzunehmen – bislang ohne Erfolg. Am Morgen nach der Katastrophe waren zudem sämtliche Aktivitäten auf den Social-Media-Seiten der Bar von Instagram und Facebook gelöscht. Und bei Google hieß es, die Bar sei „temporär geschlossen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor der Todes-Bar:„Angehörige sollen Opfer mit Schmuck identifizieren“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-reporter-vor-der-todes-bar-angehoerige-sollen-opfer-mit-schmuck-identifizieren-695794e924b6e14cd223637f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695794e924b6e14cd2236380/c803498a2d11588256d3adfb0dc9e155,2a2ee31e?w=992" alt="BILD-Reporter vor der Todes-Bar:„Angehörige sollen Opfer mit Schmuck identifizieren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Crans-Montana, Schweiz, kommt es in der Silvesternacht zu einem dramatischen Brand in einer Bar, mit rund 40 Toten und mehr als 100 teils Schwerverletzten. BILD ist Vorort. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/feuer-katastrophe-in-crans-montana-flammenwalze-flashover-zoll-ursache-sein-695778e9a42fa187f142c7dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695778e9a42fa187f142c7dd/f19796abfb3c2672143393da93de62cf,ea6e0f74?w=576" alt="Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Die jungen Gäste feiern ausgelassen in der Schweizer Bar „Le Constellation“ in das neue Jahr. Unwissend, dass sich über ihren Köpfen gerade ein 600 Grad heißes Gasgemisch ansammelt, das sich binnen Sekundenbruchteilen zu einer tödlichen Feuerwalze entzünden wird und fast allen Sauerstoff aus der Luft saugt – ein sogenannter Flashover. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuer-Katastrophe im Schweizer Skiort Crans-Montana: Rund 40 Menschen sterben, mehr als 100 wurden verletzt. Erst nach und nach gelingt es Rettern und Behörden zu verstehen, wie die Silvesterparty zum Albtraum werden konnte. Vieles ist noch unklar, aber die Hinweise verdichten sich. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Foto soll den Moment zeigen, in dem die Feuer-Katastrophe von Crans-Montana begann.</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell geht man davon aus, dass ein Flashover die Katastrophe auslöste. In einer Mitteilung der Kantonsregierung des Wallis heißt es, dass ein Brand in der Bar zu dem Feuer-Phänomen führte, das „eine oder mehrere Explosionen zur Folge hatte und zahlreiche Tote und Verletzte forderte“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-inferno-instagram-soll-bei-suche-nach-vermissten-helfen-69577ecef6fc544dba9b9f31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577ecef6fc544dba9b9f32/f3ce04417083333b3caa97ca835b2495,6ac53f58?w=576" alt="Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Sie lachen in die Kamera. Umarmen sich. Posieren mit Freunden. Junge Gesichter, unbeschwert, voller Leben. Fotos, wie sie tausendfach auf Handys gespeichert sind – und nun zu verzweifelten Suchanzeigen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ im Skiort Crans-Montana gilt als einer der schlimmsten Unfälle in der Geschichte der Schweiz. Bei dem Inferno kamen rund 40 Menschen ums Leben, mehr als 100 wurden verletzt. Rund 80 von ihnen sollen sich Berichten zufolge im kritischen Zustand befinden. Jetzt soll eine Instagram-Seite bei der Suche nach den Opfern helfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine verzweifelte Mutter sucht ihren Sohn und kommt aus dem improvisierten Betreuungs-Zentrum für Familien, die Angehörige vermissen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahren. Die Identifizierung der Toten könne noch Tage dauern, erklärte ein Polizeisprecher. Laut dem Schweizer Portal Blick seien über die Opfer bis jetzt nur wenige Details bekannt. Eltern suchen verzweifelt nach ihren Kindern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-steckt-hinter-dem-kuntz-ruecktritt-6957a61a392c7b91b7cd24f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a61a392c7b91b7cd24fa/6f80d8a055ce255861cd342b0b5ee826,6afbf91a?w=656" alt="Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit dem Rücktritt hatten nur die wenigsten gerechnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Weihnachtsfeiertagen bat HSV-Vorstand Stefan Kuntz den Aufsichtsrat um eine Auflösung seines Vertrages. Was dahinter steckt, die traurigen Hintergründe. Wie es weitergeht. Das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Testsieger:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc88/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Anleger reiben sich die Augen. 2025 war ein Börsenjahr zum Staunen – vor allem mit KI-Aktien. Jetzt startet 2026. Und die große Frage lautet: Welche Titel zünden als Nächstes?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Dschungelcamperin fuhr lange weder Auto noch S-Bahn:Mirja du Mont zieht mit Angststörung in den Busch!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mirja-du-mont-zieht-mit-angststoerung-ins-rtl-dschungelcamp-69512773f3140d4649da43c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69512773f3140d4649da43c7/84b881d2c56ea0addfb5b70e9c06b4d5,37f5a893?w=992" alt="Neue Dschungelcamperin fuhr lange weder Auto noch S-Bahn:Mirja du Mont zieht mit Angststörung in den Busch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schauspielerin Mirja du Mont fuhr lange weder Auto noch S-Bahn. Sogar der tägliche Gang in den Supermarkt war für die Hamburgerin lange eine Herausforderung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zieht sie mit ihrer Angststörung ins Dschungelcamp. Nicht, um zu leiden. Sondern um zu beweisen und anderen Menschen Mut zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit wann sie an der psychischen Krankheit leidet, wie sie dagegen ankämpft und mit welchem Gefühl sie in den australischen Busch zieht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Winter-Transfer fix:Gladbach holt Tottenham-Profi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-holt-tottenham-profi-6957bb5e392c7b91b7cd2674</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957bb5e392c7b91b7cd2675/42914ca92bc1c6db635385670095c27a,6c774eab?w=576" alt="Erster Winter-Transfer fix:Gladbach holt Tottenham-Profi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der erste Winter-Transfer ist fix! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Mönchengladbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schlägt bei einem großen Klub zu: Abwehr-Talent Kota Takai (21) kommt bis Saisonende per Leihe von Premier-League-Verein Tottenham Hotspur. Der neue Profi flog am Freitag-Vormittag direkt mit der Mannschaft ins Kurz-Trainingslager nach Belek (Türkei/2. bis 5. Januar), wird am Nachmittag erstmal unter Trainer Eugen Polanski (39) trainieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit hat Sport-Boss Rouven Schröder (50), in den die Fans für das Winter-Transferfenster hohe Erwartungen gesetzt haben, erstmals bei seinem neuen Klub geliefert. Schröder: „Kota ist ein großer, physisch starker Innenverteidiger, der zudem eine gute Schnelligkeit besitzt. Er hat das Zeug dazu, uns zeitnah weiterzuhelfen. Wir freuen uns auf unsere neue Nummer 14.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gladbachs Sport-Boss Rouven Schröder (50)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer ist der neue Mann? Takai ist 1,92 Meter groß, sein aktueller Marktwert wird auf 5 Millionen Euro taxiert. Der Japaner wurde 2004 in Yokohama geboren, spielte bereits im Alter von 17 Jahren in der heimischen J-League für Kawasaki Frontale. Mit er Empfehlung von 60 Erstliga-Spielen und der Auszeichnung als „Best Young Player“ wechselte er im Sommer 2025 für 5,8 Millionen Euro Ablöse auf die Insel zu den Spurs. Für die Profi-Mannschaft kam er bislang allerdings nicht zum Einsatz – bei Borussia bekommt er jetzt die Chance, auf Spielpraxis in einer europäischen Top-Liga. Für die japanische Nationalmannschaft absolvierte er bereits vier Spiele.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Tommy Lee Jones stirbt in Hotel:Gäste dachten, sie sei betrunken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tochter-von-tommy-lee-jones-tot-gaeste-dachten-sie-sei-betrunken-69576a55a42fa187f142c72e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576a55a42fa187f142c72f/efe8e0d0c1dd67d14c731b0c678ebdd7,ca4775e4?w=576" alt="Tochter von Tommy Lee Jones stirbt in Hotel:Gäste dachten, sie sei betrunken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Tochter von Hollywood-Star Tommy Lee Jones wurde an Neujahr tot in einem Luxushotel in San Francisco (US-Bundesstaat Kalifornien) aufgefunden. Jetzt kommen neue Details ans Licht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15428093/Death-Tommy-Lee-Jones-daughter-Victoria-Fairmont.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ lag Victoria auf dem Boden des 14. Stockwerks des Hotels „Fairmont“, als ein Gast das Hotelpersonal alarmierte. Er habe anfangs gedacht, „sie sei betrunken“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2017 besuchten Tommy Lee Jones (damals 71) und Tochter Victoria (damals 25) das Filmfestival in Tokio<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Victoria war zu diesem Zeitpunkt nicht mehr ansprechbar. Ein Insider schildert den dramatischen Einsatz: „Es wurden Wiederbelebungsmaßnahmen durchgeführt, doch die eingetroffenen Rettungskräfte stellten ihren Tod fest.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statine sind Mittel der Wahl:Darum können Cholesterin-Senker Ihr Leben retten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/statine-darum-koennen-cholesterin-senker-ihr-leben-retten-69259da3ed2b4653d17e00f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69259da3ed2b4653d17e00f5/58ae7d69bbe3fbdb637dd437a62024fc,15699276?w=320" alt="Statine sind Mittel der Wahl:Darum können Cholesterin-Senker Ihr Leben retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Statine: Die Cholesterinsenker stehen immernoch in der Kritik, obwohl sie nachweislich Leben retten können. Doch woher kommt der schlechte Ruf? Erfahren Sie, warum frühere Fehler mit dem Wirkstoff Lipobay das Vertrauen erschüttert haben und wie aktuelle Studien ihre Sicherheit bestätigen. Herzexperten erklären, wie Statine wirken und welche Rolle sie bei der Vorbeugung von Herzinfarkten spielen. Entdecken Sie die ganze Wahrheit über Statine und ihre Bedeutung für die Herzgesundheit – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Jahresbeginn:Discounter senken Preise für Reis und Brot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aldi-lidl-und-norma-discounter-senken-preise-fuer-reis-und-brot-69579d3f392c7b91b7cd23f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69579d3f392c7b91b7cd23f9/94d7fa12ea7092b8424ef3a6649bef0f,4fda513c?w=320" alt="Zum Jahresbeginn:Discounter senken Preise für Reis und Brot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Paukenschlag zum Jahresbeginn! Die Discounter-Riesen Aldi Nord und Aldi Süd senken ab dem 2. Januar die Preise für zahlreiche Produkte. Insgesamt werden 17 Artikel dauerhaft billiger. Besonders stark profitieren Kunden bei Reis und Backwaren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch andere Händler ziehen mit. Auf BILD-Anfrage bestätigten Edeka, Kaufland, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Netto Marken-Discount, Norma, Rewe und Penny ähnliche Preissenkungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutlich nach unten gehen die Preise bei Jasmin- und Basmati-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reis<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Kilo-Packung Basmati-Reis etwa kostet künftig nur noch 2,49 Euro, das sind 50 Cent weniger als bisher. Auch weitere Reisprodukte werden spürbar günstiger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Reis reduzieren die Supermärkte und Discounter die Preise bei verschiedenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/broetchen/ratgeber-backwaren-nachrichten-news-fotos-videos-17569908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Backwaren<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Unter anderem werden Wraps, Knäckebrot und Bio-Landbrötchen zum Aufbacken billiger. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schicksalswahl 2026 in Sachsen-Anhalt:Dieser AfD-Mann greift nach der absoluten Mehrheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wahl-in-sachsen-anhalt-dieser-afd-mann-greift-nach-der-absoluten-mehrheit-6957677924b6e14cd2236077</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957677924b6e14cd2236078/96c513dfe4ed4ab39a7958c1cb0f03f2,2199b5d7?w=992" alt="Schicksalswahl 2026 in Sachsen-Anhalt:Dieser AfD-Mann greift nach der absoluten Mehrheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die bevorstehende Wahl in Sachsen-Anhalt könnte die politische Landschaft Deutschlands nachhaltig verändern. Im Fokus steht der AfD-Spitzenkandidat Ulrich Siegmund, der mit Charme und Medienpräsenz einen Überraschungserfolg anstrebt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Strategie, selbst Niederlagen als Erfolge darzustellen, hat ihm bereits eine große Anhängerschaft in den sozialen Medien eingebracht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was macht Siegmund so besonders und welche Konsequenzen hätte sein Wahlsieg für die gesamte Republik? Die Analyse – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>