<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv!:Dobrindt: Tiefenprüfung für AfD-Gutachten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/dobrindt-tiefenpruefung-fuer-afd-gutachten-69a1c1bc4b8f567f12fcca3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c1bc4b8f567f12fcca3d/5432db2d634fd292a2b01ebbf14e3e83,892d022e?w=992" alt="BILD exklusiv!:Dobrindt: Tiefenprüfung für AfD-Gutachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Erste Konsequenz aus dem Kracher-Urteil gegen die AfD-Einstufung durch das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) als „gesichert rechtsextremistisch“: Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) lässt das entsprechende Gutachten, das seine Vorgängerin Nancy Faeser (55, SPD) ungeprüft übernommen hatte, neu überprüfen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie berichtet hatte das Verwaltungsgericht Köln gestern dem BfV vorläufig untersagt, die AfD weiter „als gesichert rechtsextremistisch“ einzustufen. Das Verfassungsschutz-Gutachten gebe das nicht her. Eine Dobrindt-Sprecherin sagte nun am späten Freitagnachmittag auf BILD-Anfrage: „Im Zuge der Befassung mit dem Beschluss des Verwaltungsgerichtes Köln wird das Ministerium eine vertiefte Prüfung des Gutachtens vornehmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vertiefte Prüfung? Erst jetzt?! Nach BILD-Informationen hatte im Zuge des Wechsels von Faeser auf Dobrindt nur eine oberflächliche Prüfung in der Fachabteilung stattgefunden. Bislang hatte also eine Tiefenprüfung eines der wichtigsten Gutachten des Verfassungsschutzes noch immer nicht stattgefunden! Das Kölner Urteil ändert dies nun.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gericht untersagt Verfassungsschutz, die AfD als rechtsextremistisch einzustufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalttäter entkam vor dem Gericht:Großfahndung! Gefährlicher Syrer in Fesseln auf der Flucht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gewalttaeter-entkam-aus-gericht-fahndung-syrer-in-fesseln-auf-der-flucht-69a19a49d7d06da94a11c456</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a19a49d7d06da94a11c457/a9d55e3ce2bc96961e52af711a72db14,b80c46bf?w=992" alt="Gewalttäter entkam vor dem Gericht:Großfahndung! Gefährlicher Syrer in Fesseln auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Passau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Großfahndung nach einem gefesselten, flüchtigen Straftäter (22) am Freitag in Passau! Die Bevölkerung wurde um Unterstützung gebeten. Doch die Polizei warnt gleichzeitig: „Eine Gefährdung für die Öffentlichkeit kann nicht ausgeschlossen werden. Anhalter sollten nicht mitgenommen werden.“ Der Gesuchte gilt als gewalttätig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Vormittag wurde der Mann dem Haftrichter am Amtsgericht in Passau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vorgeführt. Der Syrer war wegen gefährlicher Körperverletzung von der Polizei festgenommen worden, der Richter sollte entscheiden, ob er in Untersuchungshaft genommen wird. Nachdem er dem 22-Jährigen gegen 11.15 Uhr den Haftbefehl verkündet hatte, flüchtete er trotz Fesseln und Polizeigewahrsam vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Schustergasse. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Hubschrauber der Polizei kreist über der Stadt, sucht nach dem Flüchtigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> rannte der Syrer zunächst in Richtung Stadtmitte. Über seinen weiteren Fluchtweg ist offiziell nichts bekannt. Eine Sprecherin der Polizei zu BILD: „Es gingen bereits mehrere Hinweise aus der Bevölkerung ein.“ Bei der noch andauernden Fahndung nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straftäter<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzen die Beamten alle verfügbaren Mittel ein, auch ein Hubschrauber kreist über der niederbayerischen 50.000-Einwohner-Stadt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Vorentscheid-Training:Sarah Engels’ Spagat zwischen ESC und Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-engels-hier-schwitzt-sie-fuer-ihren-traum-vom-esc-vorentscheid-69a08f4c552089128bc487ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a08f4c552089128bc487ac/b41d333b087f4015c18c3eaa486c2b2f,5262ab1d?w=992" alt="BILD beim Vorentscheid-Training:Sarah Engels’ Spagat zwischen ESC und Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Feuer und Familie. Für ihren Traum vom ESC macht Sarah Engels (33) einen Spagat zwischen Mama-Sein und Traum vom großen Finale in Wien. BILD besuchte die Sängerin bei den letzten Proben zum Auftritt beim Vorentscheid am Samstagabend. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spieglein, Spieglein, wer fährt für Deutschland zum ESC-Finale nach Wien? Sarah Engels will sich am Samstag beim Vorentscheid durchsetzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter einer unscheinbaren Tür wird es im Berliner Tanzstudio plötzlich laut. Harte Beats, schnelle Schritte, konzentrierte Blicke. Mittendrin: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sarah-lombardi/nachrichten-news-fotos-videos-48397086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Engels<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33). Samstag steht sie mit ihrem Song „Fire“ live in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-vorentscheid-2026-diese-regeln-kandidaten-und-termine-699ecf45b82b0ead58da7d67"><!-- --><!--[--><!--[-->ARD-Show (20.15 Uhr) <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf der Bühne – vor einem Millionen-Publikum. Im Erfolgsfall werden es aber noch viel mehr Zuschauer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit ihrem Song „Fire“ setzt die Sängerin auf einen kraftvollen Auftritt. Drei Minuten Vollgas auf der Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Regierungs-Aus in Brandenburg:SPD und CDU einig über neuen Koalitionsvertrag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-regierungs-aus-in-brandenburg-spd-und-cdu-einig-ueber-neuen-koalitionsvertrag-69a1c2c67c787f6a1cef14b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c2c67c787f6a1cef14b7/7002aa8d7a21b796bc78ee079e513527,f169ca63?w=576" alt="Nach Regierungs-Aus in Brandenburg:SPD und CDU einig über neuen Koalitionsvertrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam –<!--]--><!--[--><b> Brandenburg steht vor einem politischen Neustart: SPD und CDU haben sich auf einen Koalitionsvertrag geeinigt und wollen künftig gemeinsam regieren. Beide Parteien wollen das ausgehandelte Papier am kommenden Mittwoch in Potsdam vorstellen. Das bestätigte SPD-Generalsekretär Kurt Fischer (26) am Freitag. Damit ist der Weg frei für eine neue Regierung in dem Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nötig wurde das neue Bündnis, weil die bisherige Koalition geplatzt war. Anfang Januar zerbrach die Koalition aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und BSW unter Ministerpräsident Dietmar Woidke (SPD). Bevor die Unterschriften unter den Vertrag kommen, steht allerdings noch eine wichtige Hürde an. SPD und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollen sich zunächst parteiintern grünes Licht holen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der CDU sollen die Mitglieder per Befragung entscheiden. Die SPD will den Koalitionsvertrag auf einem Parteitag am 14. März zur Abstimmung stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woidke hatte die deutschlandweit erste SPD-BSW-Koalition, die Brandenburg seit Ende 2024 regiert hatte, selbst aufgekündigt. Als Grund nannte er die „ständigen Auseinandersetzungen“ innerhalb des BSW über dessen Selbstverständnis und Kurs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Heizgesetz:Das gilt künftig für Eigentümer, Mieter, Häuslebauer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neues-heizgesetz-das-gilt-kuenftig-fuer-eigentuemer-mieter-haeuslebauer-69a17a01d759fce4a385a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a17a01d759fce4a385a316/4592e9ecba40633238aefceb3504d8e3,58dfbfe9?w=656" alt="Neues Heizgesetz:Das gilt künftig für Eigentümer, Mieter, Häuslebauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD haben sich auf Eckpunkte für eine umfassende Reform des Heizungsgesetzes (GMG) geeinigt. U. a. soll der Einbau neuer Gas- und Ölheizungen künftig weiter möglich sein. Die umstrittene 65-Prozent-Regel für den Anteil von Biokraftstoff entfällt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hinweis:</b><!--]--><!--[--> Im Artikel „Neues Heizgesetz steht schon wieder auf der Kippe“ hieß es, bei den Eckpunkten des neuen Heizungsgesetzes könnte es ein Problem mit der „EU-Gebäudeeffizienzrichtlinie“ geben. Richtig ist: In den Eckpunkten steht, dass „die Vorgaben der Europäischen Gebäudeeffizienzrichtlinie (EPBD) 1:1 umgesetzt“ werden sollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD gibt deshalb den großen Überblick: Das soll künftig gelten für … <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer mit Öl und Gas heizt, kann das auch weiterhin tun und sich eine neue Öl- oder Gasheizung einbauen lassen. Ab 2028 gilt eine Grüngas-Quote von bis zu einem Prozent. Bedeutet: Dann müssen die Versorger Öl und Gas bis zu einem Prozent Biokraftstoff (z. B. Biomethan) beimischen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen Stuttgart:Fußballmannschaft mit Koffern voll Kohle erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/pforzheim-vereinsmitglieder-mit-215-000-erwischt-69a190304b8f567f12fcc4a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a190304b8f567f12fcc4a5/a1408e908adaf074b51163b57795bdbb/Kennung_Symbolfoto,a48ddf30?w=320" alt="Flughafen Stuttgart:Fußballmannschaft mit Koffern voll Kohle erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Überraschung bei der Zollkontrolle am Flughafen Stuttgart: 29 Mitglieder eines Fußballvereins aus dem Raum Pforzheim hatten insgesamt Bargeld in Höhe von rund 215.000 Euro bei sich und wollten das Geld mutmaßlich in die Türkei ausführen. Die Fußballer stehen unter Geldwäscheverdacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte die Generalstaatsanwaltschaft Stuttgart. Die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://bnn.de/pforzheim/pforzheim-stadt/verdacht-auf-geldwaesche-pforzheimer-fussballverein-vom-zoll-gestoppt" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Badischen Neuesten Nachrichten<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichteten zuerst. Sie führten jeweils Bargeldbeträge zwischen 4000 und 9900 Euro mit sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich Anfang Februar. Die Beschuldigten sind wieder auf freiem Fuß. Aus ermittlungstaktischen Gründen machte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Generalstaatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine weiteren Angaben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück in Mailands Zentrum:Ein Toter, 39 Verletzte! Straßenbahn entgleist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglueck-in-mailands-zentrum-ein-toter-39-verletzte-strassenbahn-entgleist-69a1c2657c787f6a1cef14ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c2657c787f6a1cef14ab/d9979025ceb34fd46bfd3b1872dffe15,64f1de20?w=320" alt="Unglück in Mailands Zentrum:Ein Toter, 39 Verletzte! Straßenbahn entgleist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Bei einem Straßenbahnunglück in Mailand ist mindestens ein Mensch ums Leben gekommen. Laut übereinstimmenden italienischen Medienberichten wurden 39 Personen verletzt, als die Bahn am Freitag im Zentrum der norditalienischen Metropole entgleiste. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vollbesetzte Straßenbahn krachte nach dem Entgleisen gegen ein Gebäude. Die Unglücksursache war zunächst unklar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Passagiere sagte der italienischen Nachrichtenagentur Ansa: „Ich dachte an ein Erdbeben. Es war schrecklich. Zum Glück habe ich mir nur das Knie gestoßen, aber der Mann neben mir blutete am Kopf.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Verletzter wird von Rettungskräften abtransportiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eurojackpot-mit-132-euro-alle-eurozahl-kombis-richtig-tippen-68bece40d369372389a5e336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bece40d369372389a5e337/2299022a5d3bc189ab92175838288263,414e622d?w=992" alt="Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag liegen stolze 73 Millionen im Topf, wer fängt da nicht an zu träumen? Doch die Wahrscheinlichkeit, den Eurojackpot zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen bei einem Tipp. Heißt: Ein Spieler müsste 140 Millionen verschiedene Tipps zu zwei Euro spielen, also 280 Millionen Euro ausgeben, um den Jackpot sicher zu gewinnen. Klar: Dabei würde auch der Gewinner mächtig miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem steht die Frage, wie viel Geld man einsetzen muss, um das Glück zumindest ein wenig mehr auf seine Seite zu ziehen. Wie hoch ist die Gewinnwahrscheinlichkeit, wenn man 10, 20 oder gar 100 Euro einsetzt? Und wie wahrscheinlich ist es, mit diesen Summen wenigstens einen Dreier oder Vierer zu landen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD antwortet der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. Mit einem exklusiven Tipp, wie man mit dem Einsatz von 132 Euro immer die Eurozahlen richtig tippt – und die Gewinnchancen so enorm steigert. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz bei Bayern gegen BVB?:Neuer-Entscheidung gefallen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-entscheidung-ueber-neuer-einsatz-gegen-dortmund-gefallen-69a1b6acd759fce4a385a9e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b6acd759fce4a385a9e3/a9ea95f6e781b3744f3d6ab231626045,35289696?w=576" alt="Einsatz bei Bayern gegen BVB?:Neuer-Entscheidung gefallen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Jetzt herrscht Klarheit! Manuel Neuer (39) wird beim Bundesliga-Topspiel seines </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Samstag (18.30 Uhr/Sky) auswärts beim BVB nicht dabei sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erwischte den Torwart des deutschen Rekordmeisters am Freitag um 16.22 Uhr, wie er mit seinem Dienstwagen vom Klub-Gelände an der Säbener Straße wegfuhr. 18 Minuten zuvor waren seine Kollegen bereits im Mannschaftsbus in Richtung des Flughafens Oberpfaffenhofen aufgebrochen. Heißt: Neuer wird nicht mit nach Dortmund reisen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte der fünfmalige Welttorwart zuvor noch vollständig am geheimen Abschlusstraining teilgenommen – und das weniger als zwei Wochen nach seinem Faserriss in der Wade beim 3:0 in der Liga gegen Bremen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Die Entscheidung gegen einen Einsatz in Dortmund ist eine Vorsichtsmaßnahme. Trotz der schnellen Rückkehr ins Teamtraining wollen die Bayern bei Neuer nichts riskieren. An seiner Stelle wird am Samstag im Signal-Iduna-Park Jonas Urbig (22) im Tor der Münchner stehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf der Flucht aus al-Faschir:Sudan-Miliz vergewaltigt mehr als 488 Frauen und Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/miliz-rsf-im-sudan-vergewaltigt-mehr-als-488-frauen-und-kinder-auf-der-flucht-aus-al-faschir-69a18e947c787f6a1cef0ed2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a18e947c787f6a1cef0ed3/11a7d85f858901d2bccd2069e3d156fd,c16ba952?w=576" alt="Auf der Flucht aus al-Faschir:Sudan-Miliz vergewaltigt mehr als 488 Frauen und Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Grausamkeiten aus dem Bürgerkrieg im Sudan kommen Stück für Stück ans Licht. Jedes Detail vervollständigt das Bild aus der Hölle, das vor allem von den Schlächtern der Miliz RSF (Rapid Support Forces) gezeichnet wird. Monatelang belagerten sie die Großstadt al-Faschir, bis sie sie Ende Oktober einnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mindestens 6000 Menschen starben während der Offensive, so ein Bericht der UN. Allerdings liegt die tatsächliche Zahl sehr wahrscheinlich wesentlich höher. Die Stadt war einst Heimat für knapp 1,5 Millionen Menschen. 60.000 wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/al-faschir-rsf-vernichtet-beweise-eines-massakers-6932c2d0074aff60768103e5"><!-- --><!--[--><!--[-->in nur drei Wochen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach der Eroberung umgebracht, 150.000 werden vermisst. Die, die konnten, flohen ins circa 60 Kilometer entfernte Flüchtlingslager in Tawila. Doch auch auf dem Weg dahin passierten laut der Überlebenden grauenhafte Dinge. Die Schlächter der RSF vergewaltigten und folterten einzeln und in Gruppen mindestens 488 Frauen und Kinder – jeden Alters.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu registrierten Ärzte Dutzende Schwangerschaften bei Minderjährigen als Folge der sexuellen Gewalt, wie Darfur24 berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sudan-Miliz terrorisiert das Land mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/ein-zwischenruf-zum-genozid-im-sudan-tausendfache-schreie-aber-kein-aufschrei-69087ee4df9fa029228f1944"><!-- --><!--[--><!--[-->unfassbaren Gewaltauswüchsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ganz besonders gegen Menschen schwarzafrikanischer Abstammung. Allein al-Faschir wurde zum Schauplatz unzähliger Verbrechen. Seit die paramilitärische RSF die Kontrolle übernommen hat, gleichen komplette Viertel einem „massiven Tatort“, wie Nathaniel Raymond, Direktor des Yale Humanitarian Research Lab, berichtet. Überall sind Leichenberge, Massengräber, Feuergruben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bergamo nur noch Giganten-Gegner:Bayerns Horror-Weg zum Henkelpott</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nach-bergamo-nur-giganten-gegner-der-horror-weg-zum-henkelpott-69a185864b8f567f12fcc36d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a185864b8f567f12fcc36d/7fb4985bf5f24421d9e4dab5cbb0245a,ea7032be?w=656" alt="Nach Bergamo nur noch Giganten-Gegner:Bayerns Horror-Weg zum Henkelpott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den ganz großen Triumph müssen die Bayern die Größten schlagen. Das ist die Erkenntnis der Champions-League-Auslosung. Denn es ist ein Horror-Weg zum Champions-League-Finale am 30. Mai in Budapest. Ab dem Viertelfinale warten nur noch Giganten-Gegner auf den deutschen Rekordmeister.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst einmal müssen die Münchner das Achtelfinale (Hinspiel: 10./11. März, Rückspiel: 17./18. März) gegen BVB-Bezwinger Atalanta Bergamo überstehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportvorstand Max Eberl (52): „Eine Aufgabe, die definitiv ambitioniert ist. Aber wir wollen weiterkommen.“ Dann wird es richtig hart… <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entweder kommt es im Viertelfinale zum Wiedersehen mit ManCity-Trainer Pep Guardiola (2013 bis 2016 bei Bayern). Oder es gibt das Duell mit Champions-League-Rekordsieger Real Madrid.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diagnose offiziell:Bayern-Star fällt wochenlang aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diagnose-offiziell-kompany-star-faellt-wochenlang-aus-69a161697c787f6a1cef0914</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a161697c787f6a1cef0914/4ddda7bde4306835236943771ae690c6,ee88277e?w=320" alt="Diagnose offiziell:Bayern-Star fällt wochenlang aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Wie die Münchner am Freitag offiziell mitteilten, hat sich ihr Abwehr-Star Hiroki Ito (26) einen Muskelfaserriss im rechten, hinteren Oberschenkel zugezogen. Deshalb wird der Japaner, der am Donnerstag das Training vorzeitig abbrechen musste, für die nächsten „zwei, drei Wochen“ ausfallen. Das verkündete Sportdirektor Christoph Freund (48) bei „Sky“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hiroki Ito (26)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den deutschen Rekordmeister ist das zum jetzigen Zeitpunkt besonders bitter, weil mit Alphonso Davies (25) aktuell schon ein Linksverteidiger aufgrund eines Muskelfaserrisses im hinteren rechten Oberschenkel pausieren muss. Der Kanadier absolvierte erst am Donnerstag das erste Lauftraining seit seiner Verletzung am 21. Februar beim 3:2 im Bundesliga-Heimspiel gegen Frankfurt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Blick auf das Meisterschafts-Topspiel diesen Samstag (18.30 Uhr/Sky) auswärts beim BVB bedeutet dies, dass vermutlich Josip Stanisic (25) von der rechten auf die linke Abwehrseite rücken und der wieder fitte Konrad Laimer (28) rechts dafür spielen wird. Eine weitere Alternative für die Position der verletzten Davies und Ito wäre der etatmäßige Mittelfeldspieler Tom Bischof (20), der in dieser Saison auch schon mehrfach auf der linken Seite verteidigt hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte nach Dubai:Auftragskiller am Düsseldorfer Airport verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/er-wollte-nach-dubai-auftragskiller-am-duesseldorfer-airport-verhaftet-699d7f1b1abe4229fa92cc85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7f1b1abe4229fa92cc85/aba54a7c214a581b6e74cbde66eea44c,50a40175?w=320" alt="Er wollte nach Dubai:Auftragskiller am Düsseldorfer Airport verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Keine 24 Stunden nach einem Auftragsmord in Rotterdam hat die Bundespolizei in Düsseldorf den mutmaßlichen Killer festgenommen. Er wollte sich nach Dubai absetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu den tödlichen Schüssen im Rotterdamer Hafenviertel kam, wer der mutmaßliche Mörder ist – und wie ihm die Ermittler so schnell auf die Spur kamen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohkulisse gegenüber Iran:USA bringen Mega-Flugzeugträger in Stellung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mega-flugzeugtraeger-ist-da-jetzt-ist-trumps-armee-bereit-fuer-einen-krieg-69a172c74b8f567f12fcc1c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a172c74b8f567f12fcc1c4/33d9fc4cab9f04b1dc0dbf9a646aaeda,e8937350?w=992" alt="Drohkulisse gegenüber Iran:USA bringen Mega-Flugzeugträger in Stellung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Jetzt steht auch der zweite Riese bereit. Der größte Flugzeugträger der Welt, die USS Gerald R. Ford, ist im östlichen Mittelmeer angekommen auf dem Weg nach Haifa (Israel). 112 000 Tonnen schwer, seit 2017 im Einsatz, mit Platz für bis zu 90 Flugzeuge und rund 4500 Soldaten an Bord. Damit bauen die USA ihre Drohkulisse gegenüber dem Iran aus, nachdem bereits seit Mitte Januar der Flugzeugträger USS Abraham Lincoln im Nahen Osten kreuzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem haben die USA in den vergangenen Wochen mehr als 200 Kampfjets in der Region zusammengezogen. Hinzu kommen unzählige Versorgungsflüge aus Europa und den USA, die Waffen, Munition und Ausrüstung in die Region gebracht haben. Insgesamt soll es sich um die größte US-Streitmacht im Nahen Osten seit dem Irak-Krieg 2003 handeln. Sind die USA also startklar für einen Schlag gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->? Dass zuletzt die nicht zwingend benötigten Mitarbeiter und ihre Familien aus der US-Botschaft in Israel abgezogen wurden, könnte auf eine baldige Aktion hindeuten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bis zu 90 Flugzeuge und Hubschrauber können auf der USS Gerald R. Ford landen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn die USA militärisch bereit seien, bedeutet das laut Politik-Experte Thomas Jäger (65, Uni Köln) nicht, dass sie es auch politisch sind. „Denn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> wissen nicht, welches Ziel sie mit dem Militäraufgebot verfolgen“, erklärt Jäger gegenüber BILD. Geht es nach Washington, müssten die Mullahs ihre Uran-Anreicherung, ihr Raketenprogramm und ihre Hilfen für Terrorgruppen einstellen. Darüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutliche-fortschritte-naehern-sich-usa-und-iran-an-69a095124b8f567f12fcb8ab"><!-- --><!--[--><!--[-->wird derzeit verhandelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein Regimewechsel hingegen „müsste mit Gewalt verfolgt werden“, so der Experte. Jägers Fazit: „Die USA haben den dicken Knüppel auf den Tisch gelegt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 16:49:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>