<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Marode SAGA-Häuser: Weitere Mieter müssen Wohnungen verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-saga-haeuser-weitere-mieter-muessen-wohnungen-verlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250801-roeer-8002-568-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=731px%2C140px%2C1556px%2C1554px&webp=1" alt="Marode SAGA-Häuser: Weitere Mieter müssen Wohnungen verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einige der Balkone an dem Gebäudekomplex in Eimsbüttel sind sichtbar marode.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Risse in den Wohnungen, Risse im Treppenhaus, Risse im Keller, Schimmel und bröckelnder Putz: Im August berichteten SAGA-Mieter des Wohnkomplexes Nummer 160 - 184 an der Kieler Straße der MOPO von diesen Problemen. Ein Teil des Gebäude musste sogar geräumt werden. Jetzt steht fest: Weitere Bewohner müssen ihre Wohnungen verlassen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entwurf vorgestellt: Die Oper ist ein Treffer für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-oper-ist-ein-treffer-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/visu6-big-yanis-amasri-sierra-madrid-spain-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C442px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Entwurf vorgestellt: Die Oper ist ein Treffer für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte Hamburgs neue Oper am Baakenhöft in der HafenCity einmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><strong>Wie ein „Stapel Schlapphüte“ sehe das aus! „Quatsch, das ist der Alsterpavillon in groß!“ „Ein Stapel Pfannkuchen?“ „Nee, wie der Bug einer Riesenjacht von Abramowitsch!“ Als die Kulturbehörde am Donnerstagmorgen urplötzlich und sehr kurzfristig zu einer Pressekonferenz lud und dort den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-oper-eliten-tempel-oder-haus-fuer-alle/">Siegerentwurf für die Kühne-Oper</a> vorstellte, gab‘s bei uns in der Redaktion angesichts der Bilder erstmal spontanes Assoziations-Bingo. Falsch lagen wir alle: Der spektakuläre Entwurf, so berichtete der dänische Architekt, solle an die Blätter einer Seerose erinnern.</strong></p><p>Unabhängig von den generellen Fragestellungen zu Finanzierung und Sinnhaftigkeit kann man eines attestieren: Das Konzept ist architektonisch schon ein Knaller. Das ganze Gebäude, mit begehbaren Rampen versehen, terrassenförmig in die angrenzende Parkanlage integriert, alles begeh- und besteigbar und in direkter Wasserlage – es müsste schon mit dem Teufel zugehen, wenn das nicht ankäme, bei Touristen und Hamburgern.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/soll-die-stadt-kuehnes-neue-oper-annehmen-pro-und-kontra/">Ist Kühnes Opern-„Geschenk“ eine Chance?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sietas Werftgelände versteigert: Das ist der Gewinner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sietas-werftgelaende-versteigert-das-ist-der-gewinner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/484472176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C289px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Sietas Werftgelände versteigert: Das ist der Gewinner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kräne der Sietas-Werft (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Der Hammer ist gefallen: Am Donnerstag ist das Gelände der 2021 pleitegegangenen Hamburger Traditionswerft Sietas in Neuenfelde zwangsversteigert worden – an die Stadt Hamburg. Sie hatte das höchste Gebot abgegeben. Damit wird das 14 Hektar große Grundstück an der Elbe städtisch – und das letzte Kapitel der ältesten deutschen Werft für immer geschlossen. Die MOPO erklärt, was jetzt mit dem Gelände passieren soll.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Großeinsatz im Einkaufszentrum – schwer bewaffnete Spezialeinheit vor Ort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-im-einkaufszentrum-schwer-bewaffnete-spezialeinheit-vor-ort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-9289-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1079px%2C1098px%2C821px%2C822px&webp=1" alt="Update: Großeinsatz im Einkaufszentrum – schwer bewaffnete Spezialeinheit vor Ort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Polizisten sind rund um das Billstedt-Center im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Großeinsatz in Billstedt: Wegen einer unbekannten Bedrohungslage sind am Donnerstag zahlreiche Polizisten zum Billstedt-Center gerufen worden – teilweise mit Maschinenpistolen bewaffnet.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 12.45 Uhr wegen einer Bedrohungslage alarmiert, so ein Polizeisprecher. „Wir erhielten Hinweise auf eine unbekannte Person, die gedroht haben soll, Menschen im Bereich des Einkaufszentrum Billstedt zu verletzen“, schreibt die Polizei auf „X“.</p><p>Zahlreiche Kräfte der Polizei suchten im Billstedt-Center, der Umgebung und am Bahnhof Billstedt nach einer Person. Unter den Beamten waren auch Einsatzkräfte einer schwer bewaffneten Spezialeinheit. Auch ein Polizeihubschrauber flog nach Billstedt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 16:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikTok-Streit unter verfeindeten Jugendgruppen eskaliert – Polizei kommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-wilhelmsburg-tiktok-streit-unter-jugendlichen-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251113grosseinsatz-nach-schlaegerei-kirchdorf381076.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="TikTok-Streit unter verfeindeten Jugendgruppen eskaliert – Polizei kommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fand die Jugendlichen vor dem Luna-Center in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Heftiger Wirbel am Mittwochabend in Wilhelmsburg: Gegen 18 Uhr sollen sich zwei verfeindete Jugendgruppen vor dem Haus der Jugend Kirchdorf in der Krieterstraße verabredet haben – offenbar, um einen Streit gewaltsam zu klären. Laut Polizei hatten sich die Teenager zuvor auf TikTok mit provokanten Videos gegenseitig provoziert.</strong></p><p>Vor Ort hieß es zunächst, bis zu 40 Jugendliche würden aufeinander losgehen. Das Lagezentrum schickte sofort ein Großaufgebot von Landes- und Bundespolizei. Doch als die Beamten eintrafen, war niemand mehr da. Die beiden Gruppen waren bereits geflüchtet.</p><p>Eine Mitarbeiterin des Jugendhauses blieb zurück, ein 14-Jähriger hatte sie mit Pfefferspray verletzt. Die Frau musste vor Ort vom Rettungsdienst behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs neue Oper: Eliten-Tempel oder Haus für alle?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-oper-eliten-tempel-oder-haus-fuer-alle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/visu6-big-yanis-amasri-sierra-madrid-spain-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C442px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Hamburgs neue Oper: Eliten-Tempel oder Haus für alle?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte Hamburgs neue Oper am Baakenhöft in der HafenCity einmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><b>Wie eine elegante Seerose soll sich Hamburgs neue Oper am Wasser in die HafenCity einfügen. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sprach bei der Vorstellung des Sieger-Entwurfs am Donnerstag schon von einem „neuen Wahrzeichen”. Wohltäter und Milliardär Klaus-Michael Kühne will der Stadt damit ein imposantes Gebäude schenken – ein Präsent, an dem es durchaus Kritik gibt. Die MOPO erklärt, was genau geplant ist, wie viel die neue Oper kosten soll und ob das Projekt noch scheitern kann.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Robo-Taxi darf auf die Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-robo-taxi-darf-auf-die-strasse-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558220907-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=564px%2C208px%2C1500px%2C1500px&webp=1" alt="Hamburger Robo-Taxi darf auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Holon-Shuttle vor der Elphi.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Holon</span></p><p><strong>Der Hersteller Holon darf sein vollelektrisches Shuttle „Holon urban“ künftig in ganz Deutschland autonom testen. Der erste Einsatz erfolgt in Hamburg – im Rahmen eines Großprojekts, das die Mobilität in der Stadt nachhaltig verändern soll.</strong></p><p>Nach einer Genehmigung durch das Kraftfahrt-Bundesamt (KBA) darf der Fahrzeughersteller Holon sein Elektro-Shuttle „Holon urban” deutschlandweit im autonomen Fahrmodus erproben. „Das Fahrzeug führt die Fahraufgabe vollkommen autonom durch und wird durch einen Sicherheitsfahrer in der Funktion eines Aufsehers überwacht”, teilte das Unternehmen in Paderborn mit. Die Testfahrten werden auch durch Entwicklungsingenieure begleitet, um die Systeme fortlaufend zu verbessern.</p><p>Beim „Holon urban” handelt es sich um ein vollelektrisches Fahrzeug, das für den Einsatz im öffentlichen Nahverkehr konzipiert wurde. Zum Einsatz soll das Shuttle auch bei Sammel-Taxi-Konzepten kommen. Das Fahrzeug ist autonom fahrend bis Stufe Level 4, also weitgehend fahrerlos. Es bietet Platz für bis zu 15 Passagiere (9 Sitze + 6 Stehplätze) und erreicht eine Höchstgeschwindigkeit von etwa 60 km/h.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrskontrolle in Hamburg: Betrunkener Autofahrer mit Schusswaffe erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrolle-in-hamburg-betrunkener-autofahrer-mit-schusswaffe-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/458613643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C82px%2C1621px%2C1621px&webp=1" alt="Verkehrskontrolle in Hamburg: Betrunkener Autofahrer mit Schusswaffe erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einer Verkehrskontrolle (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Mittwoch kontrollierte die Polizei mehr als 700 Autofahrer auf Hamburgs Straßen. Einer von ihnen war angetrunken, hatte viel Bargeld im Wagen – und eine Schreckschusswaffe.</strong></p><p>In Heimfeld stoppten die Polizisten einen 59-Jährigen bei einer Geschwindigkeitskontrolle. Als sie den Mann kontrollierten, stellte sich zunächst heraus, dass er Alkohol getrunken hatte. Bei der Durchsuchung des Wagens fanden die Beamten dann „eine höhere Bargeldsumme“ und eine Schreckschusswaffe, so die Polizei. Einen gültigen Waffenschein hatte der Mann nicht. Deswegen wurde ein Strafverfahren eingeleitet und auch die Weiterfahrt verboten.</p><p>In Bergedorf stoppten Beamte außerdem einen 24-Jährigen, der ohne Führerschein fuhr. Sein Beifahrer wird verdächtigt, sich illegal in Deutschland aufzuhalten und schwarz zu arbeiten. Beide Männer mussten mit zur Wache, gegen sie wurden Strafverfahren eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Handys an Schulen: Das hat Hamburg jetzt vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/handynutzung-an-schulen-das-empfehlen-hamburg-und-niedersachsen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/512855696.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit um Handys an Schulen: Das hat Hamburg jetzt vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon in der Grundschule benutzen viele Schüler Handys und Smartwatches (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / MAX SLOVENCIK / APA / picturedesk.com | MAX SLOVENCIK</span></p><p><strong>Viele Hamburger Kinder haben ihr Handy ständig griffbereit – auch in der Schule. Ob und wie sie es nutzen dürfen, regelt jede Schule anders. In den letzten Monaten sorgten immer wieder hitzige Diskussionen um Handy-Verbote für Aufsehen. Jetzt haben Hamburgs Bildungssenatorin Ksenija Bekeris (SPD) und Niedersachsens Kultusministerin Julia Hamburg (Grüne) Empfehlungen für den Umgang mit Handys an Schulen vorgestellt – mit klaren Unterschieden für Grund- und weiterführende Schulen.</strong></p><p>In Grundschulen und für die Klassenstufen 5. bis 6. wird die Nutzung von Smartphones und Smartwatches in der 41-seitigen Handreichung ausdrücklich nicht empfohlen. Ein <a href="https://www.mopo.de/im-norden/diese-fuenftklaessler-haben-kein-handy-gymnasium-richtet-smartphonefreie-klasse-ein/">Nutzungsverbot auf dem Schulgelände</a> wird hingegen als „sinnvoll“ erachtet. Wenn Kinder allerdings in Ausnahmefällen dringend ihre Erziehungsberechtigten erreichen müssen, soll es Ausnahmen geben. Zudem wird für sämtliche Klassenstufen empfohlen, die Mithörfunktion von Smartwatches während des Unterrichts zu deaktivieren.</p><p>„Kein Kind braucht im Grundschulalter ein Smartphone – aber jede Schülerin und jeder Schüler braucht Orientierung und Unterstützung im Umgang mit digitalen und sozialen Medien“, sagte Senatorin Bekeris. Kinder in der Grundschule würden in der Regel noch nicht über die notwendige Fähigkeit zur Selbstregulation verfügen, um digitale Geräte verantwortungsvoll und geschützt zu nutzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw verliert ölige Ladung: Wallringtunnel nach Sperrung wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wallringtunnel-gesperrt-lkw-verliert-palmoel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/264687712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1068px%2C706px%2C1044px%2C1043px&webp=1" alt="Lkw verliert ölige Ladung: Wallringtunnel nach Sperrung wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos stauen sich im Wallringtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sperrung in der Innenstadt: Der Wallringtunnel am Steintorwall musste in eine Richtung gesperrt werden, weil Palmöl auf die Straße gelaufen ist.</strong></p><p>Ein Lkw hat während der Fahrt durch den Wallringtunnel einen Teil des geladenen Palmöls verloren, sagt ein Polizeisprecher. Der Tunnel musste daher gegen 11.45 Uhr in Richtung Norden gesperrt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/von-der-frau-verlassen-von-der-mafia-ausgenutzt-zwei-hafenmitarbeiter-vor-gericht/">Drogendeal geht schief: Wie Hamburger Hafenarbeiter in die Fänge der Mafia gerieten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polio-Wildvirus in Hamburger Abwasser entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polio-wildvirus-in-hamburger-abwasser-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/60092855-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C293px%2C1404px%2C1404px&webp=1" alt="Polio-Wildvirus in Hamburger Abwasser entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Baby wird per Mehrfachimpfung geimpft – darunter auch gegen Kinderlähmung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / zb | Hans Wiedl</span></p><p><strong>In einer Hamburger Abwasserprobe ist erstmals seit Jahrzehnten wieder ein Polio-Wildvirus (Typ 1) nachgewiesen worden. Das meldet das Robert Koch-Institut (RKI). Das Virus kann Kinderlähmung verursachen. Nach Einschätzung der Expertinnen und Experten besteht für die Bevölkerung jedoch keine akute Gefahr – Hamburgs Impfquote ist hoch, und es handelt sich um einen isolierten Einzelfund.</strong></p><p>Der positive Befund stammt von Anfang Oktober. Untersucht wurde eine Sammelprobe, die auch Abwässer aus Teilen angrenzender Bundesländer enthält. Deshalb lässt sich nicht genau bestimmen, wo das Virus ausgeschieden wurde – und auch nicht, ob eine oder mehrere Personen betroffen sind. Entdeckt wurde das Virus, weil für ein Forschungsprojekt fortlaufend Abwasserproben aus deutschen Großstädten auf Polioviren untersucht werden.</p><p>Weltweit kommt das Wildvirus nur noch in Afghanistan und Pakistan vor. In Deutschland wurde die letzte Polio-Erkrankung durch ein Wildvirus 1990 registriert, die letzten importierten Fälle 1992. Klinische Erkrankungen sind dem RKI aktuell nicht gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesweit Razzien wegen Islamismus: Durchsuchungen auch bei Hamburger Teenagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-wegen-islamismus-im-netz-durchsuchungen-bei-teenagern-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/20250226-razzia-flensburg-010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=734px%2C478px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="Bundesweit Razzien wegen Islamismus: Durchsuchungen auch bei Hamburger Teenagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vermummte Polizisten bei einer Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Benjamin Nolte</span></p><p><strong>Ermittler haben in zwölf Bundesländern Wohnungen durchsucht und Verdächtige vernommen. Im Fokus: Jugendliche, die islamistische Inhalte verbreitet haben sollen. Auch in Hamburg gab es Durchsuchungen.</strong></p><p>In Hamburg wurden am Morgen im Rahmen einer bundesweiten Razzia gegen die Verbreitung islamistischer Propaganda im Internet mehrere Wohnungen durchsucht. Es seien Durchsuchungsbeschlüsse gegen drei 16, 18 und 24 Jahre alte Männer vollstreckt worden, teilte die Polizei auf Nachfrage mit. Zwei der Wohnungen befinden sich demnach in Eidelstedt, die andere in Jenfeld. Es seien Datenträger als Beweismittel sichergestellt worden.</p><p>Die Einätze waren Teil einer koordinierten Aktion in zwölf Bundesländern. Es seien mehr als 50 Durchsuchungsbeschlüsse umgesetzt und zahlreiche Beschuldigte vernommen worden, teilte das Bundeskriminalamt (BKA) mit. Auch in Österreich und der Schweiz habe es entsprechende Maßnahmen gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edle Verpackung für Kühnes umstrittenes „Geschenk“: So soll die neue Oper aussehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/edle-verpackung-fuer-kuehnes-umstrittenes-geschenk-so-soll-die-neue-oper-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kuehne-oper2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=20px%2C183px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Edle Verpackung für Kühnes umstrittenes „Geschenk“: So soll die neue Oper aussehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die geplante Kühne-Oper, im Hintergrund die Elbbrücken und der nicht fertigestellte Elbtower.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><strong>Die Stadt hat am Donnerstag mit größtmöglicher Besetzung den Siegerentwurf für die Kühne-Oper in der HafenCity präsentiert. Neben dem Bürgermeister und dem Kultursenator waren auch der Intendant der Oper und Hamburgs Oberbaudirektor mit von der Partie. Nur der Initiator des Projekts fehlte.</strong></p><p>Der Siegerentwurf für die neue Oper auf dem Baakenhöft (HafenCity) steht fest: Das Kopenhagener Architekturbüro Bjarke Ingels Group hat die Jury überzeugt. Das Gebäude soll eine Schenkung von Milliardär Klaus-Michael Kühne werden. Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher und Kultursenator Carsten Brosda (beide SPD) haben den Entwurf am Donnerstagmorgen gemeinsam mit der Kühne-Stiftung und weiteren Beteiligten vorgestellt. Fünf Architektenbüros hatten Entwürfe für den Neubau eingereicht.</p><p>Am Mittwoch fällte die 16-köpfige Jury die Entscheidung. Bürgermeister Tschentscher sprach von einer „herausragenden neuen Perspektive für die HafenCity” und der Chance für ein „neues Wahrzeichen für unsere Stadt“. Kultursenator Brosda konnte sich einen Seitenhieb auf die Kritiker des Projekts nicht verkneifen: „Auch, wenn es nicht sehr hanseatisch ist: Man darf sich auch auf etwas freuen, das kommt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hacker-Angriff im Miniatur Wunderland: Sensible Daten von 35.000 Kunden gestohlen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hacker-angriff-auf-miniatur-wunderland-35-000-kreditkarten-daten-gestohlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua2950-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hacker-Angriff im Miniatur Wunderland: Sensible Daten von 35.000 Kunden gestohlen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frederik (l.) und Gerrit Braun vom Miniatur Wunderland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Miniatur Wunderland ist Opfer einer Hacker-Attacke geworden. Laut Gründer Frederik Braun wurde eine Schadsoftware eingeschleust, die sensible Kreditkartendaten von Besucher:innen abgegriffen haben könnte. Zigtausende Gäste sind potenziell betroffen.</strong></p><p>Die betroffenen Daten seien zwar nie auf den eigenen Servern gespeichert gewesen, wurden aber beim Bezahlvorgang über die Schadsoftware abgeleitet, so Braun gegenüber dem NDR.</p><p>Die Attacke könnte bereits seit Juni aktiv gewesen sein. Hinweise darauf kamen von einem Kreditkartenunternehmen. Als Reaktion hat das Miniatur Wunderland dem Bericht zufolge IT-Forensiker eingeschaltet und den betroffenen Server neu aufgesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>