<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauchgeruch-eurowings-jet-muss-ploetzlich-umdrehen-landung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=143px%2C505px%2C1152px%2C1154px&webp=1" alt="Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Flugzeug von Eurowings musste kurz nach Start wieder am Hamburger Flughafen landen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Plötzlich roch es nach Rauch: Ein Einsatz der Feuerwehr Hamburg hat am Mittwochabend für Unruhe am Flughafen gesorgt, der Flugverkehr musste für kurze Zeit unterbrochen werden.</strong></p><p>Gegen 22.09 Uhr wurden die Einsatzkräfte alarmiert, nachdem die Besatzung eines Eurowings-Flugzeugs auf dem Weg nach Düsseldorf einen ungewöhnlichen Geruch im Cockpit bemerkt hatte.</p><p>Die Eurowings-Maschine befand sich auf einem sogenannten Bereitstellungsflug – an Bord waren lediglich die zwei Piloten, Passagiere waren nicht anwesend. Rund 20 Minuten nach dem Start entschieden sich die Piloten zur Rückkehr nach Hamburg, da sie den Geruch als möglichen Brandgeruch einordneten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote in wenigen Wochen: Mit diesem einfachen Griff können Sie Leben retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tote-radfahrer-und-die-loesung-liegt-in-der-hand-wie-dieser-griff-leben-rettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2078-182-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=813px%2C335px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="Zwei Tote in wenigen Wochen: Mit diesem einfachen Griff können Sie Leben retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Radfahrer kamen innerhalb weniger Wochen ums Leben. Der „Holländische Griff“ kann die Lösung sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Eine Sekunde der Unachtsamkeit, ein falscher Griff – und ein Leben ist vorbei. Innerhalb weniger Wochen sind zwei Radfahrer ums Leben gekommen, weil Autofahrer unachtsam die Tür geöffnet haben – ein Unfall, der als „Dooring“ bezeichnet wird. Dabei gäbe es einen einfachen Trick, um solche Unfälle zu verhindern: den sogenannten „Holländischen Griff“. Er ist extrem wirksam, doch hierzulande kennt ihn fast keiner – das soll sich ändern.</strong></p><p>„Dooring” klingt harmlos, ist aber lebensgefährlich. Damit sind Unfälle gemeint, bei denen Auto- oder Beifahrer eine Tür öffnen, ohne nach hinten zu schauen. Für Radfahrende bleibt dann oft keine Chance zum Ausweichen, sodass es zu einem Aufprall mit fatalen Folgen kommt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-autotuer-erfasst-mann-erliegt-schweren-verletzungen/">Mitte September kam in Bahrenfeld ein 57-jähriger Pedelecfahrer ums Leben, als ein Autofahrer plötzlich die Tür öffnete.</a> Nur 18 Tage später wiederholt sich das Drama: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">In Rotherbaum wird eine 41-jährige Radfahrerin von einer aufschwingenden Beifahrertür erfasst.</a> Beide kämpften noch Tage im Krankenhaus um ihr Leben – und starben schließlich an ihren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles neu macht der Oktober: Café in frisch sanierter historischer Villa eröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-einst-bakterien-erforscht-wurden-neues-cafe-in-sanierter-historischer-villa/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/104382622-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alles neu macht der Oktober: Café in frisch sanierter historischer Villa eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die denkmalgeschützte Villa steht auf dem Gelände des alten Wasserwerks direkt am Deich. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>In dieser wunderschönen Jahrhundertwende-Villa blickten einst die Forscher des Hygieneinstituts in ihre Mikroskope. Mittlerweile ist sie ein Industriedenkmal und seit wenigen Tagen können Besucher das frisch renovierte Gebäude wieder besuchen – inklusive neu eröffnetem Café.</strong></p><p>Neues Schieferdach, sanierte Sandsteinklinker und Fensterumrahmungen, neue Blitzschutz-Anlage. Die 1894 als Außenstelle des Hygieneinstituts gebaute Villa Kaltehofe in Rothenburgsort wurde gerade im Auftrag von Hamburg Wasser aufwendig instandgesetzt. Ab sofort ist auch wieder ein Café in der Villa: das Dante.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger FDP-Mann vergleicht Linke mit Taliban – aus absurdem Anlass</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-fdp-mann-vergleicht-linke-mit-taliban-aus-absurdem-anlass/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/402444754-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C342px%2C1241px%2C1241px&webp=1" alt="Hamburger FDP-Mann vergleicht Linke mit Taliban – aus absurdem Anlass" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimmy Blum sitzt für die FDP im Cityausschuss des Bezirks Hamburg-Mitte (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Ärger um den verkaufsoffenen Sonntag: Im Cityausschuss des Bezirks Hamburg-Mitte wurde am Dienstagabend darüber entschieden, ob beim nächsten Shopping-Sonntag Chöre in der Innenstadt auftreten dürfen. Die Linke stimmte dagegen – das war wohl zu viel für einen FDP-Mann. Direkt im Anschluss drehte er ein Video, in dem er sich über die Linken auslässt und sie sogar mit der Taliban vergleicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schläger mit Spielzeugpistole – kurioser Fall am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/faustschlaege-und-scheinwaffe-mann-37-soll-am-hauptbahnhof-passanten-bedroht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/63625311-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schläger mit Spielzeugpistole – kurioser Fall am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten erwarteten den ICE am Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht St. Georg muss sich am Donnerstag ein 37-jähriger Mann verantworten. Er soll am 25. Oktober 2024 am Eingang der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof einen Passanten bedrängt und anschließend attackiert haben.</strong></p><p>Das Opfer schlug laut Anklage zurück, um sich zu befreien, und flüchtete in das Bahnhofsgebäude. Doch die Auseinandersetzung ging weiter.</p><p>Der 37-Jährige soll dem Mann nachgesetzt, ihn am Kopf getroffen und mehrfach mit der Faust geschlagen haben. Erst als er zu Boden gebracht wurde, beruhigte sich die Situation – vorerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>