<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann geht vor Bordell mit Eisenstange auf Passanten los – ein Schwerverletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-geht-vor-bekanntem-hamburger-bordell-mit-eisenstange-auf-passanten-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/542213594.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C2082px%2C3174px%2C3175px&webp=1" alt="Mann geht vor Bordell mit Eisenstange auf Passanten los – ein Schwerverletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Sex House“ an der Reeperbahn. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Größerer Einsatz auf der Reeperbahn: Ein Mann ist vor dem bekannten Bordell „Sex House“ auf dem Kiez durchgedreht und hat Passanten mit einer Eisenstange angegriffen – ein Mensch wurde schwer verletzt.</strong></p><p>Zeugen informierten um 4.30 Uhr am Freitagmorgen die Polizei, weil der Mann vor dem Großbordell – ehemals „Pink Palace“ – völlig aggressiv aufgetreten sei. Im weiteren Folge habe er erst zu einer Flasche und dann zu einer Stange gegriffen, und damit dann um sich geschlagen.</p><p>Schließlich sei er auch auf Passanten losgegangen, wie ein Polizeisprecher sagte. Weil man von diversen Verletzten ausgehen musste, habe die Feuerwehr ein entsprechend großes Aufgebot zu dem Bordell an der Reeperbahn geschickt, darunter zwei Rettungswagen und einen Notarzt. Die Polizei entsandte mehrere Streifenwagen, die direkt vor dem „Sex House“ parkten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in historischem Haus in Hamburg – eine Person muss ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-historischem-haus-in-hamburg-eine-person-muss-ins-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251003-id38871-9.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Feuer in historischem Haus in Hamburg – eine Person muss ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlagen aus dem oberen Teil des denkmalgeschützten Schröderstift-Gebäudes in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Schröderstift, einem denkmalgeschützten Gebäude in Rotherbaum, ist am frühen Freitagmorgen ein Feuer ausgebrochen. Flammen schlugen aus Fenstern, eine Rauchwolke stand am Himmel. Ein Bewohner musste ins Krankenhaus. </strong></p><p>Um kurz nach 4 Uhr wurde die Feuerwehr alarmiert. Anrufer sprachen schon zu diesem Zeitpunkt von Flammen – ein entsprechend großes Aufgebot wurde an die Schröderstiftstraße entsandt.</p><p>In der Spitze waren es dann 60 Retter, die über zwei Drehleitern das Feuer im zweiten Stockwerk bekämpften. In der betroffenen Wohnung sollen eine große Anzahl von Möbeln die Arbeit erschwert haben. Zudem hatten die Beamten schon vorher Probleme, das historische Haus wegen der engen Zufahrtswege mit ihren Einsatzwagen anzufahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita-Krise in Hamburg: Die nächste Einrichtung schließt – Hilferuf an Politik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kita-krise-in-hamburg-die-naechste-einrichtung-schliesst-hilferuf-an-politik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago831680140-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=380px%2C0px%2C1956px%2C1956px&webp=1" alt="Kita-Krise in Hamburg: Die nächste Einrichtung schließt – Hilferuf an Politik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kind malt in einer Kita ein Bild (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Cavan Images</span></p><p><strong>Die Zeiten, in denen Eltern verzweifelt nach Kitaplätzen suchen mussten und ihre Kinder manchmal schon vor der Geburt in einer Einrichtung anmeldeten, sind vorbei: Seit Jahren sinken in Hamburg die Geburtenraten. Und das treibt immer mehr Kita-Träger in existenzielle Finanzprobleme. Jetzt wird die nächste Einrichtung geschlossen: Die evangelische „Kita Regenbogen“ in Niendorf wird zum Jahresende abgewickelt. Der Träger sagt, die Verluste seien nicht mehr tragbar – und macht der Politik schwere Vorwürfe: Die würde mit ihrem Hamburger Gutscheinsystem immer mehr Kitas in die Pleite treiben. Allerdings gab es gerade erst eine deutliche Erhöhung der finanziellen Mittel.</strong></p><p>Noch vor wenigen Jahren war die Kita Regenbogen gut besucht, heute sind die Gruppen nur noch zur Hälfte gefüllt, beschreibt Geschäftsführer Peer Schmidt-Oh vom Ev.-Luth. Kita-Werk die dramatische Entwicklung. Innerhalb von zwei Jahren sei die Zahl der betreuten Kinder um mehr als ein Viertel geschrumpft, neue Anmeldungen gebe es kaum noch. „Wir erleben hier die Folgen des demografischen Wandels hautnah“, so Schmidt-Ohm.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marode Eishalle Stellingen: Sanierung vom Tisch – Teilabriss geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-eishalle-stellingen-sanierung-vom-tisch-das-ist-jetzt-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250523-143607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=889px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Marode Eishalle Stellingen: Sanierung vom Tisch – Teilabriss geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rad- und Eishalle in Stellingen hat ihre besten Jahre hinter sich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die neue Eislaufsaison hat bereits begonnen –  dieses Jahr jedoch ohne die Eis- und Radbahn in Stellingen. Seit Jahren war bekannt, dass ihr historisches Dach marode ist, jetzt besteht sogar Einsturzgefahr. Für Hamburgs Eissportler und Familien muss eine schnelle Lösung her, denn viele Alternativen gibt es nicht. Jetzt will die Politik endlich eingreifen – was geplant ist:</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieten-Irrsinn in Hamburg: Studenten zahlen für WG-Zimmer mehr als für Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieten-irrsinn-in-hamburg-studenten-zahlen-fuer-wg-zimmer-mehr-als-fuer-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/414077926.jpg?resize=300%2C300&crop=2043px%2C0px%2C5187px%2C5189px&webp=1" alt="Mieten-Irrsinn in Hamburg: Studenten zahlen für WG-Zimmer mehr als für Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Studieren in Hamburg wird immer mehr zur finanziellen Herausforderung. Laut dem neuen Studentenwohnreport 2025 von Finanzdienstleister Marschollek, Lautenschläger und Partner</strong> (<strong>MLP) und dem Institut der deutschen Wirtschaft sind die Mieten in Hochschulstädten im Schnitt um 2,3 Prozent gestiegen. In Hamburg kostet eine Musterwohnung (30 Quadratmeter) inzwischen 626 Euro warm – ein WG-Zimmer liegt mit 678 Euro sogar darüber. Damit gehört die Hansestadt zu den teuersten Standorten für Studierende.</strong></p><p>Zum Vergleich: In München zahlen Studierende für die Musterwohnung 837 Euro, in Frankfurt 734 Euro. Am günstigsten bleibt Chemnitz mit 296 Euro. In Berlin sind die Preise nach Jahren des Anstiegs erstmals leicht gesunken, liegen aber weiter über dem Hamburger Niveau.</p><p>„Die Lage am Wohnungsmarkt bleibt angespannt“, sagt Immobilienexperte Michael Voigtländer vom Institut der deutschen Wirtschaft. In den Hochschulstädten treffe eine hohe Nachfrage auf zu wenig Neubau. „Steigende Kosten, lange Genehmigungen und komplexe Standards bremsen zusätzlich die Entstehung neuen Wohnraums. Der finanzielle Druck wächst – Studierende spüren das besonders“, so der Experte. Wohnkosten führen bei knapp zwei Dritteln der studentischen Haushalte zu finanzieller Überlastung. Laut Report wenden sie im Schnitt mehr als die Hälfte ihres Einkommens fürs Wohnen auf – bei der Gesamtbevölkerung sind es 25 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>