<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bei neuer Richter-Wahl:Söder warnt Union vor Linken-Kuschelei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pakt-mit-der-linkspartei-soeder-zaehlt-merz-und-dobrindt-an-6874de851f01543ad4cc3c01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874de851f01543ad4cc3c02/e21792fa91cf800986f53f84a8382f87,84240596?w=992" alt="Bei neuer Richter-Wahl:Söder warnt Union vor Linken-Kuschelei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Streit um die künftigen Verfassungsrichter sorgt jetzt auch für Ärger in der CSU! Parteichef Markus Söder ist sauer auf seine Parteifreunde in Berlin. Und zählt ausgerechnet Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) an. Söders Vorwurf: Dobrindt wolle mit der Linkspartei ausloten, wie die Wahl der umstrittenen Juristin Frauke Brosius-Gersdorf (54) zur Verfassungsrichterin noch zu retten sei.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Parlament: Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) und Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► „Dieses Hin und Her mit Sperrminoritäten von Links- und Rechtsaußen führt dazu, dass es zum Teil zu kaum vertretbaren politischen Kompromiss- und Konsensverrenkungen kommt. Wir haben grundlegende Bauchschmerzen, wenn am Ende die Linken bestimmen, was die Union macht“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Es kann nicht sein, dass die Linkspartei am Ende vorgibt, wer da gewählt werden kann. Und deswegen glaube ich, muss sich die Union davon lösen. Es sei es zwar „schön, wenn einer die Telefonnummer von Linkspartei-Vertretern hat, aber man muss nicht anrufen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Aussage, die Söder ursprünglich sauer aufgestoßen war: Als Merz im ersten Wahlgang nicht zum Bundeskanzler gewählt wurde, hatte </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Dobrindt</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> gegenüber dem „Deutschlandfunk“ gesagt, er hätte „auch in einem weiteren Fall, wenn es notwendig wäre, nicht das Problem, zum Telefon zu greifen und jemanden bei der Linkspartei anzurufen“.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenwende in der Ukraine:Trump stellt Putin 50-Tage-Ultimatum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waffenwende-fuer-die-ukraine-trump-kuendigt-erklaerung-an-6874f4e675e6eb6eedf7cfcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f4e675e6eb6eedf7cfce/2e5ca5bd4aa7647acb38b224e24a9649,6b5f77bf?w=992" alt="Waffenwende in der Ukraine:Trump stellt Putin 50-Tage-Ultimatum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) droht Russland mit Sekundär-Zöllen! Heißt: Die USA werden 100-prozentige Strafzölle für alle Handelspartner Russlands erheben, sollte der Krieg nicht innerhalb von 50 Tagen aufhören.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verkündete Trump während einer Pressekonferenz mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte im Oval Office. Außerdem kündigten Rutte und Trump „massive“ Waffenlieferungen für die Ukraine an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich verlor die Kontrolle über das Auto, schlug mir den Kopf an“:Drama um Carolina begann mit einem Crash in der Wüste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/carolina-in-australien-gerettet-das-drama-begann-mit-einem-unfall-6874301774e4d975940b67c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874301774e4d975940b67c6/a2c8fb3c4bb1b716cf384b0608e8de9a,50f7f0bb?w=656" alt="„Ich verlor die Kontrolle über das Auto, schlug mir den Kopf an“:Drama um Carolina begann mit einem Crash in der Wüste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Rettung von Carolina Wilga (26) betonte der Premierminister von Westaustralien, wie wichtig eine gute Ausrüstung und das richtige Verhalten bei Trips in die Wildnis sind. Die Backpackerin war liegengeblieben und hatte ihren Van verlassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum sie diesen Fehler beging, wie es ihr nach der dritten Nacht im Krankenhaus geht und was Carolina der Frau, die sie nach 12 Tagen entdeckte, als Erstes sagte, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Mr. Darcy:Netflix streicht Szene aus „Stolz und Vorurteil“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/netflix-streicht-kult-szene-mit-mr-darcy-aus-stolz-und-vorurteil-6874aca374e4d975940b6aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874aca374e4d975940b6aec/6db38afb5526e6d16b9e4374cdb2c754,92db3d70?w=320" alt="Es geht um Mr. Darcy:Netflix streicht Szene aus „Stolz und Vorurteil“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Diese Entscheidung dürfte bei Fans für lachende und weinende Augen sorgen. Der bekannteste Liebesroman von Jane Austen (1775 bis 1817), „Stolz und Vorurteil“, wird erneut verfilmt. Die schlechte Nachricht: Ausgerechnet auf eine ganz besondere Kult-Szene wollen die Macher dabei verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die sechsteilige Fernsehserie „Stolz und Vorurteil“ 1995 weltweit ausgestrahlt wurde, brachte sie Hauptdarsteller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/bridget-jones-kehrt-zurueck-das-todesraetsel-um-ihre-maenner-67bec16073db766bd846b0ab"><!-- --><!--[--><!--[-->Colin Firth<!--]--><!--]--></a><!--[--> (64, „Bridget Jones“) den internationalen Durchbruch. Seine Verkörperung des reichen, aber arroganten Mr. Darcy faszinierte vor allem die weiblichen Fans der Serie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jennifer Ehle (damals 26, heute 55) und Firth spielten in der TV-Serie von 1995 genial Elizabeth Bennet und Fitzwilliam Darcy <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wesentlich zu seinem Ruf als Frauenschwarm beigetragen hat vor allem eine Schlüsselszene. Nachdem Mr. Darcy komplett angezogen in einen See gesprungen ist, um sich abzukühlen, läuft er danach mit klitschnassen Klamotten durch die Felder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shitstorm für deutsche Uni:Dieses Logo hat fast 200.000 Euro gekostet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/uni-kassiert-shitstorm-dieses-logo-hat-fast-200-000euro-gekostet-686ba4a5d1592e395c9d322c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ba4a5d1592e395c9d322c/ff8f7d464bf6275977e6858716765df6,2634d835?w=320" alt="Shitstorm für deutsche Uni:Dieses Logo hat fast 200.000 Euro gekostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast 500 Jahre ist die Uni Marburg (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hessen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) alt. Um den Staub abzuklopfen, hatten sich die Verantwortlichen entschieden, das Logo zu überarbeiten. Doch für die Grafik, die Gründer und Namensgeber Landgraf Philipp I. (1504 bis 1567) zeigt, kassierte die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hochschulen/universitaeten-fachhochschulen-berufsakademien-02-42689310.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hochschule</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> einen mächtigen Shitstorm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Das Logo – laut hauseigener Pressemitteilung ein „modernes Design“ für einen „konsistenten und einheitlichen Markenauftritt“ – ist Kritikern zufolge hässlich und vor allem teuer. Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hessenschau.de/gesellschaft/ist-das-eine-baeckerei-uni-marburg-aendert-logo-und-siegel---und-erntet-spott-v1,uni-marburg-108.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hessenschau<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zahlte die zum Großteil von der öffentlichen Hand finanzierte Uni 40.000 Euro allein für die Entwicklung des schlichten Designs. Und noch mal 150.000 Euro „für die praktische Einbindung und Umsetzung, etwa auf Briefbögen, Werbebannern und PowerPoint-Vorlagen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das alte Logo der Uni Marburg, dem zahlreiche Studenten nachtrauern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür hagelte es im Netz Häme. Hunderte Kommentare kamen allein bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Instagram</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zusammen. Nutzer fragen, ob man ein solch einfaches Logo nicht mit ChatGPT hätte generieren können. Andere bemängeln, dass die Uni bei Einrichtung und Lehrmaterial spare, für einen solch unnötigen Schritt aber Geld da sei. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in Burladingen:Heimatort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef Wolfgang Grupp</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/burladingen-drama-um-wolfgang-grupp-erschuettert-ort-686d0e3dd1592e395c9d4636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0e3dd1592e395c9d4637/fdb17188f7539f2d74400b9b13b25006,b24fe0d5?w=992" alt="BILD in Burladingen:Heimatort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef Wolfgang Grupp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> Gut gelaunt und braun gebrannt lässt sich der ehemalige Trigema-Chef Wolfgang Grupp (83) mit einem PR-Agentur-Mitarbeiter beim Tag der offenen Tür in seinem Familienunternehmen fotografieren. An jenem Samstag (5.7.) begrüßte er rund 2000 Besucher auf dem Werksgelände, ließ Gäste sogar in sein Büro und zeigte sich charmant. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage später wurde der Unternehmenspatriarch mit dem Rettungshubschrauber in eine Klinik geflogen, es soll am Montagvormittag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zeitung-berichtet-schussverletzung-im-umfeld-von-trigema-wolfgang-grupp-in-klinik-686c1064d1592e395c9d39e8"><!-- --><!--[--><!--[-->mindestens ein Schuss gefallen sein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zu Details schweigen Polizei und Familie. Der ganze Ort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Trigema sind 1200 Mitarbeiter beschäftigt, die meisten kommen aus Burladingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einer Woche wird in Burladingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) spekuliert, was dem Firmen-Patriarchen zugestoßen sein könnte. Auf einer Bank am Friedhof sitzen drei ältere Einwohner, darunter Agathe Thomann (75). Sie hat früher für Wolfgang Grupp im Verkauf gearbeitet, so wie Tausende andere Burladinger. Die Rentnerin zu BILD: „Wir hoffen alle, dass es ihm bald wieder besser geht und er noch ein paar Jahre mitmischen kann.“ Was genau passiert sei, wisse niemand, es werde viel geredet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Blondine Mirnesa S. (45) zum Stehlen verführt haben:Komplize von Millionen-Diebin gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-komplize-von-millionen-diebin-gefasst-6874c46385303a63011880ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c46385303a63011880af/e9e7e0621400a5c46bf3bdef74863eed,af999681?w=576" alt="Er soll Blondine Mirnesa S. (45) zum Stehlen verführt haben:Komplize von Millionen-Diebin gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Knapp drei Jahre machte sich Robert S. (31) ein schönes Leben, genoss Bier und Cocktails am Strand. Jetzt sieht er die Sonne nur noch durch ein kleines Fenster in der Gefängniszelle. Der mutmaßliche Drahtzieher des Stuttgarter Millionen-Coups ist verhaftet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober 2022 war Mirnesa S. (damals 42) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/1-4-millionen-euro-weg-so-leicht-laesst-sich-prosegur-beklauen-85010820.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->bei der Werttransport-Firma Prosegur<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 1,25 Millionen Euro Bargeld zur Tür hinausspaziert. Der Diebstahl fiel erst einen Tag später auf, aber da hatte sich die Angestellte bereits mit ihrem Lover Robert S. (damals 28) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/stuttgart-fluchthelfer-behauptet-dass-er-nichts-von-mirnesas-millionen-beute-wus-85313062.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ins Ausland abgesetzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So zeigte sich Millionen-Diebin Mirnesa S. auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Serbe, der den Coup geplant hatte, zeigte bald sein anderes Gesicht. Weil sich Mirnesa S. von ihm bedroht fühlte, flog sie im Januar 2023 zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stellte sich den Behörden. Robert S. und die rund 1,2 Millionen Euro blieben verschwunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ochsentour von Ochsenknecht:15.45 Uhr fuhr Jimi Blue in Stadelheim-Knast ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-um-15-45-uhr-fuhr-jimi-blue-in-stadelheim-knast-ein-6874ba7385303a6301187f7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874ba7385303a6301187f7f/2c18adcd08fd5861f9615c53c1972a31,170f1849?w=656" alt="Die Ochsentour von Ochsenknecht:15.45 Uhr fuhr Jimi Blue in Stadelheim-Knast ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nächste Etappe der Ochsentour von Ochsenknecht. Am Montag kam Jimi Blue (33) während seiner tagelangen Auslieferung nach Österreich mit dem Gefangenentransporter in der JVA Stadelheim an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welchen Gefängnissen der Schauspieler vorher schon Zwischenstopps einlegte, was es im Knast in München zu essen gibt, welcher prominente Häftling dort noch gerade einsitzt und wie es für Ochsenknecht weitergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wird-es-mit-uns-nicht-geben-spd-kassiert-buergergeld-ansage-von-merz-6874f3421f01543ad4cc3dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f3421f01543ad4cc3dfb/53267cbdbc8637dad0dff554097e1256,4bf06232?w=320" alt="„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bürgergeld-Zoff bei Schwarz-Rot! Kurz nach der Kanzler-Ansage zu Teuer-Wohnungen auf Staatskosten widerspricht jetzt die SPD. „Leistungskürzungen wird es mit uns nicht geben“, lautet die Ansage von SPD-Fraktionsvize, Dagmar Schmidt. Dabei sollte das Bürgergeld doch reformiert werden! So steht es jedenfalls im Koalitionsvertrag. 

</b><!--]--><!--[-->Doch während Bundeskanzler Friedrich Merz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld-Empfänger<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Auge fasst, nennt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen Ansatz „nicht ausgegoren“. Schon heute seien Wohnungen bei Bürgergeldbezug in der Größe gedeckelt. Schmidt: „Und Wohnungen für Normalverdiener werden nicht günstiger, indem man Bürgergeld-Empfängern die Unterstützung streicht“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Arbeitsagentur fordert 3,25 Milliarden Euro zurück. Doch der Schuldenberg wächst.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>hatte im ARD-„Sommerinterview“ auf krasse Fälle von Steuergeld-Verschwendung verwiesen. In Großstädten würden teils </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-ansage-buergergeld-in-grosser-wohnung-jetzt-wirds-enger-6873f19174e4d975940b653e"><!-- --><!--[--><!--[--><i>2000 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> als Zuschuss bezahlt – deutlich mehr, als es der Bevölkerung zu vermitteln sei. Der Kanzler hatte sich deshalb dafür ausgesprochen, Mietkosten zu deckeln und die Größe der vom Staat finanzierten Wohnungen zu überprüfen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird klar: Die Umsetzung ist alles andere als sicher! Auch ein weiterer Bürgergeld-Vorschlag der Union steht unter Vorbehalt. Denn die SPD hält auch wenig davon, die Karenzzeit zu streichen. Dabei handelt es sich um den Zeitraum, in welchem das Vermögen von Bürgergeld-Beziehern nicht angerechnet wird. Aktuell beträgt diese Karenzzeit ein Jahr. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Briefe in Kokain getränkt:Bei diesem Koks-Kurier ging die Post ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/mann-schmuggelt-fluessiges-kokain-per-post-und-macht-600-000-euro-68714987124417221726cf2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68714987124417221726cf2c/762dfd9a2af1f6000572074d54f650ac,cdcf48ea?w=320" alt="Briefe in Kokain getränkt:Bei diesem Koks-Kurier ging die Post ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freiburg im Breisgau (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Jede Woche fuhr er aus der Schweiz nach Deutschland, um Post aus Brasilien abzuholen. Inhalt pro Umschlag: dutzende Blätter Papier, getränkt mit flüssigem Kokain. Nach mehr als 200 Briefen dann die Festnahme! Bei diesem Kokain-Kurier ging die Post ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tobias del F. (42) steht als Angeklagter vor dem Landgericht Freiburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der Vorwurf: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogenhandel<!--]--><!--]--></a><!--[--> im großen Stil – es geht um schätzungsweise 24 Kilo Koks. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe der Schweizer mindestens 600.000 Euro Gewinn gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen dem 15. April und dem 7. November 2024 landeten 202 Sendungen aus Brasilien in Paketshops entlang der Schweizer Grenze – etwa in Bad Säckingen, Lörrach oder Weil am Rhein. Tobias del F. ließ sie auf den Namen seiner Ehefrau, seiner Mutter, deren Lebensgefährten und sogar eines Entwicklungshilfevereins laufen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kokain hat einen geschätzten Straßenverkaufswert von rund 65.000 Euro pro Kilo (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Generalkritik am deutschen Fußball:Matthäus reagiert auf Sammer-Abrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lothar-matthaeus-kontert-auf-abrechnung-von-matthias-sammer-6874fdd79b343f4a66ae99d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874fdd79b343f4a66ae99d7/846b98cd1660f873bdc0de689f063467,655ff32b?w=992" alt="Nach Generalkritik am deutschen Fußball:Matthäus reagiert auf Sammer-Abrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Generalkritik von Matthias Sammer schlägt hohe Wellen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige DFB-Sportdirektor und aktuelle BVB-Berater hatte im „Kicker“-Interview zum Rundumschlag ausgeholt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-matthias-sammer-zerlegt-den-deutschen-fussball-identitaet-verloren-68749c7076c936104ca7a2fa"><!-- --><!--[--><!--[-->den deutschen Fußball zerlegt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem sagte er:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD reagiert nun Lothar Matthäus auf die Sammer-Kritik.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sydney Sweeney und ihre Nähe zu den 007-Bossen:Mit Vitamin B zum Bond-Girl?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/james-bond-wird-sydney-sweeney-das-neue-bond-girl-6874a7a7c6e7156133843932</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874a7a7c6e7156133843933/3313cd807500e58bdafe7cfd3de77164,e1789fd0?w=576" alt="Sydney Sweeney und ihre Nähe zu den 007-Bossen:Mit Vitamin B zum Bond-Girl?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Ein neuer James Bond ist noch nicht gefunden, ein Bond-Girl dafür vielleicht schon. Niemand Geringeres als Sydney Sweeney könnte demnächst 007 zur Seite stehen. Oder auch die Sinne vernebeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tv/35817924/sydney-sweeney-bond-girl-007-film-movie/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„The Sun“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll die Schauspielerin zwei wichtigen Menschen im Bond-Kosmos sehr nahestehen. Zum einen versteht sie sich sehr gut mit Denis Villeneuve. Der Kanadier wurde erst frisch zum neuen 007-Regisseur auserkoren. Die britische Zeitung will erfahren haben, dass Villeneuve („Dune“) Sweeney für seinen Bond-Film will.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Denis Villeneuve (57) im Plausch mit seiner früheren Schauspielerin und Ex-Bondgirl Ana de Armas (37) und Sydney Sweeney (r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Insider: „Denis ist der Meinung, dass sie sehr talentiert ist und auch die jüngere Generation anspricht, was für die Modernisierung des Franchise unerlässlich ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>