<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wer-den-hausarzt-umgeht-soll-draufzahlen-bis-zu-200-euro-68cd29ed6199625f8c0f666b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd29ed6199625f8c0f666c/ea33318a6531fcf220b9c1f67a50c21e,27289170?w=992" alt="CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD wollen mit einem neuen Hausarzt-Modell die Kostenexplosion bei den Krankenkassen stoppen! Konkret geplant: Kassen-Patienten sollen immer erst zum Hausarzt gehen. Der soll – wenn nötig – zum Facharzt überweisen („Primärarztsystem“). Ziel: weniger (unnötige) Termine, schnellere Behandlungen, weniger Kosten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell arbeitet Gesundheitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46) an der Reform. Im Gespräch ist auch ein Bonus für Patienten, die immer erst zum Hausarzt gehen. Wer direkt zum Facharzt geht, könnte hingegen aus eigener Tasche draufzahlen müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz fordert grundlegende Reformen der Krankenversicherung</p><p class="teaser__text">Die Praxisgebühr wurde 2013 aus gutem Grund abgeschafft. Eine Neuauflage braucht niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oktoberfest eröffnet:Der Wiesn-Sprint</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/warten-auf-die-wiesn-seit-mitternacht-hier-ab-12-gibts-bier-68ce48ce5d604c6d7adac6ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce48ce5d604c6d7adac6eb/9a78baf8eab4f2e9b69efc781528862e,315da991?w=576" alt="Oktoberfest eröffnet:Der Wiesn-Sprint" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie tun fast alles für einen Platz im Bierzelt! Viele stehen bereits kurz nach Mitternacht auf, warten noch vor Sonnenaufgang am Absperrgitter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eröffnungssamstag für das größte Volksfest der Welt! Auch dieses Jahr beginnt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfest<!--]--><!--]--></a><!--[--> inoffiziell noch in der Dunkelheit des frühen Morgens. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->A Wahnsinn: In den frühen Morgenstunden drängen sich schon Hunderte am Wiesn-Gelände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem Jugendliche aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen fertig in Dirndl und Lederhosen vor dem noch versperrten Haupteingang. Denn: erst um 9 Uhr dürfen sie hinein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau fühlte sich diskriminiert:Friseur gibt Kopftuch-Rabatt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/frau-fuehlte-sich-diskriminiert-friseur-gibt-kopftuch-rabatt-68cd34b66199625f8c0f672b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd34b66199625f8c0f672c/cf0fe7d79cf3c00d17d32dbaa2b1e139,cb0f4065?w=576" alt="Frau fühlte sich diskriminiert:Friseur gibt Kopftuch-Rabatt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein verlockendes Angebot, mit dem ein Friseur aus Hannover wirbt: „Mittwochs 40 Prozent auf alles“. ABER: Das Angebot gilt ausdrücklich „nur für Damen mit Kopftuch“. Nanu! Diskriminiert der Friseur damit nicht Frauen ohne Kopftuch?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sah jedenfalls eine Frau – die kein Kopftuch trägt – so. Sie fühlte sich benachteiligt und wandte sich an die Antidiskriminierungsstelle. Das hat die Stadt Hannover auf BILD-Anfrage bestätigt. Zuerst hatte die „Hannoversche Allgemeine Zeitung“ über den Fall berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antidiskriminierungsstelle Hannover erklärt auf BILD-Anfrage, die „Irritation der Anfragestellerin [sei] nachvollziehbar, dass sie sich als Frau, die kein Kopftuch trägt, anders behandelt fühlt als kopftuchtragende Frauen“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So wirbt der Hannoveraner Friseur. Laut Inhaber gibt es aber auch für alle Frauen – mit oder ohne Kopftuch – tägliche Sonderangebote<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-exklusiv-sportmanager-ist-wieder-mit-seiner-ex-ex-zusammen-68cc1f7bc914d40a280eccbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc1f7bc914d40a280eccbf/fc45c949efa1caf50d5300a3ca1aac79,ac90b019?w=992" alt="Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportmanager Marcus Höfl und seine frühere Freundin Marion Popp (50) sind wieder ein Liebespaar. </b><!--]--><!--[-->
Exklusiv bei BILD spricht er über sein altes, neues Glück.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wann aus ihrer Freundschaft wieder Liebe wurde und wie das Paar ihre Zukunft plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit unglaublicher Begründung:Verurteilter IS-Terrorist klagt gegen seine Abschiebung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/regensburg-verurteilter-is-terrorist-klagt-gegen-seine-abschiebung-68cd62a7af784b5fa5e3cd0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd62a7af784b5fa5e3cd0e/7af9e91cc7eacd452f92452b0f82dcfb,647d6d40?w=576" alt="Mit unglaublicher Begründung:Verurteilter IS-Terrorist klagt gegen seine Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Er saß fünf Jahre im Gefängnis, weil er in Deutschland für die Terrororganisation Islamischer Staat Selbstmordattentäter anwerben wollte und offenbar auch einen Anschlag auf eine Berliner Synagoge plante. Jetzt soll der verurteilte IS-Terrorist nach Syrien abgeschoben werden. Gegen diese Abschiebung klagte Abdulhadi B. (37). Mit unglaublicher Begründung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag begann die Verhandlung vor dem Verwaltungsgericht Regensburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Abdulhadi B. hob beim Betreten des Gerichtssaals den rechten Zeigefinger und zeigte den sogenannten „Tauhid-Finger“. Unter Muslimen eigentlich eine harmlose Geste, im Kontext mit der Terrororganisation Islamischer Staat (IS) allerdings ein Zeichen der Radikalisierung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Verwaltungsgericht Regensburg fand die Verhandlung statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Falle von B. dürfte die Symbolik eindeutig sein. Der Syrer ist verurteilter IS-Terrorist, saß über fünf Jahre im Gefängnis, weil er in Deutschland für die Terrororganisation Selbstmordattentäter anwerben und einen Kindersoldaten rekrutieren wollte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/is-terrorist-fuer-144000-euro-verlasse-ich-deutschland-662675675ecf513bd0d5ebf6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zudem fanden Ermittler Hinweise, denen zufolge er einen Anschlag auf eine Synagoge in Berlin habe verüben wollen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. 2018 wurde B. (saß vorher in U-Haft) verurteilt, seit 2022 ist er wieder auf freiem Fuß. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gunnar Schupelius: Offen gesagt:Das ist der 
Schlüssel zu mehr Abschiebungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/migration-das-ist-der-schluessel-zu-mehr-abschiebungen-kolumne-68cd74071c054163f16564be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd74071c054163f16564be/cb315a3ea780ca366f4266c1e8598c17,b65db7c7?w=656" alt="Gunnar Schupelius: Offen gesagt:Das ist der 
Schlüssel zu mehr Abschiebungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn ich in die vergangene Woche zurückblicke, fällt mir auf, dass es Nachrichten gibt, die keine weitere Beachtung fanden, obwohl sie sehr wichtig sind. Zum Beispiel diese: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ersten Halbjahr 2025 sind 11.807 Ausländer aus Deutschland abgeschoben worden, meldete das Bundesinnenministerium. Zugleich konnten 17.593 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/maedchen-aus-schule-geholt-abschiebung-gescheitert-weil-kinder-laut-schrien-68307df011c54108e4fe742c"><!-- --><!--[--><!--[-->Abschiebungen „nicht vollzogen werden“.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Begründung liest sich sperrig, ich fasse sie zusammen: 16.918 Abschiebungen wurden „vor Übergabe an die Bundespolizei abgebrochen und 675 während oder nach Übernahme durch die Bundespolizei“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Grund für den Abbruch war eine „nicht erfolgte Zuführung“ und eine „Stornierung des Ersuchens“ um Abschiebung durch die Innenministerien der Bundesländer.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sagen uns diese Zahlen? Dass fast zwei Drittel aller Abschiebungen von abgelehnten Asylbewerbern scheitern! Insider werden sagen: Das wissen wir doch schon längst. Doch dem breiten Publikum wird von den Politikern ständig erklärt, dass die wirklich schutzbedürftigen Migranten erkannt und aufgenommen werden und die anderen das Land wieder verlassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der nervt nur!“:Formel-1-Star pöbelt gegen Kollegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/der-nervt-nur-formel-1-star-poebelt-gegen-kollegen-68cd23b46199625f8c0f656c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd23b46199625f8c0f656c/38ee02ea5631c106f3757cadced9ebd1,fc3923d9?w=320" alt="„Der nervt nur!“:Formel-1-Star pöbelt gegen Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist einer schwer genervt von seinem Konkurrenten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim freien Training zum Großen Preis von Aserbaidschan in Baku (Sonntag, 13 Uhr, Sky live) pöbelt Racing-Bulls-Pilot Isack Hadjar (20) wild gegen einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Kollegen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Um die Autos in der Privat-Garage von Lewis Hamilton rankten sich Gerüchte. Vorbei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den ersten Sieg:Die Kabinen-Tricks des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-die-kabinen-kniffe-fuer-den-klassenerhalt-68cc086c416a177d432af23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc086c416a177d432af23b/cb33f68470b3f703f2e54dbff938c5ca,8730b222?w=320" alt="Für den ersten Sieg:Die Kabinen-Tricks des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die HSV-Mannschaft ist immer noch dabei, sich zu finden, das betonen die Verantwortlichen aktuell regelmäßig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit der Umbruch mit elf Neuen aus zehn Ländern schnellstmöglich klappt und der erste Sieg kommt, setzt der Klub auf einige Kabinen-Tricks. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche das sind, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf gegen Russen-Drohnen:Diese Laser-Waffe könnte der Nato Millionen einsparen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-superwaffe-jetzt-holt-israel-raketen-mit-laserstrahlen-vom-himmel-68cd26465d604c6d7adab92d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd26465d604c6d7adab92e/affab7e6dd13b6646cfb5b06aef3d0bb,8de0bd01?w=992" alt="Kampf gegen Russen-Drohnen:Diese Laser-Waffe könnte der Nato Millionen einsparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Billige Russen-Drohnen stellen die Nato vor einer riesigen Herausforderung: Sie abzuschießen, kostet Hunderttausende Euro pro Abschussrakete!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Waffe macht vor, wie sich diese Kosten auf quasi null drücken lassen könnten. Sie holt Drohnen nicht mit Raketen, sondern mit Laserstrahlen vom Himmel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cyberangriff-sorgt-fuer-chaos-am-ber-flughafen-68ce44035d604c6d7adac69a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce44035d604c6d7adac69b/a798defbdbfa413854d6026070ce8b05,4742476f?w=576" alt="Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Cyberangriff auf einen externen Dienstleister hat am Freitagabend für Chaos bei der Passagierabfertigung gesorgt. Das hatte Verspätungen am Berliner Flughafen BER zur Folge. Der Flughafen selbst kappte aus Sicherheitsgründen die Verbindungen zu den Systemen – mit drastischen Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Flughafen selbst ist nicht Ziel des Cyberangriffs gewesen und davon nur indirekt betroffen“, erklärte die Flughafengesellschaft. Für die Reisenden heißt das allerdings auch weiterhin: stundenlange Wartezeiten beim Check-in und Boarding, Verspätungen und möglicherweise gestrichene Flüge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Auf der Internetseite des Flughafens war am Morgen zu sehen, dass viele Flüge ohne Verspätung starten konnten, bei manchen kam es aber zu kurzen und zum Teil auch längeren Verspätungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Flughäfen Frankfurt und Hamburg berichteten am Morgen, nicht betroffen zu sein. Der Betrieb laufe normal, es gebe keine Einschränkungen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wissenschaftler sagt, was dagegen hilft:Ab diesem Alter wird der Penis kleiner</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/studie-mit-1104-maennern-ab-diesem-alter-schrumpft-der-penis-68ca79cbf10a2c069c8ddb07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca79cbf10a2c069c8ddb08/64e65aaf38072415e2d2589bcd0e14d3,c36cfc50?w=576" alt="Wissenschaftler sagt, was dagegen hilft:Ab diesem Alter wird der Penis kleiner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Laufe des Lebens gehen Umfang und Länge des Penis deutlich zurück – bei jedem Mann. Die Deutsche Gesellschaft für Mann und Gesundheit unter Leitung von Professor Dr. Frank Sommer hat jetzt in zwei Studien erforscht, wie und warum es zu diesen Veränderungen kommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ab welchem Alter der Penis kleiner wird – und wie man den Prozess aufhalten und sogar Größe zurückgewinnen kann.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtige festgenommen:Mann in Ludwigshafen erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ludwigshafen-polizei-einsatz-nach-toedlichen-schuessen-68ce47576199625f8c0f7348</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce47576199625f8c0f7348/0d001532b018aabfb17d99fd2bd896dd,bf09759a?w=320" alt="Verdächtige festgenommen:Mann in Ludwigshafen erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht zu Samstag kam es in Ludwigshafen-Maudach zu einem dramatischen Polizeieinsatz. Ein Mensch wurde erschossen, ein Großaufgebot der Polizei rückte aus, mehrere Verdächtige wurden festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 1 Uhr fielen in der Ortsmitte von Ludwigshafen-Maudach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) Schüsse. Eine Anwohnerin der Bergstraße zu BILD: „Ich dachte erst, es seien Silvesterböller. Doch dann sah ich, dass ein Mann tot auf der Straße lag.“ Er kam offenbar durch die Schussverletzungen ums Leben. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> eilte mit einem Großaufgebot zum Tatort. Mehrere Personen wurden noch in der Nacht festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler in weißen Schutzanzügen sichern an einem Auto Spuren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeihubschrauber kreiste über dem Stadtteil, Spürhunde durchkämmten die Straßen. Die Ortsdurchfahrt zwischen Hindenburgstraße und Mittelstraße wurde komplett gesperrt – über Stunden war kein Durchkommen mehr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>