<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf siebenspuriger Straße: Drei Autos ineinander gekracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-siebenspuriger-strasse-drei-autos-ineinander-gekracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251126-id39629-9.jpg?resize=300%2C300&crop=825px%2C272px%2C795px%2C795px&webp=1" alt="Unfall auf siebenspuriger Straße: Drei Autos ineinander gekracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos waren ineinander gefahren und blockierten die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong><strong>In Niendorf hat sich am Mittwochmorgen ein Unfall</strong> <strong>mit drei Autos ereignet. Die siebenspurige Straße musste teilweise gesperrt werden, was im Berufsverkehr für Stau sorgte.</strong></strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 8 Uhr alarmiert, weil es auf der siebenspurigen Kollaustraße einen Unfall gegeben hatte. Drei Autos waren ineinander gekracht. Die Rettungskräfte behandelten am Unfallort drei Personen, sagt ein Sprecher. Laut Polizei kam eine Person mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-harburger-neues-hvv-angebot-kommt-im-zweiten-versuch/">Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie haben Hamburgs „Handwerks-Oscar“ gewonnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-haben-hamburgs-handwerks-oscar-gewonnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-7976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C637px%2C1704px%2C1704px&webp=1" alt="Sie haben Hamburgs „Handwerks-Oscar“ gewonnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Haspa-Vorstandssprecher Harald Vogelsang (l.), Bestattermeisterin Seren Gören, Handwerkskammerpräsident Hjalmar Stemmann, Ofenbaumeister Julian Stern und Olaf Oesterhelweg, stellv. Sprecher des Haspa-Vorstands </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Romanus Fuhrmann/Haspa</span></p><p><strong>Bis zur letzten Sekunde ahnten sie nichts:</strong> <strong>„Es ist ein bisschen wie bei den Oscars“, sagte Hamburgs Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) am Dienstagabend bei der Verleihung des Hamburger Handwerkspreises. Der Fuhlsbütteler Kaminbauer Julian Stern durfte sich über die Auszeichnung als „Handwerker des Jahres“ freuen. Der Preis für den „Handwerksbetrieb des Jahres“ ging an „Das Himmelsprojekt“ der jungen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-engel-aus-dem-grindelviertel-warum-eine-junge-frau-gerne-tote-waescht/">Bestatterin Seren Gören aus Rotherbaum.</a></strong></p><p>„Das fühlt sich ein bisschen an, wie nach einem langen Arbeitstag, wenn ein Projekt fertig ist“, sagte Stern als er den  Preis entgegennahm. Der 43-jährige Ofenbaumeister war sichtlich überwältigt. Stern betreibt gleich zwei Firmen, die auf unterschiedliche Energien setzen: „Elbkamine Hamburg“ und „Elektrokamine Hamburg“.</p><p>Mit den Elbkaminen fing Gören, der ursprünglich aus Niedersachsen kommt, im Jahr 2020 an. Dann kam die Pandemie: „Bei null angefangen – und dann war ich plötzlich unter Wasser“, so beschreibt er es. Doch dann stieg die Nachfrage plötzlich, weil es sich viele zu Hause besonders gemütlich machen wollten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-harburger-neues-hvv-angebot-kommt-im-zweiten-versuch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hvv-hop-sbahn-neuwiedenthal-bild-vhhmobility-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=998px%2C722px%2C1197px%2C1198px&webp=1" alt="Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab dem 14. Dezember sollen die weißen Shuttles von „hvv hop“ auch im westlichen Teil von Harburg unterwegs sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VHH </span></p><p><b>Im zweiten Anlauf soll es jetzt endlich klappen: Mitte Dezember wird sich das Bediengebiet der weißen Sammeltaxis „hvv hop“ um die Westseite von Harburg erweitern – und damit endlich den kompletten Bezirk umfassen. Ein erster Versuch im August musste damals kurz vor Start abgeblasen werden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Unfall auf A7: Morgenstau in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-unfall-auf-a7-morgenstau-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/503901599-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=45px%2C349px%2C1357px%2C1358px&webp=1" alt="Wegen Unfall auf A7: Morgenstau in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Unfall sorgt am Mittwochmorgen für Stau bei Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Nach einem Unfall auf der A7 bei Hamburg-Heimfeld blieb die linke Spur zunächst gesperrt. Die Folge: Stau im morgendlichen Berufsverkehr. Pendler brauchten ordentlich Geduld.</strong></p><p>Nach einem Unfall auf der A7 bei der Anschlussstelle Hamburg-Heimfeld in Fahrtrichtung Norden kam es am Morgen zu Verkehrsbehinderungen. Die linke Fahrspur war noch blockiert, wodurch sich der Verkehr zeitweise bis zu zwölf Kilometern staute.</p><p>Ein Auto war am frühen Morgen auf der linken Seite gegen die Leitplanke gefahren. Verletzt wurde nach bisherigen Erkenntnissen niemand. Der Fahrer wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 07:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-investment-und-neue-laden-gastro-aufschwung-in-bergedorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-8.jpeg?resize=300%2C300&crop=82px%2C274px%2C573px%2C574px&webp=1" alt="Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gastronom Dirk Block (l.) und Tobias Derndinger, Eigentümer der Immobilie</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: L‘Osteria</span></p><p><b>Pizza, Pasta, Antipasti: In Bergedorf entsteht ein neuer Standort der „L’Osteria“. Unternehmer Dirk Block investiert eine hohe Summe in das neue Lokal. Was die Gäste dort genau erwartet, lesen Sie hier. Außerdem: Auch diese neuen Restaurants sollen für Gastro-Aufschwung im Stadtteil sorgen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich drohte ein Patient mit Messer: SEK-Einsatz im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sek-einsatz-im-krankenhaus-ploetzlich-droht-ein-patient-mit-messer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251126-tvnk-hh-sek-ak-barmbekmp400-03-02-24standbild007.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Plötzlich drohte ein Patient mit Messer: SEK-Einsatz im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei wurden am späten Dienstagabend ins Krankenhaus Barmbek gerufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV Newskontor</span></p><p><strong>Aufregung in der Asklepios-Klinik Barmbek Nord: In der Nacht zu Mittwoch hat ein Patient in dem Krankenhaus plötzlich mit einem Messer gedroht. Die Polizei rückte mit Spezialkräften an.</strong></p><p>Einsatzkräfte der Polizei drangen in voller Schutzmontur in den dritten Stock des Krankenhauses vor. Schutzpolizisten sicherten den Eingang: Am Dienstagabend gegen 22 Uhr kam es zu einem brisanten Einsatz im Krankenhaus Barmbek, nachdem ein 68-jähriger Patient einen Arzt mit einem Küchenmesser bedroht haben soll. Das bestätigte der Lagedienst der Polizei der MOPO. Mitarbeiter riefen daraufhin die Polizei. In dem Krankenhaus mit 670 Betten arbeiten rund 1800 Menschen.</p><p>Nachdem sich der Mann zunächst in einem Patientenzimmer aufgehalten hatte, schloss er sich schließlich in einem Badezimmer ein. Einer Psychologin gelang es jedoch, ihn zum Öffnen der Tür zu bewegen, sodass er von den Einsatzkräften überwältigt werden konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duo soll auf TikTok Zertifikate für Einbürgerung verkauft haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/duo-soll-auf-tiktok-zertifikate-fuer-einbuergerung-verkauft-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/einbuergerungsdokumente-symbolfoto-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Duo soll auf TikTok Zertifikate für Einbürgerung verkauft haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gruppe soll gefälschte Sprachzertifikate und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen hergestellt haben. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Eibner-Pressefoto/Jonas Lohrmann/picture alliance</span></p><p><strong>Über TikTok sollen zwei 26-Jährige Bestellungen für gefälschte Sprachtests und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen entgegengenommen haben. Die angeblichen Fälschungen gingen für bis zu 4000 Euro pro Stück weg. Jetzt stehen beide in Hamburg vor Gericht.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft ihnen vor, gemeinsam ein lukratives Geschäft mit gefälschten Dokumenten betrieben zu haben. Nach den Ermittlungen soll einer der Angeklagten spätestens seit Juli dieses Jahres mit weiteren, noch unbekannten Beteiligten eine Art Fälschertruppe aufgebaut haben. Die Gruppe soll gefälschte Sprachzertifikate und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen hergestellt haben – Dokumente, mit denen man die für eine Einbürgerung vorausgesetzten staatsbürgerlichen Kenntnisse nachweisen kann. Preis pro Urkunde: zwischen 900 und 4000 Euro. Normalerweise erfordern die Zertifikate monatelange Besuche einer Sprachschule.</p><p>Die Bestellungen sollen über TikTok gelaufen sein. Anfang September soll einer der Angeklagten dort Aufträge angenommen und die Fälschungen von Komplizen herstellen lassen haben. Auch ein weiterer Unbekannter soll über TikTok zusätzliche Bestellungen eingesammelt haben – unter anderem für Zertifikate der Industrie- und Handelskammer (IHK).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>