<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Erstes Bundesliga-Spiel wegen Schnee abgesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schnee-chaos-stoppt-bundesliga-st-pauli-gegen-leipzig-abgesagt-6960ef84fa56382de1f647f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ef84fa56382de1f647f6/3f61d4e1b7fbff863341cabf4c8d98c1,8377d253?w=992" alt="BILD exklusiv:Erstes Bundesliga-Spiel wegen Schnee abgesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat das Schnee-Chaos auch in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Einzug gehalten! Wie BILD aus Behördenkreisen erfuhr, muss das Bundesliga-Spiel zwischen dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli/startseite-pauli-31148670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC St. Pauli </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wegen der schlechten Wetterbedingungen abgesagt werden. Die Partie hätte eigentlich am Samstag um 15.30 Uhr im Stadion Millerntor stattfinden sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Entwicklung zeichnete sich im Laufe des Freitagvormittags schon immer deutlicher ab. Bereits am Donnerstag schneite es in Hamburg ergiebig, ab Freitag-Morgen legte Sturmtief „Elli“ noch eine Schippe drauf. Rund um das Millerntor wurde es noch weißer, zum Teil mit Schneeverwehungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab 10 Uhr gab es erste Platzbegehungen. Bereits da wurde deutlich, dass wohl nichts gehen wird. Der Rasen selbst wäre wohl spielfähig gewesen am folgenden Tag, aber die Zuwege rund ums Stadion und die Ränge hätten nicht genügend geräumt werden können. Zudem gab es unkalkulierbare Gefahren durch Schnee und Eis auf den Stadiondächern. Für die Zuschauer wäre dies neben der gefährlichen Anreise ein großes Sicherheitsrisiko gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine rechtzeitige Absage war auch für Gegner RB Leipzig wichtig. Nach der Pressekonferenz um 14.30 Uhr mit Trainer Ole Werner sollte es zum Flughafen gehen. Den Weg und die Anreise können sich die Leipziger sparen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Teenager werfen Eisblöcke von Autobahnbrücke</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/9e6cbd037498e9de4c051cd5be7b07d7,44e1af7?w=576" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Teenager werfen Eisblöcke von Autobahnbrücke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist da. In Hannover herrscht Schneechaos. Der gesamte Schienenverkehr wurde eingestellt. Somit sind die Fernverbindungen im ganzen Norden unterbrochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fernverkehr der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt auf unbestimmte Zeit eingestellt. Zunächst hatte die Bahn von Ausfällen bis zum Mittag gesprochen – die Störung bleibt nun doch länger bestehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Osthessen stehen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> zahlreiche Lastwagen auf den Autobahnen quer und behindern den Verkehr. Die Polizei fordert Lkw-Fahrer auf, die Autobahnen zu verlassen und Rastplätze anzufahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lebensgefährlicher Wahnsinn: An der A27 warfen Teenager Eisblöcke von einer Brücke auf die Fahrbahn. Die Polizei schnappte die Kids im Alter zwischen 13 und 15 Jahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintersturmtief „Elli“:Was das Wetter mit BILD macht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wintersturmtief-elli-entfacht-schnee-debatte-in-deutschland-6960e95a0e8ad021f5546aea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960e95a0e8ad021f5546aeb/c983f92af9481a2c9ab0b9a51e15b020,6b06636e?w=576" alt="Wintersturmtief „Elli“:Was das Wetter mit BILD macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den vergangenen 48 Stunden hat das Wintersturmtief „Elli“ ordentlich Schnee über Deutschland geblasen – und hitzige Debatten in die BILD-Redaktion. Plötzlich waren wir alle Wetteranen. Denn wir Menschen neigen ja nur zu gern dazu, die Vergangenheit zu verklären. Das ist bei BILD-Redakteuren nicht anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Endlich Winter“, ruft eine Kollegin zu Beginn der Morgenkonferenz. „Ich find’ das gar nicht lustig“, klagt der Nächste, die Bahn fahre schließlich nicht, und er wolle doch am Wochenende nach Hamburg. Und: „Wenn’s um Winter geht – also um das Konzept ‚kalt, weiß, von oben‘ –, dann sind wir als Nation ungefähr so belastbar wie ein Butterkeks im Fußbad.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kollege Tiede, der die Ostsee noch zugefroren kennt, hat inzwischen sein Handy ausgepackt und zeigt ein Werbevideo der Deutschen Bahn aus den 70er-Jahren. Zu sehen: Autos im Schnee-Stau und im Gegenschnitt eine fahrende Diesellok. Die Botschaft: „Alle reden vom Wetter. Wir fahren immer!“ Ja, früher!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Redakteur Schneider, der seit Tagen nach einem Schneeunfall mit gebrochenem Wadenbein im Rollstuhl sitzt, hat natürlich Mitleid mit allen Kletteropfern, wundert sich aber, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor 40 Zentimeter hohen Schneewehen warnen: „Bei mir fängt eine Schneewehe bei einem Meter an“, sagt er empört und erzählt die Geschichte , wie er als Kind kilometerlang über Feld und Schnee ins Nachbardorf stapfen musste, weil ständig der Schulbus ausfiel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste gegen das Mullah-Regime:Neue Schüsse auf Demonstranten im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696036f24d1d5f581eeb0752/64df9e4fbb9819e8dd15a1c26908bb9b,39a0b5ea?w=992" alt="Proteste gegen das Mullah-Regime:Neue Schüsse auf Demonstranten im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – Es wird schon wieder auf friedliche Demonstranten scharf geschossen! Mullah-Schergen eröffneten am Freitag in der sunnitisch geprägten Stadt Zahedan im Südosten Irans das Feuer auf Demonstranten und verletzten dabei mehrere Menschen, wie die Menschenrechtswebsite Haalvsh berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 28. Dezember 2025 protestieren die tapferen Iraner gegen das mörderische Mullah-Regime. Am Donnerstagabend erreichten die Demonstrationen einen neuen Höhepunkt! Hunderttausende gingen auf die Straßen, weil sie nach 46 Jahren Scharia-Diktatur genug haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Entwicklungen zur aktuellen Lage im Iran lesen Sie in unserem Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordprozess hinter verschlossenen Türen:„White Tiger“ nach Ankunft in U-Haft sofort verprügelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hinter-verschlossenen-tueren-das-passiert-im-white-tiger-prozess-695ef0529c2c98991fda4041</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ef0529c2c98991fda4042/1a8c9e555af33e9346b6860858034ecc,ad994031?w=576" alt="Mordprozess hinter verschlossenen Türen:„White Tiger“ nach Ankunft in U-Haft sofort verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Hamburger Landgericht beginnt einer der spektakulärsten Prozesse der letzten Jahre – der Fall Shahriar J., auch bekannt als „White Tiger“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen 204 Verbrechen, darunter Mord und Mordversuche, muss er sich vor der Jugendstrafkammer verantworten. Trotz Ausschluss der Öffentlichkeit hat BILD exklusive Einblicke in die Verhandlungen, die international für Aufsehen sorgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie das Verfahren hinter den verschlossenen Türen des Landgerichts ablaufen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Karibik:USA entern nächsten Öl-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wieder-aus-putins-schattenflotte-usa-entern-naechsten-oel-tanker-6864f751aa0dfb270f803272</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f751aa0dfb270f803273/4f7336239ddea0bc54aacd4b73b422f0,a5bd1a70?w=576" alt="In der Karibik:USA entern nächsten Öl-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Küstenwache hat am frühen Freitagmorgen den fünften Öl-Tanker geentert. Außerdem überwacht sie weiterhin Schiffe, die versuchen, die US-Blockade gegen sanktionierte Tanker auf dem Weg von und nach Venezuela zu umgehen, wie US-Beamte mitteilten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem am Freitag ins Visier genommenen Tanker handelt es sich um die „Olina“, gaben die Beamten zu Protokoll. Vanguard, ein Unternehmen für Schiffssicherheit und -verfolgung, bestätigt den Vorgang. Die Amerikaner hatten das Schiff (fuhr zuvor unter dem Namen „Minerva M“) wegen seiner Rolle beim Transport russischen Öls mit Sanktionen belegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nur wenige Tage, nachdem die USA ein Schiff beschlagnahmt hatten, das sich auf russischen Schutz berief und von der russischen Marine eskortiert wurde“, dürfte die Festsetzung der „Olina“ die Spannungen zwischen Washington und Moskau weiter verschärfen, meint das „Wall Street Journal“ (WSJ).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Schiff war unter osttimorischer Flagge unterwegs – fälschlicherweise, wie die Nachrichtenagentur Reuters berichtet. Laut Marine Traffic übermittelte es seine Position zuletzt Mitte November in der Nähe der Küste Venezuelas.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:„Popstars“-Legende tanzt bei „Let’s Dance“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-staffel-exklusiv-popstars-legende-tanzt-bei-rtl-show-6960b1500e8ad021f554651d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b1500e8ad021f554651d/c69ddfec0b417cf03647747a6a205c32,d7488229?w=656" alt="Exklusiv!:„Popstars“-Legende tanzt bei „Let’s Dance“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fans fiebern der 19. Staffel „Let’s Dance“ entgegen, die laut BILD-Infos Ende Februar oder Anfang März starten wird. Um das Warten zu versüßen, verkündet BILD jetzt zwei weitere Promi-Namen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Schlagerstar und ein Ninja-Warrior-Athlet werden dabei sein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wer die beiden Promis sind, die sich aufs Tanzparkett wagen, und warum diese Staffel eine echte Neuerung beinhalten könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Temperaturmessung:Bestehen beliebte Heizdecken den Sicherheitstest?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizdecken-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960c90d0e8ad021f55466d1/34290690bc99a857981c8e8599d78dfd,c7f26d9a?w=320" alt="Temperaturmessung:Bestehen beliebte Heizdecken den Sicherheitstest?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BSW stimmt mit AfD:Brandenburgs Landtag lehnt Neuwahl ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bsw-stimmt-mit-afd-doch-brandenburgs-landtag-lehnt-neuwahl-ab-6960f46a4d1d5f581eeb127a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f46a4d1d5f581eeb127a/0ab32e18526b5354ac49f51b9aecc0da,dfb24125?w=320" alt="BSW stimmt mit AfD:Brandenburgs Landtag lehnt Neuwahl ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>Der Brandenburger Landtag steckt nach dem Aus der Rot-Lila-Koalition (zwischen SPD und BSW) im politischen Stillstand – und eine schnelle Neuwahl wird es vorerst nicht geben. Ein Antrag der AfD auf Auflösung des Parlaments ist gescheitert – obwohl das BSW geschlossen mit ihr stimmte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die möglichen künftigen Regierungspartner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> lehnten ihn ab. Alle BSW-Abgeordneten stimmten bei der namentlichen Abstimmung für den AfD-Antrag. Für einen Erfolg wäre eine Zwei-Drittel-Mehrheit nötig gewesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wollen SPD und CDU stattdessen ausloten, ob sie gemeinsam regieren können, planen baldige Gespräche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ministerpräsident Dietmar Woidke (64, SPD) hatte die bundesweit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/eilmeldung-koalitions-aus-in-brandenburg-spd-wechselt-von-bsw-zu-cdu-695cd426fb77630dac278f00"><!-- --><!--[--><!--[-->einzige SPD/BSW-Koalition<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag beendet. Als Gründe nannte er Instabilität durch einen Zerfall der BSW-Landtagsfraktion nach Austritten dreier Abgeordneter sowie ein fehlendes Bekenntnis der Fraktion zur gemeinsamen Koalition.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf wen hört der US-Präsident wirklich?:Die neue Hackordnung der Trump-Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-hackordnung-auf-wen-hoert-trump-bei-der-weltpolitik-695e811c39f407efbce2d8c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e811c39f407efbce2d8c1/48b1425b39ad4f4b891cf56d93a5fc88,bc7be1e1?w=992" alt="Auf wen hört der US-Präsident wirklich?:Die neue Hackordnung der Trump-Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump startet mit einer aggressiven weltpolitischen Offensive ins neue Jahr und ordnet die globalen Machtstrukturen neu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro in New York vor Gericht steht, droht Trump anderen Staaten und greift nach Grönland. Doch wer sind die Schlüsselspieler hinter dieser Wendung in der US-Außenpolitik? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wer nun Trumps wichtigster Berater ist und welche Auf- und Absteiger um seinen Einfluss kämpfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die spannenden Details, die Sie kennen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand-Katastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana:Hier kommen die Betreiber der Todes-Bar zum Verhör</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/inferno-nacht-in-crans-montana-hier-gehen-die-betreiber-der-todes-bar-zum-verhoer-6960ce8dfa56382de1f64424</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ce8dfa56382de1f64425/1e938a557712bd80fdcfbecbeec7a617,861d4951?w=576" alt="Nach Brand-Katastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana:Hier kommen die Betreiber der Todes-Bar zum Verhör" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Eine Woche nach der Inferno-Nacht in der Bar „Le Constellation“ richtet sich der Fokus der Ermittler erstmals auf die Betreiber selbst. Am Freitag sollen Jacques (49) und Jessica Moretti (40) von der Staatsanwaltschaft in der Stadt Sitten vernommen werden. Gegen die Gastronomen wird wegen fahrlässiger Tötung, fahrlässiger Körperverletzung und fahrlässiger Brandstiftung ermittelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Morettis<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten sich erst am Dienstag öffentlich zu Wort gemeldet. In einer schriftlichen Erklärung kündigten sie ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/jetzt-spricht-der-betreiber-der-todes-bar-wir-werden-alles-tun-um-mitzuhelfen-6957fb77392c7b91b7cd2af6"><!-- --><!--[--><!--[-->„vollständige Zusammenarbeit“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit den Schweizer Behörden an. „Wir werden in keiner Weise versuchen, uns diesen Dingen zu entziehen“, erklärten sie. Zugleich betonten sie, sie seien „am Boden zerstört und voller Trauer“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Romain Jordan, Anwalt mehrerer Hinterbliebener, wurde vor der Befragung deutlich: Seine Mandanten verlangten endlich „Antworten“. Warum konnte „dieses Drama, das sich nie hätte ereignen dürfen“, in der Schweiz passieren – einem Land mit strengen Gesetzen, Kontrollen und Aufsicht? Die Familien wollen, dass ihre Interessen ernst genommen werden – und „alle Verantwortlichkeiten von A bis Z festgestellt“ werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Moment soll den Beginn der Katastrophe zeigen: Ein Teil der Deckenverkleidung brennt bereits<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-7-deutschen-aktien-haben-2026-mega-potenzial-695e79d2af760025de95d906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e79d2af760025de95d907/049b3d3d4c8a174c1e5869b663c0f218,b70dbb56?w=576" alt="Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Börsenjahr 2026 ist noch jung, doch an den Märkten kristallisieren sich bereits erste Favoriten heraus. Analysten haben sieben Aktien aus Dax, MDax und SDax im Blick, denen sie teils zweistellige Kurschancen zutrauen. Treiber sind unter anderem robuste Geschäfte, klare Strategien und Bewertungen, die noch Luft nach oben lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo diese Aktien heute stehen, welche Kursziele für die nächsten Monate erwartet werden und welche genauen Faktoren den Kursanstieg antreiben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Herr der Ringe“-Dreh:Frodo und Gandalf heizen Vorfreude auf neuen Film an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/herr-der-ringe-gandalf-und-frodo-heizen-vorfreude-auf-neuen-film-an-6960944efa56382de1f64018</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960944efa56382de1f64018/39e6d32156aa3c0a75ae44443f7888f1,dbcb2d41?w=320" alt="„Herr der Ringe“-Dreh:Frodo und Gandalf heizen Vorfreude auf neuen Film an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wellington (Neuseeland) – <!--]--><!--[--><b>Seit drei Jahren freuen sich Fans nun, dass ein neuer „Herr der Ringe“-Kinofilm gedreht werden soll. Jetzt wurde endlich der Drehstart bekanntgegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mai lässt Erfolgsproduzent Peter Jackson (64) Frodo, Gandalf und Gollum nach Mittelerde zurückkehren. Der bisherige Arbeitstitel lautet „Der Herr der Ringe: Die Jagd auf Gollum“ und soll in Deutschland am 16. Dezember 2027 starten. Wie die bisherigen „Ringe“-Teile kommt also auch das neue Abenteuer wieder zu Weihnachten ins Kino.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Mein Schatz!“: Gollum (Andy Serkis, 61 ) zählt zu den kultigsten Bösewichtern der Filmgeschichte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inhaltlich soll sich der Film auf die Perspektive des Bösewichts fokussieren. Dazu verriet Peter Jackson bereits: „Wir wollen Gollums Hintergrundgeschichte erforschen und uns mit den Teilen seiner Reise beschäftigen, für die wir in den früheren Filmen keine Zeit hatten. Es ist noch zu früh, um zu sagen, wer seinen Weg kreuzen wird, aber wir werden uns an Professor Tolkien orientieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:45:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>