<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pride Week stemmt sich gegen den gesellschaftlichen Rückschritt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/csd-2025-pride-week-hamburg-stemmt-sich-gegen-den-gesellschaftlichen-rueckschritt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/309258893-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Pride Week stemmt sich gegen den gesellschaftlichen Rückschritt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die CSD-Demo, der Höhepunkt jeder Pride Week, bekommt in diesem Jahr eine neue Route durch St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Hamburg Pride hat das Programm der diesjährigen Pride Week vorgestellt: Rund um den Höhepunkt, die CSD-Demo am 2. August, ist klar: Der politische Kampf um Anerkennung und Gleichberechtigung ist wichtiger denn je.</strong></p><p>CSD-Demos in ganz Deutschland werden verkürzt, verlegt oder gleich ganz abgesagt, die Bundestagspräsidentin weigert sich, die Regenbogenflagge über dem Reichstag wehen zu lassen, der <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/merz-zu-regenbogenfahne-am-csd-bundestag-kein-zirkuszelt/">Bundeskanzler springt ihr mit einem geschmacklosen „Zirkus“-Vergleich bei;</a> die Gewalt gegen queere Menschen nimmt zu: Das gesellschaftliche Klima, in dem die Hamburger Pride Week ihr Programm für 2025 ankündigt, es ist feindseliger geworden. Folgerichtig steht die Woche in diesem Jahr unter einem ganz klaren Motto: „Wir sind hier, um zu bleiben. Queere Menschen schützen.“</p><p>„Noch größer, noch vielfältiger, noch politischer als im Vorjahr“ soll die Hamburger Pride Week werden und will sich so gegen gesellschaftlichen Rückschritt stemmen, wie die Vorsitzenden von Hamburg Pride, Jenny Saitzek und Christoph Kahrmann erklären: „Wir sind kein Trend und unsere Existenz kein Debattenthema. Wir sind Teil dieser Gesellschaft und uns stehen die gleichen Rechte zu wie allen anderen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 21:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mammutprozess: Richter bietet Drogenboss Deal an – „sollten Sie gestehen …“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/tonnenweise-koks-millionen-von-euro-mammutprozess-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535221173-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=976px%2C343px%2C917px%2C917px&webp=1" alt="Mammutprozess: Richter bietet Drogenboss Deal an – „sollten Sie gestehen …“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (vorne l., im senffarbenen Hemd) steht zu Beginn des Prozesses neben seinem Dolmetscher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Fall wirkt wie ein 1000-Teile-Puzzle. Verwirrend, aber alles irgendwie miteinander verknüpft. Es geht um den Handel mit Tonnen von Kokain, ein internationales Netzwerk, kriminelle Chatgruppen und einen Millionengewinn. Und mit im Zentrum steht Princ D. (61). In senffarbenem Shirt sitzt er im Saal 237 des Hamburger Landgerichtes, reibt sich das Kinn und wirkt ziemlich entspannt dafür, dass ihm mehr als ein Jahrzehnt Haft droht.</strong></p><p>Lange wusste man nicht, wo sich der Angeklagte D. aufhält. Gemeldet war er an zwei Adressen, eine im Kosovo, eine in Albanien. Die Behörden wurden auf den 61-Jährigen aufmerksam, nachdem französische Ermittler den bis dahin als <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/die-dealer-kernschmelze-warum-die-polizei-gerade-reihenweise-dealer-einbuchtet/">abhörsicher geltenden Messenger EncroChat entschlüsselt</a> hatten und so reihenweise Schwerkriminelle aufgeflogen waren. In Chatgruppen hatten Drogendealer ihre Geschäfte abgewickelt, teilweise Fotos der Ware verschickt. Auch D. hatte über den Kanal kommuniziert. Doch finden konnte man ihn zunächst nicht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 20:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Deutsche Post geht unter die Krypto-Bros</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-deutsche-post-geht-unter-die-krypto-bros/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/deutsche-post-kryptobriefmarke-speicherstadt-hamburg-8-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Die Deutsche Post geht unter die Krypto-Bros" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Deutsche Post ist unter die Krypto-Bros gegangen: Ihre neue Speicherstadt-Briefmarke fungiert auch als NFT (die älteren werden sich erinnern).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Post/Thomas Duffé</span></p><p><strong>Die Speicherstadt als kitschige KI-Grafik, dazu der heiße Scheiß von übervorgestern: Fertig ist das neueste Geschäftsmodell der Deutschen Post.</strong></p><p>NFTs, wissen Sie noch? Vor vier-fünf Jahren waren die unkopierbaren Computergrafiken („Non-Fungible Token“) der heiße Scheiß auf dem Kunstmarkt für Menschen mit mehr Geld als Sachverstand. Für ein paar Monate konnte man 2021 als NFT-„Künstler“ reich werden – solange man seine Kryptocoins schnell wieder unter die Leute brachte. Denn schon ein Jahr später war der Wert der allermeisten NFTs wieder auf null gesunken.</p><p>Und damit hätte die Geschichte des NFT-Hypes eigentlich auch schon wieder zu Ende sein können. Wäre da nicht die Deutsche Post. Mit stolzgeschwellter Brust präsentiert man Anfang Juli 2025 in Hamburg die neue „Kryptomarke“ Speicherstadt: eine Briefmarke mit einer kitschigen KI-Grafik der Speicherstadt, kombiniert mit einem NFT.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 19:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter mit Harpune erschossen: Gericht fällt Urteil – Öffentlichkeit ausgeschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-mit-harpune-erschossen-gericht-faellt-urteil-oeffentlichkeit-ausgeschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529010264-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Mutter mit Harpune erschossen: Gericht fällt Urteil – Öffentlichkeit ausgeschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Mordes an seiner Mutter muss der 19 Jahre alte Angeklagte in die Psychiatrie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Großewilde</span></p><p><strong>Der Mordprozess gegen einen 19-Jährigen, der seiner Mutter erst <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-harpune-erschossen-sohn-toetet-schlafende-mutter-und-ruft-selbst-die-polizei/">zwei Pfeile aus einer Harpune in den Kopf geschossen</a> und sie danach mit einem Messer malträtiert hatte, ist unter Ausschluss der Öffentlichkeit zu Ende gegangen.</strong></p><p>Schon kurz nach Prozessbeginn hatte der Verteidiger des 19-Jährigen den Ausschluss der Öffentlichkeit beantragt. Da der Angeklagte selbst bei der Polizei angerufen und die Tat gestanden habe, sei die Täterschaft bereits eindeutig geklärt, hatte sein Anwalt am ersten Tag des Prozesses argumentiert. Zudem seien der minderjährige Bruder des Angeklagten und sein Vater als Zeugen geladen.</p><p>Staatsanwaltschaft und Richter <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bestialischer-mord-an-mutter-mit-der-harpune-mehrfach-in-den-kopf-geschossen/">hatten sich dieser Sichtweise angeschlossen;</a> anders als zunächst erwartet wurde aber nun auch das Urteil gesprochen, ohne dass die Öffentlichkeit dem Prozess hätte beiwohnen dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umwelt-Offensive: Hamburger Flughafen testet besonderes Gefährt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umwelt-offensive-hamburger-flughafen-testet-besonderes-gefaehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/h2-schleppertest-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C536px%2C1173px%2C1172px&webp=1" alt="Umwelt-Offensive: Hamburger Flughafen testet besonderes Gefährt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue Gepäckschlepper mit Wasserstoff-Verbrennungsmotor am Hamburger Flughafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Klimaschutz beim Koffertransport: Auf dem Vorfeld des Hamburger Flughafens startet ein Praxistest mit einem umgerüsteten Gepäckschlepper – statt mit Erdgas fährt das Fahrzeug nun mit Wasserstoff. Ziel ist es, den Einsatz emissionsfreier Antriebe im laufenden Betrieb zu prüfen.</strong></p><p>Der Schlepper basiert auf einem Modell mit Erdgasantrieb und wurde vom Unternehmen HTM in Rheinland-Pfalz auf Wasserstoffbetrieb umgebaut. Die Testphase dauert sechs bis neun Monate. Getankt wird über eine mobile Einheit der Firma Ryze Power direkt am Flughafen.</p><p>Hamburg Airport will damit seine Klimastrategie „Net Zero 2035“ voranbringen. „Die Umrüstung bestehender Fahrzeuge ist ein realistischer Weg zu CO₂-freien Bodendiensten“, so Projektleiter Julian Klaaßen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flüchtlingskinder im Stich gelassen? Massive Kritik nach Aus für Sophienterrasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluechtlingsfamilien-im-stich-gelassen-massive-kritik-nach-aus-fuer-sophienterrassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2597-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Flüchtlingskinder im Stich gelassen? Massive Kritik nach Aus für Sophienterrasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das einstige Kreiswehrersatzamt in der Sophienterrasse ist seit 2015 eine Flüchtlingsunterkunft. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Flüchtlingsunterkunft in der Sophienterrasse in Harvestehude wird geschlossen, weil einige Anwohner sich gegen eine Verlängerung der Nutzung stark gemacht hatten. Jetzt ziehen zu den Sommerferien die letzten Familien aus. Die Linke kritisiert, wie die Familien mit Kindern auf andere Einrichtungen umverteilt wurden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Musical-Star in neuer Rolle – dieser Promi übernimmt zur Premiere</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hercules-aladdin-und-jetzt-tarzan-hamburgs-musical-tausendsassa/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535273286.jpg?resize=300%2C300&crop=244px%2C93px%2C5183px%2C5181px&webp=1" alt="Hamburgs Musical-Star in neuer Rolle – dieser Promi übernimmt zur Premiere" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philipp Büttner (l.), als Tarzan, Abla Alaoui, als Jane, 
und Alexander Klaws, als Tarzan-Gaststar, bei einem Fototermin im „Stage Theater Neue Flora.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach Aladdin und Hercules schlüpft Philipp Büttner nun in die Titelrolle des Musicals „Tarzan“ in der Hamburger Neuen Flora. Das teilte der Veranstalter Stage Entertainment in der Hansestadt mit. Für die Premiere am 20. November sowie für 14 weitere Shows übernimmt aber Alexander Klaws die Liane.</strong></p><p>„Nach all den Jahren, in denen ich diese Rolle schon spielen durfte, ist es für mich eine große Ehre, die Show nach Hause zu bringen“, sagte Klaws. Schon 2010 und 2016 hatte der erste Sieger von „Deutschland sucht den Superstar“ den Dschungelkönig in Hamburg gespielt.</p><p>Aktuell reitet der 41-Jährige bei den Karl-May-Spielen im Stück „Halbblut“ in seiner Paraderolle als Winnetou durch die Bad Segeberger Kalkberg-Arena.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Ehre für den „White Dandy“ vom Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-ehre-fuer-den-white-dandy-vom-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/84a9623.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C104px%2C976px%2C976px&webp=1" alt="Große Ehre für den „White Dandy“ vom Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„The White Dandy“ Götz Barner und Künstlerin Astrid Stöfhas mit der neuen „Art Walk“-Figur auf dem Spielbudenplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Hans Albers ist dabei. Domenica, Udo Lindenberg und Olivia Jones ebenfalls. Sie alle haben eine eigene Figur auf dem „Art Walk“ des Kiezes. Und nun auch Götz Barner, „The White Dandy“. Eine schillernde Persönlichkeit auf St. Pauli, deren Leben Bände füllen könnte. Von Drogenarien, Sex-Orgien, revolutionären Bühnenauftritten und der Zeit mit „Ton-Steine-Scherben“.</strong></p><p>Bereits seit 2017 gibt es den „Art Walk“ des „BID Reeperbahn+“ (Business Improvement District)<strong>. </strong>Die mittlerweile 17 lebensgroßen Kunstwerke besonderer Kiez-Persönlichkeiten stehen rund um die Reeperbahn und haben einen QR-Code auf der Rückseite, über den die Besucher Informationen erhalten. „Damit wollen wir die Vielfalt des Viertels in künstlerischer Weise darstellen und die Geschichte prägender Personen in den öffentlichen Raum bringen<strong>“</strong>, sagt Lars Schütze vom „BID Reeperbahn+<strong>“</strong>.</p><p>Eine prägende Persönlichkeit ist Götz Barner sicherlich. Einst begann er eine Ausbildung zum Diakon, dann zum Sozialarbeiter. Später war er Mitglied der schwulen Theatergruppe „Brühwarm“ – gemeinsam mit Corny Littmann. Unterstützung bekamen sie von Rio Reiser und „Ton Steine Scherben“. Man nistete sich im Hof in Fresenhagen ein und nahm zwei Platten auf. „Hinter dem Haus hatte ich mein kleines Haschischfeld“, sagt Götz Barner schmunzelnd.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Zwölfjährige haut zum vierten Mal von zu Hause ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-zwoelfjaehrige-haut-zum-vierten-mal-von-zu-hause-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C91px%2C959px%2C959px&webp=1" alt="Schon wieder! Zwölfjährige haut zum vierten Mal von zu Hause ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht dringend nach Aaliyah Jolie F.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Es ist mindestens das vierte Mal seit August vergangenen Jahres, dass die Polizei öffentlich nach dem Mädchen aus Wilhelmsburg fahndet.</strong></p><p>Gerade erst war sie zurück zu Hause – nun ist sie wieder verschwunden: Die zwölf Jahre alte Aaliyah Jolie F. aus Wilhelmsburg ist zum mindestens vierten Mal innerhalb von einem Jahr zu Hause abgehauen. Zwar kehrte sie bisher immer heil nach Hause zurück, doch nie für lange. Im vergangenen August – da war sie erst elf – war sie mehrere Tage lang verschwunden, in diesem Jahr ging es dann Schlag auf Schlag.</p><p>Im Mai, im Juni und zuletzt Anfang Juli fahndete die Polizei öffentlich nach dem Mädchen, die Meldungen ähneln einander: Meistens verlässt die Zwölfjährige morgens das Haus, angeblich, um zur Schule zu gehen. Dort kommt sie jedoch nicht an, geht auch nicht ans Handy. Die Eltern informieren die Polizei, die fahndet öffentlich nach dem Mädchen, das deutlich älter aussieht, als es ist – „16 bis 19 Jahre“, so die Polizei – etwa 1,65 Meter groß ist und lange, lockige schwarze Haare hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger CDU fordert: Handyverbot an Hamburgs Grundschulen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-cdu-fordert-handyverbot-an-hamburgs-grundschulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457210474.jpg?resize=300%2C300&crop=796px%2C0px%2C5443px%2C5442px&webp=1" alt="Hamburger CDU fordert: Handyverbot an Hamburgs Grundschulen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schülerin sitzt mit Tablet und Handy im Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sina Schuldt</span></p><p><strong>Wie viel Smartphone darf Schule sein? <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundesland-will-handys-an-schulen-einschraenken-und-hamburg/">Diskussionen über ein mögliches Handy-Verbot an Schulen waren in den vergangenen Monaten allgegenwärtig</a>, auch in Hamburg. Jetzt will auch die CDU mitsprechen: Unter dem Titel „Handys und Notebooks weg – geht es dann allen besser?“ lud die Fraktion am Dienstag zum „Werkstattgespräch“ in den Kaisersaal des Hamburger Rathauses. </strong></p><p>Mehr als 60 Vertreter:innen aus den verschiedensten gesellschaftlichen Bereichen waren dafür gekommen. Viele von ihnen zeigten sich besorgt über die unkontrollierte Smartphone-Nutzung an Schulen und äußerten den Wunsch nach mehr Gesetzen zur Regulation.</p><p>„Die private Nutzung digitaler Endgeräte soll an Grundschulen untersagt werden, um eine Lernatmosphäre zu ermöglichen und soziale Kontakte zu stärken. An den weiterführenden Schulen braucht es verbindliche, nach Jahrgangsstufen ausgerichtete Nutzungsregeln, die von der Behörde klar als Handreichung oder besser als Konkretisierung im Schulgesetz festgehalten werden müssen“, meinte Birgit Stöver, die bildungspolitische Sprecherin der CDU-Fraktion.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrte-block-enkelin-will-ihren-opa-vor-gericht-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-09-um-104738.png?resize=300%2C300&crop=789px%2C183px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stephan Hensel und Christina Block 2011 mit ihren älteren Töchtern (heute im Teenager-Alter) sowie Patriarch Eugen Block (Collage).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xeventpress/mpx / dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><b>Die inzwischen 14 Jahre alte Block-Tochter hat gegenüber den Ermittlern ihren Großvater als möglichen Mit-Organisator der Entführung belastet, dennoch stellte die Staatsanwaltschaft das Verfahren gegen Eugen Block (84) ein. Der Anwalt des Mädchens geht nun dagegen vor – und schildert, wie tief der Schmerz seiner jungen Mandantin ist und was sie sich für ihre Mutter wünscht. Tragisch: Zwischen den entführten Kindern und der Block-Familie klafft inzwischen ein Abgrund. </b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-jaehrige-erstochen-taeter-nimmt-sich-das-leben-was-wird-aus-dem-baby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/lorichsstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 31-Jähriger soll in diesem Mehrfamilienhaus an der Lorichsstraße eine 21-Jährige erstochen und sich danach selbst das Leben genommen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die 21-Jährige, die am Dienstag in ihrer Wohnung getötet wurde, wurde mutmaßlich Opfer eines Femizids. Der Täter, ein 31-Jähriger, nahm sich vor den Augen der Polizisten, die die Wohnungstür aufgebrochen hatten, das Leben.</strong></p><p>Es begann mit einem Hinweis auf häusliche Gewalt – es endete mit zwei Toten und einem Baby, das ohne Mutter aufwachsen wird. Am Dienstagnachmittag wurde die Polizei über einen möglichen Fall von häuslicher Gewalt informiert. Als die Beamten an dem Rotklinkerhaus in der Lorichsstraße in Barmbek-Nord eintrafen, hörten sie einen Schrei und riefen die Spezialeinheit USE (Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen) hinzu.</p><p>Den Spezialkräften bot sich ein schreckliches Bild, nachdem sie die Tür der Wohnung aufgebrochen hatten: Eine 21-Jährige lag blutüberströmt am Boden. Ein 31-Jähriger – der Partner des Opfers, wie die Polizei am Mittwoch bestätigte – stach nun vor den Augen der Polizisten mit einer Schere auf sich selbst ein. Noch bevor sie ihn daran hindern konnten, gelang es dem Mann, sich selbst schwerste Verletzungen zuzufügen. Er starb wenige Stunden später im Krankenhaus. Auch für die 21-Jährige kam jede Hilfe zu spät: Sie starb noch in der Wohnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>