<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fünf Brüder, alle verurteilt:Schrecklich kriminelle Familie kostet uns 1 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/fuenf-brueder-alle-im-knast-kriminelle-familie-kostet-uns-1-mio-euro-69578b73392c7b91b7cd228c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578b73392c7b91b7cd228d/477116631dd7134242464d3b7a26cf60,24369e2d?w=992" alt="Fünf Brüder, alle verurteilt:Schrecklich kriminelle Familie kostet uns 1 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine syrische Großfamilie mit insgesamt 20 Mitgliedern hinterlässt in Deutschland eine immense Rechnung für den Steuerzahler. Die acht Kinder von Flüchtling Almudy H. (44) haben mit Straftaten wie Bedrohung, Einbruch und Messerstecherei monatelang die Justiz beschäftigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Anfrage eines AfD-Landtagsabgeordneten legte das Ministerium der Justiz und für Migration von Baden-Württemberg die Kosten offen. Die belaufen sich auf über eine Million Euro. Wie sich die Summe zusammensetzt und mit welchen finanziellen Mitteln die Kriminellen überzeugt werden konnten, Deutschland zu verlassen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lisa-mueller-enthuellt-warum-sie-nicht-nach-kanada-zog-695adb5cf6fc544dba9bc6d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695adb5cf6fc544dba9bc6d9/c5b7b7c07a5ba15b556b654f737785fd,c627811?w=992" alt="Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannende Aussagen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/meine-politische-heimat-lisa-mueller-tritt-in-partei-ein-6940f63611416590a630c589"><!-- --><!--[--><!--[-->Lisa Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) offen darüber, weshalb sie nicht mit ihrem Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) nach Kanada gezogen ist, wo er derzeit für die Vancouver Whitecaps spielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der „Süddeutschen Zeitung“ sagt sie: „Es wäre gar nicht möglich gewesen, ihn zu begleiten. Ich reite Turniere, das ist mein Beruf. Die Pferde müssen auch zwischen den Turnieren trainiert werden, und es muss einer im Betrieb nach dem Rechten schauen.“ Gemeint ist das gemeinsame Gestüt Gut Wettlkam südlich von München, das Lisa und Thomas Müller seit Jahren betreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit weiteren Kommentaren zu ihrem Privatleben hält sie sich inzwischen zurück: „Dann würde ich mich rechtfertigen und außerdem, egal, was man sagt, sie drehen es hin, wie sie es haben wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verband fordert Reaktion:Drei deutsche Biathleten aussortiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-grotian-zurueck-im-weltcup-team-3-athleten-aussortiert-695b7495fb77630dac277c06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7495fb77630dac277c07/2f4aed0b8445daace3cfa7d2189e3ac5,24fd9898?w=576" alt="Verband fordert Reaktion:Drei deutsche Biathleten aussortiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf diese Rennen freuen sich Biathlon-Fans seit Wochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn wie so oft in der Vergangenheit startet das neue Jahr mit dem Heim-Weltcup in Oberhof. 55.000 Zuschauer werden ab Donnerstag im Thüringer Wald erwartet. Am Montagmorgen hat der Deutsche Skiverband (DSV) nun das offizielle Aufgebot für die Sprint-, Verfolgungs- und Staffel-Rennen bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wohl beste Nachricht: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-rueckschlag-preuss-und-grotian-fallen-aus-69354ec515b159d12238ab6b"><!-- --><!--[--><!--[-->Selina Grotian<!--]--><!--]--></a><!--[--> (21) ist zurück im Kader. Das Supertalent, das im letzten Winter seinen ersten Einzelsieg im Weltcup (Massenstart) gefeiert hatte, ist nach ihrer Corona-Erkrankung endlich wieder fit. Zuletzt hatte Grotian die Rennen in Hochfilzen und Le Grand Bornand verpasst. In der DSV-Mitteilung sagt sie: „Die Erkrankung hat letztlich etwas länger gedauert als zunächst gedacht oder erhofft. Für mich fühlt es sich aktuell wie ein zweiter Saisonbeginn an, gewissermaßen wie ein Neuanfang.“ Für Grotian muss Julia Kink (21) Platz machen. Die frühere Junioren-Weltmeisterin konnte zuletzt nicht wirklich überzeugen. Ihr bestes Saisonergebnis bisher ist ein 41. Platz im Sprint. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wird in den IBU-Cup versetzt: Danilo Riethmüller<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minus 24 Grad in Niederbayern:Das war die kälteste Nacht des Winters</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/eisregen-rutschgefahr-diese-woche-fuehrt-uns-der-winter-aufs-glatteis-695a9064f6fc544dba9bc38a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a9064f6fc544dba9bc38b/982aa48b0671da1fca0508ca149078db,500ec676?w=576" alt="Minus 24 Grad in Niederbayern:Das war die kälteste Nacht des Winters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Das Wintermärchen weicht in dieser Woche strengem Frost. Die Woche startet mit den niedrigsten Temperaturen des bisherigen Winters, im Norden soll es Schnee geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/so-sieht-der-winter-in-deutschland-aus-wetter-liefert-pulverschnee-695a2b99fd458507c19142c7"><!-- --><!--[--><!--[-->traumhaftes Winter-Wochenende<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt hinter uns. Die neue Woche startet mit beißender Kälte. Auf der Schwäbischen Alb wurden in der Nacht auf Montag minus 17,7 Grad gemessen. Im niederbayerischen Haidmühle herrschten am Morgen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-in-deutschland-jetzt-kommen-die-bibber-naechte-695a3b65f6fc544dba9bbf3a"><!-- --><!--[--><!--[-->bereits minus 24,3 Grad<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es war die kälteste Nacht des bisherigen Winters. Der Deutsche Wetterdienst warnt im Süden vor strengem Frost.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Norden gilt eine amtliche Warnung vor Schneefällen zwischen zehn und 25 cm. Die kommen aus Nordwesten und ziehen über die Mitte Deutschlands. Zunächst bleibt der Wochenstart eiskalt. Das ändert sich ab Mitte der Woche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Schafflund (Schleswig-Holstein) landete ein Linienbus mit 30 Fahrgästen wegen des dichten Schneetreibens im Straßengraben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-chef-der-todes-bar-halbierte-die-flucht-treppe-695a7245fb77630dac27727b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a7245fb77630dac27727c/34d97b34f21ed9171f0efc2608cac2b5,2b9952d?w=992" alt="Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine schmale Fluchttreppe wird zum tödlichen Hindernis: Nach dem verheerenden Brand in der Bar „Le Constellation“ zeigt sich, dass Betreiber Jacques Moretti die Treppe bewusst verengte. Das belegen neue Fotos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dank Rally bei Rüstungsaktien:Dax steigt auf neues Rekordhoch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trotz-maduro-sturz-dax-steigt-auf-rekordhoch-695b7c6afe6040199bf929d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7c6afe6040199bf929da/d5d57be765864cc2365f2374df872a80,513d325d?w=576" alt="Dank Rally bei Rüstungsaktien:Dax steigt auf neues Rekordhoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main –<!--]--><!--[--><b> Ungeachtet des US-Angriffs auf den südamerikanischen Ölstaat Venezuela hat der deutsche Aktienmarkt am Montag seinen positiven Jahresauftakt fortgesetzt. Der Dax stieg zwischenzeitlich auf ein neues Rekordhoch von 24.792 Punkten. Hintergrund: eine Rally bei Rüstungsaktien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem US-Angriff auf Venezuela hievten sie den Dax zum Wochenstart deutlich ins Plus. Der deutsche Leitindex notierte schon zur Eröffnung am Montag gut ein halbes Prozent höher bei 24.681,35 Punkten. Damit lag er nur knapp unter seinem im Oktober erreichten jüngsten Rekordhoch von 24.771,34 Punkten. Zuletzt notierte der Dax mit 24.775,90 Punkten noch rund ein Prozent im Plus. Der MDax der mittelgroßen Werte stieg um 0,78 Prozent auf 31.221 Punkte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es sind ungewisse Stunden – und niemand in Venezuela weiß, was wirklich passieren wird.</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die Rüstungskonzerne Rheinmetall, Hensoldt und Renk legten nach der Eröffnung um knapp fünf bis rund sieben Prozent zu. Auch gute Vorgaben aus Fernost halfen dem Dax. In Japan und China hatten erstmals in diesem Jahr die Börsen geöffnet und deutliche Gewinne verbucht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auktion in Tokio:2,8 Mio. Euro! Der teuerste Thunfisch aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/rekordpreis-in-tokio-thunfisch-erzielt-millionenwert-695b4fb5f6fc544dba9bc9ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b4fb5f6fc544dba9bc9ad/5c6d9cd3c3d4552ed6d903c71f062327,c35a6951?w=576" alt="Auktion in Tokio:2,8 Mio. Euro! Der teuerste Thunfisch aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio (Japan) — <!--]--><!--[--><b>Ein einzelner Fisch, ein irrer Preis: Auf dem Toyosu-Fischmarkt in Tokio ging bei der ersten Auktion des Jahres 2026 ein 243 Kilogramm schwerer Blauflossenthunfisch für unfassbare 510 Millionen Yen über den Tisch. Umgerechnet sind das rund 2,8 Millionen Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auktion am frühen Montagmorgen hatte einen klaren Gewinner. Den Zuschlag erhielt Kiyoshi Kimura, Betreiber der bekannten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/sushi/woran-erkenne-ich-gutes-sushi-51766884.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sushi<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kette Sushi Zanmai. Kimura überbot mit seinem Gebot sogar sich selbst. Bereits 2019 hatte er mit 334 Millionen Yen (1,8 Mio. Euro) einen Rekord aufgestellt. Diesmal lag der Preis noch einmal deutlich höher. Später erklärte Kimura Reportern, er habe eigentlich gehofft, günstiger davonzukommen. Doch: „Der Preis schoss in die Höhe, ehe man sich versah.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sixpack statt Bierfass? Oder einfach nur ein paar Kilo abnehmen? So geht‘s!</p><p><!--[--><!--[-->Der Start der Auktion läuft immer mit dem gleichen Ritual ab, dem Läuten einer Glocke. Im Saal liegen die torpedoförmigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/sensation-in-der-nordsee-dieser-fisch-galt-schon-als-ausgestorben-67024bacf1446f30f9dd990a"><!-- --><!--[--><!--[-->Thunfische<!--]--><!--]--></a><!--[--> dicht an dicht, die Schwänze abgeschnitten. So können die Bieter zwischen den Reihen umhergehen und Farbe, Textur und Fettgehalt des Fleisches prüfen. Hunderte Thunfische werden bei diesen frühen Auktionen täglich verkauft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Vorfall vor Lettland:Schiff ändert extra Kurs, um Ostsee-Kabel zu zerstören</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/kabel-in-der-ostsee-beschaedigt-schiff-aenderte-vor-lettland-extra-den-kurs-695b5dfff6fc544dba9bca4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b5dfff6fc544dba9bca4f/f1c60735596da2a4bbd4e4650ea13f9a,f8580beb?w=656" alt="Neuer Vorfall vor Lettland:Schiff ändert extra Kurs, um Ostsee-Kabel zu zerstören" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riga – <!--]--><!--[--><b>Es riecht erneut nach Sabotage in der Ostsee! Zum zweiten Mal innerhalb einer Woche ist ein Unterseekabel beschädigt worden – dieses Mal vor der Küste von Lettland. Ministerpräsidentin Evika Silina schreibt auf  X: „In der Ostsee nahe Liepaja wurde ein Schaden an einem Glasfaserkabel eines privaten Unternehmens entdeckt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieder steht ein Schiff im Verdacht, den Schaden verursacht zu haben. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> untersucht die genauen Umstände des Vorfalls, der sich am 2. Januar in lettischen Hoheitsgewässern ereignete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was schon feststeht: Das Schiff soll nach Auskunft der lettischen Marine zunächst über ein inaktives Kabel gefahren sein – und dann seinen Kurs geändert haben, um dann das nun beschädigte Kabel zu überfahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schiff wurde den Angaben zufolge identifiziert, eine Untersuchung wurde eingeleitet und die Besatzungsmitglieder seien zu dem Vorfall befragt worden. Die Ermittler gingen an Bord. Mittlerweile liegt das Schiff im Hafen von Liepaja. Aus Ermittlerkreisen heißt es, die Besatzung sei kooperativ und sei – wie auch das Schiff – bislang nicht festgesetzt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sieg im „Old Firm“:Schotten-Fans rasten wegen deutschem Trainer aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutscher-trainer-danny-roehl-siegt-im-old-firm-derby-fans-der-glasgow-rangers-rasten-aus-695a538cfb77630dac27710f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a538cfb77630dac27710f/4281c981feff7d3b802b3854ad2ac252,ece5a448?w=320" alt="Nach Sieg im „Old Firm“:Schotten-Fans rasten wegen deutschem Trainer aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In diesem Derby geht es um mehr als Fußball. Und deshalb schmeckte der 3:1-Sieg am Samstagabend den Fans der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-deutscher-wird-trainer-von-glasgow-rangers-68f5fc21ede42d984015ef6c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Glasgow Rangers</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im „Old-Firm“ gegen Celtic Glasgow – nach 0:1-Rückstand und im Stadion des Erzrivalen – besonders süß. Mittendrin: Der deutsche Trainer der Rangers, Danny Röhl (36).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff forderten die Fans den Ex-Assistenten von Hansi Flick beim FC Bayern und der DFB-Elf vor der Fankurve. Angelehnt an die Melodie des Boney-M.-Hits „Daddy cool“ grölten die Schotten immer wieder „Danny, Danny Roehl“. 60.000 Zuschauer waren dabei, nur rund 3000 Anhänger des Celtic-Rivalen durften rein. Der Text wurde von den Rangers-Fans um eine Liedzeile ergänzt: „He has got us playing electric and he doesn‘t like the Celtic – Danny, Danny Roehl.“ Übersetzt: „Er hat uns dazu gebracht, elektrisch zu spielen, und er mag Celtic nicht – Danny, Danny Roehl.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Fußball ist hier das Größte. Wir wurden schon bei der Abfahrt ins Stadion mit Feuerwerk gefeiert“, sagt Röhl am Tag danach. „Es waren vor und nach dem Spiel wirklich fantastische Momente. Am Abend war ich mit meinem Trainerteam noch essen. Überall wurde uns auf die Schultern geklopft.“ Und lachend schiebt er hinterher: „Im Haus neben meinem Apartment wird gebaut. Von den Bauarbeitern werde ich früh immer mit dem Lied begrüßt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tintentank-drucker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa2a31163706683d940c4/c72f7cd281fc164b3c4f42364bccae46,895f8de8?w=320" alt="„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Haushalte betroffen:Blackout in Berlin! Die zweite Nacht ohne Strom</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/tausende-haushalte-betroffen-blackout-in-berlin-die-zweite-nacht-ohne-strom-695b579bfb77630dac277a88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b579bfb77630dac277a89/6fe1aeffbc2baf0e300c033093c39e50,b84b38bf?w=992" alt="Tausende Haushalte betroffen:Blackout in Berlin! Die zweite Nacht ohne Strom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die zweite Nacht ohne Strom in Berlins Südwesten. Alles liegt im Dunkeln, dazu eisige Kälte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Samstagmorgen sind Zehntausende Haushalte im Berliner Südwesten infolge des mutmaßlichen Anschlags ohne Strom. Während es bei manchen mit der Versorgung schon wieder klappt, spitzt sich die Situation in anderen Bereichen zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei fährt vermehrt Streife in den immer noch vom Stromausfall betroffenen Gebieten. Von den ursprünglich 40.000 betroffenen Haushalten und mehr als 2200 Unternehmen sind inzwischen etwa 14.500 Haushalte und 500 Firmen wieder am Netz, wie Stromnetz Berlin am Sonntagabend mitteilte. 9000 von etwa 12.000 Fernwärmekunden könnten wieder versorgt werden. Auch die Wasser- und Abwasserversorgung sei über Notstromaggregate gesichert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei fährt in den vom Blackout nach wie vor betroffenen Gebieten verstärkt Streife<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a9b1397d3bf6ef4f459f7/4814094b33fd41d48dc34286a419f9fa,47c5e73b?w=576" alt="Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch immer bibbern zehntausende Berliner in ihren dunklen Wohnungen oder harren in Notunterkünften aus. Laut Betreibern soll der Strom voraussichtlich erst am Donnerstag wieder zurück in den Südwesten der Hauptstadt kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum dauert das bloß so lange?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakte beim Strombetreiber nach, wollte den Blackout-Plan wissen. Laut Pressesprecher Henrik Beuster wird derzeit an zwei verschiedenen Lösungen gearbeitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin trifft auch Promis:Sarah Connor: „Hat irgendjemand einen Plan?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-erlebt-berliner-blackout-hat-irgendjemand-einen-plan-695ab4cf42d38daca5d64a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ab4cf42d38daca5d64a77/3848bc6528be05d4cf140c758052a76f,a5f03b2d?w=576" alt="Blackout in Berlin trifft auch Promis:Sarah Connor: „Hat irgendjemand einen Plan?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dunkelheit, Kälte und die unsichere Frage „Wie geht's weiter?“ Es sind Momente, die in mehr als 40.000 Haushalten in südlichen Teilen Berlins seit dem Samstag Zehntausende betreffen. Normalos und Promis – betroffen vom Blackout und dem XL-Stromausfall sind alle. Auch Pop-Queen Sarah Connor (45) und ihre Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram meldete sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sarah-connor/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15804332.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus dem Dunkeln, mit Helmleuchte auf dem Kopf. Fast wie aus der Kohlenmine. Ihre Worte? Zunächst noch gelassen locker. Später wird sie dann aber ernster.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Liebe Grüße aus Berlin vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/blackout-buerger-von-berlin-sprechen-ueber-stromausfall-695a35dafd458507c1914355"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich hätte nicht gedacht, dass ich so schnell meine Kopflampe aus dem Dschungel wieder herausholen muss, aber wir rennen hier durchs Haus – ein bisschen kopflos – und haben Jacken an, denn es ist kalt und dunkel. Wir haben leider keinen Kamin und auch keine Lampen, die man mit Batterien nutzen kann. Uns fällt gerade auf, dass wir gar nicht so gut vorbereitet sind für so einen Komplettausfall. Jetzt lache ich noch, wahrscheinlich ist das übermorgen gar nicht mehr so lustig. Ihr seht mich gar nicht?“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lulu Lewe, Sarah Connors kleine Schwester, bekam an Neujahr ihren Sohn Lounis Noé.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:39:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>