<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Augenzeugen erlebten traumatische Szenen:Menschen liefen schreiend aus der Feuer-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-augenzeugen-berichten-vom-inferno-in-der-silvester-bar-69563ccaf6fc544dba9b9254</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69563ccaf6fc544dba9b9255/1a8c091cfdfea15a73022d42fccb9362,7e9420a7?w=992" alt="Augenzeugen erlebten traumatische Szenen:Menschen liefen schreiend aus der Feuer-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Im mondänen Crans-Montana ist nichts mehr, wie es war: Nach der Explosion und dem verheerenden Feuer in der Bar „Le Constellation“ berichten Augenzeugen von apokalyptischen Szenen. Menschen seien schreiend aus dem Gebäude geflohen, andere hätten reglos am Boden gelegen. Was als ausgelassene Silvesternacht begann, endete in einer Katastrophe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mindestens 40 Menschen sterben, 115 werden verletzt, mehr als 80 erleiden schwerste Verbrennungen. Wo die Opfer herkommen, ist auch am Donnerstagabend noch unklar. Sie sollen aber „aus mehreren Ländern“ stammen und zwischen 16 und 30 Jahre alt sein, sagt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kanton Wallis. Unklar ist, ob auch Deutsche unter den Toten und Verletzten sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skilehrer Tim Steffens (19) war vor der Bar, als das Feuer ausbrach. „Dann habe ich einen Knall gehört. Innen drin stand plötzlich alles in Flammen“, berichtet er dem Schweizer Medium „20 Minuten“. „Die Menschen drängten alle aus der Treppe raus“, erzählt er weiter. Dann erschüttert: „Es war schlimm. Sie waren alle verbrannt. Die Kleider waren ihnen weggebrannt. Es sah wirklich nicht schön aus. Die Schreie … nicht schön, nicht schön.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Flammen und Rauch schlagen aus der Bar „Le Constellation“, in der es gegen 1.30 Uhr zu einer Explosion kam<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Hölle in der Schweiz:Gefangen in der Flammen-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956ae392a0d5dae84dd2ff5/85d9c115f0aadd2d8b040bceb8d4ff03,5d9b9a3c?w=992" alt="Feuer-Hölle in der Schweiz:Gefangen in der Flammen-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das Video dauert nur elf Sekunden, doch die Szenen sind kaum zu ertragen. Hinter den Scheiben der Bar „Le Constellation“ lodern Flammen, Menschen versuchen verzweifelt, durch eine rettende Öffnung, vermutlich ein eingeschlagenes Fenster, dem Inferno zu entkommen. Auf der Straße davor sind Schreie zu hören – und Menschen zu sehen, die den Kampf der Eingeschlossenen mit ihren Handys filmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen tauchen immer neue Videos von der Katastrophe von Crans-Montana auf: gefilmt von Augenzeugen, die mit dem Smartphone die schrecklichen Momente aus nächster Nähe festhielten. Einige dieser Szenen, die nicht unmittelbar das Sterben von Menschen zeigen, haben wir auch bei BILD veröffentlicht, um das katastrophale Ausmaß dieses Feuers in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu dokumentieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine junge Frau legt Blumen nieder. Die Menschen in Crans-Montana, Einheimische wie Touristen, stehen nach der Katastrophe unter Schock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz-dutzende-tote-bei-silvesterparty-in-bar-in-crans-montana-695649562a0d5dae84dd2a75"><!-- --><!--[--><!--[-->Katastrophe mit mindestens 40 Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und 115 Verletzten in der Kellerbar wurde offenbar durch einen sogenannten Flashover, einen Feuersprung, ausgelöst. So nennen es Experten, wenn sich ein lokales Feuer plötzlich explosionsartig über einen ganzen Raum ausbreitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeuge erinnert sich an Feuer-Hölle:„Ich sah Feuer und viele Menschen, die schrien“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/augenzeuge-erinnert-sich-an-feuer-hoelle-ich-sah-feuer-und-viele-menschen-die-schrien-69569795f6fc544dba9b9777</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69569795f6fc544dba9b9778/885b629b1ed1ebae8aad67497e64ecc2,aa5533e5?w=576" alt="Augenzeuge erinnert sich an Feuer-Hölle:„Ich sah Feuer und viele Menschen, die schrien“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> Ein Dorf im Sonnenschein steht unter Schock. Ein Augenzeuge schildert die dramatischen Szenen nach dem Brand in der Bar «Le Constellation» in Crans-Montana – die Ursache der Katastrophe ist weiterhin unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerk in Champagner-Flaschen:Todes-Bar warb mit diesem Feier-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/news/todes-bar-warb-mit-diesem-feier-video-feuerwerk-in-champagner-flaschen-69568ea624b6e14cd2235a38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69568ea624b6e14cd2235a39/1292371d22014c7c50f37df30d8e83b9,714cd243?w=576" alt="Feuerwerk in Champagner-Flaschen:Todes-Bar warb mit diesem Feier-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Werbevideo des Clubs zeigt Kellnerinnen, die mit Wunderkerzen versehene Champagnerflaschen herumreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Darts-Knaller:Top-Star Humphries fliegt raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-top-star-luke-humphries-fliegt-gegen-gian-van-veen-raus-6956e61124b6e14cd2235dcb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956e61124b6e14cd2235dcc/d06fb4e0e16a16e7fc614883a5d3355e,673ae1b5?w=992" alt="Nächster Darts-Knaller:Top-Star Humphries fliegt raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Beginn der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> rechneten die meisten Experten mit einem Finale der zwei besten Spieler der Weltrangliste, Luke Littler und Luke Humphries. Jetzt ist klar: Daraus wird nichts!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Humphries ist im Viertelfinale am Holländer Gian van Veen gescheitert. Der Weltmeister von 2024 verliert die Partie deutlich mit 1:5.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit geht für Humphries die Niederlagenserie gegen den Europameister weiter. 2025 hatte er alle vier Spiele gegen ihn verloren – darunter das EM-Finale in Dortmund (10:11).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Veen spielt eine richtig starke Partie. Er erzielt im Schnitt 105 Punkte, trifft 55 Prozent auf die Doppel. Humphries kommt immerhin auf einen Average von 101, verwandelt allerdings nur 34,4 Prozent seiner Doppelversuche. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Italien-Klub will bei Bayern-Star angreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ac-mailand-will-bayern-star-kim-verpflichten-69562d8a24b6e14cd223551d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69562d8a24b6e14cd223551e/f008bb578279b6262c40850fb909ada9,2f7be167?w=576" alt="Medienbericht:Italien-Klub will bei Bayern-Star angreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zurück nach Italien?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Zeitung „Gazzetta dello Sport“ berichtet, soll die AC Mailand an Bayern-Verteidiger Minjae Kim (29) interessiert sein. Demnach denke der Lombardei-Klub über eine mögliche Verpflichtung im Winter nach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tabellenzweite der Serie A sucht in der Innenverteidigung nach Verstärkungen. Dem Bericht zufolge hält Sportdirektor Igli Tare (52) nach Spielern Ausschau, die Italien bereits kennen und über umfangreiche internationale Erfahrung verfügen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kim passt ins Profil. Er spielte von 2022 bis 2023 für eine Saison in Neapel, gewann in dieser Spielzeit direkt die Meisterschaft und wurde zum besten Verteidiger der Liga gewählt. Anschließend holten ihn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> für 50 Millionen Euro Ablöse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiew dementiert:Wieder ohne Beweise! Kreml wirft Ukraine blutige Café-Attacke vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-wirft-ukraine-blutige-cafe-attacke-vor-wieder-ohne-beweise-6956deac2351e917faa72c30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956deac2351e917faa72c31/86ab912f0259a4767e50beed41869c5b,70c08c9b?w=576" alt="Kiew dementiert:Wieder ohne Beweise! Kreml wirft Ukraine blutige Café-Attacke vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chorly (Cherson) – <!--]--><!--[--><b>Gerade erst warf Kremlchef Wladimir Putin der Ukraine vor, sein Liebesnest in Waldai (Region Nowgorod) angegriffen zu haben. Jetzt gibt es neue Vorwürfe: Dieses Mal soll die ukrainische Armee ein Café und ein Hotel im Dorf Chorly am Schwarzen Meer mit Drohnen angegriffen haben. 24 Menschen seien getötet worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Besatzungsverwaltung ereignete sich der Angriff, als in dem Café Silvester gefeiert wurde. Verwaltungschef Wladimir Saldo erklärte auf Telegram, die Zahl der Toten sei noch gestiegen, sprach von zahlreichen Verletzten. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->russische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außenministerium wertete den Vorfall als Terroranschlag. Auch Putin habe sich von Saldo persönlich informieren lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über soziale Medien wurde ein Video verbreitet, das angeblich das brennende Café zeigt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Medien um russisch besetzten Gebiet veröffentlichten Bilder des ausgebrannten Veranstaltungsortes<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Zimmer in 33-Mio.-Villa:Bushido zieht zu den Bayern-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-zieht-nach-gruenwald-seine-neue-villa-ist-ein-palast-69569e1224b6e14cd2235b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69569e1224b6e14cd2235b1e/6ad37a95f54d50679a2aa3c0edd94b81,7dde8b9f?w=656" alt="19 Zimmer in 33-Mio.-Villa:Bushido zieht zu den Bayern-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Da sind sie bald in feinster Gesellschaft. Schauspielstars, Unternehmer und natürlich viele Stars vom FC Bayern. Luxus-Knaller in Grünwald: Bushido und seine Familie ziehen in der exklusiven Wohngegend südlich von München in eine 33-Millionen-Villa als Zweitzuhause!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rapper (bürgerlich Anis Ferchichi) und seine Frau Anna-Maria Ferchichi schlagen damit ein neues Kapitel auf. Und das in einer der teuersten Gegenden Deutschlands (Quadratmeterpreise für Häuser: im Schnitt rund 17.000 Euro).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dubai soll weiterhin ein Zuhause für das aktuell getrennte Paar bleiben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Großfamilie (sieben gemeinsame Kinder) pendelt künftig zwischen Dubai und München. Auf Instagram erklärten die beiden ihre Entscheidung ganz emotional: Deutschland fehle ihnen – die Familie, die Natur, dieses „besondere Gefühl von Zuhause“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kollagen-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8811ff70575ab37a1408/46c50862ee3fcd36ec525b2ac6054023,4aee1b1f?w=320" alt="Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kommt überraschend:Ex-Bayern-Star wird Boss bei Drittligist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erzgebirge-aue-ueberraschend-ex-bayern-star-michael-tarnat-wird-boss-bei-drittligisten-6956d52524b6e14cd2235d41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956d52524b6e14cd2235d41/ecc50136fd7a87150d2e7947fcfa0fc1,19dd143f?w=320" alt="Das kommt überraschend:Ex-Bayern-Star wird Boss bei Drittligist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer im Fußball-Osten! Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-erzgebirge-aue/startseite-aue-31148950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Erzgebirge Aue</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat seine wichtigste Personalfrage geklärt – Michael Tarnat (56) übernimmt ab sofort das Kommando im sportlichen Bereich. Vorstand und Aufsichtsrat machten den Ex-Nationalspieler zum neuen Geschäftsführer Sport.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der frühere Bayern-Star und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/was-machen-champions-league-2001-gewinner-heute-28268566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League-Sieger<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 2001 bringt nicht nur große Namen, sondern auch jede Menge Erfahrung mit. Er hat 363 Bundesliga-Spiele und 19 Länderspiele für die Deutsche Nationalmannschaft absolviert, war WM-Teilnehmer von 1998. Allein für den FC Bayern machte er 198 Spiele (17 Tore) und wurde mit dem Klub viermal Meister und dreifacher Pokalsieger. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Montag wird der neue starke Mann erstmals im Erzgebirge erwartet – beim Testspiel gegen Bundesligist Union Berlin schaut Tarnat genau hin. Aues Sportvorstand Jens Haustein sagt: „Michael Tarnat ist erfahren, ambitioniert und bestens vernetzt. Wir geben ihm jede Unterstützung, damit er schnell die richtigen Weichen stellen kann.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Bohlen-Traumhochzeit an Silvester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-heiratet-heimlich-an-silvester-romantik-pur-69564d69f6fc544dba9b9330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69564d69f6fc544dba9b9331/94f44d3fb7206512d4368b6504be5700,64c486d1?w=992" alt="Exklusiv!:Bohlen-Traumhochzeit an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unter Palmen und im weißen Sand: Dieter Bohlen hat still und heimlich seine langjährige Partnerin Carina Walz geheiratet! Die emotionale Zeremonie fand am Silvesternachmittag im Paradies statt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt exklusiv die Details der berührenden Trauung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich sollte der nächste Kampf gegen Eckerlin sein:Käfig-Wende um MMA-Star Jungwirth enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-christian-jungwirth-soll-gegen-polnische-mma-legende-kaempfen-69568da8f6fc544dba9b96b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69568da8f6fc544dba9b96b7/1c8fd6c93f47eb70deb2893e37b95b41,51a1d974?w=576" alt="Eigentlich sollte der nächste Kampf gegen Eckerlin sein:Käfig-Wende um MMA-Star Jungwirth enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind Worte, mit denen Christian Jungwirth (38) für Gesprächsstoff sorgt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl der Rückkampf mit Christian Eckerlin bislang nicht offiziell ist, hatte der MMA-Star aus Stuttgart zuletzt angekündigt, dass er bis zu dem Stadionevent von „Oktagon MMA“ am 26. September in Frankfurt nicht mehr kämpfen wolle. Jetzt allerdings die Wende! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem YouTube-Video, das der Jungwirth am Silvestertag veröffentlicht hat, sagt der Stuttgarter: „Ich habe ein sehr interessantes Angebot von Oktagon bekommen, was ich eigentlich schlecht ausschlagen kann und eventuell auch nicht ausschlagen werde. Mehr kann ich jetzt dazu noch nicht sagen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell wird in den sozialen Medien spekuliert, wann und gegen wen Jungwirth antreten könnte. Mit BILDplus erfahren Sie nun, welcher Kampf Jungwirth von Oktagon-Boss Ondřej Novotný (48) höchstpersönlich angeboten wurde und wann das Spektakel steigen soll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Grünen-Chefin:Ricarda Lang fand Abnehmen „unfeministisch“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gruene-ricarda-lang-fand-abnehmen-lange-unfeministisch-695696a52a0d5dae84dd2eb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695696a52a0d5dae84dd2eb3/4840254ee839b8e500d13572424d3294,17a4c449?w=576" alt="Ex-Grünen-Chefin:Ricarda Lang fand Abnehmen „unfeministisch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit ihrem Rückzug von der Grünen-Spitze purzelten bei Ricarda Lang (31) die Pfunde. Dabei empfand es die Politikerin früher als „unfeministisch“, sich überhaupt mit ihrem Gewicht zu beschäftigen. Heute ist das anders: Nach vielen Einheiten im Fitnessstudio fühlt sich Lang nach eigenen Angaben gesünder, fitter und wohler denn je. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich musste mich regelmäßig zwingen, das erste Mal ins Gym zu gehen“, sagte die Grüne dem „Spiegel“. Überhaupt habe der Gedanke an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/startseite/sport/sport-home-15479124.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sport<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei ihr zunächst Ängste ausgelöst. Deren Ursprung lag ausgerechnet im Sportunterricht während der Schulzeit: „Ich konnte es nicht, es machte mir keinen Spaß. Und ich glaube, so geht es vielen, die in ihrer Jugend korpulent sind.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lang beim Landtagswahlkampf in NRW 2022 neben Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (56, Grüne) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erste Besuch im Fitnessstudio habe ihr dann gezeigt, dass ihre Sorgen unbegründet sind. Lang begriff: „Mich starren ja gar nicht alle Leute an, die sind mit sich selbst beschäftigt – und Sport macht mir richtig Freude.“ Behauptungen, sie habe zur Abnehmspritze gegriffen, um schnell viel Gewicht zu verlieren, weist Lang zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 02:11:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>