<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Falsche Bilder gesendet:KI-Skandal! ZDF zieht personelle Konsequenzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/falsche-ice-bilder-gesendet-ki-skandal-zdf-beruft-korrespondentin-ab-6998373b42c1e3ae5f4dea46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998373b42c1e3ae5f4dea47/7adc1efa1559fdd8913d3723dcf3b45c,f0238394?w=992" alt="Falsche Bilder gesendet:KI-Skandal! ZDF zieht personelle Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Das ZDF hat nach dem umstrittenen Bericht über Festnahmen der US-Einwanderungsbehörde ICE im „Heute Journal“ personelle Konsequenzen gezogen. New-York-Korrespondentin Nicola Albrecht wurde mit sofortiger Wirkung abberufen. Der Beitrag hatte für erheblichen Wirbel gesorgt. Nun räumt der Sender „Verstöße gegen die ZDF-Richtlinien und journalistische Standards“ ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Muss ihren Posten räumen: ZDF-Korrespondentin Nicola Albrecht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Hallo Frau Merkel! Stiehlt sie Merz heute die Show?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69980e05bbc0d13fd82fe882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69980e05bbc0d13fd82fe883/105f83fafa70f720c0f7cdd05645b798,bb39b995?w=992" alt="Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Hallo Frau Merkel! Stiehlt sie Merz heute die Show?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hier geht es für CDU-Chef Friedrich Merz (70) um alles! Auf seinem ersten großen Parteitag, seit er Kanzler ist, stellt sich Merz in Stuttgart vor rund 1000 Delegierten zur Wiederwahl als Parteichef. Für ihn ist es die Stunde der Wahrheit. Das Ergebnis wird der Gradmesser seiner Kanzlerschaft und der Koalition in der Partei sein. Knapp 90 Prozent Zustimmung bekam Merz vor zwei Jahren bei seiner Wahl zum Parteichef. Alles deutlich darunter wäre jetzt mindestens ein Dämpfer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute ein passables Ergebnis bekommt, bleibt die Frage: Entlädt sich am Samstag ein gewisser Frust an der Parteibasis in der Debatte über die Inhalte? Mehr als 400 Seiten umfasst das Antragsbuch. Am meisten Aufmerksamkeit bekommt derzeit ein Antrag für eine Altersgrenze für die Nutzung von Social Media. Sehr große Aufmerksamkeit wird auch Ex-Bundeskanzlerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angela Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (71) bekommen, die erstmals seit ihrem Ausscheiden aus dem Amt 2021 wieder an einem CDU-Parteitag teilnimmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU-Parteitag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Stuttgart – hier im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals seit 2021 nimmt auch Ex-Kanzlerin Angela Merkel am CDU-Parteitag teil. Partei-Chef Friedrich Merz begrüßte seine Vorgängerin kurz und sprach mit ihr ein paar Minuten, bevor er die Delegierten begrüßte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/live-vom-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69981b25f9269d94305a567e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69981b25f9269d94305a567f/8dd2fb6512eef742d7e982226ea23e8b,7323b3fd?w=992" alt="Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier geht es für CDU-Chef Friedrich Merz (70) um alles! Auf seinem ersten großen Parteitag, seit er Kanzler ist, stellt sich Merz in Stuttgart vor rund 1000 Delegierten zur Wiederwahl als Parteichef. Für ihn ist es die Stunde der Wahrheit. Das Ergebnis wird der Gradmesser seiner Kanzlerschaft und der Koalition in der Partei sein. Knapp 90 Prozent Zustimmung bekam Merz vor zwei Jahren bei seiner Wahl zum Parteichef. Alles deutlich darunter wäre jetzt mindestens ein Dämpfer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstörende neue Fotos:Andrew spielt mit einem Kleinkind – und dann ist da dieser Ball …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/nach-festnahme-von-andrew-ex-prinz-spielt-mit-einem-kleinkind-und-dann-ist-da-dieser-ball-6997fcbbf9269d94305a54fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997fcbbf9269d94305a54fc/580e23e34df6077daf26c98427a0f212,adfa5034?w=992" alt="Verstörende neue Fotos:Andrew spielt mit einem Kleinkind – und dann ist da dieser Ball …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norfolk (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Was sagt dieses Ballspiel über ihn aus? Einen Tag nach der Festnahme von Andrew Mountbatten-Windsor (66) tauchen bisher unveröffentlichte Fotos des ehemaligen Prinzen auf. Sie zeigen den damaligen Herzog von York, wie er mit einem kleinen Kind spielt, vermutlich einem Jungen. Andrew kniet auf dem Boden, rollt dem Kind einen Ball zu. Eigentlich eine harmlose Szene. Doch der Ball hat die Form einer Brust – versehen mit einer Brustwarze, die deutlich hervorsticht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrew scheint sich königlich darüber zu amüsieren. Auf einem weiteren Foto ist zu sehen, wie der Junge nach dem runden Ball greift und die Brustwarze darauf betrachtet. Man sieht die Beine von zwei Erwachsenen, die danebenstehen und zuschauen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier ist deutlich zu sehen, dass der Ball die Form eines Busens hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Identität des kleinen Kindes, vermutlich ein Junge, ist nicht bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD berichtet im Live-Ticker:Neue Durchsuchungen bei Andrew</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-skandal-im-liveticker-er-brachte-schande-ueber-die-koenigliche-familie-69980938bbc0d13fd82fe83b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69980938bbc0d13fd82fe83c/34187c9b44ffd8abb74e6b29b016e8a5,773ea4d9?w=992" alt="BILD berichtet im Live-Ticker:Neue Durchsuchungen bei Andrew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norfolk (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Elf Stunden. So lange war Andrew Mountbatten-Windsor (66) am gestrigen Donnerstag etwa in Gewahrsam. Der Bruder des Königs, festgenommen und verhört. Ein riesiger Skandal für die britische Krone – und der Moment, der Andrew komplett zum Ausgestoßenen der Royal-Runde macht. Er verlor wegen seiner Epstein-Verstrickungen nicht nur Titel und Schirmherrschaften, sondern auch jedes Fünkchen Ansehen. Nun wird gegen ihn ermittelt, die Polizei ist am Freitagmorgen wieder bei seinen aktuellen und ehemaligen Wohnsitzen vorgefahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen des Verdachts des Amtsmissbrauchs droht lebenslange Haft: Der Ex-Prinz könnte in seiner Rolle als britischer Handelsbeauftragter, die er von 2001 bis 2011 innehatte, sensible Informationen an Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) weitergegeben haben. Nach Andrews Festnahme teilte die Polizei mit, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/so-liefen-andrews-stunden-hinter-gitternbild-am-polizei-revier-6997b12dbbc0d13fd82fe593"><!-- --><!--[--><!--[-->er sei am Abend „unter Auflagen freigelassen“ worden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. BILD berichtet live vor Ort in Großbritannien und hier im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Prinz Andrew wegen Amtsmissbrauchsverdacht an seinem Geburtstag festgenommen.</p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Flüge gestrichen:Schnee-Chaos am Flughafen München!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/dutzende-fluege-gestrichen-schnee-chaos-am-flughafen-muenchen-6998328c42c1e3ae5f4de9e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998328c42c1e3ae5f4de9e1/abcb2257d431bbf7a2d1eac3f9001c2d,10a8885?w=576" alt="Dutzende Flüge gestrichen:Schnee-Chaos am Flughafen München!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wegen heftiger Schneefälle in der Nacht und am Morgen kommt es am Flughafen München zu massiven Störungen im Flugbetrieb. Starts und Landungen verspäteten sich oder fallen komplett aus, teilte der Airport mit. Bereits am Donnerstag wurden 100 Flüge annulliert. Am Freitag kamen bis zum Vormittag weitere 50 Flugausfälle hinzu, sagte ein Sprecher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reisende müssen sich auf längere Wartezeiten einstellen. Passagiere, die am Freitag ab München starten wollen, sollten unbedingt vorab den Status ihres Fluges prüfen und sich direkt bei ihrer Airline informieren. Wie lange das Schnee-Chaos anhält, ist derzeit noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist der Ex eines Popstars:Emily Ratajkowski ist wieder verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emily-ratajkowski-strahlt-neue-liebe-mit-romain-gavras-6998181b9bd2f3438af5fbfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998181b9bd2f3438af5fbfd/36af8e57c8f597213bc1d5cf13a09fd9,9d10cc5d?w=576" alt="Er ist der Ex eines Popstars:Emily Ratajkowski ist wieder verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Frühlingsgefühle im Schneegestöber! Emily Ratajkowski (34) ist frisch verliebt und zeigt auf Instagram kuschelige Bilder mit ihrem neuen Freund. Und der ist kein Unbekannter: Filmregisseur Romain Gavras (44), der früher mit Popstar Dua Lipa (30) zusammen war, hat ihr Herz erobert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag postete das in London geborene Model intime Schnappschüsse aus dem neuen Leben mit Gavras. Das erste romantische Foto im Bilderkarussell zeigt den Franzosen, als er liebevoll seine Arme um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/emily-ratajkowski/nachrichten-news-fotos-videos-48397144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ratajkowski<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschlungen hat, die ein Glas Wein in der Hand hält. Weitere Fotos zeigen die beiden beim sexy Dinner-Date, im New Yorker Schneegestöber und Emily sinnlich im Morgenmantel, ihr Blick verträumt. Da liegt eindeutig Liebe in der winterlichen New Yorker Luft. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ich halt dich fest! Gavras in einem intimen Schnappschuss mit Emily. Seit wann die beiden sich kennen, ist unbekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie selbst schrieb nichts zu den Bildern – denn die sagen ohnehin mehr, als Worte es je könnten. Ihre Fans waren allerdings auch verbal aus dem Häuschen. „Ja, dass wir die Liebe wiederfinden!“, kommentierte einer ihrer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DU8UiZKjuza/?img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->28 Millionen Follower<!--]--><!--]--></a><!--[-->, während ein anderer schrieb: „Oh, wie schön, das zu sehen!“ Ein Dritter fügte hinzu: „Wir lieben die Liebe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich auf Wunsch der Fans:Formel 1 plant große Änderung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/angeblich-auf-wunsch-der-fans-formel-1-plant-grosse-aenderung-699817df2e6d5bbb3e46d2d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699817df2e6d5bbb3e46d2d8/f12c6d3f7f56c4952bd41b79f9c4b45c,33c7a36c?w=576" alt="Angeblich auf Wunsch der Fans:Formel 1 plant große Änderung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Bahrain testet die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Freitag zum letzten Mal, bevor die Saison am 8. März in Melbourne/Australien beginnt. Das große Thema rund um den Test sind immer noch die neuen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-fahrer-aufstand-hamilton-verstappen-alonso-motzen-gegen-regeln-698c4632f4d0b8d94ca185e6"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regularien für 2026</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Aber hinter den Kulissen wird schon an der ferneren Zukunft der Königsklasse des Motorsports gebastelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Plan: Die Anzahl der Sprintrennen soll schon für 2027 verdoppelt werden. Für die kommende Saison befinden sich sechs davon im Kalender (Shanghai, Miami, Montreal, Silverstone, Zandvoort, Singapur). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Idee heißt es in einer Pressemitteilung des Weltverbandes Fia zum Treffen der Formel-1-Kommission in Bahrain: „Es gab Diskussionen über die Möglichkeit, die Anzahl der Sprintveranstaltungen auf bis zu zwölf zu erhöhen – basierend auf dem Wunsch nach mehr Sprints seitens der Fans und Veranstalter.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprintrennen findet am Samstag vor dem Rennen statt. Gefahren werden 19 Runden, der Sieger bekommt acht Punkte, der Achtplatzierte immerhin noch einen Punkt. Nach dem ersten freien Training am Freitag findet das eigene Qualifying für den Sprint statt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Linke wollen Wahlkampf auf Arabisch machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linken-chef-will-wahlkampf-auf-arabisch-machen-6995f7c84a95124d25565746</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995f7c84a95124d25565747/366ab0435245de1fbcbb54e291b7f75c,89186f4?w=576" alt="BILD exklusiv:Linke wollen Wahlkampf auf Arabisch machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Es soll ein historischer Tag für die Linken werden: Bei den Landtagswahlen in Baden-Württemberg am 8. März könnte die Partei erstmals in ihrer Geschichte ins Ländle-Parlament einziehen. Für den Schlussspurt hat sich Parteiboss Jan van Aken (64) einen besonderen Kniff ausgedacht: Wähler mit Migrationshintergrund sollen nicht mehr nur auf Deutsch umworben werden – sondern in ihrer Muttersprache.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos hat van Aken fünf Sprachen eingeübt (Türkisch, Italienisch, Griechisch, Bosnisch, Arabisch), war sogar bei einem Sprachcoaching. Nach und nach sollen nun Wahlaufrufe in den verschiedenen Fremdsprachen veröffentlicht werden. Am Dienstag postete der Parteichef den ersten Clip <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/reel/DU3dqsEDe64/?igsh=Yzkwc2M3MDViOWdt" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->bei Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Auf Italienisch wirbt er für bezahlbare Mieten und gegen Superreiche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Aken auf BILD-Anfrage: „Wir haben bei vielen Gesprächen festgestellt, dass viele von den Menschen mit Migrationsgeschichte sich selbst nach Jahrzehnten von der Politik ‚nicht gesehen‘ fühlen.“ Ein „Hallo“ auf Türkisch oder ein „Lassen Sie uns in Kontakt bleiben“ auf Italienisch sei „ein krasser Türöffner in die Herzen vieler Menschen, die eigentlich mit Politik nichts mehr zu tun haben wollen oder auch keine großen Erwartungen mehr haben“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Wahlberechtigte laut Einbürgerungsgesetz Deutsch auf B1-Niveau sprechen müssen und damit Wahlaufrufe verstehen sollten, ist laut van Aken nicht entscheidend: Es sei eine Frage des Respekts, „die Leute auch mal in ihrer Muttersprache anzusprechen. Es fasst die Menschen nochmal auf einer anderen Ebene an. Wenn es ein Lächeln bringt und man so in Erinnerung bleibt, dann ist das manchmal mehr als das 100. Wahlplakat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Haft wegen Mordversuchs:Bodybuilder soll Steinplatte auf Polizisten geworfen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/bodybuilder-wegen-versuchten-mordes-in-haft-steinplatte-auf-polizisten-geworfen-698c2f27f4d0b8d94ca183ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c2f27f4d0b8d94ca183ef/d6dad5cdbc3dee6b59603a5a8ba8d448,6f146ceb?w=656" alt="U-Haft wegen Mordversuchs:Bodybuilder soll Steinplatte auf Polizisten geworfen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Bodybuilding-Champion sitzt in Untersuchungshaft – der Vorwurf: versuchter Polizistenmord! Der muskulöse Athlet soll bei einem Zweitliga-Derby in Magdeburg einen Polizisten mit einer Steinplatte angegriffen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen erhärten den Verdacht gegen den fast zwei Meter großen Muskelmann. Droht ihm nun eine lebenslange Freiheitsstrafe? Die Hintergründe und aktuellen Entwicklungen zu diesem brisanten Fall erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltiger Wolfs-Angriff:Überall tote Schafe!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/gewaltiger-angriff-woelfe-jagen-rund-100-schafe-kilometerweit-20-tiere-tot-69960331465c8ddf9405eccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69960331465c8ddf9405eccd/8af9106a4d464bab4f8d0d1e904c0416,1f29247c?w=320" alt="Gewaltiger Wolfs-Angriff:Überall tote Schafe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stinstedt (Niedersachsen) –<!--]--><!--[--><b> Gewaltiger Wolfs-Angriff in Niedersachsen! Im Landkreis Cuxhaven hat ein Wolfsrudel eine Herde von rund 100 Schafen von ihrer Weide in Stinstedt gejagt und sie kilometerweit vor sich hergetrieben. 20 Tiere wurden dabei getötet, sieben weitere verletzt, wie die Landwirtschaftskammer Niedersachsen bereits am Mittwochabend mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kadaver und verletzten Tiere lagen demnach über ein großes Areal verteilt. Wie viele Wölfe an dem Angriff beteiligt waren, war nicht bekannt. Nach dem Ergebnis der Rissbegutachtung sei aber klar, dass Wölfe die Schafe angegriffen hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Ehrecke, der Pressesprecher der Landwirtschaftskammer, gegenüber BILD: „20 getötete und sieben verletzte Schafe bei einem Wolfsübergriff sind ziemlich viel. Der Durchschnitt bei Wolfsübergriffen auf Schafe liegt bei drei bis sechs getöteten oder verletzten Schafen pro Fall. In vielen Fällen kommen ein bis zwei Schafe zu Tode, aber einige Male pro Jahr gibt es eben solche größeren Ereignisse.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in einem Graben lag eines der toten Schafe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:45:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>