<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>TikToker unter Verdacht: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Vergewaltiger auf E-Roller</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-jahrelanger-suche-zielfahnder-fassen-mutmasslichen-sexualstraftaeter-auf-e-roller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-festnahme-durch-zielfahnder-20250522-00085.jpeg?resize=300%2C300&crop=639px%2C413px%2C668px%2C667px&webp=1" alt="TikToker unter Verdacht: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Vergewaltiger auf E-Roller" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahnder verhafteten den Mann vor Ort und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Zielfahnder verhafteten am Donnerstagvormittag einen Mann in Neugraben-Fischbek. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019.</strong> <strong>Bei dem Mann soll es sich um einen bekannten TikToker handeln.</strong></p><p>Die Zielfahnder fassten den Mann an der Kreuzung Am Johannisland/Zum Wachtelkönig, wie eine Sprecherin der Polizei erklärte. Mehrere zivile Fahrzeuge lauerten dem Mann vor Ort auf. Der Mann kam auf einem E-Scooter angerollt – dann erfolgte der Zugriff.</p><p>Die Fahnder legten dem Mann Handschellen an und brachten ihn in ein Untersuchungsgefängnis. Ein Haftbefehl lag bereits vor. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019 in seiner Ehe, heißt es aus Ermittlerkreisen. Laut Staatsanwaltschaft geht es um eine Vergewaltigung, die allerdings erst Jahre später zur Anzeige gebracht worden ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prügel-Nacht in Hamburger Nobel-Hotel: Gerichts-Showdown um Reality-Star Marc Terenzi</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-marc-terenzi-verena-hat-mich-immer-wieder-geschlagen-und-eingesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-23-um-130931.png?resize=300%2C300&crop=148px%2C0px%2C1613px%2C1610px&webp=1" alt="Prügel-Nacht in Hamburger Nobel-Hotel: Gerichts-Showdown um Reality-Star Marc Terenzi" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Freitag trafen die Trash-TV-Stars Marc Terenzi und Verena Kerth im Gericht aufeinander. Was passierte in dem Designer-Hotel „The George“ an der Langen Reihe?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt / hfr (Collage: MOPO)</span></p><p><b>Knapp ein Jahr nach ihrer Trennung sahen sich Sänger Marc Terenzi und Verena Kerth am Freitag vor Gericht in Hamburg wieder. Die Moderatorin hatte den 46-Jährigen wegen Körperverletzung angeklagt. Im Gerichtssaal hagelt es gegenseitige heftige Vorwürfe. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel Neues in der Stadt: So schön war Hamburg noch nie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schoen-war-hamburg-noch-nie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua4612-blankenese-212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C491px%2C1217px%2C1217px&webp=1" alt="Viel Neues in der Stadt: So schön war Hamburg noch nie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Wochenenden ist Blankenese jetzt auch wieder per Fähre zu erreichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ja, es stimmt, Hamburg hat viele Baustellen. Einige scheinen nie enden zu wollen. Aber es gibt auch gute Nachrichten: Attraktionen wie das Westfield-Center sind endlich fertig, nach fünf Jahren Umbau wird das Alsterufer an der Hohenfelder Bucht ab Juni so schön wie nie. Über der A7 kann man nun in zwei Deckelparks spazieren gehen, es gibt neue Radwege sind, die Stadt bekommt weitere grüne Oasen, Restaurants eröffnen trotz Krise – und bei sonnigem Wetter lässt sich das alles noch viel besser genießen! Hier sind unsere Entdecker-Tipps für ein grandioses Wochenende. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieterverein lobt neue Wohnungszahlen – mit klarer Einschränkung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieterverein-lobt-neue-wohnungszahlen-mit-klarer-einschraenkung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/wohnungen-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=433px%2C274px%2C1417px%2C1418px&webp=1" alt="Mieterverein lobt neue Wohnungszahlen – mit klarer Einschränkung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Häuser mit Wohnungen in einem Neubaugebiet. In Hamburg wurden im vergangenen Jahr wieder mehr Wohnungen fertiggestellt. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Senat spricht von einer „Trendwende“: Im vergangenen Jahr wurden wieder mehr Wohnungen gebaut als nach dem Allzeit-Tief im Jahr 2023. Der Hamburger Mieterverein stimmt zwar vorsichtig in die positive Stimmung ein – findet aber trotzdem mahnende Worte, die nicht nur an das städtische Wohnungsunternehmen SAGA, sondern auch die Hochbahn und die Energienetzwerke gerichtet sind</strong>.</p><p>8319 Wohnungen wurden im Jahr 2024 in der Hansestadt gebaut. Das teilte das Statistikamt Nord am Freitag mit. Deutliches Aufatmen darüber bei den Verantwortlichen: „Unsere Maßnahmen zur Stärkung der Bauwirtschaft erreichen den Markt“, sagt Bausenatorin Karen Pein (SPD). „Der Negativtrend wurde gestoppt.“</p><p>Im Jahr zuvor waren lediglich 5999 Wohnungen fertiggestellt worden, ein historischer Tiefpunkt und so wenig wie seit zehn Jahren nicht mehr. Als Grund nannte die Stadt damals die explodierten Baukosten, hohe Zinsen und dadurch verunsicherte Investoren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schaden am Elbtunnel entdeckt: Röhre gesperrt – langer Stau!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schaden-am-elbtunnel-entdeckt-roehre-fuer-autoverkehr-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/imago0097321022h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C502px%2C1204px%2C1205px&webp=1" alt="Schaden am Elbtunnel entdeckt: Röhre gesperrt – langer Stau!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Hamburger Elbtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Nikita</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten am Freitagmorgen: Die für den Elbtunnel zuständige Autobahn GmbH hat einen Schaden am Elbtunnel entdeckt – was das jetzt für Autofahrer bedeutet.</strong></p><p>Mitarbeiter der Autobahn GmbH entdeckten am frühen Freitagmorgen einen Schaden an der brandschutztechnischen Einrichtung der Röhre 1, wie das Unternehmen mitteilte. Eine Brandschutzplatte an der Decke ist beschädigt und hängt lose.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen wurde die Platte wahrscheinlich durch eine lose LKW-Plane oder einen Schwerlasttransport beschädigt. Aktuell ermittelt die Autobahn GmbH die genaue Ursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dauernd-unfaelle-das-passiert-mit-dem-problem-tunnel-von-elmshorn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-34195-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Samstag ist erneut ein Transporter unter der Brücke am Elmshorner Bahnhof stecken geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><b>Vor knapp einer Woche krachte es im Geschwister-Scholl-Tunnel am Elmshorner Bahnhof – mal wieder. Dieses Mal war ein Transporter an der berüchtigten Unterführung hängen geblieben. Er reiht sich damit in eine ganze Reihe an Fahrzeugen ein, die an dieser Stelle gegen das Gemäuer geprallt sind – und das trotz einer extra installierten Warnanlage. Inzwischen ist jedenfalls klar, was mit dem inzwischen zweifelhaft berühmt gewordenen Problem-Tunnel passieren wird.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besitzerin hörte ein Klirren: Kurioser Besucher in Blumenladen entdeckt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besitzerin-hoerte-ein-klirren-kurioser-besucher-in-blumenladen-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/marder2-ba-hamburg-nord.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besitzerin hörte ein Klirren: Kurioser Besucher in Blumenladen entdeckt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeitende des Hamburger Schwanenwesen retteten einen Marder aus einem Blumenladen in Hamburg-Nord. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Nord</span></p><p><strong>Ein Marder wurde am Mittwoch in einem Blumenladen in Tonndorf entdeckt. Laut dem Bezirksamt Nord hörte die Besitzerin zunächst ein „verdächtiges Klirren“, schaute sich in ihrem Laden um – und entdeckte dann das kleine Tier in einer Blumenvase. </strong></p><p>Sie suchte ihren gesamten Laden ab, bevor sie ihn aufstöberte: Der Marder versteckte sich in einer Vase. Er war wohlbehalten, anscheinend aber auf der Suche nach einem neuen Heim. Nachdem die Blumenhändlerin ihn gefunden hatte, alarmierte sie das Hamburger Schwanenwesen – das sofort für eine Rettungsaktion ausrückte. Der Marder konnte befreit werden und wurde in die Wildtierstation des Hamburger Schwanenwesens in Hamburg-Wellingsbüttel gebracht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberwachungskamera-wird-moechtegern-einbrecher-zum-verhaengnis/">Überwachungskamera wird Möchtegern-Einbrecher zum Verhängnis</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrerflucht nach Unfall auf Hamburger Verkehrsader: Täter-Duo spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-auf-verkehrsader-fahndung-mit-hubschrauber-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250522verkehrsunfallflucht-neuland0020.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C426px%2C655px%2C654px&webp=1" alt="Fahrerflucht nach Unfall auf Hamburger Verkehrsader: Täter-Duo spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Auto soll den Ford Tourneo berührt haben – und weiter gefahren sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Nach einem Unfall auf der A1 fahndete die Polizei am Donnerstag nach zwei flüchtigen Männern. Auch ein Hubschrauber war im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 16.42 Uhr wurde ein Auffahrunfall auf der A1 gemeldet, wie ein Sprecher der Polizei bestätigte. Die beiden Fahrer wollten sich zunächst einigen und die Sache selbst regeln. Aber dann gab der Fahrer des Fiats plötzlich Gas und flüchtete.</p><p>Auf Höhe der Anschlussstelle Neuland konnte die Polizei das Fahrzeug auf der Neuländer Straße stoppen. Die Pkw-Insassen, zwei Männer, sprangen aus ihrem Fahrzeug und flüchteten zu Fuß weiter in Richtung Lewenwerder und Wohlersweg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>