<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hotelrechnung nicht bezahlt!:Jimi Blue bleibt länger im Hamburger Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/hamburg-jimi-blue-ochsenknecht-bleibt-in-haft-685e864d3446cc6249ea736c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e864d3446cc6249ea736d/84def2e01e296944d5eb7aa624ba43a8,b863a4d8?w=992" alt="Hotelrechnung nicht bezahlt!:Jimi Blue bleibt länger im Hamburger Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Er bleibt vorerst in seiner Einzelzelle! Schauspieler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jimi-blue-ochsenknecht/thema-jimi-blue-ochsenknecht-alle-infos-80748302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jimi Blue Ochsenknecht</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (33) kann in den nächsten Tagen eher nicht mit einer Entlassung aus dem Hamburger Gefängnis rechnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Dass der Verfolgte die Haftanstalt am Wochenende verlassen wird, halten wir im Prinzip für ausgeschlossen“, sagte die Hamburger Oberstaatsanwältin Mia Sperling-Karstens. Wie die ermittelnden Behörden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/jimi-blue-bleibt-in-haft-und-wird-nach-oesterreich-ausgeliefert-685cff4c83e6637b573fcbdc"><!-- --><!--[--><!--[-->bereits am Donnerstag bekannt gaben<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bleibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jimi-blue-ochsenknecht/thema-jimi-blue-ochsenknecht-alle-infos-80748302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimi Blue Ochsenkecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorerst in U-Haft und wird dann nach Österreich ausgeliefert. Das wird nach BILD-Information frühestens Anfang kommender Woche passieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ist noch völlig unklar, wie der Musiker und Schauspieler nach Österreich gebracht wird – ob mit dem Gefangenentransporter oder per Flugzeug. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Schauspieler sitzt derzeit mit 500 weiteren Tatverdächtigen im Untersuchungsgefängnis Holstenglacis in der Hamburger City<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann Bayern gegen BVB steigt:Kompletter Bundesliga-Spielplan ist da</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neuer-bundesliga-spielplan-da-685e5ffa54352c1fc4b2e802</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5ffa54352c1fc4b2e803/d4b69f420ab90096e92562f4fcc15399,c32be300?w=992" alt="Wann Bayern gegen BVB steigt:Kompletter Bundesliga-Spielplan ist da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt können die Fans die Saison planen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFL veröffentlichte den kompletten neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spielplan. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Saison 2025/2026 startet am 22. August um 20.30 Uhr (Sky, Sat.1, Joyn und bei BILD.de im Liveticker) mit dem Kracher-Duell <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> München gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> startet zuhause gegen St. Pauli. Das Duell Bayern - BVB gibt's am 7. Spieltag (17.-19.10.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Echte Brocken zum Start für die Nord-Klubs. </b><!--]--><!--[-->Aufsteiger HSV muss in den ersten drei Spielen auswärts nach Gladbach und zu den Bayern, zudem steigt das Hamburg-Derby gegen St. Pauli.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Parteitag:Einem droht Abrechnung, eine lässt sich feiern und einer schwänzt …</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-parteitag-einem-droht-die-abrechnung-einer-schwaenzt-685e57fc3a34786b9573b142</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e57fc3a34786b9573b143/7587e812ed5e828cf176d9fa2cc82830,619740cd?w=992" alt="SPD-Parteitag:Einem droht Abrechnung, eine lässt sich feiern und einer schwänzt …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Dieser Parteitag ordnet die Machtverhältnisse in der SPD neu! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals seit der verlorenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundestagswahl/bundestagswahl-alle-infos-76680844.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestagswahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> (16,4 Prozent) kommen die Genossen von Freitag bis Sonntag zum Parteitag in Berlin zusammen. Es geht um: Macht, Posten, Einfluss und ein wenig auch um Eitelkeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt, wer mit Ärger rechnen muss und wer der neue Star werden wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lars Klingbeil (47, SPD) hat die SPD in die Regierung von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) geführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Propaganda-Video wirft Fragen auf:Bundeswehr-Lkw ausgebrannt! Spur nach Russland?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erfurt-video-wirft-fragen-auf-steckt-russland-hinter-lkw-brand-685e39253a34786b9573aecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e39253a34786b9573aece/44e271435976f9447ae79c30d78ba1dd,e1a93120?w=576" alt="Propaganda-Video wirft Fragen auf:Bundeswehr-Lkw ausgebrannt! Spur nach Russland?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt – <!--]--><!--[--><b>Ein Werkstatthof der Firma MAN im Norden Erfurts, es ist Samstagnacht: Aus mehreren Bundeswehr-Lkw schlagen Flammen. Vier Fahrzeuge brennen völlig aus, zwei weitere werden leicht beschädigt. Eine Firmensprecherin geht von einem Anschlag aus. Schon ein Jahr zuvor hatten auf dem Gelände Militärfahrzeuge gebrannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tage später taucht ein Video bei Telegram auf – zusammen mit einer Art Bekennerschreiben. Russische Propaganda-Kanäle verbreiten die Aufnahme, deren Herkunft und Echtheit noch überprüft wird. Inhalt: Eine Person, die – schwer atmend – offenbar die brennenden Lkw auf dem MAN-Gelände filmt, von Feuerwehr oder Polizei fehlt in diesem Moment noch jede Spur. Niemand sonst ist auf den Aufnahmen zu sehen. Unter einem der Lkw scheint das Feuer gerade erst zu lodern. Wer die Szenerie filmt: unklar. Der Brandstifter selbst?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Wörtlich heißt es in dem Video, das von russischen Kriegsbloggern und auch von für Desinformation bekannten Quellen unter dem Titel „Besessen vom Krieg“ (737.000 Follower) veröffentlicht und verbreitet wurde: „In Erfurt wird diverses Militärgerät für die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>ukrainischen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Streitkräfte zur Reparatur gebracht. Unser Volk entschied, dass das alles unnötig sei und die ukrainischen Streitkräfte solche Ausrüstung nicht brauchten. Also verbrannten sie diese einfach. So war das.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Führt die Spur dieses Brandes, der offenbar ein Anschlag auf deutsche Militärfahrzeuge war, nach Russland? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baerbocks letzte Rede im Bundestag:Zum Abschied gibt’s eine Abrechnung mit der AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/annalena-baerbocks-eindringliche-rede-im-bundestag-685e5afe54352c1fc4b2e7b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5afe54352c1fc4b2e7b5/e743a2fdef358a4fdeda426547c29437,2547a65b?w=576" alt="Baerbocks letzte Rede im Bundestag:Zum Abschied gibt’s eine Abrechnung mit der AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Letzter Auftritt von Annalena Baerbock (44, Grüne) im Bundestag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Außenministerin spricht in ihrer letzten, knapp zehnminütigen Bundestagsrede zu einem Tagesordnungspunkt der AfD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ihr letzter Wortbeitrag nach zwölf Jahren im Bundestag. Denn: Im August zieht Baerbock mit ihren beiden Töchtern nach New York – und übernimmt dort ihr neues Amt als Präsidentin der UN-Generalversammlung, zu der sie am 2. Juni gewählt wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baerbocks Mandat endet offiziell am Sonntag um Mitternacht. Auf BILD-Anfrage bestätigt eine Sprecherin: Am 1. Juli muss Baerbocks Bundestagsbüro geräumt sein. Bis dahin müssen also Papiere, Akten und Andenken aus dem Büro verschwinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne ihn gäbe es das „Stockholm-Syndrom“ nicht:Schwedens berühmtester Gangster gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/service/news/clark-olofsson-beruehmter-bankraeuber-ist-gestorben-685e66e23a34786b9573b311</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e66e23a34786b9573b311/f7600e045171b442be47899a6b9927d1,b0ce6a6f?w=656" alt="Ohne ihn gäbe es das „Stockholm-Syndrom“ nicht:Schwedens berühmtester Gangster gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kein Bankräuber hat in Schweden je für so viele Schlagzeilen gesorgt wie er. Jetzt ist der überzeugte Dauerkriminelle Clark Olofsson in Schweden im Alter von 78 Jahren gestorben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum es ohne ihn in der Kriminalpsychologie mit großer Wahrscheinlichkeit den Ausdruck „Stockholm-Syndrom“ nicht gäbe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durch die Luft geschleudert:Fußgängerin bei Autorennen erfasst – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/fussgaengerin-in-berlin-koepenick-bei-autorennen-erfasst-tot-685e82593446cc6249ea730a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e82593446cc6249ea730a/ce2ab990a7c38cac1360d2cab9924ab3,f591064b?w=320" alt="Durch die Luft geschleudert:Fußgängerin bei Autorennen erfasst – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach einem tödlichen Unfall am Donnerstag an der Wuhlheide in Berlin-Köpenick ermittelt die Polizei jetzt wegen eines illegalen Autorennens. Der Audi Q5, der die Fußgängerin erfasste, war extrem schnell. Die Frau (65) starb noch an der Unfallstelle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 15.15 Uhr war der Fahrer (33) des weißen Audi auf der Straße An der Wuhlheide im Südosten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Richtung Innenstadt unterwegs. Laut Polizei mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit. Grund: Er soll sich ein Rennen mit einem 55-Jährigen geliefert haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Feuerwehr und Verkehrsunfallkommando an der Unfallstelle in Berlin-Köpenick<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu diesem Zeitpunkt überquerte die 65-Jährige zwischen der Straße am FEZ und der Nixenstraße die Fahrbahn im Bereich einer Straßenbahnhaltestelle – und wurde mit voller Wucht von dem weißen Audi getroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grundschullehrerin mit Klartext:„Kein Kind weiß mehr, was eine Hecke ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grundschullehrerin-redet-klartext-bei-lanz-kein-kind-weiss-mehr-was-eine-hecke-ist-685e509f54352c1fc4b2e6e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e509f54352c1fc4b2e6e9/21180c8724595295ae63f163dc5ac8e5,deabec19?w=320" alt="Grundschullehrerin mit Klartext:„Kein Kind weiß mehr, was eine Hecke ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur los an unseren Schulen? In der Talkshow von Markus Lanz gab es am Donnerstagabend Klartext von einer Grundschullehrerin aus Wiesbaden. Schulkinder würden die deutsche Sprache kaum mehr beherrschen – selbst einfachste Begriffe würden viele nicht mehr verstehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 20 Jahren sei sie Lehrerin, berichtete Grundschullehrerin Katja Giesler (44) von der Geschwister-Scholl-Schule in Wiesbaden (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In dieser Zeit hätten sprachliche Fähigkeiten, aber auch die soziale Entwicklung der Kinder immer weiter abgenommen. Früher sei es selbstverständlich gewesen, dass ein Kind am Ende der Grundschule lesen kann und das Gelesene auch verstehe – „das ist heute zum großen Teil nicht mehr da“, sagte die Lehrerin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶Selbst<!--]--><!--[--><i> Kinderbuch-Klassiker wie „Pünktchen und Anton“ oder „Emil und die Detektive“ würden ihre Grundschüler nicht mehr verstehen. Sie müsste inzwischen die einfachsten Wörter der deutschen Sprache erklären. Giesler: „Kein Kind weiß mehr, was ein ,Bach‘ ist, was eine ‚Hecke‘ ist“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Infos zum Werdegang &amp; politischer Karriere von Familienministerin Karin Prien.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Live-Ticker zur Mega-Hochzeit des Jahres:Leo DiCAPrio voll vermummt bei Bezos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/b091da9fee6e04e01714a3fcda25a99f,90e6436d?w=992" alt="Der Live-Ticker zur Mega-Hochzeit des Jahres:Leo DiCAPrio voll vermummt bei Bezos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Ein Superstar nach dem anderen tauchte auf – nur einer tauchte ab. Hollywoodstar Leonardo DiCaprio ist am Donnerstag am Flughafen Marco Polo in Venedig angekommen, als einer der Star-Gäste auf Jeff Bezos’ Mega-Hochzeit. Doch Leo kam voll vermummt. Kapuze. Kappe. Mundschutz. Sonnenallergie? Schüchtern? Vermutlich einfach keine Lust auf Fotos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch bei der romantischen Willkommensparty für die Gäste im Garten der Kirche Madonna dell’Orto versteckte sich DiCAPrio unter seinem Cap.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Sie sehen, sehen Sie … nichts! Leo hatte anscheinend so gar keine Lust auf den Paparazzi- und Fanansturm in der Lagunenstadt. Erkannt haben ihn natürlich dennoch alle – umso peinlicher deswegen die Verstecknummer. Später tauschte der Schauspieler Kapuzenpulli gegen Anzug. Das Cap blieb und wurde im Wassertaxi auf dem Weg zur Party-Location erneut tief ins Gesicht gezogen. Ob das bis zum Schluss der Mega-Sause so geht?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie haben keinen Grund, sich zu verstecken: Jeff Bezos (61) und Lauren Sánchez (55) in vollem Glanze auf dem Weg zur ersten Sause des dreitägigen Hochzeitsspektakels<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um „Vergeltungsmaßnahmen“:Moskau bestellt deutschen Botschafter ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/moskau-bestellt-deutschen-botschafter-ein-vergeltung-angekuendigt-685e6faf3a34786b9573b427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e6faf3a34786b9573b428/f6cdb67fe83bb4c2b6fcd23e94284d4d,e877b7a4?w=576" alt="Es geht um „Vergeltungsmaßnahmen“:Moskau bestellt deutschen Botschafter ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das russische Außenministerium hat den deutschen Botschafter in Moskau, Alexander Graf Lambsdorff, ins Ministerium einbestellt, „um ihn über Vergeltungsmaßnahmen als Reaktion auf die Verfolgung russischer Journalisten zu informieren“. So verkündete es ein Sprecher der Kreml-Nachrichtenagentur „Tass“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach BILD-Informationen machte sich Lambsdorff gegen 14 Uhr Ortszeit (13 Uhr deutscher Zeit) auf den Weg ins Ministerium, das in einem der sieben gigantomanischen Stalin-Bauten („Sieben Schwestern“) in Moskau residiert.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die martialische Ausdrucksweise der Russen lässt es schon vermuten: Der Kreml darf in Deutschland mit seinen Staats-Propagandisten nicht schalten und walten, wie er will und ist deswegen schwer eingeschnappt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Die Sprecherin des russischen Außenministeriums, Maria Sacharowa, will mit Graf Lambsdorff über angebliche Schikanen gegen russische Journalisten in Deutschland sprechen. Sie behauptete, dass Deutschland russische Medienvertreter und deren Familien unter Druck setze, unter anderem durch Passentzug und Bewegungseinschränkungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Junge (4) ist schwer krank:Lucas Leben hängt an einer Spende</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/kleiner-junge-4-ist-schwer-krank-lucas-leben-haengt-an-einer-spende-685a6cea54352c1fc4b2a8be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a6cea54352c1fc4b2a8bf/5a1876c743993cc218386470bfd8bccc,c5aa0b69?w=576" alt="Kleiner Junge (4) ist schwer krank:Lucas Leben hängt an einer Spende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wipperfürth – <!--]--><!--[--><b>Andere Jungs in seinem Alter lieben es, zu toben, zu raufen und einfach nur ein Kind zu sein. Für Luca Eßleben ist all das lebensgefährlich. Der Kleine leidet an einer Blutkrankheit – jeder Stoß gegen den Körper kann ihn in Gefahr bringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Einzige, was Luca retten kann, ist eine Stammzellspende. Bis aber ein passender Spender gefunden ist, leben seine Eltern in permanenter Sorge um ihren Sohn – und er verbringt viele Tage seines Lebens im Krankenhaus statt auf dem Spielplatz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luca hatte ungewöhnlich viele blaue Flecken – das alarmierte seine Eltern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im April fiel uns zum ersten Mal auf, dass Luca ungewöhnlich viele blaue Flecken hatte. Jungs in seinem Alter bringen schon mal welche mit nach Hause – aber bei ihm waren es wirklich viele“, sagt seine Mutter Jasmin (36) zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ruhrpott-Carpaccio“:Currywurst-Krise in der Kantine</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/currywurst-verliert-spitzenplatz-in-kantinen-685d20a154352c1fc4b2d586</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d20a154352c1fc4b2d586/817004b803400b131def1dfbd18f2e5e,b66d426b?w=320" alt="„Ruhrpott-Carpaccio“:Currywurst-Krise in der Kantine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Krise um die Currywurst: Jahrzehntelang war sie der unangefochtene Star in deutschen Betriebskantinen. Doch jetzt schafft es der „Kraftriegel des Facharbeiters“ erstmals nicht mehr unter die Top 3 der Kantinencharts des Großcaterers apetito. Auf Platz 1 liegt Spaghetti Bolognese, Currywurst kommt erst auf Rang 4. Bis 2019 war sie der Spitzenreiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist der Kult um die Currywurst vorbei? Indisches Chicken „Korma“ mit Reis und das indonesische Nudelgericht Bami Goreng liegen in dem Ranking vor dem deutschen Klassiker. „Dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/vw-autohersteller-bringt-eigene-currywurst-als-fertiggericht-6835be8d5f7a8d25a5be407b"><!-- --><!--[--><!--[-->Currywurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals auf Platz 4 abgerutscht ist, erklären wir uns damit, dass der Trend zu einer bewussteren Ernährung geht und internationale Gerichte immer beliebter werden“, sagt eine Sprecherin von apetito<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das erste Börsen-Halbjahr ist so gut wie durch – Zeit, auf die Börsen-Hits zu schauen, ...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:52:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>