<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-hat-krebs-karina-rette-ihm-das-leben-692d806c46f39b6230ff70a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d806c46f39b6230ff70a7/d70e262fbd17fb6834ff922df962f1fe,5e2440b6?w=992" alt="„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Gottschalk, den ganz Deutschland kennt und der auf der Bühne immer der Lauteste war, wurde Anfang Juli dieses Jahres zu Hause plötzlich ganz leise. Der Showmaster ist an Krebs erkrankt. Zum Glück hatte er seine Frau Karina. Sie rettete ihm vorerst das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Karina ahnte, dass etwas nicht stimmte, wie Thomas sich verhielt und wie sie ihren sturen Mann überzeugen konnte, doch zum Arzt zu gehen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehr gegen Russen-Gefahr:Deutschland aktiviert Raketenschild</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abwehr-gegen-russen-gefahr-deutschland-aktiviert-raketenschild-arrow-3-692d7b8aeb716dafb494b930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d7b8aeb716dafb494b931/fc04991ac145b0a18d187e2d9ef47c00,5109c767?w=992" alt="Abwehr gegen Russen-Gefahr:Deutschland aktiviert Raketenschild" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Holzdorf – <!--]--><!--[--><b>Alarmstufe Zukunft auf dem Luftwaffenstützpunkt Schönewalde/Holzdorf, direkt an der Grenze von Sachsen-Anhalt und Brandenburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Reiner Haseloff (71, CDU) und Brandenburgs Regierungschef Dietmar Woidke (64, SPD) warfen am Montag einen exklusiven Blick auf Deutschlands neue Super-Abwehrwaffe: das israelische Arrow-3-System. Das modernste Flugabwehrsystem der Bundeswehr ist jetzt in Holzdorf stationiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und schon zwei Tage später wird es ernst: Am Mittwoch geben Generalinspekteur Carsten Breuer (61) und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/luftwaffe/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Luftwaffen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Inspekteur Holger Neumann (57) offiziell die „Initial Operational Capability“, den Startschuss zum Einsatz des Systems.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein erstes Kontingent ist vor Ort: Raketen, Radarsysteme und Kontrolltechnik stehen bereit. Weitere Module folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff auf Polizisten:Als das SEK anrückte, spielte er mit den Kindern Mario Kart</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/messerangriff-auf-polizisten-als-das-sek-anrueckte-spielte-er-mit-den-kindern-mario-kart-692d4c605906bdeaad0f9e1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d4c605906bdeaad0f9e1f/72ee5a9802a5265af4c771142c3ec00f,a1fe3a5b?w=576" alt="Messerangriff auf Polizisten:Als das SEK anrückte, spielte er mit den Kindern Mario Kart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Der Gerichtsvollzieher kam in Begleitung der Polizei, um zwei Kinder in Obhut zu nehmen. Da drehte der Vater (35) durch und griff nach einem Brotmesser! Jetzt steht Tim W. wegen versuchten Totschlags und Freiheitsberaubung vor dem Landgericht Heilbronn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gelernte Bäcker und die Mutter der Kinder sollen sich am 1. Juli geweigert haben, die Zwillinge (5) dem Jugendamt zu übergeben. Die Eltern waren wiederholt im Zusammenhang mit Drogen aufgefallen. Schließlich mussten Polizisten die Wohnung in Rosengarten (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aufbrechen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schwer bewaffnete Elitepolizisten in Tarnkleidung befreiten die Kinder aus der Gewalt ihres Vaters<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwalt Harald Lustig (56): „Der Angeklagte zog sich zunächst hinter einen Vorhang zurück. Dann ergriff er ein Brotmesser mit 20,5 Zentimeter Klingenlänge, stach dreimal auf Brust und Oberarm von Polizeihauptmeister Felix B. ein.“ Die Schutzweste hielt dem Angriff zum Glück stand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verliert-prozess-gegen-anne-wuensche-692de0f0f6a0a10b35a13820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de0f0f6a0a10b35a13821/d59306243b6c67b84a7cb6cd18105fb0,e2a16f01?w=576" alt="Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was lange währt ... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor fünf Jahren veröffentlichte Comedian Oliver Pocher (47) im Rahmen seiner sogenannten Bildschirmkontrolle ein Video über Influencerin Anne Wünsche (34). Darin warf er der Schauspielerin vor, dass sie Follower, Likes sowie 96.500 Herzchen-Kommentare gekauft habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem weiteren Video präsentierte er angebliche Belege, die diese Vorwürfe untermauern sollten. Laut den Anwälten von Wünsche seien diese jedoch „nachweislich falsch“ gewesen. Daraufhin leitete ihr Anwalt mehrere einstweilige Verfügungen ein und erstattete Strafanzeige wegen übler Nachrede.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Influencerin Anne Wünsche (34) klagte gegen Oliver Pocher – mit Erfolg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-die-wahrheit-ueber-das-aus-von-sandro-wagner-in-augsburg-nach-nur-12-spieltagen-692de9b246f39b6230ff7909</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de9b246f39b6230ff790a/03d98758c6db2f229138d12ed903040d,bc2fe494?w=656" alt="Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus und vorbei! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag gehen Sandro Wagner (38) und der FC Augsburg getrennte Wege. Nach nur 153 Tagen ist das Kapitel für ihn beendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD und SPORTBILD kennen die Gründe und beantworten folgende Fragen: Warum auch Wagner nicht mehr wollte, wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte, wie hoch die Abfindung ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus und alle Hintergründe lesen Sie nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an Sozialministerin wächst:„Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kritik-waechst-ist-arbeitsministerin-bas-die-groesste-aufschwung-bremse-692daa4c392d5c38e3852e0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692daa4c392d5c38e3852e0c/bc19047b83026d0bc01f1000b31adb21,bebc041a?w=320" alt="Kritik an Sozialministerin wächst:„Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Beim Rentenpaket zeigt sich Bundesarbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) stur und erteilt Nachverhandlungen eine Absage. Bei der Bürgergeld-Reform hingegen hält sie sich ein Hintertürchen für Lockerungen offen. Und mit den Arbeitgeberverbänden hat sie sich offen angelegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Wirtschaft und beim Koalitionspartner CDU wächst die Wut auf Ministerin und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chefin Bas. Beim Arbeitgebertag war sie wegen ihrer Äußerungen belächelt worden. Dies sei „ein Schlüsselerlebnis“ für sie gewesen: „Weil da besonders deutlich geworden ist, gegen wen wir gemeinsam kämpfen müssen“, sagte sie beim Juso-Bundeskongress. Gemeint seien die Wirtschaftsbosse, die „Herren in ihren Sesseln“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arbeitgeber-Präsident Rainer Dulger (61) ist empört: „Ein Aufruf zum Kampf gegen Arbeitgeber ist in der Geschichte der Bundesrepublik beispiellos und mit diesem Grundverständnis nicht vereinbar. Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand, Arbeitsplätze und soziale Sicherheit.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Das klingt wie eine Kampfansage... Die Junge Gruppe der CDU/CSU-Fraktion hat e...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Briefkästen werden abgehängt:Erstes Land schafft Briefzustellung ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/briefzustellung-wird-abgeschafft-land-haengt-briefkaesten-ab-692da83c392d5c38e3852dcb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692da83c392d5c38e3852dcb/269d34759b1407a05accfac648ac7ae8,dcff10d1?w=320" alt="Briefkästen werden abgehängt:Erstes Land schafft Briefzustellung ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Ende Dezember wird der letzte Brief ausgeliefert, dann ist Schluss. Die Post in Dänemark stellt die Briefzustellung ein. Grund sei ein enormer Rückgang an Briefsendungen durch die Digitalisierung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Aus für den Brief bedeutet auch: Briefkästen werden abgehängt. Nur noch Pakete sollen zugestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Briefvolumen ist in Dänemark seit dem Jahr 2000 um mehr als 90 Prozent gesunken. Gleichzeitig boomt der Onlinehandel und damit der Bedarf an schnellen, zuverlässigen Paketlieferungen. „Wir wollen der bevorzugte Paketdienst der Dänen werden“, erklärt PostNord. Der Strategiewechsel soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zukunftsfähig machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt der Dänen reiht sich in einen weltweiten Trend ein: Klassische Papierpost verliert an Bedeutung, im Alltag wird digital kommuniziert. Postunternehmen kämpfen mit sinkenden Brief-Mengen und roten Zahlen. Viele versuchen deshalb, sich neu zu erfinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete seine Ex:Fritzl-Anwältin verteidigt Influencerin-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-toetete-seine-ex-fritzl-anwaeltin-verteidigt-influencerin-killer-692dbe75392d5c38e38530ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dbe75392d5c38e38530ad/7be8753c6a3583bc47cfeda4e5d601be,8b3ee024?w=992" alt="Er tötete seine Ex:Fritzl-Anwältin verteidigt Influencerin-Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Woche lang war die Influencerin Stefanie P. vermisst, nun wurde die schockierende Wahrheit enthüllt: Ihr Ex-Freund Patrick M. hat gestanden, sie aus Eifersucht ermordet zu haben. Die renommierte Anwältin Astrid Wagner, bekannt durch den Fall Josef Fritzl, wird ihn vertreten und auf Totschlag plädieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie die erschütternden Details dieses Falls mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justizministerin plant strengere Regeln:Jetzt geht es E-Scooter-Rowdys an den Kragen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/e-scooter-justizministerin-plant-strengere-haftungsregeln-692db1c793720350369795f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692db1c793720350369795f2/1277fa0c8b0a38dac4fdaeabe92267d9,9978bd56?w=576" alt="Justizministerin plant strengere Regeln:Jetzt geht es E-Scooter-Rowdys an den Kragen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Justizministerin Stefanie Hubig (56, SPD) legt heute einen Gesetzesentwurf zur Verschärfung der Haftung bei Unfällen vor. Die Opfer sollen künftig leichter Schadensersatz bekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Konkret sieht der Gesetzesentwurf vor, dass E-Scooter-Fahrer künftig für einen Unfall haften, wenn sie sich nicht entlasten können. Bislang müssen die Geschädigten beweisen, dass der Fahrer Schuld am Unfall war. In der Praxis ist das aber oft schwierig – und die Unfallopfer bleiben auf den Kosten sitzen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ UND: Halter – z.B. Anbieter von Sharing-E-Scootern, wie Lime oder Dott – sollen sogar dann für Schäden haften, wenn sie kein Verschulden trifft (sog. Gefährdungshaftung). Damit gelten für Unfälle mit E-Scootern künftig die gleichen Haftungsregeln wie für Unfälle mit Autos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesjustizministerin Stefanie Hubig (56, SPD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Spekulationen um Gesundheitszustand:Jetzt meldet sich Trumps Leibarzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-spekulationen-um-gesundheitszustand-jetzt-meldet-sich-sein-arzt-692e0b1b9372035036979a86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e0b1b9372035036979a87/63bef035e53e642522f3493563375502,6ac3e3eb?w=576" alt="Nach Spekulationen um Gesundheitszustand:Jetzt meldet sich Trumps Leibarzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntag hat er es angekündigt, und jetzt, nur einen Tag später, geliefert: US-Präsident Donald Trump hat die Ergebnisse seines MRTs freigegeben, das im Oktober bei ihm durchgeführt wurde. Wochenlang hatte das Weiße Haus dazu geschwiegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Pressesprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, verlas am heutigen Montag ein  Memo von Dr. Sean Barbabella, Trumps Leibarzt. Darin klärte sich auch, welche Körperregion beim MRT unter die Lupe genommen wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/leibarzt-bescheinigt-us-praesident-donald-trump-ausgezeichnete-gesundheit-68ea0cbbe2c04640049db2e6"><!-- --><!--[--><!--[-->MRT-Untersuchung<!--]--><!--]--></a><!--[--> seines Abdomens (zwischen Brustkorb und Becken, d. Red.) ist völlig unauffällig. Alle wichtigen Organe erscheinen sehr gesund und gut durchblutet“, erklärte Leavitt. „Alle untersuchten Funktionen liegen im Normbereich, ohne akute oder chronische Beschwerden. Zusammenfassend lässt sich sagen, dass diese detaillierte Untersuchung dem Standard für eine Gesundheitsuntersuchung für Führungskräfte in Präsident Trumps Alter entspricht und bestätigt, dass er sich weiterhin in ausgezeichnetem Allgemeinzustand befindet.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karoline Leavitt (28) am Montag bei der Pressekonferenz im Weißen Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA bieten Exil in Moskau an:Zieht Maduro in Putins Schurken-Camp?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/venezuela-machthaber-maduro-sucht-asyl-putins-russland-als-zuflucht-692de29af6a0a10b35a13839</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de29af6a0a10b35a13839/c56770bf4180679c46a4fca91786cc36,12ae0838?w=320" alt="USA bieten Exil in Moskau an:Zieht Maduro in Putins Schurken-Camp?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Caracas – <!--]--><!--[--><b>Der Druck wächst auf Nicolás Maduro (63)! Jetzt überschlagen sich die Gerüchte, dass der Venezuela-Diktator Asyl in Russland suchen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt ist, dass US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-reagiert-auf-reporter-frage-sind-sie-dumm-69299859c25edce70ee7268f"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) in der vergangenen Woche mit Maduro telefonierte. Dabei soll Trump dem Autokraten „freies Geleit“ zugesichert haben, sollte er abdanken und das Land verlassen. Das Weiße Haus bestätigte das am Montag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Republikaner-Senator Markwayne Mullin (48) sagte bei CNN, dass Russland als mögliches Exilland diskutiert worden sei.  Zieht der Tropen-Despot also ins „Schurken-Camp“ von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der im Dezember 2024 bereits Syrienschlächter Baschar al-Assad (60) und dessen Familie aufgenommen hat? <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Touristen posieren mit dem weltgrößten Kriegsschiff im Hintergrund. US-Präsident Trump hatte die Verlegung der USS Gerald R. Ford in die Karibik angeordnet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/darts-wm-neuer-tv-job-fuer-jana-wosnitza-692df8d246f39b6230ff79b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df8d246f39b6230ff79b7/f6dce5e8f193e44dea774f0e16fbddfe,84f60de9?w=320" alt="Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Darts-WM steht vor der Tür und die deutschen Fans dürfen sich über die Rückkehr einer beliebten Moderatorin freuen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jana Wosnitza (32) wird für die Darts-WM zu Sport1 zurückkehren. Das gab der Sender am Montagabend bekannt. Das Turnier im legendären Alexandra Palace in London beginnt am 11. Dezember, Wosnitza wird vom 15. bis 19. Dezember die Sendungen moderieren und zum On-Air-Team gehören. An allen anderen WM-Tagen übernimmt Katharina Kleinfeldt die Moderation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Wosnitza ist es eine Rückkehr an alte Wirkungsstätte. Die gebürtige Kölnerin kam 2017 als Praktikantin zu Sport1, absolvierte von 2018 bis 2020 ein Volontariat beim Sender aus Ismaning bei München. Ab 2019 stand sie vor der Kamera, unter anderem beim „Fantalk“ und der 2. Liga. Anschließend war Wosnitza als Co-Moderatorin beim „Doppelpass“ im Einsatz. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Darts-WM steht bevor. Das brachte die Auslosung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue gefährliche Russen-Waffe:„Schläfer-Drohnen“ lauern Ukrainern auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-gefaehrliche-russen-waffe-schlaefer-drohnen-lauern-ukrainern-auf-692d5d6846f39b6230ff6d10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d5d6846f39b6230ff6d11/2e0971fc2fe367a61dae1a2512e06849,d63fd38f?w=992" alt="Neue gefährliche Russen-Waffe:„Schläfer-Drohnen“ lauern Ukrainern auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland setzt im Ukraine-Krieg auf eine neue perfide Taktik: sogenannte „Schläfer-Drohnen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Kamikaze-Drohnen warten stundenlang am Straßenrand auf ihre Ziele und greifen blitzschnell an, wenn sich ein ukrainisches Fahrzeug nähert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Ukraine auf diese Bedrohung reagiert und warum die russische Rüstungsindustrie einen entscheidenden Vorteil hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:40:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachgehakt:Was Hoeneß bei Bayern kapiert hat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-was-uli-hoeness-ueber-bayern-kapiert-hat-692dcfb8f6a0a10b35a13741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dcfb8f6a0a10b35a13742/25acad20166f8a9a2f4fc5858a0b99ec,601f0634?w=576" alt="Nachgehakt:Was Hoeneß bei Bayern kapiert hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es irgendjemanden, der beim „Kampf“ um die Deutsche Meisterschaft auch nur einen Hauch von Spannung verspürt? Wohl kaum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern sorgt mittlerweile Jahr für Jahr dafür, dass im sogenannten Titelrennen mehr oder weniger früh die große Langeweile ausbricht.  Diesmal hat schon am 12. Spieltag kaum noch jemanden interessiert, dass die Bayern ihren Vorsprung um zwei Punkte ausgebaut haben. Acht Punkte vor Leipzig sind es jetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Niemand rechnet mehr, niemand schaut sich noch Restprogramme an. Ende der Saison geht die Meisterschale ohnehin wieder nach München.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Aufwärm-Shirt des FC Bayern sorgt für Diskussionen bei den Fans!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um wichtige Beweisee:Plötzlich vergeht dem Grinse-Killer das Lachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/es-geht-um-wichtige-beweise-ploetzlich-vergeht-grinse-killer-das-lachen-692e4ad39372035036979bbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e4ad39372035036979bbc/32e0db5c130c76b1c90f09f583615402,f5d8638f?w=576" alt="Es geht um wichtige Beweisee:Plötzlich vergeht dem Grinse-Killer das Lachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Mit gefesselten Händen und einem seltsamen Lächeln im Gesicht betrat Luigi Mangione (27) den Gerichtssaal in New York. Der Mann, der als „Grinse-Killer“ Schlagzeilen macht, soll einen Konzernchef kaltblütig auf offener Straße erschossen haben – und will jetzt verhindern, dass die wichtigsten Beweise gegen ihn vor Gericht zugelassen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Mangione steht alles auf dem Spiel: Bei einer Verurteilung im Bundesverfahren droht ihm die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/trumps-justizministerin-fordert-todesstrafe-fuer-den-grinse-killer-67ec0d3b4269a824d15cabcf"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesstrafe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. US-Justizministerin Pamela Bondi hatte sie ausdrücklich gefordert. Am Montag (Ortszeit) begann die heikle Vorverhandlung im Mordfall Brian Thompson (†50).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Gerichtszeichner hielt die Szene im Saal fest: Nahezu regungslos schaute der Tatverdächtige das Video der Ermordung an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt: das Anwaltsteam von Mangione, dem Spross einer mächtigen, steinreichen Familie. Die Verteidiger kämpfen mit allen Mitteln dafür, dass weder die mutmaßliche Tatwaffe noch ein sogenanntes Hass-Manifest als Beweise zugelassen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:41:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>