<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fast 30 Grad: An zwei Tagen wird es jetzt richtig heiß in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-30-grad-an-zwei-tagen-wird-es-jetzt-richtig-heiss-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/481132471-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fast 30 Grad: An zwei Tagen wird es jetzt richtig heiß in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen baden in der Elbe vor den Restaurants Strandperle und Ahoi Strandkiosk am Elbstrand Oevelgönne, Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Der Sommer kehrt zurück: Nach tagelangem Regenwetter dürfen sich Hamburger pünktlich zum Wochenende auf Sonne und Wärme freuen – und das in vollen Zügen. Beste Voraussetzungen also für einen Ausflug an den Elbstrand – Badehose und Handtuch nicht vergessen!</strong></p><p>Schon am Donnerstag darf sich Hamburg über einen Vorgeschmack der anstehenden Sommertage freuen. Es werden bis zu 24 Grad – Perfektes Wetter für einen Feierabend im Freien. Dazu bleibt es hauptsächlich sonnig und windstill. Am Freitag dann die erste Hitzewelle: Es werden bis zu 27 Grad angekündigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hitzewelle-kommt-nach-hamburg-diese-freibaeder-oeffnen-noch-diese-woche/">Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein ganz besonderer Containerriese besucht Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-ganz-besonderer-containerriese-besucht-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lng-schiff5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=917px%2C426px%2C1493px%2C1494px&webp=1" alt="Ein ganz besonderer Containerriese besucht Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „CMA CGM Seine“ besucht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>In den frühen Morgenstunden hat ein besonderer Containerfrachter den Weg in den Hamburger Hafen gefunden: Die „CMA CGM Seine“ zählt mit knapp 400 Metern Länge zu den größten Containerschiffen der Welt.</strong></p><p>Einige Schaulustige versammelten sich in den frühen Morgenstunden an der Elbe, um den Großfrachter gegen kurz nach 7 Uhr am Eurogate-Terminal andocken zu sehen.</p><p>Der Frachter der französischen Reederei CMA CGM kann mit Flüssigerdgas (LNG) betrieben werden. Das Schiff verfüge über neueste technologische Innovationen, um seinen ökologischen Fußabdruck weiter zu reduzieren, hatte die Reederei anlässlich der Taufe Mitte April dieses Jahres mitgeteilt. Die „CMA CGM Seine“ repräsentiere „sowohl den Innovationsgeist unseres Konzerns als auch unser Engagement für einen verantwortungsvollen globalen Handel“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn setzt auf KI: Wo ist denn hier noch ein Platz frei?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-setzt-auf-ki-wo-ist-denn-hier-noch-ein-platz-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/deutsche-bahn-zur-en-86299482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C436px%2C1266px%2C1267px&webp=1" alt="S-Bahn setzt auf KI: Wo ist denn hier noch ein Platz frei?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Auslastungsanzeige an der Hamburger S-Bahn-Station Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Fahrgäste der S-Bahn Hamburg können künftig schon deutlich früher am Bahnsteig sehen, wie voll die nächsten Züge sind. Das System namens DB Lightgate, das <strong><strong>mithilfe von Lichtsensoren die Auslastung der Züge</strong></strong> <strong>misst</strong></strong>, <strong>wurde verbessert und erstellt nun durch Einsatz künstlicher Intelligenz (KI) Echtzeit-Prognosen, wo am meisten Plätze frei sind.</strong></p><p>„Wir haben vor zwei Jahren als erstes Bundesland mit DB Lightgate einen großen Schritt in Sachen Digitalisierung des öffentlichen Nahverkehrs gemacht“, sagte Verkehrssenator Anjes Tjarks bei der Vorstellung der Neuerungen des Systems am Mittwoch am Bahnhof Elbbrücken. „Nun wird der nächste Schritt mit dem Einsatz von künstlicher Intelligenz vollzogen und damit das System noch fahrgastfreundlicher gemacht.“</p><p>S-Bahn-Chef Jan Schröder betonte, dass sich mit dem System auch der Betrieb effizienter steuern lasse – etwa bei der Priorisierung an Engstellen wie dem Hauptbahnhof.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bring' dich um“: Schwangere sticht auf Schwangere ein – und gibt Hormonen Schuld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-bring-dich-um-schwangere-sticht-auf-schwangere-ein-und-gibt-hormonen-die-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-911-007681-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C176px%2C1547px%2C1549px&webp=1" alt="„Ich bring' dich um“: Schwangere sticht auf Schwangere ein – und gibt Hormonen Schuld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte (r.) sitzt neben ihrem Verteidiger Hont Hetenyi im Verhandlungssaal des Amtsgerichts St. Georg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Stephanie Lettgen</span></p><p><strong>Seit der Kindheit sind zwei junge Frauen in Hamburg befreundet. Zur gleichen Zeit werden sie schwanger. Ein Streit endet mit einem Messerstich. Im Prozess schildert eine Zeugin die Tat.</strong></p><p>Im Prozess um einen blutigen Streit zwischen zwei jungen schwangeren Frauen hat eine Zeugin ihre Eindrücke geschildert. Eine heute 23-Jährige soll am 5. Juli 2023 vor einem Haus im Stadtteil Horn einer gleichaltrigen Frau einen Messerstich ins Bein versetzt haben.</p><p>„Ich bringe dich um“, habe die Angeklagte vorher mehrfach gerufen und sei völlig außer sich gewesen, berichtete eine Zeugin aus der Nachbarschaft bei der Fortsetzung des Verfahrens vor dem Amtsgericht St. Georg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kosten-Explosion bei Prestigeprojekten – Hamburger Stromkunden müssen zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kosten-explosion-bei-staedtischem-netzbetreiber-18-millionen-euro-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago820014362-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C28px%2C1269px%2C1270px&webp=1" alt="Kosten-Explosion bei Prestigeprojekten – Hamburger Stromkunden müssen zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">4,3 statt 2,6 Millionen Euro hat der neue Eingangsbereich zu den Hamburger Energiewerken in Bramfeld gekostet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Was als Prestigeprojekt begann, ist zu einem teuren Eigentor geworden: Die Ausgaben für den Umbau des Standorts Bramfeld der Hamburger Energienetze sind deutlich höher ausgefallen als zunächst geplant. Das Unternehmen spricht dabei nicht von Fehlkalkulation, dennoch räumt die Geschäftsführung ein: Der repräsentative Pavillon ist zu teuer geworden – und die Kritik daran nachvollziehbar. Besonders bitter: Die zusätzlichen Kosten müssen die Stromkunden ausbaden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg Ballett: John Neumeier äußert sich erstmals nach Volpi-Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ballett-john-neumeier-aeussert-sich-erstmals-nach-volpi-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-930-654264-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=267px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hamburg Ballett: John Neumeier äußert sich erstmals nach Volpi-Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">John Neumeier, ehemaliger Ballettdirektor und Chefchoreograf der Compagnie beim Hamburg Ballett.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach dem Aus seines Nachfolgers Demis Volpi hat sich Hamburgs ehemaliger Ballett-Intendant John Neumeier zur Zukunft der Compagnie geäußert. „Ich denke, es ist gut, wenn Ruhe eintritt im Ballett“, sagte Neumeier dem Norddeutschen Rundfunk (NDR).</strong></p><p>Er sei die Saison über sehr viel auf Reisen gewesen und habe daher wenig mitbekommen. „Aber ich kenne die Natur von Tänzern. Ich glaube, dass sie am liebsten arbeiten wollen. Und ich hoffe, dass sie jetzt gut arbeiten können.“</p><p>Eine Aussage über seinen Nachfolger vermied Neumeier. Stattdessen sagte der 86-Jährige zu der geplanten Interimsleitung des Hamburg Balletts aus stellvertretendem Intendanten und weiteren Führungsmitgliedern: „Ich habe das Gefühl, dass das ein höchst kompetentes Team sein wird, das das Ballett leitet und ich kann nur mein Bestes wünschen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7, Elbtunnel, Köhlbrandbrücke dicht: Nächste XXL-Sperrung – Polizei warnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-und-elbtunnel-dicht-naechste-xxl-sperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-930-653750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=89px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="A7, Elbtunnel, Köhlbrandbrücke dicht: Nächste XXL-Sperrung – Polizei warnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nichts geht mehr: Wegen Bauarbeiten werden die A7 und der Elbtunnel am Wochenende in Richtung Hannover voll gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Autofahrer, die am Wochenende über Hamburg in Richtung Niedersachsen fahren wollen, brauchen Geduld. Auf der A7 am Elbtunnel ist wegen Bauarbeiten kein Durchkommen. Richtung Norden ist der Weg frei.</strong></p><p>Wegen Bauarbeiten werden die A7 und der Elbtunnel am Wochenende in Richtung Hannover voll gesperrt. Die Sperrung beginnt am Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montagmorgen gegen 5 Uhr, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Betroffen sind die Abschnitte zwischen Stellingen und Heimfeld, zwischen Steinwerder und Waltershof sowie die Köhlbrandbrücke. Die Polizei warnt vor „Verkehrsbeeinträchtigungen“.</p><p>Während der Sperrung sollen zum einen die Fahrbahn zwischen dem Elbtunnel und Heimfeld neu markiert werden. Zum anderen werden planmäßige Sanierungs- und Instandsetzungsarbeiten an der<br/>Köhlbrandbrücke erledigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Dinge, die Sie (fast) nur in der Kneipe lernen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/5-dinge-die-sie-nur-in-der-kneipe-lernen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/427276210-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=443px%2C102px%2C1401px%2C1404px&webp=1" alt="Fünf Dinge, die Sie (fast) nur in der Kneipe lernen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese fünf Fakten lernen Sie normalerweise eher nicht in der Kneipe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Brigitte Saar/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Am Donnerstag (12. Juni) ist es Zeit für die nächste Ausgabe von „Wissen vom Fass“. In rund 50 Kneipen in ganz Hamburg halten Forschende der Universität Hamburg und des DESY Vorträge über ihre Spezialgebiete. Um 20 Uhr geht es los. Die Vorträge werden auf Englisch oder Deutsch gehalten. Mehr dazu finden Sie auf wissenvomfass.de. Von Quark und Knall – fünf Themen stellen wir Ihnen hier vor.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitzewelle-kommt-nach-hamburg-diese-freibaeder-oeffnen-noch-diese-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kaifu-freibad-03-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C580px%2C1126px%2C1126px&webp=1" alt="Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher:innen des Kaifu Schwimmbads in Eimsbüttel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland </span></p><p><strong>Nachdem der Juni mit viel Regen und grauen Tagen gestartet ist, erwarten uns in Hamburg kommendes Wochenende endlich Sommer-Temperaturen. Passend dazu hat Bäderland nun die Badesaison offiziell für eröffnet erklärt.</strong></p><p>Gegen Ende der Woche versprechen die Wetterprognosen Temperaturen von 25 Grad am Freitag bis hin zu 28 Grad am Samstag. An diesen Tagen soll es zusätzlich auch noch trocken bleiben, bevor am Sonntag erneut mit Regen gerechnet wird.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/bis-zu-35-grad-erste-hitzewelle-des-jahres-kommt/">Bis zu 35 Grad! Erste Hitzewelle des Jahres kommt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie prügelte und verteilte Kopfnüsse: Gesuchte Schlägerin am Bahnhof erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sie-pruegelte-und-verteilte-kopfnuesse-bundespolizei-nimmt-schlaegerin-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/468534763-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C395px%2C1312px%2C1314px&webp=1" alt="Sie prügelte und verteilte Kopfnüsse: Gesuchte Schlägerin am Bahnhof erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizei am Bahnhof Altona. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Montagabend in Altona eine Frau festgenommen. Sie hatte eine lange Liste von Körperverletzungsdelikten auf dem Kerbholz.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, hatten Beamte im Umfeld des Bahnhofs Altona nach einer Frau (37) gefahndet, die kurz zuvor an einer körperlichen Auseinandersetzung beteiligt gewesen sein soll. Dabei wurde die 37-Jährige angetroffen.</p><p>Bei der Überprüfung ihrer Personalien kam heraus, dass ein Haftbefehl gegen sie vorlag. Die Frau war wegen verschiedener Körperverletzungen angeklagt, aber nicht zum Prozess erschienen. Sie soll im Bereich der Reeperbahn und des Bahnhofs Altona andere Personen mit der flachen Hand und Fäusten geschlagen und sogar Kopfnüsse verteilt haben. Nun kam sie in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Warnstreiks bei Brauereien: „So verhärtet waren die Fronten noch nie“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/astra-jever-holsten-luebzer-warnstreiks-bei-brauereien-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527804381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1121px%2C446px%2C1022px%2C1023px&webp=1" alt="Wieder Warnstreiks bei Brauereien: „So verhärtet waren die Fronten noch nie“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeitende der Produktion mehrerer Brauereien im Norden streiken – auch bei Holsten in Hamburg (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Weil es bei der jüngsten Tarifrunde erneut keine Einigung gab, ruft die Gewerkschaft Nahrung-Genuss-Gaststätten (NGG) ab heute erneut zum Ausstand in den norddeutschen Brauereien auf. Betroffen sind die Häuser Jever, Astra, Holsten und Lübzer.</strong></p><p>In Jever soll der Warnstreik 24 Stunden dauern, in Hamburg und Lübz sogar 48 Stunden, wie die NGG mitteilte. Der Stillstand gilt in der Carlsberg-Brauerei in Hamburg, wo auch Biere der Marken Holsten und Astra abgefüllt werden, in der Brauerei Lübz in Mecklenburg-Vorpommern und im Friesischen Brauhaus zu Jever in Niedersachsen. Beginnen soll der Warnstreik überall mit der Frühschicht um 6 Uhr. Um 9 Uhr ist in Jever eine Streikkundgebung vor dem Werkstor geplant.</p><p>Bereits Ende Mai war es zu 24-stündigen Warnstreiks in den Brauereien im Norden gekommen. Größere Auswirkungen auf die Produktion hatte das damals nach Angaben der Unternehmen nicht. „Da die Botschaft der ersten Streiks offensichtlich nicht klar war, müssen wir wohl deutlicher werden“, sagte der NGG-Landesbezirksvorsitzende Finn Petersen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kellerbrand breitet sich aus: Feuerwehr muss zehn Menschen retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-billstedt-zehn-menschen-aus-brennendem-haus-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250611-id37014-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=578px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Kellerbrand breitet sich aus: Feuerwehr muss zehn Menschen retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr löschen den Brand an der Steinbeker Hauptstraße in Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am frühen Morgen: Im Keller eines Mehrfamilienhauses in Billstedt ist am Mittwoch ein Feuer ausgebrochen. Zehn Menschen mussten per Leiter gerettet werden.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr mitteilte, wurde das Feuer um 5:02 Uhr gemeldet. Es war im Keller eines Mehrfamilienhauses an der Steinbeker Hauptstraße (Billstedt) ausgebrochen. Warum, ist noch unklar.</p><p>Schnell breiteten sich die Flammen über das Treppenhaus auf das Erdgeschoss aus. Die Bewohner des Hauses wurden dadurch in ihren Wohnungen eingeschlossen und in höchster Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Jagdmesser in den Kopf gestochen – Streit eskaliert komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-stellingen-mann-28-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/250611-tvnk-hh-machetenangriffmp400-02-20-01standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=208px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mit dem Jagdmesser in den Kopf gestochen – Streit eskaliert komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten führen den Tatverdächtigen in Stellingen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Bei einem Messerangriff in Stellingen ist in der Nacht zu Mittwoch ein junger Mann schwer verletzt worden. Die Polizei nahm einen Tatverdächtigen fest.</strong></p><p>Hintergrund des Vorfalls ist eine Auseinandersetzung zwischen zwei Bewohnern eines Männerwohnheims an der Straße Bornmoor (Stellingen). Laut Lagedienst gerieten die beiden Männer gegen 0:30 Uhr in Streit. Dabei zückte der ältere der beiden, ein 34-Jähriger, ein Jagdmesser und stach dem anderen damit in den Kopf.</p><p>Die Freundin des 28-Jährigen sei dann dazwischen gegangen, ihr Eingreifen habe zur Beruhigung der Situation geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 07:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum das Paloma-Viertel noch immer ein „wackliges Konstrukt“ ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-das-paloma-viertel-noch-immer-ein-wackliges-konstrukt-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/216294417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1704px%2C1704px&webp=1" alt="Warum das Paloma-Viertel noch immer ein „wackliges Konstrukt“ ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo bis 2014 die Esso-Häuser standen, klafft seitdem eine Baulücke. Hier soll das Paloma-Viertel entstehen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Noch immer klafft neben dem Spielbudenplatz auf St. Pauli eine riesige Lücke: Mehr als elf Jahre ist es her, dass die ehemaligen Esso-Hochhäuser abgerissen wurden, an deren Stelle sollte schon längst das neue Paloma-Viertel stehen. Nach Jahren des Stillstands haben die städtische Wohnungsgesellschaft SAGA und Quantum Immobilien das Projekt im November 2024 schließlich übernommen. Jetzt soll es endlich losgehen – oder doch nicht? Anscheinend steht das ganze Konstrukt noch auf wackligen Beinen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>