<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rekord-Zahl:Polizei findet immer mehr Waffen an unseren Grenzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei-entdeckt-rekord-an-illegalen-waffen-690d93930580923d0998a080</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d93930580923d0998a081/153c3ea3229c8a4f6f70c7af17e50f4e,8b2c2d10?w=992" alt="Rekord-Zahl:Polizei findet immer mehr Waffen an unseren Grenzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Kontrollen an den deutschen Grenzen zeigen Wirkung – und das nicht nur bei illegaler Migration.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Beamten der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundespolizei</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> finden zahlreiche Waffen. In diesem Jahr werden die sichergestellten Waffen einen neuen Höchststand erreichen. Von Januar bis September stellten Beamte der Bundespolizei 2998 illegale Waffen an den Grenzen sicher. Das waren schon mehr als im gesamten Jahr 2024 – damals waren es 2990 Stück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um Schusswaffen oder Munition, verbotene Messer, Schreckschusspistolen, Schlagringe, Pfeffersprays, Wurfsterne, Springmesser oder Elektroimpulsgeräte. Sie sind entweder komplett verboten oder dürfen nur unter bestimmten Voraussetzungen nach Deutschland eingeführt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren werden bei Grenzkontrollen immer mehr Waffen entdeckt. Je intensiver kontrolliert wird, desto mehr gibt es für die Beamten zu entdecken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich glaube, das findet Papa gut“:David Schumacher hat sich verlobt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-schumacher-verlobung-mit-freundin-vivien-690d8d425d012ee169d9b091</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d8d425d012ee169d9b092/7a93284f4006ede9cbaff70f3f52e98c,c875d82b?w=992" alt="„Ich glaube, das findet Papa gut“:David Schumacher hat sich verlobt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malé – <!--]--><!--[--><b>Mit Vollgas ins Eheglück! Rennfahrer David Schumacher, Sohn des früheren Formel-1-Piloten Ralf Schumacher (50) und der Ex-Dschungelcamperin Cora (48), hat seiner Freundin Vivien Keszthelyi auf den Malediven einen Heiratsantrag gemacht. Und romantischer hätte der kaum sein können!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte Rosenblätter im Sand, ein Herz aus Blumen und ein leuchtender Schriftzug mit den Worten „Marry Me“ – vor dieser Traumkulisse ging David vor seiner Vivien auf die Knie. Und sie? Sagte bei Sonnenuntergang überglücklich Ja.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den innigen Moment teilen die beiden jetzt auf Instagram. David schrieb dazu (übersetzt): „Sie hat Ja gesagt. Der Ozean war Zeuge unserer Liebe, und der Sonnenuntergang besiegelte unser Versprechen.“ Vivien teilte in ihrer Instagram-Story sogar ein Foto vom Kniefall. In Davids Hand ist deutlich eine türkisfarbene Schatulle zu sehen – sieht ganz nach einem Schmuckstück von „Tiffany &amp; Co.“ aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits seit sieben Jahren sind David und Vivien ein Paar. Die Liebe zum Rennsport verband die beiden von Anfang an. Denn sie ist ebenfalls Rennfahrerin. Die gebürtige Ungarin zog für David von Budapest nach Österreich und lebt heute mit ihm in Salzburg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur Mann oder Frau im Pass, keine Umwandlung:Oberstes US-Gericht spricht Geschlechter-Machtwort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nur-mann-oder-frau-im-pass-oberstes-us-gericht-spricht-geschlechter-machtwort-690d8fea5d012ee169d9b0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d8fea5d012ee169d9b0b9/a10cf73e9a31c9b35128042ea855b22d,c5547e2f?w=576" alt="Nur Mann oder Frau im Pass, keine Umwandlung:Oberstes US-Gericht spricht Geschlechter-Machtwort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Im Pass soll es nur noch männlich und weiblich geben: Der Oberste Gerichtshof der Vereinigten Staaten hat am Donnerstag einer umstrittenen Regelung der Regierung von Präsident Donald Trump (79) vorläufig grünes Licht gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maßnahme verpflichtet Transgender- und nicht-binäre Personen dazu, in ihren Reisepässen das bei der Geburt zugewiesene Geschlecht eintragen zu lassen – unabhängig von ihrem psychologischen Geschlecht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das heißt: Eine Kennzeichnung mit „X“ oder einer abweichenden Geschlechtsangabe ist vorerst nicht mehr möglich. Stattdessen nur noch weiblich und männlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer kurzen Verfügung erklärte das Gericht mit konservativer Mehrheit, dass diese Politik nicht diskriminierend sei. „Die Angabe des Geschlechts des Passinhabers bei der Geburt verstößt ebenso wenig gegen den Gleichbehandlungsgrundsatz wie die Angabe des Geburtslandes“, argumentierte der Supreme Court. Es handele sich bei dem eingetragenen Geschlecht lediglich um eine historische Tatsache.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hetzte immer wieder gegen Juden:Kanye West bittet Rabbi um Vergebung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kanye-west-bittet-rabbi-um-vergebung-ich-bereue-meine-hetze-gegen-juden-690d98980580923d0998a0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d98980580923d0998a0b9/c6a56c66f03af948ca809bb4f76f0f4f,e0ba17e?w=576" alt="Er hetzte immer wieder gegen Juden:Kanye West bittet Rabbi um Vergebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Jetzt zeigt er plötzlich Reue. Der Skandalrapper Kanye West (nennt sich mittlerweile Ye) hat sich bei einem privaten Treffen mit dem New Yorker Rabbiner Yoshiyahu Yosef Pinto für seine antisemitischen Äußerungen entschuldigt – und die Schuld auf seine bipolare Störung geschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Video, das der Rabbi am Donnerstag in den sozialen Medien veröffentlichte, ist zu sehen, wie Ye dem Geistlichen die Hände reicht – und sagt: „Ich bin wirklich dankbar, dass ich heute hier mit Ihnen sitzen und Verantwortung übernehmen kann. Ich hatte mit verschiedenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/infos/krankheiten/depression/bipolare-stoerungen-10353184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Problemen im Zusammenhang mit meiner bipolaren Störung<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu kämpfen, sodass meine Ideen mich zu Extremen trieben, bei denen ich den Schutz meiner Mitmenschen und mich selbst vergaß.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Musiker, der zuvor über mehrere Jahre mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kanye-west-nennt-sich-nazi-lobt-hitler-und-postet-judenhass-67a1eae7332d6d76e2cf8969"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausraster-Videos, Hetze gegen Juden und verstörenden Hitler-Lobeshymnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Entsetzen sorgte, bittet um Vergebung. „Ich wollte hierherkommen und Verantwortung übernehmen“, sagt der Musiker und Ex-Mann des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kim-kardashian/kim-kardashian-alle-infos-76664760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Realitystars Kim Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45). „Manchmal wissen die Menschen nicht viel über<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/infos/krankheiten/depression/bipolare-stoerungen-10353184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> bipolare Störungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihre Ursachen oder darüber, wie man sich verhält, wenn man an dieser Krankheit leidet.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kim Kardashian packt in einem Podcast über ihre gescheiterte Ehe mit Kanye West aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er prügelt Polizisten, greift Frauen an – nichts passiert:200 Straftaten in 6 Monaten! Wer stoppt Steve G.?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/200-neue-straftaten-er-verpruegelt-polizisten-greift-frauen-an-nichts-passiert-6905c6aba6bc3e9242fc8c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6905c6aba6bc3e9242fc8c4b/0a6f7c08045c1fe936b7c9244e591a98,3c4dba6d?w=656" alt="Er prügelt Polizisten, greift Frauen an – nichts passiert:200 Straftaten in 6 Monaten! Wer stoppt Steve G.?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steve G. (23) sorgt für Angst und Schrecken in der Kleinstadt Gräfenhainichen in Sachsen-Anhalt: Er pöbelt, randaliert, wirft Scheiben ein, zeigt seinen nackten Hintern. Vor kurzem wurde er zu sieben Monaten Haft verurteilt, blieb jedoch auf freiem Fuß – und terrorisiert seine Mitbürger weiter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte bei Polizei und Staatsanwaltschaft, warum offenbar niemand Steve G. das Handwerk legen kann. Warum er selbst lieber im Gefängnis wäre, wie die Menschen in Gräfenhainichen unter ihm leiden und was er nach dem Treffen mit dem BILD-Reporter machte – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hässliche Szenen nach VfB-Tor:Polizei muss Schlagstöcke und Pferde einsetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-randale-von-feyenoord-fans-eskaliert-690d958f0166cd59ef9979b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d958f0166cd59ef9979b3/6e05e77dbaeaa5498553638e22f4f4b2,f446b04f?w=320" alt="Hässliche Szenen nach VfB-Tor:Polizei muss Schlagstöcke und Pferde einsetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Solche Bilder will niemand im Stadion sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend gewann der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa League<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 2:0 gegen Feyenoord Rotterdam, erzielte dabei beide Treffer kurz vor Ende.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">El Khannouss erlöst Stuttgart mit einem Kopf-Knaller.</p><p class="teaser__text">Bayern hat Kontakt zu diesem Star aufgenommen!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachricht am ersten Todestag:Bundesliga-Star trauert um Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-ich-liebe-dich-diomande-trauert-am-1-todestag-um-schwester-690cc1df0580923d0998997f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cc1df0580923d0998997f/5d2a02549e268596317b14ac8babda69,50673acd?w=320" alt="Nachricht am ersten Todestag:Bundesliga-Star trauert um Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportlich läuft es gerade für ihn. Yan Diomande (18) ist eine der großen Entdeckungen der bisherigen Bundesliga-Saison. In den letzten beiden Spielen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war er an fünf Treffern beteiligt und ein Grund für den Höhenflug der neu strukturierten Mannschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch am Donnerstag war ein schwerer Tag für den ivorischen Nationalspieler – es war der Todestag seiner kleinen Schwester, die vor einem Jahr gestorben ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Story postete Diomande am Donnerstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Instagram postete der Flügelspieler am Abend eine emotionale Story, schrieb auf Französisch an seine 88.300 Follower:</b><!--]--><!--[--> „Du weißt, dass du in meinem Herzen bist und meine Tränen jeden Tag fließen, sie werden niemals versiegen. Möge deine Seele in Frieden ruhen, kleine Schwester. Ich liebe dich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Ausreise in ihre Heimat!:Dänen zahlen Flüchtlingen 27.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuer-freiwillige-daenen-zahlen-fluechtlingen-bei-heimkehr-27-000-euro-690a181eef57a9036f0ac3b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a181eef57a9036f0ac3ba/9a80b875b390926d38e17de97d70729f,b01e0646?w=992" alt="Bei Ausreise in ihre Heimat!:Dänen zahlen Flüchtlingen 27.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/ Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Eine Million Syrer sind seit Ende des Bürgerkriegs und der Flucht von Schlächter Assad bereits in ihre Heimat zurückgekehrt. Aber nur eine winzige Minderheit aus Deutschland und anderen EU-Ländern. Dänemark, das ohnehin den Schutzstatus für die meisten Flüchtlinge zeitlich begrenzt hat, setzt nun auf freiwillige Rückkehr. Und hat ein bereits existierendes Ausreiseprogramm für Syrer noch attraktiver gestaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Grundsätzlich gilt: Erwachsene, die nach Syrien zurückkehren, kriegen im Schnitt 200.000 dänische Kronen – umgerechnet knapp 27.000 Euro. Pro Kind gibt’s 50.000 Kronen (6700 Euro) zusätzlich. Macht bei einer vierköpfigen Familie 67.400 Euro. Das Ausreisegeld wird anlässlich des Rückführgesetzes von 2019 gezahlt, das auch die Beratung und die Wiedereingliederungshilfen regelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->309 Flüchtlinge haben im vergangenen Jahr Dänemark verlassen, um wieder in der alten Heimat zu leben, die meisten davon Syrer. Doch Dänemarks sozialdemokratischer Integrationsminister Kaare Dybvad Bek (41) sieht jetzt, da sich die Lage in dem einstigen Bürgerkriegsland stabilisiert, größeres Potenzial. „Ich hoffe, dass noch mehr Menschen von dem Angebot Gebrauch machen“, sagte er vor Kurzem zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steht für Dänemarks konsequente Linie in der Asylpolitik: Integrationsminister Kaare Dybvad Bek <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekord-Gewinn!:Das ist die Milliarden-Macherin der Commerzbank</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rekord-gewinn-das-ist-die-milliarden-macherin-der-commerzbank-690c5567154e6f61444c7197</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c5567154e6f61444c7198/cf2925a55d7f2a1152e67cfc24a9f56c,4f3037f9?w=576" alt="Rekord-Gewinn!:Das ist die Milliarden-Macherin der Commerzbank" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-570"><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Diese Frau mischt die Bankenwelt auf! Unter der Führung von Bettina Orlopp (55) erzielte die Commerzbank das beste Neun-Monats-Ergebnis aller Zeiten – mitten im Machtpoker mit Großaktionär UniCredit.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-570"><!--[--><!--[-->3,4 Milliarden Euro operativer Gewinn! Das sind 21 Prozent mehr als im Vorjahr. Und Orlopp will noch mehr: Der Zinsüberschuss soll 2025 auf satte 8,2 Milliarden Euro steigen – 200 Millionen mehr als geplant.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-570"><!--[--><!--[-->Einziger Dämpfer: Nach Steuern verdiente die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bank<!--]--><!--]--></a><!--[--> im dritten Quartal „nur“ 591 Millionen Euro, weniger als erwartet. Grund ist eine einmalig höhere Steuerlast. Operativ läuft alles rund – das Kreditgeschäft wächst, die Risiken bleiben gering. Und das trotz der schwachen Konjunktur. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-570-1062"><!--[--><!--[-->Während Orlopp im Tagesgeschäft Rekorde liefert, wächst der Druck von außen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-blockt-unicredits-uebernahme-der-commerzbank-68aed1897810010108f7ca86"><!-- --><!--[--><!--[-->Großaktionär UniCredit aus Mailand<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält inzwischen knapp 30 Prozent der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/commerzbank/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19351184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Commerzbank<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und könnte ab Februar 2026 versuchen, komplett zu übernehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das können wir als Breaking News vermelden“:Bayern hat Kontakt zu diesem Star aufgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-als-ersatz-fuer-upamecano-bayern-nimmt-kontakt-zu-diesem-star-auf-690cda2ab035f3184cc847cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cda2ab035f3184cc847ce/c17c94b8b247bbc393441422b54ba323,4cf0ca8c?w=320" alt="„Das können wir als Breaking News vermelden“:Bayern hat Kontakt zu diesem Star aufgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern schaut sich nach einer Verstärkung für die Defensive um.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund:</b><!--]--><!--[--> Die Zukunft von Dayot Upamecano ist ungewiss, eine Vertragsverlängerung alles andere als sicher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Podcast „Bayern Insider“ wird jetzt eine Breaking News verkündet: Bayern hat Kontakt zu einem Spieler aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, um welchen Star es sich handelt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 14 wollte er aufhören:Die ganze Wahrheit über El Mala</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-wie-sich-said-el-mala-zu-julian-nagelsmann-zauberte-690cac304b8e9e8a8317072f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cac304b8e9e8a8317072f/6731918b7e99563bb7b0f09a7b4dc91d,1f0a686b?w=320" alt="Mit 14 wollte er aufhören:Die ganze Wahrheit über El Mala" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fußball-Deutschland staunt über Said El Mala (19)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kölner Mega-Talent wurde von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) nach nur 9 Liga-Einsätzen (4 Tore/2 Vorlagen) für die WM-Qualifikationsspiele in Luxemburg (14. November) und in Leipzig gegen die Slowakei (17. November) nominiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier ist seine Geschichte. BILD erzählt das verrückte Fußball-Märchen von einem Jungen, der mit 14 Jahren schon frustriert aufhören wollte…</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Köln jubelt über die Nationalmannschafts-Nominierung von Said El Mala (19)!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Triumph vor Gericht:Lehrerin erhält 10 Mio. Dollar nach Schuss von Schüler (6)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sechsjaehriger-schiesst-auf-lehrerin-10-millionen-dollar-schadenersatz-690d0cd80580923d09989d2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d0cd80580923d09989d2e/a462a45f717c0707bc024507e04f6c11,65a9827c?w=992" alt="Triumph vor Gericht:Lehrerin erhält 10 Mio. Dollar nach Schuss von Schüler (6)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Newport News – <!--]--><!--[--><b>Die Lehrerin Abigail Zwerner wurde Anfang 2023 im Unterricht von einem sechsjährigen Schüler angeschossen. Jetzt bekommt sie 10 Millionen Dollar (8,76 Mio. Euro) Schmerzensgeld zugesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unglaubliche Vorfall: Am 6. Januar 2023 kam der Erstklässler mit der 9-mm-Pistole seiner Mutter in die Richneck Elementary School im US-Bundesstaat Virginia. Während des Unterrichts zog der Junge plötzlich die Waffe, feuerte auf seine damals 25-jährige Lehrerin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwerner reagierte blitzschnell: Sie hob ihre Hand, die Kugel durchschlug sie und drang erst dann in ihren Oberkörper ein. „Das hat mir wahrscheinlich das Leben gerettet“, sagte sie rückblickend. Doch die Verletzung hat Spuren hinterlassen – körperlich wie seelisch. Vier Operationen waren nötig, um die Schäden zu behandeln. Trotz schwerer Verletzungen rettete die junge Pädagogin ihre Schüler aus dem Klassenzimmer. Zwerner: „Ich dachte, ich würde sterben.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lehrerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/usa-6-jaehriger-schiesst-lehrerin-nieder-sie-will-40-mio-schmerzensgeld-83442768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verklagte die stellvertretende Schulleiterin Ebony Parker und den Schulbezirk auf 40 Millionen Dollar <!--]--><!--]--></a><!--[-->(34,69 Mio. Euro). Der Vorwurf: Mehrere Lehrer hätten bereits am Tattag gewarnt, dass der Schüler eine Waffe bei sich haben könnte – aber niemand griff ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Furchtbare Zustände“:Riesiger Fan-Ärger bei Freiburg-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg-riesiger-fan-zoff-ueberschattet-3-1-sieg-in-nizza-690cff5e0580923d09989c87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cff5e0580923d09989c88/12c12d2b3376c7027ddeabbc3447ea6c,41f66dba?w=576" alt="„Furchtbare Zustände“:Riesiger Fan-Ärger bei Freiburg-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder mal dicker Fan-Zoff in Frankreich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportlich war es aus Sicht des SC Freiburg am Donnerstagabend ein Fußball-Fest. Die Schuster-Elf gewann dank einer 15-Minuten-Gala vor der Halbzeitpause mit 3:1 in Nizza. Damit stehen die Breisgauer nach vier Europa-League-Spieltagen auf Platz 2 in der Tabelle. Alle Zeichen stehen auf Weiterkommen. (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-freiburgs-bester-mann-ist-der-nizza-kapitaen-690cde290580923d09989b64"><!-- --><!--[--><!--[-->Bild berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->)<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weniger schön aus Sicht des Sportclubs: die Probleme an den Einlasskontrollen des Gästeblocks. Die Freiburger Fans sollen vor dem Spiel in Busse gepfercht worden sein. In diesen wurden sie bei warmen Temperaturen teilweise rund 90 Minuten festgehalten. Bei Hilferufen reagierte die Polizei mit Gewalt (u.a. Schlagstock-Einsatz). Die mitgereisten Gäste-Anhänger verzichteten deswegen lange Zeit auf lautstarken Support.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SC-Trainer Julian Schuster (40) sagt über den Fan-Skandal vor dem Anpfiff: „Das sind Zustände, das ist furchtbar. Ich glaube jeder von uns kennt das, was für eine Luft in einem Bus entstehen kann. Es war heute auch noch sehr heiß. Wirklich furchtbare Momente und wir sind in Gedanken bei unseren Fans. Zum Glück konnten wir über das Spiel manches wiedergutmachen. Die Dinge müssen aufgeklärt werden – hoffentlich so schnell wie möglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rezan Cakici seit 8 Jahren vermisst:Video soll Mord an Ex-Hells-Angel zeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ex-hells-angel-seit-8-jahren-vermisst-handy-video-soll-mord-zeigen-690c5568154e6f61444c719b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c5568154e6f61444c719c/cb961db53d6c7602e1709ee79079eb00,88bbbd22?w=576" alt="Rezan Cakici seit 8 Jahren vermisst:Video soll Mord an Ex-Hells-Angel zeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein mysteriöses Handy-Video soll den Mord an Ex-Hells-Angel Rezan Cakici zeigen. Seit acht Jahren fehlt von dem Deutsch-Kurden jede Spur. Cakici, einst ein Hells-Angels-Boss, hinterlässt eine blutige Spur und viele offene Fragen. Was geschah wirklich an jenem Abend in der Shisha-Bar? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alles über die dramatischen Wendungen und die neuen Ermittlungen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>