<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-die-sterne-fuer-sie-am-sonntag-22-juni/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Überlasten Sie sich heute nicht, vor allem körperlich. Gönnen Sie sich immer wieder Ruhepausen. Zu reichliches und zu spätes Essen und Trinken würde Sie nachts um den Schlaf bringen.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Gönnen Sie sich heute Erholung. Machen Sie sich einen ruhigen Tag! Ein Mittagessen mit guten Freunden oder Ihrem Partner kann ein schönes Erlebnis für Sie werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange Nacht der Stadtnatur: Spannende Ausflüge in Hamburgs Grün</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/lange-nacht-der-stadtnatur-spannende-ausfluege-in-hamburgs-gruen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/stadtnatur-c-loki-schmidt-stiftung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C273px%2C1647px%2C1647px&webp=1" alt="Lange Nacht der Stadtnatur: Spannende Ausflüge in Hamburgs Grün" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Jahr liegt der Schwerpunkt auf der Fauna in und um Hamburg – von Pelztieren über Vögel und Fledermäuse bis hin zu den Insekten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Loki-Schmidt-Stiftung</span></p><p><strong>Mehr als 100.000 Hunde erledigen in Hamburg ihre Geschäfte – und lassen sie von ihren zuständigen Personen sorgfältig in kleine schwarze Plastikbeutel verpacken. Noch mehr Katzen pressen ihre Nasen an die Wohnzimmerfenster der Stadt. Manche von ihnen dürfen draußen herumstromern – dazu kommen die schätzungsweise 10.000 wild lebenden Pfotenträger. Die kommen bei ihren Beutezügen oftmals den „echten“ Wildtieren ins Gehege. Und genau um diese dreht sich alles beim „Tag der Stadtnatur“.</strong></p><p>Denn was sich in den Hecken und Büschen, Bäumen und Rabatten tummelt, trägt zu einer gesunden Artenvielfalt in einer durch Lärm, Abgase und Asphalt gestressten Stadtlandschaft bei. Ganz abgesehen von den weitläufigen Parks oder den in größtmöglicher Ruhe gelassenen Biotopen.</p><p>An diesem Wochenende stehen unsere kleinen und großen, meist sehr scheuen Mitbewohner im Mittelpunkt des Interesses. Naturfreundinnen und -freunde finden ein artenreiches Programm mit vielen unterschiedlichen Veranstaltungen, unter anderem Filmvorführungen, Vorträge, Ausflüge. Dabei begegnen ihnen – zumindest theoretisch – Füchse, Otter, Dachse, Biber, Nutrias, Eichhörnchen, Igel, Schmetterlinge und ein bunter Strauß an Vögeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>