<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-koechin-cornelia-poletto-macht-die-buergersteige-fuer-gastronomie-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/sun-9564-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C41px%2C1607px%2C1606px&webp=1" alt="Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Spitzenköchin Cornelia Poletto</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Cornelia Poletto (53) ist eine der bekanntesten Köchinnen und TV-Größen des Landes. Im Fragebogen der MOPO erklärt sie, warum sie Pfeffersäcke eigentlich toll findet und warum jeder Hamburger Stadtteil seinen ganz eigenen Charme hat</strong>.</p><p><strong>1. Einen Tag Hamburgs Bürgermeisterin sein – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettel-so-viele-parkplaetze-fallen-fuer-restauranttische-weg/">Alle Bürgersteige für die Gastronomie freigeben</a> und in ganz Hamburg eine kulinarische Sommerparty feiern!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Boom in Apotheken: Legalisierung durch die Hintertür</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/cannabis-boom-in-apotheken-legalisierung-durch-die-hintertuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago243913986-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Cannabis-Boom in Apotheken: Legalisierung durch die Hintertür" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Apotheker mit einer Cannabis-Blüte (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><strong>Kontrolliert angebautes Gras ohne Chemie und Streckmittel, verkauft über lizensierte Fachgeschäfte, keine Dealer, keine Mafia, keine Gewalt, dafür ein Milliardenmarkt, der Jobs schafft und Steuereinnahmen generiert: Das fordern Cannabis-Aktivisten seit Langem. Und genau das ist relativ unbemerkt von der Öffentlichkeit eingetreten. </strong></p><p>Während Politiker immer noch über die Cannabis-Teillegalisierung streiten, über Abstandsregeln, absurde Bürokratie und zweifelhafte Regelungen und CDU/CSU am liebsten alles wieder zurückdrehen würden, kann heute jeder Erwachsene übers Internet ein Cannabis-Rezept bekommen. Dafür muss man nur ein Leiden (z. B. Schlaflosigkeit oder Schmerzen) angeben, ein paar Fragen beantworten und zehn Euro überweisen. Mit diesem Rezept lässt sich in einer Apotheke – ob nun um die Ecke oder online – aus einer riesigen Auswahl Marihuana bestellen. Einfach, sauber, legal, sicher.</p><p>Wer da noch zum Dealer rennt, ist dumm, minderjährig oder nostalgisch. Knapp 500 Millionen Euro hat der medizinische Cannabismarkt in Deutschland 2024 umgesetzt, Tendenz stark wachsend. 2027 soll die Milliardengrenze überschritten werden, die Menge des legal importierten Cannabis hat sich innerhalb eines Jahres verdoppelt. Überall im Land wird in Aufzuchtanlagen investiert, Fachkräfte sind begehrt, Steuern werden gezahlt, der Jugendschutz gewahrt. Kurz: Der Cannabis-Markt boomt – etwas, dass man derzeit von wenigen Branchen in Deutschland behaupten kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Apotheker in Hamburg: „Meine Kunden sind total entspannt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-apotheker-in-hamburg-meine-kunden-sind-total-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-5679-720.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C133px%2C407px%2C407px&webp=1" alt="Cannabis-Apotheker in Hamburg: „Meine Kunden sind total entspannt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Apotheker beim Abpacken von Cannabis-Blüten (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Wer die Apotheke im Zentrum Hamburgs betritt, riecht es sofort: Hier werden nicht nur Aspirin und Hustensaft verkauft, sondern auch etwas anderes. Etwas, das einen gedanklich in einen Amsterdamer Coffeeshop katapultiert. Der würzige Geruch nach Cannabis erfüllt den Verkaufsraum, der zur Pilgerstätte Hamburger Kiffer geworden ist. Nie war es so einfach, an die Blüten zu kommen. Ob das so bleibt, ist fraglich. Die neue schwarz-rote Regierung will sich die vor einem Jahr in Kraft getretene Legalisierung nochmal vorknöpfen. Der Inhaber der Apotheke warnt: Das wäre ein falsches Zeichen!</b><br/> <br/> Seinen Namen und die Adresse der Apotheke möchte der Pharmazeut nicht in der Zeitung lesen. Erst kürzlich war ein Kollege in Süddeutschland überfallen und von Bewaffneten gezwungen worden, seine Schränke zu öffnen. Deshalb will der Mann mit dem weißen Kittel auch nicht verraten, wie viele Kilogramm Grünzeug er in petto hat. Einen Blick auf die Vorräte darf die MOPO-Reporterin trotzdem werfen. <br/> <br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-70/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Eine Idee ist langsam reif zur Verwirklichung. Am späteren Nachmittag finden Sie Zugang zu einem Menschen, der Ihnen weiterhelfen kann. Sagen Sie offen, was Sie brauchen!</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Grenzen Sie sich heute diplomatisch ab, wenn andere zu viel von Ihnen wollen. Bürden Sie sich heute nichts auf und lassen Sie sich nichts aufbürden. Erholen Sie sich mal wieder!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>