<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue INSA-Umfrage:Kommt jetzt die Merz-Wende?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-insa-umfrage-kommt-jetzt-die-merz-wende-68e9176f310b2a8e3e972949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9176f310b2a8e3e97294a/de1c559cea3bcda25cf33041b37f7af2,99477e6f?w=992" alt="Neue INSA-Umfrage:Kommt jetzt die Merz-Wende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wochenlang hagelte es miese Umfragewerte für Kanzler Friedrich Merz und seine Regierung. Jetzt plötzlich ein Hoffnungsschimmer für Schwarz-Rot!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter den neuen INSA-Umfragen? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame-Fighting-Aus für MckyTV:GESICHT KAPUTT!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-katastrophe-um-mckytv-er-muss-den-kampf-absagen-68ea2cf620af185b19e10c79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2cf620af185b19e10c7a/906240b30457d324eb404df2f5bc35ff,d39fd5d7?w=992" alt="Fame-Fighting-Aus für MckyTV:GESICHT KAPUTT!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Nur eine Woche vor Fame Fighting 3 (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fspecials%252Fpremium-event%252Ffame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>live und exklusiv bei BILD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) muss Twitch-Star MckyTV (33, bürgerlich Michael Doleys) seinen Comeback-Kampf absagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Katastrophe!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Der Streamer hat sich beim Training das Jochbein gebrochen. Dies wurde heute bei der Pressekonferenz im Atlantic Hotel in Essen von Fame-Fighting-Gründer Eugen Lopez (32) vermeldet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pöbel-Jette tritt ab, aber …:Grüne Jugend will noch linker werden!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/poebel-jette-tritt-ab-aber-gruene-jugend-will-noch-linker-werden-68ea3e20ff70575ab37a084c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea3e20ff70575ab37a084d/5bae2e13f3c6b9bde370f088f59513f6,94bcdabf?w=576" alt="Pöbel-Jette tritt ab, aber …:Grüne Jugend will noch linker werden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Bei den Spitzen-Grünen knallen vermutlich erst mal die Sektkorken: Die umstrittene Jugendchefin Jette Nietzard (26) ist endlich weg. Doch wer jetzt dachte, der Nachwuchs der Ökopartei finde zur Ruhe, der irrt. Ausgerechnet die Abdankung der „wilden Jette“ in Leipzig markiert den Start eines radikalen Linksrucks des Ökopartei-Nachwuchses. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag wählte der Grüne Nachwuchs in Leipzig sein neues Führungsduo: Henriette Held und Luis Bobga gaben sich dabei wild entschlossen, auch ihre „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/hetze-gegen-unsere-polizei-gruene-jugend-macht-oezdemir-neuen-aerger-68383cf365affa2cddcdee52"><!-- --><!--[--><!--[-->Seniorenorganisation<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ noch weiter nach links zu schieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kostprobe? Für Held, Jurastudentin aus Berlin, die in Greifswald Klima- und Umweltrecht studiert, ist die „Klimakrise eine Klassenfrage“. Jetzt sei die Zeit, „Verteilungsfragen zu stellen!“ Ihr neuer Co-Vorsitzender Bobga aus NRW wurde noch deutlicher. „Wir können und wir werden diese Partei wieder auf links drehen!“ Tosender Beifall im Publikum. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Sound in Leipzig klingt dann auch kaum nach Kompromiss, sondern eher nach Klassenkampf. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Twitch-Chef hat schon gratuliert:Gamerin bringt Baby im Livestream zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/geburt-im-livestream-fast-30-000-zuschauer-verfolgten-alles-mit-68e781dedaea3e0002fb44a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e781dedaea3e0002fb44a6/6023ba776433b726a68295019629007c,6010052?w=576" alt="Twitch-Chef hat schon gratuliert:Gamerin bringt Baby im Livestream zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin (Texas) – <!--]--><!--[--><b>Die Geburt des eigenen Kindes ist wohl einer der intimsten Momente im Leben. Doch als die Wehen bei dieser Influencerin einsetzten, entschied sie sich dazu, einen Livestream zu starten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fandy, die bürgerlich mit Vornamen Cady heißt, hat plattformübergreifend fast zwei Millionen Follower. Auf der Streaming-Plattform Twitch ist sie für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/spiele/startseite/spiele/spiele-home-15478836.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaming<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Inhalte bekannt, vor allem zu „World of Warcraft“. Der Titel ihres jüngsten Livestreams hatte nun mit der Spielewelt gar nicht zu tun: „Fruchtblase geplatzt – Babyzeit!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fandy und ihr Mann Adam wurden zum ersten Mal Eltern – und teilten die Erfahrung via Internet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im April hatte Fandy mit einem Ultraschall-Foto ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangerschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> via Instagram verkündet. Nun zeigte sie, wie sie im Beisein ihres Mannes Adam, ihrer Familie und Freunde sowie mit einem kleinen Helferteam ihr Kind bekam: zu Hause in einem aufblasbaren Wasserbecken im Wohnzimmer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trumps nächstem Zoll-Hammer:Börsen auf Talfahrt! Diese 43 Aktien lohnen sich jetzt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boerse-nach-der-korrektur-diese-43-aktien-lohnen-sich-jetzt-68ea0d490bda2290ccea7c25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea0d490bda2290ccea7c25/5c6dd644cdd4cd7bd6781f07facb50d4,1004b80?w=656" alt="Nach Trumps nächstem Zoll-Hammer:Börsen auf Talfahrt! Diese 43 Aktien lohnen sich jetzt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-895"><!--[--><!--[--><b>Rund um den Globus kannten die Börsen in den vergangenen Wochen nur eine Richtung: nach oben. Doch dann hat Donald Trump am Freitag mal wieder bewiesen, wie unberechenbar er ist – und welchen Einfluss seine Handlungen auf die Aktienkurse haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Nachmittag sagte der US-Präsident sein Treffen mit seinem chinesischen Amtskollegen Xi Jinping in Südkorea so gut wie ab. Außerdem kündigte er zusätzliche Zölle in Höhe von 100 Prozent auf chinesische Waren an, spätestens ab 1. November. Das Resultat: die Aktienmärkte gingen auf Talfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lohnen sich jetzt also Investments in Aktien?  Die klare Antwort: Ja! Welche Branchen sich hier besonders lohnen und welche Aktien einen preisgünstigen Einstieg bieten, lesen Sie exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Padel-Tennis:Lena Gercke bricht sich mehrere Knochen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-beim-sport-bricht-sich-der-gntm-star-mehrere-knochen-68ea238b0bda2290ccea7d66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea238b0bda2290ccea7d66/21b90fe853815e38af310cbe83520d47,5fb3ccbc?w=320" alt="Beim Padel-Tennis:Lena Gercke bricht sich mehrere Knochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Autsch! Lena Gercke hat sich beim Padel-Training verletzt. Die schmerzhafte Bilanz? Drei angebrochene Knochen, zwei gerissene Bänder – aber ungebrochener Humor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was eigentlich ein sportlicher Nachmittag mit ihrem Partner Dustin Schöne werden sollte, endete in einem schmerzhaften Spiel-Aus: Bei einem Sprung knickte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lena-gercke/clips-nachrichten-news-fotos-videos-15797880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena<!--]--><!--]--></a><!--[--> unglücklich um. „So doll, dass einfach gar nichts mehr geht“, schreibt sie auf Instagram. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->High Heels kann das Model für die nächsten Monate vergessen. Jetzt heißt es für Lena Krücken und Schiene. Auf Instagram zeigt sie ihren Fuß, den sie mit Tiefkühlkost kühlt. Dazu schreibt Lena: „Ein Hoch auf die Kartoffel Wedges.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Story zeigt die Moderatorin ihren stark geschwollenen Fuß, den sie mit einem Beutel Tiefkühl-Kartoffelecken kühlt. Not macht eben erfinderisch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/mobile-router-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8fa45310b2a8e3e972619/234d4ec5aa7165200c23b416b4d07207,6cca259b?w=320" alt="Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Palästinenser in Berlin eingebürgert:Als er seinen deutschen Pass hatte, feierte er die Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-palaestinenser-droht-wegen-dieses-insta-posts-maechtig-aerger-68dce7a0381f1ea56f358d0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dce7a0381f1ea56f358d0c/fb51bbaedcafa21bdc0065a139bcf4c9,4a322f34?w=992" alt="Palästinenser in Berlin eingebürgert:Als er seinen deutschen Pass hatte, feierte er die Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der frisch eingebürgerte Palästinenser Abdallah postete stolz seinen deutschen Pass auf Instagram – nur um einen Tag später der Terrormiliz Hamas zu huldigen. Das Landesamt für Einwanderung reagiert sofort: Abdallah soll seinen deutschen Pass wieder verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Details zur Rücknahme der Einbürgerung bekannt wurden und wie Abdallah darauf reagieren könnte – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Roei Shalev (†) überlebte das Massaker am 7. Oktober:Für ihn kommt die Gaza-Einigung zu spät</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nova-festival-ueberlebender-israeli-roei-shalev-nimmt-sich-das-leben-68ea34c373c224fcae47c0d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea34c373c224fcae47c0d1/cba8f2ae4a74e5f86a5e0740e8698227,4d4ac38c?w=576" alt="Roei Shalev (†) überlebte das Massaker am 7. Oktober:Für ihn kommt die Gaza-Einigung zu spät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während sich viele Israelis über die Waffenruhe und die Aussicht auf Frieden freuen, konnte diese Freude das Herz von Roei Shalev nicht erreichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er überlebte das Massaker vom Nova-Festival – doch die seelischen Wunden heilten nie. Shalev, einer der Überlebenden des Terrorangriffs vom 7. Oktober 2023, hat sich das Leben genommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shalev war damals beim Nova-Musikfestival in der Nähe des Gazastreifens, als Terroristen in die Grenzregion Israels eindrangen und hunderte Zivilisten ermordeten. Er selbst wurde in den Rücken geschossen und überlebte schwer verletzt. Seine Partnerin Mapal Adam und sein enger Freund Hili Solomon wurden getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier bekommen Depressive Hilfe!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Deal mit der Hamas:250 Terroristen muss Israel jetzt freilassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-deal-mit-der-hamas-diese-terroristen-muss-israel-jetzt-freilassen-68ea04850bda2290ccea7ba7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea04850bda2290ccea7ba8/eaacaea906f0c6a01863162bca0ef547,571be58a?w=576" alt="Gaza-Deal mit der Hamas:250 Terroristen muss Israel jetzt freilassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sind Tage der Hoffnung in Israel und in Gaza: Durch den Waffenruhe-Deal zwischen der Hamas-Terrorgruppe und Israel sollen endlich alle Geiseln nach Hause kommen. Im Gegenzug muss Israel jedoch auch 250 verurteilte Terroristen freilassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darunter Mörder, Attentäter und Anschlagsplaner. Der Preis, den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die Rückkehr der Geiseln zahlt, ist hoch. BILD stellt 10 der 250 Terroristen vor, die nach der Freilassung der Geiseln aus der Haft entlassen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mahmoud Qawasmeh</b><!--]--><!--[--> ist ein hochrangiger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Funktionär, der im Rahmen des Austauschs gegen den gekidnappten israelischen Soldaten Gilad Shalit 2011 freikam. Er wurde nach Gaza abgeschoben und später erneut von Israel festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Raad el-Sheikh</b><!--]--><!--[--> ist ein palästinensischer Polizist, der an einem Lynchmord in Ramallah beteiligt war und den israelischen Soldaten Vadim Nurzhitz mit einem Eisenrohr erschlug. Er wurde zu zwei lebenslangen Haftstrafen verurteilt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nackt und fit:„Ich bin ja schon 80!“ So alt ist Désirée Nick wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/desiree-nick-liefert-nackt-auftritt-bei-promi-big-brother-68e8b7db2401d9f443e81551</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8b7db2401d9f443e81551/9be9376078683702f5a80c37f79f8b6a,243f1f62?w=320" alt="Nackt und fit:„Ich bin ja schon 80!“ So alt ist Désirée Nick wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie beweist, dass Erotik kein Alter kennt. Bei „Promi Big Brother“ sorgte Désirée Nick gleich zu Beginn für den ersten großen TV-Moment: Kaum eingezogen, zog sie sich aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Szenen dürften vielen im Gedächtnis bleiben: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-desiree-nick-inszeniert-sich-mit-nacktshow-68e507e489973cba61e84885"><!-- --><!--[--><!--[-->Wie Gott sie schuf, stieg Nick in die Badewanne.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Neben ihr: Modedesigner Harald Glööckler, der ihr ein Glas Champagner reichte. Glööckler brachte auf den Punkt, was sich wohl jeder Zuschauer dachte: „Man muss hinschauen. Ob man nun will oder nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schaum verdeckt nur knapp die Brust von Nick (69) bei ihrem Badeeinsatz im Promi-Container<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später legte Nick noch einen drauf. Als sie mit Mitstreiterin Laura Blond plauderte, behauptete sie: „Ich werde ja schon 80 und mache mich zehn Jahre jünger, weil ich sonst keine Jobs mehr kriege.“ Stimmt natürlich nicht. BILD hat nachgeprüft: Laut Berliner Melderegister wurde Désirée Nick am 30. September 1956 geboren und ist somit 69 Jahre alt. Doch das Alter spielt bei ihr ohnehin keine Rolle!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 14:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>