<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hier posieren Jeff Bezos und seine Lauren vor der Kathedrale:BILD exklusiv – das erste Hochzeitsfoto!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/38be6f1e713191a7b4310f43e9bb5616,c9451f07?w=992" alt="Hier posieren Jeff Bezos und seine Lauren vor der Kathedrale:BILD exklusiv – das erste Hochzeitsfoto!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Unbemerkt von den meisten Gästen haben Jeff Bezos und seine Lauren Sánchez Punkt 19.09 Uhr ein erstes exklusives Fotoshooting gehabt – direkt vor der majestätischen Kathedrale von San Giorgio Maggiore!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er im eleganten Anzug, sie in einem Traum in Weiß – Lauren strahlte im Brautkleid, während der Sonnenuntergang die Kulisse in goldenes Licht tauchte. Ein intimer Moment, bevor der große Trubel beginnt, festgehalten für die Ewigkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeff Bezos strahlt – er ist bereit fürs Jawort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag feierten der Amazon-Gründer Jeff Bezos und die TV-Moderatorin Lauren Sánchez die Pre-Wedding-Party, heute soll auf der Insel San Giorgio Maggiore die Trauung vollzogen werden. Die Zeremonie wird im grünen Amphitheater der alten Klostergärten stattfinden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall „White Tiger“:Tim (13), ermordet im Internet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/der-fall-white-tiger-tim-13-ermordet-im-internet-685b21a854352c1fc4b2b61c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685b21a854352c1fc4b2b61d/aa144c7452d45403df6cb017e5de5be5,f0e85aaa?w=992" alt="Der Fall „White Tiger“:Tim (13), ermordet im Internet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Deutsch-Iraner Shahriar J. (20) aus Hamburg soll als „White Tiger“ einen 13-Jährigen aus den USA online in den Suizid getrieben haben. BILD traf die Eltern des Jungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie sie die Geschichte ihres Kindes erzählen, über ihre Trauer und ihren Schmerz sprechen – und sagen, was sich auf Internet-Plattformen wie „Discord“ jetzt ändern muss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall „White Tiger“:„Der Täter ist für mich der Teufel“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/der-fall-white-tiger-der-taeter-ist-fuer-mich-der-teufel-685ea8675810b451b260d067</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ea8675810b451b260d068/1727e1a2f7cc180766710a1c40aa78fe,e2ad9f5c?w=992" alt="Der Fall „White Tiger“:„Der Täter ist für mich der Teufel“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tim (†13) war kreativ, sensibel und verletzlich. Ermittler sind sicher: Ein Deutsch-Iraner aus Hamburg hat den Jungen aus den USA in den Selbstmord getrieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/widerstand-gegen-steuer-sauerei-waechst-jetzt-spricht-friedrich-merz-685d154554352c1fc4b2d3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d154554352c1fc4b2d3a4/c20c6b07f7a8c221d3cba15a798b8b84,ee643989?w=576" alt="Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt redet Kanzler Friedrich Merz erstmals über den Wortbruch der Regierung bei der Stromsteuer-Entlastung und seinen Zickzack-Kurs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil hatte im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 und 2026 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buerger-gehen-leer-aus-erste-steuer-sauerei-der-merz-regierung-685b98a254352c1fc4b2b9c2"><!-- --><!--[--><!--[-->keine Senkung der Stromsteuer für Verbraucher eingeplant<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Dabei hieß es im Koalitionsvertrag eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle auf das europäische Mindestmaß“ abgesenkt werden soll. Die Entlastung soll es zunächst jetzt nur für gewisse Branchen der Wirtschaft geben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir senken die Stromsteuer für die Verbraucher nicht ganz so sehr, wie wir uns das eigentlich auch selbst gewünscht hätten“, sagte Merz nun auf Instagram. „Wenn wir mehr machen könnten, würden wir mehr machen, aber wir müssen auch einen Blick auf den Bundeshaushalt haben.“ Heißt: Merz räumt alle Forderungen ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wusste Merz schon vor Wochen, dass es eng wird mit der versprochenen Steuersenkung?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maschine in Leipzig konnte nicht starten:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/flughafen-leipzig-6-uhr-morgens-zu-besoffen-fuer-den-urlaubsflieger-685e9a605810b451b260cee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e9a605810b451b260cee6/c8aa6e72c00c45f96a4ed69ccba8dbd5,ae33ccf0?w=576" alt="Maschine in Leipzig konnte nicht starten:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Für zwei Deutsche endete der Urlaub am Leipziger Flughafen, bevor er überhaupt losging. Der Grund: Alkohol. Ein 27-jähriger Mann war sehr früh am Morgen schon so betrunken, dass der Pilot den Startvorgang für den Flug nach Mallorca kurzerhand abbrach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der erste Anruf kam am Donnerstag schon morgens um kurz nach 6 Uhr von einer Maschine nach Mallorca. Hier war ein 27-jähriger Deutscher auf seinem Sitzplatz nicht mehr ansprechbar“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher Jens Damrau am Freitag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flugkapitän brach den Startvorgang am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Leipzig ab. Der Rettungsdienst und die Bundespolizei wurden informiert. Damrau: Die Beamten brachten den 27-Jährigen nach der Begutachtung durch den Arzt aus dem Sicherheitsbereich.“  Ein freiwilliger Atemalkoholtest ergab einen Wert von 1,7 Promille. Der Mann wurde später abgeholt. Urlaubsreise wegen eigener Dummheit geplatzt, Hohn und Spott von Verwandten sowie Freunden inklusive.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu Ferienbeginn in Sachsen und Sachsen-Anhalt herrschte am Freitag am Flughafen Leipzig/Halle Hochbetrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Sanktions-Stopp:Trump lässt Wut-Tirade auf Irans Ober-Mullah los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kein-sanktions-stopp-trump-laesst-wut-tirade-auf-irans-ober-mullah-los-685ed79554352c1fc4b2f3f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ed79554352c1fc4b2f3f7/4cb550fc9a6b30028509268a775f878f,a88d70b6?w=656" alt="Kein Sanktions-Stopp:Trump lässt Wut-Tirade auf Irans Ober-Mullah los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – Nachdem Ayatollah Ali Chamenei (86) tagelang als verschollen galt, tauchte er am Donnerstag plötzlich per TV-Ansprache auf und behauptete, sein Regime habe Israel im gerade zu Ende gegangenen 12-Tage-Krieg „zermalmt“. Auch die USA hätten eine „Klatsche“ erlitten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump (79) macht die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ober-mullah-meldet-sich-zuruecl-haben-israel-und-usa-besiegt-685d21163446cc6249ea5ead"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lügen-Rede des Ober-Mullahs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> offenbar sehr wütend! In einem langen Posting auf seinem sozialen Netzwerk „Truth Social“ reagierte der US-Präsident darauf mit derben Worten – und sagte eine angeblich geplante Lockerung der Sanktionen gegen die Mullahs ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Warum behauptet der sogenannte ‚Oberste Führer’, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/post-von-wagner-schrecklicher-ajatollah-chamenei-68530d7cfdb1794ba3735568"><!-- --><!--[--><!--[-->Ayatollah Ali Chamenei<!--]--><!--]--></a><!--[--> des vom Krieg zerrissenen Iran, so dreist und töricht, er habe den Krieg gegen Israel gewonnen, wenn er doch weiß, dass seine Aussage eine Lüge ist?“, legte Trump los. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dem ist nicht so. Als Mann großen Glaubens darf er nicht lügen. Sein Land wurde zerstört, seine drei bösartigen Atomanlagen wurden ZERSTÖRT, und ich wusste GENAU, wo er Schutz suchte, und ich habe weder Israel noch den US-Streitkräften, den mit Abstand größten und mächtigsten der Welt, erlaubt, dass sein Leben endet.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abcdb54413a513d77037d/2be09b6b1a1fe505a7585dbf5f5849b1,e5c1b5a5?w=320" alt="Leiche in Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst soll es einen Streit in einem Park in Thüringen gegeben haben, dann soll Miguel A. (23) von Jugendlichen in den Tod gejagt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem jungen Gerüstbauer passiert sein soll, dass seine Leiche nur mit einer Unterhose bekleidet in einem Bach gefunden wurde und was sein entsetzter Vater sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Abbiegen erfasst:Ehepaar von Auto überfahren – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/beim-abbiegen-erfasst-ehepaar-von-auto-ueberfahren-lebensgefahr-685ee32e3446cc6249ea7a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee32e3446cc6249ea7a27/60c4cc861c68683532c344f67ecd2377,91c19edc?w=320" alt="Beim Abbiegen erfasst:Ehepaar von Auto überfahren – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Furchtbarer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unfall</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Mariendorfer Damm in Berlin-Tempelhof am späten Freitagnachmittag: Ein 20-jähriger Autofahrer hat ein Rentnerehepaar (nach ersten Angaben 88 und 85 Jahre alt) überfahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben von Polizeisprecher Florian Nath (49) wurden die beiden infolge der Kollision lebensgefährlich verletzt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Soweit bislang bekannt, führt der Polizeisprecher aus, seien die beiden Rentner gerade dabei gewesen, den Mariendorfer Damm in Höhe des Sandsteinwegs zu überqueren. Dort ermöglicht eine Fußgängerfurt den Weg auf die andere Straßenseite der viel befahrenen Hauptverkehrsstraße.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Autofahrer hatte das Ehepaar beim Abbiegen mit seinem Wagen erfasst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die wichtigsten Fragen zum TV-Hammer!:Zeigt RTL jetzt Sky-Spiele im Free-TV?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tv-hammer-zeigt-rtl-jetzt-sky-spiele-im-free-tv-685e6bd05810b451b260c9bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e6bd05810b451b260c9be/e064447047dbc37f6c507b56f89cd489,f6862e80?w=992" alt="Die wichtigsten Fragen zum TV-Hammer!:Zeigt RTL jetzt Sky-Spiele im Free-TV?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein Beben in der TV-Branche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->RTL Deutschland erwirbt den Pay-TV-Anbieter Sky Deutschland – und damit auch viele große Sportrechte wie die Fußball-Bundesliga, die Formel 1 und den DFB-Pokal. RTL zahlt 150 Millionen Euro – ohne Schulden eingerechnet – für Sky. Zusätzlich sind weitere Zahlungen (bis maximal 377 Millionen Euro) möglich, die vom Aktienkurs der RTL Group abhängen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zusammen kommen Sky und RTL dann auf 11,5 Millionen zahlende Abonnenten. Zur Gruppe gehören dann die Pay-Marken RTL+, Sky und Wow. RTL+ liegt bei rund 6,3 Millionen Abonnenten. Sky hat etwa 5,1 Millionen Abonnenten. Es geht darum, bei Konkurrenten wie Netflix, Prime Video und Disney+ im Wettbewerb dagegenzuhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sky Deutschland gehört bisher dem US-Unternehmen Comcast, das die beiden Sky-Ableger in Großbritannien und Italien weiter behalten wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurriler Internet-Trend:„Maiskolben“ soll Cellulite bekämpfen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/skurriler-internet-trend-maiskolben-soll-cellulite-bekaempfen-685db2ba3446cc6249ea682b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685db2ba3446cc6249ea682c/cbf2aea09a168b8f6cfc38304a1f58fd,bb5302ab?w=576" alt="Skurriler Internet-Trend:„Maiskolben“ soll Cellulite bekämpfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die  „Body Roll Machine“, die wie ein Maiskolben aussieht, verspricht wahre Wunder bei der Reduzierung von Cellulite. In den sozialen Medien gibt es zahlreiche Videos über das Gerät, das sich im Kreis bewegt und auf das man seinen Körper legen kann. Die Idee, sich mit technischen Hilfsmitteln zu verschönern, ist nicht neu. Bereits in den 1950er Jahren gab es ähnliche Maschinen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Botschafter einbestellt:So chaotisch lief Lambsdorffs Rapport bei Putins Sprecherin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/moskau-bestellt-botschafter-ein-diplomaten-treffen-fast-gescheitert-685ec8f454352c1fc4b2f327</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ec8f454352c1fc4b2f328/8a6c7b293157b866ae48edb264ddb5cb,a35f6635?w=576" alt="Deutscher Botschafter einbestellt:So chaotisch lief Lambsdorffs Rapport bei Putins Sprecherin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Völlig überraschend hatte das russische Außenministerium den deutschen Botschafter in Moskau, Alexander Graf Lambsdorff (58), am Freitag einbestellt. Doch dann kam es zu unerwarteten Schwierigkeiten – und das Gespräch war bereits beendet, bevor es überhaupt begonnen hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Details des kuriosen Diplomaten-Termins.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 14 Uhr (13 Uhr deutsche Zeit) fuhr Lambsdorff zum Außenministerium, um mit dessen Sprecherin Maria Sacharowa (49) über die Situation von russischen Korrespondenten zu reden. Sie wirft der deutschen Politik Schikane gegenüber Journalisten vor und behauptet, russische Medienvertreter würden in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> „verfolgt“, ihre Familienmitglieder unter Druck gesetzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russland informiert Botschafter über Vergeltungsmaßnahmen wegen Journalisten-Verfolgung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/der-slot-o-mat-von-slotmagie-deine-woechentliche-hitparade-der-freispiele-6810c0ed3e4aff02aa6ccdbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6810c0ed3e4aff02aa6ccdbe/941c33ec9acc9b42d8c2d051c612764d,754620b4?w=656" alt="Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SlotMagie</b><!--]--><!--[--> bringt deine Lieblingsslots zum Klingen – mit dem Slot-O-Mat, der wöchentlichen Jukebox für Freispiele! Jede Woche neu, jede Woche heiß: Der Slot-O-Mat kürt den angesagtesten Slot und spendiert dir <!--]--><!--[--><b>100 Freispiele ab nur 10 € Einzahlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mach mit bei der Freispiel-Hitparade – legal, sicher und mit maximalem Drehspaß!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einloggen, Glocke läuten, losdrehen – so einfach geht’s:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kein Bonuscode, kein Stress. </b><!--]--><!--[-->Nur pures Spielvergnügen mit echten Gewinnchancen. Die Freispiele werden direkt nach deiner Einzahlung gutgeschrieben – und du bist startklar!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>