<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Unfall im Industriebetrieb:Gelbe Gaswolke zieht über Aschaffenburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/behoerden-warnen-gelbe-gaswolke-ueber-aschaffenburg-vermutlich-giftig-68e5520b488425bb3cb1ec7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5520b488425bb3cb1ec80/bc40806f91fd6b943a3ead0c4ff8cbb5,213cb91e?w=992" alt="Nach Unfall im Industriebetrieb:Gelbe Gaswolke zieht über Aschaffenburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Gift-Alarm im unterfränkischen Mainaschaff! In einem Betrieb ist es zu einem Unfall gekommen. Dabei wurde eine gelbliche Gaswolke freigesetzt. Dem Bundesamt für Bevölkerungsschutz zufolge sind die freigesetzten Gase möglicherweise giftig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit zieht die Wolke auch über das direkt angrenzende Stadtgebiet von Aschaffenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wie die Stadt mitteilte. Die Behörden rufen die Bevölkerung auf, in den Häusern zu bleiben, Menschen aus dem Freien hereinzuholen und Fenster sowie Türen geschlossen zu halten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spezialisten in Schutzanzügen sind vor Ort, das Gebiet wurde abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zwischenfall soll sich in einem Galvanik-Betrieb ereignet haben. Über die App KatWarn wurde eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/verbrauchertipps/thema-lebensmittel-rueckrufe-warnungen-alle-infos-und-news-d3WZTBkvjuWIbs9CA8Zf"><!-- --><!--[--><!--[-->Warnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> an die Bevölkerung herausgegeben. Stufe: extreme Gefahr!<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[-->„Aktuell sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Polizei und Rettungsdienst mit einem Großaufgebot in Mainaschaff im Einsatz“, erklärte die Stadt Aschaffenburg auf Instagram. „Bitte meiden Sie das Gebiet. Schließen Sie Fenster und Türen, schalten Sie Lüftungen und Klimaanlagen ab. Informieren Sie Ihre Nachbarn und unterstützen Sie Kinder sowie hilfsbedürftige Personen – ohne sich selbst zu gefährden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Retter fanden sie blutend im Sessel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/angriff-auf-herdecker-buergermeisterin-polizei-vernimmt-beide-adoptivkinder-15-17-68e538d2c9fcb483178bada6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e538d2c9fcb483178bada7/9a4ca85d07404c481a09bfec3ac482ad,7a4109aa?w=992" alt="Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Retter fanden sie blutend im Sessel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Messer-Angriff auf Iris Stalzer, die neue Bürgermeisterin von Herdecke: Die Politikerin (57) schwebt nach der Attacke in Lebensgefahr. Die Polizei schließt einen familiären Hintergrund nicht aus. Was geschah wirklich am Tatort? Wie Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falls Regierung nicht zahlt:Freizeitpark droht mit Tötung von 30 Walen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/falls-regierung-nicht-zahlt-freizeitpark-droht-belugawale-zu-toeten-68e53f5389973cba61e84d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e53f5389973cba61e84d94/8cf26dcc11c428b1871f9736c6897cb8,f4dc5b8d?w=576" alt="Falls Regierung nicht zahlt:Freizeitpark droht mit Tötung von 30 Walen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niagara Falls (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Es klingt wie eine Erpressung der Mafia – doch die Drohung kommt nicht von Gangstern, sondern von einem Freizeitpark: Der Meeres-Themenpark Marineland in Niagara Falls (Provinz Ontario) will 30 Belugawale töten, falls die kanadische Bundesregierung keine finanzielle Hilfe leistet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Schreiben an die Regierung in Ottawa erklärt der Park, er sei „in einem kritischen finanziellen Zustand“ und könne die Tiere nicht mehr ausreichend versorgen. Wenn bis zum 7. Oktober kein Geld fließt oder keine Ausfuhrgenehmigung erteilt wird, drohe die „verheerende Entscheidung“, die Tiere zu töten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Freizeitpark Marineland steht seit Jahren in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte Marineland die Wale an den Freizeitpark Chimelong Ocean Kingdom im chinesischen Zhuhai abgeben. Doch Fischereiministerin Joanne Thompson lehnte den Antrag ab! Begründung: Sie könne nicht zulassen, dass die Belugas erneut in Gefangenschaft geraten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-soeders-polizei-bekommt-bewaffnete-drohnen-68e4e6521de834f4da2e187f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4e6521de834f4da2e1880/c6ae17f587d4844862b988cef4f5d10c,4731b376?w=576" alt="Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München - Bayerns Polizisten sollen die Jagd auf Drohnen eröffnen. Die Regierung unter Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) hat einen Gesetzesentwurf beschlossen, der Polizisten das Recht zur Drohnenbekämpfung gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder hatte das Vorhaben vorige Woche angekündigt. In der Rekordzeit von acht Tagen ist der Kabinettsbeschluss da. Söder: „Der Schutz der Infrastruktur hat für die Staatsregierung Priorität. Wir haben heute gesagt, wir müssen Tempo machen. Die Befugnisse der Polizei gegenüber der Drohne und dem Drohnenführer werden massiv verstärkt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das soll der Polizei im größten deutschen Flächenstaat erlaubt werden:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Sie soll Drohnen über Einrichtungen sensibler Infrastruktur aufspüren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans mussten tagelang warten:Selena Gomez zeigt ihre Hochzeits-Fotos mit Taylor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-teilt-foto-mit-taylor-swift-im-32-000-euro-kleid-zur-hochzeit-68e4f9d3c9fcb483178ba6f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f9d3c9fcb483178ba6f5/dd7d9d8880123ca396f58d32c508da1f,ff25b218?w=656" alt="Fans mussten tagelang warten:Selena Gomez zeigt ihre Hochzeits-Fotos mit Taylor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Barbara (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Auf diese Fotos warten Fans sehnsüchtig! Ende September war Taylor Swift der Stargast auf der Hochzeit ihrer besten Freundin Selena Gomez – doch Promis und Brautpaar feierten komplett abgeschirmt auf einem Luxusanwesen in Santa Barbara. Jetzt endlich teilt Selena innige Momente bei Instagram, die sie und ihre beste Freundin am Tag der Trauung zeigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schnappschüsse beweisen: Es war ein emotionaler Tag, voller Liebe! Zu sehen ist, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-packt-ueber-verlobung-aus-travis-hat-alles-gegeben-68e0d714c9fcb483178b7509"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre Freundin Selena filmt, während ein Stylist deren Schleier zurechtzupft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Taylor kann nicht glauben, wie wunderschön ihre Freundin als Braut ausschaut und quietscht: „Meinst du das jetzt ernst? Schau sie dir an! Oh mein Gott! Oh mein Gott!“ Die Freundinnen kichern, und Selena haucht in die Kamera: „Ich bin so glücklich, ich werde heiraten. Endlich!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-sagt-endlich-ja-ihr-liebesmaerchen-wird-wahr-68d8d60d88300c7476b99c49"><!-- --><!--[--><!--[-->Selena Gomez<!--]--><!--]--></a><!--[--> sah an ihrem großen Tag aus wie eine Disney-Prinzessin – auch Taylor Swift funkelte. Der Megastar trug ein Kleid von Oscar de la Renta. Das nudefarbene Dress ist aus der brandneuen Frühlingskollektion und besticht durch ein mit Pailletten besetzten Korsett sowie einen luftigen Tüllrock. Preis? Unglaubliche 32.000 Euro!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext-Ansage vor Koalitions-Gipfel:„Merz muss der SPD endlich ein Stoppschild setzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klartext-ansage-merz-muss-der-spd-endlich-ein-stoppschild-setzen-68e5324e1de834f4da2e2045</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5324e1de834f4da2e2045/226ac838c3a697fef9acc82631150b27,7f3865e7?w=320" alt="Klartext-Ansage vor Koalitions-Gipfel:„Merz muss der SPD endlich ein Stoppschild setzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Alarmstimmung in der Wirtschaft! Vor dem Gipfel der schwarz-roten Koalition am Mittwoch fordern Verbandschefs: Union und SPD müssen endlich zeigen, dass sie Firmen und Arbeitnehmer entlasten wollen – um die Dauerkrise zu beenden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Fokus: die SPD. Die Partei gilt als Reformbremse. Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) wird außerdem vorgeworfen, mit immer neuen Gesetzen noch mehr Bürokratie zu verursachen und Firmen zu gängeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verband Gesamtmetall (3,8 Millionen Beschäftigte) fordert nun Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) auf, die SPD und Bas beim Koalitionsgipfel in die Schranken zu weisen. „Beim Thema Bürokratie muss die Union der SPD und Arbeitsministerin Bas endlich ein Stoppschild setzen“, so Gesamtmetall-Boss Oliver Zander (56) zu BILD: „Permanent versucht Bas, alte, gefloppte Gesetzentwürfe aus der Ampel-Zeit bei Kanzler Merz durchzudrücken und zusätzliche Bürokratie zu verursachen.“ So wolle die Ministerin, dass beim Gipfel „Beschäftigten-Datenschutz und Behindertengleichstellungsgesetz durchgepeitscht werden. Das würde noch mehr Kosten in den Firmen verursachen“, so Zander.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutsche Wirtschaft schrumpfte im Frühjahr stärker als zunächst angenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leweling mit Adduktorenproblemen:Nagelsmann holt Star nach einem Jahr zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-holt-ihn-nach-einem-jahr-wieder-ins-dfb-team-68e54ecc89973cba61e84e6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e54ecc89973cba61e84e6c/7cc088c2b98247db874109dee27da74e,c070e8d?w=320" alt="Leweling mit Adduktorenproblemen:Nagelsmann holt Star nach einem Jahr zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nächste Personal-News beim DFB. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem am Montagabend bekannt wurde, dass Torwart Noah Atubolu nachnominiert werden muss, hat der DFB nun mitgeteilt, dass auch Kevin Schade (23/Brentford) nachträglich zum Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) stoßen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Offensivspieler reist nach, weil Jamie Leweling (24/Stuttgart) muskuläre Probleme im Adduktorenbereich plagen. Bundestrainer Julian Nagelsmann nominierte Schade bislang einmal – für zwei Spiele im Oktober 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegen Bosnien (2:1) stand er damals im Kader, kam aber nicht zum Einsatz. Beim 1:0-Sieg gegen Holland in München kam er in der 77. Minute für Aleksandar Pavlović rein. Insgesamt kommt der variable Außenbahnspieler bislang auf vier Länderspiele für das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Team</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Sein Debüt gab er am 25. März 2023 gegen Peru (2:0) unter Ex-Bundestrainer Hansi Flick (60).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 75 Jahren erschien der erste Peanuts-Comic:Die letzten Geheimnisse von Charlie Brown</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-peanuts-werden-75-die-letzten-geheimnisse-von-charlie-brown-68de7f95f72991c6ed66132b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de7f95f72991c6ed66132c/7a50dfd774548ed49612a58acb3ca24b,d8df2206?w=992" alt="Vor 75 Jahren erschien der erste Peanuts-Comic:Die letzten Geheimnisse von Charlie Brown" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Charlie Brown ist der ewige Verlierer – und wird dafür von Millionen Menschen geliebt. Vor 75 Jahren erfand Cartoonist Charles M. Schulz (†77) die Peanuts, eine Truppe vergrübelter Vorstadt-Kinder. Was als Comic in einer regionalen Tageszeitung begann, mauserte sich zu einem globalen Entertainment-Imperium.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zum Jahrestag der drolligen Figuren spricht BILD mit Schulz‘ Sohn Craig (72) über das beeindruckende Erbe seines Vaters. Lesen Sie mit BILDplus das große Interview! Und alles über versteckte Nachrichten in den Cartoons, die Frage, ob Charlie Brown heute ein iPad hätte und was die Peanuts uns heute noch lehren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 20 Jahren kam sie zu ihm, er machte sie zur Alleinerbin:Rentner erschlagen, Polizei nimmt seine Domina fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/muenchen-domina-festgenommen-wegen-mordverdacht-68e50ecbc9fcb483178ba9c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e50ecbc9fcb483178ba9c1/424ed05b56011efb22199f40805c09f0,4c0411e?w=576" alt="Seit 20 Jahren kam sie zu ihm, er machte sie zur Alleinerbin:Rentner erschlagen, Polizei nimmt seine Domina fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Im Juli wird ein Mann tot in seinem Haus in München gefunden. Wenig später ermittelt die Polizei wegen eines Gewaltverbrechens. Jetzt sitzt eine Verdächtige in Untersuchungshaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Domina soll den 62-Jährigen in München in dessen Haus getötet haben. Die 58-Jährige sitze wegen Verdachts auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Untersuchungshaft, teilte die Polizei mit. Die Frau sei für den Mann über etwa 20 Jahre als Domina tätig gewesen. „Dabei ist über die Jahre wohl ein gewisses Vertrauensverhältnis entstanden“, sagte ein Polizeisprecher. Der zurückgezogen lebende Mann habe die Frau als Alleinerbin eingesetzt. Das habe die Verdächtige auch gewusst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der alleinige Bewohner Ulrich Z. lag mehrere Wochen tot in seinem Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir gehen davon aus, dass das durchaus eine mögliche Motivlage gewesen ist“, sagte der Polizeisprecher. Die Ermittler gehen davon aus, dass die Frau mit deutscher Staatsbürgerschaft den 62-Jährigen in dessen Haus mit massiver stumpfer Gewalt gegen den Kopf getötet hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche am 7. Oktober im Kibbuz Nir Oz ermordet:Carolin sagte „ich liebe dich“ – dann kam die Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/hamas-opfer-carolin-sie-wurde-am-7-oktober-im-kibbutz-nir-oz-ermordet-68e2492789973cba61e82031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2492789973cba61e82032/4d1349cae5d991d13ab11542cbdf8ae0,2dddeb4b?w=576" alt="Deutsche am 7. Oktober im Kibbuz Nir Oz ermordet:Carolin sagte „ich liebe dich“ – dann kam die Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für Carolin Bohl war es die erste Reise nach Israel. Am 23. September 2023 war die Berliner Studentin mit ihrem engen Freund Daniel Darlington losgeflogen. Daniels verstorbene Mutter hatte im Kibbuz Nir Oz gelebt. Und weil es so schön war dort, verschoben sie ihren Rückflug am 6. Oktober um einen Tag. Ein tödliches Verhängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carolin und Danny waren seit Jahren engste Freunde – kein Paar. Sie hatten einander in Italien kennengelernt. Der Fotograf aus Manchester lebte mittlerweile auch in Deutschland, zuletzt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Kibbuz Nir Oz war für ihn ein Herzensort. Seine israelische Mutter, die starb, als er 14 Jahre alt war, hatte dort viele Jahre gelebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carolin Bohl (†22) wurde im Kibbuz Nir Oz von Hamas-Terroristen erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er war als Kind mit seiner Mutter in den Sommerferien häufig in Nir Oz gewesen. Diesen Ort wollte er Carolin unbedingt zeigen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>