<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610046fa56382de1f649bd/e4c4e9cc4b8e39cec9931473dd7c0651,49b3a1c0?w=992" alt="Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Jahreswechsel schied Stefan Kuntz überraschend als Sportvorstand beim Hamburger SV aus. Offiziell wurden „persönliche familiäre Gründe“ genannt, doch BILD-Recherchen enthüllen, dass Anschuldigungen wegen sexueller Belästigung zu seiner Vertragsauflösung führten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter den schweren Vorwürfen gegen den bekannten Fußball-Manager? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie die Hintergründe und Details zu den laufenden Untersuchungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Unwetterwarnungen aufgehoben:Ein Wintertag wie aus dem Bilderbuch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/ein-wintertag-wie-aus-dem-bilderbuch-wetterdienst-hebt-warnungen-auf-69634aa74d1d5f581eeb2e14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69634aa74d1d5f581eeb2e15/dfa5f7f6385f7a288d7d3eddfb190d47,10b49497?w=992" alt="Alle Unwetterwarnungen aufgehoben:Ein Wintertag wie aus dem Bilderbuch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehrere Tage hielt der Wintersturm „Elli“ Deutschland fest im Griff. Züge fielen aus, Autos rutschten, Schnee und Eis bestimmten den Alltag. Jetzt folgt die Entspannung: Der Sonntag wird ein Tag zum Durchatmen und Genießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In weiten Teilen des Landes hat der Deutsche Wetterdienst alle bestehenden Unwetterwarnungen aufgehoben. Am späten Samstagabend teilte der DWD mit, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/winter-schnee-immer-seltener-und-weniger-6932b433f4bf598c0697ac28"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneefälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> deutlich nachgelassen hätten. Nur noch leichte bis mäßige Schneefälle in Süddeutschland sowie in Sachsen wurden gemeldet. Unwetterwarnungen seien nicht mehr notwendig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sonntag bringt einen echten Stimmungswechsel. DWD-Meteorologe Marcel Schmidt spricht sogar von einem „Wintertag wie aus dem Bilderbuch“ und schwärmt: „Bei zeitweiligem Sonnenschein lohnt sich ein Winterspaziergang durch die frisch verschneite Landschaft.“ Erwartet wird heiteres bis wolkiges Wetter, vor allem im Nordosten und Westen oft sonnig und trocken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das 53. Motorradfahrer-Wintertreffen auf Schloss Augustusburg im Erzgebirge am Samstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Uns geht es gut. Wir sind Kämpfer“:Erste Botschaft von Maduro aus dem Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-in-us-haft-dramatischer-militaereinsatz-69632b0cfa56382de1f663c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69632b0cfa56382de1f663c3/daf9bf443f9b0a591268ad4f5f4ec0ab,85bbb954?w=576" alt="„Uns geht es gut. Wir sind Kämpfer“:Erste Botschaft von Maduro aus dem Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>New York (USA) – Er sitzt in einem Gefängnis in Brooklyn – und meldet sich jetzt zu Wort: Der von US-Soldaten festgenommene venezolanische Diktator Nicolás Maduro (63) lässt über seine Familie ausrichten, es gehe ihm gut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Uns geht es gut. Wir sind Kämpfer“, zitierte Nicolás Maduro Guerra (35) seinen Vater in einem Video. Der Clip wurde am Samstag (Ortszeit) von der venezolanischen Regierungspartei PSUV veröffentlicht. Maduro habe seinen Anwälten im Gefängnis außerdem gesagt: „Seid nicht traurig.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicolás Maduro Guerra (35), Sohn des entmachteten Diktators Nicolás Maduro (63), ist Mitglied der venezolanischen Nationalversammlung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro und seine Frau Cilia Flores waren vor gut einer Woche bei einem US-Militäreinsatz in Caracas gefangen genommen worden. Anschließend brachten US-Kräfte beide in einem Flugzeug in die Vereinigten Staaten. Dort sitzt der langjährige Machthaber in Haft und wartet auf den Prozess, der ihm wegen „Drogenterrorismus“ gemacht werden soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit einer besonderen Überraschung für ihre Fans:Helene Fischer feiert Gänsehaut-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/helene-fischer-rockt-buehnen-comeback-bei-silbereisen-6962f6174d1d5f581eeb2c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962f6174d1d5f581eeb2c77/3581c11ea58abc205121faa8a87fcbb9,fe6d16af?w=576" alt="Mit einer besonderen Überraschung für ihre Fans:Helene Fischer feiert Gänsehaut-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Darauf haben nicht nur ihre Fans sehnsüchtig gewartet: Schlager-Königin Helene Fischer (41) meldete sich am Samstagabend fulminant zurück! Nach ihrer Babypause eroberte die Hit-Gigantin bei Florian Silbereisens „Schlagerchampions“-Eurovisionsshow in der ARD die große Bühne – mit einem Comeback, das für pure Gänsehaut sorgte. Und als wäre das nicht genug, hatte sie auch noch eine Überraschung im Gepäck!</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD bereits berichtete, reiste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/helene-fischer/helene-fischer-alle-infos-77990486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Helene Fischer<!--]--><!--]--></a><!--[--> erst kurz vor der Show an. Ihr Ex Florian Silbereisen (44) zum Publikum im Berliner „Velodrom“: „Sie war vorher nicht in der Halle. Sie hat vorher nicht geprobt. Das ist für sie eine ganz ungewohnte Situation.“ Fischers Fans durften bestimmen, was ihr Idol singen wird, und konnten für den Auftritt die größten Helene-Hits wählen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Fans durften im Vorfeld abstimmen, welche Songs Helene Fischer singt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 21.45 Uhr ist es soweit. Sie betritt von TV-Kameras begleitet die Bühne und legt live mit „Genau dieses Gefühl“ los. Im Publikum fließt vor Begeisterung so manche Träne. Auf Floris Frage, wie es ihr geht, ruft Helene der Menge zu: „Mir geht’s sehr, sehr gut, und ich bin total glücklich. Und ich hatte gerade die schönste Gänsehaut, die ihr mir bescheren konntet.“ Dem Gastgeber erzählt sie dann: „Ich habe mich sehr auf den Abend gefreut. Ich lebe zurzeit ein ganz anderes Leben, aber das ist ein sehr schöner Ausflug heute.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um unseren Basketball-Helden! Er wollte ihn verprügeln:Schröder lauert Weltstar Doncic am Parkplatz auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-um-dennis-schroeder-liga-sperrt-deutschen-basketball-held-696302764d1d5f581eeb2ca2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696302764d1d5f581eeb2ca2/319070851aaab643f2a7a5e7ad201f24,e68d5e7b?w=656" alt="Skandal um unseren Basketball-Helden! Er wollte ihn verprügeln:Schröder lauert Weltstar Doncic am Parkplatz auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein Hammer! Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Dennis Schröder (32) für drei Spiele gesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Basketball-Liga mitteilte, soll der deutsche Profi der Sacramento Kings einen anderen Spieler versucht haben, zu schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die NBA in einer Pressemitteilung: „Der Vorfall ereignete sich etwa 40 Minuten nach der 101:125-Niederlage der Kings gegen die Los Angeles Lakers am 28. Dezember in der Crypto.com Arena, als Schröder den Spieler in einem Arena-Flur aufsuchte und die Konfrontation initiierte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wollte Schröder auf den slowenischen Lakers-Star Luka Doncic (26) losgehen. Demnach wartete der Deutsche in der Nähe des Parkplatzes auf Doncic. Mehrere Spieler mussten ihn zurückhalten, bis Sicherheitskräfte eintrafen. Schröder wurde daraufhin in den Mannschaftsbus geführt.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordprozess in Bocholt:Manager beim Koksen im Keller zu Tode gequält</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/drei-maenner-wegen-mordes-angeklagt-manager-beim-koksen-im-keller-zu-tode-gequaelt-696115464d1d5f581eeb164a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696115464d1d5f581eeb164a/2b34b430fbfa3333dfba5f5271426d8e,f448a5bb?w=320" alt="Mordprozess in Bocholt:Manager beim Koksen im Keller zu Tode gequält" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2025 starb der 61-jährige Detlef K. auf grausame Weise im Keller seines Hauses. Drei junge Männer stehen nun wegen Mordes vor Gericht, angeklagt aus Habgier gehandelt zu haben. Die Staatsanwaltschaft beschreibt einen brutalen Tathergang, der in nur wenigen Minuten das Leben eines wohlhabenden Geschäftsmanns auslöschte. Welche Details der Ermittlungen ans Licht gekommen sind und welche Strafen den Angeklagten drohen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut US-Medienbericht:Plant Trump einen Militäreinsatz im Iran?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/laut-us-medienbericht-trump-laesst-militaerschlaege-gegen-den-iran-pruefen-6962f7f94d1d5f581eeb2c81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962f7f94d1d5f581eeb2c81/3183402de34b59aed6c3f669ea9339a9,f06771cc?w=320" alt="Laut US-Medienbericht:Plant Trump einen Militäreinsatz im Iran?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Seit zwei Wochen bebt das Land. Trotz Angst, Gewalt und Todesdrohungen gehen im Iran Tag für Tag Menschen auf die Straße. Tausende riskieren ihr Leben für Freiheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) das Mullah-Regime warnt, keine Gewalt gegen Demonstranten einzusetzen, zeigt die Realität ein anderes Bild: Immer mehr Tote, immer mehr Festnahmen. Und hinter verschlossenen Türen soll Trump sogar über Militärschläge nachdenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ausmaß der Gewalt im Iran nimmt weiter zu: Nach Angaben des US-Menschenrechtsnetzwerks HRANA ist die Zahl der Todesopfer bei den seit zwei Wochen andauernden Massenprotesten auf mindestens 116 gestiegen. Mehr als 2.600 Menschen wurden festgenommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Immer mehr Menschen gehen im Iran auf die Straße, um zu protestieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz einer nahezu vollständigen Internetsperre gingen die Menschen in 185 Städten auf die Straße – ein landesweiter Aufschrei gegen das Regime. Und das, obwohl den Demonstranten der Tod droht: Der iranische Generalstaatsanwalt Mohammad Movahedi Azad warnte, jeder, der an den Protesten teilnimmt, werde als „Feind Gottes“ betrachtet – ein Vergehen, das mit der Todesstrafe geahndet wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder vereint in Musikvideo:Zwischen Luna Schweiger und Ex Kevin knistert es</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luna-schweiger-und-kevin-von-anhalt-alte-liebe-im-neuen-musikvideo-695fa11cdbd8ef6a9a907a9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa11cdbd8ef6a9a907aa0/ea21678b4b9c86f6114c10ac1ee414dd,a5410655?w=992" alt="Wieder vereint in Musikvideo:Zwischen Luna Schweiger und Ex Kevin knistert es" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Trennung wieder vereint: Schauspielerin Luna Schweiger und Ex-Fußballer Kevin von Anhalt lassen beim Dreh eines Musikvideos alte Gefühle aufleben. Bei BILD sprechen sie über ihre leidenschaftliche Beziehung, Eifersucht und die Herausforderungen, sich wieder auf Nähe einzulassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> Erfahren Sie die spannenden Details und Einsichten der beiden – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie fesselten Frau in eigener Wohnung:Polizei jagt dieses dreiste Einbrecher-Trio</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/brutaler-wohnungsraub-in-muenchen-haidhausen-polizei-sucht-diese-drei-maenner-69626837fa56382de1f65cc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69626837fa56382de1f65cca/d7b5ef36287a962cd1e6f2819d632640,12832cc1?w=576" alt="Sie fesselten Frau in eigener Wohnung:Polizei jagt dieses dreiste Einbrecher-Trio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Brutaler Raub am Nachmittag! Drei Männer überfallen in Haidhausen eine Frau in ihrer Wohnung, fesseln sie und verschwinden mit wertvoller Beute.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst jetzt sucht die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Bildern aus einer Überwachungskamera nach dem Trio. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/raubueberfall/nachrichten-news-fotos-videos-21029392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubüberfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte schon am 17. November. Laut Polizei klingelte einer der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbrecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> zunächst an dem Mehrfamilienhaus im Stadtteil Haidhausen in München (Bayern).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die über 50-jährige Bewohnerin öffnete gerade die Wohnungstür, als sie von einem der Täter in die Wohnung gedrängt und überwältigt wurde. Am Boden liegend wurde sie von einem weiteren Täter gefesselt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Iranerinnen über ihre Heimat:Die Menschen im Iran haben nichts mehr zu verlieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iranische-frauen-sagen-in-bild-was-sie-sich-fuer-ihr-land-wuenschen-69622a51fa56382de1f658ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69622a51fa56382de1f658ee/de630f489a8af9376ae82ac8b3f43edc,f412112f?w=656" alt="Deutsche Iranerinnen über ihre Heimat:Die Menschen im Iran haben nichts mehr zu verlieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tausende Iraner kämpfen um ihre Freiheit. Seit Tagen gehen sie mutig auf die Straßen, um gegen das Mullah-Regime zu demonstrieren, das sie seit Jahrzehnten unterdrückt. Das Regime reagiert mit einer Internetblockade und Gewalt. Mehr als 116 Menschen sollen seit Beginn der aktuellen Proteste getötet worden sein, darunter mehrere Minderjährige. Hunderte wurden verletzt. Trotzdem geben die Menschen im Iran nicht auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD sprechen Frauen mit iranischen Wurzeln über ihre Sorgen, Wünsche und Hoffnungen für das Land. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shermine Shahrivar schaut voller Stolz, aber auch Sorge auf die Lage im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie sagt über die Demonstranten: „Sie kämpfen für Freiheit, für Selbstbestimmung, für ein Leben ohne Angst. Das ist für mich ein zutiefst bewegender und auch sehr stolzer Moment.“ Das Model hat Familie im Iran – zu ihr allerdings momentan keinen Kontakt, was die Situation für sie „noch belastender macht“, wie sie zu BILD sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesmal riss DIESER Körperteil:Thorsten Legat: Wieder Unfall beim Turmspringen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/thorsten-legat-wieder-unfall-beim-turmspringen-6962e445fa56382de1f66241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962e445fa56382de1f66241/6f2915e7d8aa2917aa688fd59defd4f9,6b575d35?w=320" alt="Diesmal riss DIESER Körperteil:Thorsten Legat: Wieder Unfall beim Turmspringen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Waghalsige Stars stellten am Samstagabend erneut ihren Mut unter Beweis: Beim legendären „TV Total Turmspringen“ in der Schwimm- und Sprunghalle des Europasportparks Berlin ging es hoch hinaus – und tief hinab! Nicht nur Einzelkämpfer zeigten, was sie draufhaben – auch im Synchronspringen stürzten sich Zweier-Teams gemeinsam ins erfrischende Nass.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Steven Gätjen (53) führte durch den Abend, während die Kommentatoren Ron Ringguth (59), Sebastian Pufpaff (49) und Özcan Coşar (44) ihren Senf zu den Sprüngen beitrugen. Sonya Kraus (52) interviewte die Stars und Sternchen am Beckenrand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderator Peter Imhof (52) und Schauspieler Steffen Groth (51) bei ihrem Synchron-Sprung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Promi wurde an diesem Abend jedoch erneut zum Sorgenkind des Sport-Spektakels: Ex-Fußballer Thorsten Legat (57). Zur Erinnerung: Beim Training zum „RTL Turmspringen“ 2022 verletzte sich Legat so schwer, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bremer-stirbt-nach-sprung-von-zehn-meter-turm-thorsten-legat-warnt-66bc738b6e57266594d92cf2"><!-- --><!--[--><!--[-->dass ein Riss im Hoden zu dessen Amputation führte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sebastian Pufpaff deutet deshalb jetzt grinsend an: „Ich möchte gerne wissen, ob er das zweite Ei… Also, ich möchte wissen, wie es ausgeht.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Birgit Schrowange:Ich zeig euch mein neues Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-besuch-bei-birgit-schrowange-ich-zeige-euch-mein-zuhause-695cd59a95fe8bf439d66d87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd59a95fe8bf439d66d87/cd4807e6b149266f6c25986b43c4fed6,6a1824d6?w=320" alt="Birgit Schrowange:Ich zeig euch mein neues Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Montag, zwölf Uhr. Ein Schalter. Ein Moment, der alles verändert. Birgit Schrowange steht mit ihrem Mann Frank im Münchner Einwohnermeldeamt und lässt ein ganzes Leben hinter sich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Köln, vertraute Wege, alte Gewohnheiten. Stattdessen: ein Neuanfang, der sich jünger anfühlt als gedacht. Fast wäre alles gescheitert. Fast wären sie umgedreht. Doch dann kam diese eine Wohnung. Und diese Entscheidung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Birgit Schrowange heute wohnt, warum sie bewusst noch einmal alles auf Anfang setzt, was Liebe für sie wirklich bedeutet und weshalb sie sagt, sie habe jetzt endlich Zeit für das Leben: Diese sehr persönliche Geschichte erzählt Birgit Schrowange exklusiv in BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt droht linken Terroristen mit Konsequenzen:So will Dobrindt linke Terroristen stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-verschaerft-massnahmen-nach-strom-anschlag-doppelschlag-soll-linke-terroristen-stoppen-696252812f0f8b01b1000533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696252812f0f8b01b1000534/4d8fa294367f5c93b8cb797edfebb2f6,cc6d2be0?w=992" alt="Dobrindt droht linken Terroristen mit Konsequenzen:So will Dobrindt linke Terroristen stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin– <!--]--><!--[--><b>Der Staat will den Linksterror mit einem „Doppelschlag“ stoppen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Sabotageakten auf die Infrastruktur in Berlin und tagelangem Stromausfall geht Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) in die Offensive. Sein Plan: ein umfassendes Sicherheitspaket gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linksextremisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und radikale Klima-Aktivisten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Keine öffentliche bundesweite Fahndung, keine Belohnung für Hinweise, kein Ver...</p><p class="teaser__text">Kaum ist das Blackout-Gebiet wieder am Netz, gibt es eine weitere Anschlagsankündigung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>773.000 Jahre alte Knochen:Nordafrika-Funde rütteln an unserem Stammbaum</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/homo-sapiens-neue-funde-in-marokko-revolutionieren-geschichte-69624a2640f396af4c0ee51a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69624a2640f396af4c0ee51b/777e7776b2c99763b2ac39f60d42a70b,f2696aba?w=576" alt="773.000 Jahre alte Knochen:Nordafrika-Funde rütteln an unserem Stammbaum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Casablanca (Marokko) –<!--]--><!--[--><b> Wann und wo trennten sich die Wege von Homo sapiens und Neandertaler? Seit Jahrzehnten streiten Forscher darüber. Neue Fossilien aus Marokko bringen jetzt Bewegung in die Debatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->773.000 Jahre alte Knochen liefern nämlich neue Hinweise zur Herkunft des modernen Menschen. Kiefer, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich-dinosaurier-zaehne-vom-zoll-in-lieferwagen-entdeckt-67b0c8fe7b3ef05b6d27197c"><!-- --><!--[--><!--[-->Zähne<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Wirbel aus Nordafrika sprechen dafür, dass die Wurzeln von Homo sapiens in Afrika liegen, und zwar aus viel früherer Zeit als bisher gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die uralten Überreste stammen aus einem Steinbruch nahe Casablanca. Sie deuten darauf hin, dass der letzte gemeinsame Ahne von modernen Menschen, Neandertalern und Denisova-Menschen früher lebte als bisher angenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Untersuchungen bestätigen: Die Nazca-Mumien sind moderne Fälschungen, keine Aliens.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>