<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Autorennen mit geklautem BMW endet in Glasfront einer Firma – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-kracht-in-firmengebaeude-fahrer-fluechtet-nach-auto-rennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-18-115957.png?resize=300%2C300&crop=419px%2C100px%2C861px%2C861px&webp=1" alt="Autorennen mit geklautem BMW endet in Glasfront einer Firma – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Gewerbegebiet in Wilhelmsburg krachte der BMW-Fahrer durch eine Glasfront.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Spektakulärer Unfall in Wilhelmsburg: In der Schlenzigstraße ist am Dienstagabend ein BMW in die Glasfront eines Firmengebäudes gekracht. Zuvor sollen sich zwei Autofahrer ein verbotenes Rennen geliefert haben. Beide Fahrer sind auf der Flucht.</strong></p><p>Gegen 19.35 Uhr hörte ein Zeuge im Bereich des Gewerbeparks Stenzelring laute Motorengeräusche, berichtet die Polizei. Kurz darauf beobachtete er zwei Pkw, die vom südlichen Teil des Stenzelrings nach rechts in die Schlenzigstraße einbogen und in Richtung Spreehafen fuhren.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen verlor der Fahrer eines braunen BMW in Höhe des nördlichen Stenzelrings dann die Kontrolle über sein Fahrzeug – vermutlich, weil er viel zu schnell unterwegs war. Der Wagen kam nach links von der Fahrbahn ab und krachte in die Glasfront eines Firmengebäudes.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg eine Buckelpiste: Senat will „gebündelte Aktion“ gegen Schlaglöcher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ganz-hamburg-eine-buckelpiste-senat-kuendigt-gebuendelte-aktion-gegen-schlagloecher-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569342078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C246px%2C1462px%2C1464px&webp=1" alt="Ganz Hamburg eine Buckelpiste: Senat will „gebündelte Aktion“ gegen Schlaglöcher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Metergroße Schlaglöcher entstanden nach dem Frost an vielen Orten in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wochenlange Temperaturen um den Gefrierpunkt machen Hamburgs Straßen zu schaffen. Der Senat spricht angesichts vieler Schlaglöcher von großen Herausforderungen – und will handeln.</strong></p><p>In einer konzertierten Aktion will der rot-grüne Senat der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/">Winterschäden auf Hamburgs Straßen</a> Herr werden. Die anhaltenden Wechsel zwischen Frost und Tauwetter hätten in der Stadt in diesem Jahr zu deutlich mehr Schlaglöchern geführt, teilten Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) und Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) mit. </p><p>„Mit der gebündelten Aktion zur Schlaglochbeseitigung sorgen wir dafür, dass die wetterbedingten Straßenschäden schnellstmöglich wieder in Ordnung gebracht werden“, versprach Dressel. Bezirksämter und Hafenbehörde sollen dabei abgestimmt mit ihren Dienstleistern und Straßenbaufirmen zusammenarbeiten. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann vor Drob Inn niedergestochen – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-vor-drob-inn-niedergestochen-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/sozialer-brennpunkt-hauptbahnhof-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C353px%2C1344px%2C1344px&webp=1" alt="Mann vor Drob Inn niedergestochen – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Suchtkranke vor dem „Drob Inn“ in St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Blutige Attacke am helllichten Tag in St. Georg: Am Dienstag gegen 16.10 Uhr ist ein 30 Jahre alter Mann am Besenbinderhof mit mehreren Messerstichen lebensgefährlich verletzt worden. Der Täter ist auf der Flucht.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen gerieten der 30-Jährige und ein noch unbekannter Mann auf dem Vorplatz der Drogenhilfeeinrichtung Drob Inn in einen Streit. Den Polizeiangaben nach soll der Unbekannte im Verlauf der Auseinandersetzung ein Messer gezogen und mehrfach auf sein Gegenüber eingestochen haben. Der 30-Jährige erlitt lebensgefährliche Verletzungen im Oberkörper.</p><p>Trotz der schweren Verletzungen war der Mann noch ansprechbar. Eine Rettungswagenbesatzung versorgte ihn zunächst vor Ort und brachte ihn anschließend in ein Krankenhaus. Inzwischen ist sein Gesundheitszustand stabil.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Petition fordert: Schluss mit der Quasi-Pflicht zum Religionsunterricht an Schulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/petition-fordert-schluss-mit-der-quasi-pflicht-zum-religionsunterricht-an-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/535478447-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=982px%2C308px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Petition fordert: Schluss mit der Quasi-Pflicht zum Religionsunterricht an Schulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterricht in einer Grundschule (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>Werden Hamburgs jüngste Schüler:innen zum Religionsunterricht quasi gezwungen? Ja – sagt die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft (GEW) und hat eine Petition dagegen gestartet. Eltern sollen ihren Nachwuchs einfacher abmelden können – und die sollen eine sinnvolle Alternative bekommen.</strong></p><p>„In den Klassen 1 bis 6 werden Kinder in Hamburg quasi gezwungen, am Religionsunterricht teilzunehmen“, heißt es in einer Mitteilung der Lehrer- und Erzieher-Gewerkschaft zur Online-Petition. Der Vorwurf der GEW: Obwohl laut Grundgesetz allein die Eltern über die Teilnahme ihrer Kinder entscheiden dürften, würden sie davon weder von der Schulbehörde noch von den Schulen „vollumfänglich und zeitnah informiert“.</p><p>Dazu kommt laut GEW: „Im Gegensatz zu den meisten anderen Bundesländern“ habe Hamburg für die jungen Schüler:innen kein alternatives Unterrichtsangebot zur Reli-Stunde parat. Erst ab Klasse 7 stünde Philosophie als Alternative zur Auswahl.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 12:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Models warten auf ihr Geld: Berühmte Hamburger Agentur in Schwierigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/models-erhalten-kein-geld-beruehmte-hamburger-agentur-teilweise-pleite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago778412312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=171px%2C198px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="Models warten auf ihr Geld: Berühmte Hamburger Agentur in Schwierigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Ted Linow hatte berühmte Models unter Vertrag, etwa Naomi Campbell. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Toni Garrn, Naomi Campbell, Tatjana Patitz – berühmte Frauen aus der Modelwelt waren bei Ted Linow unter Vertrag. Doch ein Teil seiner Agentur Mega Model Agency hat nun Insolvenz angemeldet. Einige Models warten noch auf ausstehende Honorare. </strong></p><p>Am Eppendorfer Baum, nur wenige Meter vom Isebekkanal entfernt, sitzt die Mega Model Agency. Inhaber ist der Modelagent Ted Linow. Der Hamburger finanzierte einst sein Studium durch Modeljobs, später hatte er große Namen der Laufstegwelt unter Vertrag.</p><p>Jetzt hat die Mega Model Service GmbH, die Abrechnungsgesellschaft der Mega Model Agency, Insolvenz angemeldet. Für das Verfahren wurde Rechtsanwalt Dietmar Penzlin als Insolvenzverwalter ernannt. Er schildert, dass nur die Abrechnungsstelle von der Insolvenz betroffen ist, die Agentur selbst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cap San Diego“: Der weiße Schwan muss in die Werft – wer bezahlt das?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cap-san-diego-der-weisse-schwan-muss-in-die-werft-wer-bezahlt-das/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/cap-san-diego-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1122px%2C830px%2C875px%2C877px&webp=1" alt="„Cap San Diego“: Der weiße Schwan muss in die Werft – wer bezahlt das?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Cap San Diego“ ist das weltweit größte noch fahrtüchtige Museums-Frachtschiff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Frischzellenkur für die „Cap San Diego“: Hamburgs maritimes Wahrzeichen muss in die Werft. Dafür wird der „weiße Schwan des Südatlantiks“ seinen angestammten Liegeplatz an der Überseebrücke verlassen und sich für drei Wochen einer Generalüberholung in Bremerhaven unterziehen.</strong> <strong>Das wird teuer!</strong></p><p>Alle fünf Jahre steht bei der „Cap San Diego“ eine Vorsorgeuntersuchung an. Dann fühlen die „Docktoren“ auf der Werft – diesmal die Bredo Dry Docks in Bremerhaven – dem Museumsschiff gründlich auf den Zahn.</p><p>Rund 200 einzelne Werftpunkte stehen zwischen dem 9. und dem 30. März auf dem Plan. Oberste Priorität haben dabei diesmal Arbeiten in mehreren Ballastwasser- und Vorratstanks des Schiffes. Dabei sollen laut einer Mitteilung der „Cap San Diego Betriebsgesellschaft“ die Stahlteile durch Sandstrahlen entrostet und neu konserviert werden. Für diese Arbeiten müssten mehrere Montageöffnungen in die Außenhaut der „Cap San Diego“ geschnitten werden. Auch die Abdichtung der Propellerwelle hinten am Schiff müsse überholt werden. Dafür muss die riesige Schraube demontiert werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein guter Tag für Pendler: U-Bahn kommt nicht, Busse und S-Bahn rappelvoll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/keine-u-bahnen-und-busse-damit-muessen-pendler-rechnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566832185-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C546px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="Kein guter Tag für Pendler: U-Bahn kommt nicht, Busse und S-Bahn rappelvoll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Buslinien fahren derzeit in Hamburg gar nicht oder unregelmäßig</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Wolfgang Maria Weber</span></p><p><strong>Schnee und Eis den dritten Tag in Folge und nun stehen auch noch die <strong>U-Bahnen</strong> still und 35 Buslinien fallen aus: Pendler müssen am Mittwochmorgen ein paar Mal gut durchatmen. Was sie in Hamburg erwartet und wie Schüler trotz Streik zur Schule kommen sollen.</strong></p><p>Im Hamburger Berufs- und Schülerverkehr wird es am Mittwoch eng. Wegen eines Warnstreiks bei der Hochbahn fahren voraussichtlich den ganzen Tag lang keine U-Bahnen. Unter anderem Anzeigetafeln in U-Bahnhöfen informierten am frühen Morgen Fahrgäste über die ausfallenden Bahnen. Ebenfalls betroffen seien die Hochbahn-Buslinien südlich der Elbe, teilte Verdi mit. Beginnen sollte der Ausstand um 3 Uhr nachts. Bereits Anfang des Monats standen in der Hansestadt <a href="https://www.mopo.de/hamburg/liveticker-warnstreik-legt-hamburgs-u-bahnen-und-busse-lahm/">alle U-Bahnen einen Tag lang still.</a></p><p>Doch auch der Umstieg aufs Auto ist nicht ganz einfach: Seit 3 Uhr nachts ist im Gegensatz zu den Bahn- und Busfahrern nämlich der Winterdienst der Stadtreinigung unterwegs – und zwar im Volleinsatz. Es hat erneut geschneit. 728 Einsatzkräfte mit mehr als 360 Fahrzeugen räumen und streuen wichtige Hauptstraßen, Busstrecken und ausgewählte Radwege. Die Stadtreinigung bittet die Verkehrsteilnehmer trotzdem um Vorsicht und Rücksichtnahme. Für die Gehwege sind wie immer Eigentümer der anliegenden Grundstücke verantwortlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Euro-Ticket für einen Restaurant-Besuch: Der irre Parkplatz-Zoff von Iserbrook</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baeckerei-junge-und-der-parkplatz-zoff-von-iserbrook/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5098-086-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C389px%2C1303px%2C1302px&webp=1" alt="40 Euro-Ticket für einen Restaurant-Besuch: Der irre Parkplatz-Zoff von Iserbrook" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hinten die Junge-Filiale, vorne das Gebäude des Restaurants Lema: Um die Parkplätze gibt es nun Ärger</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn auf einem Schild steht „Parken nur während der Öffnungszeiten erlaubt“, es aber zwei Geschäfte an der Adresse gibt – wessen Öffnungszeiten sind dann gemeint? An diesem Problem hat sich in Iserbrook ein Riesenzoff entzündet. Unklare Schilder und Strafzettel sorgen für Verdruss – nun verteidigt sich die Bäckerei-Kette Junge, die als Auftraggeber hinter den ungeliebten „Zahlungsaufforderungen“ steht.</b><br/> <br/> Der Tatort: ein hellgelbes Gebäudeensemble an der Schenefelder Landstraße 190, erbaut 1892 als „Waldhotel“. Kann man sich heute gar nicht mehr vorstellen, dass hier einmal ein idyllisches Ausflugsziel samt Tanzlokal war – inzwischen rauscht der Verkehr vierspurig vorbei. In einem flachen Anbau ist seit 2010 eine Junge-Filiale untergebracht, im einstigen Hotel hat vor einigen Monaten das Restaurant „Lema“ eröffnet, eine Pizzeria.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Ärztehaus, alter Ärger: Ausgerechnet Firma unter Betrugsverdacht zieht hier ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-betrugsvorwuerfen-alanta-soll-in-neues-hamburger-aerztehaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/visualisierung-neues-gesundheitszentrum-mummelmannsberg.png?resize=300%2C300&crop=92px%2C163px%2C553px%2C554px&webp=1" alt="Neues Ärztehaus, alter Ärger: Ausgerechnet Firma unter Betrugsverdacht zieht hier ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Siegerentwurf für das neue Ärztehaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: LH Architekten</span></p><p><b>In Mümmelmannsberg soll ein neues Ärztehaus gebaut werden – eigentlich eine gute Nachricht, weil die alte Praxisklinik marode ist. Doch ausgerechnet die Alanta Health Group, Vermieterin und Nutzerin des bisherigen Standorts, soll im Neubau drei Etagen anmieten. Dabei muss sich das Unternehmen bald wegen Betrugsvorwürfen vor Gericht verantworten. Wie passt das zusammen? Die MOPO hat nachgefragt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Museum soll an Sturmflut-Katastrophe 1962 erinnern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-museum-soll-an-sturmflut-katastrophe-1962-erinnern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/jahrliche-gedenkfeier-zur-hamburger-sturmflut-1962-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=494px%2C594px%2C1085px%2C1085px&webp=1" alt="Hamburger Museum soll an Sturmflut-Katastrophe 1962 erinnern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Montag wurde auf dem Vorplatz des Museum Elbinsel Wilhelmsburg (MEW) der Opfer der Hamburger Sturmflut gedacht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>An die Sturmflut-Katastrophe von 1962 erinnert in Hamburg bislang nur wenig. Das soll sich ändern. Ein Museum im Stadtteil Wilhelmsburg nimmt Gestalt an.</strong></p><p>Das Gedenken an die verheerende Sturmflut von 1962 bekommt in Hamburg einen festen Ort. Eine Dauerausstellung im Museum Elbinsel Wilhelmsburg soll den Besuchern erklären, wie es zu der Katastrophe kam und welche Lehren daraus gezogen wurden. Außerdem sollen die besonderen Gefahren von Natur- und Klimakatastrophen für Wilhelmsburg vermittelt werden. Erstmals fand das alljährliche Gedenken an die 315 Menschen, die in der Nacht vom 16. auf den 17. Februar 1962 ums Leben kamen, vor dem Museum statt.</p><p>Im März 2021 hatte der Senat beschlossen, das historische Gebäude zu sanieren und um die Ausstellung als neuen Schwerpunkt zu erweitern. Der Abschluss des Projekts ist für dieses Jahr geplant, wie es von dem städtischen Immobilienunternehmen Sprinkenhof hieß. Ursprünglich war von 2025 die Rede gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geparkter Lkw rollt plötzlich Treppe hinab und überrollt Fußgängerin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-geraet-ins-rollen-und-erfasst-frau-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt-20260217lkw-unfall-frau-verletzt0639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=821px%2C830px%2C1091px%2C1090px&webp=1" alt="Geparkter Lkw rollt plötzlich Treppe hinab und überrollt Fußgängerin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der führerlose Lkw hat vor dem Dammtor-Bahnhof eine Frau erfasst und dann zwei geparkte Autos zusammengeschoben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Schwerer Unfall vor dem Dammtorbahnhof: Ein geparkter Transporter ist ins Rollen geraten und hat eine Frau erfasst. </strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 19.40 Uhr auf dem Dag-Hammarskjöld-Platz. Laut Polizei setzte sich der Transporter plötzlich in Bewegung und rollte eine Treppe hinunter. Dabei erfasste der Lkw eine Frau, die unter dem Fahrzeug eingeklemmt wurde. Sie kam mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus, Lebensgefahr bestand nicht.</p><p>Der Klein-Lkw schob auch noch zwei geparkte Autos zusammen, bevor er schließlich zum Stillstand kam. Laut einem Reporter vor Ort soll eine weitere Person sich durch einen Sprung vor dem heranrollenden Fahrzeug in Sicherheit gebracht haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-mittwoch-18-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p id="h-spielenachmittag-abenteuer-im-spieleclub-im-spieleclub-neue-und-bekannte-spiele-spielen-ab-4-jahren-ort-und-uhrzeit-bucherhalle-barmbek-poppenhusenstrasse-12-22305-hamburg-16-00-17-00-uhrpreis-kostenlos">Im Spieleclub neue und bekannte Spiele spielen (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/barmbek-termin/spielenachmittag-abenteuer-im-spieleclub/datum/20260218.html">Bücherhalle Barmbek</a>, Poppenhusenstraße 12, 22305 Hamburg · 16:00–17:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorgelesene Bildergeschichte, Bilder groß auf der Leinwand (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bramfeld-termin/bilderbuchkino-jeden-mittwoch-ein-neues-abenteuer/datum/20260218.html">Bücherhalle Bramfeld</a>, Herthastraße 18, 22179 Hamburg · 16:00–16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>