<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall:Kind stirbt in Kita in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/niederschoeneweide-kind-stirbt-in-kita-in-berlin-696e232bcb02badbe0a0f2e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e232bcb02badbe0a0f2e1/c20378fe6ba6b4a64e6ac500f6684870,a6682f50?w=992" alt="Tödlicher Unfall:Kind stirbt in Kita in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Montagvormittag kam es in einer Kita im Berliner Ortsteil Niederschöneweide zu einem tragischen Unfall. Ein Kind starb. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich gegen 10 Uhr in der Kita „Adlerküken“ in der Straße Adlergestell. Sie liegt im Bezirk Treptow-Köpenik im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuerst hatte der Tagesspiegel berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Polizeifahrzeuge sind vor der Kita aufgefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feuerwehr, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei waren mit einem Großaufgebot vor Ort. Auch ein Rettungshubschrauber landete. Doch das Kind konnte nicht gerettet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne-Jugend-Chef Luis Bobga:Wer ist dieser „Hurensohn“-Politiker?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-jugend-chef-luis-bobga-wer-ist-dieser-hurensohn-politiker-696cb7666b40895ba7f71c90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb7666b40895ba7f71c91/233890b9a014db4e1a62ba54b1b57420,4a9897f8?w=992" alt="Grüne-Jugend-Chef Luis Bobga:Wer ist dieser „Hurensohn“-Politiker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In einem Instagram-Rap beschimpft Luis Bobga (23), Co-Chef der Grünen Jugend, Bayerns Ministerpräsidenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Markus Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> als „Hurensohn“, weil der eine Neuordnung der Bundesländer gefordert hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bobga-nannte-soeder-hurensohn-riesen-empoerung-ueber-gruene-jugend-chef-696bb9e68eda3a7225224cdb"><!-- --><!--[--><!--[-->Bobga an Söder: „Dass du ein Hurensohn bist, hatten wir schon mal. Verschon mich mal, bei deiner Politik wird mir schlecht – katastrophal.“<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Haufenreim („mal“, „mal“, „-phal“) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bobga-nannte-soeder-hurensohn-riesen-empoerung-ueber-gruene-jugend-chef-696bb9e68eda3a7225224cdb"><!-- --><!--[--><!--[-->entschuldigte sich Bobga<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen mit der reichlich dünnen Ausrede, es sei nicht sein Ziel gewesen, Söder „mit dieser Beleidigung direkt anzusprechen“. Bobga: „Dass dies durch den von mir ausgewählten Song passiert ist, tut mir leid.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>WIRKLICH? BILD klärt auf: Wer ist eigentlich dieser junge Mann mit der lauten Klappe?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>25 Jahre Tüftelei:Wunderland knackt Achterbahn-Rätsel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tueftler-erfolgreich-miniatur-wunderland-bekommt-erste-achterbahn-696e0660173ea7f40d17cf64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e0660173ea7f40d17cf65/253846752f9fe83ece6d678e107cd1aa,6fc387da?w=576" alt="25 Jahre Tüftelei:Wunderland knackt Achterbahn-Rätsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein Vierteljahrhundert lang blieb er unerreichbar: der Traum von einer Mini-Achterbahn im Miniatur Wunderland. Seit der Eröffnung 2001 kämpften Gerrit und Frederik Braun gegen die Tücken der Physik. Doch jetzt ist der Durchbruch gelungen, die erste Mini-Bahn soll noch 2026 rollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich will eine funktionierende Achterbahn mit realistischen Geschwindigkeiten hinbekommen. Da bin ich auch schon zwei Jahre dran“, sagte Gerrit Braun. Als Achterbahn-Fan war es schon immer sein Traum, dass die Attraktion endlich gelingt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besucher im Hamburger Miniatur Wunderland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die schlimmsten Schmerzen meines Lebens“:Umut Tekin mit Klo-Problem ins Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-umut-tekin-mit-heftigen-klo-problem-nach-australien-696dd84d4b28d19bc4344624</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd84d4b28d19bc4344624/da3dbf0b76763c0b826889c9d8e841fe,1330f8d3?w=656" alt="„Die schlimmsten Schmerzen meines Lebens“:Umut Tekin mit Klo-Problem ins Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den Dschungelcamper Umut Tekin gab’s vor dem Abflug nach Australien noch einen Schockmoment – sein Dschungelcamp-Abenteuer platzte beinahe.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte brutale, unnormale, krasse Schmerzen“, schrieb er in einer Instagram-Story. Und verriet, dass er in die Notaufnahme musste. Was genau dahintersteckte, sagte er nicht. Doch nach seiner Ankunft am Montag in Australien verriet er BILD, was vorgefallen war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Umut sogar dachte, dass er es nicht schafft, zum Dschungelcamp anzureisen, wieso er im Flieger nach Australien kaum ein Auge zumachte und wer jetzt sein größter Glücksbringer ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klinsmann über Karl:„Ungeheuerlich!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-klinsmann-schwaermt-von-super-juwel-lennart-karl-ungeheuerlich-696de64f4b28d19bc434473a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de64f4b28d19bc434473a/a788e3d42ba084f0ff7baf881bbddc14,8bf8029c?w=320" alt="Klinsmann über Karl:„Ungeheuerlich!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist wieder zurück – und schwärmt sofort über seinen Ex-Klub!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag tauchte Jürgen Klinsmann (61) erstmals seit seinem Rauswurf als Trainer 2009 wieder bei einem offiziellen Event des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf. Der ehemalige Stürmer des Rekordmeisters (48 Tore in 84 Pflichtspielen) spielte mit dem Legenden-Team der Bayern beim „Legends Cup“ im Münchner SAP Garden mit. An seiner Seite kickten unter anderem seine Weltmeister-Kollegen von 1990 Klaus Augenthaler (68) und Lothar Matthäus (64) – aber auch andere Klub-Ikonen wie die Triple-Helden von 2013 Arjen Robben (41) und Franck Ribéry (42).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Ex-Bayern-Stürmer Jürgen Klinsmann (61) spielte am Sonntag beim Legends Cup im SAP Garden mit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Interessant: Am Rande seines großen Comebacks lobte „Klinsi“ die aktuellen Bayern in den höchsten Tönen – insbesondere Super-Juwel Lennart Karl (17)!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 6000 Euro:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-6000-euro-vom-staat-wie-kriege-ich-die-neue-e-auto-praemie-696df7cccb02badbe0a0ec0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df7cccb02badbe0a0ec0c/ff7bf8430758ac94b3a6880b8b82fe36,fa53125e?w=320" alt="Bis zu 6000 Euro:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt die E-Auto-Förderung für Privatleute zurück. Bundesumweltminister Carsten Schneider (SPD) hat heute das neue Programm vorgestellt, das hauptsächlich Menschen mit niedrigen bis mittleren Einkommen zugutekommt. Maximal sind 6000 Euro Förderung drin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, für wen es wie viel Geld gibt – und wie Sie es beantragen können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-spanien-es-gab-schreie-weinende-kinder-blut-696dc6850001e5f200f35dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dc6850001e5f200f35ded/6cfe5d3eaddf85be487756e082039b8e,b4955e9a?w=992" alt="Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Am Morgen nach dem furchtbaren Zugunglück in Córdoba in Spanien wird das ganze Ausmaß der Katastrophe deutlich. Regionalpräsident Juanma Moreno sprach von einem „Trümmerhaufen aus Metall“. Mindestens 39 Menschen starben, laut der Nachrichtenagentur AP wurden 159 Unfallopfer verletzt. Moreno schloss nicht aus, dass unter den schweren Zugteilen weitere Leichen liegen könnten. Eine Passagierin, die das Unglück überlebte, sagte: „Es war wie in einem Horrorfilm.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der moderne Iryo-Hochgeschwindigkeitszug der italienischen Gesellschaft Trenitalia war Sonntagabend gegen 19.40 Uhr in der Provinz Córdoba mit mutmaßlich Tempo 300 entgleist.  Durch einen tragischen Zufall kam genau zu dem Zeitpunkt ein Hochgeschwindigkeitszug von Renfe entgegen. Auch dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug entgleiste<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise. Die Waggons stürzten eine vier Meter hohe Böschung hinunter. Auch in diesen Wagen starben Passagiere.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine junge Frau beschrieb unter Tränen den Moment, als der Iryo-Zug, in dem sie saß, entgleiste: „Es gab eine Vollbremsung, es wurde stockdunkel. Ich fiel kopfüber aus dem Sitz. Menschen und Gepäck flogen durch die Luft, es gab Schreie, weinende Kinder, Blut. Ich fühle mich, als wäre ich neu geboren“, sagte sie dem TV-Sender RTVE. Ein anderer Passagier, der Journalist Salvador Jiménez, beschreibt: „Es gab einen Moment, da fühlte es sich an wie ein Erdbeben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>39 Menschen sterben bei Zugunglück bei Córdoba:Angehörige suchen Vermisste über Social Media</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-spanien-angehoerige-suchen-vermisste-ueber-social-media-696de4e0173ea7f40d17cca6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de4e0173ea7f40d17cca7/f40be7a53e2a048d3cae3495ce501680,baf5bf18?w=576" alt="39 Menschen sterben bei Zugunglück bei Córdoba:Angehörige suchen Vermisste über Social Media" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollen einfach nur ein Lebenszeichen von ihren Lieben: Verzweifelt suchen Familien und Freunde von Insassen der in der spanischen Provinz Córdoba verunglückten Züge nach Informationen. Sie posten Fotos der Reisenden, flehen um Hinweise auf die Vermissten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So schreibt Ricardo, dass sein Vater mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Madrid nach Huelva (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fuhr: „Bitte, wer sich in Adamuz aufhält und diesen Mann erkennt, soll mich bitte kontaktieren.“ Er selbst sei auf dem Weg zum Ort des Unglücks, brauche aber noch Stunden, bis er dort ankomme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Álvaro Gallardo sucht seinen Vater, Andrés Gallardo Vaz. Er bittet über X: „Falls Ihr ihn gesehen habt oder etwas über ihn wisst, gebt diese Information bitte weiter.“ Er habe seit 21 Uhr am Sonntag versucht, ihn zu erreichen. Am Morgen postet er: „Wir konnten immer noch keinen Kontakt zu ihm aufnehmen. Wir haben alle Krankenhäuser, Zentren und weitere Stellen angerufen, und meine Angehörigen, die nach Córdoba gefahren sind, finden nirgends einen Eintrag über ihn.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Antonio postete dieses Hochzeitsfoto und schrieb auf X dazu: „Meine Tante und mein Onkel waren im Alvia, der in Adamuz verunglückt ist.“ Von seinem Onkel habe er keinerlei Nachricht. „Jede Information ist willkommen“, bittet er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche nach Vermissten geht weiter:Drohne zeigt Ausmaß der Zugkatastrophe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/suche-nach-vermissten-nach-zugunglueck-geht-weiter-video-zeigt-ausmass-der-katastrophe-696e11a7173ea7f40d17d06a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e11a7173ea7f40d17d06b/1bd7aa5bceca887d063ae94e264ce61a,bfd63af7?w=576" alt="Suche nach Vermissten geht weiter:Drohne zeigt Ausmaß der Zugkatastrophe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Morgen nach der Zugkatastrophe nahe Córdoba zeigen Drohnenbilder das volle Ausmaß der Zerstörung. Mindestens 39 Menschen sterben, mehr als 70 werden verletzt. Ermittler sprechen von einem rätselhaften Unfall auf einer modernen Hochgeschwindigkeitsstrecke.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienheim vererben:Wie Sie Ihren Kindern ein Haus steuerfrei vermachen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuerfrei-vererben-wie-sie-ihren-kindern-schlau-das-haus-vermachen-6967a12de954401861ee058b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a12de954401861ee058b/1b3630cc192f980f5bc50ca34af63114,d0455d3c?w=656" alt="Familienheim vererben:Wie Sie Ihren Kindern ein Haus steuerfrei vermachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dilemma für Erben: Häuser werden immer teurer, Immobilien steigen an Wert – doch die Steuerfreibeträge bleiben gleich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Faktisch heißt das: „Der Staat besteuert heute mehr, obwohl sich die Regeln auf dem Papier nicht geändert haben“, warnt der Steuerberater Sascha Matussek. Zudem vererben oder verschenken viele Familien ihre Immobilien falsch und zahlen am Ende zehn- oder sogar hunderttausende Euro an den Fiskus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei geht es auch anders. „Mit der richtigen Gestaltung lässt sich die Steuerlast oft drastisch senken – manchmal sogar auf null“, verrät der Experte. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klagefreudiger Prinz:Harry wieder vor Gericht in London</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-harry-wieder-vor-gericht-in-london-verklagt-er-zeitungen-696e069d18af1f04e38dd9e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e069d18af1f04e38dd9e0/63464b7784d40cd6e47b6c70bf0cc4db,c621a275?w=320" alt="Klagefreudiger Prinz:Harry wieder vor Gericht in London" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Prinz Harry (41) ist nach London gereist, um vor dem High Court auszusagen. Dieses Mal geht es erneut um seine Klage gegen die britischen Boulevardzeitungen, darunter die „Daily Mail“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2022 hatte Prinz Harry sie gemeinsam mit zahlreichen anderen Prominenten – darunter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/elton-john/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elton John<!--]--><!--]--></a><!--[--> (78) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/elizabeth-hurley/kinofilme-fotos-news-videos-15797518.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elizabeth Hurley<!--]--><!--]--></a><!--[--> (60) – eingereicht. 2023 verzeichnete er einen Sieg, als der „Daily Mirror“ wegen „weitverbreiteter und gewohnheitsmäßiger“ Telefonabhörungen verurteilt wurde und sich öffentlichkeitswirksam dafür entschuldigte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Elizabeth Hurley (60) beteiligt sich an der Klage gegen „Daily Mail“ &amp; Co. Die Schauspielerin erschien mit ihrem Sohn Damian Charles Hurley (23) vor Gericht  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret klagen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> und weitere Prominente den Verstoß gegen den Schutz ihrer Privatsphäre an. Es geht um illegale Informationsbeschaffungstaktiken. Dafür soll das Unternehmen „Associated Newspapers Ltd.“ vor allem Privatdetektive angeheuert haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Studie macht Hoffnung:Weniger Todesfälle durch Lungenkrebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lungenkrebs-weniger-todesfaelle-in-der-eu-696dfa38cb02badbe0a0ec4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dfa38cb02badbe0a0ec4d/b5c0b324473ec7e5a40237c73887f656,190c04a6?w=320" alt="EU-Studie macht Hoffnung:Weniger Todesfälle durch Lungenkrebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahlen machen Hoffnung: In der Europäischen Union sterben immer weniger Menschen an Lungenkrebs. Jetzt zeigt sich der Rückgang erstmals auch bei Frauen. Bei Männern sinkt die Sterberate bereits seit den 1990er Jahren, bei Frauen war sie bis in die 2010er Jahre gestiegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher der Universität Mailand (Italien) prognostizieren für 2026 eine um Alterseffekte bereinigte Sterberate von 23 Todesfällen pro 100.000 Einwohnern bei Männern und 12 bei Frauen in der EU. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland <!--]--><!--]--></a><!--[-->liegen die Werte bei Männern etwas niedriger, bei Frauen höher. Grundlage der in „Annals of Oncology“ veröffentlichten Studie waren Daten der Weltgesundheitsorganisation und der Vereinten Nationen aus den Jahren 1970 bis 2022. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Deutschland sagen die Wissenschaftler für 2026 eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2024/ratgeber/lungenkrebs-die-entwicklungen-der-letzten-jahre-machen-hoffnung-87031312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lungenkrebs-Sterberate<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 20 Todesfällen pro 100.000 Personen bei Männern voraus. Verglichen mit dem Zeitraum 2015 bis 2019 ist das ein Rückgang um knapp ein Viertel. Bei Frauen liegt der Wert bei 14, das entspricht einem Minus von knapp 7 Prozent. Am stärksten fällt der Rückgang bei den Jüngeren aus. In der Altersgruppe der 25- bis 44-Jährigen sank die Sterberate um mehr als 40 Prozent – allerdings bei insgesamt niedrigen Fallzahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zeit ist auf Europas Seite“:Jetzt hat Trump vier große Grönland-Probleme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zeit-ist-auf-europas-seite-jetzt-hat-trump-vier-grosse-groenland-probleme-696de76218af1f04e38dd733</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de76218af1f04e38dd734/57c17e9655f59ae921ca33f33651dd18,35c5bfa8?w=992" alt="„Zeit ist auf Europas Seite“:Jetzt hat Trump vier große Grönland-Probleme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat Zölle gegen mehrere europäische Länder (darunter Deutschland) eingeführt, um Dänemark zum Verkauf Grönlands zu zwingen. Sollten die Europäer nicht zustimmen, will Trump die Zölle noch weiter erhöhen. Aber sitzt Trump wirklich am längeren Hebel? Und wie kann Europa sich wehren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Schmidt war Kanzleramtschef unter Olaf Scholz (67), verhandelte mit Europäern und Amerikanern. Im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer erklärt Schmidt, warum die Zeit gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) läuft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt in den USA verschiedene Entwicklungen, die uns in die Hände spielen könnten“, so der langjährige Top-Beamte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump erpresst Europa: Ist das der Bruch? Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge von RONZHEIMER mit Wolfgang Schmidt. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/3MDUILcT80r9LpHLbeFflV?si=hDcbBqNNQxCWu7LZOfhbbQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/trump-erpresst-europa-ist-das-der-bruch-mit-wolfgang/id1700432142?i=1000745685081" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> und überall, wo es Podcasts gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Legends Cup:„Robbery“ zaubert wieder für Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bei-legends-cup-robbery-zaubert-wieder-fuer-die-bayern-696d3811cb02badbe0a0e4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d3811cb02badbe0a0e4c9/f7f16e0dc63a3f1cace8a3e79e29e7c2,703a0e06?w=576" alt="Bei Legends Cup:„Robbery“ zaubert wieder für Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arjen Robben und Frank Ribery harmonieren und zaubern wie in alten Zeiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:04:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>