<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht um Massenabschiebungen aus Deutschland:Treffen im Berliner Luxus-Club! Geheim-Deal mit Taliban enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-taliban-verhandlungen-beginnen-fuer-rueckfuehrungen-683c1ed75f7a8d25a5bea617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c1ed75f7a8d25a5bea618/2a52d02ea80e003bef8d9b1ebd982f7f,a8af7bac?w=992" alt="Es geht um Massenabschiebungen aus Deutschland:Treffen im Berliner Luxus-Club! Geheim-Deal mit Taliban enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es bald Massen-Abschiebungen nach Afghanistan?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD enthüllt: Es gab ein geheimes Treffen mit Taliban-Vertretern in einem Berliner Luxus-Club! Und richtig brisant ist, WER für Deutschland und Afghanistan verhandelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über das geheime Treffen und den möglichen Taliban-Deal jetzt exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bald mehr Lebensmittel beim Billig-Shop?:Temu-Angriff auf Supermärkte und Discounter</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/temu-erweitert-sortiment-konkurrenz-fuer-deutsche-supermaerkte-686dffeb81bfd51954d8bdc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686dffeb81bfd51954d8bdc3/17762281dc29fde30a4b44b3e2de7672,de03a68f?w=992" alt="Bald mehr Lebensmittel beim Billig-Shop?:Temu-Angriff auf Supermärkte und Discounter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Temu ist bekannt für jede Menge billiger Deko- oder Elektroartikel sowie Kleidung – mit entsprechend schlechter Qualität. Jetzt greift das Unternehmen nach dem Lebensmittel-Markt. Diese Sparte will die chinesische Plattform künftig deutlich ausbauen. Verbraucherschützer sehen das kritisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits jetzt können Sie jede Menge Süßigkeiten, aber auch Knabberkram und sogar Fleisch bei Temu bestellen. Nun will der Online-Shop das Sortiment massiv ausweiten und damit sogar deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermärkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Discountern Konkurrenz machen. Die „Lebensmittel Zeitung“ berichtet, dass der Billig-Onlineshop gerade gezielt um kleinere Unternehmen und Lieferanten aus Europa wirbt. Dabei gehe es nicht ausschließlich um Lebensmittel, auch Kosmetik oder Gartenartikel sollen das Angebot erweitern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Bein aus der Bettdecke reguliert Körpertemperatur und fördert schnelles Einschlafen.</p><p><!--[--><!--[-->Die Produkte aus Deutschland oder Europa gelten dann als „lokal“. Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verbraucherzentrale-bundesverband/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19047074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbraucherschützer<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnen schon lange vor den Artikeln auf der Billig-Plattform. Deutsche oder europäische Sicherheitsstandards werden oft nicht eingehalten, sodass die Waren gefährliche Inhaltsstoffe enthalten können oder schlecht verarbeitet sind. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Macheten-Mann von Essen wegen 31-fachen versuchten Mordes vor Gericht:Hinter dieser Mappe sitzt der Hass</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/essen-macheten-mann-wegen-31-fachen-versuchten-mordes-vor-gericht-686e36b7d1592e395c9d5629</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e36b7d1592e395c9d562a/8e321896714859504042b41a66b500c4,a495c31e?w=576" alt="Macheten-Mann von Essen wegen 31-fachen versuchten Mordes vor Gericht:Hinter dieser Mappe sitzt der Hass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>37 zum Teil lebensgefährlich verletzte Menschen, darunter zehn Kinder – die Bilanz des Amoklaufs von Shadi A. (42) im letzten Jahr in Essen. Erst zündete der Syrer zwei Häuser an, dann raste er mit seinem Kastenwagen in zwei Geschäfte und griff mit seiner Machete Menschen an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Motiv des Mannes soll abgrundtiefer Hass gewesen sein, nachdem seine Frau sich von ihm hatte scheiden lassen und die gemeinsamen Kinder mitgenommen hatte. Jetzt steht der Gewalttäter wegen schwerer Brandstiftung und 31-fachen versuchten Mordes vor dem Essener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Shadi A. stürmte mit einer Machete in das „Arabische Haus“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Angeklagte war bereits wegen Bedrohung, Sachbeschädigung und häuslicher Gewalt polizeibekannt. Deswegen hatte sich seine Frau auch von ihm getrennt. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/essen-vater-von-verletzten-maedchen-alle-haetten-tot-sein-koennen-66fa7f0d1741ba3c8ef8673c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Danach plante er im Hass einen fürchterlichen Rachefeldzug gegen seine Ex-Partnerin, deren Familie und Bekannte sowie Angehörige des neuen Freundes der Frau.</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reality-Star Evelyn Burdecki packt aus:Warum Männer sie blockieren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/evelyn-burdecki-enthuellt-dating-schock-686e8f5ca893122c2b97d6a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e8f5ca893122c2b97d6a6/820370f5909b9c3d9f7cbefc120a2970,1dda7a47?w=576" alt="Reality-Star Evelyn Burdecki packt aus:Warum Männer sie blockieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von ihren Fans wird Evelyn Burdecki für ihre Ehrlichkeit geliebt, doch manche Männer scheint die hübsche Blondine abzuschrecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im neuen Podcast mit Laura Karasek spricht sie offen über ihre Dating-Erlebnisse und warum sie von manchen Männern schon nach dem ersten Date eine Abfuhr bekommt. Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wie Evelyn damit umgeht und welche neuen Projekte sie plant.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagerstar Alexandra Hofmann spricht mit BILD über Mross-Show:Sie sang vom Glück, als das Todesdrama passierte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/todesfall-in-mross-show-alexandra-hofmann-sang-waehrend-des-dramas-686e365ad1592e395c9d5615</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e365ad1592e395c9d5615/30d5056f1d455d11f305a2813336a82f,6dbaef34?w=656" alt="Schlagerstar Alexandra Hofmann spricht mit BILD über Mross-Show:Sie sang vom Glück, als das Todesdrama passierte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„An manchen Tagen wird einem ganz besonders bewusst, wie viel es gibt, wofür man dankbar sein kann“, schreibt Alexandra Hofmann unter einem Beitrag auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 6. Juli 2025 war definitiv solch ein Tag. Am vergangenen Sonntag performte die Sängerin, während wenige Meter hinter ihr eine Frau um ihr Leben kämpfte – nach BILD-Informationen vergebens. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD spricht Schlagerstar Alexandra Hofmann über ihren Auftritt, ihr ungutes Gefühl während der Sendung und den Moment, in dem alle von der Katastrophe erfuhren. Lesen Sie die tragische Geschichte mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohin das ganze Geld fließt:Die Wahrheit über die BVB-Finanzen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-budget-sahin-abfindung-praemien-die-wahrheit-ueber-die-bvb-finanzen-686ceafe22966104c8e3a787</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ceafe22966104c8e3a787/2c17530e43def30905e62b2694e62cd0,8c8f97ea?w=320" alt="Wohin das ganze Geld fließt:Die Wahrheit über die BVB-Finanzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneute Champions-League-Qualifikation. Klub-WM-Teilnahme. Gittens-Verkauf. Man könnte denken, dass der BVB nun im Geld schwimmt – was jedoch ein Trugschluss ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viel Geld für Transfers da ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viel Abfindung Nuri Sahin bekommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ein Sieg eine halbe Mio. Euro kostet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verdächtige verhaftet:Hilferufe! Polizei befreit Frau (19) aus Holzkiste</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/polizei-sucht-junge-frau-19-und-findet-sie-in-kiste-eingesperrt-686eb4fc799faf36ac664ec7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686eb4fc799faf36ac664ec7/58bf2eb0b6f25d2cd8191e2f41fa7598/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Zwei Verdächtige verhaftet:Hilferufe! Polizei befreit Frau (19) aus Holzkiste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auleben (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Das muss der absolute Albtraum für diese junge Frau gewesen sein! Am Samstag wurde die 19-jährige Laura W. als vermisst gemeldet. Am Dienstagnachmittag wurde sie von der Polizei gefunden – eingesperrt in einer Kiste! Das berichtet der MDR.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits wenige Stunden nach ihrem Verschwinden wurde öffentlich nach ihr gesucht, da sie auf Medikamente angewiesen ist. „Sie verließ nach einem Streit das Elternhaus und ist bislang nicht wieder zu Hause erschienen“, hieß es in der Pressemitteilung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag. Am Dienstag folgte dann die Meldung, dass die Beamten der Nordthüringer Polizei die junge Frau angetroffen hätten und man zu ihrem Verschwinden noch ermittle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mdr.de/nachrichten/thueringen/mitte-thueringen/soemmerda/kiste-frau-vermisst-geiselnahme-polizei-vogelsberg-100.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MDR berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, habe die Polizei nach konkreten Hinweisen ein Anwesen in Vogelsberg im Kreis Sömmerda (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aufgesucht. Dort habe der Bewohner bestritten, dass die junge Frau bei ihm sei. Doch die Beamten hätten dann Hilferufe aus einer Scheune gehört und dort die 19-Jährige in einer Holzkiste gefunden. Sie hätte sich dort selbst nicht befreien können.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Knallharter Zugriff am Sonntagnachmittag in Billstedt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>260 Tote bei Air-India-Absturz:Wurde der Treibstoff abgedreht?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/air-india-absturz-in-neu-delhi-bericht-enthuellt-neue-details-686e602706d4f10e879d7ff4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e602706d4f10e879d7ff5/6cd208cb02eb3ca9801f5dd6eca88f20,c7f6108f?w=992" alt="260 Tote bei Air-India-Absturz:Wurde der Treibstoff abgedreht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neu-Delhi – <!--]--><!--[--><b>Es war eines der schwersten Flugzeugunglücke der vergangenen Jahre: Am 12. Juni stürzte nur 36 Sekunden nach dem Start im indischen Ahmedabad eine Boeing 787 Dreamliner der Fluggesellschaft Air India auf eine Hochschule mit Krankenhaus. 241 Menschen an Bord sowie 19 am Boden kamen ums Leben. Nur ein Passagier überlebte die Katastrophe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag, 30 Tage nach dem ersten tödlichen Unfall mit einer Boeing 787, soll ein erster Bericht der indischen Flugunfall-Untersuchungsbehörde AAIB (Aircraft Accident Investigation Bureau) zum Todes-Flug AI171 veröffentlicht werden. Nach Informationen des stets ausgezeichnet informierten Branchenportals <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://theaircurrent.com/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„The Air Current“<!--]--><!--]--></a><!--[--> konzentrieren sich die Ermittlungen nach Auswertung von Flugdatenschreiber (FDR) und Cockpitstimmenrekorder (CVR) auf Bewegung der beiden Triebwerk-Treibstoffregler (engine fuel control switch) im Cockpit, wie mehrere mit den Ermittlungen vertraute Personen gegenüber „The Air Current“ erklärten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Schalter sind im Cockpit der Boeing 787 unterhalb der Schubhebel positioniert. Sie regeln die Kraftstoffzufuhr und dürfen während des Flugs ausschließlich in außergewöhnlichen Situationen – zum Beispiel einem Triebwerksausfall oder -brand – auf die Stellung „CUTOFF“ (Abschaltung) gestellt werden. Ein unbeabsichtigtes Betätigen ist durch eine mechanische Sperre nahezu ausgeschlossen: Der Schalter muss dafür bewusst angehoben und bewegt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Torwart gibt Gas:Turbo-Comeback-Plan von Karius!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/star-torwart-gibt-gas-turbo-comeback-plan-um-karius-von-schalke-04-686eb14706d4f10e879d8693</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686eb14706d4f10e879d8694/78e4b541c2caaec425e8b6e2c89b3e00,31f4c359?w=576" alt="Star-Torwart gibt Gas:Turbo-Comeback-Plan von Karius!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kann alles unglaublich schnell gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/3-3-wahnsinn-in-fuerth-karius-schock-bei-schalke-spektakel-67e925417ccb4912b1bfd71b"><!-- --><!--[--><!--[-->Schalkes Star-Torwart Loris Karius (32)<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte sich Ende März schwer an der Wade verletzt, verpasste 7 Spiele.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schalkes erster Trainingslager-Test macht gute Laune – zumindest in der ersten Hälfte...</p><p class="teaser__text">Es geht vorwärts beim Schalke-Kapitän! Karaman kann nach seiner OP schon wieder laufen...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kampf der Realitystars“:Tabitha gewinnt, Giuliana Farfalla spuckt drauf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/kampf-der-realitystars-giuliana-farfalla-spuckt-aufs-finale-686e487325787c58d3c02a2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e487325787c58d3c02a2f/f99e036dabd948fdfea928973e201335,b39ee593?w=320" alt="„Kampf der Realitystars“:Tabitha gewinnt, Giuliana Farfalla spuckt drauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phuket – <!--]--><!--[--><b>Da bleibt einem die Spucke weg. Beim „Kampf der Realitystars“-Finale (RTL) kämpften am Mittwochabend sieben Kandidaten erbittert um den Sieg der sechsten Staffel. Es wurde einmal mehr klar: Im Reality-TV gibt es keine Teams. Im Gegenteil: Wenn es hart auf hart kommt, denkt jeder nur an sich selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders bitter endete das Abenteuer für Kandidatin Giuliana Farfalla. Ausgerechnet Rivalin Laura, die ihr zuvor hoch und heilig versichert hatte, sie niemals zu nominieren, warf sie aus der Sala. Ein Vertrauensbruch! Während die beiden sich zofften, lachte eine Dritte: In der alles entscheidenden „Stunde der Wahrheit“ kürten die Ex-Bewohner nach zehn Wochen voller Drama und Intrigen Tara Tabitha zur neuen Reality-Queen – und das, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kampf-der-realitystars-stephen-duerr-entsetzt-nach-fieser-drohung-6863890a54352c1fc4b329f2"><!-- --><!--[--><!--[-->obwohl auch sie während der Ausstrahlung für einen Skandal sorgte.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Giuliana (l.) ist bockig, weil sie raus ist. Laura nimmt es gelassen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von vorn: Der Tag beginnt ereignislos. Alle hängen in den Seilen, Martin Angelo (31) klagt: „Ich hätte da etwas mehr Energy erwartet.“ Die stecken Giuliana Farfalla, Laura Lettgen und Tara Tabitha kurz darauf in einen ausgeklügelten Pakt: Als weibliches Dreier-Team wollen sie zusammenhalten und verhindern, dass Dennis Lodi am Ende als Sieger hervorgeht. Dafür vertragen sich sogar die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realitystars-chaos-sie-bietet-ihre-gage-um-rivalin-rauszuwerfen-685bb767a88b2e4c192ca275"><!-- --><!--[--><!--[-->Erzfeindinnen Giuliana und Laura<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesund und gut für die Liebe:Schlafen Sie doch mal getrennt!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/besser-schlafen-in-getrennten-betten-gut-fuer-sie-und-ihre-beziehung-686ba16898601a3392660cbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ba16898601a3392660cbb/e706120e8ae19a772eee84b60a8dc19d,210799d9?w=320" alt="Gesund und gut für die Liebe:Schlafen Sie doch mal getrennt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnarchen, Stress, schlechter Schlaf – und plötzlich zieht einer aufs Sofa? Was früher oft als Liebes-Krise galt, ist für viele Paare heute der Beziehungs-Retter: Immer mehr Deutsche, aber auch Menschen weltweit schlafen getrennt – und berichten von mehr Nähe, mehr Lust, mehr Frieden im Alltag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Psychologin Lisa Fischbach erklärt, warum getrennte Schlafzimmer kein Tabu mehr sind – sondern oft der Schlüssel zu einer glücklicheren Partnerschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was neueste Studien jetzt zeigen, was getrennte Betten mit unserem Sexleben machen und wie jetzt sogar schon bei Neubauten auf diesen Trend reagiert wird – jetzt BILDplus sichern – und den ganzen Artikel lesen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 03:56:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>