<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frauen verfolgt und missbraucht: Hamburger Polizei sucht nach diesem Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-polizei-sucht-nach-diesem-sexualstraftaeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/fahndungsbild-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C282px%2C1810px%2C1812px&webp=1" alt="Frauen verfolgt und missbraucht: Hamburger Polizei sucht nach diesem Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht mit diesem Phantombild nach dem Tatverdächtigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Er soll mehrere junge Frauen verfolgt, bedrängt und sexuell missbraucht haben: Die Polizei sucht öffentlich nach einem Mann, der verdächtigt wird, mehrere Sexualstraftaten begangen zu haben. Die erste Tat liegt bereits Jahre zurück.</strong></p><p>Die Polizei Hamburg fahndet derzeit mit einem Phantombild nach einem Mann, der drei junge Frauen in Hamburg und Neumünster missbraucht haben soll. Bereits im vergangenen August hatte die Polizei einen Versuch gestartet, den Mann per Öffentlichkeitsfahndung zu finden.</p><p>Kurz zuvor, im Juli 2024, soll der Tatverdächtige eine 19-Jährige sexuell missbraucht haben: Die junge Frau war gerade auf dem Heimweg, als der Mann sie in der Schloßstraße (Wandsbek) in ein Gespräch verwickelte. Plötzlich habe er sie aber zu Boden gerissen, sie gewürgt und anschließend sexuelle Handlungen an ihr vorgenommen. Zwar flüchtete der Mann zu Fuß, doch die Polizei konnte DNA-Spuren sicherstellen. Diese brachten die Beamten schließlich in Verbindung mit zwei weiteren Sexualstraftaten aus den Jahren 2020 und 2021.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Hamburg: Mehr als 100 Fahrer unter Drogenverdacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosskontrolle-in-hamburg-mehr-als-100-fahrer-unter-drogenverdacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/3848c3bf-0b29-4ab9-8805-728b425c6b80-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=839px%2C170px%2C1271px%2C1271px&webp=1" alt="Großkontrolle in Hamburg: Mehr als 100 Fahrer unter Drogenverdacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gemeinsam mit dem Zoll kontrollierte die Hamburger Polizei mehr als 2000 Fahrzeuge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Drei Tage lang hat die Hamburger Polizei gemeinsam mit Kräften aus dem In- und Ausland Verkehrsteilnehmende überprüft. Anlass war die inzwischen 19. Auflage der sogenannten DiS-Woche, bei der Alkohol- und Drogendelikte im Straßenverkehr im Mittelpunkt stehen.</strong></p><p>Mehr als 190 Beamtinnen und Beamte aus Hamburg, fast allen Bundesländern sowie vom Zoll, der Verkehrsbehörde, dem Institut für Rechtsmedizin und sogar Spezialisten aus Frankreich, Österreich und der Schweiz beteiligten sich an der Aktion. Gemeinsam kontrollierten sie zwischen dem 2. und 4. September 2389 Fahrzeuge und 2811 Personen.</p><p>Die Bilanz: In 121 Fällen stand der Verdacht im Raum, dass Autofahrer unter Drogeneinfluss unterwegs waren. Vier weitere wurden mit mutmaßlichem Alkoholkonsum am Steuer erwischt. Insgesamt ordnete die Polizei 123 Blutproben an und stellte 27 Führerscheine sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach nur einem Jahr: Aus für neuen Gastro-Tempel in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-nur-einem-jahr-aus-fuer-neuen-gastro-tempel-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/qua6117-404-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach nur einem Jahr: Aus für neuen Gastro-Tempel in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Le big TamTam“ bei der Eröffnung im Juli 2024</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Eine Gastromeile mitten in der Hamburger City: Knapp ein Jahr ist es her, dass „Le big TamTam“ im Hanseviertel (Neustadt) eröffnet wurde. Fünf Restaurants, ein Bäcker und eine Bar sollten in die Einkaufspassage locken. Doch schon nach wenigen Monaten begann das Konzept zu wanken: Erste Standbetreiber meldeten Insolvenz an, nun ist das Konzept endgültig gescheitert. Was das Hanseviertel stattdessen plant.</strong></p><p>Schluss mit dem „TamTam“? Nach nur knapp einem Jahr ist das bisherige Gastronomie-Konzept im Hanseviertel in der Hamburger Innenstadt gescheitert, wie das „Abendblatt“ zuerst berichtete. „Tatsächlich werden wir das Gastronomie-Konzept im Hanseviertel in diesem Herbst überarbeiten“, sagte Centermanager Lars Sammann in einem Statement, das auch der MOPO vorliegt.</p><p>Derzeit sei noch ein Foodstand geöffnet. Nach dem Wochenende werde das „Le big TamTam“ einige Wochen pausieren. „Mit den Betreibern, die noch vertraglich an uns gebunden sind, befinden wir uns in Gesprächen zur Aufhebung der Verträge“, so Sammann.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 17:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwechslungs-Drama nach Seilbahn-Unglück: Wohl Hamburger Familie betroffen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seilbahnungluck-deutscher-doch-nicht-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/standseilbahn-unfall-in-lissabon-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C335px%2C1372px%2C1372px&webp=1" alt="Verwechslungs-Drama nach Seilbahn-Unglück: Wohl Hamburger Familie betroffen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte an der Unglücksstelle in Lissabon.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Armando Franca/AP/dpa</span></p><p id="h-grosse-verwirrung-um-die-todesopfer-des-verheerenden-seilbahnunglucks-in-lissabon-portugiesische-medien-meldeten-zunachst-ein-deutscher-familienvater-sei-ums-leben-gekommen-seine-frau-schwer-das-gemeinsame-kind-leicht-verletzt-doch-nun-stellt-das-auswartige-amt-klar-unter-den-16-toten-befindet-sich-nach-aktuellem-stand-kein-deutscher"><strong><strong>Offenbar ist eine Hamburger Familie in das Verwechslungs-Drama in Lissabon verwickelt!</strong> Portugiesische Medien meldeten zunächst, ein deutscher Familienvater sei bei dem schweren Seilbahn-Unglück ums Leben gekommen – seine Frau schwer, das gemeinsame Kind leicht verletzt. Doch nun stellt das Auswärtige Amt klar: Unter den 16 Toten befindet sich nach aktuellem Stand kein Deutscher.</strong> <strong>Stattdessen berichtet „CNN“ jetzt über eine dramatische Geschichte eines Hamburgers.</strong></p><p>Für die Angehörigen muss es ein Schock gewesen sein: Laut Medienberichten waren die Eltern des Mannes bereits im Leichenschauhaus, um den Toten zu identifizieren – in dem Glauben, ihren Sohn bei dem Seilbahn-Unfall in der portugiesischen Hauptstadt verloren zu haben. Doch sie entdeckten ihn nicht. Stattdessen kam kurze Zeit später die überraschende Entwarnung: „Nach Kenntnis des Auswärtigen Amts befinden sich nach aktuellem Stand keine deutschen Staatsangehörigen unter den Todesopfern“, sagte ein Sprecher am Freitag.</p><p>Jetzt die Nachricht: Bei dem Verletzten soll es sich um einen 46-jährigen Hamburger handeln, wie CNN Portugal berichtet! Im Zentrum von Lissabon sollen die Angehörigen einem Polizisten das Foto des Angehörigen gezeigt haben. Daraufhin stellte sich kurze Zeit später heraus, dass der Mann ein bislang nicht identifizierter Verletzter in einem Krankenhaus ist. Neben dem Vater des Jungen, der sich im Krankenhaus von São José befindet, soll sich auch die 45-jährige Mutter des Jungen in kritischem, aber stabilem Zustand im Krankenhaus Santa Maria in Lissabon befinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 16:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer weniger Kinder getauft: Behörde führt Schulfach „Christliche Religion“ ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-kinder-getauft-behoerde-fuehrt-schulfach-christliche-religion-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/435637843-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=638px%2C416px%2C1347px%2C1346px&webp=1" alt="Immer weniger Kinder getauft: Behörde führt Schulfach „Christliche Religion“ ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Lehrerin schreibt in einem Religionsunterricht an einer Grundschule in Osnabrück an die Tafel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild</span></p><p><strong>Der evangelische und katholische Religionsunterricht soll in Niedersachsen vom kommenden Schuljahr an im neuen Fach Christliche Religion zusammengefasst werden. Die Vereinbarung dazu unterzeichnen Kultusministerin Julia Willie Hamburg (Grüne) und die Leitungen der Kirchen und Diözesen in Niedersachsen heute in Hannover.</strong></p><p>Den Impuls dafür gaben die Kirchen selbst. Sowohl die evangelische als auch die katholische Kirche verweisen auf gute Erfahrungen mit dem bisherigen kooperativen Religionsunterricht. Es geht aber auch darum, den Religionsunterricht überhaupt für die Zukunft zu sichern: Gäbe es die Zusammenlegung nicht, sei nicht auszuschließen, dass die Fortführung gefährdet wäre, „da es in beiden großen Konfessionen zunehmend weniger getaufte Schülerinnen und Schüler gibt“, erklärt das Bistum Hildesheim.</p><p>Das Kultusministerium sieht im gemeinsamen Unterricht ein Signal „für Dialog, Kooperation und gegenseitiges Verständnis“. Die Schüler erhielten so die Möglichkeit, sich mit Vielfalt auseinanderzusetzen, Unterschiede zu reflektieren und Respekt sowie Toleranz gegenüber anderen zu entwickeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme am Hauptbahnhof: Polizei schnappt Schließfach-Knacker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/festnahme-am-hauptbahnhof-polizei-schnappt-schliessfach-knacker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/527157851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C256px%2C1450px%2C1451px&webp=1" alt="Festnahme am Hauptbahnhof: Polizei schnappt Schließfach-Knacker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Festnahme eines Tatverdächtigen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / onw-images</span></p><p><strong>Ein 34-Jähriger soll in Hamburg mehrere Schließfächer an Bahnhöfen geknackt haben. Nach Auswertung von Videomaterial schnappte ihn die Bundespolizei am Hauptbahnhof – nun sitzt er in U-Haft.</strong></p><p>Die Bundespolizei hat am Hamburger Hauptbahnhof einen 34-Jährigen gefasst, der mehrfach Gepäckschließfächer aufgebrochen haben soll. Zwischen dem 31. August und 4. September wurden vier Fächer im Hauptbahnhof und in Altona mit einem Hebelwerkzeug aufgebrochen. Der Schaden: mindestens 1100 Euro pro Fach.</p><p>Entdeckt wurde der Verdächtige durch die Auswertung von Videomaterial. Am 4. September gegen 15 Uhr nahmen Streifenbeamte den Mann am Hauptbahnhof fest. Bei ihm fanden sie das mutmaßliche Tatwerkzeug. Daraufhin gestand er den Polizisten seine Taten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen-Sanierung: Alle Starts und Landungen gehen jetzt über diese zwei Stadtteile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flughafen-sanierung-2025-stadtteile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/pistensperrung-am-hamburg-airport-osorg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=990px%2C550px%2C1157px%2C1157px&webp=1" alt="Flughafen-Sanierung: Alle Starts und Landungen gehen jetzt über diese zwei Stadtteile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Wartungsarbeiten muss eine der beiden Start- und Landebahnen am Flughafen Hamburg gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr / Oliver Sorg</span></p><p><strong>Am Flughafen Hamburg steht wie jedes Jahr wieder eine größere Sanierung an. Weil eine der beiden Start- und Landebahnen für mehrere Tage gesperrt werden muss, wird sich der gesamte Flugverkehr auf die zweite Piste verlagern – und das bekommen vor allem die Anwohner von zwei Stadtteilen zu spüren.</strong></p><p>Vom 15. bis 26. September 2025 bleibt die Start- und Landebahn 15/33 (Norderstedt/Alsterdorf) komplett gesperrt. In dieser Zeit starten und landen alle Maschinen ausschließlich über die Bahn 05/23 – also über Niendorf und Langenhorn. Für die Anwohner bedeutet das: mehr Fluglärm als gewohnt.</p><p>Der Airport bündelt in der Sperrzeit mehrere Arbeiten – unter anderem werden Markierungen erneuert, Gummiabrieb entfernt und die Elektrik der Befeuerung geprüft. „Sicherheit hat oberste Priorität. Deswegen sind diese Maßnahmen ein Muss“, sagt Projektleiter Martin Borstelmann. Bereits im Mai war die andere Bahn an der Reihe, damals führten alle Flüge über Norderstedt und Alsterdorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nickerchen auf der Autobahn: Polizei erwischt volltrunkenen Trucker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nickerchen-auf-der-autobahn-polizei-erwischt-volltrunkenen-trucker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lkw.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C123px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Nickerchen auf der Autobahn: Polizei erwischt volltrunkenen Trucker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der LKW steht auf dem Beschleunigungsstreifen der Auffahrt Halstenbek-Krupunder</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizeidirektion Bad Segeberg</span></p><p><strong>Unglaubliche Szene auf der A23 bei Rellingen im Kreis Pinneberg: Ein Lastwagenfahrer hat seinen 40-Tonner einfach auf dem Beschleunigungsstreifen abgestellt – und war dabei offenbar völlig betrunken und unter Drogen eingenickt. </strong><br/><br/>Die Beamten entdeckten den Lkw am Donnerstagnachmittag an der Auffahrt Halstenbek-Krupunder in Richtung Heide, wie die Polizei mitteilte. </p><p>Auf seine Rast angesprochen, gab der 32-Jährige an, dass er eine Pause machen wollte. Ein Atemalkoholtest ergab laut Polizei einen vorläufigen Wert von über 1,8 Promille. Zudem sei ein Drogenvortest auf THC positiv verlaufen.</p><p>Weiterfahren durfte der 32 Jahre alte Mann nicht – die Polizei ordnete stattdessen eine Blutprobenentnahme an. Ein Abschleppdienst entfernte das Gespann von der Autobahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schanzenfest 2025: Ein Viertel im Ausnahmezustand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-samstag-ist-schanzenfest-2025-konzerte-party-und-massive-sperrungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/95109935-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=882px%2C628px%2C1106px%2C1105px&webp=1" alt="Schanzenfest 2025: Ein Viertel im Ausnahmezustand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schanzenfest ist eine lange Tradition: Dieses Jahr findet es am 6. September statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz/dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Am Samstag wird es im Schanzenviertel wieder voll: Das Schanzenfest steht an. Auf mehreren Bühnen treten Bands wie Re Ni Tent, Craut, Nici oder DiskoCrunch auf. Dazu gibt es Vorträge, Diskussionen und eine Filmvorführung im Veranstaltungszelt an der Ludwigstraße/Ecke Sternstraße. </strong></p><p>Das Programm beginnt mittags gegen 13 Uhr und zieht sich bis in den späten Abend. Für Anwohner und Besucher heißt das: Am Samstag ist das Schanzenviertel weitgehend dicht. Zwischen 9 und 22 Uhr werden Schanzenstraße, Ludwigstraße, Sternstraße sowie der Bereich von Susannenstraße bis Bartelsstraße komplett gesperrt.</p><p>Wer hier wohnt, sollte sein Auto rechtzeitig wegfahren – und auch für Händler und Lieferfahrzeuge gilt: früh kommen, ausladen und wieder raus, bevor die Straßen blockiert sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebter Burger-Laden streicht Kartenzahlung – so reagieren die Kunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/smashburger-verzicht-kartenzahlung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/20240424-roeer-9734-471-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C284px%2C1425px%2C1424px&webp=1" alt="Beliebter Burger-Laden streicht Kartenzahlung – so reagieren die Kunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Smashburger ist das Fleisch innen saftig und außen knusprig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Burger mit Avocado, Trüffel oder vegan – aber nur gegen Bares: Bei „Smashburger“ am Großneumarkt gibt’s zwar moderne Küche, Kartenzahlung ist jedoch nicht mehr möglich. Inhaber Safak König erklärt in einem Video auf TikTok und Instagram, warum – und kassiert dafür online ordentlich Kritik.</strong></p><p>„Ist das Comedy? Ich gehe doch heute nicht mehr in einen Laden, in dem ich mit Bargeld bezahlen muss. Ich lebe ja nicht mehr im Jahr 1980. Das ist natürlich dein Laden, aber mich wirst du nicht sehen“, meint ein User auf TikTok. Ein weiterer unterstellt König gar kriminelle Absichten: „Wer 2025 keine Kartenzahlung oder digitales Bezahlen anbietet, der arbeitet nicht sauber.“</p><p>Hintergrund der Vorwürfe ist unter anderem die sogenannte TSE-Regelung. Seit dem 1. Januar 2023 schreibt diese vor, dass elektronische Kassensysteme mit einer sogenannten „Technischen Sicherheitseinrichtung“ (TSE) ausgestattet sein müssen. Diese zeichnet und speichert alle Transaktionen manipulationssicher auf. Dies ist für Finanzämter überprüfbar und hilft dabei, Steuerhinterziehung zu verhindern. Mit Bargeld ist das natürlich nicht möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach jahrelangem Zoff: Weltkriegsbunker wird abgerissen – was hier jetzt entsteht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-jahrelangem-zoff-abriss-des-ottenser-bunkers-beginnt-was-hier-entsteht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9028-266-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=447px%2C140px%2C1526px%2C1527px&webp=1" alt="Nach jahrelangem Zoff: Weltkriegsbunker wird abgerissen – was hier jetzt entsteht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bunker an der Behringstraße wird abgerissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Als Anfang der Woche plötzlich ein Bagger auf dem Grundstück des Hochbunkers in Ottensen auftauchte, trauten viele ihren Augen nicht: Geht es jetzt tatsächlich los mit dem Abriss? Ja, bestätigte die städtische Wohnungsbaugesellschaft SAGA überraschend, das Projekt an der Behringstraße kann starten. Dahinter steckt ein über zehn Jahre schwelender Streit um günstigen Wohnraum, Verdrängungs-Vorwürfe und Widerstand.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferienende im Norden: Auf A7 und A1 drohen wieder lange Staus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferienende-wo-der-adac-im-norden-mit-staus-rechnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539326742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=17px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Ferienende im Norden: Auf A7 und A1 drohen wieder lange Staus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf einer Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p><strong>Die Ferien sind zu Ende! Gleich in vier Bundesländern, darunter auch Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern, endet am Wochenende die Sommerpause. Der ADAC rechnet mit Staus auf mehreren Autobahnen. Vor allem am Freitagnachmittag, Samstagvormittag und Sonntagnachmittag sei mit viel Verkehr zu rechnen, hieß es in einer Mitteilung – auch rund um Hamburg.</strong></p><p>Im Großraum Hamburg kommt es laut ADAC beim Horster Dreieck, im Elbtunnel und auf den Elbbrücken zu Verzögerungen. Außerdem sollte beachtet werden, dass an der Norderelbbrücke Wartungsarbeiten stattfinden, weshalb dort der Verkehr momentan auf 60 km/h heruntergebremst wird. Ansonsten sei in Schleswig-Holstein mit stockendem Verkehr auf den Autobahnen A1, A7, A21 und A23 zu rechnen.</p><p>In Mecklenburg-Vorpommern rechnet der ADAC vor allem auf den küstennahen Straßen und Übergängen mit viel Verkehr. Es sollte gerade bei der Brücke von und nach Usedom mit längeren Wartezeiten geplant werden. Am Freitagnachmittag und Samstag könne damit gerechnet werden, dass die A20 und A24 voll sein werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD „enttäuscht“ nach Klage gegen Innensenator – so reagiert Grote</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/urteil-erwartet-afd-klagt-gegen-innensenator-grote/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250604-911-009783-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="AfD „enttäuscht“ nach Klage gegen Innensenator – so reagiert Grote" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Innensenator Andy Grote (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Für Hamburgs Innensenator Grote gehört die Relativierung des Holocausts zur Grunderzählung der AfD. Die hält das für unzulässig und zieht vors Verfassungsgericht. Nun gibt es ein Urteil.</strong></p><p>Das Hamburgische Verfassungsgericht hat eine Organklage der AfD gegen Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD) abgewiesen. Die Anträge der AfD sind laut Verfassungsgericht unbegründet, da die Äußerungen von Grote nicht das „Recht der Chancengleichheit“ verletzten.</p><p>Das Neutralitätsgebot gelte nicht im Rahmen einer Parlamentsdebatte – auch wenn die Aussagen von einem Senator kommen. „Das Parlament hat die ihm von Verfassungs wegen zustehende grundsätzliche Aufgabe, Forum für Rede und Gegenrede zu sein“, so das Verfassungsgericht. Das Verhandeln von Argument und Gegenargument seien „wesentliche Elemente des demokratischen Parlamentarismus“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 11:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>