<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hochzeitsfeier endet blutig – vier Verletzte müssen ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeitsfeier-endet-blutig-vier-verletzte-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/messerstiche.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hochzeitsfeier endet blutig – vier Verletzte müssen ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rettungskräfte versorgten vier Verletzte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Tonndorf ist eine Hochzeitsfeier am Samstagabend aus dem Ruder gelaufen. Mehrere Gäste gingen aufeinander los. Am Ende gab es vier zum Teil schwer Verletze.</strong></p><p>Laut Lagedienst der Polizei waren die Einsatzkräfte gegen 23.50 Uhr zur Jenfelder Allee gerufen worden. Von dort wurde eine Schlägerei mit mehreren Personen gemeldet. Weil auch von einem Messer die Rede war, rückten neben neun Streifenwagen auch zwei Rettungswagen und ein Notarzt an.</p><p>Nach MOPO-Informationen war es dort anlässlich einer Hochzeitsfeier mit zahlreichen Gästen aus dem Ausland zu einem Streit gekommen. Mehrere Personen gingen mit Fäusten, Flaschen und Scherben aufeinander los. Eine Person (29) erlitt einen Schnitt im Oberkörper und am Kopf, eine weitere Person (41) hatte eine Schnittwunde am Bein. Ein Mann (37) trug eine blutende Lippe davon und einer (34) hatte Schnittwunden an den Händen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kfz-Mechaniker in Ottensen: Wer ihm sein Auto brachte, sah es nie wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kfz-mechaniker-des-grauens-wer-ihm-sein-auto-brachte-sah-es-nie-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/217753062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C0px%2C1704px%2C1703px&webp=1" alt="Kfz-Mechaniker in Ottensen: Wer ihm sein Auto brachte, sah es nie wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Werkstattbetreiber aus Ottensen verkaufte die Autos seiner Kunden einfach weiter, statt sie zu reparieren. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Fabian Sommer</span></p><p><b>Seine Kunden brachten ihren Wagen zur Reparatur vorbei – und sahen ihn dann nie wieder. Denn der Mechaniker aus Ottensen hatte andere Pläne: Statt die Autos zu reparieren, verkaufte er die Fahrzeuge schamlos weiter. Der Weiterverkauf ist nur eine von verschiedenen Betrugsmaschen, mit denen der Mann mehr als 200.000 Euro verdiente.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Belästigung im Hauptbahnhof – Zeuge verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sexuelle-belaestigung-am-hauptbahnhof-zeuge-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sexuelle Belästigung im Hauptbahnhof – Zeuge verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Def Vorfall geschah auf einem Bahnsteig im Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In der Nacht zu Samstag kam es an einem Bahnsteig am Hauptbahnhof (St. Georg) zu einer sexuellen Belästigung. Als zwei Zeugen couragiert einschritten, schlug der mutmaßliche Täter zu.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei geschah der Vorfall gegen 0.10 Uhr auf dem Bahnsteig am Gleis 3. Dort soll ein Mann (37) zwei Frauen (19 und 20 Jahre) an den Po gefasst haben. Eine weitere Frau und ein Mann (beide 19), schritten ein und sprachen den Täter an.</p><p>Daraufhin soll der Po-Grapscher dem 19-Jährigen einen Schlag ins Gesicht verpasst haben. Ein in der Nähe befindlicher Sicherheitsmitarbeiter schritt ein und alarmierte die Bundespolizei. Der mutmaßliche Täter kam in Gewahrsam. Er hatte 1,99 Promille und musste die nächsten Stunden in der Zelle verbringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt beginnt der Kampf um Olympia von Neuem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-jetzt-beginnt-der-kampf-um-olympia-von-neuem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-e-schwi-crop-193401crop-h.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt beginnt der Kampf um Olympia von Neuem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im heutigen Volksparkstadion sollen olympische Schwimmwettkämpfe ausgetragen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka studio</span></p><p><b>Kaum ist der Kampf um Hamburgs Klima entschieden, schon startet erneut eine hitzige Debatte um Olympia. Im kommenden Jahr dürfen die Hamburger darüber abstimmen, ob sie die Spiele in der Hansestadt wollen. 2015 ging diese Abstimmung für den Senat nicht gut aus – diesmal will Rot-Grün es besser machen und wirbt fleißig mit „Festival-Charakter“ statt Superlativen. Doch auch die Olympia-Gegner bringen sich in Stellung und ziehen Paris als Negativ-Beispiel heran.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>