<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ein riesiges Problem“: Hamburger Bäckerei schlägt Alarm wegen E-Parkplätzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-baeckerei-schlaegt-alarm-wegen-e-parkplaetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251204-roeer-5516-786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=646px%2C75px%2C1494px%2C1493px&webp=1" alt="„Ein riesiges Problem“: Hamburger Bäckerei schlägt Alarm wegen E-Parkplätzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nasir Ahmad Hashemzade ist Pächter der Bäckerei „Daube“ in Poppenbüttel - jetzt hat er plötzlich E-Parkplätze vor der Tür.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Parkplatz-Ärger in Poppenbüttel: Vier von sechs Kurzparkplätzen vor dem Geschäftszentrum Moorhof sind weg – umgebaut zu E-Parkplätzen mit zwei Ladesäulen. „Es ist ein riesiges Problem“, sagt der Pächter der nahegelegenen Bäckerei. Sein Geschäft lebt von der fahrenden Kundschaft, die sich ihr Frühstück „To-Go“ abholt. Hilfesuchend hat er sich an die Politik gewandt – die steht jetzt geschlossen hinter ihm. Der Fall zeigt, wie die Mobilitätswende an mancher Stelle gut gemeint, aber noch nicht gut gemacht ist. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen: Das sind Hamburgs beste und schlechteste S-Bahnhöfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zahlen-das-sind-hamburgs-beste-und-schlechteste-s-bahnhoefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua6417-365-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C605px%2C1085px%2C1085px&webp=1" alt="Neue Zahlen: Das sind Hamburgs beste und schlechteste S-Bahnhöfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der S-Bahnhof Berliner Tor ist bei vielen verhasst – aber er ist nicht der schlechteste in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Nicht barrierefreie Stationen, verspätete Züge, schmutzige Bahnhöfe: S-Bahnfahren in Hamburg ist selten ein Vergnügen. Mit Noten hat die Deutsche Bahn den Zustand des Netzes bewertet. Das sind die schlechtesten und die besten S-Bahn-Stationen der Stadt </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Parkplätze: Klimaschutz, aber bitte mit Augenmaß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/e-parkplaetze-klimaschutz-aber-bitte-mit-augenmass/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251204-roeer-5492-779-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="E-Parkplätze: Klimaschutz, aber bitte mit Augenmaß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Parken ist hier in Poppenbüttel während des Ladevorgangs werktags für drei Stunden mit Parkscheibe erlaubt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Elektromobilität ist ein entscheidender Schritt hin zu mehr Klimaschutz – besonders Hamburg wird in Anbetracht vorgezogener Ziele deutlich mehr <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-baeckerei-schlaegt-alarm-wegen-e-parkplaetzen/">E-Parkplätze und Ladesäulen </a>brauchen. Doch jeder neue E-Stellplatz bedeutet zugleich: Ein Parkplatz für Verbrenner fällt weg. Und genau dort öffnen sich neue Gräben – wie das Beispiel einer Bäckerei in Poppenbüttel zeigt.</strong></p><p>Vor dem Geschäft wurden vier von sechs Kurzzeitparkplätzen plötzlich zu E-Parkplätzen mit zwei Ladesäulen umgewandelt. Wer hier werktags parken will, muss laden. Weil der Großteil der Bevölkerung aber noch Verbrenner fährt, halten weniger Kunden morgens beim Bäcker und holen sich ihr Frühstück. Der Pächter fragt sich zu Recht, warum ausgerechnet vor seiner Tür dieser Standort ausgewählt wurde – zumal er E-Mobilität grundsätzlich unterstützt und nach Kompromissen sucht.</p><p>Der Kern des Problems liegt im Verfahren: Aktuell dürfen sich Betreiber von Ladesäulen ihre Standorte innerhalb eines zugewiesenen Gebiets selbst aussuchen. Anschließend beantragen sie beim Bezirksamt eine Sondernutzung – denn im Amt sitzen die Experten vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-95/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago816207582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Gehen Sie vormittags sparsam mit Ihrer Kraft um, verausgaben Sie sich nicht. Nachmittags dürfen Sie sich keinesfalls auf unüberschaubare finanzielle Risiken einlassen.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie können am Nachmittag einem Menschen Halt geben, der Ihnen nahesteht und traurig ist. Abends sollten Sie Kleinigkeiten in der Partnerschaft nicht überbewerten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fachkräftemangel am Herd: So will ein Hamburger Start-up das ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fachkraeftemangel-am-herd-so-will-ein-hamburger-start-up-das-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561087983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Fachkräftemangel am Herd: So will ein Hamburger Start-up das ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hendrik Susemihl, einer der Gründer des Hamburger Start-ups Goodbytz, vor einem Kochroboter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Goodbytz</span></p><p><strong>Kochroboter halten in Supermärkten, Krankenhäusern und Kasernen Einzug. Was die Start-ups Circus Group und Goodbytz antreibt – und wie Verbände und Arbeitnehmervertreter reagieren.</strong></p><p>Roboter schleppen Lasten, sortieren Pakete und schneiden Grashalme – und auch in Küchen werden sie zunehmend gebraucht. Zwar galt es außerhalb des Science-Fiction-Genres lange als abwegig, Roboter als Köche einzusetzen. Doch das ändert sich – auch wegen des Fachkräftemangels. Die deutschen Start-ups Circus Group und Goodbytz tragen zu dem Wandel bei.</p><p>Kommerzielle Kochroboter sind üblicherweise große Kästen, die mit Zutaten befüllt werden. Zwar forschen Wissenschaftler auch an Robotern, die Menschen ähneln und die eigenständig in menschlicher Nähe kochen können. Doch bislang ist der Bau solcher Roboter außerhalb der Forschung Zukunftsmusik. Das hat auch damit zu tun, dass Kochen Tastgefühl und Geschmack erfordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 19:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das neue Buch von Stefan Kruecken: Storys von Klippen und Helden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-neue-buch-von-stefan-kruecken-storys-von-klippen-und-helden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stefan-bart-hamburg-1.jpg?resize=300%2C300&crop=17px%2C83px%2C870px%2C869px&webp=1" alt="Das neue Buch von Stefan Kruecken: Storys von Klippen und Helden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stolz wie Bolle: Autor Stefan Kruecken und der Illustrator Bart Sparnaaij präsentieren das Buch auf einer Barkasse im Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Die großen Fragen des Lebens – verhandelt in kleinen Geschichten vom Meer. Der gelernte Journalist, Verleger und MOPO-Kolumnist Stefan Kruecken hat ein gutes Händchen dafür, maritime Anekdoten, Abenteuer und Dramen aus aller Welt zusammenzutragen und in mundgerechten Happen unterhaltsam zu erzählen. Manchmal geht’s nur um Skurrilitäten, oft steht dahinter aber mehr: Fragen zu Charakter und Haltung zum Beispiel. Jetzt ist sein neues Buch erschienen.</strong></p><p>Krueckens Verlag heißt „Ankerherz“ – und damit ist das Kerngeschäft gut umschrieben. Zum Weihnachtsgeschäft ist mit „North Star“ eine neue Sammlung von Kurzgeschichten erschienen (29,90). Und die dem Buch namensgebende mag auch inspiriert sein von den Seereisen, die Krueckens Verlag anbietet.</p><p>Häufiger führten die Geschichten die „Ankerherz“-Fangemeinde schon in eine spezielle Region im Nordatlantik. Die Färöer, 18 vulkanische und oft sturmumtoste Felseninseln, die zwischen Island und Norwegen liegen. Ein typischer Sehnsuchtsort für Kruecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 18:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Mieter will Strom wiederherstellen – und fängt Feuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mieter-will-strom-wieder-herstellen-und-faengt-feuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncn-lohbrugge-person-nach-stromschlag-lebensbedrohlich-verletzt-251211-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C62px%2C1137px%2C1138px&webp=1" alt="Hamburger Mieter will Strom wiederherstellen – und fängt Feuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Lohbrügge fing ein Mann durch einen Lichtbogen Feuer und wurde schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>In Lohbrügge wurde am Donnerstag gegen 14.30 Uhr die Feuerwehr zu einem Feuer in einem siebenstöckigen Hochhaus im Brüdtweg alarmiert. Das Feuer wurde offenbar durch einen elektrischen</strong> <strong>Lichtbogen ausgelöst. </strong></p><p>Gebrannt hatte es im Zählerraum der Elektroanschlüsse im Keller. Ein Mann, der sich dort aufhielt, hatte dabei Feuer gefangen – seine gesamte Oberbekleidung brannte. Die Feuerwehr bestätigte, dass der Mann mit Notarztbegleitung und Verbrennungen zweiten und dritten Grades an beiden Unterarmen in das Schwerbrandverletzten-Zentrum des Unfallkrankenhauses Boberg gebracht wurde.</p><p>Der verletzte Mann war offenbar ein Mieter des Hauses. Gegenüber den Rettungskräften gab er an, vom Stromversorger schon länger vom Netz getrennt zu sein. Er gab gegenüber den Rettungskräften an, den Zählerstand ablesen zu wollen, um eine Einigung mit dem Stromversorger zu erzielen. Nach Informationen eines Reporters vor Ort soll jedoch an der Hauptverteilung manipuliert worden sein. Dabei kam es zu einem Lichtbogen, der die Kleidung des Mannes in Brand setzte. Es wird daher davon ausgegangen, dass der Mieter versucht hat, die Stromversorgung eigenständig wiederherzustellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 18:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Krankenhausreform im Norden: Das gilt jetzt für die Abrechnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-krankenhausreform-im-norden-das-gilt-jetzt-fuer-die-abrechnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/545146007-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Krankenhausreform im Norden: Das gilt jetzt für die Abrechnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Krankenhausreform geht im Norden in die Umsetzung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Kliniken dürfen Leistungen wie spezielle OPs künftig nur noch anbieten, wenn sie spezielle Qualitätskriterien erfüllen. Die Zahl der Leistungsgruppen ist hoch. Und sie werden nun im Norden überprüft.</strong></p><p>Mit den Leistungsgruppenprüfungen an über 100 Klinikstandorten in Hamburg und Schleswig-Holstein startet im Norden die Umsetzung der Krankenhausreform. Dazu wird der Medizinische Dienst Nord (MD Nord) in den kommenden Monaten an den Krankenhäusern die für die jeweiligen Leistungsgruppen notwendigen Qualitätskriterien überprüfen, wie der ärztliche Leiter des Dienstes, Andreas Krokotsch, mitteilte.</p><p>Die Krankenhausreform sieht vor, dass Kliniken Leistungen künftig nur noch anbieten und abrechnen dürfen, wenn sie die jeweiligen Qualitätskriterien erfüllen. Etwa was Personal, Ausstattung und Fallzahlen angeht. Die Leistungsgruppen – von denen es mehr als 60 gibt – werden den Krankenhausstandorten von den Planungsbehörden der Länder zugewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dringende Suche: Leon (16) verließ die Wohnung seiner Eltern und verschwand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendlicher-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vp.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C776px%2C776px&webp=1" alt="Dringende Suche: Leon (16) verließ die Wohnung seiner Eltern und verschwand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leon W. wird seit Mittwochnachmittag vermisst. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Mittwochnachmittag fehlt von Leon W. jede Spur – die Polizei sucht nun mit Hilfe eines Fotos nach dem Vermissten.</strong></p><p>Der 16-Jährige Leon W. hatte am Mittwochnachmittag die Wohnung seiner Eltern in Neuallermöhe verlassen und ist seither verschwunden. Die Suche der Polizei blieb bislang erfolglos. Da bei dem Jugendlichen eine Eigengefährdung nicht auszuschließen ist, hat eine Amtsrichterin einen Beschluss zur Öffentlichkeitsfahndung erlassen.</p><p>Die Polizei sucht nun mit Hilfe eines Fotos nach dem 16-Jährigen und bittet um Hinweise aus der Bevölkerung. Der Junge sei etwa 1,70 Zentimeter groß, habe eine schlanke Statur und blonde Haare. Zuletzt soll er eine schwarze Jacke, eine Jogginghose und eine schwarze Mütze getragen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zentraler Stadtteil bekommt Millionen-Förderung: Das ist alles geplant!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentraler-stadtteil-bekommt-millionen-foerderung-das-ist-alles-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/552207641-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=254px%2C42px%2C1628px%2C1627px&webp=1" alt="Zentraler Stadtteil bekommt Millionen-Förderung: Das ist alles geplant!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Rathaus von Stellingen im Bezirk Eimsbüttel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / C. Erler | Carlotta Erler</span></p><p><strong>Stellingen soll aufgewertet werden, dafür nimmt die Stadt nun viel Geld in die Hand. Der Senat hat den rasant wachsenden Stadtteil offiziell als neues Fördergebiet in das Städtebau-Förderprogramm „RISE“ aufgenommen  – und damit den Startschuss für eine umfassende Modernisierung bis 2035 gegeben. Ziel ist es, Stellingen lebenswerter, grüner, besser vernetzt und sozial stärker aufzustellen. Investitionen in Millionenhöhe fließen in Wege, Grünflächen, Sportangebote und soziale Infrastruktur.</strong></p><p>Das Fördergebiet des Stadtteils umfasst große Teile beiderseits der Kieler Straße, vom Pelikanstieg bis zum Langenfelder Damm, plus den Sportpark an der Hagenbeckstraße.</p><p>„Stellingen wächst – und mit ihm unser Anspruch, den Stadtteil in all seiner Vielfalt zu entwickeln und zu stärken“, sagt Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD). Rund 5000 neue Bewohnerinnen und Bewohner sind in den vergangenen Jahren dazugekommen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-mitte-stellingen-u-bahnstation-und-230-neue-saga-wohnungen/">ein neues Stadtteilzentrum entsteht am Sportplatzring</a>. Nun müsse die öffentliche Infrastruktur dringend angepasst werden – von Freizeitflächen über Beratungsangebote bis zur Mobilität.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger wegen Geiselnahme angeklagt: „Sie stellten ihm den Tod in Aussicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-wegen-geiselnahme-angeklagt-sie-stellten-ihm-den-tod-in-aussicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0608-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C196px%2C1497px%2C1497px&webp=1" alt="Hamburger wegen Geiselnahme angeklagt: „Sie stellten ihm den Tod in Aussicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Patrick G. sitzt neben seinem Verteidiger. G. ist seit sechs Monaten in U-Haft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Mitte Juni flüchtete ein gefesselter, halbnackter Mann aus einem Reihenhaus in Billstedt auf die Straße und schrie nach Hilfe. Das Opfer war über mehrere Tage von Patrick G. (Name geändert) und weiteren Mittätern gefangen gehalten und dabei geschlagen und bedroht worden. Nun steht Patrick G. wegen Geiselnahme vor dem Landgericht Hamburg.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 17:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht dringend Senior: Zeuge gibt entscheidenden Hinweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-wollte-nach-altona-doch-er-kam-nie-an-polizei-sucht-dringend-diesen-senior/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/rudigerwiederda-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizei sucht dringend Senior: Zeuge gibt entscheidenden Hinweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vermisste ist wieder da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Große Sorgen um Rüdiger E. Seit Montagnachmittag fehlte vom 69-Jährigen jede Spur. Die Polizei fahndete öffentlich nach ihm – mit Erfolg. Ein Zeuge gab den Beamten einen entscheidenden Hinweis.</strong></p><p>Der 69-jährige Senior aus Othmarschen verließ am Montag gegen 15.30 Uhr seine Pflegeeinrichtung, um nach Altona zu gehen – dort kam er jedoch nie an. Seitdem war er verschwunden. Besonders heikel: E. ist suchtkrank und orientierungslos. Eine Richterin am Amtsgericht erließ einen Beschluss zur Öffentlichkeitsfahndung.</p><p>Am Donnerstagabend gab die Polizei dann Entwarnung: „Der Vermisste wurde heute Abend nach einem Bürgerhinweis von einer Funkstreifenwagenbesatzung angetroffen“, sagte Sprecher Patrick Schlüse.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegaler Böller in Hand explodiert: Jugendlicher schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegaler-boeller-in-hand-explodiert-jugendlicher-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/440024278-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C282px%2C1409px%2C1408px&webp=1" alt="Illegaler Böller in Hand explodiert: Jugendlicher schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Böller, der in einer Hand gezündet wird (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild</span></p><p><strong>Noch drei Wochen bis Silvester, doch zwei Teenager können es nicht abwarten: In Niendorf haben zwei Jugendliche mit illegalen Böllern aus Tschechien hantiert – das ging nach hinten los. Ein 15-Jähriger erlitt dabei schwere Verletzungen.</strong></p><p>Wie die Polizei der MOPO bestätigte, ist es am Mittwochabend in Niendorf zu einem Unfall mit Feuerwerkskörpern gekommen. Zwei Jugendliche hantierten unsachgemäß mit mehreren Böllern – bis diese in der Hand des 15-Jährigen explodierten. Er erlitt schwere Verletzungen und musste in einem Krankenhaus behandelt werden. Sein gleichaltriger Kumpel blieb unverletzt, steht allerdings unter Schock.</p><p>Scheinbar handelte es sich dabei um illegale Böller aus Tschechien. Die Jungen hatten diese eigenständig zu einem Böller-Bündel verknotet, das insgesamt zehn Knallkörper enthielt, wie das „Abendblatt“ berichtete. Die Polizei konnte diese Informationen nicht offiziell bestätigen. In diesem Zusammenhang warnte ein Sprecher der Polizei jedoch vor unsachgemäßer Benutzung von Feuerwerkskörpern – gerade in der Zeit vor Silvester.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>