<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Livestream vom Gipfel:US-Präsident Trump empfängt Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/livestream-vom-gipfel-us-praesident-trump-empfaengt-selenskyj-68a2f7c674275a235fc407a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2f7c674275a235fc407a4/704b221be74eca6baf91cdff7cbd0ba3,78be3787?w=992" alt="Livestream vom Gipfel:US-Präsident Trump empfängt Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainische Präsident Wolodomyr Selenskyj wird von US-Präsident Donald Trump empfangen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Bespaßer, Selenskyj-Beschützer:Wer hat welche Rolle beim Gipfel?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-washington-merz-fuehrt-die-europa-karawane-gegen-trump-68a31899bdc63e69381b9c16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a31899bdc63e69381b9c17/7940a651b5a9accbd5f07d8c0cf5ab7e,8ced9831?w=992" alt="Trump-Bespaßer, Selenskyj-Beschützer:Wer hat welche Rolle beim Gipfel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Im Weißen Haus geht es beim Super-Ukraine-Gipfel um Krieg oder Frieden, Sieg oder Niederlage – und die Frage: Zerbricht der Westen, wie wir ihn kennen? Stehen die USA mit ihrem Präsidenten Donald Trump (79) noch zur Ukraine und zu Europa? Oder doch allein für sich, zwischen Russen-Diktator Putin und uns? Jeder der europäischen Staatschefs, der heute beim Gipfel dabei ist, hat seine Rolle im Ensemble.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Schlüsselrolle bei der Frage, ob Donald Trump als „Führer der freien Welt“ dem Kriegsherren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) einen Sieg in der Ukraine ermöglicht, spielt Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU)! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er führt die Europa-Karawane der Ukraine-Freunde an! Das Zeichen: Wir lassen euch bei/gegen Trump nicht allein. Zeichen an Trump: An uns musst du auch vorbei! Kein Diktatfrieden gegen die Ukraine, keine Einigung zulasten der Sicherheit in Europa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Neben Merz dabei: EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (66), die Präsidenten Frankreichs und Finnlands, Emmanuel Macron (47) und Alexander Stubb (57), Briten-Premier Keir Starmer (62), Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48) sowie Nato-Chef Mark Rutte (58). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-ploetzlich-will-trump-wissen-ob-selenskyj-heute-anzug-traegt-68a3180b74275a235fc40aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3180b74275a235fc40aac/b73150bcccb132ed08771c41075115e5,6f742aae?w=992" alt="BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Aufregung vor dem Ukraine-Gipfel in Washington! Nachdem es beim letzten Besuch des ukrainischen Präsidenten im Weißen Haus (28. Februar) einen Eklat gab, lautet die große Frage: Läuft es dieses Mal besser – oder geht US-Präsident Donald Trump wieder auf Wolodymyr Selenskyj los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Treffen im Februar hatte sich Trump u. a. daran gestört, dass Selenskyj keine Krawatte trug.   Der ukrainische Präsident war ganz in Schwarz erschienen – so wie immer seit Kriegsbeginn vor mehr als drei Jahren. Trotzdem wurde Selenskyj von Trump vor laufenden TV-Kameras abgekanzelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ukrainische Seite ist nun vor Gipfelbeginn offenbar sehr nervös. BILD erfuhr: Die US-Unterhändler haben Selenskyjs Team vor dem Besuch darauf angesprochen, ob er dieses Mal mit Anzug und Schlips im Weißen Haus erscheine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Selenskyjs Stab ließ das offen. Tatsächlich hatte der ukrainische Präsident immer wieder angekündigt, dass er Anzug und Schlips erst dann wieder tragen werde, wenn der Krieg beendet ist. Nach BILD-Informationen wird Selenskyj daher auch heute ohne Krawatte im Weißen Haus erscheinen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Ukraine-Gipfel in den USA:Putin bombt Kinder zu Tode</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vor-friedensgipfel-putins-drohnenangriff-in-charkiw-toetet-kinder-68a30af2f3b3300719845396</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30af2f3b3300719845397/90768b16b458a811d4e0d65dd9622eda,7b592085?w=576" alt="Vor Ukraine-Gipfel in den USA:Putin bombt Kinder zu Tode" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charkiw –<!--]--><!--[--><b> Putins Bomben kennen keine Gnade. Während die Welt auf den Friedensgipfel heute Abend in Washington schaut, bombardiert Putin weiter ukrainische Zivilisten. Seit dem Morgen gibt es über ein Dutzend Tote, unter ihnen zwei Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Schlimmster Angriff: In Charkiw ist die Zahl der Toten durch den morgendlichen Angriff russischer Drohnen auf einen Wohnblock auf sieben gestiegen. Unter den Toten sind zwei Kinder: ein anderthalbjähriges Mädchen und ein 16-jähriger Junge. 20 weitere Menschen wurden verletzt. Viele der Verletzten kämpfen weiterhin ums Überleben, so die Behörden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Helfer tragen ein weiteres Todesopfer aus den Trümmern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Doch Charkiw war nicht das einzige Ziel der Russen: Bei einem weiteren Luftangriff auf die Stadt Saporischschja wurden am Morgen drei Zivilisten getötet, 20 weitere wurden verletzt. Noch am vergangenen Freitag habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Gespräch mit US-Präsidenten Donald Trump in Alaska „angeboten“, die Frontlinie in den südlichen Regionen Cherson und Saporischschja einzufrieren. Doch statt Waffenruhe regnen jetzt wieder Bomben auf die 700.000-Einwohnerstadt Saporischschja.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Lagezentrum Spezial:Jetzt geht es um jeden Zentimeter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-lagezentrum-spezial-putin-und-trump-verlangen-ukraine-rueckzug-68a30ac8bdc63e69381b9ae2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30ac8bdc63e69381b9ae3/48678eb4ea9e236a4aa5312fef305e1b,51f11e3d?w=576" alt="BILD-Lagezentrum Spezial:Jetzt geht es um jeden Zentimeter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Abend (deutscher Ortszeit) trifft Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj im Weißen Haus ein. Donald Trump (und Wladimir Putin) wollen, dass der Ukrainer rund 6.000 Quadratkilometer seines Landes freiwillig aufgibt und sich aus dem Donbas zurückzieht. Nur dann würde Russland die Waffen schweigen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anklage gegen Marius!:Skandal-Sohn von Mette-Marit drohen 10 Jahre Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marit-anklage-gegen-skandal-sohn-marius-68a3076cbdc63e69381b9aa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3076cbdc63e69381b9aa1/d2a250f86c93ca1dc5e202a62a3ffb1d,6447399a?w=656" alt="Anklage gegen Marius!:Skandal-Sohn von Mette-Marit drohen 10 Jahre Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Fast zwei Monate nach der Bekanntgabe möglicher Anklagepunkte steht nun fest: Marius Borg Høiby, Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51), droht eine Gefängnisstrafe. Er muss sich in 32 Fällen vor Gericht verantworten – neun mehr, als vorab bekannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen der Polizei lagen seit Ende Juni bei der Staatsanwaltschaft. Am Montagnachmittag entschied ein Gericht, dass es einen Prozess geben wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stehen hinter ihm: Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51) und Marius‘ Stiefvater Kronprinz Haakon (52). Öffentlich äußerte sich der Thronfolger 2024 wie folgt: „Wir haben als Familie und als Eltern lange darum gekämpft, dass er mehr Hilfe bekommt. (...) Doch das muss natürlich im Rahmen des juristischen Systems geschehen.“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/oslo-23-anklagepunkte-gegen-mette-marits-sohn-marius-685f8c476e75fc7f3a457e34"><!-- --><!--[--><!--[-->Liste der Anklagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> war lang und schwerwiegend: 32 Fälle insgesamt – darunter vier Vergewaltigungen und 28 weitere Straftaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit endet 1,5 km weiter:Brummi schiebt Seat über die A64 nach Luxemburg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/a64-bei-trier-lkw-fahrer-schiebt-seat-ueber-die-grenze-bis-luxemburg-68a2e6fa74275a235fc40603</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e6fa74275a235fc40603/73a9da6989cbe8b2c3e7ff20ff212022,fbd72a1?w=320" alt="Streit endet 1,5 km weiter:Brummi schiebt Seat über die A64 nach Luxemburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier (Rheinland-Pfalz) –<!--]--><!--[--><b> Platz da, jetzt kommt der Brummi! Auf der A64 bei Trier hat ein französischer Lkw-Fahrer (35) den Verkehr kurzerhand zur eigenen Rutschbahn gemacht – und einen Seat einfach 1500 Meter vor sich hergeschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles begann am 13. August gegen 10.25 Uhr: Der Sattelschlepper und ein blauer Seat fuhren nebeneinander in Richtung Luxemburg. Wegen einer Baustelle auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste der 35-jährige Lkw-Fahrer die Spur wechseln, wollte nach links ziehen. Seine Spur endete. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da gerieten der Brummi-Fahrer und der Autofahrer (55), der auf der linken Spur rollte, aneinander. Laut Polizei kam es zu einer Unstimmigkeit. Der Sattelzug ordnete sich trotzdem im Anschluss hinter dem Seat in der Baustelle ein. Alles schien in Ordnung zu sein. Denkste!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Höhe Rastplatz Wasserbillig in Luxemburg endete der Schiebe-Unfall <!--]--><!--[--><i>(Archivbild)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/32-zoll-monitore-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a304b8f3b3300719845319/3ef5a7f763c0f591c71f7718368a076e,ec6abc1?w=320" alt="32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verein prüft Fan-Überfälle:Schlimme Vorwürfe gegen Hannover 96</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/verein-prueft-fan-ueberfaelle-schlimme-vorwuerfe-gegen-hannover-96-68a2e03b1db4b74f803ce613</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e03b1db4b74f803ce614/6b1a44505d5f0cd593b4ef34e1b9bb71,d4a5d7d6?w=576" alt="Verein prüft Fan-Überfälle:Schlimme Vorwürfe gegen Hannover 96" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn das stimmt, gerät das Pokal-Aus von Hannover 96 in Cottbus (0:1) in den Hintergrund.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund um das Risiko-Spiel am Samstagabend hat es offenbar besorgniserregende Vorfälle gegeben. Hannover-Fans sollen mehrere Cottbus-Anhänger überfallen, beraubt und verletzt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Polizei Brandenburg bestätigte, dass am Bahnhof in Lübben (Dahme-Spreewald) rund 200 Hannoveraner der aktiven Fanszene in einen RE2 gestiegen seien. Im Bereich Vetschau (Oberspreewald-Lausitz) kam es in der Bahn zu Übergriffen auf Cottbus-Fans.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tolle Pokal-Stimmung herrschte im Energie-Stadion, wo es weitgehend friedlich blieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da sitzen ein paar Schreibtisch-Akrobaten“:Mainz-Boss wütet live am Sky-Mikro über den DFB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-mainz-boss-wuetet-live-am-sky-mikro-ueber-den-dfb-68a34bf9bdc63e69381ba03e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a34bf9bdc63e69381ba03f/8b6f6cdeca315424c5bced3380141380,66f9a34b?w=576" alt="„Da sitzen ein paar Schreibtisch-Akrobaten“:Mainz-Boss wütet live am Sky-Mikro über den DFB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Frust bei Mainz 05 vor dem Erstrundenpokalspiel bei Dynamo Dresden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Mainz passt die Ansetzung am Montagabend überhaupt nicht. Am Donnerstag geht es für die 05er in der Qualifikation für die Conference League nach Rosenborg Trondheim.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sportvorstand Christian Heidel wütet daher am Sky-Mikrofon über den DFB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidel sagt: „Das haben wir bis heute nicht verstanden. Was da passiert ist, ist eine Farce! Da sitzen dann so ein paar Schreibtisch-Akrobaten und entscheiden darüber.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lombardi im Trennungszoff untergetaucht:Nicht mal Laura Maria weiß, wo Pietro ist</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-verschwunden-trennung-nicht-mal-laura-maria-weiss-wo-er-ist-68a2fcc01db4b74f803ce8a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2fcc01db4b74f803ce8a3/3b67f4d430af2493a8da8e6757107d3e,4b49f9fb?w=656" alt="Lombardi im Trennungszoff untergetaucht:Nicht mal Laura Maria weiß, wo Pietro ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wo steckt Pietro? Nach dem großen Knall mit seiner Verlobten ist der DSDS-Star untergetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sänger und Laura Maria Rypa haben sich getrennt – das verkündete sie am Sonntag gegen 14 Uhr in einem überraschenden Posting auf Instagram. Darin schrieb sie, die Beziehung sei zu Ende.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt erfährt BILD Details aus dem Umfeld des Paares, wie es zu dem überraschenden Aus kam und was Sonntagabend passierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>