<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sie-war-die-hure-der-nation-und-st-paulis-koenigin-80-geburtstag-von-domenica/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/7442851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C0px%2C1728px%2C1728px&webp=1" alt="Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Domenica, bekannteste Prostituierte von St. Pauli, hier mit weit ausladendem Dekollete am Fenster, aufgenommen am 16.06.1988</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Rickert</span></p><p><b>Es gibt nicht viele Menschen, bei denen ein Vorname reicht, damit jeder weiß, wer gemeint ist. Domenica war so jemand. Dass sie auch noch Niehoff hieß, war nur den wenigsten bekannt. Wenn sie erschien mit ihrem gegelten, zurückgekämmten Haar und ihrem genauso melancholischen wie strengen Gesichtsausdruck, war für Sekundenbruchteile Ruhe im Raum. Schon von Weitem war ihre Stimme zu vernehmen – so rau wie das Leben auf St. Pauli. Wenn sie lachte, wackelten die Wände, und ihre Lunge rasselte von den vielen, vielen Zigaretten, die sie sich täglich in den Mundwinkel steckte. Wer sie kannte, weiß, was für ein großes Herz sie hatte. Sie hörte jedermann zu, egal ob Obdachloser oder Millionär. Aber auch ihr Zorn konnte jedermann treffen.80 Jahre alt wäre die berühmteste Hure Deutschlands, die „Hure der Nation“, wie sie genannt wurde, am Sonntag (3. August 2025) geworden. Wobei es fast ein Wunder ist, dass sie überhaupt 63 Jahre alt wurde, so, wie sie ihr Leben gelebt hat. So intensiv. So aufreibend. So ungesund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A24 bei Hamburg: VW Passat kracht gegen Planke – mehrere Verletzte, darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/a24-bei-hamburg-vw-passat-kracht-gegen-planke-mehrere-verletzte-darunter-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-0923-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="A24 bei Hamburg: VW Passat kracht gegen Planke – mehrere Verletzte, darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der VW Passat musste abgeschleppt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall auf der A24 zwischen Hamburg und Berlin: In Höhe der Raststätte Gudow (Kreis Herzogtum Lauenburg) hat am Sonntagmorgen ein Autofahrer die Kontrolle verloren und ist mit seinem VW Passat gegen die Leitplanke gefahren. Er und die zwei Kinder, die bei ihm waren, wurden laut Polizei verletzt.</strong></p><p>Um kurz nach 5 Uhr kam es zu dem Unfall. Der Mann soll erst in den Grünstreifen gelenkt, dort mehrere Meter gefahren und dann mit seinem Kombi gegen die Leitplanke gekracht sein. Auch eine Notrufsäule und mehrere Verkehrsschilder habe er dabei umgefahren, so ein Polizeisprecher.</p><p>Durch die Kollisionen lösten die Airbags im Wageninneren aus. Die Achse sowie die Stoßstangen des Volkswagens rissen. Das Fahrzeug verlor Betriebsstoffe und musste abgeschleppt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/17-jaehriger-kollabiert-in-polizeigewahrsam-und-muss-reanimiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-jugendlicher-in-polizeigewahrsam-reanimiert-20250803-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C0px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Feuerwehr vor der Wache. Der 17-Jährige kam ins Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 17-Jähriger ist in Polizeigewahrsam kollabiert. Er musste wiederbelebt werden und kam in Begleitung der Feuerwehr ins Krankenhaus. Vorher soll er auf dem Bergedorfer Weinfest für Ärger gesorgt und unter anderem seine Schwiegereltern mit einem Messer bedroht haben. </strong></p><p>Um kurz vor 20 Uhr am Samstagabend stieß die Polizei zum Weinfest dazu, nachdem der 17-Jährige zuerst Streit mit seiner Freundin, dann mit deren Eltern gehabt haben soll. Dabei habe er Zeugenaussagen nach auch ein Messer gezogen und mit diesem die Eltern bedroht, die ihre Tochter abholen wollten. Die Polizisten nahmen den Teenie mit zur örtlichen Wache, dem PK 43. Er war alkoholisiert.</p><p>In Gewahrsam habe der Jugendliche dann psychische Auffälligkeiten gezeigt, wie ein Sprecher der Polizei sagte. Er habe dazu angegeben, dass er sich das Leben nehmen wolle. „Darum sollte er einem Amtsarzt vorgeführt werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1-Ausbau in Hamburg: Neue Brücken, mehr Spuren, viel Protest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a1-ausbau-in-hamburg-neue-bruecken-mehr-spuren-viel-protest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539418089-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A1-Ausbau in Hamburg: Neue Brücken, mehr Spuren, viel Protest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt langsam auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke zwischen dem Autobahndreieck Norderelbe und dem Dreieck Hamburg-Südost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die vielbefahrene A1 soll in Hamburg ausgebaut werden, was Umweltschützer kritisieren. Die Bundes-Projektgesellschaft Deges glaubt dennoch, dass schon bald die Bagger anrollen können.</strong></p><p>Täglich staut sich der Verkehr auf der A1 bei Hamburg. Die Autobahnbrücken über die Nord- und Süderelbe sind der Belastung von mehr als 100.000 Autos pro Tag nicht mehr gewachsen. Dass die maroden Brücken durch Neubauten ersetzt werden müssen, ist unstrittig. Zugleich soll die Autobahn auf gut acht Kilometern zwischen der Anschlussstelle Hamburg-Harburg und dem Kreuz Hamburg-Südost von sechs auf acht Fahrspuren erweitert werden. Dagegen protestieren Umweltschützer. </p><p>Die Bundesprojektgesellschaft Deges geht dennoch davon aus, dass der Ausbau der A1 im Sommer 2026 beginnen kann und rechnet mit einem Planfeststellungsbeschluss bis Ende des aktuellen Jahres.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>