<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Zur Weihnachtszeit mal was gönnen“:Links-Aktivistin verlost 73.000 Euro an Stütze-Empfänger und Asylbewerber</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aktivisten-verlosen-73-000-euro-an-buergergeld-empfaenger-und-migranten-6937e3de91e8695eab4426f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e3de91e8695eab4426f7/fbc0174ce13122ac8172a5d77e40195c,a210be71?w=992" alt="„Zur Weihnachtszeit mal was gönnen“:Links-Aktivistin verlost 73.000 Euro an Stütze-Empfänger und Asylbewerber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Weihnachts-Lotterie für Jobcenter-Kunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Normalerweise bezahlt ihr Verein „Sanktionsfrei“ die Anwälte bei Rechtsstreitigkeiten mit der Behörde. Jetzt verlost das Team der linken Sozialstaat-Aktivistin Helena Steinhaus (38) über 73.000 Euro Weihnachtsgeld an Hunderte Bürgergeld-Empfänger und Asylbewerber!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Spenden-Website erklärt der Verein aus Berlin: „Leider sind Jobcenter häufig Orte der Angst und behördlicher Willkür. Das machen wir sichtbar und unterstützen juristisch und finanziell durch unseren spendenfinanzierten Solidartopf (…) Ein leckeres Weihnachtsessen oder einfach nur der Fahrschein zu den Verwandten sind Mehrkosten, die mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht zu stemmen sind.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deshalb verschenke man an so viele Menschen wie möglich einen einmaligen Weihnachtsbonus in Höhe von 150 Euro. „Damit man sich zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weihnachtszeit</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mal was gönnen kann.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Tage nach begleitetem Freitod der Showstars:Kessler-Zwillinge in geheimer Zeremonie beigesetzt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kessler-zwillinge-finden-ruhe-geheime-beisetzung-in-gruenwald-693822bb11f914c89b857ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693822bb11f914c89b857ddd/3feeedc6b423a3bffdc320d20482ebcc,d34734a1?w=992" alt="21 Tage nach begleitetem Freitod der Showstars:Kessler-Zwillinge in geheimer Zeremonie beigesetzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Kessler-Zwillinge gingen am 18. November mit einem Knall von dieser Welt. Sie hatten sich zum gemeinsamen, begleiteten Sterben in ihrer Villa in Grünwald (Bayern) entschlossen. Und diesen Schritt lange im Vorfeld geregelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die weltberühmten Tänzerinnen und Sängerinnen hatten sich in den letzten Jahren weitgehend aus der Öffentlichkeit zurückgezogen, wollten keinen Rummel mehr um ihre Person haben. So war es auch ihr Wunsch, in aller Stille beigesetzt zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo und wie Alice und Ellen Kessler heimlich beerdigt wurden, warum diese Abschiedsgeste so perfekt zu ihrem Leben passt. Sehen Sie dazu exklusive Fotos von ihrem Grab.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung da!:Kompany tauscht 7 Spieler aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-aufstellung-fuer-champions-league-duell-gegen-sporting-da-6938484a91e8695eab443114</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938484a91e8695eab443115/ebf96523757ec0a72c7ceb55395e4459,5f544b4c?w=576" alt="Bayern-Aufstellung da!:Kompany tauscht 7 Spieler aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zum Jahresabschluss der Champions League geht es für die Bayern am 6. Spieltag gegen Sporting Lissabon zur Sache (18.45 Uhr, DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585039/bayern-muenchen_sporting-cp/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern-Trainer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Vincent Kompany tauscht im Vergleich zum 5:0-Sieg beim VfB Stuttgart seine Startelf auf sieben Positionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manuel Neuer, Jonathan Tah, Serge Gnabry, Harry Kane, Lennart Karl, Josip Stanisic und Aleksandar Pavlovic dürfen für Jonas Urbig, Minjae Kim, Leon Goretzka, Nicolas Jackson, Tom Bischof, Raphael Guerreiro und den noch rotgesperrten Luis Díaz ran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gute Neuigkeiten: Alphonso Davies steht erstmals nach seinem im März erlittenen Kreuzbandriss wieder im Kader. „Wir freuen uns sehr, dass Phonzy wieder dabei ist. Er wird uns in dieser Saison noch weiterhelfen. Er hat alles getan, um wieder zurückzukommen. Er ist ein Spieler, der stärker aus der Verletzung zurückkommt“, erklärt Kompany.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Denn sie wissen nicht, was passiert“:Diese drei TV-Legenden bekommen fünf Nachfolger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-sie-sind-die-neuen-69383a91c3b4893a9e2b3522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69383a91c3b4893a9e2b3523/ffcdf5b05eda65f14c6b80050433d7fc,1e0b061c?w=656" alt="„Denn sie wissen nicht, was passiert“:Diese drei TV-Legenden bekommen fünf Nachfolger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Sie waren bis Samstag DAS Traum-Trio der RTL-Abendunterhaltung: Barbara Schöneberger, Günther Jauch und Thomas Gottschalk moderierten mehrmals im Jahr bei RTL „Denn sie wissen nicht, was passiert“ vor einem Millionen-Publikum. Bis Show-Titan Gottschalk seinen TV-Abschied verkündete, und damit auch die letzte Moderation des Erfolgstrios einläutete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erfuhr BILD exklusiv, wer die Nachfolge der drei Publikumslieblinge antritt. Wie RTL bestätigt, sind die Ehrlich Brothers, Michelle Hunziker sowie Jana Ina und Giovanni Zarrella in der nächsten Ausgabe am 13. Dezember dabei und ersetzen Gottschalk, Jauch und Schöneberger. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gottschalk verabschiedet sich von der TV-Bühne und meldet sich direkt bei seinen Fans.</p><p><!--[--><!--[-->Die Ehrlich Brothers verzaubern ihre Fans seit Jahren mit ihrer Magie und ganz viel Charme! Mit über 4,5 Millionen verkauften Tickets, ausverkauften Arenen in Europa, einer erfolgreichen US-Tour und mehreren Weltrekorden zählen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/giovanni-zarrella-show-im-zdf-traenen-bei-den-ehrlich-brothers-69224cea18b978b3b9f55af6"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehrlich Brothers<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon jetzt zu den erfolgreichsten Illusionisten weltweit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörde entscheidet:Held von Aschaffenburg muss Deutschland verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/angriff-in-aschaffenburg-held-der-taeter-fasste-soll-land-verlassen-69382f4e11f914c89b857edd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69382f4e11f914c89b857edd/5bc34731625986e65b8ca95ea836b8ee,5c2b2e97?w=320" alt="Behörde entscheidet:Held von Aschaffenburg muss Deutschland verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Er stellte sich dem Messer-Angreifer von Aschaffenburg in den Weg, half der Polizei bei der Festnahme. Jetzt soll Ahmed Mohamed Odowaa Deutschland verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Der Somalier soll trotz Arbeitserlaubnis keiner Beschäftigung nachgegangen sein. Das wirft ihm die Regierung von Unterfranken vor. Er habe eine genehmigte Stelle nicht angetreten und keinen neuen Antrag gestellt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Enamullah O. (28) wird von Polizisten zur Anklagebank gebracht. Inzwischen sitzt er in der Psychiatrie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Lebensunterhalt selbst bestreiten – laut Behörde eine Grundvoraussetzung für ein dauerhaftes Bleiberecht. Die Chance, das aus eigener Kraft zu erreichen, habe er nicht genutzt. Dazu sei Odowaa wegen „diverser Straftaten“ mehrfach verurteilt worden, teilte die Behörde in Würzburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Überraschung im Politiker-Ranking</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-ueberraschung-eine-politikerin-so-beliebt-andere-so-unbeliebt-wie-nie-6936cf1311f914c89b856b7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936cf1311f914c89b856b7d/987352affc6e04c294d8627d76bd7016,765d64fa?w=320" alt="Exklusive Umfrage:Überraschung im Politiker-Ranking" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viel Bewegung im aktuellen Polit-Ranking: Eine Politikerin ist so beliebt wie nie, eine andere stürzt dramatisch ab. Was bedeuten diese Verschiebungen für die politische Landschaft? Erfahren Sie mit BILDplus mehr zum neuen Meinungstrend.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump rechnet mit Migrationspolitik ab:„Deutschland war faktisch kriminalitätsfrei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-rechnet-mit-migrationspolitik-ab-deutschland-war-faktisch-kriminalitaetsfrei-6937f7bfc3b4893a9e2b2e2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f7bfc3b4893a9e2b2e2d/7296dc5663df3e20c258fc520ca68682,38e97f09?w=992" alt="Trump rechnet mit Migrationspolitik ab:„Deutschland war faktisch kriminalitätsfrei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Der amerikanische Präsident Donald Trump erhöht den Druck auf Europa und fordert führende EU-Nationen auf, ihre Migrationspolitik sofort zu ändern. Tun sie das nicht, so der Präsident, werde es zu Veränderungen auf dem Kontinent kommen, die nicht mehr rückgängig gemacht werden könnten – dann sei auch das Bündnis mit den USA in Gefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit POLITICO, das wie BILD zum Global Reporters Network von Axel Springer gehört, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> über die Europäer: „Ihre Migrationspolitik ist eine Katastrophe. Was sie in der Migration tun, ist eine Katastrophe.“ Ginge es weiter wie bisher, dann würden „nach meiner Auffassung viele dieser Länder nicht länger lebensfähig sein“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit verstärkt der amerikanische Präsident die Kritik an Europa, die bereits in seiner neuen „Nationalen Sicherheitsstrategie“ enthalten war und zu neuen Spannungen zwischen Washington und Brüssel führte. Im Trump-Dokument hieß es unter anderem, die USA würden den „Widerstand“ gegen die EU innerhalb Europas fördern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im POLITICO-Interview legte Trump nach und erklärte, eine große Zahl von Kriminellen würde nach Europa einwandern: „In Europa kommen sie aus allen Teilen der Welt. Nicht nur aus dem Nahen Osten, sie kommen aus dem Kongo, in riesiger Zahl aus dem Kongo. Und noch schlimmer: Sie kommen aus den Gefängnissen des Kongo und vieler anderer Länder.“ Europa sei „politisch korrekt“ und schicke die Menschen nicht zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:So dreist log die Mami-Influencerin ihre Follower an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kaninchen-ausgesetzt-so-log-die-mami-influencerin-ihre-follower-an-6936c95511f914c89b856afd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c95511f914c89b856afe/afc32843fdfa247dcb912ffbdc79576f,c911e66f?w=576" alt="Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:So dreist log die Mami-Influencerin ihre Follower an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der heilen TikTok-Welt der Mami-Influencerin war irgendwann kein Platz mehr für Sterni, Teddy, Toffie und Bounty. Alicia V. (27) setzte die vier Kaninchen ihrer Kinder im Wald aus, ein Tier starb. Inzwischen ist der Staatsanwalt eingeschaltet – doch nicht nur das. Jetzt kam raus: Alicia hat ihre Fans über den Verbleib der Häschen eiskalt angelogen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Influencerin auf ihrem Kanal „AliciasMumLife“ den Fans erzählte, wie sie sich rausredet – und was ihr jetzt droht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trennung nach 20 Jahren:Red-Bull-Boss kassiert Mega-Abfindung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-boss-helmut-marko-kassiert-millionen-abfindung-nach-trennung-69380c99c3b4893a9e2b307c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69380c99c3b4893a9e2b307d/619bef2a425742f5ce3d6b2d1403b00d,2797683?w=576" alt="Trennung nach 20 Jahren:Red-Bull-Boss kassiert Mega-Abfindung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Goldener Handschlag für eine goldene Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-trennung-zwischen-red-bull-und-dr-helmut-marko-6936d6ec9f2b81ad2aca06bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nach 20 Jahren und 14 WM-Titeln (acht Fahrer- und sechs Konstrukteurs-Erfolge) haben sich Red Bull und Motorsportberater Dr. Helmut Marko (82) über eine Trennung zum Ende des Jahres verständigt.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Offiziell tritt der Österreicher freiwillig von seinem noch bis Ende 2026 laufenden Vertrag zurück. Doch BILD weiß: Das ist nur die halbe Wahrheit!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon länger gab es in der Schaltzentrale des Energydrink-Konzerns Gedankenspiele, ob man mit Marko in die Zukunft gehen möchte – oder ob nach dem Rausschmiss von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Teamchef und CEO Christian Horner (52) im Juli nicht ein kompletter Neustart der richtige Weg ist.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull trennt sich von Helmut Marko, Oliver Mintzlaff übernimmt Führungsrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie spricht über Einsamkeit:Michelle Hunziker: Neue Hinweise auf Liebes-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-spricht-ueber-einsamkeit-und-alleinsein-6937e0bc11f914c89b857770</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e0bc11f914c89b857770/bcac5f04797348cf1f820f85eea19622,e2ed8f2d?w=656" alt="Sie spricht über Einsamkeit:Michelle Hunziker: Neue Hinweise auf Liebes-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Adios Amore! Michelle Hunziker zeigt sich kurz vor dem Fest der Liebe privat und verletzlich wie selten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es scheint, als sei die Liebe mit dem Unternehmer Nino Tronchetti Provera (58) nach kurzer Zeit schon wieder erloschen. Öffentlich sprach sie bislang nicht darüber, machte jedoch immer wieder Andeutungen zum Thema zerbrochene Liebe. Dem italienischen Magazin „F“ verriet die Fernsehmoderatorin jetzt, welches Ereignis ihr Herz im nächsten Jahr höher schlagen lassen wird und was ein (neuer) Mann für sie haben muss. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erst diesen Sommer machte Michelle ihre neue Liebe öffentlich, doch ihr Glück zerbrach angeblich nach wenigen Monaten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/michelle-hunziker/thema-michelle-hunziker-alle-infos-80275858.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michelle Hunziker<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre Liebe zum italienischen Pirelli-Erben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-frisch-verliebt-der-mann-der-sie-zum-strahlen-bringt-685c113fa88b2e4c192cabb8"><!-- --><!--[--><!--[-->Nino Tronchetti Provera<!--]--><!--]--></a><!--[--> öffentlich. Verknallt schmusten sie sich durch den Sommer, turtelten von Sonnenliege zu Sonnenliege. SIE kraulte ihm liebevoll den Kopf, ER schmachtete sie an. Hunziker-Fans hofften, er würde ihr neuer Eros werden. Es hieß, sie planten eine gemeinsame Zukunft in Mailand. Doch seit September soll der Ofen wieder aus sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportdirektor hat entschieden:Deutsches Biathlon-Liebespaar aus Kader gestrichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-deutsches-liebespaar-aus-kader-gestrichen-69384098c3b4893a9e2b35fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69384098c3b4893a9e2b35fc/7d2eefe0dabc26b45adec533182c678f,c435cbea?w=320" alt="Sportdirektor hat entschieden:Deutsches Biathlon-Liebespaar aus Kader gestrichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit ganz viel Liebe wollten Marlene Fichtner und Lucas Fratzscher in der Olympia-Saison angreifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nun wurde das Liebespaar aus dem deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Kader</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für den anstehenden Weltcup in Hochfilzen gestrichen! Das gab der DSV am Dienstag bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtners beste Einzelplatzierung war beim Weltcup im schwedischen Östersund lediglich ein 44. Platz in der Verfolgung. Auch bei Fratzscher lief es nicht rund. Der 31-Jährige lief im Einzel auf Rang 46, im Sprint kam er nicht über Rang 64 hinaus und verpasste entsprechend die Verfolgung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Single-Mixed-Wettbewerb hingegen hatte das Liebespaar nur um 0,4 Sekunden das Podium verpasst, feierte aber einen starken vierten Platz. Dass ein Paar zusammen ein Staffelrennen läuft, ist laut ARD-Experte Erik Lesser „eher selten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>