<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>EU-Gipfel einigt sich auf Mega-Kredit:90 Milliarden Euro für die Ukraine!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/praesident-des-europaeischen-rates-verkuendet-90-milliarden-euro-fuer-die-ukraine-6944b180ba368aa01269d5f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944b180ba368aa01269d5f8/083b9008891287f64999d8b464c19bd4,a1ccfd2b?w=992" alt="EU-Gipfel einigt sich auf Mega-Kredit:90 Milliarden Euro für die Ukraine!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Einigung in der Nacht zu Freitag! Die Staats- und Regierungschefs der EU haben der Ukraine nach stundenlangen, dem Vernehmen nach auch harten Verhandlungen in Brüssel weitere Finanzhilfen in Milliardenhöhe zugesagt. Allerdings werden dafür vorerst keine eingefrorenen russischen Vermögenswerte verwendet. Die Option bleibt aber bestehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Entscheidung, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> für den Zeitraum 2026-27 Unterstützung in Höhe von 90 Milliarden Euro zukommen zu lassen, wurde genehmigt“, schrieb der Präsident des Europäischen Rates, António Costa (64), um 2.56 Uhr deutscher Zeit auf X. „Wir haben unser Versprechen gehalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Was heißt das genau? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->24 von 27 EU-Ländern (Ausnahme: Tschechien, Ungarn, Slowakei) werden über die Kommission gemeinsame Schulden in Höhe von 90 Milliarden Euro aufnehmen, die durch den EU-Haushalt abgesichert sind. Dieses Geld wird der Ukraine in den nächsten zwei Jahren als Darlehen zur Verfügung gestellt. Für die Rückzahlung gilt: Entweder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezahlt an Kiew Reparationen und die Ukraine zahlt den Kredit zurück. Oder: Die Option, doch noch auf die eingefrorenen russischen Vermögenswerte zuzugreifen, kommt wieder ins Spiel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sicherheitslücke Fachkräftezuwanderung“:Gefährder reisen mit Arbeitsvisum nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sicherheitsluecke-fachkraeftezuwanderung-gefaehrder-reisen-mit-arbeitsvisum-ein-6943c71e154a37d2ae223229</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c71e154a37d2ae22322a/03dde27ecdebf67d3d0f892cc591cbc1,ecb36e93?w=992" alt="„Sicherheitslücke Fachkräftezuwanderung“:Gefährder reisen mit Arbeitsvisum nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Große Sorge vor islamistischen Gefährdern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Tagen haben deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sicherheitsbehörden<!--]--><!--]--></a><!--[--> gleich zweimal Terroralarm ausgelöst. In beiden Fällen sollen Anschlagspläne auf Weihnachtsmärkte aufgeflogen sein. Die Ermittlungen laufen auf Hochtouren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein vorläufiges gemeinsames Ergebnis: Die mutmaßlichen Täter reisten als </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Arbeitsmigranten </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>mit regulären Visa nach Deutschland ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Stuttgart wirklich von Newcastle kassierte:Woltemade verrät eigene Ablöse</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-nick-woltemade-verraet-eigene-abloese-was-stuttgart-wirklich-von-newcastle-kassierte-694137985d051a3e3193acc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694137985d051a3e3193acc4/2950d6cb6a059e147aca21ddb39a58c8,eb500d4c?w=576" alt="Was Stuttgart wirklich von Newcastle kassierte:Woltemade verrät eigene Ablöse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt enthüllt er selbst, wie teuer er wirklich war!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DFB-Stürmer Nick Woltemade (23/4 Tore in 8 Länderspielen) hat ein außergewöhnlich erfolgreiches Jahr hinter sich. In der Saison 2024/2025 kam er auf 17 Tore in 33 Spielen mit Stuttgart. Nach dem DFB-Pokalsieg mit dem VfB im Mai wechselte der 1,98-Meter-Riese Ende August zu Premier-League-Klub und Champions-League-Teilnehmer Newcastle United.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lange war dabei öffentlich von einer Ablösesumme in Höhe von 85 Millionen Euro plus bis zu 5 Millionen Euro Boni die Rede. Doch so ganz stimmt das wohl nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Woltemade erzielt Eigentor bei Sunderland-Derby, Newcastle verliert 0:1.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rennfahrer und Familie getötet:Privatjet stürzt auf Flughafen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mehrere-tote-in-den-usa-privatjet-stuerzt-auf-flughafen-ab-69442d8df6fc544dba9aca2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69442d8df6fc544dba9aca2f/0dab4cc32787c997325c6710d05b60a6,75745c44?w=576" alt="Rennfahrer und Familie getötet:Privatjet stürzt auf Flughafen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Statesville (North Carolina/USA) – <!--]--><!--[--><b>Flugzeugabsturz in den USA. Auf dem Flugplatz in Statesville, nördlich der Großstadt Charlotte in North Carolina, ist ein Privatjet beim Landeanflug auf der Bahn in einem Feuerball zerschellt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr mit Fahrzeugen an der Absturzstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei glaubt, dass unter den sieben Toten der bekannte NASCAR-Fahrer Greg Biffle (55), seine Frau Christina, Tochter Emma (14) und Sohn Ryder sind. Ein Polizeisprecher: „Obwohl wir aufgrund des Brandes nach dem Absturz derzeit keine endgültige Liste der Insassen veröffentlichen können, gehen wir davon aus, dass Gregory Biffle und seine unmittelbaren Familienangehörigen sich an Bord des Flugzeugs befanden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war unklar, wer und wie viele Menschen in der Maschine waren. Der Sheriff hatte zunächst von mehreren Toten gesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzert-Flirt bricht Schweigen:Was macht eigentlich der Kiss-Cam-CEO?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiss-cam-skandal-erschuettert-ceo-tritt-zurueck-69447293c98df46cf8521d47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447293c98df46cf8521d47/9e440b8d59a87ce6485dd9a029df9dc0,1e1fe46c?w=656" alt="Konzert-Flirt bricht Schweigen:Was macht eigentlich der Kiss-Cam-CEO?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Ein paar Tequila-Drinks, ein Flirt, ein Tanz beim Coldplay-Konzert – und dann dieser verhängnisvolle Moment auf der Leinwand: Die „Kiss Cam“ zeigt einen Mann und eine Frau, eigentlich nichts Ungewöhnliches. Wäre er nicht verheiratet – und ihr Chef. Minuten später geht das Video viral. Aus einem privaten Fehltritt wird ein globaler Skandal. Jetzt hat SIE sich erstmals öffentlich geäußert – und was macht ER?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann auf der Leinwand: Andy Byron, damals CEO des Datenunternehmens Astronomer, Familienvater, angesehen in der Tech-Szene. Die Frau an seiner Seite: Kristin Cabot, seine Personalchefin. Beide bis zu diesem Abend völlig unbekannt – und dann plötzlich auf Millionen Smartphones weltweit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trotz massiver Kritik hat er sein „Kiss Cam“-Konzept bei seinen Konzerten verteidigt: Coldplay-Sänger Chris Martin (48)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Byron auf Anfrage schweigt, hat Cabot nun erstmals ihr Schweigen gebrochen und der „New York Times“ von jenem 16. Juli erzählt – dem Abend, der ihr Leben vollständig auf den Kopf stellte. Auf dem Coldplay-Konzert in Boston filmte die Kiss Cam die beiden in einem Moment vertrauter Nähe. Cabot sagt heute: Es sei lediglich ein harmloser Flirt gewesen. Für den Rest der Welt sah es anders aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten, aber bitte in Form!:DIESES beliebte Geschenk ist ein echtes Brett</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-weihnachtsgeschenke-fuer-fitness-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447c53f6fc544dba9ace3f/78ffca68d6f6db4a08cf1b3ebac2e076,a6d14cbc?w=320" alt="Weihnachten, aber bitte in Form!:DIESES beliebte Geschenk ist ein echtes Brett" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In München:Teenager (16) stirbt bei Drogenparty in Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/in-muenchen-teenager-16-stirbt-nach-drogenparty-in-hotel-69447ae0ba368aa01269d50c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447ae0ba368aa01269d50c/62bd4a33ed96d2605356baff10407bc2/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="In München:Teenager (16) stirbt bei Drogenparty in Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten feiern, Spaß haben, griffen zu Drogen. Einer von ihnen überlebte den wilden Partyabend nicht: Wie die Polizei in München am heutigen Donnerstag mitteilte, ist ein 16-Jähriger im Landkreis München bereits am Dienstag gestorben. Was ist passiert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend (15. Dezember) treffen sich laut Polizei mehrere Jugendliche in einem Hotelzimmer im östlichen Landkreis München. Alkohol,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ausgelassene Stimmung, es wird laut. Mitten in der Nacht dann das Drama: Ein 16-Jähriger bricht zusammen, sein Zustand verschlechtert sich rasant. Die anderen Jugendlichen wählen am frühen Dienstagmorgen den Notruf. Als die Retter eintreffen, liegt der 16-Jährige leblos am Boden. Der Notarzt kann ihm nicht mehr helfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und es wird noch schlimmer: Zwei weitere Partygäste, ein anderer 16-Jähriger und ein 18-Jähriger, müssen mit schweren Vergiftungserscheinungen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Frauen vor Gericht wegen Drogenhandel für Kölner Dealer, eine bekam Brust-OP als Lohn</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenschmuggel in JVA ging schief:Häftling stirbt nach „Todeskuss“ von Freundin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/drogenschmuggel-in-jva-haeftling-stirbt-nach-todeskuss-von-freundin-69440b3330ed0ba32e70e8b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69440b3330ed0ba32e70e8b6/0639e09a48ed08d5baaad394cdef9f7c,9ad7cb38?w=992" alt="Drogenschmuggel in JVA ging schief:Häftling stirbt nach „Todeskuss“ von Freundin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihr letzter Kuss war sein Tod. In Leipzig stand jetzt eine junge Frau vor Gericht. Sie hatte ihrem Geliebten, der gerade eine Haftstrafe absitzen musste, im Besucherraum des Gefängnisses einen Zungenkuss gegeben. Am nächsten Tag starb der Mann an den Folgen …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was es mit dem tödlichen Kuss wirklich auf sich hatte – und welches Urteil die Frau bekam.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/hoffnung-auf-weisse-weihnachten-wetter-experten-sagen-schnee-voraus-6943f1c530ed0ba32e70e5e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f1c530ed0ba32e70e5ea/46861013d36cc56a7f7db3fd5915c9cf,74c3b9f?w=576" alt="Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland erlebt eine Kehrtwende beim Wetter – und plötzlich stehen die Chancen auf weiße Weihnachten ziemlich gut! Nach einer rekordmilden Adventszeit drehen die Temperaturen pünktlich zum Fest in den Keller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Europäische Wettermodell hält sogar Schnee bis in tiefe Lagen für möglich – etwas, das sich vor wenigen Tagen noch nicht abgezeichnet hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt erklärt BILD: „Alle drei Wettermodelle, das Europäische Modell (ECMWF), das Amerikanische Modell (GFS) und auch das Deutsche Modell (ICON) zeigen gewisse Schneeregen- und Schneefall-Variationen an Heiligabend an.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Dominik Jung rechnet fest mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->winterlichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Festtagen: „Am 1. und 2. Weihnachtstag liegen die Temperaturen um die null Grad. Im Westen leicht darüber, im Osten und Süden leicht darunter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage zu guten Vorsätzen:Deutsche verzichten lieber auf Zucker als auf Alkohol</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/gute-vorsaetze-auf-diese-dinge-wollen-die-deutschen-im-januar-am-haeufigsten-verzichten-69412cac11416590a630c8e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412cac11416590a630c8e3/202fab217e541846f132d8a37872de91,79ba88fc?w=576" alt="Umfrage zu guten Vorsätzen:Deutsche verzichten lieber auf Zucker als auf Alkohol" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie schon gute Vorsätze für das neue Jahr gefasst? Dann sind Sie nicht allein. Knapp ein Drittel der Menschen in Deutschland plant, mit Verzicht in den Januar zu starten oder hat das schon einmal getan. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt eine repräsentative Online-Befragung des Meinungsforschungsinstituts YouGov im Auftrag des digitalen Gesundheitsdienstleisters Doctolib, die BILD exklusiv vorliegt. Demnach gaben 29 Prozent der Befragten an, einen solchen Verzicht zu praktizieren oder vorzuhaben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am häufigsten streichen die Deutschen Zucker und Süßigkeiten vom Speiseplan. Fast die Hälfte (48 Prozent) hält Verzicht auf „Zucker und Süßes“ für besonders sinnvoll. Erst dann folgt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkohol<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 41 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Wann platzt die Epstein-Bombe?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443de260138990784c1ce7/71ea4190c878b8767538ce4504e74ece,93aa5a23?w=656" alt="68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Wann platzt die Epstein-Bombe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Demokraten im Aufsichtsausschuss des Repräsentantenhauses veröffentlichten am Donnerstag Fotos aus Jeffrey Epsteins Anwesen – die jüngste in einer Reihe von Veröffentlichungen, die in den letzten Wochen für erhebliche politische Spekulationen darüber gesorgt haben, wer mit dem verurteilten Sexualstraftäter in Verbindung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den jüngst veröffentlichten Fotos handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Akten, deren Veröffentlichung der Kongress vom Justizministerium bis Freitag, 19. Dezember, angeordnet hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem neuen Bildmaterial ist offenbar auch ein Lageplan für Great St. James Island auf den Amerikanischen Jungferninseln enthalten. Epstein kaufte 1998 die kleinere Insel Little St. James und erwarb 2016 die größere Great St. James für 22,5 Millionen US-Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau stürzt von 61 Meter hohem Hotelbalkon:Tarnte der Ehemann einen Mord als Sex-Unfall?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-ehemann-soll-frau-von-hochhaus-gestossen-haben-mordanklage-6941cb9119ce3655e5d48a93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941cb9119ce3655e5d48a94/a25a4e36ca62a7c2c1d6f96b9860b7c2,4adcae3c?w=320" alt="Frau stürzt von 61 Meter hohem Hotelbalkon:Tarnte der Ehemann einen Mord als Sex-Unfall?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In ihrer Todesanzeige wird noch von einem Unfall gesprochen. Doch nach über zwei Jahren Ermittlungen ist die Polizei sicher: Marta M. (40) wurde ermordet. Ihr Ehemann soll sie aus dem 22. Stock von einem Hotelbalkon gestoßen haben – aus Habgier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welchen morbiden Plan ihm die Staatsanwaltschaft vorwirft, welche Hinweise ihn belasten und wie der Verdächtige den Tod seiner Ehefrau erklärt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start-Up-Investor Carsten Puschmann:„Die Welt findet uns geiler, als wir selbst!“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/start-up-investor-carsten-puschmann-die-welt-findet-uns-geiler-als-wir-selbst-6943df4d69ae91b945b164af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943df4d69ae91b945b164af/4a2c6f5f4089c0f9224c1fdad977fd3a,7e25aabe?w=320" alt="Start-Up-Investor Carsten Puschmann:„Die Welt findet uns geiler, als wir selbst!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Carsten Puschmann investiert in deutsche Ideen und erklärt, warum wir viele Talente an die USA verlieren - und was Deutschland dagegen tun kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harmlos-Leistungen und Wechsel-Gerüchte:Was die BVB-Bosse über Bellingham denken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-setzt-auch-nach-roter-karte-auf-jobe-bellingham-es-gibt-aber-wechselgeruechte-694263ac3e25dcaf036ad9aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694263ac3e25dcaf036ad9ab/2f946fff4b8ffc6889cd364196fcf7b6,b81b0b03?w=992" alt="Harmlos-Leistungen und Wechsel-Gerüchte:Was die BVB-Bosse über Bellingham denken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jobe Bellingham (20) ist nach seiner Roten Karte in Freiburg erstmal für zwei Spiele gesperrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie geht es langfristig mit dem BVB-Star weiter? Lesen Sie nur hier mit BILDplus, welche Vereine Bellingham gerne verpflichten würde und wie die BVB-Führung nach seinen eher schwachen Leistungen wirklich über seine Zukunft denkt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hitlergruß-Urteil fordert sie Freispruch:Melanie Müller gibt ihr Comeback vorm Landgericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/nach-urteil-um-hitlergruss-melanie-mueller-gibt-comeback-vor-gericht-6942ffa126698f9f6b60f669</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ffa126698f9f6b60f66a/fc188e8eac07870321484c04bb9a0903,fdcb957b?w=576" alt="Nach Hitlergruß-Urteil fordert sie Freispruch:Melanie Müller gibt ihr Comeback vorm Landgericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>In Deutschland hat Melanie Müller (37) ihre größten Auftritte inzwischen vor Gericht. Seitdem sie während eines Oktoberfests 2022 in Leipzig mehrfach eine Geste zeigte, die ein Richter später als Hitlergruß identifizierte, ist die Ex-Dschungelqueen bei nationalen Veranstaltern beliebt wie Buttermilch am Ballermann. Seit Donnerstag steht sie wieder vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesmal haben Müller und ihr Anwalt den Prozess allerdings selbst angestrengt. Denn die Sängerin fordert vor dem Leipziger Landgericht im „Hitlergruß-Fall“ einen Freispruch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-news/melanie-mueller-nach-skandalvideo-anklage-wegen-hitlergruss-erhoben-84041262.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ihrer Auftritte im September 2022<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf einer Party der Hooligan-Truppe „Rowdys Eastside“ in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> brüllten Neonazis „Sieg Heil!“, reckten dabei den rechten Arm. Nachdem ein Video davon aufgetaucht war, beteuerte Müller, den Auftritt „sofort“ abgebrochen zu haben, und distanzierte sich von dem Vorfall. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die umstrittene Geste bei dem Auftritt vor Leipziger Hooligans: Hitlergruß oder Tanzbewegung?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>