<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD erwischt ihn mit Aaliyah am Flughafen:Wirtz auf dem Weg nach Liverpool</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-superstar-auf-dem-weg-nach-liverpool-bild-erwischt-ihn-mit-aaliyah-68541faed89474609437b447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68541faed89474609437b448/ce6bdb96a6a1a584eb5f4ddd2dfb4c88,4159457f?w=992" alt="BILD erwischt ihn mit Aaliyah am Flughafen:Wirtz auf dem Weg nach Liverpool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD erwischte Florian Wirtz am Flughafen. Der Wechsel biegt auf die Zielgeraden ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe zum Flug des Superstars und dem bevorstehenden Transfer nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehrsysteme überlastet?:Israel geschockt vom brutalen Mullah-Angriff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/abwehrsysteme-ueberlastet-israel-vom-brutalen-mullah-angriff-geschockt-6853d1fe95225b044a44e61a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853d1fe95225b044a44e61b/57926d69d060ffa7e35396fa40f06844,653f04b8?w=992" alt="Abwehrsysteme überlastet?:Israel geschockt vom brutalen Mullah-Angriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Israel unter Schock: Nachdem die Zahl der iranischen Raketen aufs Land in den vergangenen Tagen stetig abgenommen hatte, fühlten sich die Israelis sicherer – und wurden am Donnerstagmorgen jäh überrascht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Mullahs trafen erneut! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In der Nacht auf Donnerstag flogen etwa 30 iranische Raketen aufs Land, mindestens sieben von ihnen schlugen ein: in Tel Aviv, Ramat Gan und Holon (Zentral-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sowie Beerscheba im Süden, wo das Soroka-Krankenhaus schwer getroffen wurde. Raketen und Abfangraketen säumten den Himmel über Israel – doch einige Angriffsgeschosse erreichten ihr Ziel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bilanz bisher: rund 147 Menschen verletzt, davon 89 im Großraum Tel Aviv, wo es in Holon und Ramat Gan direkte Treffer gab, und 40 in Beersheba am Soroka-Krankenhaus. Dort gelten sechs Menschen als schwer verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-lagezentrum-spezial-iran-attackiert-mossad-zentrale-6853f73e9725c2004ffc0351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853f73e9725c2004ffc0352/aba6e3d942c22b37f62c26cd55d3d398,c4c50736?w=576" alt="BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mindestens 4 von 20 abgefeuerten ballistischen Raketen haben es am Donnerstagmorgen durch Israels Raketenschutzschild geschafft und zivile Einrichtungen in den israelischen Städten Ramat Gan, Cholon, Beer Scheva und Tel Aviv, darunter ein Krankenhaus und die Börse, getroffen. Gleichzeitig dezimiert Israel systematisch die iranische Luftwaffe, Raketeneinrichtungen und Flugabwehr-Systeme.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Stellungnahme:AfD-Chefs meiden Mullah-Kritik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-stellungnahme-afd-chefs-meiden-mullah-kritik-685405659725c2004ffc0533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685405659725c2004ffc0534/049c317fc542bcfec480adf85d36d376,70d94a86?w=576" alt="Neue Stellungnahme:AfD-Chefs meiden Mullah-Kritik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Lange hat die AfD um einen klaren Kurs im Umgang mit Israel gerungen, jetzt ist die Entscheidung da: Die Parteichefs Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) haben sich inmitten einer Militär-Operation, die Israel als Existenzkampf betrachtet, gegen den jüdischen Staat gestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Stellungnahme vermeiden sie jedes Wort der Unterstützung für Israels militärisches Vorgehen gegen das Mullah-Regime. Anders als die Bundesregierung fordern die AfD-Bosse auch kein Ende des iranischen Atomprogramms, verurteilen weder die iranischen Vernichtungsdrohungen gegen den jüdischen Staat noch die Finanzierung von Terror-Organisationen im Nahen Osten durch Teheran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Die kriegerischen Handlungen zwischen Israel und Iran führen zur weiteren Eskalation des Nahost-Konflikts“, heißt es in dem kurzen Statement. „Diese Eskalation macht uns Sorgen und bedroht die Sicherheit Deutschlands, Europas und der ganzen Welt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Äußerung von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU), Israel verrichte im Iran „die Drecksarbeit für uns alle“, weisen Weidel und Chrupalla „in aller Schärfe als pietätlos und schädlich für Deutschlands Ansehen zurück“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um den Börsengang der U-Boot-Sparte:Streit um Thyssenkrupp spaltet die Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/thyssenkrupp-chef-lopez-kaempft-um-boersengang-der-werft-tochter-6853e048d89474609437ae32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853e048d89474609437ae33/78a03815d344d3db71148349d9a6651a,6d2feb69?w=992" alt="Es geht um den Börsengang der U-Boot-Sparte:Streit um Thyssenkrupp spaltet die Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Freitag soll für Thyssenkrupp-Chef Miguel Lopez (60) eigentlich ein Tag des Triumphs werden. Der Aufsichtsrat soll dann den Weg frei machen für den Börsengang der Werft-Tochter Thyssenkrupp Marine Systems – und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tausende-zittern-um-jobs-neuer-vertrag-fuer-umstrittenen-thyssenkrupp-chef-684bec54c500125714a3adae"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lopez’ Vertrag vorzeitig verlängern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Der Plan wackelt jetzt allerdings, wie BILD aus Kreisen des Unternehmens und der Regierung erfuhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Lopez’ Plan spaltet die Bundesregierung. Der Grund: Der Staat soll von dem Essener Industriekonzern eine milliardenschwere Bürgschaft für bereits bestellte U-Boote übernehmen. Besteller sind neben Deutschland unter anderem Norwegen, Israel und die Türkei. Als Gegenleistung verlangt die Regierung von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) ein Mitspracherecht bei der Frage, wer künftig bei TKMS das Sagen hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Merz beim Werftbesuch mit TKMS-Chef Oliver Burkhard (53) und Ministerpräsident Daniel Günther (51)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Werft ist weltweit führend beim Bau von konventionellen U-Booten und fertigt Fregatten und Korvetten, mit denen die deutschen Küsten verteidigt werden. TKMS ist damit von zentraler Bedeutung für die Landesverteidigung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Prozess:Frau macht sich 14 Jahre älter, um früher Rente zu kassieren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/klage-abgewiesen-frau-ploetzlich-viel-aelter-um-eher-rente-zu-bekommen-68540e0c95225b044a44ecf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68540e0c95225b044a44ecf4/ecfcc92799dedd844560b565b743464f,f05ede27?w=576" alt="Kurioser Prozess:Frau macht sich 14 Jahre älter, um früher Rente zu kassieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Eigentlich kam sie aus dem Libanon und war 1960 geboren. Doch als Frau Y. schon über 30 Jahre in Deutschland lebte, fiel ihr ein, dass sie eigentlich aus der Türkei stammt und 14 Jahre älter ist. Und zog damit vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall: Frau Y. reiste Anfang der 80er-Jahre zusammen mit ihrem Ehemann in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Sie gab an, sie sei 1960 in Beirut geboren und staatenlos. Ein vorgelegter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/libanon/nachrichten-news-fotos-videos-17375354.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->libanesischer Pass<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte die Angaben damals. Sie erhielt daraufhin eine Sozialversicherungsnummer zum Geburtsjahr 1960.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2015 aber wollte Frau Y. laut dem Landessozialgericht Berlin plötzlich T. heißen, aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[--> stammen und bereits 14 Jahre früher, also 1946, geboren sein. Sie forderte eine neue Sozialversicherungsnummer und wollte, nunmehr angeblich fast 70 Jahre alt, schon Rente beziehen. Um ihre Angaben zu belegen, legte sie einen 2014 ausgestellten türkischen Pass und einen Auszug aus dem türkischen Personenstandsregister vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rentenversicherung lehnte es aber ab, das neue Geburtsjahr anzuerkennen. Dagegen klage die Frau vor dem Sozialgericht und erhielt zunächst Recht. Die Rentenversicherung ging in Berufung – und gewann jetzt. Das Landessozialgericht wies die Klage der Frau ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irritierendes Fahrmanöver:Sachsens Ex-Innenminister in schweren Unfall verwickelt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bautzen-ex-innenminister-in-schweren-unfall-verwickelt-6853c067d89474609437aaad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853c067d89474609437aaae/5663af74db5c1faf2ce3e0ab7a17e184,b103cca?w=576" alt="Irritierendes Fahrmanöver:Sachsens Ex-Innenminister in schweren Unfall verwickelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen – <!--]--><!--[--><b>Ein schwerer Unfall an der Autobahn-Auffahrt zur A 4 in Sachsen hat nicht nur schlimme Folgen für den gestürzten Motorradfahrer. Jetzt ermittelt die Polizei gegen einen ehemaligen Minister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wollte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ex-Innenminister Markus Ulbig (61, CDU) am Dienstag gegen 18.45 Uhr nach links auf die Autobahn an der Anschlussstelle Burkau (Landkreis Bautzen) auffahren. Er war mit einem VW-Passat auf der Staatsstraße 94 aus Richtung Kamenz unterwegs, der CDU-Politiker ordnete sich in die Linksabbiegerspur ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sachsens Ex-Innenminister Markus Ulbig (61, CDU) an der Unfallstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Als der VW-Fahrer anfuhr, bemerkte er die Kawasaki, welche aus der Gegenrichtung kam“, so Polizeisprecherin Anja Leuschner (37). „Der Passat-Fahrer stoppte und setzte zurück. Der 63-jährige Kradfahrer war dadurch vermutlich irritiert, kam nach rechts von der Fahrbahn ab und stürzte.“ An der Unfallstelle ist Tempo 70 erlaubt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Weisung beim Jobcenter in Dortmund:5000 Euro Bürgergeld für den Autokauf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-weisung-beim-jobcenter-in-dortmund-5000-euro-buergergeld-fuer-den-autokauf-6852784e9725c2004ffbecbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852784e9725c2004ffbecbc/e8b621f4d01f8f2f69a755a1914640b1,82bc20ec?w=992" alt="Neue Weisung beim Jobcenter in Dortmund:5000 Euro Bürgergeld für den Autokauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands Jobcenter sollen künftig härtere Bandagen anlegen, wenn Bürgergeld-Empfänger Termine versäumen, sich arbeitsunwillig zeigen oder falsche Angaben machen. Man setze auf „spürbare Konsequenzen“, sagt die zuständige Bundesarbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) – auch im Kampf gegen Missbrauch.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Laut Umfragen hält eine Mehrheit der Deutschen derzeit das Bürgergeld eher für einen Anreiz, NICHT zu arbeiten. Ebenfalls eine Mehrheit hält das Bürgergeld für zu hoch und wünscht sich härtere Sanktionen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Jobcenter Dortmund aber geht einen ganz anderen Weg: hohe finanzielle Anreize, um Arbeitslose für die Annahme eines Jobs zu „begeistern“. Dort werden Hilfeempfänger seit dem 27. Mai mit einer Sonderzahlung von 5000 Euro für den Kauf eines Autos und 3000 Euro für den Erwerb eines Führerscheins gelockt, wenn sie einen Job als Lieferfahrer, Pizzabote oder in der ambulanten Pflege annehmen. Voraussetzungen: ein unbefristeter Arbeitsvertrag und ein Arbeitsort, der nicht (oder nur schwer) mit öffentlichen Verkehrsmitteln erreichbar ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Das ist doch irre“, empört sich ein Sachbearbeiter, der BILD die entsprechenden Dokumente einsehen ließ: „Das öffnet Betrügern Tür und Tor.“ Er möchte aus beruflichen Gründen anonym bleiben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kommt überraschend:England-Klub schnappt sich DIESES Bundesliga-Talent</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-england-klub-schnappt-sich-bundesliga-talent-6853e45dd89474609437ae68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853e45dd89474609437ae69/6e7c408c43451aa93e7a35744d10a81f,fbc3b6ea?w=576" alt="Das kommt überraschend:England-Klub schnappt sich DIESES Bundesliga-Talent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Eintracht-Talent steht vor einem überraschenden Wechsel in die Premier League. Wer es ist, wohin es ihn genau zieht und was Frankfurt an Ablöse kassiert – das alles lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amira und Freund Christian:Jetzt werden sie auch vor der Kamera ein Traumpaar!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-mit-ihrem-partner-christian-startet-sie-nun-ein-neues-projekt-6853c6d195225b044a44e4f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853c6d195225b044a44e4f4/9edea879a0f64746d16bee6b4edeb60d,8fc04b03?w=992" alt="Amira und Freund Christian:Jetzt werden sie auch vor der Kamera ein Traumpaar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Liebespaar startet weiter durch! Nächster Schritt für Amira Aly und Christian Düren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Beziehung machten sie im Sommer 2024 öffentlich. Seit einiger Zeit leben sie gemeinsam in Köln – zusammen mit Amiras zwei kleinen Söhnen aus der Ehe mit Oliver Pocher (47). Amira baut außerdem gerade ein neues Heim, auch hier wird Christian mit einziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Amira und Christian nun als Nächstes planen. Die beiden werden jetzt auch vor der Kamera ein Traumpaar. Das Projekt ist noch hochgeheim!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:31:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktionsergebnis da:Arzt, der Habeck beleidigte, wurde gefesselt und erstickt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-arzt-der-habeck-beleidigte-wurde-gefesselt-und-erstickt-6853ef195cc1ca15643e2093</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853ef195cc1ca15643e2094/a4f4eb2fc7678d77c96f517464e2d1e7,d4069d1c?w=576" alt="Obduktionsergebnis da:Arzt, der Habeck beleidigte, wurde gefesselt und erstickt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knapp eine Woche nach dem Tod eines 76-jährigen Arztes in dessen Praxis steht nun fest, woran der Mediziner starb. Wolfgang Conzelmann wurde gefesselt und erstickte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Conzelmann war nicht nur für seine Tätigkeit als Mediziner bekannt. Er hängte auch oft provozierende Sprüche ins Praxis-Fenster wie „Demokratie heißt: Fresse halten!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vier Tage vor seinem Tod war ihm der Prozess am Amtsgericht gemacht worden, weil er Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (55, Grüne) bei Facebook beleidigt haben soll. Das Verfahren wurde wegen „geringer Schuld“ eingestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Freitag wurde der Hausarzt dann von einer Bekannten leblos in seiner Praxis in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Wedding gefunden. Um 15.41 Uhr setzte die Frau einen Notruf ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte:Brücke stürzt bei Prozession zu Fronleichnam ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/zwei-verletzte-bruecke-bei-fronleichnamsprozession-eingestuerzt-6853dd025cc1ca15643e1dff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853dd025cc1ca15643e1e00/23f1fad5fb4fb34dda6cf7000d323b60,3e15d1a9?w=576" alt="Zwei Verletzte:Brücke stürzt bei Prozession zu Fronleichnam ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seehausen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte eine eindrucksvolle Seeprozession werden, doch sie endete fast in einer Tragödie. Die Brücke am Staffelsee stürzte am Vormittag plötzlich ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Pfarrkirche in Seehausen war die traditionelle Prozession zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/feste-feiertage/fronleichnam-2025-wer-hat-am-donnerstag-frei-60b72e25162bd50001e51dd3"><!-- --><!--[--><!--[-->Fronleichnam<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestartet und zog anschließend mit Ruderbooten über den See hinüber zur Insel Wörth. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hauptfähre wurde auf dem Staffelsee von zahlreichen Ruderbooten begleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorneweg fuhr die bunt geschmückte Hauptfähre mitsamt Priester, Monstranz und Chor. Begleitet wurde sie von über 100 kleineren Booten auf dem See. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:32:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>