<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Abschied von Carlo von Tiedemann: Tim Mälzer emotional – „Kein zu Grabe tragen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschied-von-carlo-von-tiedemann-die-trauerfeier-im-michel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250710-155055-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Abschied von Carlo von Tiedemann: Tim Mälzer emotional – „Kein zu Grabe tragen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Fedders Witwe Marion und TV-Koch Tim Mälzer sind gemeinsam zur Trauerfeier erschienen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ihn kannte wirklich jeder in und um Hamburg: Der legendäre NDR-Moderator Carlo von Tiedemann ist <a href="https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/">am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren gestorben.</a> Nach der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/leiser-abschied-von-der-ndr-legende-carlo-von-tiedemann-beigesetzt/">Beisetzung im engsten Familienkreis</a> bekommen nun Freunde und Weggefährten noch einmal die Gelegenheit, im Michel von ihm Abschied zu nehmen. Wir berichten live.</strong></p><p><strong>16 Uhr:</strong> Jan Fedders Witwe Marion und TV-Koch Tim Mälzer sind gemeinsam zur Trauerfeier erschienen. „Die Neunziger waren Carlos wilde Zeiten. Da gab es nicht nur Licht, sondern auch Schatten in seinem Leben. Er war ein Mensch mit Ecken und Kanten – und genau das mochte man an ihm. Für mich ist es kein ‚zu Grabe tragen‘, sondern man verabschiedet sich nur von der Hülle. Seine Geschichten bleiben lebendig, und das ist das Schöne.“</p><p><strong>15.50 Uhr:</strong> John Langley, bekannter von Carlo von Tiedemann, sagt: „Ich habe eine gewisse Grundfreude, dass ich dabei sein darf. 1977 habe ich Carlo von Tiedemann das erste Mal getroffen. Wir haben uns sehr wertgeschätzt. Letztendlich hat Carlo gewonnen: Er ist in der Kirche, und ich muss noch darauf warten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-shisha-bar-in-hamburg-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/448044028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=328px%2C529px%2C1177px%2C1178px&webp=1" alt="Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Projektile durchschlugen die Scheiben der Shisha-Bar. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schon wieder sind in Hamburg Schüsse gefallen. Diesmal hat ein unbekannter Täter mehrfach auf die Scheiben einer Shisha-Bar in Bramfeld gefeuert. Drinnen befanden sich mehrere Personen, die zum Glück unverletzt blieben.</strong> <strong>Nicht der erste Vorfall dieser Art dort.</strong></p><p>Die Tat trug sich laut Polizei um kurz vor 1 Uhr an der Werner-Otto-Straße zu. Ersten Erkenntnissen der Ermittler zufolge tauchte ein maskierter Mann auf und schoss mehrfach auf die Bar. Die Projektile durchschlugen die Scheiben.</p><p>Zu diesem Zeitpunkt hielten sich laut Polizei fünf Männer im Inneren der Shisha-Bar auf, sie blieben unverletzt. Der Täter floh danach in Richtung Haldesdorfer Straße. Er ist etwa 1,70 bis 1,80 Meter groß, war dunkel gekleidet und trug gelbe Handschuhe. Die Polizei bittet um Hinweise unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-an-hamburger-bahnhof-erneut-messer-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/messer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C113px%2C1848px%2C1848px&webp=1" alt="Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Messer, Pfefferspray und ein Totschläger wurden sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Großeinsatz am Bahnhof Harburg: Bundes- und Landespolizei haben am Mittwoch mehr als 350 Personen kontrolliert. Erneut wurden verbotene Gegenstände und Messer sichergestellt.</strong></p><p>Die Kontrollen fanden laut eines Sprechers der Bundespolizei zwischen 14 und 21 Uhr statt. Rund 50 Beamte waren dabei im Einsatz. Ziel war es, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ab-sofort-waffenverbot-im-gesamten-hvv/">das an Hamburger Bahnhöfen geltende Waffenverbot zu überprüfen, das seit Dezember 2024 gilt. </a></p><p>Dabei wurden 375 Personen kontrolliert. Acht verbotene Gegenstände wurden sichergestellt, darunter vier Messer, drei Pfeffersprays und ein Totschläger. Gegen die Personen, die diese Gegenstände mit sich führten, wurden Anzeigen geschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-zollfahnder-decken-verstoss-gegen-russland-sanktionen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/kaviarersatz.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Händler führte Kaviar-Ersatz aus Russland ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndung Hamburg</span></p><p><strong>Hamburger Zollfahnder haben einen Verstoß gegen Russland-Sanktionen aufgedeckt. Dem Händler aus Berlin konnten außerdem Steuerhinterziehungen in Höhe von mehr als einer Million Euro nachgewiesen werden.</strong></p><p>Das Hamburger Zollfahndungsamt ermittelt bereits seit Mitte 2024 gegen einen Online-Lebensmittelhändler aus Berlin. Er soll trotz Russland-Sanktionen Kaviar-Ersatz aus dem Land nach Deutschland eingeführt haben. Zudem soll er bei der Einfuhr falsche Angaben gemacht und dadurch Steuern hinterzogen haben.</p><p>Gegenüber den Zollbehörden meldete er falsche Zolltarifnummern an, um damit geringere Einfuhrabgaben zu zahlen. Dazu behauptete er laut Zoll, dass die Waren nicht für den menschlichen Verzehr geeignet seien. Auf diese Weise gilt Kaviar nicht als Luxusgut. Hintergrund: Laut Sanktionsvorschriften ist die Einfuhr von Luxusgütern aus Russland verboten. Als er mit ersten Verdachtsmomenten des Hamburger Zolls konfrontiert wurde, soll der Händler versucht haben, weitere Lieferungen über andere Zollämter im Bundesgebiet abzuwickeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Halbmarathon kollabiert: Sohn (26) von Hamburger Starkoch verstorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-halbmarathon-kollabiert-sohn-26-von-hamburger-starkoch-verstorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago89400507-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bei Halbmarathon kollabiert: Sohn (26) von Hamburger Starkoch verstorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bild aus glücklichen Tagen: Sternekoch Karlheinz Hauser mit seinem Sohn Tom in ihrem Lokal Pokeyou im Jahr 2019</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hartenfelser</span></p><p><strong>Was für ein tragischer Verlust.</strong> <strong>Beim 29. Hella-Halbmarathon <a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-der-strecke-umgekippt-mehrere-reanimationen-bei-hella-halbmarathon/">kollabierten vor knapp zwei Wochen mehrere Menschen und mussten reanimiert werden</a>. Unter den Kollabierten war auch der 26-jährige Sohn des Hamburger Starkochs Karlheinz Hauser. Tom Hauser verstarb am 7. Juli im Krankenhaus und ließ die trauernden Eltern und Schwestern zurück.</strong> <strong>Sie gedenken ihm öffentlich: „Du warst unser größtes Geschenk.“</strong></p><p>Tom Hauser war beim Halbmarathon am 29. Juni nahe der Alster kollabiert. Dabei ist er offenbar auf den Kopf gestürzt und hatte sich infolgedessen eine Hirnblutung zugezogen. Vor Ort wurde der 26-Jährige notversorgt und in ein Krankenhaus gebracht, in dem er rund eine Woche später an den Verletzungen verstarb, wie das „Abendblatt“ zuerst berichtete.</p><p>Tom Hauser hatte 2017 sein Abitur am Gymnasium Blankenese gemacht und später an der Hamburg School of Business Administration studiert. Gemeinsam mit seinem Vater leitete er die Hauser Collection GmbH, die sich auf Premium-Events spezialisiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 14:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Unternehmen übernimmt die „Wäscherei“ in der City Nord – und plant Großes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-unternehmen-uebernimmt-waescherei-in-der-city-nord-und-plant-grosses/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/waescherei-qua5683-539.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieses Unternehmen übernimmt die „Wäscherei“ in der City Nord – und plant Großes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Wäscherei“-Chef Michael Eck starb Mitte April 2024. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Mehr als 27 Jahre lang prägte die „Wäscherei“ mit ihrem schrillen und bunten Sortiment Hamburgs Möbelwelt. Doch dann starb Gründer und Möbel-Visionär Michael Eck (†71) und das Unternehmen rutschte in die Insolvenz. Entlassungen, Räumungsverkauf – das Ende einer Ära. Doch nun zieht ein neues Unternehmen in die Räume am Mexikoring in der City Nord und plant Großes. In Hamburg ist es nicht unbekannt. Die Eröffnung soll noch im Sommer sein.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung bei McDonald's und Burger King: Bloß nicht diese Pommes bestellen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mogelpackung-bei-mcdonalds-und-burger-king-diese-pommes-auf-keinen-fall-bestellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua2908-698-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1304px%2C532px%2C1152px%2C1152px&webp=1" alt="Mogelpackung bei McDonald's und Burger King: Bloß nicht diese Pommes bestellen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Small, medium oder large? Welche Pommes lohnen sich bei McDonald's und Burger King? Die MOPO hat mal nachgewogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ob nach einer durchzechten Nacht oder schnell am Bahnhof zwischendurch, ob als Beilage oder Hauptgericht: Fritten von „McDonald's“ oder „Burger King“ sind beliebt. Doch Vorsicht! Eine Portionsgröße entpuppt sich bei beiden Fast-Food-Riesen als echte Mogelpackung. Die MOPO hat den Test gemacht – mit erstaunlichem Ergebnis.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrgast-in-bus-verpruegelt-wer-kennt-diese-maenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verdachtige.jpg?resize=300%2C300&crop=106px%2C49px%2C747px%2C747px&webp=1" alt="Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wer kennt diese Männer?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Bei einer Auseinandersetzung in einem Linienbus in Schnelsen wurde Ende April ein Fahrgast schwer verletzt. Die Täter flüchteten. Nun wird mit Fotos nach ihnen gefahndet.</strong></p><p>Die Attacke passierte am 26. April gegen 0.30 Uhr an einer Bushaltestelle an der Frohmestraße. Laut Polizei gerieten im Bus der Linie 5 drei Heranwachsende mit einem Fahrgast (49) zunächst in einen verbalen Streit.</p><p>Dann soll einer der Täter den 49-Jährigen unvermittelt ins Gesicht geschlagen haben. Kurz darauf sollen seine Begleiter ebenfalls zugeschlagen haben. Der Fahrgast wurde dabei schwer verletzt und kam in ein Krankenhaus. Die Täter flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tochter-bei-ahrtal-flut-gestorben-eltern-verwirklichen-ihren-traum-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-patisserie-johanna.jpg?resize=300%2C300&crop=268px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inka und Ralph Orth, Eltern der bei der Ahrtal-Flut verstorbenen Johanna, stehen in der „Pâtisserie Johanna“ in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörn Hüneke/dpa</span></p><p><strong>Die leidenschaftliche Konditorin wollte ihre eigene Patisserie eröffnen. Dann starb Johanna Orth 2021 in der Ahrtal-Flut. Mit einer posthum eröffneten Konditorei in der HafenCity haben ihre Eltern den Traum ihrer Tochter verwirklicht.</strong></p><p>Mit der Patisserie erinnern Ralph und Inka Orth an ihre Tochter. Seit Anfang 2024 betreiben sie die „Pâtisserie Johanna“ in der HafenCity.</p><p>„Die Patisserie war immer ein Traum von Johanna. „Johanna wollte schon sehr, sehr früh diesen Beruf erlernen“, sagt Vater Ralph Orth. Und sie plante eine eigene Patisserie zu gründen. Im April 2021 hatte die gelernte Konditorin aus Bad Neuenahr die Meisterschule beendet. Für ihren zukünftigen Laden hatte sie schon einen Business-Plan erstellt und ein Logo entwerfen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-notbremsung-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250710-id37588-4.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C132px%2C905px%2C905px&webp=1" alt="HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Durch die Notbremsung wurden zwei Fahrgäste verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Stellingen ist es am Donnerstagmorgen zu einem Einsatz mehrerer Rettungswagen gekommen. Dort musste der Fahrer eines Linienbusses eine Notbremsung einleiten. Drei Fahrgäste, darunter ein Kleinkind, wurden verletzt.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 8.15 Uhr an der Kieler Straße auf Höhe der Uwestraße. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wurde der Bus von einer VW-Fahrerin (76) geschnitten. Um einen Zusammenstoß zu verhindern, musste der Busfahrer, der gerade von einer Haltestelle abfuhr, massiv bremsen.</p><p>Mehrere Fahrgäste stürzten dadurch. Ein Mann (30) erlitt dabei einen Fußbruch. Eine Frau (28) sowie ein Kleinkind wurden leicht verletzt. Alle kamen in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim B2RUN Hamburg #gemeinsamaktiv werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beim-b2run-hamburg-gemeinsamaktiv-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/0906-b2run-hamburg-schuetze-147-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1312px%2C102px%2C1248px%2C1249px&webp=1" alt="Beim B2RUN Hamburg #gemeinsamaktiv werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit den Kollegen durch den Volkspark: Am 16.09. ist es wieder soweit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephan Schütze / B2Run</span></p><p><strong>Am 16.09.2025 findet der B2Run in Hamburg statt! Gemeinsam aktiv werden, den Teamgeist stärken, zusammen den Laufsport entdecken – dafür bietet der Firmenlauf wieder eine großartige Gelegenheit für Unternehmen. Besonderes Highlight und einzigartig für die Läufer und Läuferinnen ist der Zieleinlauf in das Volksparkstadion Hamburg. Dort warten zudem kühle Getränke, leckere Snacks und eine Medaille auf die B2Runner. Eine digitale Urkunde und ein Finishervideo erhalten die Teilnehmenden online über den Ergebnisbereich</strong>.</p><p>Der Firmenlauf mit einer Streckenlänge von 5,6 km durch den Altonaer Volkspark eignet sich sowohl für lockere als auch ambitionierte Laufgeschwindigkeiten sowie für (Nordic-)Walker. Am Ende geht es darum, sich zusammen im Freien sportlich zu betätigen und als Team dabei zu sein, ganz im Sinne des Teambuildings und der Gesundheitsförderung. Neben dem Lauf sind zahlreiche weitere Möglichkeiten für Teambuilding gegeben, etwa beim anschließenden Get-Together im B2Run-Village. Die Teams haben zudem die Möglichkeit, sich Teamstände inklusive Catering zu buchen.</p><p>Mitlaufen und Gutes tun: Mit 5 Euro mehr pro Startplatz haben die Teilnehmenden die Möglichkeit als Charity-Starter mitzumachen. Der Aufpreis geht vollständig als Spende an den Charity-Partner „Menschen für Menschen“, die diese für für die Versorgung mit sauberem Trinkwasser in Dörfern des ländlichen Äthiopiens nutzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Femizid angedroht: Frau flüchtet aus Wohnung – SEK rückt an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/femizid-angedroht-frau-fluechtet-aus-wohnung-sek-rueckt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image1.jpeg?resize=300%2C300&crop=568px%2C199px%2C881px%2C881px&webp=1" alt="Femizid angedroht: Frau flüchtet aus Wohnung – SEK rückt an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Spezialkräfte rücken an, nachdem ein Mann seine Ex mit dem Tod bedroht haben soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz am Mittwochabend in Langenhorn: Gegen 22 Uhr eskalierte an der Tangstedter Landstraße ein Streit zwischen einem ehemaligen Paar – das SEK rückte an.</strong></p><p>Eine 35-jährige Frau alarmierte am Mittwochabend die Polizei. Sie sei von ihrem Ex-Partner, mit dem sie noch zusammenlebt, bedroht worden, der Mann habe eine Pistole und angekündigt, sie töten zu wollen. Die Frau flüchtete aus der gemeinsamen Wohnung und sprach auf der Straße einen Taxifahrer an, der umgehend Hilfe holte.</p><p>Weil die Polizei davon ausging, dass der Mann im Besitz einer Schusswaffe ist, wurde das Spezialeinsatzkommando (SEK) hinzugezogen. Die Elitebeamten drangen in die Wohnung ein und trafen den Tatverdächtigen dort an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalthotspot Jungfernstieg: Es eskaliert wieder – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gruppe-eskaliert-messerstecherei-am-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Gewalthotspot Jungfernstieg: Es eskaliert wieder – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Messerstecherei am Jungfernstieg: Ein 31-Jähriger ist am Mittwochabend bei einer Auseinandersetzung im Bereich des Alsteranlegers verletzt worden. </strong></p><p>Gegen 20.15 Uhr kam es zwischen zwei Mitgliedern einer kleineren Gruppe zu einer gefährlichen Körperverletzung, sagte ein Sprecher der Polizei. Der 31-Jährige erlitt Schnittwunden am Oberkörper und am linken Arm.</p><p>Der Täter ist auf der Flucht. Weiteres ist bisher nicht bekannt, die Polizei ermittelt. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>