<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eugen Blocks nächste Breitseite: Hamburger Justiz „ist bösartig“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eugen-block-greift-wieder-hamburger-justiz-an-boesartig-schikane/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neujahrsempfang-der-block-gruppe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=318px%2C322px%2C1446px%2C1446px&webp=1" alt="Eugen Blocks nächste Breitseite: Hamburger Justiz „ist bösartig“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block beim Neujahrsempfang seiner Firmengruppe am 5. Januar 2026.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Eugen Block (85) hat sich erneut mit einer „persönlichen Erklärung“ zum Prozess um die Entführung seiner Enkelkinder gemeldet, und diesmal klagt er <a href="https://www.mopo.de/hamburg/akt-richterlicher-willkuer-erneuter-rueckschlag-fuer-eugen-block/">die Justiz nicht als Vater</a>, sondern als Onkel an: Auch seine Nichte und deren Ehemann stehen seit Monaten vor Gericht, wegen eines 20-minütigen Transports der entführten Kinder in einem gesicherten Auto. „Bösartig“ sei das, schäumt der Unternehmer.</strong></p><p>„Meine Nichte und ihr Ehemann sitzen nun schon bald sieben Monate im Gerichtssaal, bis jetzt insgesamt 34 Verhandlungstage vom frühen Morgen bis zum späten Nachmittag“, heißt es in dem Schreiben des „Patriarchen“. Beide sind wegen Beihilfe angeklagt: Die Angeklagte hatte ihre Cousine Christina Block und deren beiden Kinder am 2. Januar 2024 im Hamburger Umland in Empfang genommen und mit ihrem Auto zu Christina Blocks Wohnhaus in Tonndorf gebracht. Die Staatsanwaltschaft wirft ihr vor, dass sie von der Entführung gewusst und extra die Kindersicherung aktiviert habe, damit Klara und Theo nicht flüchten konnten – das sei Beihilfe zur Kindesentführung. Ihr Mann ist ebenfalls der Beihilfe angeklagt, weil er das Treffen der Cousinen mit Standortangaben koordiniert haben soll.</p><p>Eugen Block ist empört und attackiert erneut die Kammer unter Vorsitz der Richterin Isabel Hildebrandt: „Dieser Vorwurf zeigt zugespitzt die ganze Absurdität des Verfahrens. Meine Nichte hat sich nur so verhalten, wie es der ADAC empfiehlt: ‚Kinder ausschließlich ordnungsgemäß gesichert befördern – auch bei kurzen Strecken‘. Eine Justiz, die so etwas zuwege bringt, ist bösartig. Das hat nichts mit der Schaffung von Gerechtigkeit, sondern allein mit Schikane zu tun. Hierfür ist die Große Strafkammer 32 am Landgericht Hamburg verantwortlich!“ Vergeblich hatte Eugen Block bereits mehrere <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin-gericht-faellt-entscheidung/">Dienstaufsichtsbeschwerden gegen die Vorsitzende</a> gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash vor dem „Atlantic“: Beifahrer tot – Fahrer (18) in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-endet-mit-toten-fahrer-kam-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/lentheunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C213px%2C492px%2C493px&webp=1" alt="Crash vor dem „Atlantic“: Beifahrer tot – Fahrer (18) in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall starb der Beifahrer des BMW.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei dem schweren Unfall vor dem „Hotel Atlantic“ starb der Beifahrer. Nach dem Crash am Samstag ist der 18-jährige Fahrer nun in Untersuchungshaft. </strong></p><p>Die Verfolgungsjagd begann am Doormannsweg (Eimsbüttel). Dort fiel einer Streifenwagenbesatzung ein dunkler BMW auf. Als die Beamten den Wagen stoppen wollten, um den Fahrer zu überprüfen, gab der 18-Jährige Gas. Die Polizisten nahmen die Verfolgung auf.</p><p>Der 18-Jährige fuhr in Richtung Alster. Nachdem er an der Kennedybrücke mehrere Autos überholt hatte, kollidierte der BMW vor dem „Hotel Atlantic“ mit einem Transporter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-endet-mit-crash-vor-hotel-atlantic-beifahrer-stirbt-nach-not-op/">Ein Mann (35) auf dem Beifahrersitz des BMW wurde dabei schwerst verletzt und starb.</a> Der 18-Jährige wurde schwer verletzt, inzwischen schwebt er nicht mehr in Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein jüdisches Museum in Hamburg? Das soll sich jetzt ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekommt-hamburg-bald-ein-juedisches-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-1436-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kein jüdisches Museum in Hamburg? Das soll sich jetzt ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wäre ein möglicher Standort: die ehemalige Villa von Albert Ballin an der Feldbrunnenstraße</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Berlin hat eins, Frankfurt und München ebenso. Selbst Rendsburg und Augsburg haben ein jüdisches Museum. Nur ausgerechnet die zweitgrößte Stadt Deutschlands mit einer mehr als 400 Jahre langen jüdischen Geschichte hat keinen Ort, der das Leben dieser von besonders großer Vielfalt geprägten Bevölkerungsgruppe abbildet. Jetzt kommt Bewegung in die Sache – es gibt sogar schon konkrete Vorschläge für ein passendes Gebäude.</strong></p><p>„Es wird Zeit, dass die Stadt sich endlich ihrer Verantwortung stellt und den bedeutenden Beitrag des Judentums zur Entwicklung Hamburgs würdigt“, erklärte Sonja Lahnstein-Kandel, selbst Mitglied der jüdischen Gemeinde Hamburgs und Initiatorin des Förderkreises Jüdisches Museum Hamburg, am Montag bei der Eröffnung des Projektraums <a href="https://www.shmh.de/altonaer-museum/">„Wegmarken Jüdischer Geschichte“ im Altonaer Museum</a>.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ekel-Cocktails und Insekten-Snacks: Olivia Jones holt das Dschungelcamp auf den Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ekel-cocktails-und-insekten-snacks-olivia-jones-holt-das-dschungelcamp-auf-den-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/olivia-jones-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C509px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Ekel-Cocktails und Insekten-Snacks: Olivia Jones holt das Dschungelcamp auf den Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olivia Jones (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Reality-TV-Fans sollen ab März auch auf der Reeperbahn auf ihre Kosten kommen. Travestiekünstlerin und Kiezgröße Olivia Jones will dort eine neue Bar eröffnen – angelehnt an das RTL-Dschungelcamp. </strong></p><p>„Ich liebe Reality-TV und habe dem Dschungelcamp viel zu verdanken“, sagte Jones laut einer Mitteilung. Für jeden Geschmack und jede Geschmacklosigkeit sei etwas dabei. Im Angebot von „Olivias Dschungelbar“ soll neben DJ-Musik, Ekel-Cocktails, Insekten-Knabbern und einer Klamotten-Ausstellung auch ein wöchentliches Reality-TV-Quiz sein.</p><p>Olivia Jones selbst hatte durch das Dschungelcamp („Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“) im Jahr 2013 nationale Bekanntheit erlangt. Im Zuge der aktuellen Staffel mit Finale an diesem Sonntag moderiert sie im Anschluss des Dschungelcamps die Show „Die Stunde danach“. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimmer als bei uns ist es nirgendwo in Deutschland: Freie und Staustadt Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staustunden-auf-hamburgs-autobahnen-enorme-zunahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/stau-autobahn-573231095-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1198px%2C560px%2C1147px%2C1146px&webp=1" alt="Schlimmer als bei uns ist es nirgendwo in Deutschland: Freie und Staustadt Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Brandt</span></p><p><strong>Auf Hamburgs Autobahnen steht der Verkehr häufiger als in anderen Bundesländern. Bei der Stauzeit pro Kilometer liegt die Hansestadt inzwischen deutlich vor Berlin, hat der ADAC errechnet.</strong></p><p>Die Dauer und die Gesamtlänge der Staus auf Hamburgs Autobahnen haben nach Angaben des ADAC im vergangenen Jahr deutlich zugenommen. Die Strecken, auf denen nichts mehr ging, hätten sich auf 23.761 Kilometer summiert. „Mehr als ein halber Erdumfang – so lang waren 2025 die Staustrecken auf Hamburgs Autobahnen“, hieß es in einer Mitteilung des ADAC-Hansa-Clubs. Im Vergleich zu 2024 erhöhte sich die Gesamtstaulänge um 2383 Kilometer oder 11,1 Prozent. </p><p>Die Staustunden nahmen nach Berechnung des Automobilclubs enorm zu: Die Zahl stieg um fast ein Drittel – genau 31,2 Prozent. 2024 hatten die Autofahrer auf Hamburgs Autobahnen 13.337 Stunden im Stau gestanden, im vergangenen Jahr 17.499. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 07:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Glätte: Winterdienst wieder im Volleinsatz – und eine gute Nachricht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-in-hamburg-winterdienst-wieder-im-volleinsatz-glaettewarnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schnee und Glätte: Winterdienst wieder im Volleinsatz – und eine gute Nachricht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Winterdienst ist gefordert wie lange nicht (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>728 Einsatzkräfte sind mit mehr als 360 Fahrzeugen unterwegs, um Hamburgs Straßen befahrbar zu machen: Der Winterdienst der Stadtreinigung (SRH) ist seit 4 Uhr am Donnerstagmorgen wieder im Volleinsatz – und warnt vor Glätte.</strong></p><p>Die Kräfte räumen und streuen wichtige Hauptverkehrsstraßen und Strecken mit Buslinienverkehr sowie Verbindungsstrecken zwischen diesen Straßen.</p><p>Außerdem machen oder halten sie ein ausgewähltes Radwegenetz, Busbuchten, anliegerfreie Gehwegstrecken, Bushaltestellen und Fußgängerüberwege („Zebrastreifen“) frei von Schnee und Eis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gespenstische Stille“: Hamburgerin über stundenlangen Horrorflug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gespenstische-stille-hamburgerin-ueber-stundenlangen-horrorflug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/tapnotlandung.jpg?resize=300%2C300&crop=1023px%2C228px%2C861px%2C861px&webp=1" alt="„Gespenstische Stille“: Hamburgerin über stundenlangen Horrorflug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die TAP-Maschine kreiste stundenlang über dem Norden, bevor sie wieder in Hamburg landen konnte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Lenthe-Medien/Screenshot Flightradar24</span></p><p><strong>Stundenlang kreiste am 26. Januar eine Passagiermaschine der Airline TAP über Norddeutschland: Wegen technischer Probleme konnte sie nicht weiter nach Lissabon fliegen, wegen zu hohen Gewichts aber auch nicht notlanden – es musste <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/technische-probleme-notlandung-am-flughafen-hamburg-vorbereitet/">zunächst möglichst viel Kerosin verbrannt werden</a>. Eine Hamburgerin (55) schildert die Atmosphäre an Bord, berichtet von einer bereits verfassten Abschiedsnachricht an ihre Familie, von 100 Passagieren, die einen schicksalhaften Moment im Leben teilten, von Tränen, Dankbarkeit und blöden Witzen nach der Notlandung.</strong></p><p>Mir fiel schon gleich nach dem Start auf, dass irgendwas nicht stimmte: Wir waren viel zu niedrig, die Maschine kam gar nicht richtig hoch. Ziemlich schnell kam die Ansage, dass wir nach Hamburg zurückkehren müssen. Da gab es schon Unmut bei einigen Passagieren, die in Lissabon auf ein Kreuzfahrtschiff wollten.</p><p>Die Maschine war aber zu schwer und musste erst mal Kerosin verbrauchen. Wir würden jetzt eine Weile im Kreis fliegen, hieß es. Viele griffen nach ihren Telefonen, wollten ihre Anschlussflüge checken, Nachrichten schreiben oder telefonieren, aber das WLAN wurde abgestellt. Eine gespenstische Stille breitete sich aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsmarkt für Reiche dreht frei: 37.000 Euro – pro Quadratmeter!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxuswohnungen-in-hamburg-gefragt-hier-steht-die-teuerste-bleibe-fuer-135-millionen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/441140140-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=960px%2C109px%2C1600px%2C1601px&webp=1" alt="Wohnungsmarkt für Reiche dreht frei: 37.000 Euro – pro Quadratmeter!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadtteile rund um die Alster sind besonders begehrt (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Luxuswohnungen in Hamburg sind gefragt: Die teuerste Bleibe kostete 13,5 Millionen Euro. Wie entwickelt sich der Markt in den begehrten Stadtteilen?</strong></p><p>Der Hamburger Immobilienmarkt hat im Luxussegment wieder angezogen. So seien im vergangenen Jahr 312 Eigentumswohnungen mit einem Mindestpreis von 10.000 Euro pro Quadratmeter sowie 356 Ein- und Zweifamilienhäuser jenseits der Millionengrenze verkauft worden, teilte der Immobilienentwickler Dahler mit. Das seien im Vergleich zu 2024 fast zwölf beziehungsweise gut sieben Prozent mehr.</p><p>Das Unternehmen wertete nach eigenen Angaben vorläufige Daten des amtlichen Gutachterausschusses für Grundstückswerte in Hamburg aus. Sie bildeten die tatsächlich realisierten Transaktionen der Jahre 2024 und 2025 ab. Betrachtet worden seien unter anderem Gebiete westlich und östlich der Alster, im Alstertal, in den Elbvororten, in der HafenCity und in Niendorf-Schnelsen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Streik in Hamburg: Hier geht heute gar nichts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-streik-welle-am-donnerstag-in-hamburg-diese-bereiche-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Wieder Streik in Hamburg: Hier geht heute gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streik im öffentlichen Dienst: Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Erst am Montag legte eine Streikwelle Hamburg zum Teil lahm – und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/">schon am Donnerstag geht es in die nächste Runde</a>. Der Grund sind anstehende Verhandlungen im Tarifkonflikt des öffentlichen Dienstes der Länder in der kommenden Woche. In der Hansestadt sind diese Bereiche vom Streik betroffen.</strong></p><p>In Hamburg gehe es um die Gehälter von mehr als 39.300 Tarifbeschäftigten, 5200 Auszubildenden und Nachwuchskräften sowie rund 42.750 Beamten. Verdi hat sie aufgerufen, am Donnerstag ab 10 Uhr am Gewerkschaftshaus am Besenbinderhof mit auf die Straße zu gehen.</p><p>Es werden damit einige Bereiche des öffentlichen Dienstes bestreikt. Dazu zählen Beschäftigte der TU Hamburg-Harburg, der Bezirksämter, von Hamburg Service vor Ort, Landes- und Fachbehörden, Schulen, Landesbetrieben, Senat, Personalamt, Senatskanzlei, Datenschutzbehörde, Bürgerschaft und Rechnungshof.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Trendsportart soll in Hamburgs Schulhallen einziehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-trendsportart-soll-in-hamburgs-schulhallen-einziehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9885-913-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C96px%2C1614px%2C1612px&webp=1" alt="Diese Trendsportart soll in Hamburgs Schulhallen einziehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Mathilda Münchenbach hat Pickleball ausprobiert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Trendsport Pickleball erobert Hamburg: Das Spiel mit Ball und Schlägern vereint Elemente aus Tennis, Badminton und Tischtennis – und bringt alle Generationen zusammen. Die Sportart aus den USA bieten auch immer mehr Vereine in der Hansestadt an.</strong> <strong>Damit genügend Plätze für die Spieler zur Verfügung stehen, soll der Trend jetzt auch die Schulsporthallen erobern, fordern SPD und Grüne.</strong></p><p>Leichte Kunststoffschläger, ein gelochter Plastikball, ein Netz und ein Spielfeld, ähnlich wie beim Badminton – mehr braucht es nicht für Pickleball. Gespielt wird in der Regel im Einzel oder Doppel. Weil die Sportart leicht erlernt werden kann und weniger hektisch ist als etwa Squash, eignet sie sich für Jugendliche und Senioren gleichermaßen.</p><p>Mehrere Vereine in Hamburg wie der Eimsbütteler Turnverband, der Walddörfer SV, der TSC Wellingsbüttel 1937 e.V., der TSV Stellingen oder der SC Condor bieten den Sport bereits an. Im Rahmen der „Active City Arena“ hatte auch die MOPO den Trendsport bereits im Sommer letzten Jahres <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trendsport-soll-hamburg-erobern-die-mopo-hats-getestet/">auf dem Heiligengeistfeld getestet.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cousin mit sieben Schüssen hingerichtet –Angeklagter beteuert: „Habe ihn geliebt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-habe-meinen-cousin-getoetet-mordprozess-nach-bluttat-in-billstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagtery.jpeg?resize=300%2C300&crop=270px%2C59px%2C733px%2C734px&webp=1" alt="Cousin mit sieben Schüssen hingerichtet –Angeklagter beteuert: „Habe ihn geliebt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Yusuf M. (2. v.r.) neben seinen Anwältinnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><b>Was als Streit um Geld begann, endete tödlich: Im Oktober 2024 eskalierte in Billstedt ein Konflikt zwischen drei Cousins zu einer Schießerei. Zwei Männer wurden verletzt, einer starb. Nun steht der mutmaßliche Täter wegen Mordes vor dem Hamburger Landgericht – und direkt zu Beginn wird klar: So einfach, wie es zunächst schien, ist der Fall nicht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>