<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gericht-lehnt-berufung-ab-block-verliert-sorgerechtsstreit-in-daenemark-697bab79fa531953d52153ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bab79fa531953d52153cb/fe2693e880326697bff005cd65c38b81,33acf124?w=992" alt="Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sønderborg (Dänemark) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gibt es für Christina Block (52) im Sorgerechtsstreit um ihre Kinder Klara (15) und Theodor (12)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>keine Hoffnung mehr. Nachdem ihr das Sorgerecht schon zuvor entzogen worden war, lehnte der Oberste Gerichtshof in Dänemark ihren Antrag auf Zulassung der Berufung ab. Damit ist die Entscheidung endgültig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gerichtliche Beschluss liegt BILD vor. Für die Steakhaus-Erbin war es die letzte mögliche Rechtsmittelinstanz, um gegen das Urteil aus dem Mai vergangenen Jahres vorzugehen. Schon damals hatte das Familiengericht in Sønderborg (Dänemark) entschieden, dass Vater Stephan Hensel das alleinige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sorgerecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-20315018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sorgerecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommt. Klara und Theodor bleiben somit weiterhin in Dänemark – unter strengen Sicherheitsmaßnahmen und an einem geheim gehaltenen Aufenthaltsort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den bisherigen Verfahren hatten die Richter mehrfach betont, dass die Kinder als schwer traumatisiert gelten. In Gesprächen mit Behörden, Schulen und Psychologen hätten sie wiederholt und eindeutig erklärt, dass sie keinen Kontakt zu ihrer Mutter wünschen. Ein von Block gefordertes neues kinderpsychologisches Gutachten wurde abgelehnt. Eine weitere Begutachtung würde den Kindern schaden, so die Begründung. Anzeichen dafür, dass Vater Stephan Hensel die Kinder gezielt gegen ihre Mutter beeinflusst habe, sah das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 2016: Christina Block mit ihren Kindern (v.l.) Greta, Theodor, Johanna und Klara. Block und Hensel hatten sich zwei Jahre zuvor getrennt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach der Übernahme insolvent:Große Baumarkt-Kette schon wieder pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/baumarkt-kette-schon-wieder-pleite-nur-wenige-monate-nach-der-uebernahme-6979c836fe9fcdf90e7cbf52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c836fe9fcdf90e7cbf53/5d339b4573a93b389d1add503b95df54,6fbfe0be?w=576" alt="Kurz nach der Übernahme insolvent:Große Baumarkt-Kette schon wieder pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porta Westfalica (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Neue Firma, neue Hoffnung? Von wegen! Die Baumarkt-Kette Hammer ist schon wieder pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die auf Raumausstattung und Heimtextilien spezialisierten Fachmärkte sollten seit dem 1. Oktober 2025 eigentlich wieder richtig durchstarten. Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/einrichtungskette-und-handwerkermaerkte-pleite-3900-mitarbeiter-von-insolvenz-betroffen-685fb1253446cc6249ea7fbc"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz des Hammer-Mutterkonzerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> – der Brüder Schlau GmbH &amp; Co. KG – im Juni 2025 setzten mehr als 1100 Mitarbeiter auf einen echten Neustart. Kurz darauf der vermeintliche Befreiungsschlag: Ein Investorenkonsortium <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-insolvenz-investor-will-1200-jobs-bei-fachmarkt-kette-retten-68e10c18c9fcb483178b7749"><!-- --><!--[--><!--[-->übernahm die Fachmärkte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Verkauf wurden nur die Vermögenswerte auf die neu gegründete Hammer Raumstylisten GmbH übertragen, die Schulden blieben zurück. 87 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/baumaerkte/news-fotos-videos-33402406.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baumärkte<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden so übernommen. Doch am 27. Januar 2026 stellte auch die neue Firma einen Antrag auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Amtsgericht Bielefeld. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Geschäftsbetrieb der Filialen soll uneingeschränkt weiterlaufen. Alle Standorte bleiben für die Kunden geöffnet. Die Gehälter der Mitarbeiter sind über das Insolvenzgeld vorerst für drei Monate gesichert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Todesschüssen in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-kristi-noem-nach-todesfaellen-aufs-abstellgleis-697b352ce4f9f267aa118353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b352ce4f9f267aa118354/d3b85b7f67d00a51267a1f53d575737b,f8f6e349?w=576" alt="Nach Todesschüssen in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Von Stunde zu Stunde wuchs der Druck – nun reagiert Donald Trump auf die Kritik an US-Heimatschutzministerin Kristi Noem. Gefeuert ist sie zwar nicht, aber deutlich entmachtet. Im US-Bundesstaat Minnesota übernimmt ab sofort ihr Rivale, der US-Grenzschutzbeauftragte Tom Homan (64). Seine Linie: Deeskalation. Keine Aktionen mehr gegen Demonstranten. Stattdessen gezielte Festnahmen krimineller Einwanderer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Auch in Maine musste Noem jetzt nachgeben. Nach mehr als 200 Festnahmen innerhalb von nur einer Woche hat die US-Einwanderungsbehörde ICE ihre Operationen in dem ländlichen Bundesstaat gestoppt – offenbar auf Drängen der republikanischen US-Senatorin Susan Collins (73), die aus Maine stammt. Und als Reaktion auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Versprechen, die Lage zu beruhigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der republikanische Senator Thom Tillis (65) aus North Carolina sagt: „Noem sollte gehen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: Noem darf ihren Job zwar (vorerst) behalten, aber für ihre harte Linie im Umgang mit den tödlichen Schüssen auf zwei US-Bürger in Minneapolis wird sie öffentlich abgestraft. Demokraten, Bürgerrechtler und Teile der eigenen Partei hatten Noem für die Todesfälle mitverantwortlich gemacht. Was sie in Minnesota angerichtet habe, „sollte sie für den Job disqualifizieren“, sagte der republikanische Senator Thom Tillis aus North Carolina. „Noem sollte gehen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Leute nennen mich einen Affen“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-fuer-koerperhaare-angefeindet-die-leute-nennen-mich-affe-697a28a92c6b7a14efe1fb0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a28a92c6b7a14efe1fb0f/0b9179b003de5c1e1a944f9efb32adba,66b03637?w=576" alt="„Die Leute nennen mich einen Affen“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Muar (Malaysia) – <!--]--><!--[--><b>Sie wachsen unaufhörlich – genau wie ihr Selbstbewusstsein! Eine junge Frau wird im Netz für ihre starken Haare auf Armen und Beinen böse beschimpft. Jetzt setzt sie sich zur Wehr und zeigt der ganzen Welt: Ich fühle mich schön, so wie ich bin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Mut, sich trotz dutzender Hasskommentare nicht rasieren zu wollen, ist Asyikin Abdul Rahman aus Malaysia mittlerweile in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Medien<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekannt geworden. Jetzt verrät sie, wie sie jahrelang unter den fiesen Kommentaren von fremden Menschen gelitten hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 27-Jährige wurde mit ihrer starken Körperbehaarung im Netz bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Früher habe ich immer meine Arme unter langen Ärmeln versteckt. Ich dachte, meine natürliche Behaarung würde mich weniger schön machen“, erklärt die 27-Jährige in einem Video auf Instagram. „Die Leute nennen mich Affe oder sagen, ich sehe aus wie ein Mann.“ Unter ihren Fotos ist zu lesen: „Rasier dich, Gorilla“ oder „ekelhaft“. Lange Zeit hätte sie sich deshalb unter Druck gesetzt gefühlt, ihr natürliches Aussehen zu ändern. „Ich habe sogar versucht, mich zu rasieren. Aber ohne meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haut/haut-und-haare-von-haarausfall-bis-zu-hautkrankheiten-38852474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haare<!--]--><!--]--></a><!--[--> fühle ich mich nackt“, sagte Asyikin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als nur ein Film-Paar?:Margot Robbie schwärmt von Nähe zu Jacob Elordi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/margot-robbie-schwaermt-von-naehe-zu-jacob-elordi-mehr-als-schauspiel-697b25dbe4f9f267aa1181ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b25dbe4f9f267aa1181ae/7312518a45f3e1debbe54ff80c82274b,d000131a?w=656" alt="Mehr als nur ein Film-Paar?:Margot Robbie schwärmt von Nähe zu Jacob Elordi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wenn Margot Robbie (35) und Jacob Elordi (28) gemeinsam über den roten Teppich schreiten, wird selbst ein Klassiker von 1847 plötzlich brandheiß. Am Mittwoch feierte das Duo in Los Angeles die Premiere der neuesten Verfilmung von Emily Brontës „Wuthering Heights“. Vor den Kameras wurde klar: Diese zwei sind nicht einfach nur Co-Stars.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Looks sitzen, die Stars, beide Australier, werfen einander verliebte Blicke zu – und der Gothic-Glamour hängt förmlich in der Luft. Margot Robbie erscheint in einer figurbetonten Schiaparelli-Robe, die keine halben Sachen macht: ein durchsichtiges Spitzenoberteil, darunter ein dramatischer schwarz-roter Rock mit Farbverlauf. Ein Auftritt wie aus einem dunklen Liebesroman. Jacob Elordi neben ihr weiß ganz genau, was zu tun ist – und was nicht. Im schwarzen Anzug hält er sich elegant zurück. Die Botschaft: Heute soll Margot glänzen. Und zwar richtig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Margot Robbie und Jacob Elordi werfen sich im TCL Chinese Theatre in Los Angeles verliebte Blicke zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt steht vor allem ihr Schmuck: Um Robbies Hals liegt das legendäre Cartier-Taj-Mahal-Collier, ein Archivstück aus dem Nachlass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Dame Elizabeth Taylor (1932 bis 2011). Ihr Mehrfach-Ehemann, der walisische Schauspieler Richard Burton (1925 bis 1984) schenkte es ihr 1972 zu ihrem 40. Geburtstag. Mehr Mythos geht kaum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Abendessen:Handwerker soll Ehepaar erstochen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/handwerker-soll-ehepaar-aus-habgier-erstochen-haben-697a220718848ea61928a3e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a220718848ea61928a3e5/f2ef39fc33b6179fc4bcfcf4586b8b6a,fb2c26d2?w=320" alt="Nach dem Abendessen:Handwerker soll Ehepaar erstochen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fulda – <!--]--><!--[--><b>Als Matthias S. (51) in Handschellen in den Verhandlungssaal geführt wird, fließen Tränen im Zuschauerraum. Eine Frau schreit „Schwein“. Es sind Freunde von Peter und Agnes E. aus Richelsdorf. Das Ehepaar wurde in seinem eigenen Haus niedergestochen, die Leichen in einem Waldstück abgelegt. Für die Staatsanwaltschaft steht fest: Der Täter ist Matthias S. aus Thüringen. Seit Donnerstag muss sich der 51-Jährige wegen Mordes vor Gericht verantworten. Ihm gegenüber sitzen die beiden Töchter der Getöteten, die in nur einer Nacht Vollwaisen wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 28. Juni 2025 ging bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Meldung ein. Agnes und Peter E. galten als vermisst. Sofort wurde mit einem Großaufgebot an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->hessisch<!--]--><!--]--></a><!--[-->-thüringischen Grenze in Richelsdorf (knapp 600 Einwohner) nach dem Paar (63, 67) gesucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage später der grausige Fund: In einem Waldgebiet werden zwei Leichen entdeckt. Die Obduktion bringt Gewissheit: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/richelsdorf-totes-ehepaar-im-wald-gefunden-6864d4cdbce3e14f8a528e92"><!-- --><!--[--><!--[-->Es handelt sich um Agnes und Peter.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Beide wurden erstochen. Die Kripo konnte noch am selben Tag Matthias S. festnehmen. Der Thüringer kommt in Untersuchungshaft. Er hatte das Ehepaar gekannt, war öfter bei ihnen gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kripo sicherte in einem Waldgebiet Spuren. Hier wurden die Leichen entdeckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gunnar Schupelius – Mein Ärger:Blitzeis in Berlin, aber SPD lehnt Tausalzplan ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schupelius-glaette-in-berlin-aber-spd-lehnt-diesen-tausalzplan-ab-697b1fd3cb6e67e14dfbc757</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1fd3cb6e67e14dfbc757/5547a8aef065ac21443cb00b80ba474f,f7160a64?w=320" alt="Gunnar Schupelius – Mein Ärger:Blitzeis in Berlin, aber SPD lehnt Tausalzplan ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Gehwege bleiben vereist und eine große Gefahr für alte und gehbehinderte Menschen. Die Sozialdemokraten verhindern eine Lösung des Problems.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eisregen, Blitzeis und schlecht arbeitende Winterdienste: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gehwege sind zur Rutschbahn geworden. Tausalz ist nur auf der Straße erlaubt.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verkehrssenatorin Bonde (CDU) hat am 12. Januar verlangt, dass in Ausnahmefällen auch auf Gehwegen Auftaumittel verwendet werden. Dafür müsste zuerst das Straßenreinigungsgesetz (§ 3 Abs. 8) geändert werden. Die CDU-Fraktion legte dazu am 13. Januar einen dringlichen Antrag vor, aber die SPD verweigert ihre Zustimmung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Antrag der CDU heißt es, das Tausalzverbot könne bei „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->extremer Glätte<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu führen, dass die Verkehrssicherheit nicht mehr gewährleistet werden kann“. Eine „erhebliche Gefahr für Leib und Leben, insbesondere für Fußgänger“ sei gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-der-kalten-temperaturen-trump-putin-bereit-fuer-1-woche-feuerpause-auf-kiew-697b9779e0862a349aeb5859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b9779e0862a349aeb585a/9e03ed65b70e3fd6947c39621a04b812,e19e4669?w=992" alt="Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Trump hat nach eigenen Angaben Kreml-Chef Wladimir Putin gebeten, eine Woche lang keine Bomben und Raketen auf Kiew zu feuern, weil es dort gerade so kalt sei. Putin habe zugestimmt. Trump am Donnerstag bei einer Kabinettssitzung in Washington: „Ich habe Präsident Putin persönlich gebeten, eine Woche lang nicht auf Kiew und die anderen Städte zu schießen. Und er hat dem zugestimmt, und ich muss Ihnen sagen, das war sehr nett.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Moskau gibt es bisher keine Bestätigung. Seit Wochen feuert der Kreml erbarmungslos auf die Bevölkerung Kiews. Russische Soldaten bombardieren gezielt Wohnhäuser, Wärmekraftwerke und die Stromversorgung. Immer wieder fällt in der ukrainischen Hauptstadt bei Temperaturen um bis zu minus zehn Grad die Heizung aus. Für die kommende Woche sind in Kiew Temperaturen bis zu minus 30 Grad angesagt! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kiew – Eisige Kälte, dunkle Wohnungen, Explosionen in der Nacht: Russland hat die Ukrai...</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell sind in Kiew mehr als 450 Wohnblöcke ohne Fernwärme. Im besonders betroffenen Stadtteil Trojeschtschyna seien am Morgen 100 Häuser wieder an die Wärmeversorgung angeschlossen worden, teilte Bürgermeister Vitali Klitschko bei Telegram mit. Dennoch befänden sich weiter die meisten der ungeheizten Häuser in diesem nordöstlichen Stadtbezirk. Auch die Wasserversorgung fällt aufgrund der Angriffe immer wieder aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SOKO Leipzig“-Star Marco Girnth hört nach 25 Jahren auf:ZDF-Kommissar erntet jetzt lieber Oliven</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marco-girnth-verlaesst-soko-leipzig-zdf-kommissar-erntet-jetzt-lieber-oliven-697a106255dd99352277ab90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a106255dd99352277ab91/f6729e79d2dff2c13e8a6fe2861ea7cf,86c984fa?w=576" alt="„SOKO Leipzig“-Star Marco Girnth hört nach 25 Jahren auf:ZDF-Kommissar erntet jetzt lieber Oliven" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag gibt einer der dienstältesten TV-Kommissare Dienstmarke und Waffe ab: Marco Girnth (55) steigt nach 25 (!) Jahren und unglaublichen 518 Folgen bei der ZDF-Erfolgsserie „SOKO Leipzig“ aus. Am Freitag läuft seine letzte Folge (ZDF, 20.15 Uhr). Der beliebte TV-Kommissar zieht einen Schlussstrich unter ein Vierteljahrhundert Serienerfolg und öffnet ein neues Kapitel in seinem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum er diese Entscheidung getroffen hat und welche überraschenden Pläne er nun verfolgt, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. Lesen Sie, was Girnth jetzt antreibt, was ein Olivenbaum damit zu tun hat und wie er seine Zukunft gestalten möchte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diekmeier-Tochter kämpft gegen Krebs:Delanis Therapie kostet über 17.000 Euro – im Monat!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tochter-kaempft-seit-einem-jahr-gegen-krebs-dana-diekmeier-verraet-kosten-fuer-delanis-therapie-697a5eb022446308a24364d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a5eb022446308a24364da/ec59ad3ea5927160f02736512dd3f5ca,a3b1c25a?w=576" alt="Diekmeier-Tochter kämpft gegen Krebs:Delanis Therapie kostet über 17.000 Euro – im Monat!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„365 Tage, an denen nichts mehr ist, wie es war.“ Das schrieb Dana Diekmeier (40) Dienstag in ihrer Instagram-Story. Sie erinnert damit an den traurigen Jahrestag, den das Mädchen erleben muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Delani (15), die älteste Tochter von Dana und Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Dennis Diekmeier (36), kämpft seit einem Jahr gegen Krebs. Damals, am 28. Januar 2025, erhielt die Familie die schlimme Diagnose. Bei ihr wurde ein Tumor an der Nebenniere entdeckt, mehrfach musste sie sich seitdem Operationen unterziehen. Trotz der chirurgischen Eingriffe haben sich Metastasen in beiden Lungenflügeln von Delani gebildet. Seit dem vergangenen Januar standen Dauer-Klinikaufenthalte auf dem Programm, die Familie testete neue Therapien, um Delani zu helfen. Jetzt verriet Dana erstmals die Kosten dafür.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der harte Kampf der Diekmeiers. Jetzt meldet sich Dana bei Instagram und gibt ein Update.</p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram postete Dana ein Foto eines Kassen-Displays, auf dem die Summe des Privat-Rezeptes steht. Diese liegt bei 17.830 Euro – pro Monat! Aktuell unterzieht sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-neue-hoffnung-fuer-krebskranke-tochter-heute-ist-der-beste-tag-des-jahres-692949a56f6da91d779664e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani der IMAZA-Therapie<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die aus der Nuklearmedizin kommt. Dabei bekommt der Patient ein radioaktives Mittel gespritzt, das von Tumorzellen aufgenommen wird. Dana im November dazu: „Sie musste im wahrsten Sinne des Wortes LEUCHTEN. Und genau das tat sie. SIE STRAHLT.“ Das Medikament, das das tapfere Mädchen derzeit erhält, heißt Belzutifan, die Kosten dafür bekommen die Diekmeiers – wie andere Familien – nur anteilig zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Zukunft eine Frage von Stunden:Upamecano-Deadline läuft viel schneller ab als bekannt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-upamecanos-deadline-laeuft-viel-schneller-ab-als-bekannt-697b8296e0862a349aeb56c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b8296e0862a349aeb56ca/1c33b9ff0ef63328c70f136f6fd57773,a64b81a9?w=656" alt="Bayern-Zukunft eine Frage von Stunden:Upamecano-Deadline läuft viel schneller ab als bekannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Worauf wartet Dayot Upamecano (27)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vertrag des Franzosen läuft im Sommer aus. Die Bayern wollen mit ihm verlängern, doch der Verteidiger zögert. BILD enthüllte am Montag, dass der Rekordmeister Upamecano eine Deadline gesetzt hat. Was bislang keiner wusste: Diese Deadline läuft viel schneller aus als bekannt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details lesen Sie jetzt nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 21:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>