<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sicherheitssystem ausgefallen:Paypal-Panne! Banken stoppen Lastschriften in Milliardenhöhe</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutsche-banken-blocken-ueberweisungen-paypal-panne-milliarden-in-zahlungen-gestoppt-68aec5205d3e123a945aca5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aec5205d3e123a945aca5f/59d548f3e2655999fc378d352f300f7f,4516415a?w=992" alt="Sicherheitssystem ausgefallen:Paypal-Panne! Banken stoppen Lastschriften in Milliardenhöhe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Riesen-Chaos beim größten Online-Bezahldienst! In Deutschland haben Banken Paypal-Lastschriften in Milliardenhöhe gestoppt. Grund: Beim US-Konzern fiel offenbar das Sicherheitssystem aus, das betrügerische Zahlungen erkennen sollte. Das berichtet die „Süddeutsche Zeitung (SZ)“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „SZ“ summiert sich der eingefrorene Betrag auf mehr als zehn Milliarden Euro. Allein die Bayerische Landesbank soll rund vier Milliarden Euro blockiert haben. Auch die DZ Bank und andere Geldhäuser stoppten Paypal-Transaktionen. Für Händler bedeutet das: Sie warten auf ihr Geld – Kunden behalten es vorerst auf ihren Konten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig melden Nutzer in ganz Deutschland massive Störungen. Zahlungen im Netz brechen ab, Abbuchungen funktionieren nicht. Laut dem Tech-Portal Netzwelt zeigt die offizielle Paypal-Statusseite mehrere Dienste als „Under Maintenance“ (dt. Wartungsarbeiten). Betroffen sind unter anderem Auszahlungen und Händler-Schnittstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders heikel: Erst vergangene Woche waren Millionen Kundendaten im Darknet aufgetaucht. Die Verbraucherzentrale warnte bereits vor neuen Betrugsmaschen, bei denen Kriminelle die Verunsicherung der Nutzer ausnutzen. Die Finanzaufsicht in Luxemburg überwacht Paypal in Europa. Laut „SZ“ hat sich inzwischen auch die Europäische Zentralbank bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Banken<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Vorfall erkundigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeit, Rente, Familienversicherung:Das sind die größten Sozial-Ungerechtigkeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeit-rente-familienversicherung-das-sind-die-groessten-sozial-ungerechtigkeiten-68ac7d536ebbf47f660a9518</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac7d536ebbf47f660a9519/f343ed09b11bd3594750b2dbc683c41e,14114a58?w=992" alt="Arbeit, Rente, Familienversicherung:Das sind die größten Sozial-Ungerechtigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland muss seinen Sozialstaat stutzen und fit für die Zukunft machen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der „Nicht mehr finanzierbar“-Ansage von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) ist klar: Faulenzen soll sich künftig nicht mehr lohnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit das klappt, müssen Merz und die Regierung richtig ranklotzen. Denn: Zu oft ist der Sozialstaat heute ungerecht und setzt falsche Anreize. BILD nennt krasse Beispiele:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer als Stütze-Empfänger einen Job annimmt, hat dennoch oft kaum mehr Netto im Geldbeutel. Denn: Mit der Job-Aufnahme werden gleichzeitig andere Leistungen gekürzt oder gestrichen (u. a. Miete, Kita-Gebühren).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Menschen gingen aufeinander los:Frau (29) nach Streit vor Supermarkt in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/hoechst-im-odenwald-hessen-frau-29-nach-streit-in-lebensgefahr-68ae00938c33b226bcae8e93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae00938c33b226bcae8e94/5ab3769292a24d329d9d0f9771a6c4cb,aa62d06f?w=576" alt="Mehrere Menschen gingen aufeinander los:Frau (29) nach Streit vor Supermarkt in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Höchst im Odenwald (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ein schwarzer Audi steht vor einem Supermarkt, Beamte der Kriminalpolizei untersuchen ihn. Hier, auf einem Parkplatz in Südhessen, kam es offenbar zu einer schrecklichen Gewalttat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei wählten Zeugen am Dienstagnachmittag den Notruf und berichteten von einer Auseinandersetzung in der Wernher-von-Braun-Straße in Höchst (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Mehrere Menschen sollen auf dem Parkplatz in einen heftigen Streit geraten sein. Vor Ort fanden die eingesetzten Beamten eine Frau (29), die schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde. Sie schwebt in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort wurde mit Flatterband abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau wurde von einem Notarzt vor Ort behandelt und mit einem Rettungshubschrauber in eine Klinik geflogen. Ein 35-jähriger Mann wurde festgenommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besitzer „entsetzt“:Für Wahlkampf: AfD kapert berühmtes deutsches Weingut</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahlkampf-eklat-im-elbtal-afd-kapert-beruehmtes-meissner-prinzen-weingut-68adc760d6fbb97dca47abe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adc760d6fbb97dca47abe9/6262b02e813990a64e56522fd07b73af,8029ccc4?w=576" alt="Besitzer „entsetzt“:Für Wahlkampf: AfD kapert berühmtes deutsches Weingut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meißen – <!--]--><!--[--><b>Am 7. September wird im sächsischen Meißen ein neuer Oberbürgermeister gewählt. Drei Kandidaten treten an: FDP-Mann Martin Bahrmann (38), Markus Renner (45, u. a. von der CDU nominiert) – und René Jurisch (52) für die AfD. Und der spielt jetzt offenbar grob Foul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Ein Werbefilm der Rechtspopulisten sorgt für einen Eklat im Elbtal. Produziert wurde das 18-Minuten-Werk ausgerechnet vom rechtsextremen Krawallmedium „Compact“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><i>Schon der Einstieg ist übel: Gleich zu Beginn lässt man einen Reporter in der Meißner Innenstadt Passanten befragen: „Ihr seid doch gegen Kanaken, oder?“, brüllt einer ins Mikrofon – ein Zitat wie aus dem braunen Nazikatalog.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in der Wahlkampf-Reportage zu sehen: OB-Kandidat René Jurisch (52, AFD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Kreditkarten haben krasse Boni:So bekommen Sie eine amerikanische Steuernummer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/us-kreditkarten-mit-mega-boni-so-bekommen-sie-eine-usa-steuernummer-68adab295d3e123a945abbd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adab295d3e123a945abbd8/23e57ea1835e8df7cd7bae469a0e1006,b80f7ecf?w=992" alt="US-Kreditkarten haben krasse Boni:So bekommen Sie eine amerikanische Steuernummer" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-797"><!--[--><!--[--><i><b>Die USA sind ein Bonuspunkte-Paradies. Wer dort eine Kreditkarte beantragt, wird mit Willkommensgeschenken überhäuft. </b></i><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-797"><!--[--><!--[-->Klar, dass auch deutsche Meilensammler und Vielflieger neidisch über den großen Teich blicken. Ein Beispiel: Warum hierzulande nur 30.000 sogenannte Rewards-Punkte bei einer neuen (deutschen) American-Express-Karte bekommen, während es in den USA schon mal 150.000 oder gar 200.000 bei besseren Leistungen sein können?  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beispiel: Der Umtausch dieser Punkte erfolgt oft 1:1 zu Vielflieger-Programmen der Airlines, bei uns sind es 3:2 oder 5:4. Kurzum: US-Kreditkarten sind der neueste Trend unter deutschen Meilensammlern. Deutsche Insider holen sich jedes Vierteljahr eine neue, um die Boni abzugreifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute erklärt BILD, wie Sie als Deutscher den einzigen Stolperstein klug umschiffen. Denn Sie brauchen eine Steuernummer im Land der unbegrenzten Möglichkeiten. Diese ist Voraussetzung, um erfolgreich eine amerikanische Kreditkarte zu beantragen. BILD sprach mit DEM Experten für US-Kreditkarten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ging um den St.-Pauli-Eklat:Kehl-Anruf bei Papa Bellingham</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-kehl-anruf-bei-papa-bellingham-68ad71598c33b226bcae827f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad71598c33b226bcae8280/dcd3cc2f8524c339a9217739de41b5bd,580bf42d?w=576" alt="Es ging um den St.-Pauli-Eklat:Kehl-Anruf bei Papa Bellingham" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war DER Aufreger bei Dortmunds Drama-Auftakt bei St. Pauli!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 3:3 geigte Mark Bellingham (49), Vater von Dortmund-Star Jobe Bellingham (19), noch in den Katakomben des Stadions am Millerntor BVB-Sportdirektor Sebastian Kehl (45) die Meinung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie SPORT BILD erfuhr, gab es ein Nachspiel. Kehl rief bei Papa Bellingham an. Was er ihm sagte und wie der reagierte, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Schleswig-Holstein:Baum stürzt auf Zelt und erschlägt Frau (25)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schleswig-holstein-baum-stuerzt-auf-zelt-und-erschlaegt-frau-25-68aec3987810010108f7c910</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aec3987810010108f7c911/88aa86841a9537601df45d877cdbf064,a1660828?w=576" alt="Tragödie in Schleswig-Holstein:Baum stürzt auf Zelt und erschlägt Frau (25)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Unglück bei einem Ferien-Zeltlager am Behler See bei Plön. Eine Betreuerin (25) wurde von einem umstürzenden Baum erschlagen, während sie in einem Zelt schlief. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Baum war in der Nacht zu Dienstag gegen drei Uhr auf das Zelt gestürzt, in dem weitere Betreuer sowie die 25-Jährige lagen, so die Polizei. „Der Notarzt konnte nur noch ihren Tod feststellen“, sagt Polizeisprecher Matthias Arends zu BILD. Die junge Frau aus Kiel war offenbar sofort tot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es zu dem Baumsturz kommen konnte, ermitteln jetzt Polizei und Staatsanwaltschaft. „Es gab in der Nacht kein Unwetter. An weiteren Bäumen wurden bislang keine Schäden festgestellt“, so Arends. Die Staatsanwaltschaft beauftragte einen Gutachter, der untersuchen soll, warum der Baum auf das Zelt krachte. Der Experte war bereits am Dienstag vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine weitere Person im Zelt wurde laut Polizei leicht verletzt. Die schlafenden Kinder und Jugendlichen hatten laut Sprecher von dem Vorfall zunächst nichts mitbekommen, waren dann beim Einsatz der Rettungskräfte aufgewacht. „Es wurden noch in der Nacht Betreuungsangebote gemacht“, so Arends.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Kelce verrät: Schon seit zwei Wochen verlobt!:Travis hat alles monatelang geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-travis-kelce-schon-seit-zwei-wochen-verlobt-travis-plante-monatelang-68ae995c5d3e123a945ac6ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae995c5d3e123a945ac6ca/d987e4d0e932ceea0cc8c56aff9270e7,ea48aec?w=656" alt="Papa Kelce verrät: Schon seit zwei Wochen verlobt!:Travis hat alles monatelang geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Missouri (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Liebes-Sensation, auf die alle Swifties gewartet haben. Superstar Taylor Swift und NFL-Spieler Travis Kelce sind verlobt – und das nicht erst seit gestern! Vater Ed Kelce plauderte jetzt in einem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.news5cleveland.com/news/local-news/travis-kelces-father-ed-kelce-says-the-couple-got-engaged-almost-2-weeks-ago" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Interview mit „News 5 Cleveland“ aus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, dass Travis seiner Herzensdame bereits vor knapp 14 Tagen die Frage aller Fragen stellte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ed Kelce: „Travis hat den Antrag vor nicht ganz zwei Wochen gemacht.“ Er erzählt weiter: „Er wollte es in dieser Woche machen. Ich glaube, sie wurde etwas unruhig, aber er wollte sie auf diese Woche vertrösten, um etwas Großes daraus zu machen, ein großes, besonderes Ereignis.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taylor Swift im Januar 2024 mit ihrem zukünftigen Schwiegervater Ed Kelce (74) auf dem Feld des NFL-Stadions in Baltimore<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Swifties wissen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-im-steckbrief-alle-erfolge-ex-partner-und-alben-6305d5bc60a3e73b21ea61dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> träumt schon lange von einer Verlobung, sie sprach und sang immer wieder von einer Ehe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger mit Note 1,1:Das ist die beste Drohne 2025</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/drohnen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ade01aa73e32741d9c5dc5/5307f363e9d108eb1db55a19617ac552,aa53eea5?w=320" alt="Testsieger mit Note 1,1:Das ist die beste Drohne 2025" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autohaus-Chef zieht Bilanz:14 von 20 Flüchtlingen schmeißen Job hin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autohaus-chef-zieht-bilanz-14-von-20-fluechtlingen-schmeissen-job-hin-68ac19a28c33b226bcae6f14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac19a28c33b226bcae6f14/a230c873fbd89d760fea7af4f18dd4c9,a53e01ca?w=320" alt="Autohaus-Chef zieht Bilanz:14 von 20 Flüchtlingen schmeißen Job hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Höhepunkt der Flüchtlingskrise im Herbst 2015 bot das Autohaus Peter (900 Mitarbeiter) Flüchtlingen aus Syrien, dem Irak und Eritrea eine Berufsausbildung als Kfz-Mechatroniker an. Das Ziel: aus möglichst vielen von ihnen Fachkräfte zu machen. Jetzt zieht Senior-Chef Helmut Peter (67) eine ernüchternde Bilanz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Von insgesamt 20 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlingen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist keiner mehr da! Wir haben uns mehr erhofft, weil wir sehr viel Herzblut in das Projekt gesteckt haben“, sagt Becker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 30 Bewerbern bekamen 20 die Chance auf eine Lehrstelle. Fünf davon schmissen bereits in den ersten Wochen hin. Weitere neun brachen im ersten oder zweiten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ausbildung/news-fotos-videos-17009920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lehrjahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab. Nur sechs haben ihren Abschluss gemacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Herbst 2015: Servicetechniker Markus Beck mit Flüchtling Michael Telcom aus Eritrea in der Werkstatt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gedenkminute nach Polizistenmord:Deutschland schweigt für getöteten Polizisten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/gedenkminute-nach-polizistenmord-deutschland-schweigt-fuer-simon-b-68ae99b234e19c3c243d0e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae99b234e19c3c243d0e08/5e8406698f44e3b147b4bab744b74001,57c96046?w=992" alt="Gedenkminute nach Polizistenmord:Deutschland schweigt für getöteten Polizisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um 9 Uhr wurde es still in Deutschland. Tausende Polizisten nahmen ihre Dienstmütze ab und schwiegen. Für einen von ihnen, der bei der Erfüllung seiner Pflicht starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schwiegen für Polizeioberkommissar Simon B. (34). Er war vergangene Woche in Völklingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Einsatz getötet worden, erschossen mit einer entrissenen Dienstwaffe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Polizeipräsidium in Trier erwiesen die Polizisten ihrem Kollegen am Mittwochmorgen die letzte Ehre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Saarlands Ministerpräsidentin Anke Rehlinger (49, SPD) hatte zu einer landesweiten Gedenkminute aufgerufen: „Unser Land trauert, und viele wollen ein Zeichen der Anteilnahme mit der Familie setzen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hopfen & Malz verloren?:Brauerei-Boss warnt vor dem Bier-Kollaps</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/bier-oettinger-chef-warnt-vor-dem-brauereien-kollaps-68ae962c8c33b226bcae9172</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae962c8c33b226bcae9173/6aa457c0d0cfd104fa1901d488eb504c,834574b3?w=576" alt="Hopfen & Malz verloren?:Brauerei-Boss warnt vor dem Bier-Kollaps" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-527"><!--[--><!--[--><b>Deutschland steckt tief in der Bierkrise. Der Absatz rauscht in den Keller, mittlerweile sind auch die großen Betriebe betroffen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-527"><!--[--><!--[-->Hopfen und Malz scheinen verloren. Stefan Blaschak, Geschäftsführer der bayerischen Brauerei Oettinger, malt im Interview mit der „Augsburger Allgemeinen“ ein düsteres Bild: „Die Brauereien werden wie Fliegen von der Wand fallen.“ Vor allem kleinere Betriebe hätten demnach kaum noch eine Überlebenschance. „Die Welt der Brauereien bröckelt“, warnt Blaschak. „Bei den Kleinen sehen wir fast täglich Insolvenzen, es wird auch die Großen treffen.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-527-949"><!--[--><!--[-->Grund für die dramatische Entwicklung ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/brauerei-bund-schlaegt-bier-alarm-brauerei-sterben-in-deutschland-6875111275e6eb6eedf7d293"><!-- --><!--[--><!--[-->rückläufige Bierkonsum<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland. Zwar sei der Absatz zuletzt jährlich um 2 bis 3 Prozent geschrumpft, doch in diesem Jahr sei alles anders. „Dieses Jahr aber erleben wir einen Erdrutsch“, so Blaschak. Der Markt sei bereits um 7 bis 7,5 Prozent eingebrochen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Umsätze boomen, die Nachfrage nach alkoholfreiem Bier ist so hoch wie nie.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der bewegende Auftritt unserer Paralympics-Heldin:Was für eine tolle Frau!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/elena-semechin-bewegender-auftritt-unserer-paralympics-heldin-68aea9e47810010108f7c74f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aea9e47810010108f7c750/4a6b96e22646455213b5b9b3723cf32d,1a05627?w=576" alt="Der bewegende Auftritt unserer Paralympics-Heldin:Was für eine tolle Frau!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele große Sportler wurden beim SPORT BILD Award geehrt. Und doch ist ihre Geschichte eine ganz besondere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elena Semechin (31) ist unsere Heldin im Paralympics-Schwimmen. Gold bei den Spielen in Tokio 2021 und Paris 2024, dazu drei WM- und sieben EM-Siege. Seit ihrem 7. Lebensjahr hat sie nur noch zwei Prozent Sehkraft („Morbus Stargardt“). Im Jahr 2021 wurde bei der gebürtigen Kasachin zudem ein Hirn-Tumor festgestellt. Doch Semechin kämpfte, besiegte den Krebs. Und fand auch privat ihr großes Glück: Mit Ehemann Phillip Semechin (39/zugleich Trainer) erwartet sie in Kürze das erste Kind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der großen Feier in der Hamburger Fischauktionshalle wurde sie mit dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sport-bild-award-grosse-ehre-fuer-boris-becker-alle-gewinner-68ac80598c33b226bcae7974"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPORT BILD Award</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der Kategorie Paralympics ausgezeichnet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die blinde Semechin auf der Bühne mit den Moderatoren Matthias Brügelmann und Andrea Kaiser<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Großeinsatz:Neue Explosionen im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hamburg-erneut-explosionen-im-hamburger-hafen-feuerwehr-im-einsatz-68aeb3b55d3e123a945ac88a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb3b55d3e123a945ac88a/22f76101be0feaf78acbd8ff8402e01d,81daa9af?w=320" alt="Feuerwehr-Großeinsatz:Neue Explosionen im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Drei Tage nach dem Lachgas-Inferno am Hamburger Hafen ist der Einsatz für die tapferen Helfer immer noch gefährlich! </b><!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Während die Feuerwehr die zahlreichen kleineren Brände sowie die Glutnester löscht, gibt es immer wieder Explosionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/grossbrand-in-hamburg-feuerwehr-muss-das-inferno-im-hafen-immer-noch-loeschen-68ad74385d3e123a945ab591"><!-- --><!--[--><!--[-->Zwar hat sich die riesige Rauchwolke über der Hansestadt verzogen, die Autobahn 1 ist wieder freigegeben worden, d<!--]--><!--]--></a><!--[-->och in der Nacht die nächste Feuer-Meldung. Die Feuerwehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte mit: Zwei Container gingen in Flammen auf und mussten aus sicherer Entfernung mit Wasserwerfern gelöscht werden. Um ein Übergreifen des Feuers zu verhindern, bauten Einsatzkräfte Wasserschleier zwischen den Containern auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Einsatz läuft am dritten Tag immer noch! Am Mittwochmorgen bekämpfen Feuerwehrleute das Lachgas-Inferno im Hamburger Stadtteil Veddel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist mühsame Kleinarbeit: Am Mittwochmorgen sind rund 30 </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwehrleute</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> weiter im Einsatz. Sie decken Glutnester auf und öffnen einzeln Container, um sie abzulöschen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>