<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>50 Messer in einer Wohnung? Doppel-Einsatz in Hamburger Straße beschäftigt Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aggressive-frau-und-mann-mit-messern-halten-polizei-in-atem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251018bedrohung-konsul-francke-strasse3315.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C81px%2C968px%2C968px&webp=1" alt="50 Messer in einer Wohnung? Doppel-Einsatz in Hamburger Straße beschäftigt Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizeikräfte und ein Hund bei dem Einsatz in einem Heimfelder Mehrfamilienhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Apelt</span></p><p><strong>In der Nacht zum Samstag musste die Polizei gleich zwei kräftezehrende Einsätze in der Konsul-Francke-Straße in Heimfeld bewältigen. Innerhalb weniger Minuten wurden die Einsatzkräfte an zwei unterschiedliche Einsatzorte in derselben Straße gerufen. Gegen 0.17 Uhr wurde ein eskalierender Streit zwischen Vater und Sohn in einem Mehrfamilienhaus gemeldet.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen handelte es sich um einen lautstarken und möglicherweise gewalttätigen Familienstreit. Die genaue Ursache ist noch unklar. Mehrere Personen wurden vorübergehend durch die Polizei festgesetzt. Eine Frau leistete dabei erheblichen Widerstand. Auf dem Weg zum Streifenwagen trat sie nach einem Polizisten und setzte ihr aggressives Verhalten später auch im Zellentrakt des Polizeikommissariats fort und randalierte. Die Polizei war mit mehreren Einsatzfahrzeugen vor Ort, um die Lage zu beruhigen.</p><p>Nur wenige Minuten später um 0.23 Uhr wurde ein weiterer Einsatz in derselben Straße erforderlich: Ein Anwohner meldete, von seinem Nachbarn telefonisch bedroht worden zu sein. Der Tatverdächtige soll dabei angekündigt haben, den Anrufer mit einem der angeblich 50 in seiner Wohnung befindlichen Messer verletzen zu wollen, und sprach zudem Morddrohungen aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter sauer auf HSV-Legende – nun gibt es weitere Probleme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieter-sauer-auf-hsv-legende-nun-gibt-es-weitere-probleme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/280925-06-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mieter sauer auf HSV-Legende – nun gibt es weitere Probleme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieter des Hauses klagen über zunehmende Mängel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RÜGA / dpa</span></p><p><b> Die Mängelliste ist lang. Ratten, Müll, Schimmel, wochenlang kein Warmwasser und keine Heizung. Das Mehrfamilienhaus von Ex-HSV-Profi Piotr Trochowski in Billstedt ist laut der Mieter in einem miserablen Zustand (MOPO berichtete). Nun ist auch der Fahrstuhl defekt – nicht zum ersten Mal. Die Mieter ziehen nun Konsequenzen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>