<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/in-ihrer-villa-in-saint-tropez-robert-und-carmen-geiss-zu-hause-ueberfallen-684e486c8858611e276435b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e486c8858611e276435b3/cb1d52bc7d6708bf1712ae83275490b0,33d1406f?w=992" alt="In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Tropez – <!--]--><!--[--><b>Horror-Nacht für Robert und Carmen Geiss. Mitten in der Nacht sind die Selfmade-Millionäre von vier bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen und verletzt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Geiss postete am 15. Juni gegen 2 Uhr morgens auf Instagram: „Ja, liebe Leute. Wir sind im eigenen Haus in Saint-Tropez überfallen worden – und zwar vom Allerfeinsten, von vier bewaffneten Vollidioten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Screenshot aus dem Video von Robert Geiss. Er: „Carmen ist gewürgt worden. Hat eine Schnittwunde am Hals. Mir haben sie in die Rippen getreten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Video sieht man, wie Einsatzwagen auf das Anwesen fahren. Robert Geiss weiter: „Wir mussten die Tresore aufmachen. Jetzt kommt noch Krankenwagen etc. Carmen hat das ein oder andere abbekommen.“ Zu den beiden Töchtern Shania und Davina äußerte sich Geiss nicht. Die beiden waren aber anscheinend zum Zeitpunkt des Überfalls nicht in der Villa. Auf Instagram meldeten sie sich mit berührenden Kommentaren zu Wort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-armee-enthuellt-so-nah-waren-die-mullahs-an-der-atombombe-684d3b69d1dae978f2918b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d3b69d1dae978f2918b19/71cd2244adedb68db9e7068785634082,bc4d27f3?w=992" alt="Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat mit der Operation „Rising Lion“ einen erheblichen Schlag gegen das iranische Atomprogramm durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Geheimdienstinformationen zeigen, dass der Iran aktiv an Zündern und Sprengstoffen arbeitete – eine direkte Vorbereitung auf den Bombenbau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dies war eine existenzielle und unmittelbare Bedrohung für Israel“, so ein Geheimdienstbeamter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie nah waren die Mullahs wirklich an der Atombombe? Lesen Sie alle Details zur brisanten Lage im Nahen Osten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Angriffswellen in der Nacht:Zahl der Todesopfer in Israel steigt auf zehn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-raketen-toeten-mehrere-menschen-wieder-angriff-auf-israel-684e0bb7c500125714a3c5ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e0bb7c500125714a3c5f0/2cac61c15868d30645685baf358e9348,e1eb6ec9?w=576" alt="Neue Angriffswellen in der Nacht:Zahl der Todesopfer in Israel steigt auf zehn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Israel weint nach einer erneuten Raketen-Nacht um zwei weitere Opfer: Die Zahl der Toten durch iranische Angriffe in der Nacht zu Sonntag ist auf zehn gestiegen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In einem von einer iranischen Rakete getroffenen Wohnhaus seien zwei weitere Leichen geborgen worden, teilte am Sonntag die Polizei in Bat Jam mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeichef Daniel Hadad sagte vor dem getroffenen Haus in der zentralisraelischen Stadt: „Sechs Menschen wurden getötet und 180 verletzt.“ Zudem wurden nach Behördenangaben bei einem Angriff auf Nordisrael vier weitere Menschen getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend um kurz nach 23 Uhr heulten in Israel wieder die Sirenen. Nur Minuten später flogen die ersten Raketen über das Land. Die israelische Armee (IDF) hatte die Bevölkerung gewarnt: Alle sollten Schutzräume aufsuchen. Israel nahm derweil Ziele in Teheran ins Visier. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut israelischen Angaben waren bei der ersten Angriffswelle rund 40 Raketen auf die Hafenstadt Haifa gerichtet. Auf Videos aus dem Norden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind einige der Raketen im dunklen Nachthimmel zu sehen. Kurz darauf startete der Iran einen zweiten, schwereren Angriff. „Eine neue Welle der Operation 'Wahres Versprechen 3' hat vor einigen Minuten begonnen“, hieß es im iranischen Staatsfernsehen. Wieder heulten die Sirenen in Israel, während der Iran Raketen- und Drohnensalven abfeuerte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran feuert erneut:Erste Bilder vom nächtlichen Angriff auf Tel Aviv</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/iran-feuert-erneut-erste-bilder-vom-naechtlichen-angriff-auf-tel-aviv-684ddf03c500125714a3c4fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ddf03c500125714a3c4ff/117faa03a8aca886355bc2a62f6f8be1,550671e0?w=576" alt="Iran feuert erneut:Erste Bilder vom nächtlichen Angriff auf Tel Aviv" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erneut hat der Iran am Abend Dutzende Raketen auf Israel geschossen. Das teilte die israelische Armee mit und forderte die Menschen in Israel auf, Schutzräume aufzusuchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen Sie Ihren Arzt:Achtung, diese Medikamente machen dick!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/fragen-sie-ihren-arzt-achtung-diese-medikamente-machen-dick-684c0badc500125714a3b0cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0badc500125714a3b0cd/7a7984fc1d29b2dadad5353845d0c19f,7076b293?w=656" alt="Fragen Sie Ihren Arzt:Achtung, diese Medikamente machen dick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine erschreckende Zahl! Rund 53 % der Deutschen haben Übergewicht oder sind sogar fettleibig. Oft stecken falsche Ernährung oder mangelnde Bewegung dahinter.<!--]--><!--[--><b>

Was aber die wenigsten wissen: Auch Medikamente können dick machen. Lesen Sie mit BILDplus, bei welchen Pillen sie aufpassen müssen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und seine Leyla:Heiterer Abschied vom Single-Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-und-leyla-lahouar-so-feiern-sie-abschied-vom-single-leben-684d4faff2831536ed8b0f21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d4faff2831536ed8b0f21/5ab2c829ef4f7c4bbcede341839be6f4,18b38c7?w=320" alt="Mike und seine Leyla:Heiterer Abschied vom Single-Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der Countdown zur Traumhochzeit läuft! Bevor Mike Heiter mit seiner Liebsten Leyla Lahouar in den Hafen der Ehe segelt, ging es für den Reality-Star erst mal mit dem Flieger nach Los Angeles. Dort feiert er mit Kumpels seinen Abschied aus dem Single-Dasein mit einer einzigen großen Männer-Party unter Palmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Essen im typisch amerikanischen Diner, ein Ausflug nach Venice Beach und Fahrten durch L.A. in coolen Ami-Karren — es gibt das volle Programm für Mikes „letzte Nacht in Freiheit“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mike sitzt auf einem coolen Ford Mustang, posiert mit seinen Kumpels für ein Foto in Hollywood<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mike (r.) findet die Diner-Szenerie „wie im Film“. Er genießt den „American Way of Life“ mit seinen Jungs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno in Karlsruhe:Wohnmobil brennt! 1 Toter, Frau in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/wohnmobil-brennt-in-karlsruhe-ein-toter-frau-47-schwer-verletzt-684e5ea6c500125714a3c7d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e5ea6c500125714a3c7d5/e822db773192e30d8658738b230a2502,b80d99a7?w=320" alt="Inferno in Karlsruhe:Wohnmobil brennt! 1 Toter, Frau in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Inferno am Samstagabend im Osten von Karlsruhe! Meterhohe Flammen schlugen aus einem Wohnmobil in den Himmel. Eine Frau (47) konnte sich wie durch ein Wunder in letzter Sekunde retten – für eine weitere Person kam jede Hilfe zu spät!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau (47) war gegen 18.30 Uhr mit einem zum Wohnmobil umgebauten Kleintransporter auf der Haid- und Neu-Straße in Karlsruhe (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs gewesen. Plötzlich der Horror: Das Fahrzeug fing <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> – offenbar war es zur Verpuffung gekommen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Frau (47) konnte sich aus den Flammen retten – für eine zweite Person kam jede Hilfe zu spät<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bevor der Transporter komplett in Flammen stand, steuerte die Frau den Wagen an den Fahrbahnrand und rettete sich gerade rechtzeitig schwer verletzt ins Freie. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> leisteten Erste Hilfe. Mit einem Rettungshubschrauber wurde sie später in eine Spezialklinik geflogen – sie schwebt in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Donald Trump feiert seinen 79. Geburtstag:Panzer und Proteste!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-parade-panzer-in-washington-massenproteste-landesweit-684e2d41c500125714a3c661</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e2d41c500125714a3c662/650b90b606e4955a31231925bf641ba1,8bc0b3ac?w=992" alt="Donald Trump feiert seinen 79. Geburtstag:Panzer und Proteste!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Während in den USA Hunderttausende gegen Donald Trump auf die Straße gingen, feierte der Präsident seinen 79. Geburtstag bei einer riesigen Militär-Parade zum 250-jährigen Bestehen der „Army“. Es war die größte Zurschaustellung amerikanischer Militärmacht seit der Siegesparade 1991 nach der Rückkehr der US-Truppen vom ersten Golfkrieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump erschien mit First Lady Melania (55), gewohnt perfekt gestylt mit cremefarbener Jacke. In der Ehrenloge einige Regierungsmitglieder, gleich am Nebensitz etwa Pentagon-Chef Pete Hegseth (45). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Ehren-Tribühne: Von hier verfolgte Trump die Militärparade<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Präsident Trump salutiert, First Lady Melania Trump und Verteidigungsminister Pete Hegseth sitzen neben ihm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Übersommern“ neuer Reisetrend:Hier machen Sie Urlaub von der Hitze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/uebersommern-neuer-reisetrend-hier-machen-sie-urlaub-von-der-hitze-6841fc8e28e5c13c1b0547ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841fc8e28e5c13c1b0547ee/e237a2712747cbc8f234e46991135aa4,bdbe0233?w=576" alt="„Übersommern“ neuer Reisetrend:Hier machen Sie Urlaub von der Hitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerade in unseren Großstädten fühlten sich die Sommer zuletzt heißer an, so dass immer mehr Deutsche Urlaub in kühleren Regionen dem sonnigen Süden vorziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das geht aus einer aktuellen Analyse der Ferienhaus-Plattform „FeWo-direkt“ hervor. Zwei Ergebnisse verdeutlichen einen wachsenden Trend, der als „Übersommern“ (oder mit dem englischen Begriff „Coolcation“) bezeichnet wird:  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Das Interesse an gar vierwöchigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ferienhaus/tipps-u-tricks-zum-urlaub-im-ferienhaus-02-42675750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ferienhaus-Aufenthalten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Sommerferien ist im Jahresvergleich um 15 Prozent gestiegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Südeuropa ist zwar weiterhin Favorit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Langzeiturlaubern<!--]--><!--]--></a><!--[--> – doch die Konkurrenz aus dem Norden wird beliebter. Dabei im Fokus: Dänemark. Unser nördliches Nachbarland bekam 35 Prozent mehr Klicks als noch 2024. Gefolgt von Schweden (ein Plus von 30 Prozent).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei WM in Frankfurt:Deutsche Darts-Stars vermöbeln Luke Littler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-deutsche-stars-vermoebeln-luke-littler-bei-team-wm-in-frankfurt-684da63e8858611e276430e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684da63e8858611e276430ea/ef88853e6686ab3a1d649234659934fa,fc401714?w=576" alt="Bei WM in Frankfurt:Deutsche Darts-Stars vermöbeln Luke Littler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist eine deutsche Darts-Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martin Schindler (28) und Ricardo Pietreczko (30) machen das Unmögliche möglich, vermöbeln die haushohen Favoriten Luke Littler (18) und Luke Humphries (30) aus England im Achtelfinale der Team-WM in Frankfurt sensationell mit 8:4 Legs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der bitteren Klatsche gratuliert Littler Schindler und Pietreczko mit einem kühlen Handschlag. Im Anschluss stapft das Darts-Wunderkind frustriert von der Bühne. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luke Littler (18, m) gratuliert dem deutschen Duo per kühlen Handschlag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Queen auch im Urlaub obenauf:Weltranglisten-Nr. 1 Sabalenka genießt die Liebe auf Mykonos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/aryna-sabalenka-weltranglisten-nr-1-geniesst-die-liebe-auf-mykonos-684aabdf6819cd7ac1b224a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aabdf6819cd7ac1b224a3/3859539c14a81d338a4b85e0a0f7d573,9b384483?w=656" alt="Tennis-Queen auch im Urlaub obenauf:Weltranglisten-Nr. 1 Sabalenka genießt die Liebe auf Mykonos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Job? Ein Zufall! Ihre letzte Niederlage: echt doof. Doch immerhin mit ziemlich angenehmen Nachspiel auf Sand.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finale verloren, ausgerechnet bei den French Open. Andere wären zerknirscht, Aryna Sabalenka sagt: Die Gegnerin war nicht besser, ich war zu schlecht. Hui! Ein Sturm der Empörung folgte, Sabalenka jettete flugs an den Strand von Mykonos, direkt in die Arme ihres Freundes. Der heißt Georgios Frangulis, ist ein durchtrainierter Brasilianer, wurde reich durch Super Food (Smoothies, Acai-Bowls) und dieses private Glück gönnen Sabalenka vermutlich auch ihre härtesten Gegnerinnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haben viel Spaß zusammen: Aryna Sabalenka (27) mit ihrem Freund Georgios Frangulis (36)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nur zwei Monate, bevor ihre Beziehung mit dem Unternehmer bekannt wurde, starb ihr Ex-Freund, Ex-Eishockeyprofi Konstantin Kolzow, mit nur 42 Jahren in Miami, laut Polizei-Bericht sprang er offenbar vom Balkon, Fremdeinwirkung ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russell holt die Pole:Formel-1-Star fliegt in Kanada das halbe Auto weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/russell-holt-die-pole-formel-1-star-fliegt-in-kanada-das-halbe-auto-weg-684db828c500125714a3c37a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684db828c500125714a3c37a/8cb9927b9dd53a7bc9e8cc0e3a20455a,75a11dbf?w=320" alt="Russell holt die Pole:Formel-1-Star fliegt in Kanada das halbe Auto weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Da fliegt mir doch das Blech weg" sang die Band „Spliff“ 1982.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2025 fliegt Formel-1-Star Alex Albon (29/Williams) das Heck weg – zumindest ein Großteil der Verkleidung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Qualifying zum Rennen in Montreal (Sonntag, 20 Uhr, RTL und Sky live, Liveticker bei BILD.de) knallen auf einer Gerade plötzlich Teile aus dem Heck meterhoch in die Luft. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">George Russell gibt Einblicke in die Kommunikation zwischen den Piloten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Honorar-Zoff:Exklusiv! Cathy Hummels versöhnt sich mit Malerin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-exklusiv-nach-honorar-zoff-versoehnung-mit-malerin-684d6593c500125714a3bff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6593c500125714a3bff9/2f7348dc9adaec4383fb725d4c56a524,b45cf3d0?w=320" alt="Nach Honorar-Zoff:Exklusiv! Cathy Hummels versöhnt sich mit Malerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unternehmerin und Influencerin Cathy Hummels zoffte sich vor dem Landgericht München mit Malerin Maren Kogge. Die forderte 13.000 Euro, äußerte sich öffentlich über Cathy – bei einem weiteren Termin im Juli drohte die nächste Eskalation, weil es zunächst nicht nach einer Einigung aussah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die gibt es jetzt, weiß BILD exklusiv!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die beiden Frauen miteinander besprochen haben, wie sie sich BILD gegenüber zu ihrem Streit äußern und wie es jetzt weitergeht – all dies lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Graz-Opfer Kaid (17) grausam hingerichtet:„Tu es nicht!“ – dann erschoss ihn der Amok-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/graz-kaid-sagte-noch-zum-amok-killer-tu-es-nicht-684afffbc8dfaf1469193043</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684afffbc8dfaf1469193044/4a64076872fd89a75d0d105a1add42a5,d7ce3e32?w=992" alt="Graz-Opfer Kaid (17) grausam hingerichtet:„Tu es nicht!“ – dann erschoss ihn der Amok-Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Amokläufer Arthur A. (21) das Klassenzimmer betrat und wahllos um sich schoss, waren es nur Millisekunden, die über Leben und Tod entschieden. Auch der Siebtklässler Kaid J. war unter den insgesamt neun Schülern, die kaltblütig ermordet wurden. Nun schildern Klassenkameraden die letzten Momente seines Lebens. Szenen, die einem das Blut in den Adern gefrieren lassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>