<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Kartoffelsalat und Würstchen wäre das nicht passiert ...:Pudel frisst Weihnachtsessen und braucht eine Not-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/pudel-frisst-das-weihnachtsessen-der-familie-not-op-rettet-sein-leben-694d719a0efd28cf57c6c2aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d719a0efd28cf57c6c2ab/69b2c20e6bee4e8c87710c1d3403b5db,230f0ef4?w=992" alt="Mit Kartoffelsalat und Würstchen wäre das nicht passiert ...:Pudel frisst Weihnachtsessen und braucht eine Not-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Panitzsch (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Nudelgericht erhöht das Pudelgewicht, aber eine Roulade macht ihn malade! Weil ein Hund heimlich ganze Teile des Festtagsessens einer Familie aus Sachsen aus dem Topf klaute und verspeiste, verbrachten alle den Abend in der Tierklinik statt unter dem Tannenbaum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gäste hatten gerade an der Tafel Platz genommen und freuten sich auf das gute Essen. Doch plötzlich reichten die Rouladen nicht. Drei Exemplare der gerollten und gefüllten Rindfleischscheiben fehlten – samt der Metallspieße. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Übeltäter nach der Operation mit großer Bauchwunde und Infusionskanüle an der linken Pfote<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ägypten:Wer tanzt, riskiert jahrelange Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aegypten-verhaftet-influencerinnen-videos-auf-tiktok-instagram-fuehren-zu-haftstrafen-694d1f4ef6fc544dba9b35ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1f4ef6fc544dba9b35ad/79cdce430ae98941e42dc04bc5aab285,4f598611?w=992" alt="Ägypten:Wer tanzt, riskiert jahrelange Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist nur ein harmloses Tanzvideo. Eins, wie man sie zu Tausenden auf Social Media finden kann. Nicht weiter erwähnenswert – es sei denn, es hat eine Frau aus Ägypten gemacht. Dann gilt es als „unsittlich“ und die Frauen, die es wagten, Lebensfreude zu zeigen, landen für Jahre im Knast.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Monaten hat sich die Welle der Festnahmen beschleunigt. Seit August wurden laut 134 Gerichtsverfahren mindestens 167 Personen verhaftet – so viele wie seit 2020 nicht mehr. Das Innenministerium stellt seine Erfolge offen zur Schau. Auf der offiziellen Facebook-Seite zeigt es Fotos der Festgenommenen mit verpixelten Gesichtern, in Hauskleidung, umringt von beschlagnahmtem Geld, Mobiltelefonen und Fotoequipment. Minuten später wird die Aktion gefeiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Frauen wie Mawada Al-Adham. Die Influencerin wurde im Juni 2021 vom Strafgerichtshof in Kairo wegen „Menschenhandels“ zu sechs Jahren Gefängnis verurteilt. Ihr Fall wurde berühmt, weil sich Menschenrechtsorganisationen für sie einsetzten. Die Anklage wegen Menschenhandels basierte darauf, dass sie Kinder in ihren Videos auf TikTok und Instagram zeigte, was die Behörden als Ausbeutung und Verletzung familiärer Werte einstuften. Zuvor wurde sie bereits wegen „Verletzung familiärer Werte“ verurteilt, jedoch später freigesprochen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Verhaftung von Haneen Hossam erlangte traurige Berühmtheit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans wütend nach Weihnachtsübertragung:Netflix- und Nackt-Frust in der NFL!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-weihnachtsgames-netflix-und-nackt-frust-in-der-nfl-694e3fb6f6fc544dba9b3d40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e3fb6f6fc544dba9b3d41/595731c77feacf4e75d36bcd635cab86,991369be?w=576" alt="Fans wütend nach Weihnachtsübertragung:Netflix- und Nackt-Frust in der NFL!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viel Wirbel in der NFL zu Weihnachten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Detroit Lions um den deutschen Football-Star Amon-Ra St. Brown (26) haben nach einer bitteren Pleite bei den Minnesota Vikings erstmals seit 2022 die Playoffs in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[--> verpasst. Kurz vor Schluss verletzte sich dann auch noch St. Brown!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für große Aufregung sorgte bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-ergebnisse-steelers-star-schlaegt-fan-mitten-im-spiel-ins-gesicht-6948a4c5ba368aa0126a0366"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL-Fans<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor allem die Übertragung. Bereits zum zweiten Mal strahlte der Streamingdienst Netflix die Christmas-Games aus, zeigte die Begegnungen Cowboys gegen Commanders (30:23) und Lions gegen Vikings. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und dabei lief einiges schief! Zuschauer hatten offenbar Probleme mit dem Login und beschwerten sich in den sozialen Medien über die schlechte Übertragungsqualität.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Ärmelkanal:Zwei Vermisste nach Weihnachtsschwimmen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vermissten-drama-in-england-weihnachts-schwimmen-endet-tragisch-694e2c6cba368aa0126a37b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e2c6cba368aa0126a37b2/d7bae298f3d9b03a9f97bc0c3f3e919a,17cae87e?w=576" alt="Im Ärmelkanal:Zwei Vermisste nach Weihnachtsschwimmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budleigh Salterton (England) – <!--]--><!--[--><b>Vermissten-Drama beim Weihnachtsschwimmen an der englischen Küste. Zwei Männer kehrten nach der beliebten Großveranstaltung nicht aus dem Wasser zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte Schwimmer hatten sich zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachten<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Küste von Budleigh Salterton im Südwesten zum Schwimmen versammelt. Trotz Warnung des Wetterdienstes gingen sie in die stürmische See. Viele waren als Weihnachtsmann verkleidet. Es war ein Happening, wie viele Jahre zuvor auch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dieses Jahr gab es hohe Wellen, starken Wind und Wassertemperaturen um eisige 11 Grad. Mehrere Schwimmer gerieten in Seenot und mussten ins Krankenhaus gebracht werden. Und für zwei Männer (40 und 60) kam vermutlich jede Hilfe zu spät, sie tauchten nicht mehr auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schwimmer machen sich am 1. Weihnachtstag auf ins Wasser<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Warnung von Pep!:Haaland postet sein Gewicht bei Instagram</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-city-erling-haaland-postet-nach-warnung-von-pep-guardiola-sein-gewicht-694e4c97ba368aa0126a38d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4c97ba368aa0126a38d8/ac58442a467fc7deec9d3f2590dcff29,ba5b6781?w=656" alt="Nach Warnung von Pep!:Haaland postet sein Gewicht bei Instagram" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da schaut Pep ganz genau hin …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchester-City-Superstar Erling Haaland (25) hat bei Fans und Kollegen für Lacher gesorgt: Er postete auf Instagram ein Foto von seiner Waage. Darauf zu sehen: 94,4 Kilogramm. Dazu schreibt er: „Alles gut!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: Coach Pep Guardiola (54) hatte vor den freien Tagen an Weihnachten eine eindringliche Gewichts-Warnung an seine Spieler ausgesprochen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er war diszipliniert: 94,4 Kilogramm zeigt Haalands Waage nach dem Weihnachtsessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fitnessgeräte im Test:Diese „Zauberhanteln“ lassen die Muckis wachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/systemhanteln-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694db18dba368aa0126a35b5/84f01ebf5adaba301465919589b12712,46cfe24f?w=320" alt="Fitnessgeräte im Test:Diese „Zauberhanteln“ lassen die Muckis wachsen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freude bei deutschen Frauen:Verband reagiert auf „Shampoo-Gate“ im Skispringen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-wichtige-neuerung-bei-praemien-694da785f6fc544dba9b3a36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694da785f6fc544dba9b3a36/f69b7f11eb709dc2e7e54d18b226b8cb,1ae4f18e?w=320" alt="Freude bei deutschen Frauen:Verband reagiert auf „Shampoo-Gate“ im Skispringen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wichtiges, wenn nicht gar überfälliges Signal im Skispringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Skiverband gleicht in diesem Winter die Qualifikations-Prämien bei der Two-Nights-Tour der Skispringerinnen (dem Pendant der Vierschanzentournee) an das Preisgeld der Männer an. Hinter dieser Entwicklung steckt auch ein Eklat des vergangenen Winters.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rückblick:</b><!--]--><!--[--> An Silvester machte die deutsche Top-Skispringerin Selina Freitag (zwei WM-Goldmedaillen) ihre Prämien öffentlich. Gerade hatte sie die Qualifikation beim Springen in Garmisch-Partenkirchen gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Entwicklungen zum tragischen Tod des norwegischen Biathleten Sivert Guttorm Bakken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Bedarf ist groß:„Unser Anti-Einsamkeits-Weihnachten“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/anti-einsamkeits-weihnachten-sie-bringen-ueber-50-menschen-zusammen-6943c40a11416590a630f067</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c40a11416590a630f068/bd1ae63aa6fcea8e9609e9e5bac47705,a941dd7f?w=992" alt="Der Bedarf ist groß:„Unser Anti-Einsamkeits-Weihnachten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->50 Fremde kommen zusammen – und es ist wirklich niemand dabei, der einfach nervt? Die Idee zum Anti-Einsamkeits-Weihnachten kam Christian im Sommer 2024. Im BILD-Talk „Mein Leben und ich“ erzählen sie, wie aus einer Idee ein Projekt wurde, das viele Herzen berührt. Erfahren Sie, was Mama Simones erster Gedanke war, als sie von der Idee hörte und 
welche ermutigenden Geschichten sich inzwischen daraus ergeben haben – jetzt mit BILDplus lesen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Veröffentlichung der Geheim-Akten:„Drecksäcke!“ Trump wütet gegen Epstein-Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/drecksaecke-donald-trump-rechnet-mit-epstein-freunden-ab-694dfdbaba368aa0126a36b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694dfdbaba368aa0126a36b3/e66d0c53c56f596c2619159e74e1bc7c,8fb0006d?w=576" alt="Nach Veröffentlichung der Geheim-Akten:„Drecksäcke!“ Trump wütet gegen Epstein-Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (Florida) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich an Weihnachten auf seiner Plattform Truth Social zu dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†61) geäußert – und knallhart mit Trump-Kritikern sowie Epstein-Freunden abgerechnet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Tirade schrieb der amerikanische Präsident am Donnerstagabend (Ortszeit) von seiner Residenz Mar-a-Lago in Palm Beach aus: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Frohe Weihnachten an alle, einschließlich der vielen Drecksäcke, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-verstoerende-fotos-von-epstein-aufgetaucht-6947cd35ba368aa01269fab4"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> geliebt haben, ihm säckeweise Geld gaben, seine Insel besuchten, an seinen Partys teilnahmen und dachten, er sei der tollste Typ auf Erden – nur, um ihn dann ,wie einen Hund fallen zu lassen‘, als es zu brenzlig wurde.“ Weiterhin richtet sich Trumps Post an diejenigen, die „fälschlicherweise behaupteten, sie hätten nichts mit ihm zu tun gehabt, hätten ihn nicht gekannt, sagten, er sei eine ekelhafte Person, und dann natürlich Präsident Donald J. Trump die Schuld gaben, der in Wirklichkeit der Einzige war, der Epstein fallen ließ, und zwar lange bevor es in Mode kam, dies zu tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den 1990er- und frühen 2000er-Jahren waren Trump und Epstein Teil derselben gesellschaftlichen Kreise in Palm Beach und New York. Fotos und Videoaufnahmen zeigen die beiden unter anderem bei Partys in Trumps Resort Mar-a-Lago. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 50 nochmal auf die Schulbank:Ex-Fußball-Profi sattelt zum Erzieher um</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden-neuanfang-mit-50-ex-profi-sattelt-zum-erzieher-um-694ad416832c476d0f35a6b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ad416832c476d0f35a6ba/b3fcf7d198bc5bfd08626f2e6362f7ad,91ce25e9?w=576" alt="Mit 50 nochmal auf die Schulbank:Ex-Fußball-Profi sattelt zum Erzieher um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachten ist die Zeit der Besinnung. Manchmal reift dabei auch der Entschluss, seinem Leben eine Wendung zu geben. So wie bei Gunnar Grundmann (52). Der Ex-Profi (u.a. Dynamo Dresden, VfB Leipzig) entschied sich vor genau 3 Jahren, beruflich nochmal komplett neu anzufangen. Ein beschwerlicher Weg, der Respekt abnötigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Der frühere Torwart wechselte 1988 in den Nachwuchs von Dynamo, gehörte wenig später in der letzten Oberliga-Saison unter dem damaligen Trainer Reinhard Häfner († 64) mit 17 schon zum Profi-Kader.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dynamo-Torwart Tim Schreiber backt Stollen für Kinderheim und zeigt soziales Engagement.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Berlin:Polizist schießt Randalierer ins Bein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizist-schiesst-angreifer-ins-bein-694e64e4680fa70ffd05d79c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e64e4680fa70ffd05d79c/d13a96a17c002b082a89dcedeed3f7de,8f2f33f9?w=320" alt="Großeinsatz in Berlin:Polizist schießt Randalierer ins Bein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz für Polizisten und Rettungskräfte am 2. Weihnachtsfeiertag in Berlin! Im Stadtteil Hellersdorf randalierten morgens mehrere Personen in einem Hausflur. Als die Polizei eintraf, wurden die Beamten mit einer Stichwaffe bedroht. Ein Polizist schoss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Einsatz kam es um 6 Uhr in einem Mehrfamilienhaus in der Erich-Kästner-Straße. Polizeisprecherin Valeska Jakubowski auf BILD-Anfrage: „Auslöser für den Einsatz war ein Anruf einer Mieterin aus dem Haus, dass mehrere Personen im Treppenhaus randaliert und Mieter durch Klingeln belästigt hätten.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Einsatzstichwort für die Polizisten lautete: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/leben-und-wissen-verbraucherportal/verbraucherportal/ruhestoerung-darf-ich-heiligabend-krach-machen-82337952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhestörender Lärm<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Eigentlich Routine für die Beamten. Doch im Haus angekommen, kam es zu dramatischen Szenen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Polizisten wollten sich zunächst ein Bild von der Lage machen und betraten den Hausflur. „Die Beamten wurden von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/koepenick-randalierer-35-greift-polizei-nach-festnahme-an-68e108c5c9fcb483178b7726"><!-- --><!--[--><!--[-->randalierenden Personen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sofort angegriffen und mit Schlägen und Fußtritten traktiert“, so Sprecherin Jakubowski. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er selbst ist nicht zu sehen:Wirbel um Salahs Weihnachts-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mohamed-salah-wirbel-um-weihnachts-foto-694d957af6fc544dba9b39bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d957af6fc544dba9b39bc/6f07fec1f5a041ee7beb51366e20f13f,fe235a80?w=320" alt="Er selbst ist nicht zu sehen:Wirbel um Salahs Weihnachts-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle Jahre wieder ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am ersten Weihnachtsfeiertag postet Liverpool-Star Mohamed Salah (33) ein Foto bei Instagram. Darauf zu sehen: seine Töchter Makkah (11) und Kayan (5). Die beiden Mädchen sitzen in roten Pyjamas vor einem rot geschmückten Weihnachtsbaum.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er selbst ist auf dem Foto nicht zu sehen, weil er aktuell mit der ägyptischen Nationalmannschaft beim Afrika-Cup in Marokko teilnimmt. Am zweiten Weihnachtsfeiertag trifft er mit den „Pharaonen“ im zweiten Gruppenspiel auf Südafrika (16 Uhr/Sportdigital und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportdaten.sportbild.bild.de/fussball/afrika-cup/ma10987856/aegypten_suedafrika/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu seinem Foto bei Instagram schreibt Salah (66,2 Millionen Follower): „Merry Christmas“ – frohe Weihnachten. Ein Umstand, der nicht allen Fans gefällt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was sich komplett verändert hat:Wende im Brandt-Poker beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-wende-im-poker-um-zukunft-von-julian-brandt-beim-bvb-694e544bba368aa0126a3927</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e544bba368aa0126a3928/6699019904f4f3422ab406eb9ff3d084,d4df8adf?w=992" alt="Was sich komplett verändert hat:Wende im Brandt-Poker beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich hat es sich komplett gedreht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch vor wenigen Monaten war die Rolle von Julian Brandt (29) bei Borussia Dortmund nicht klar definiert. Seine BVB-Zukunft offen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt aber ist alles anders. Was sich im Poker um den Nationalspieler komplett verändert hat, lesen Sie hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:55:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>