<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/norwegen-anklage-gegen-sohn-von-kronprinzessin-mette-marit-68a3164e6c3c814930b73036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3164e6c3c814930b73037/acb1408f2ad98ab758467e1b6b9817de,ee0fb417?w=992" alt="Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Jetzt droht Marius Gefängnis! Die Staatsanwaltschaft in Oslo hat gegen den Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit Anklage erhoben. Die Liste der Anschuldigungen ist lang und schwerwiegend. Unter anderem werden ihm vier Vergewaltigungen vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-ploetzlich-will-trump-wissen-ob-selenskyj-heute-anzug-traegt-68a3180b74275a235fc40aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3180b74275a235fc40aac/b73150bcccb132ed08771c41075115e5,6f742aae?w=992" alt="BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Aufregung vor dem Ukraine-Gipfel in Washington! Nachdem es beim letzten Besuch des ukrainischen Präsidenten im Weißen Haus (28. Februar) einen Eklat gab, lautet die große Frage: Läuft es dieses Mal besser – oder geht US-Präsident Donald Trump wieder auf Wolodymyr Selenskyj los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Die US-Seite hat Selenskyjs Team vor dem Besuch darauf angesprochen, ob er dieses Mal mit Anzug und Schlips im Weißen Haus erscheine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyjs Stab ließ das offen. Tatsächlich hatte der ukrainische Präsident immer wieder angekündigt, dass er Anzug und Schlips erst dann wieder tragen werde, wenn der Krieg beendet ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um die Outfit-Frage hatte es bei Selenskyjs erstem Besuch im Oval Office im Februar einen Eklat gegeben. Er wurde von einem US-Reporter, der dem Trump-Lager nahe steht, danach gefragt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Ukraine:Russischer Panzer fährt unter US-Flagge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-der-ukraine-russischer-panzer-faehrt-unter-us-flagge-68a2f138bdc63e69381b98f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2f138bdc63e69381b98fa/0adcd831359a80675f1c730b92ecb17f,f387f697?w=576" alt="In der Ukraine:Russischer Panzer fährt unter US-Flagge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Irre Provokation vor dem heutigen Ukraine-Gipfel in Washington! Russische Soldaten rasen in einem Panzer mit einer USA-Flagge auf dem Dach in Richtung Front.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt ein Drohnen-Video, das unter anderem vom russischen Staatssender RT veröffentlicht wurde. Zu sehen ist ein Mannschaftstransporter vom Typ M113, der von den Vereinigten Staaten an die Ukraine geliefert und später von der russischen Armee erobert wurde. Neben den Stars and Stripes ist auch die russische Flagge gehisst. Der Transporter soll sich auf dem Video im Sturm auf die ukrainische Linie in der Region Saporischschja befinden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem von Russland genutzten Fahrzeug handelt es sich zynischerweise um einen erbeuteten gepanzerten Transporter aus US-Produktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Flaggen-Provokation passt zur neuen Propaganda-Linie der Russen: Sie wähnen US-Präsident Donald Trump (79) nach dem Alaska-Gipfel am Freitag (Ortszeit) auf ihrer Seite. Trump habe die russische Position „übernommen“, triumphierte etwa die russische Zeitung „MK“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Lagezentrum Spezial:Putin und Trump verlangen Ukraine-Rückzug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-lagezentrum-spezial-putin-und-trump-verlangen-ukraine-rueckzug-68a30ac8bdc63e69381b9ae2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30ac8bdc63e69381b9ae3/99b088658ec76c1148f36a87d7695780,d33e7596?w=576" alt="BILD-Lagezentrum Spezial:Putin und Trump verlangen Ukraine-Rückzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Abend (deutscher Ortszeit) trifft Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj im Weißen Haus ein. Donald Trump (und Wladimir Putin) wollen, dass der Ukrainer rund 6.000 Quadratkilometer seines Landes freiwillig aufgibt und sich aus dem Donbas zurückzieht. Nur dann würde Russland die Waffen schweigen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Royals vergrößern sich:Auszug wegen William und Kate</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/britische-royals-vergroessern-sich-zwangs-auszug-wegen-william-und-kate-68a2c88774275a235fc403f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c88774275a235fc403f6/a32fb4636677448f8ae3a7c3f368a637,5b12f437?w=656" alt="Die Royals vergrößern sich:Auszug wegen William und Kate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor, Berkshire –  <!--]--><!--[--><b>Ob die Nachbarn von diesen Aussichten so begeistert sind? Man darf es bezweifeln ... Prinz William und Prinzessin Kate vergrößern sich. Die Wales-Familie zieht in das geschichtsträchtige Forest Lodge im Windsor Great Park. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zwei Familien, die bisher in umgebauten Stallungen neben dem Landhaus lebten, sollen dafür ihre Koffer packen. Die Häuser der Nachbarn gehören nämlich zum Crown Estate, also der britischen Krone. Trotzdem waren die Mieter überrascht, plötzlich gehen zu müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->William (43) und Kate (43) zahlen die Umzugskosten selbst. Die britischen Steuerzahler sollen nicht belastet werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Damit hatten sie nicht gerechnet“, zitierte die „Daily Mail“ eine gut vernetzte Quelle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-vergisst-toechter-im-italien-urlaub-an-raststaette-anruf-nach-100-km-68a2cf3c74275a235fc40468</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2cf3c74275a235fc40468/b7ca299f4f6752ba79ef391a16453156,6b0ce384?w=320" alt="Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trient (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er dachte, seine Kinder schlafen auf der Rückbank, dabei irrten sie an einer italienischen Raststätte umher. Ein Vater hat am Dienstag seine beiden Töchter (8, 10) bei Trient vergessen und fuhr fast hundert Kilometer, ohne es zu bemerken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Ferragosto“-Wochenende verbrachte ein geschiedener Vater aus Frankreich mit seinen Kindern in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. An dem Feiertag (15. August) feiern die Italiener den Wendepunkt des Sommers, versammeln sich traditionell mit ihrer Familie am Strand. Doch für den Franzosen kam der eigentliche Wendepunkt erst auf seiner Heimreise: An der Raststätte „Paganella Est“ bei Trient nahm sein Urlaubsglück ein plötzliches Ende.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die orientierungslosen Mädchen wurden auf der Suche nach ihrem Vater von Mitarbeitern an der Raststätte bei Trient bemerkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater wollte nur schnell einen Kaffee trinken. Währenddessen stiegen seine Töchter unbemerkt aus dem Auto. Ohne einen Blick in den Rückspiegel fuhr er nach dem Getränkeholen los, rund 100 Kilometer bis zum Brenner. Erst als sein Handy klingelte, wurde ihm wahrscheinlich heiß und kalt zugleich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger HEUTE stark reduziert:Diesem Akkuschrauber können Sie vertrauen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/akkuschrauber-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2de6c1db4b74f803ce5e5/eb8f227d5d36460300e1a700ec75e459,1d768a85?w=320" alt="Testsieger HEUTE stark reduziert:Diesem Akkuschrauber können Sie vertrauen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte 47 Menschen töten:Schul-Amokläufer flieht aus Psychiatrie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/amoklaeufer-von-ansbach-flieht-aus-psychiatrie-68a2e236f3b3300719845031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e236f3b3300719845032/298e4c5897782c4f6c341ff065e408d9,4960bd7?w=992" alt="Er wollte 47 Menschen töten:Schul-Amokläufer flieht aus Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2009 stürmte Georg R. das Carolinum-Gymnasium in Ansbach, verletzte zehn Menschen schwer und wurde daraufhin in die Psychiatrie eingewiesen. Jetzt ist er entflohen und die Polizei sucht mit Hochdruck nach ihm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie konnte der Schul-Amokläufer entkommen und welche Maßnahmen ergreift die Polizei? Die Antworten finden Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/alzheimer-rna-medikamente-sollen-krankheiten-verhindern-689b407cb7e38d4fabb20c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b407cb7e38d4fabb20c78/812869c29db988e57748843588151a22,69cab103?w=576" alt="Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die meisten Medikamente haben eines gemeinsam: Sie versuchen, etwas abzumildern, was schon viel eher schiefgelaufen ist. Was aber, wenn wir früher eingreifen könnten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daran arbeitet Prof. Dr. Anastasia Khvorova seit über 20 Jahren in ihrer RNA-Forschung. Die Vision: mithilfe von siRNA Erkrankungen auszuschalten, bevor sie überhaupt richtig ausbrechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie weit die Forschung ist, wie sie funktioniert und warum sie die Medizin revolutioniert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich schäme mich“:Neymar bricht nach Demütigung in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neymar-bricht-nach-pleite-ploetzlich-in-traenen-aus-ich-schaeme-mich-68a2c5b474275a235fc403de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c5b474275a235fc403df/4578f1dceefe8a370bb2fbd15f2b3b48,ec968ac9?w=576" alt="„Ich schäme mich“:Neymar bricht nach Demütigung in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf die Schmach folgte ein Meer aus Tränen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz bitterer Abend für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/neymar/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-52954212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Neymar<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33)! Der Brasilien-Superstar hat mit seinem Klub FC Santos gegen Vasco da Gama ein Debakel erlebt. Im wichtigen Spiel im Kampf gegen den Abstieg gab es eine 0:6-Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Danach brachen bei Neymar alle Dämme. Der verlorene Sohn (seit Januar 2025 wieder bei Santos) weinte bittere Tränen und musste von mehreren getröstet werden. Unter Tränen ging er schließlich in die Kabine.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es war fast wie aus dem Märchenbuch ... Thomas Müller (35) hat sein Debüt bei den Vanco...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kann teuer werden:Scheidung! So viele Rentenpunkte sind Sie jetzt los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/versorgungsausgleich-bei-scheidung-das-passiert-mit-ihrem-rentenpunkten-68907546fbfaa259c9f0393c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68907546fbfaa259c9f0393c/8f7fc5cc41deb2aeb18d9bc07fd69039,fa254d4a?w=656" alt="Das kann teuer werden:Scheidung! So viele Rentenpunkte sind Sie jetzt los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie wird die Rente bei einer Scheidung aufgeteilt? Was passiert mit den Rentenpunkten bei Tod oder Wiederheirat des Ex-Partners? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Frank K. Peter klärt auf. Erfahren Sie, wie Ansprüche berücksichtigt werden und welche Ausnahme bei der Rückholung von Rentenpunkten besteht. Alle Details und Expertenanalysen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-dieses-traumtor-laesst-alle-ausrasten-aber-68a2bec6f3b3300719844e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2bec6f3b3300719844e33/b49b8253d387d2159f449948a2fdc320,da35d46?w=320" alt="Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für eine Schusstechnik von Deutschlands Fußball-Legende Thomas Müller.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erzieherin tötet ihre Kinder:„Entsetzlichster Einsatz, den ich je erlebt habe“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/traunstein-mutter-toetet-ihre-kinder-mit-spalthammer-prozess-startet-68a2d4721db4b74f803ce543</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2d4721db4b74f803ce543/3a23f26f5f7d4ecf301f35d3f3821a79,5c840dc3?w=320" alt="Erzieherin tötet ihre Kinder:„Entsetzlichster Einsatz, den ich je erlebt habe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traunstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Mit Fußfesseln wird Eva F. in den Schwurgerichtssaal im Landgericht Traunstein gebracht. Ihr Gesicht hat sie unter einer schwarzen Kapuzenjacke versteckt. Die Erzieherin zittert so stark, dass sie ihre dunkle Sonnenbrille kaum abnehmen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwältin<!--]--><!--]--></a><!--[--> die grausamen Details aus der Antragsschrift verliest, fließen bei Zuschauern im Saal Tränen. F. hat in der Nacht auf den 1. Weihnachtsfeiertag laut Anklage ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/kinder-in-rosenheim-getoetet-mutter-wegen-mordverdacht-in-u-haft-676e91a9b6fef90e22455045"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder Tom (6) und Marla (7) getötet,<!--]--><!--]--></a><!--[--> in wahnhafter Vorstellung 74-mal mit einem Spalthammer (keilförmige, schwere Axt) zugeschlagen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Fußfesseln wurde die Täterin zum Gericht gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Arbeitskollege (61) schildert vor Gericht, wie er die beiden Kinder und Eva aufgefunden hatte. „Ich war bis 1 Uhr auf einer Weihnachtsfeier. Dann rief Eva an und sagte, ihr gehe es nicht gut“, so der Zeuge. Eva hatte Weihnachten mit den Kindern bei ihrer Mutter verbracht. „‚Das war nicht so toll‘, sagte sie am Telefon zu mir.“ Auf die Frage, wie es den Kindern gehe, sagte sie: „Die sind gut aufgehoben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geständnis nach Abpfiff:Müller kannte diese Regel nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-diese-regel-kannte-der-ex-bayern-star-nicht-68a2ccf7f3b3300719844f1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2ccf7f3b3300719844f1c/7e2183c160fe7b5eca8da170a9703975,c5d34ac6?w=992" alt="Geständnis nach Abpfiff:Müller kannte diese Regel nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurioses Geständnis von Ex-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Star Thomas Müller (35)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Debütspiel für die Vancouver Whitecaps gegen Houston Dynamo (1:1) hat der Offensiv-Star gestanden, dass er eine spezielle Regel überhaupt nicht kannte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller auf der Pressekonferenz nach dem Spiel auf BILD-Nachfrage</b><!--]--><!--[-->: „Was ein bisschen gewöhnungsbedürftig war, war eine Regel. Ich weiß nicht, ob ihr das mitbekommen habt. Bei Jayden Nelson gab es eine kurze Verletzungsunterbrechung, und dann musst du in der MLS zwei Minuten draußenbleiben.“ Erst im Anschluss darf der behandelte Spieler wieder das Spielfeld betreten und weitermachen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In gewohnter Müller-Manier scherzt er: „Das war ein bisschen komisch. Aber da kenne ich mich jetzt auch aus. Wenn es mal ein bisschen wehtut, brauche ich dann keine Behandlung.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:56:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>