<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fast 50 Milliarden Euro:Bürgergeld kostet uns so viel wie nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fast-50-milliarden-euro-buergergeld-kostet-uns-so-viel-wie-nie-685a651f54352c1fc4b2a7e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a651f54352c1fc4b2a7e7/5cc653cf9e3daddda0458d66e444fc14,e8e86a6b?w=992" alt="Fast 50 Milliarden Euro:Bürgergeld kostet uns so viel wie nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Bundesregierung ist angetreten, die Ausgaben für das Bürgergeld deutlich zu senken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zumindest in diesem Jahr wird daraus nichts. Im Gegenteil: Die Kosten rasen weiter rauf. Auf Rekordhoch! Laut Haushaltsbeschluss der Bundesregierung werden die Bürgergeld-Ausgaben des Bundes in diesem Jahr auf 42,6 Milliarden Euro steigen. Darin enthalten sind die Ausgaben für die Regelsätze sowie für die Kosten der Unterkunft (Miete, Heizung etc.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zum Vergleich: Im vergangenen Jahr gab der Bund gut 40 Milliarden Euro für das Bürgergeld aus. Der erwartete Anstieg beträgt also mehr als fünf Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Ausgaben des Bundes kommen noch weitere Milliarden. Die Bundesländer schultern rund ein Viertel der Unterkunftskosten: im vergangenen Jahr waren es 6,9 Milliarden Euro. In diesem Jahr dürften ähnlich viele sein. Bedeutet: Die Ausgaben für die Stütze könnten auf fast 50 Milliarden Euro explodieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Vorwürfe! Star-Koch wieder vor Gericht:Die Angst steht Schuhbeck ins Gesicht geschrieben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-heftige-vorwuerfe-er-steht-wieder-vor-gericht-685941948c3249291a726a95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685941948c3249291a726a96/19fbbcdb4749bf149348c7ecfa6708f8,19a55569?w=992" alt="Heftige Vorwürfe! Star-Koch wieder vor Gericht:Die Angst steht Schuhbeck ins Gesicht geschrieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alfons Schuhbeck steht erneut vor Gericht. Für ihn geht es um alles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen den ehemaligen Star-Koch werden schwere Vorwürfe erhoben. Am heutigen Dienstag steht der schwerkranke Unternehmer erneut in München vor Gericht. Es geht um Insolvenzverschleppung, Subventionsbetrug und nicht abgeführte Krankenkassenbeiträge. Selbst seine Mitarbeiter soll Schuhbeck betrogen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details zu den Vorwürfen gegen Schuhbeck. Es ist eine XXL-Anklageschrift! BILD ist im Gerichtssaal dabei. Für Schuhbeck steht selbst der Rest seines Lebenswerks auf dem Spiel.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5 Explosionen gemeldet:Iran bricht Waffenruhe! Weitere Raketen auf Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nahost-krieg-iran-feuert-trotz-waffenruhe-weitere-raketen-auf-israel-685a55b84ac05571629e9ac8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a55b84ac05571629e9ac9/bfc9d3a712257b0b19705c989c4dc421,d978cad1?w=992" alt="5 Explosionen gemeldet:Iran bricht Waffenruhe! Weitere Raketen auf Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Waffenruhe war gerade zweieinhalb Stunden in Kraft – schon brachen die Mullahs sie wieder! Das israelische Militär rief am Dienstagvormittag erneut Luftalarm aus. Es seien Raketen erkannt worden, die vom Iran aus in Richtung Israel abgefeuert worden seien, teilt die Armee mit. Die Luftabwehr sei einsatzbereit. Die Bevölkerung wurde aufgerufen, Schutzräume aufzusuchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Haifa und Krayot soll es zu fünf Explosionen gekommen sein. Mindestens zwei Raketen wurden nach Angaben </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israels</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> abgefangen. Tote oder Schäden habe es nicht gegeben, teilte der israelische Rettungsdienst mit. Ein Mann sei auf dem Weg in einen Schutzraum verletzt worden, hieß es weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der israelische Finanzminister Smotrich schrieb als Reaktion auf den neuerlichen Angriff: „Teheran wird zittern.“ Der neue Raketenbeschuss ist ein Bruch der vereinbarten Waffenruhe, dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerade erst zugestimmt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verteidigungsminister Israel Katz ordnete umgehend einen „kraftvollen“ Vergeltungsschlag auf Teheran an. Iran habe die Waffenruhe gewaltvoll gebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Analyse von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Mullahs heute allein dastehen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/analyse-von-politik-vize-filipp-piatov-warum-die-mullahs-heute-allein-dastehen-6859168e2083c34f34ff2d50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859168e2083c34f34ff2d51/bea5783490e5c9a94150b311297d20e5,547dd538?w=992" alt="Analyse von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Mullahs heute allein dastehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie galten als geniale Strategen, jetzt haben sie fast alles verloren: Die Mullahs stehen vor den Trümmern ihrer Strategie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Atomprogramm wurde größtenteils zerstört. Die ballistischen Raketen sind fast aufgebraucht. Und das Kronjuwel des Regimes, die mächtigen Stellvertreter-Armeen, haben nichts getan, um die Mullahs vor Israel und den USA zu schützen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die iranischen Herrscher so verrechnen konnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazis hatten Eiche unter Schutz gestellt:375 Jahre altes Naturdenkmal abgeholzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/nazis-stellten-eiche-unter-schutz-375-jahre-altes-naturdenkmal-abgeholzt-6857b9152683e910a02406d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857b9152683e910a02406da/0f7308a2c17c02e6804d95bba08740d1,313391fe?w=576" alt="Nazis hatten Eiche unter Schutz gestellt:375 Jahre altes Naturdenkmal abgeholzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Innerhalb weniger Stunden waren 375 Jahre in Stücke zerlegt. Als dieser Baum gepflanzt wurde, herrschte noch Kaiser Ferdinand III. (1608–1657) – hieß Deutschland noch „Heiliges Römisches Reich Deutscher Nation.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landeshauptstadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat nun allerdings angeordnet, die 23 Meter hohe Riesen-Eiche (um 1650 gepflanzt) im heutigen Villen-Stadtteil Blasewitz zu beseitigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Stieleiche hatte zuletzt nur noch an einzelnen Ästen grün<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baeume/ratgeber-natur-nachrichten-news-fotos-videos-20701146.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baum<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist ein Naturdenkmal, wurde in der Nazi-Zeit um 1938 unter Schutz gestellt. Umweltamtsleiter René Herold (45): „Leider bleibt uns jetzt keine andere Möglichkeit, als ihn fällen zu lassen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vinted oder Kleinanzeigen:Nur in diesem Fall kriegen Betrugsopfer Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/vinted-kleinanzeigen-nur-in-diesem-fall-kriegen-betrugsopfer-geld-zurueck-68590d192683e910a024159a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68590d192683e910a024159b/7dfd0b0367d474caf992318aa9f245e7,45907ff8?w=576" alt="Vinted oder Kleinanzeigen:Nur in diesem Fall kriegen Betrugsopfer Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Phishing-Betrüger lauern überall: auf Marktplätzen wie Vinted, Kleinanzeigen oder Ebay (BILD berichtete). Ihr Trick: Private Verkäufer weg von der Plattform zu locken und sie überreden, die Kaufabwicklung und Kommunikation außerhalb der geschützten Umgebung durchzuführen. Es gelingt oft, weil gutgläubige Menschen den Betrug zu spät bemerken. Bei BILD meldeten sich dutzende Betroffene, deren Konto-Zugangsdaten so gestohlen wurden. Was immer deutlicher wird: Banken verweigern immer häufiger die Erstattung des Schadens. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist meine Bank mitverantwortlich, wenn ich reingelegt werde? In einem Fall ja! BILD klärt auf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann kaufte es 1997 von seinem Taschengeld:Verstaubtes Harry-Potter-Buch wird zum Auktions-Hit</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/harry-potter-seltene-ausgabe-bringt-bei-auktion-mehr-als-56-000-pfund-68593cdc4ac05571629e8d86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68593cdc4ac05571629e8d86/904a7272748234b467d064584f1d2438,6c770b8a?w=656" alt="Mann kaufte es 1997 von seinem Taschengeld:Verstaubtes Harry-Potter-Buch wird zum Auktions-Hit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Alter von 10 Jahren kratzte er ein bisschen Taschengeld für ein zauberhaftes Lesevergnügen zusammen. Fast 30 Jahre später ist ein Mann aus dem Süden Englands Zehntausende britische Pfund reicher. Medienberichten zufolge verkaufte der Mann eine Erstausgabe des ersten Harry-Potter-Bandes „Der Stein der Weisen“ (engl.: The Philosopher’s Stone) beim Londoner Auktionshaus Bonhams für sagenhafte 56.000 Pfund – also mehr als 63.000 Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1997 – also kurz nach dem Erscheinen – hatte der Mann laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mirror.co.uk/news/uk-news/boy-who-bought-harry-potter-35436162" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mirror<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sein Buch in der Buchhandlung Waterstones für 10,99 Pfund (damals knapp 30 Deutsche Mark) gekauft. Er las es, vergaß es, und ab dann verstaubte der Schinken in einem Bücherregal seines Kinderzimmers im Haus seiner Eltern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sollte lange dauern, bis jemand das Buch wieder in die Hände nahm: Anfang des Jahres beschlossen die Eltern des – übrigens anonymen – Mannes, umzuziehen, und stießen beim Ausmisten u.a. auf das Buch über den längst weltbekannten Zauberlehrling. Weil er schon davon gehört hatte, dass einige seltene Ausgaben für eine Menge Geld den Besitzer gewechselt hatten, beschloss der Mann, Nachforschungen zu seiner Ausgabe zu machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich: Er fand heraus, dass sein Buch zu den 500 seltenen Drucken gehört, die offenbar besonders begehrt waren – die Erstausgabe enthielt diverse Tippfehler. So findet sich u.a. auf Seite 53 eine Dopplung in der Aufzählung, welche Gegenstände <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/harry-potter-filme/nachrichten-news-fotos-videos-16926814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harry Potter<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die Zauberschule Hogwarts benötigt: Die Worte „ein Zauberstab“ tauchen an dieser Stelle zweimal auf. Außerdem wird der Vorname der Autorin auf dem Buch als „Joanne Rowling“ ausgeschrieben – weltweit bekannt wurde die Britin aber als J.K. Rowling. Auf der Rückseite enthält ausgerechnet der Titel des Buches einen Tippfehler: Ein fehlendes O macht das Buch zu „Harry Potter and the <!--]--><!--[--><b>Philospher’s</b><!--]--><!--[--> Stone“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans spekulieren:Liebes-Gerüchte um Tennis-Superstars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-liebes-geruechte-um-carlos-alcaraz-und-emma-raducanu-6858195409d8ba59af86128d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858195409d8ba59af86128d/1c0272df3d0dd489e8d3780a2ff77100-miniSquare,72a5f5d7?w=320" alt="Fans spekulieren:Liebes-Gerüchte um Tennis-Superstars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es bald ein neues Tennis-Traumpaar?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carlos Alcaraz (22) und Emma Raducanu (22) zählen zu den beliebtesten und bekanntesten Tennis-Stars der Welt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Dienstag war bekannt geworden, dass das Duo bei den US Open im reformierten Mixed-Doppel (19. - 20. August) zusammen aufschlagen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon diese Nachricht ließ die Herzen vieler Tennis-Fans höher schlagen. Doch spätestens seit Samstag brodelt die Gerüchteküche.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pariser lästern über Touris:Was Sie im Frankreich-Urlaub niemals tun sollten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/paris-diese-5-dinge-sollten-frankreich-urlauber-niemals-tun-681c7203c956e61cc27b12c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681c7203c956e61cc27b12c2/39757cd580479962df63d2115b506c67,870ffc60?w=320" alt="Pariser lästern über Touris:Was Sie im Frankreich-Urlaub niemals tun sollten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen reisen nach Paris, aber nicht alle Touristen sind willkommen. Wissen Sie, was die Pariser am meisten nervt und wie Sie es verhindern können? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Verhalten auf Rolltreppen bis zum Respekt der französischen Sprache – mit BILDplus erfahren Sie, wie Sie als Tourist einen positiven Eindruck hinterlassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit hat keiner gerechnet:BVB vor Überraschungs-Transfer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dortmund-bvb-vor-ueberraschungs-transfer-von-patrick-drewes-685a435b54352c1fc4b2a513</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a435b54352c1fc4b2a514/a4fdd4d68c38dc4d3924863ee62d12b9,207f9611?w=656" alt="Damit hat keiner gerechnet:BVB vor Überraschungs-Transfer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das kommt überraschend! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund schlägt wohl für einen Überraschungs-Transfer bei einem Ruhrpott-Nachbarklub zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BVB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> holt offenbar Keeper Patrick Drewes (32) von Bundesliga-Absteiger </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfl-bochum/startseite-bochum-31148910.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bochum</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Das berichten die „Ruhr Nachrichten“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Drewes (32) hat in Bochum noch einen Vertrag bis 2026<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Na, kennen Sie den noch?:Bayern-Talent kehrt nach 11 Jahren zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ex-talent-benno-schmitz-kehrt-nach-11-jahren-zurueck-685a3dcf54352c1fc4b2a4d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a3dcf54352c1fc4b2a4d7/71ccd072001024a4e0260c68ba94c543,999ff99d?w=576" alt="Na, kennen Sie den noch?:Bayern-Talent kehrt nach 11 Jahren zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Können Sie sich noch an IHN erinnern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum Sommer 2014 spielte er beim Nachwuchs des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Mittelfeld-Profi wechselte 2001 nach München, in den Nachwuchsmannschaften spielte er unter anderem mit Ribéry-Bruder Steeven, Fabian Hürzeler (jetzt Trainer in der Premier League) und Nationalspieler Emre Can zusammen. 2014 wurde er mit Bayern II Regionalliga-Meister, dann verließ er den Klub. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach lief er 142 Mal für den 1. FC Köln auf, 60 Mal für Red Bull Salzburg, 30 Mal für Grasshopper Zürich, 19 Mal für RB Leipzig und siebenmal für den österreichischen Klub FC Liefering. Wissen Sie jetzt, um wen es geht? Benno Schmitz (30).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Suche nach einem Offensiv-Star nimmt beim FC Bayern Fahrt auf!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein echter Schnapper:Fifa verramscht Bayern-Tickets!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-fifa-verramscht-bayern-tickets-fuer-das-spiel-gegen-benfica-lissabon-685a44b43446cc6249ea3369</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a44b43446cc6249ea336a/280cbc970199d8f717ca3f38ce065ef2,2fdf2258?w=576" alt="Ein echter Schnapper:Fifa verramscht Bayern-Tickets!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim 2:1 der Bayern gegen die Boca Juniors am Samstag im Hard Rock Stadium in Miami-Gardens war das Stadion mit 63.587 Zuschauern ausverkauft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist auch für heute Abend (21 Uhr deutsche Zeit) im Bank of America Stadium (Fassungsvermögen: 74.867 Plätze) in Charlotte beim Spiel des Rekordmeisters gegen Benfica Lissabon das Ziel der Fifa! Dazu greift der Verband bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf einen Preis-Trick zurück. Er verramscht die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[--> Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tickets für ein volles Stadion. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Offenbar wollte die Fifa verhindern, dass wie bei vielen Spielen im bisherigen Turnier viele Plätze in der Arena leer bleiben. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Um so viel Geld spielt der FC Bayern bei der Klub-WM ab jetzt!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>