<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israel täuschte Iran mit einer Hochzeit ++ Trump half mit einem Tweet:Mullahs fielen auf genialen Trick rein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-taeuschte-iran-mit-einer-hochzeit-trump-half-mit-einem-tweet-mullahs-fielen-auf-genialen-trick-rein-684bfade83ffc62bee8bb40e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfade83ffc62bee8bb40f/0291234668f862f55895fc8e618f0024,55ffff38?w=992" alt="Israel täuschte Iran mit einer Hochzeit ++ Trump half mit einem Tweet:Mullahs fielen auf genialen Trick rein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das iranische Regime wurde von Israels Angriff (Operation „Rising Lion“) in der Nacht zu Freitag komplett überrascht! Die wichtigsten Generäle sind tot, das Atomprogramm beschädigt. Jetzt kommt heraus: Israel soll die iranische Führung mit einem Ablenkungsmanöver in die Irre geführt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teil der Täuschungsoperation war eine Hochzeit und ein Tweet von US-Präsident Donald Trump. Denn der war offenbar im Bilde – und machte mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über das unglaubliche Täuschungsmanöver vor dem Angriff jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Israel tut, was jedes Land getan hätte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-bild-chefin-marion-horn-israel-tut-was-jedes-land-getan-haette-684bfd5e8858611e276419cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfd5e8858611e276419cd/53c78af212ca49388a82504c9314cd72,e756e592?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Israel tut, was jedes Land getan hätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat getan, was jedes souveräne Land in seiner Lage tun muss: Es hat sich verteidigt – mutig, entschlossen und mit chirurgischer Präzision. Die „Operation Rising Lion“, bei der die israelische Luftwaffe Ziele tief im Herzen des Irans angriff, war keine Aggression. Es war ein Akt legitimer Notwehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> will </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht nur schwächen – der Iran will Israel von der Landkarte tilgen. Das ist keine Unterstellung, keine Übertreibung. Es ist iranische Staatsdoktrin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Seit Jahrzehnten predigen Ajatollahs und Revolutionsgarden Hass auf den jüdischen Staat. Sie finanzieren Terrorgruppen wie Hisbollah, Hamas und Huthis, bewaffnen sie bis an die Zähne – und haben sie in den Krieg gegen Israel geschickt. Teheran rief offen zur Vernichtung des jüdischen Staates auf und tat mithilfe seiner Terror-Verbündeten alles, um dieses Ziel zu erreichen. <!--]--><!--[--><b>Wer das ignoriert oder relativiert, macht sich zum Komplizen dieser Barbarei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel ist klein. Winzig sogar. Eingeklemmt zwischen Feinden, die es nicht anerkennen, und einer Weltöffentlichkeit, die offenbar verdrängt (oder der es egal ist oder der es sogar gefällt), wie existenziell bedroht dieses Land ist. Doch Israel ist auch stark. Militärisch, technologisch, moralisch. Und es hat das volle Recht, sich zu wehren, wenn seine Existenz auf dem Spiel steht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Immer neue Angriffswellen gegen den Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641107/cb96983a6c3fd0d347b23b43bf0d0922,32436cff?w=576" alt="Operation „Rising Lion“:Immer neue Angriffswellen gegen den Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel führt seine Operation „Rising Lion“ gegen den Iran weiter. Wie iranische Medien berichteten, gab es u.a. in den Millionenstädten Tabris, Schiras und bei der Atomanlage Natans Explosionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schiras wurde mutmaßlich eine Raketenfabrik getroffen. In Natanz wurden offenbar die Angriffe auf die größte Urananreicherungsanlage des Landes fortgesetzt. Dort wurden laut israelischer Armee schon in der Nacht die unterirdischen Anlagen, darunter „eine mehrstöckige Anreicherungshalle mit Zentrifugen, Schalträumen und anderer Infrastruktur“ getroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Fast zeitgleich meldete sich US-Präsident Donald Trump (78) auf seiner Plattform Truth Social, schickte glasklare Drohungen in Richtung der Mullahs in Teheran. Trump schrieb, es habe bereits viel Tod und Zerstörung gegeben, aber noch sei Zeit, dieses „Gemetzel“ zu beenden. Trump weiter: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-warnt-iran-naechste-angriffe-werden-noch-brutaler-684bf969c500125714a3af2d"><!-- --><!--[--><!--[-->„Der Iran muss einen Deal eingehen, bevor nichts mehr übrig ist.“<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außerdem kündigte er an, die „nächsten geplanten Angriffe“ würden „noch brutaler“ ausfallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump rief den Iran in seinem Post eindringlich auf, ein Abkommen rund um sein Atomprogramm abzuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Botschaft:Darum heißt Israels Operation „Rising Lion“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/warum-heisst-israels-operation-rising-lion-die-geheime-botschaft-dahinter-684be40d8858611e2764168a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be40d8858611e2764168b/71612d06fcebd734ba95eac821456ffd,5bbcb42c?w=576" alt="Geheime Botschaft:Darum heißt Israels Operation „Rising Lion“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem beispiellosen israelischen Angriff stehen die herrschenden Mullahs im Iran unter Schock. Die Botschaft an sie: für jedermann ersichtlich! Doch auch der iranischen Opposition schickten die Israelis ein Zeichen. 

</b><!--]--><!--[-->In den frühen Morgenstunden des Freitags entfaltete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/enthuellt-mossad-schockt-mullahs-mit-hochpraeziser-geheim-operation-684bd092c500125714a3ab9b"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation „Rising Lion“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre volle Schlagkraft. Im Fadenkreuz: die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iranische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Militärelite. Eine politische Machtdemonstration, aber auch ein hochsymbolischer Akt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum der Name? Sie spielt auf ein Bibel-Zitat an (4. Buch Mose 23, 24): „Siehe, ein Volk wie eine Löwin, die aufsteht, wie ein Löwe, der sich erhebt“ (zum Schutz der Welpen). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Der Löwe als Symbol für Stärke und die aufgehende Sonne (steht u.a. für das Leben) hat auch in der persischen Kultur eine tiefe Bedeutung, die einige hundert Jahre zurückreicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah die iranische Fahne mit dem Löwen aus, bevor die Mullahs das Land 1979 in eine radikalislamische Diktatur verwandelten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch scheint die Sonne:Raus in den Sommer! Aber schnell!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-schnell-raus-in-den-sommer-bevor-die-gewitter-kommen-684c0e3283ffc62bee8bb63b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0e3283ffc62bee8bb63c/9fb7b5772a539b808a3b7574df0212e6,86c53b81?w=992" alt="Noch scheint die Sonne:Raus in den Sommer! Aber schnell!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommer, Sonne, Hitze! Dank des Hochs Xara klettern die Thermometer in einigen Teilen Deutschlands weit über die 30-Grad-Marke. Der Spaß ist aber nur von kurzer Dauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Freitagnachmittag und -abend ist an manchen Orten mit Gewittern zu rechnen, sagt Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor. Besonders zwischen Eifel, Schwarzwald und Alpen kann es lokal zu Schauern oder Gewittern kommen. Ansonsten bleibt es am Freitag sonnig und trocken – mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hitzewarnung-hoch-xara-bringt-36-grad-und-tropennaechte-684a99c06819cd7ac1b22293"><!-- --><!--[--><!--[-->Temperaturen zwischen 24 und 35 Grad<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nur an der Küste und in höheren Lagen etwas kühler.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Samstag wird es zunächst erneut sonnig und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->heiß<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bevor im Westen, Südwesten und Nordwesten in schwüler Luft kräftige Schauer oder Gewitter aufziehen. Dabei kann es laut Schmidt lokal zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwettern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Starkregen, Hagel und Sturmböen kommen. Die Höchstwerte liegen erneut zwischen 25 und 35 Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auch am Sonntag drohen lokale Unwetter im Osten und Süden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Sunjay Kapur:Milliardär (53) verschluckt Biene bei Polo-Spiel – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/biene-verschluckt-milliardaer-sunjay-kapur-stirbt-bei-polo-spiel-684bfaf8c500125714a3af5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfaf8c500125714a3af5b/907821997aa4d987e80d3d1bf27db3dd,3041f7bc?w=576" alt="Trauer um Sunjay Kapur:Milliardär (53) verschluckt Biene bei Polo-Spiel – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trauer in den höchsten Kreisen: Unternehmer Sunjay Kapur ist im Alter von 53 Jahren völlig unerwartet verstorben. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/milliardaere-aktuelle-news-und-videos-1aX4UP0uRCCzshWb84mD"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Milliardär</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit indischen Wurzeln, dessen Vermögen auf rund 1,2 Milliarden US-Dollar geschätzt wird, erlag offiziellen Angaben zufolge einem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herzinfarkt/herzinfarkt-alles-ueber-anzeichen-ursachen-und-vorsorge-02-42586292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Herzinfarkt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Wenige Augenblicke zuvor soll er beim Polo-Spielen versehentlich eine Biene verschluckt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tragische Vorfall ereignete sich demnach am Donnerstag während eines Spiels im traditionsreichen Guards Polo Club (westlich von London). Das Verschlucken der Biene habe vermutlich eine allergische Reaktion ausgelöst, daraufhin habe Kapur einen Herzanfall erlitten, berichten britische und indische Medien übereinstimmend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der in den USA geborene Unternehmer mit indischen Wurzeln im Polo-Dress (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch umgehend eingeleitete medizinische Maßnahmen konnten den 53-Jährigen nicht mehr retten. Nur wenige Stunden zuvor hatte der Unternehmer in bewegenden Worten seine Trauer über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-air-india-die-letzten-worte-des-piloten-684b538bc500125714a3a76a"><!-- --><!--[--><!--[-->Opfer des tragischen Flugzeugunglücks im indischen Ahmedabad<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekundet. Auf X schrieb er: „Meine Gedanken und Gebete sind bei allen betroffenen Familien. Mögen sie in dieser schweren Stunde Kraft finden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Gericht knallhart:Hauptfeldwebel wegen Sex mit Kameraden-Gattin bestraft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gericht-knallhart-hauptfeldwebel-wegen-sex-mit-kameraden-gattin-bestraft-684c008883ffc62bee8bb4bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c008883ffc62bee8bb4be/19195e0c8800abe1062492c1c3c65e4c,211dba30?w=576" alt="Bundeswehr-Gericht knallhart:Hauptfeldwebel wegen Sex mit Kameraden-Gattin bestraft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Liebe, Lust und Leidenschaft in der Kaserne? Bei der Bundeswehr gelten andere Maßstäbe als im zivilen Leben. Ein liebestoller Hauptfeldwebel musste das jetzt auf die harte Tour lernen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vergehen? Ein amouröses Abenteuer – ausgerechnet mit der Ehefrau eines Kameraden. Der Seitensprung hat ihm eine Kürzung der Dienstbezüge und eine Menge Ärger eingebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein konkretes Vergehen: Der Hauptfeldwebel turtelte mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/testet-uniform-fuer-schwangere-55269810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ehefrau </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>eines Mannschaftssoldaten aus demselben Bataillon!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar war der gehörnte Kamerad bereits vorher aus der gemeinsamen Wohnung ausgezogen, in offenkundiger Trennungsabsicht. Doch so einfach kam der Hauptfeldwebel, welcher seinen Platz einnahm, nicht davon.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen für geheimes KI-Gerät von OpenAI:Warum Steve Jobs’ Witwe jetzt ein Anti-iPhone finanziert</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/millionen-fuer-geheimes-ki-geraet-von-openai-warum-steve-jobs-witwe-jetzt-ein-anti-iphone-finanziert-684830ad050c5e041f5ea640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684830ad050c5e041f5ea641/1733ab52e7a131f3b914b2762ea7564a,85f372?w=656" alt="Millionen für geheimes KI-Gerät von OpenAI:Warum Steve Jobs’ Witwe jetzt ein Anti-iPhone finanziert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist reich, einflussreich und zurückhaltend – in einem großen Tech-Projekt zieht sie jedoch die Fäden: Laurene Powell Jobs (61), Witwe von Apple-Gründer Steve Jobs (†56), arbeitet gemeinsam mit Ex-Apple-Designchef Jony Ive (58) und OpenAI-Chef Sam Altman (40) am nächsten großen Ding – allerdings nicht für Apple. Es geht um ein KI-Gerät mit dem Projektnamen „io“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist der Designer des iPhones. Sie ist die Frau, die Apple einst erbte und nun weiterdenkt. Der Dritte im Bunde: Sam Altman, der Mann hinter ChatGPT. Gemeinsam haben sie ein Ziel: Ein Gerät zu bauen, das uns nicht mehr ablenkt, sondern begleitet. Kein Bildschirm, kein Scrollen, kein Social-Media-Dopamin. Stattdessen ein diskreter, tragbarer Begleiter, der zuhört, versteht und hilft: ein „Anti-iPhone“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Technologie war nie dazu gedacht, uns zu schaden – aber das ist passiert“, sagt Laurene Powell Jobs im Doppelinterview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ft.com/content/7f0a45b0-a3cc-4e1c-be71-1b7b42958d4d" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Financial Times“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihr Mitstreiter Ive ergänzt: „Viele von uns haben heute ein schwieriges Verhältnis zur Technik. Sie kann großartig sein – aber auch süchtig machen, manipulieren und entwürdigen. Die Menschheit verdient etwas Besseres.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steve Jobs und Laurene Powell Jobs waren 22 Jahre lang ein Paar, bevor der Apple-Gründer 2011 an Krebs starb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende zittern um Jobs:Ärger um neuen Vertrag für Thyssenkrupp-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tausende-zittern-um-jobs-neuer-vertrag-fuer-umstrittenen-thyssenkrupp-chef-684bec54c500125714a3adae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bec54c500125714a3adae/f1bb684b9916712f21cef625f119c685-miniSquare,9b0c90e6?w=320" alt="Tausende zittern um Jobs:Ärger um neuen Vertrag für Thyssenkrupp-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Industriekonzern Thyssenkrupp zieht die Vertragsverlängerung von Vorstandschef Miguel Lopez (60) überraschend vor. Der Aufsichtsrat werde bereits auf seiner Sitzung am kommenden Freitag über die Personalie abstimmen, erfuhr BILD aus hochrangigen Konzernkreisen. Ursprünglich war die Abstimmung erst für September vorgesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Selbstläufer wird die Verlängerung nicht. „Nach jetzigem Stand werden die Arbeitnehmervertreter dagegen stimmen“, heißt es im Konzern. Im Aufsichtsrat sitzen neben zehn Vertretern der Aktionäre weitere zehn Kontrolleure aus Betriebsrat und IG Metall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Stahlproduktion soll wie andere Konzernteile abgegeben werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entscheidend wird dann das Votum von Chefaufseher Siegfried Russwurm (61) sein. Bei einer Patt-Situation hat er ein gesetzlich festgeschriebenes Doppelstimmrecht. Schon bei früheren Entscheidungen – etwa beim Verkauf der Stahlsparte – hatte er dieses ziehen müssen. „Er dürfte erneut auf diese Option zurückgreifen“, sagt eine involvierte Person. Lopez’ aktueller Vertrag würde im Mai kommenden Jahres enden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patientin Sauerstoff gekappt:Türkin darf nach unfassbarer Tat ausgewiesen werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/bettnachbarin-sauerstoffgeraet-abgeschaltet-seniorin-droht-ausweisung-684bcdd38858611e27641499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bcdd38858611e27641499/49b22f0e4e7843a2a72d3ef9f4dd261a/Kennung_Archivfoto,f6bde863?w=320" alt="Patientin Sauerstoff gekappt:Türkin darf nach unfassbarer Tat ausgewiesen werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Diese Tat ist kaum zu fassen: Weil sie das Geräusch eines Sauerstoffgerätes im Krankenhaus als zu laut empfand, kappte eine Rentnerin (75) ihrer Bettnachbarin den Strom. Wenige Tage später war die Patientin tot. Jetzt droht der Seniorin dafür die Ausweisung aus Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verwaltungsgericht Karlsruhe (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) entschied, dass die Türkin in ihr Heimatland ausgewiesen werden kann. Ihr Verhalten sei eine „schwerwiegende Gefahr für die öffentliche Sicherheit und Ordnung“, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weil das Sauerstoffgerät zu laut war, schaltete die Seniorin das Gerät mehrmals aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Zu dem Vorfall kam es im November 2022 in einem Mannheimer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Seniorin, die auf der Isolierstation für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona-Patienten<!--]--><!--]--></a><!--[--> lag, schaltete das Sauerstoffgerät ihrer Bettnachbarin aus – gleich zweimal. Die Bettnachbarin (79) erlitt eine schwere Atemstörung und starb wenige Tage später an Multiorganversagen. Ob das Ausschalten der Grund für ihren Tod war, ist ungeklärt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hooligan-Angriff:Polizei schützt zwei B-Jugend-Spiele in Sachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-hooligan-angriff-in-sachsen-polizeischutz-fuer-jugend-spiele-684be056c500125714a3ac8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be056c500125714a3ac8c/9a01bccc89b94e3b2af72d562d489e75,fe7220e6?w=576" alt="Nach Hooligan-Angriff:Polizei schützt zwei B-Jugend-Spiele in Sachsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der brutale Hooligan-Überfall auf das B-Jugend-Spiel zwischen Erzgebirge Aue und dem FSV Zwickau am vergangenen Wochenende hat drastische Folgen. An diesem Samstag stehen die Spiele beider Klubs unter Polizeischutz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die B-Jugend von Erzgebirge Aue tritt um 11 Uhr im Dresdner Jägerpark beim SC Borea an. Verband und Behörden sind in Alarmbereitschaft. Wie BILD aus Sicherheitskreisen erfuhr, fürchtet man, dass sich Dynamo-Anhänger für den Überfall am vergangenen Wochenende auf die befreundeten Zwickau-Fans rächen könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dresdens Polizeisprecher Thomas Geithner (51) zu BILD: </b><!--]--><!--[-->„Der vergangene Spieltag hat Auswirkungen für unsere Herangehensweise am Samstag. So hätte das kommende Spiel ursprünglich ohne polizeiliche Betreuung stattgefunden. Nun werden wir vorsorglich Einsatzkräfte im Umfeld vorhalten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Dresdner Jägerpark trifft die B-Jugend des SC Borea auf Erzgebirge Aue<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Nahost: Preissprung beim Sprit erwartet:Heute Abend schnell noch volltanken!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/adac-erwartet-preissprung-beim-sprit-heute-abend-noch-volltanken-684bf570f7f5c816524d1d4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bf570f7f5c816524d1d4c/62dccc77cb0c8c4d9a62dfa87f54dcf5,e050bc5f?w=576" alt="Wegen Nahost: Preissprung beim Sprit erwartet:Heute Abend schnell noch volltanken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München – Eskaliert der überraschende Großangriff Israels auf die iranischen Atomanlagen zu einem Krieg? An den Aktien- und Ölmärkten schlagen sich entsprechende Befürchtungen bereits nieder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt betont der ADAC auf BILD-Anfrage: Es ist nur eine Frage der Zeit, bis sich die veränderte Lage im Nahen Osten an unseren Tankstellen bemerkbar macht – durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/benzinpreis/news-fotos-videos-17019170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Preissprünge beim Sprit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ADAC-Sprecher Andreas Hölzel zu BILD: „Der Preis für ein Barrel Rohöl der Sorte Brent ist seit gestern von etwa 69 US-Dollar auf aktuell über 74 US-Dollar nach oben gesprungen. Die Folgen dieser Verteuerung werden die Autofahrerinnen und Autofahrer auch beim Tanken recht bald spüren“, da die Mineralölkonzerne „den gestiegenen Ölpreis an die Autofahrer weitergeben“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">An der Tankstelle rutschen die Preise seit Wochen – und ein Ende ist nicht in Sicht!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weiterer Haftaufschub wegen Krebs:Muss Schuhbeck nie wieder zurück in den Knast?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/muss-alfons-schuhbeck-nie-wieder-zurueck-in-den-knast-haftaufschub-wegen-krebs-684c1df58858611e27641d24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c1df58858611e27641d24/5a511bd4c543e96de55d9cb12fd46673,68e7ddbd?w=656" alt="Weiterer Haftaufschub wegen Krebs:Muss Schuhbeck nie wieder zurück in den Knast?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der wegen Steuerhinterziehung verurteilte, schwer kranke Starkoch Alfons Schuhbeck bleibt vorerst in Freiheit. Aufgrund seines Gesundheitszustands wird die Haftunterbrechung weiter verlängert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Staatsanwaltschaft München I. dazu sagt, wie lange Schuhbeck mindestens noch zu Hause bleiben darf, ob er jemals zurück in den Knast muss und was mit dem neuen Prozess gegen ihn (u.a. wegen Corona-Hilfe-Betrugs) passiert, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>