<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sperrungen in den Maiferien: Hier wird's für S-Bahn-Pendler nervig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sperrungen-in-den-maiferien-hier-wirds-fuer-s-bahn-pendler-nervig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/315561992-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sperrungen in den Maiferien: Hier wird's für S-Bahn-Pendler nervig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen fahren am Bahnhof Berliner Tor ein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In den Maiferien müssen sich Hamburger:innen auf Einschränkungen im Nahverkehr einstellen – die S-Bahn sperrt eine zentrale Strecke ab der Innenstadt wegen Bauarbeiten.</strong></p><p>Am S-Bahnhof Berliner Tor werden neue Kabel verlegt, in Billwerder-Moorfleet beginnen die Vorbereitungen für den Einbau eines Aufzugs – beide Maßnahmen gehören zu umfassenden Sanierungsarbeiten. Vom 23. Mai bis zum 1. Juni bleibt die Strecke der S2 deshalb in beiden Richtungen gesperrt.</p><p>Trotzdem bleibt man mobil: Die S-Bahn setzt Ersatzbusse der Hochbahn ein. Sie halten am Berliner Tor an der Haltestelle Beim Strohhause; von dort fahren auch Direktbusse nach Bergedorf. Weitere Haltepunkte sind Rothenburgsort und Tiefstack – die Ersatzhaltestellen liegen jeweils in unmittelbarer Nähe der Bahnhöfe. In Bergedorf halten die Direktbusse im Bereich E.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg – Berlin: Wann die Bahnsanierung starten soll – und was noch geplant ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-berlin-wann-die-bahnsanierung-starten-soll-und-was-noch-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/478807078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C0px%2C1315px%2C1317px&webp=1" alt="Hamburg – Berlin: Wann die Bahnsanierung starten soll – und was noch geplant ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiter arbeiten an den Gleisen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Deutsche Bahn (DB) hat die letzten noch ausstehenden Aufträge für die Generalsanierung der Fernverkehrsstrecke zwischen Hamburg und Berlin vergeben. „Damit steht einem planmäßigen Start der Generalsanierung am 1. August 2025 nichts mehr im Weg“, teilte das Unternehmen mit.</strong></p><p>Die Bahn sei mit den Vorbereitungen für die Streckensanierung auf der Zielgeraden. Zuletzt ging es noch um die Bauaufträge für den Streckenabschnitt zwischen Hamburg-Rothenburgsort und Büchen (Schleswig-Holstein).</p><p>Der Zuschlag für den diesen letzten Bauabschnitt wurde im Rahmen eines europaweiten Ausschreibungsverfahrens nun erteilt. Das Projekt sei voll im Zeit- und Kostenplan, so der Vorstandsvorsitzende der Bahn-Infrastrukturgesellschaft InfraGo, Philipp Nagl, die die Koordination der Arbeiten übernimmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mini-Elbtower“ in Finkenwerder: Neubau steht plötzlich auf der Kippe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mini-elbtower-in-finkenwerder-neubau-steht-ploetzlich-auf-der-kippe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua5765-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="„Mini-Elbtower“ in Finkenwerder: Neubau steht plötzlich auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das ehemalige Verwaltungsgebäude der Howaldtwerke-Deutsche Werft. Der Rotklinkerbau vorne sollte erhalten, der Nachkriegsbau hinten abgerissen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Der Elbtower kriegt ’nen kleinen Bruder“: Unter dieser Schlagzeile berichtete die MOPO im Jahr 2021 über ein Bauprojekt in Finkenwerder. Der 56 Meter hohe Mini-Tower sollte das höchste Haus Hamburgs südlich der Elbe werden. Doch eine Kleine Anfrage in der Bürgerschaft offenbarte kürzlich, dass das Gebäude womöglich gar nicht gebaut wird. Ergeht es dem kleinen Bruder am Ende wie dem großen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 14.000 Euro pro Quadratmeter: Das ist Hamburgs teuerste Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-14-000-euro-pro-quadratmeter-das-ist-hamburgs-teuerste-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/122870419-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=21px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Mehr als 14.000 Euro pro Quadratmeter: Das ist Hamburgs teuerste Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Wohnhaus in Rotherbaum: In dem Stadtteil befinden sich die teuersten Straßen Hamburgs. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Joko | Bildagentur-online/Joko</span></p><p><strong>Wer plant, sich in Hamburg ein trautes Heim zu kaufen, muss für den Quadratmeter in einigen Straßen besonders tief in die Tasche greifen. Ein aktuelles Ranking zeigt die zehn teuersten Straßen Hamburgs. Bei einem Blick auf die Stadtteile gibt es eine Auffälligkeit.</strong></p><p>Mehr als 5900 Euro kostet der Quadratmeter durchschnittlich in Hamburg. Wie eine aktuelle Berechnung des Onlineportals „Immowelt“ zeigt, muss für einen Blick auf die Alster allerdings noch deutlich mehr Geld auf den Tisch gelegt werden. Zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Demnach kostet ein Quadratmeter an der Straße Alsterufer stolze 14.152 Euro. Auch in der Warburgstraße werden 13.649 Euro pro Quadratmeter fällig – eine Differenz von 130 Prozent verglichen mit dem Durchschnittspreis. Auf Platz 3 der teuersten Straßen Hamburgs landet die Blumenstraße in Winterhude mit 13.585 Euro pro Quadratmeter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köhlbrandbrücke wird gesperrt: In Hamburgs Süden droht ein Verkehrschaos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-in-hamburgs-sueden-erwartet-koehlbrandbruecke-bald-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/lkw-koehlbrandbruecke-ha-83482009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1075px%2C959px%2C797px%2C797px&webp=1" alt="Köhlbrandbrücke wird gesperrt: In Hamburgs Süden droht ein Verkehrschaos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: An der Köhlbrandbrücke sind Prüfungen und einige Bauarbeiten nötig. Dafür kommt es im Mai und Juni zu mehreren Sperrungen. Verkehrsbeeinträchtigungen sind hier vorprogrammiert.</strong></p><p>Die erste Vollsperrung ist bereits für das kommende Wochenende geplant: Von 22 Uhr am Freitag, 23. Mai, bis Montag, 26. Mai, um 5 Uhr wird die Köhlbrandbrücke komplett gesperrt. In dieser Zeit werden Sanierungsarbeiten an der Brücke durchgeführt. Wie die Polizei mitteilte, muss mit Verkehrsbeeinträchtigungen gerechnet werden.</p><p>Drei Wochen später wiederholt sich die Vollsperrung: Autofahrer:innen müssen dann ab 22 Uhr am Freitag, 13. Mai, bis Montag, 16. Juni, um 5 Uhr auf die ausgeschilderten Umleitungen ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-70/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Überlasten Sie sich heute nicht, vor allem körperlich. Gönnen Sie sich immer wieder Ruhepausen. Zu reichliches und zu spätes Essen und Trinken würde Sie nachts um den Schlaf bringen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Gönnen Sie sich heute Erholung. Machen Sie sich einen ruhigen Tag! Ein Mittagessen mit guten Freunden oder Ihrem Partner kann ein schönes Erlebnis für Sie werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>