<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Renten-Streit in der Union:Abgeordnete fühlen sich von Spahn eingeschüchtert und bedroht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-streit-in-der-union-abgeordnete-fuehlen-sich-von-spahn-eingeschuechtert-und-bedroht-69284de5acb910e1fd164230</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69284de5acb910e1fd164231/989763f4d01a9c055d1bf9bd0e9643bb,e3bfd625?w=992" alt="Renten-Streit in der Union:Abgeordnete fühlen sich von Spahn eingeschüchtert und bedroht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der CDU/CSU-interne Streit zwischen der Fraktionsführung und den Renten-Rebellen spitzt sich zu. Wie BILD erfuhr, erhöht Fraktionschef Jens Spahn nun den Druck auf Abgeordnete der „Jungen Gruppe“, die dem Rentenpaket der schwarz-roten Regierung im Bundestag nicht zustimmen möchten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von mehreren Mitgliedern der „Jungen Gruppe“ wurde BILD geschildert, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> versuchte, mehrere kritische Abgeordnete im Einzelgespräch einzuschüchtern. Dabei ging es um einen möglichen Verlust guter Listenplätze bei der kommenden Bundestagswahl. Spahn soll demnach erklärt haben, dass die Abgeordneten ihre Listenplätze verlieren könnten, wenn sie im Bundestag nicht für das Rentenpaket der Bundesregierung stimmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies wurde von den jungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU-Politikern<!--]--><!--]--></a><!--[--> als eindeutige Drohung verstanden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Spahn? Aus der Unions-Fraktionsführung heißt es zu BILD, dass alle Gespräche in freundlichem Ton verliefen und es normal sei, über Szenarien und Konsequenzen zu sprechen. Dabei sei es zu keinerlei Drohungen seitens Jens Spahn gegenüber den Abgeordneten gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands Nettobeitrag schrumpft:Wegen Krise! EU kriegt weniger Milliarden von uns</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutscher-nettobeitrag-schrumpft-eu-kriegt-wegen-krise-weniger-milliarden-von-uns-692823889ee3dea8ed716c20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692823889ee3dea8ed716c21/85f5b292469ea588e6181cc994683882,c92f1fb?w=576" alt="Deutschlands Nettobeitrag schrumpft:Wegen Krise! EU kriegt weniger Milliarden von uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Kleines Trostpflaster für Deutschland, das tief in der Konjunkturkrise steckt: Wir müssen weniger Steuergeld nach Brüssel überweisen! Wegen der schwachen Wirtschaft sind die deutschen Nettozahlungen an die Europäische Union seit 2022 um ein Drittel gefallen, berichtet das Institut der deutschen Wirtschaft (IW Köln). Allerdings: Noch immer zahlt Deutschland am meisten von allen Mitgliedstaaten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die nackten Zahlen: 2024 hat Deutschland 13,1 Milliarden Euro mehr in den EU-Haushalt eingezahlt, als es zurückerhalten hat. Zum Vergleich: 2022 lagen die Nettozahlungen noch bei 19,7 Milliarden Euro, 2023 waren es 17,4 Milliarden Euro. Allein von 2023 auf 2024 gingen die Nettozahlungen also um 6,6 Milliarden Euro zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit bleibt Deutschland trotz Wirtschaftskrise größter Nettozahler. Umgerechnet rund 157 Euro hat jeder Bürger in Deutschland für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>die EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bezahlt. Auf Platz 2 in der Statistik: Frankreich, das im vergangenen Jahr 4,8 Mrd. Euro mehr bezahlte, als an Rückflüssen zu verzeichnen waren. Auf Platz drei: Italien mit einem Nettobeitrag von 1,6 Mrd. Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Deutschland und Frankreich sind die Sorgenkinder der EU. Ihre Wirtschaftskrisen zeigen sich auch an den kleiner werdenden Beiträgen zum EU-Haushalt“, sagt die IW-Expertin Samina Sultan. Wachstumsstarke Länder wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polen<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhielten dagegen zuletzt weniger Unterstützung: Im Jahr 2023 lag Polen mit 8,1 Milliarden Euro noch deutlich auf dem ersten Platz der Nettoempfänger, jetzt liegt es mit 2,9 Mrd. Euro Rang zwei. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schoss auf zwei Soldaten:Washington-Attentäter arbeitete einst mit der CIA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-schoss-auf-zwei-soldaten-washington-attentaeter-arbeitete-einst-mit-der-cia-692828fc9ee3dea8ed716cc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692828fc9ee3dea8ed716cc4/77cf3a1c32820e2be476ca4507be7d39,825de024?w=576" alt="Er schoss auf zwei Soldaten:Washington-Attentäter arbeitete einst mit der CIA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die USA gewährten ihm Schutz, als die Taliban die Macht an sich rissen: Der Attentäter von Washington wurde vor vier Jahren von der US-Armee aus Afghanistan evakuiert. In der Nacht zu Donnerstag eröffnete der 29-Jährige das Feuer auf zwei Soldaten der Nationalgarde. Sie erlitten schwere Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt raus: Der Attentäter hatte in Afghanistan mit amerikanischen Stellen zusammengearbeitet – darunter war auch der Geheimdienst CIA. Das bestätigte Behördenchef John Ratcliffe (60) gegenüber <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.foxnews.com/politics/alleged-national-guard-shooter-worked-us-government-entities-afghanistan-including-cia-ratcliffe" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Fox News“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CIA-Boss sagte dem Sender: „Die Biden-Administration rechtfertigte die Einreise des mutmaßlichen Schützen in die Vereinigten Staaten im September 2021 mit seiner vorherigen Arbeit für die US-Regierung – einschließlich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/cia/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20441768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CIA<!--]--><!--]--></a><!--[--> – als Mitglied einer Partnertruppe in Kandahar, die kurz nach der chaotischen Evakuierung endete.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CIA-Chef John Ratcliffe (60)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13-Jährige stach auf Schwester ein:Befahl „White Tiger“-Netzwerk auch Mord an 7-Jähriger aus Leipzig?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/spiegel-bericht-white-tiger-netzwerk-trieb-6-weitere-menschen-in-den-tod-692830fdbbe1e4af2f8630f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692830fdbbe1e4af2f8630f7/a866922b5109bdf5af05748bfcf00b00,cecac773?w=992" alt="13-Jährige stach auf Schwester ein:Befahl „White Tiger“-Netzwerk auch Mord an 7-Jähriger aus Leipzig?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das pädokriminelle Onlinenetzwerk „Com“ und seine Gruppierung „764“ stehen im Verdacht, mehr junge Leben auf dem Gewissen zu haben, als bisher bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders schockierend: Ein 13-jähriges Mädchen soll von einem „764“-Mitglied dazu gebracht worden sein, ihre Schwester zu töten. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte rechnet vor:Wie aus Ihrem Weihnachtsgeld ein Auto wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/weihnachtsgeld-investieren-juergen-schmitts-top-aktien-6917235358d2cfb625f5c0ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917235358d2cfb625f5c0ef/1dedae058cd5c791c0a1a827e229a01a,8f62be96?w=576" alt="Experte rechnet vor:Wie aus Ihrem Weihnachtsgeld ein Auto wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Weihnachtsgeld ist da, doch anstatt es für kurzfristige Freuden auszugeben, bietet sich eine langfristige Investition an. Börsen-Profi Jürgen Schmitt verrät, wie man mit den besten fünf Aktien der Welt das Weihnachtsgeld in ein kleines Vermögen verwandeln kann. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entdecken Sie, welche Aktien Schmitt empfiehlt und wie schnell sich Ihre Träume von einem neuen Auto erfüllen könnten. Lesen Sie jetzt mit BILDplus, wie Sie aus 1500 Euro in wenigen Jahren über 80.000 Euro machen können!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum 1:3 gegen Arsenal:Diese Niederlage tut Bayern gut!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bild-kommentar-zum-1-3-gegen-arsenal-diese-niederlage-tut-gut-69278ec5bf07554e4577c26d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69278ec5bf07554e4577c26d/cf0c7178babee8263f0eb01d1dff945e,245ec613?w=656" alt="Kommentar zum 1:3 gegen Arsenal:Diese Niederlage tut Bayern gut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unschlagbar? Im 19. Pflichtspiel hat es den FC Bayern erwischt. 1:3 beim FC Arsenal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Natürlich schmerzt diese Niederlage in der Champions League. Aber sie tut den Bayern auch gut! Wenn sie aus dem Schmerz die richtigen Lehren ziehen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Arsenal war der bislang stärkste Bayern-Gegner in dieser Saison. Das Spiel in London hat gezeigt, dass das Team von Vincent Kompany tatsächlich auf Augenhöhe ist mit der vermutlich derzeit besten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Mannschaft Europas – allerdings nur bis zu einer gewissen Grenze, nennen wir sie hier: Halbzeit.
</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende reichen ein paar feine Aktionen wie von Kimmich, Gnabry und Karl eben nicht, um eine abgezockte, hochgradig diszipliniert und spielerisch clever agierende Truppe wie Mikel Artetas „Gunners“ in mehr als nur kurzzeitige Verlegenheit zu bringen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In den Stadion-Katakomben:Kuriose Kimmich-Szene nach Bayern-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-den-stadion-katakomben-kuriose-kimmich-szene-nach-bayern-pleite-69280f0abbe1e4af2f862c9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69280f0abbe1e4af2f862c9d/f14a2e11f80336a3bbf4312b828d1141,a1782f23?w=320" alt="In den Stadion-Katakomben:Kuriose Kimmich-Szene nach Bayern-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Um diesen Kimmich-Moment geht es in „Reif ist Live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debakel gegen Bergamo:Eintracht zu „dumm“ für die Champions League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-koch-spricht-nach-debakel-gegen-atalanta-von-dummheit-69280ba8bf07554e4577c678</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69280ba8bf07554e4577c678/33f1c4ec5b8fdc2eccaf5c4a54d456c8,c9ba1baa?w=320" alt="Debakel gegen Bergamo:Eintracht zu „dumm“ für die Champions League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->60. Minute: Lookman – Rums! 62. Minute: Ederson – Peng! 65. Minute: de Ketelaere – Bam! Diese fünf Minuten tun richtig weh.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-frankfurt-atalanta-hier-im-live-ticker-692483ee0f2eab28e9fc380e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>0:3 gegen Atalanta Bergamo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die nächste bittere Schlappe in der Champions League und jetzt schon 14 Gegentore. Statt des erhofften Spektakels wurde es ein Debakel für Eintracht Frankfurt. Das große Ziel „Playoffs“ ist damit in weite Ferne gerückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatten es die Frankfurter anfangs ganz ordentlich gemacht. Standen hinten kompakt, hatten vorne ihre Chancen (Chaïbi, Koch, Götze). Doch spätestens mit der Verletzung von Top-Stürmer Jonathan Burkardt kam der Bruch. Nach dem ersten Gegentor war Eintracht von der Rolle und verlor völlig den Überblick.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kapitän Robin Koch (29) gibt zu: „Nach dem 0:1 bekommen wir gefühlt direkt mit dem Anstoß gleich das nächste. Wir wollen nach vorne spielen und stehen nach ein, zwei Pässen wieder so offen, haben die gleiche Situation wie beim ersten Tor und laufen hinterher. So die Tore zu bekommen, das war einfach dumm von uns. Das muss man so deutlich sagen.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlager-Star Maite Kelly spricht über Träume:„Mein Albtraum? Im Pyjama auf der Bühne“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlager-star-maite-kelly-mein-albtraum-im-pyjama-auf-der-buehne-69086f0ea6bc3e9242fca58c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69086f0ea6bc3e9242fca58d/60729c49f7227d43b14aa6c0e4a34e23,c819551?w=992" alt="Schlager-Star Maite Kelly spricht über Träume:„Mein Albtraum? Im Pyjama auf der Bühne“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Träume von Schlager-Star Maite Kelly sind mehr als nur nächtliche Erlebnisse – sie sind Wegweiser und Inspirationsquelle für ihre Musik. Aber auch unheimliche Albträume kennt die Sängerin, die sie mal ängstigen und mal belustigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, wie ein nächtlicher Einfall im Traum zu Maite Kellys größtem Hit wurde, warum sie sich im Leben immer wieder von Träumen leiten lässt und welchen wertvollen Tipp sie von ihrem Kollegen Roland Kaiser erhalten hat.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll der Drahtzieher sein:Nord-Stream-Bomber an Deutschland überstellt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-soll-der-drahtzieher-sein-nord-stream-bomber-an-deutschland-ueberstellt-6928536ee9b1296b9ef959ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928536ee9b1296b9ef959ed/9b134253f8a6069d9f1f631cf9300800,a9d0deb4?w=576" alt="Er soll der Drahtzieher sein:Nord-Stream-Bomber an Deutschland überstellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Rom – <!--]--><!--[--><b>Nach mehr als drei Monaten Untersuchungshaft hat Italien den mutmaßlichen Drahtzieher der Anschläge auf die Nord-Stream-Gasleitungen 2022 in der Ostsee an Deutschland ausgeliefert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 49 Jahre alte Ukrainer wurde von den italienischen Behörden der deutschen Polizei überstellt. Dies wurde von der Bundesanwaltschaft in Karlsruhe bestätigt. Die Anschläge hatten vor drei Jahren weltweit Schlagzeilen gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Ukrainer Serhij K. verbrachte die meiste Zeit seiner Untersuchungshaft in einem Hochsicherheitsgefängnis in Ferrara im Norden Italiens. Mit Beschwerden vor der italienischen Justiz versuchte er mehrfach, seine Auslieferung zu verhindern. Zwischenzeitlich war er auch im Hungerstreik. Vergangene Woche gab Italiens oberstes Gericht jedoch die endgültige Erlaubnis. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Drahtzieher der Anschläge auf die Nord-Stream-Gasleitungen wird ausgeliefert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wutrede von Kasparow:Wegen Nato! Putin-Kritiker rastet auf der Bühne aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/garry-kasparow-zerreisst-donald-trumps-ukraine-plan-in-halifax-69280ad6bf07554e4577c66f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69280ad6bf07554e4577c670/e4442b25daef20c01db83a602a45d8d2,62c0661?w=576" alt="Wutrede von Kasparow:Wegen Nato! Putin-Kritiker rastet auf der Bühne aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halifax – <!--]--><!--[--><b>Worte, die in ihrer Schärfe nicht zu überbieten sind! Der vom Weißen Haus vorgelegte Friedensplan bringt Garri Kasparow (62) in Rage. Beim Halifax Security Forum hielt der russische Dissident und Putin-Kritiker eine Wutrede.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der in der ehemaligen Sowjetunion geborene Schachweltmeister, der mit seiner Familie in New York lebt, kritisierte den Kurs von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) und des gesamten Westens im Ukraine-Krieg. Sein vernichtendes Urteil über den Plan: „Das ist das beste Ergebnis, das<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> sich erhoffen konnte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Bühne wetterte Putin-Kritiker <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/autor/garri-kasparow"><!-- --><!--[--><!--[-->Kasparow<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es geht nicht darum, wie viele Waffen man hat. Es geht nicht um Munition. Es geht darum, ob man bereit ist, für die Freiheit zu kämpfen und zu sterben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kasparow ist für seine schmerzhaften Klartext-Analysen bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise der Männlichkeit:Immer mehr Männer mit Beziehungen überfordert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/maenner-in-der-krise-immer-mehr-maenner-zerbrechen-an-erwartungen-6916f4a958d2cfb625f5bc8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916f4a958d2cfb625f5bc8f/82b870b6f2481727274b9da57c60ae70,24a20b49?w=320" alt="Krise der Männlichkeit:Immer mehr Männer mit Beziehungen überfordert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer mehr Männer fühlen sich von den gesellschaftlichen Erwartungen erdrückt und ziehen sich zurück. Eine neue Studie zeigt, dass viele Männer zwischen alten Normen und neuen Anforderungen zerrieben werden und sogar die Liebe infrage stellen. Kann die Veränderung der Männlichkeit zu einem glücklicheren Leben führen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Entwicklungspsychologe Gary Barker hat überraschende Erkenntnisse gewonnen, die wertvolle Einblicke in die moderne Männerrolle bieten. Erfahren Sie jetzt, wie Männer und Frauen die Zukunft der Beziehungen sehen – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:26:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>