<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kriegszustände nach Tod von Drogenboss in Mexiko:Kann HIER noch eine WM stattfinden?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/chaos-in-mexiko-nach-tod-von-drogenboss-kann-hier-noch-eine-wm-stattfinden-699bfdc3d2efdf1bd0d2f1c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bfdc3d2efdf1bd0d2f1ca/c42250cce141bd141a044e66c8775ed6,2a918fcf?w=992" alt="Kriegszustände nach Tod von Drogenboss in Mexiko:Kann HIER noch eine WM stattfinden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In 108 Tagen soll in Mexiko das Eröffnungsspiel der Fußball-WM steigen – in Mexiko-Stadt, der Gastgeber gegen Südafrika. Insgesamt wird in 3 Städten gespielt, neben der Hauptstadt soll noch in Monterrey und in Guadalajara der Ball rollen. In Guadalajara stehen vier Partien auf dem Programm, darunter das Kracher-Duell Uruguay gegen Spanien (26. Juni) und Mexiko gegen Südkorea (18. Juni). Auch in Monterrey wird gespielt. Doch was sich jetzt in Teilen des Landes abspielt, wirkt wie ein Bürgerkrieg.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Estadio Akron in Zapopan, einem Vorort von Guadalajara, wurde 2010 eröffnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Flughafen von Guadalajara rennen Menschen um ihr Leben. Mütter klammern ihre Kinder an sich, Väter zerren Koffer hinter sich her. Wer nicht schnell genug ist, kauert hinter Schaltern. Videos zeigen Rauchwolken über der Küstenstadt Puerto Vallarta, einem beliebten Urlaubsort für US-Amerikaner und Kanadier. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flüge werden gestrichen, Geschäfte schließen, Schulen bleiben dicht. Das US-Außenministerium warnt: „Suchen Sie Schutz und bleiben Sie in Ihren Unterkünften.“ Auch das Auswärtige Amt veröffentlichte am Sonntag einen Sicherheitshinweis und rät von der Reise in zahlreiche Bundesstaaten ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b8156d2efdf1bd0d2ef0e/21464ad593d27ce9d27344b17e8bd61d,222c93ea?w=576" alt="Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara/Puerto Vallarta (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Szenen, die völlig surreal wirken: Wo Urlaubsfreude und Entspannung nachhallen sollten, regiert Todesangst. Dramatische Aufnahmen aus dem Flughafen von Guadalajara (Mexiko) sollen das nackte Grauen zeigen: Mütter, die ihre Kinder fest an sich drücken, Väter, die Taschen und Koffer in die Hände nehmen und um ihr Leben rennen. Dutzende Menschen stürmen durch die Türen. Wer nicht schnell genug ist, kauert wimmernd hinter Schaltern und sucht Schutz vor dem, was draußen lauert. Flammen, Schüsse, enthemmte Gewalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien kursierende Videos zeigen Rauchwolken über der Küstenstadt Puerto Vallarta. Das Urlaubsparadies zieht seit Jahrzehnten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Amerikaner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanada/nachrichten-news-fotos-videos-17370342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanadier<!--]--><!--]--></a><!--[--> an – darunter Stars wie Chris Martin (48) oder Lady Gaga (39). Jetzt sollen Videos zeigen, wie sich Touristen vor der Gewalt in ihren Hotels verstecken. Auch im Flughafen des 328 Kilometer entfernten Guadalajara spielten sich verstörende Szenen ab – in der Stadt, in der in wenigen Monaten vier Spiele der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/buehne/qiF1Skw4SuH7ca4IaBtj"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-Weltmeisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> stattfinden sollen. Am Montag wurden nahezu alle Flüge aus beiden Städten gestrichen! Das US-Außenministerium warnt: „Suchen Sie Schutz und bleiben Sie in Ihren Unterkünften.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Ausschnitt teilte die kanadische Nachrichten- und Unterhaltungsseite „Yegwave“. Das Portal schreibt, es habe die Aufnahmen von Kanadiern erhalten, die sich in einem Hotel in Puerto Vallarta verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Gewalt-Eskalation ist ein Schlag der mexikanischen Armee. Bei einer Razzia <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-spezialoperation-mexikos-maechtigster-drogenboss-getoetet-699b445eee35d0f0647c3e8f"><!-- --><!--[--><!--[-->wurde der mächtigste Drogen-Baron Mexikos, Nemesio „El Mencho“ Oseguera Cervantes (59), tödlich verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Kopf des gnadenlosen Jalisco-Kartells ist tot – und seine Killer nehmen blutige Rache: In fünf Bundesstaaten brannten Busse und Lastwagen, Straßen wurden mit Flammen-Barrikaden blockiert, Banken und Apotheken gingen in Flammen auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todesangst am Flughafen von Guadalajara:Mexiko-Touristen rennen um ihr Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todesangst-am-flughafen-von-guadalajara-mexiko-touristen-rennen-um-ihr-leben-699bf2aeee35d0f0647c438f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bf2aeee35d0f0647c4390/0fb3db8da04c60f9f0a61ef17f2b9641,90876a1e?w=576" alt="Todesangst am Flughafen von Guadalajara:Mexiko-Touristen rennen um ihr Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sind Szenen, die völlig surreal wirken: Wo Urlaubsfreude und Entspannung nachhallen sollten, regiert Todesangst. Dramatische Aufnahmen aus dem Flughafen von Guadalajara (Mexiko) sollen das nackte Grauen zeigen<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homöopathie oder Fitnesstracker:Kassenärzte-Chef will Zusatz-Leistungen streichen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/gassens-radikaler-vorstoss-streichung-aller-kassen-extras-699bedf3ee35d0f0647c4336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bedf3ee35d0f0647c4336/20b257a110ff263f1a66374246a17e3e,cad02d0d?w=656" alt="Homöopathie oder Fitnesstracker:Kassenärzte-Chef will Zusatz-Leistungen streichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es geht um Milliarden – und um Extras wie Homöopathie und Fitnesstracker. Mitten in der Debatte über Einsparungen im deutschen Gesundheitssystem fordert der Vorsitzende der Kassenärztlichen Bundesvereinigung, Dr. Andreas Gassen (63), einen radikalen Schritt: Die freiwilligen Leistungen der gesetzlichen Krankenkassen sollen komplett gestrichen werden. Das sagte er in einem Interview mit dem Redaktionsnetzwerk Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gassen zielt auf die sogenannten Satzungsleistungen. Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/krankenkasse-diese-einfache-regel-bringt-bares-geld-69942438cb2e61df38756aec"><!-- --><!--[--><!--[-->Kassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzen sie auch zu Marketingzwecken. Für ihn gehören sie nicht zum zentralen Leistungskatalog der gesetzlichen Krankenversicherung. Er begründet das mit der angespannten Finanzlage. Gleichzeitig brächten Kassen Honorarkürzungen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bei-jedem-arztbesuch-faellig-das-wuerde-die-kontaktgebuehr-bringen-69551471a75a88580a6dc755"><!-- --><!--[--><!--[-->Vertragsärzte<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Spiel. Wörtlich sagte er: „Wenn nicht genug Geld für den Leistungskatalog der gesetzlichen Krankenversicherung da ist und gespart werden muss, sind ‚Nice to have‘-Leistungen als Erstes zu streichen.“ Laut Gassen ließe sich durch eine Streichung der Satzungsleistungen knapp eine Milliarde Euro jährlich einsparen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Krankenkassen locken mit Geld-zurück-Tarif, Prämie bei Verzicht auf Leistungen.</p><p><!--[--><!--[-->Satzungsleistungen sind Zusatzangebote, die jede Krankenkasse in ihrer eigenen Satzung regelt. Nach Angaben des Bundesgesundheitsministeriums können Kassen solche zusätzlichen Leistungen anbieten, um besser auf individuelle Bedürfnisse ihrer Versicherten einzugehen und sich im Wettbewerb zu profilieren. Dazu zählen umstrittene Behandlungsmethoden wie Homöopathie, Anthroposophie oder bestimmte Formen der Phytotherapie. Auch Zuschüsse zu Gesundheitskursen, Bonusprogramme oder der Kauf von Fitnesstrackern gehören dazu. Manche Kassen erstatten teilweise auch professionelle Zahnreinigungen. Kritiker werfen den Kassen seit Jahren vor, mit diesen Angeboten Geld der Solidargemeinschaft vor allem für Werbung und Kundengewinnung zu verwenden. Der medizinische Nutzen einzelner Leistungen wird von Fachgesellschaften und Teilen der Politik immer wieder infrage gestellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-lufthansa-spricht-von-unannehmlichkeit-gehts-noch-699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0f/e33fe02b94519d35a790136ebf4de001,6f4e37b9?w=320" alt="Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Acht Stunden. Eingesperrt in einem Flugzeug, das sich keinen Meter bewegt. Kleine Kinder, die längst in ihrem Bett liegen sollten. Eltern, die versuchen, auf engen Sitzen ein bisschen Schlaf zu finden. Die Luft wird muffig. Die Toiletten sehen nach Stunden entsprechend aus. Vielleicht ältere Menschen an Bord, die ihre Tabletten brauchen. Vielleicht jemand mit Platzangst. Vielleicht jemand, der gerade aus der Ferne heimgekehrt ist und einfach nur noch nach Hause wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau das ist am Flughafen München passiert. Eigentlich sollte es am Donnerstagabend nur ein kurzer Flug sein: Lufthansa LH2446 von München nach Kopenhagen, Abflug 21.30 Uhr. 123 Passagiere saßen an Bord, als wegen starken Schneefalls erst Verzögerungen durchgesagt wurden – und der Flug schließlich um 23.56 Uhr ganz gestrichen wurde. Was dann folgte, ist kaum zu fassen: Die Maschine stand auf einer Außenposition, doch es kamen keine Busse, um die Menschen zurück ins Terminal zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Türen bleiben zu. Kein Bus. Kein Zurück ins Terminal. Eine ganze Nacht auf dem Rollfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere erfahren haben, dass der Flughafen geschlossen sei – Nachtflugverbot von null bis fünf Uhr – und keine Busfahrer mehr verfügbar seien. Heißt im Klartext: Die Menschen mussten im Flugzeug bleiben. Bis in die frühen Morgenstunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Einsatz!:Fans zünden bei Randale-Derby Stadion an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/feuerwehr-einsatz-fans-zuenden-bei-randale-derby-stadion-an-699bf710d2efdf1bd0d2f17e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bf710d2efdf1bd0d2f17e/586fa757bac4306e168e33ddae5986b2-miniSquare,a5252338?w=320" alt="Feuerwehr-Einsatz!:Fans zünden bei Randale-Derby Stadion an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind erschreckende Bilder aus dem Derby zwischen Roter Stern Belgrad und Partizan Belgrad (3:0). Der Heimsieg im Derby am Sonntag wurde von Fan-Krawallen und einem Feuerwehr-Einsatz überschattet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Partie am 24. Spieltag der serbischen Top-Liga schoss Kostov die Gastgeber kurz vor der Pause in Führung (45.+5). Zehn Minuten nach Wiederanpfiff erhöhte der ehemalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stürmer Marko Arnautovic auf 2:0 (56.), danach gehen auf den Tribünen die Tumulte los. Verschiedenen Berichten zufolge zünden Gäste-Fans in ihrem Block Sitzschalen an, ein starkes Feuer bricht aus und lodert im Stadion. Wegen der Entwicklung auf der Tribüne wird die Partie unterbrochen, Einsatzkräfte der Feuerwehr rücken an und löschen die Flammen. Nach achtminütiger Pause wird das Spiel auf dem Rasen fortgesetzt, auf den Plätzen ist wieder etwas Ruhe eingekehrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Feuer-Pause hat Partizan die Chance auf den Anschluss, Vukotiv verschießt allerdings einen Elfmeter (71.). Kurz danach trifft Kostic zum 2:1 (73.), das Tor wird allerdings nicht gegeben. Stattdessen macht Katai mit dem 3:0 wenige Minuten später alles klar (77.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Roter Sterns Kostov nach dem Spiel: „Von Beginn an sind wir stark und motiviert aufgetreten. Wir wussten, dass wir gewinnen können. Ich habe dieses Tor geschossen und bin sehr glücklich darüber. Vielen Dank an alle Fans, die gekommen sind, um uns zu unterstützen.“ Und: „Die Atmosphäre war phänomenal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renommierte Krebsforscherin in BILD:So wäre jeder zweite Krebsfall heute schon vermeidbar</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/vor-krebs-schuetzen-dr-hanna-heikenwaelder-erklaert-chancen-und-fehler-699589c0f5da9ce6f97d363e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699589c0f5da9ce6f97d363f/f5a9d8a90c76dca57a4599f8c1a7e30b,cab45bc0?w=992" alt="Renommierte Krebsforscherin in BILD:So wäre jeder zweite Krebsfall heute schon vermeidbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jährlich erkranken in Deutschland etwa 500.000 Menschen an Krebs, aber laut Experten wie Dr. Hanna Heikenwälder wären viele Fälle vermeidbar. Sie erklärt, dass nicht nur der Lebensstil, sondern auch Impfungen und Vitamin D eine große Rolle im Kampf gegen Krebs spielen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Maßnahmen sind wirklich effektiv und welche Mythen existieren rund um Nahrungsergänzungsmittel? Und wie könnte künstliche Intelligenz uns in Zukunft helfen, Krebs besser zu erkennen und zu behandeln? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es brodelt in Partei und Fraktion:In der SPD droht der große Knall!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-droht-grosser-knall-es-brodelt-in-partei-und-fraktion-699850ad42c1e3ae5f4decd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699850ad42c1e3ae5f4decd4/c0f19c4f1d6e53d7da3f769a05cb06d9,1f63ebcd?w=576" alt="Es brodelt in Partei und Fraktion:In der SPD droht der große Knall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der SPD wächst die Angst vor einem Horror-Jahr! Viele Genossen fürchten, dass die Partei bei den fünf anstehenden Landtagswahlen heftige Klatschen erleidet – und in einem Bundesland sogar aus dem Parlament fliegen könnte. „Die Lage ist sehr ernst“, sagt ein einflussreicher SPD-Abgeordneter zu BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um die Wahlen in Baden-Württemberg (8. März), Rheinland-Pfalz (22. März), Sachsen-Anhalt, Berlin und Meck-Pomm (alle im September). Im Südwesten liegt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Umfragen nur noch bei acht Prozent. In Rheinland-Pfalz könnte Ministerpräsident Alexander Schweitzer (52, SPD) die Macht verlieren, ebenso wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/manuela-schwesig/manuela-schwesig-alle-infos-76682576.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuela Schwesig<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51, SPD) in Meck-Pomm. In Sachsen-Anhalt könnte die SPD sogar unter fünf Prozent landen, wäre damit raus aus dem Landtag! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Wochen schon brodelt es deshalb in Partei und Fraktion. Ende Januar entlud sich erstmals der Frust. Nach ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/hitzige-debatte-baerbel-bas-bringt-buergergeld-reform-in-bundestag-ein-6968d23c93fcdee3c2bea9d9"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bullshit“-Rede im Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in der sie die Abschaffung des Bürgergelds scharf kritisiert hatte, wurde die Parteilinke Annika Klose (33) in der SPD-Fraktion offen attackiert. „Was denkst du dir dabei?“, donnerte Kollegin Claudia Moll (57). „Wie sieht unsere Partei da aus, wenn du so über einen von unseren Gesetzentwürfen sprichst?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/c7f8412703f98c54160b94a351737b77,cde623d3?w=576" alt="BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Steuerschulden?:Panik-Verkauf bei Lagerfeld-Erben!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/karl-lagerfelds-erbe-luxusauktion-enthuellt-schockdetails-6998508e26dde6c06b529dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998508e26dde6c06b529dec/7bcee43e83c298260fb678bba6722111,cdf1cb35?w=656" alt="Wegen Steuerschulden?:Panik-Verkauf bei Lagerfeld-Erben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Erbe von Mode-Ikone Karl Lagerfeld könnte sich als finanzielle Katastrophe entpuppen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein engster Vertrauter Sébastien Jondeau versteigert nun persönliche Luxusgeschenke Lagerfelds – denn die französischen Finanzbehörden fordern 40 Millionen Euro Steuern aus dem Nachlass zurück! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein brisanter Ausverkauf, weil vom Millionenvermögen nichts mehr übrig ist? Warum Lagerfelds Erbe für seine Vertrauten zum Albtraum wird und welche sehr persönlichen Gegenstände unter den Hammer kommen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star blutend abtransportiert:Horror-Szene bei Füllkrug-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/loftus-cheek-blutend-abtransportiert-horror-szene-bei-fuellkrug-spiel-699bef8fd2efdf1bd0d2f125</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bef8fd2efdf1bd0d2f125/8a3ce91574373f79f826933c0c644bf5-miniSquare,e523a1cd?w=320" alt="Star blutend abtransportiert:Horror-Szene bei Füllkrug-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>0:1 verliert der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ac-mailand/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AC Mailand</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Parma, hat in der italienischen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a/startseite-62424102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Serie A</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nun schon zehn Punkte Rückstand auf Tabellenführer Inter Mailand. Schlimmer als die Niederlage wog für den Klub von DFB-Stürmer Niclas Füllkrug (33) am Sonntag aber die schlimme Verletzung von Ruben Loftus-Cheek (30).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer Traum-Hereingabe von Saelemaekers von der rechten Seite in die Mitte knallt Loftus-Cheek mit Parmas Torwart Corvi zusammen. Direkt nach dem Crash fällt der Engländer um, schnell eilen Betreuer zu ihm. Nach langer Behandlungspause muss er in der 11. Minute bereits ausgewechselt werden. Auf einer Trage geht's für ihn vom Platz, sein Kopf wird gestützt, aus dem Mund kommt Blut – Kieferbruch! Laut „Sky Italia“ soll der Alveolarknochen gebrochen sein. Dabei handelt es sich um den Knochen im Mund, in dem sich der Zahnfächer befindet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Italien-Klub in einer offiziellen Erklärung nach dem Spiel: „Nach den durchgeführten Untersuchungen erlitt Ruben Loftus-Cheek keine Gehirnerschütterung und war nicht bewusstlos. Der Schlag verursachte jedoch Brüche an seinen oberen Zähnen und am Oberkieferknochen. Er wird operiert werden.“ Der notwendige Eingriff soll an diesem Montag stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unbeabsichtigt traf Corvi (l.) Loftus-Cheek mit dem Kopf an dessen Kiefer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi-Klum-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klum-doku-hans-und-franz-entfachen-diskussion-bei-leni-und-henry-699b213acc6a6db1d3add154</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b213acc6a6db1d3add154/95cb7293b7b0deaaa46a5d75fa6b50e7,b22a5404?w=320" alt="Heidi-Klum-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Einen Blick hinter die Kulissen des Glamour-Lebens von Heidi Klum (52) lieferte am Sonntagabend die neue Doku „On &amp; Off the Catwalk“. Dort zeigte die Model-Ikone nicht nur, wie sie ihre Termine und Auftritte unter einen Hut bekommt, sondern gab außerdem einen Einblick in ihr Familienleben. Kurz vor Schluss wurde es in der ersten Folge außerdem ein wenig schlüpfrig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kamera begleitet die Klum zur Bambi-Verleihung und zu den Filmfestspielen nach Venedig. Auch Heidis Mama Erna Klum (82) ist zwischendurch dabei – mit kleinen Snacks. Heidi erklärt, dass ihre Mutter auf ihren Blutzuckerspiegel achten muss und deshalb immer Essensportionen in der Tasche hat. Heidi-Tochter Leni Klum (21) offenbart, dass dabei die skurrilsten Snacks zum Vorschein kommen: „Auch mal Spaghetti mit Soße in einer Serviette.“ In Venedig genehmigen sich Leni und Heidi lieber eine flüssige Zwischenmahlzeit: Champagner. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi und Leni beweisen: Bei den Klums gibt es auch mal Pizza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als es kurz darauf zu einer Fashionshow in Paris geht, erinnert sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> an die Schattenseiten ihrer Model-Karriere. Ihr wurde nicht nur regelmäßig gesagt, sie sei „zu fett“, auch Schlankheitspillen seien ihr angeboten worden. Manche Einladungen seien außerdem dubios gewesen. Klum: „Es sind schon Dinner angeboten worden, wo ich zu Dinnern mit einem Kunden sollte, um über einen Job zu sprechen, wo es aber gar keinen Job gab. Das war dann schon unseriös.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 23 Jahren ausreisepflichtig, 7250 Euro pro Monat:Deutschlands frechster Stütze-Empfänger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/7500-euro-pro-monat-deutschlands-frechster-buergergeld-empfaenger-6997113bf9269d94305a4aed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997113bf9269d94305a4aee/c1a668fffcd11527f84d2637e9605eb1,4577971a?w=992" alt="Seit 23 Jahren ausreisepflichtig, 7250 Euro pro Monat:Deutschlands frechster Stütze-Empfänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der abgelehnte Asylbewerber Huso B. bekommt für sich, seine Frau und acht Kinder jeden Monat 7250,77 Euro vom Staat. Der Behörden-Irrsinn endet damit nicht. Als der Bosnier im letzten Dezember wegen des Vorwurfes des Betruges vor Gericht erscheinen musste, fand ihn das Amtsgericht Köln nicht. BILD hat B. selbst gesucht – und gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Details zu Deutschlands frechstem Bürgergeldempfänger mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:58:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>