<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/totes-kind-in-bollschweil-vater-stach-mit-messer-auf-tochter-ein-68eb9e9a12550ac1e6956916</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb9e9a12550ac1e6956917/0414c8104a721a869d4810b2c0fd5e0b,d1493149?w=992" alt="Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Verbrechen erschüttert den Schwarzwald. Ein Augenzeuge beschreibt seine verzweifelten Versuche, das Kind zu retten – bis die Polizei am Tatort eintrifft und auf den Täter schießt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Nachbarn die grauenhafte Tat erlebten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz mit dem DFB-Star und Nagelsmann im Live-Ticker:Lässt Schlotterbeck den BVB wegen Bayern zappeln?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-pk-im-ticker-laesst-schlotterbeck-den-bvb-wegen-bayern-zappeln-68ebd0838e08773dba2cc779</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd0838e08773dba2cc77a/cc2bf35127fe3a1abda26f6bb7006a42,9e7eeb7e?w=992" alt="Pressekonferenz mit dem DFB-Star und Nagelsmann im Live-Ticker:Lässt Schlotterbeck den BVB wegen Bayern zappeln?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nächste Quali-Spiel steht an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag trifft die Nationalmannschaft ab 20.45 Uhr in Belfast auf Nordirland. Nach dem 4:0 gegen Luxemburg steht das DFB-Team in der WM-Qualifikations-Gruppe A auf Platz eins, die Nordiren lauern jedoch punktgleich auf Rang zwei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab ca. 20 Uhr (wegen Flug-Verspätung) sprechen Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) und Abwehr-Star Nico Schlotterbeck (25) auf der Pressekonferenz über die anstehende Partie. Ebenfalls spannend: die Antworten des BVB-Stars über seine Zukunft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang wollte er seinen Vertrag in Dortmund (läuft bis 2027) nicht verlängern. Immer wieder wird über einen möglichen Bayern-Wechsel des Verteidigers spekuliert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama vor Portugal:Fischerboot rettet Familie nach Orca-Angriff auf Jacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/orcas-versenken-jacht-von-fuenfkoepfiger-familie-68ebb74112550ac1e6956a56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebb74112550ac1e6956a57/232b266636c419925581c2705a541230,ea08b173?w=576" alt="Drama vor Portugal:Fischerboot rettet Familie nach Orca-Angriff auf Jacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lissabon – <!--]--><!--[--><b>Wieder sorgt ein Zwischenfall mit Orcas für Aufregung: Vor der portugiesischen Küste brachte eine Gruppe der Meeressäuger eine Jacht mit einer fünfköpfigen Familie zum Sinken. Die Attacke ist längst kein Einzelfall mehr – seit mehreren Jahren häufen sich die mysteriösen Begegnungen mit den Tieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar genoss mit seinen drei Töchtern (8, 10, 12) einen Traumtrip auf dem elf Meter langen, unter französischer Flagge fahrenden Segelboot Ti’fare, als das Schiff am späten Freitagnachmittag von Orcas angegriffen wurde. Das berichten mehrere portugiesische Medien.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Gruppe Orcas – auch Schwertwale genannt – pflügt durchs Meer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tiere rammten das Boot und verursachten ein Leck im Rumpf – kurz darauf sank das Segelboot. Der Angriff ereignete sich rund 45 Seemeilen (rund 90 Kilometer) vor der Küste von Peniche. Die Familie schaffte es gerade noch, per Funk einen Notruf abzusetzen und ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schiffsunglueck/schiffsunglueck-infos-news-fotos-videos-32671378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsfloß<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Wasser zu lassen. Als die Ti’fare bereits gesunken war, wurde die Familie von dem Fischerboot Silmar aus Peniche gerettet, das von der Marine entsandt worden war. Ein Hubschrauber der Luftwaffe brachte die Geretteten anschließend zum Stützpunkt Montijo bei Lissabon, wo sie medizinisch untersucht wurden. Alle blieben unverletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt in Angst vor nacktem Flüchtling</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/er-schlaegt-immer-wieder-zu-kleinstadt-in-angst-vor-nacktem-fluechtling-68e8d88c2401d9f443e81831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8d88c2401d9f443e81831/c10875fe900449315b79ecd21d242d50,f08712a6?w=656" alt="Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt in Angst vor nacktem Flüchtling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuffen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Erst zog er sich auf der Straße aus, dann begann er zu randalieren. Und das nicht zum ersten Mal. Ein Flüchtling versetzt eine Kleinstadt bei Stuttgart immer wieder in Angst.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit etwa zwei Jahren wohnt der 36-Jährige im beschaulichen Neuffen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Rand der Schwäbischen Alb. Der aus Afrika stammende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtling<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat psychische Probleme,   rastet immer wieder aus. So auch am Donnerstagmorgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gastwirt Alexander S. (45) in der Ortsmitte von Neuffen. Hier hielt er den Nackten bis zum Eintreffen der Polizei fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeuge Alexander S. (45): „Der Mann lief nackt durch den Ort, schlug auf Autos ein und hämmerte gegen Glastüren, hinter denen sich Ladeninhaber mit ihren Kunden verschanzt hatten.“ In einem der Autos saß Ahmad H. (27) mit Familie: „Meine dreijährige Tochter bekam Panik, fing an zu weinen. Andere Kinder, die auf dem Weg zur Schule waren, liefen schreiend davon.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vatikan-mann-uriniert-auf-altar-im-petersdom-papst-bestuerzt-68ebcd250bda2290ccea8d07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebcd250bda2290ccea8d07/d42c03e673c3ec14212aa2ab3f4e2422,5f9644c3?w=320" alt="Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Schockierender Vorfall im Petersdom während der Heiligen Messe, der bei vielen gläubigen Christen Entsetzen auslöste! Ein Mann stieg über eine Absperrung und urinierte an den Hauptaltar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte überwältigten den Täter und führten ihn weg, wie mehrere Medien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, u. a. „Il Tempo“ und „La República“ berichten. Demnach hatte der Mann am Freitag gegen 9.30 Uhr in der größten Kirche der Welt und vor den Augen hunderter fassungsloser Besucher mehrere Drehkreuze überwunden. Er ging zum Bernini-Baldachin, der den Papstaltar im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vatikan/nachrichten-news-fotos-videos-16978414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatikan<!--]--><!--]--></a><!--[--> überspannt, ließ die Hosen runter und begann zu urinieren. Zivilpolizisten überwältigten den Mann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tat geschah am Hauptaltar im Petersdom. Hunderte Besucher verfolgten den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo XIV.<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll über den Vorfall informiert worden sein, er habe die Nachricht mit Bestürzung aufgenommen, meldet die römische Tageszeitung „Il Tempo“. Ein Video des Vorfalls kursiert in den sozialen Medien. Die Identität des Mannes ist bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief wütet in Spanien:Katastrophen-Alarm nach Unwetter auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sturmtief-alice-wuetet-in-spanien-katastrophen-alarm-nach-unwetter-auf-mallorca-68eb67a712550ac1e695665c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb67a712550ac1e695665c/4c1ba0b5c6dcf465cf18957ab0b55af9,9ac94ee5?w=320" alt="Sturmtief wütet in Spanien:Katastrophen-Alarm nach Unwetter auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Alice fegte mit voller Wucht über Teile des spanischen Festlands und die Balearen hinweg – und verwandelte auch die Urlaubsinseln Mallorca und Ibiza in Katastrophengebiete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> schrillten am Samstag die Handys: Katastrophen-Alarm!<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Heftige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> tobten besonders im Osten von Mallorca. Sintflutartige Regenfälle überschwemmten die Straßen auf der Urlaubsinsel, Keller liefen voll, Bäume knickten um. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wassermassen schießen durch S'Estany d'en Mas auf Mallorca<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Mallorca wurden insbesondere die Touristenorte Cala Romantica und Cala Mandia schwer getroffen: Ganze Straßenzüge verwandelten sich in reißende Flüsse. Auch in Porto Cristo, Port de Pollença und in Manacor standen zahlreiche Straßen unter Wasser. Autos und Müllcontainer wurden mitgerissen, zahlreiche Keller und Erdgeschosse überflutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/der-friedensplan-fuer-nahost-warum-werden-tausende-straftaeter-gegen-eine-handvoll-geiseln-getauscht-68ea2652063234a2ba857e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2652063234a2ba857e58/aa72ce1b2f9bafdaad90e09745c5c0c8,fc93f785?w=992" alt="Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Zwei Jahre Krieg sind zu Ende! Am Montagmorgen sollen die letzten 20 israelischen Geiseln freikommen, die noch immer von den Hamas-Terroristen gefangen gehalten werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug muss Israel fast 2000 Terroristen und Palästinenser freilassen. So sieht es der Friedensplan vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen zweistufigen Plan. Erste Phase: Israels Armee zieht sich in Gaza hinter eine vereinbarte Linie zurück, Hilfslieferungen werden umgehend in das Gebiet gelassen. Das geschah bereits am Freitag. Binnen 72 Stunden (enden Montag, 11 Uhr deutscher Zeit) sollen die 20 lebenden israelischen Geiseln freigelassen werden. Im Gegenzug entlässt Israel 250 Terroristen und 1700 weitere palästinensische Gefangene, die nach dem 7. Oktober inhaftiert wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort tut weh, aber die Erfahrung lehrt: In Konflikten zwischen Parteien mit sehr unterschiedlichen Kräfteverhältnissen ist ein Gefangenentausch oft der einzige Hebel, um Geiseln freizubekommen. Beispiel: Für die Freilassung des verschleppten Soldaten Gilad Shalit musste Israel im Jahr 2011 mehr als 1000 palästinensische Gefangene freilassen – darunter der spätere Hamas-Chef und Planer des 7.Oktobers, Yahya Sinwar (†2024).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Ermittlerinnen ausgestiegen!:Warum laufen diesem „Tatort“ alle Frauen weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-warum-laufen-dem-team-aus-dresden-alle-frauen-weg-68ea75620bda2290ccea818b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea75620bda2290ccea818c/751406059d1f067d7df54385bccef2d9,1bc4715e?w=576" alt="3 Ermittlerinnen ausgestiegen!:Warum laufen diesem „Tatort“ alle Frauen weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Was ist da bloß los? Das ursprüngliche Konzept lautete „Drei Engel für Dresden“, als das erste weibliche Ermittler-Duo des „Tatorts“ 2016 an den Start ging. Neben den Filmstars Alwara Höfels und Karin Hanczewski als Kommissarinnen war noch Jella Haase als Polizeianwärterin zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle drei sind nicht mehr dabei. Für Höfels kam 2019 Cornelia Gröschel. Und am heutigen Sonntag ermittelt sie allein mit Kommissariatsleiter Peter Schnabel (Martin Brambach). Kein Frauen-Doppel! Stelle nicht besetzt! Die „Tatort“-Macher fangen das nun mit einigen Anspielungen in der heutigen Folge „Siebenschläfer“ auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah das weibliche Ermittler-Team im ersten Fall von 2016 aus: Karin Hanczewski (damals 34), Jella Haase (damals 23) und Alwara Höfels (damals 34, v.l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge erzählt der Kommissarleiter, dass es zwar eine neue Kollegin gäbe, diese könne aber leider noch nicht anfangen. Der Grund: Es gebe in Dresden so spontan keinen Kitaplatz für ihr Kind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Koalitions-Plan:Neuer Wehrdienst per Losentscheid!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-union-und-spd-beschliessen-neuen-los-wehrdienst-68ebcae30bda2290ccea8ceb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebcae30bda2290ccea8cec/6a049ccd6b49409af0b98e9ef4692e0d,4df58ad4?w=576" alt="Kurioser Koalitions-Plan:Neuer Wehrdienst per Losentscheid!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Streit um den neuen Wehrdienst scheint entschieden: Union und SPD haben sich nach zähem Ringen auf einen Kompromiss verständigt – und der hat es in sich! Künftig soll per Losverfahren entschieden werden, wer tatsächlich zur Musterung und möglicherweise zum Wehrdienst antreten muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet das „RedaktionsNetzwerk Deutschland“ (RND) unter Berufung auf beide Fraktionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle jungen Männer müssen künftig einen verpflichtenden Fragebogen ausfüllen. Aus dieser Gruppe wird anschließend ein Teil ausgelost, der dann zur Musterung und zu Gesprächen eingeladen wird. Wenn sich nicht genug Freiwillige melden, können die Ausgelosten verpflichtet werden – für einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wehrdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> von mindestens sechs Monaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regelung orientiert sich am dänischen Modell: Dort gilt zwar die Wehrpflicht für alle – eingezogen wird aber nur etwa ein Fünftel, ebenfalls per Los. Mit der Zufallsauswahl hoffen die Koalitionsfraktionen, zwei Probleme auf einmal zu lösen: Weniger Bürokratie, weil nicht alle gemustert werden müssen. UND: Mehr Gerechtigkeit, weil der Zufall über den Dienst entscheidet – und nicht politische oder soziale Kriterien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geduld am Ende:Bayern-Torwart denkt an HSV-Flucht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-bayern-torwart-peretz-deutet-leih-abbruch-an-68eb47d0ff70575ab37a1047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb47d0ff70575ab37a1047/1583ce3702f3228856395d3107c940ab,ea51bd1e?w=320" alt="Geduld am Ende:Bayern-Torwart denkt an HSV-Flucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er kam von den Bayern, um endlich Spielpraxis zu sammeln. Doch auch beim HSV ist Torwart Daniel Peretz nur die Nr. 2.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat Israels Nationalkeeper sich zur für ihn unbefriedigenden Situation geäußert. Kommt es im Winter zum Abbruch der Leihe? Alle Details lesen Sie hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wein aus Rheinhessen im Test:Dieser Grauburgunder ragt heraus!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/grauburgunder-rheinhessen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91db9310b2a8e3e9729ff/e70eb8690ad646202b9620246943900e,c0630751?w=320" alt="Wein aus Rheinhessen im Test:Dieser Grauburgunder ragt heraus!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>