<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Junge (13) bricht im Linienbus zusammen – Mann kommt vor Haftrichter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mediamente-an-kind-verkauft-mann-kam-vor-haftrichter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/530757521-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Junge (13) bricht im Linienbus zusammen – Mann kommt vor Haftrichter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 13-Jährige brach in einem Linienbus zusammen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Ein vermeintlicher medizinischer Notfall in einem Linienbus in Farmsen-Berne brachte die Polizei am Dienstagmorgen auf die Spur eines Drogen- und Medikamentendealers. Der Verdächtige wurde noch am selben Tag dem Haftrichter vorgeführt.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war ein 13-jähriger Junge gegen 8.30 Uhr in einem Linienbus an der August-Krogmann-Straße plötzlich zusammengebrochen. Er wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht. Erste Ermittlungen ergaben Hinweise darauf, dass der Junge möglicherweise Ketamin eingenommen hatte.</p><p>Ketamin ist ein verschreibungspflichtiges Medikament, das üblicherweise zur Narkoseeinleitung in Krankenhäusern verwendet wird. Es mindert im wachen Zustand die Schmerzempfindung und kann das Bewusstsein trüben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Pizzeria in Hamburg – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-pizzeria-in-hamburg-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250910-id38523-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C204px%2C1236px%2C1236px&webp=1" alt="Feuer in Pizzeria in Hamburg – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In einer Pizzeria in Altona-Altstadt ist es am Mittwochmittag zu einem Brand gekommen. Verletzte gab es zum Glück nicht. Aber es entstand Sachschaden.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es laut Feuerwehr gegen 13 Uhr an der Wohlers Allee. Mehrere Anrufer meldeten eine starke Verqualmung aus einer Pizzeria. Daraufhin rückten gleich mehrere Löschfahrzeuge an.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher hatte es im Küchenbereich gebrannt. Die Flammen wurden mit einem C-Rohr gelöscht. Verletzte gab es glücklicherweise nicht. Die Polizei ermittelt die Brandursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann missachtet Hausverbot und landet in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-missachtet-hausverbot-und-landet-mann-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/468534763-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C557px%2C1152px%2C1152px&webp=1" alt="Mann missachtet Hausverbot und landet in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Bahnhof Altona fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Einsatz der Bundespolizei am Dienstagabend im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt): Ein 41-Jähriger hatte trotz Hausverbot ein Geschäft betreten und dabei eine Mitarbeiterin beleidigt. Bei der Überprüfung machten die Beamten eine brisante Entdeckung.</strong></p><p>Gegen 21.15 Uhr wurden zwei Streifenbeamte auf einen Streit vor einem Geschäft aufmerksam. Der Mann hatte das Hausverbot ignoriert und eine Angestellte beschimpft. Als die Polizisten seine Personalien kontrollierten, stellte sich heraus: Gegen ihn lag ein Haftbefehl vor.</p><p>Der 41-Jährige soll Anfang Februar am ZOB Altona einen am Boden sitzenden Mann gegen den Kopf getreten und dabei schwer verletzt haben. Danach war er untergetaucht, woraufhin ein Richter Haftbefehl erlassen hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtmesse öffnet in Hamburg – erstmals auch für Privatbesucher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kreuzfahrtmesse-oeffnet-in-hamburg-erstmals-auch-fuer-privatbesucher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/470734120-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C167px%2C1537px%2C1540px&webp=1" alt="Kreuzfahrtmesse öffnet in Hamburg – erstmals auch für Privatbesucher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schiff läuft in den Hamburger Hafen ein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Von Mittwoch bis Freitag findet in Hamburg erneut die Messe für See- und Flusskreuzfahrten statt. In diesem Jahr können zum ersten Mal auch private Kreuzfahrtinteressierte die Fachmesse besuchen.</strong></p><p>Das teilten der britische Veranstalter Informa Markets und Hamburg Messe mit. Mit Online-Registrierung und Ticket können 500 private Besucher das Messegelände am Freitag betreten. </p><p>Die Veranstalter erwarten laut Website etwa 3500 internationale Teilnehmende aus mehr als 90 Ländern sowie mehr als 250 Aussteller, darunter bekannte Kreuzfahrtmarken. Themen der Schau sind unter anderem Nachhaltigkeit, Digitalisierung und zukunftsfähige Hafeninfrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Gewissheit: Vermisster stirbt in Hamburger Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-aus-hamburger-krankenhaus-vermisst-wo-ist-guenther-h/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vermisster.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Traurige Gewissheit: Vermisster stirbt in Hamburger Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vermisste ist in einem Krankenhaus verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei suchte seit Dienstag mit einem Foto nach dem 69-jährigen Günther H., der seit rund zwei Wochen vermisst wurde. Nun herrscht traurige Gewissheit: Der Mann ist in einem Hamburger Krankenhaus gestorben.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war Günther H. mehrere Tage in der Asklepios Klinik an der Alphonsstraße behandelt worden. Am 31. August verließ er die Klinik auf eigenen Wunsch – an seiner Wohnanschrift in Jenfeld kam er jedoch nie an.</p><p>Am Dienstag veröffentlichte die Polizei ein Fahndungsfoto und bat die Bevölkerung um Hinweise. Am Mittwoch dann die tragische Nachricht: „Der Vermisste ist in einem Hamburger Krankenhaus verstorben“, sagte Polizeisprecherin Nadia Papist. „Hinweise auf eine Straftat oder Fremdeinwirkung liegen nicht vor.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit crazy Crêpes: Japanisches Kult-Lokal ändert Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-crepes-japanischer-kult-laden-aendert-konzept/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sun-6874-912-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Schluss mit crazy Crêpes: Japanisches Kult-Lokal ändert Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Miyuki Inoue verkaufte an der Grindelallee bisher verrückte Crêpes aus Japan – nun ändert sie das Konzept.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Mit Wackelpudding, Nudelsuppen-Geschmack oder Crème brûlée: Richtig verrückte Pfannkuchen-Kreationen aus Japan gab es bei „MiMi’s Crêpes“ an der Grindelallee. Auch Manga-Fans nutzten das kleine Lokal gerne als Treffpunkt. Doch nun ändert Inhaberin Miyuki Inoue das Konzept komplett – gemeinsam mit einem Kollegen aus der Gastronomie. Die MOPO erklärt, was sie künftig in Rotherbaum anbietet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburgs Mieten werden weiter steigen“ – aus zwei Gründen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-mieten-werden-weiter-steigen-aus-zwei-gruenden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago100642613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=195px%2C0px%2C1699px%2C1700px&webp=1" alt="„Hamburgs Mieten werden weiter steigen“ – aus zwei Gründen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrfamilienhäuser in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Wohnungssuche in Hamburg bleibt ein harter Kampf: Wer in den begehrten Vierteln der Stadt eine Bleibe ergattern will, muss schnell sein – und immer tiefer in die Tasche greifen. Laut einer aktuellen Umfrage des Immobilienverbands Deutschland Nord (IVD Nord) unter seinen Mitgliedern werden die Mieten auch in den kommenden Monaten weiter steigen. Zwei Faktoren treiben den Trend besonders an.</strong></p><p>Zum einen bleibt das Angebot an freien Wohnungen extrem knapp. Viele Hamburger ziehen gar nicht erst um – und halten damit den Markt zusätzlich fest. Zum anderen konzentriert sich die Nachfrage nach wie vor fast ausschließlich auf gute und sehr gute Lagen. Dort sind Wohnungen oft schon nach wenigen Tagen vergeben.</p><p>„Der Hamburger Mietwohnungsmarkt bleibt in den begehrten Lagen weiterhin angespannt. Wer dort eine Wohnung sucht, muss schnell sein – die meisten Objekte werden in kürzester Zeit vermietet“, so Anika Schönfeldt-Schulz, Vorsitzende des IVD Nord.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Brandeinsatz in Hamburg – Feuerwehr rettet Bewohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurioser-brandeinsatz-in-hamburg-feuerwehr-rettet-bewohner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C211px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="Kurioser Brandeinsatz in Hamburg – Feuerwehr rettet Bewohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute retteten den Bewohner aus dem verqualmten Zimmer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Bahrenfeld ist es in der Nacht zu Mittwoch zu einem kuriosen Feuerwehreinsatz gekommen. Rettungskräfte mussten einen Bewohner aus einem völlig verqualmten Zimmer retten. </strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, waren die Einsatzkräfte gegen Mitternacht zum Leverkusenstieg gerufen worden. Von dort hatten Bewohner eines Hauses Brandgeruch und eine starke Verqualmung aus einer der Wohnungen gemeldet.</p><p>Laut Feuerwehr sei ein Bewohner aus einem stark verqualmten Zimmer gerettet worden. Er wurde vom Notarzt versorgt und kam dann in eine Klinik. Die Ursache der Verrauchung lag bei einem brennenden Aschenbecher. Offenbar hatte der Mann seine Zigarette nicht richtig ausgedrückt und war dann schlafen gegangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dickes Lohnplus: Hamburger haben deutlich mehr in der Tasche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-dickes-lohnplus-mehr-geld-in-der-tasche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517708970-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C0px%2C1700px%2C1700px&webp=1" alt="Dickes Lohnplus: Hamburger haben deutlich mehr in der Tasche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reallöhne in Hamburg steigen um vier Prozent.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | stockfotos-mg</span></p><p><strong>Gute Nachrichten für Verbraucher: Die Verdienste steigen in Hamburg abermals stärker als die Verbraucherpreise.</strong></p><p>Die Reallöhne in Hamburg lagen im zweiten Quartal vier Prozent über denen des Vorjahresquartals. Das teilte das Statistikamt Nord in Hamburg mit. „Das Reallohnwachstum pegelt sich auf einem normaleren Niveau ein“, sagte eine Statistikerin des Amtes zu der Entwicklung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/aktuelle-zahlen-so-viel-verdient-man-in-hamburg-im-durchschnitt/">Aktuelle Zahlen: So viel verdient man in Hamburg im Durchschnitt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuzugang im Block-Prozess: Christina Block heuert Ex-Regierungssprecher an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/neuzugang-im-block-prozess-christina-block-heuert-ex-regierungssprecher-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-9.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Neuzugang im Block-Prozess: Christina Block heuert Ex-Regierungssprecher an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist wegen der Entführung ihrer Kinder angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Béla Anda, einst Regierungssprecher unter Kanzler Gerhard Schröder (SPD), unterstützt zukünftig Christina Block im Prozess um die Entführung ihrer jüngsten Kinder. Aufgabe des PR-Profis: Die Klientin medial in ein vorteilhaftes Licht rücken, in einem Verfahren, das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/">Aufmerksamkeit erregt, wie kaum ein Prozess zuvor</a>. </strong></p><p>„Ich begleite Christina Block im laufenden Verfahren in Hamburg kommunikativ im Bereich Litigation-PR. Denn eine Mutter hat das Recht, ihre Kinder zu sehen“, schreibt der prominente PR-Profi (ab 2020 hatte er einen Podcast mit dem Kanzler a.D.) im Netzwerk LinkedIn. Litigation-PR, das ist laut Wikipedia „Öffentlichkeitsarbeit im Rechtsstreit“ – für Angeklagte außerhalb der Block-Liga zumeist ein unerreichbarer Luxus.</p><p>Er sei „zutiefst bewegt von der Tatsache, dass Frau Block über Jahre vom Kontakt zu ihren Kindern abgeschnitten war und ist“, erklärt der Ex-Regierungssprecher, der sich gerade noch über Annalena Baerbocks New York-Videos lustig gemacht hat („alles ist so fröhlich und hallo, und da sieht man auch den Bauch rausgucken“).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommergeschäft in die Baugrube gefallen: Eismann ist stinksauer auf Hamburg Energie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zerstoertes-sommergeschaeft-beliebter-eiskonditor-enttaeuscht-von-hamburg-energie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250904-roeer-9340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C75px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Sommergeschäft in die Baugrube gefallen: Eismann ist stinksauer auf Hamburg Energie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über die riesige Baustelle vor seinem Eis-Geschäft habe ihn niemand informiert, so Inhaber Jens Schöning (65).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Ein Eis in der Hand, den Blick auf Sand gerichtet. Was klingt wie ein Urlaubstraum, ist der Albtraum des Hamburger Eiskonditors Jens Schöning (65). Vor seinem Geschäft türmen sich Berge an Bausand. Mehrere Monate blockierten sie die Einfahrt von der Rodigallee in die Straße Hohen Feld, an der Schöning „das Eis-Café“ seit 1984 führt. Er sagt: „Wat mutt dat mutt, aber die Umsetzung war katastrophal.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur eine Stadt liegt weiter vorn: Hamburgs Hafen ist ein Social-Media-Star</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hafen-ist-ein-social-media-star/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/484779835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C0px%2C1604px%2C1602px&webp=1" alt="Nur eine Stadt liegt weiter vorn: Hamburgs Hafen ist ein Social-Media-Star" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher am Hafen: Hamburg ist bei Touristen beliebt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Wenn es um große Pötte, maritime Atmosphäre und echte Hafenromantik geht, ist Hamburg ganz vorn dabei – auch im Netz. Eine aktuelle Social-Media-Analyse von „Fit Reisen“ zeigt: Hamburg ist die beliebteste Hafenstadt Deutschlands und landet europaweit sogar auf Platz 2. Nur eine Metropole kann noch mehr Postings vorweisen.</strong></p><p>Mehr als 71.000 Instagram-Beiträge sind bislang mit Bildern aus dem Hamburger Hafen unter den Hashtags #port und #harbour veröffentlicht worden. Damit schlägt die Hansestadt alle deutschen Konkurrenten deutlich. Rostock, Bremen und Kiel schaffen es zwar ebenfalls in die Top 60 des Rankings, doch an Hamburg kommt keiner vorbei.</p><p>Im europaweiten Vergleich muss sich der drittgrößte Hafen Europas nur London geschlagen geben, das mit knapp 89.000 Posts den Spitzenplatz einnimmt. Auf den weiteren Rängen folgen Barcelona, Nizza, Amsterdam und Marseille.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um gefälschte Sprachtests für Einbürgerungen: Polizei ermittelt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handel-mit-gefaelschten-sprachtests-polizei-ermittelt-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/516234437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Skandal um gefälschte Sprachtests für Einbürgerungen: Polizei ermittelt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer eingebürgert werden will, muss den Einbürgerung- und auch den Sprachtest bestehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Goldmann | Goldmann</span></p><p><strong>Wer in Deutschland eingebürgert werden will, der muss unter anderem einen Sprachtest bestehen. Laut Medienrecherchen sollen Betrüger jedoch einen Weg gefunden haben, Behörden mit gefälschten Sprachzertifikaten auszutricksen. Die Polizei ermittelt auch in Hamburg. Wie reagieren die Ausländerämter darauf?</strong></p><p>Die Polizei ermittelt aktuell in mehreren Bundesländern wegen des Handels mit gefälschten Sprachzertifikaten, für die in sozialen Medien geworben wird. Laut einer Recherche von „Stern“ und RTL verlangen die Betrüger für die vermeintlichen Zertifikate, die etwa bei einer Einbürgerung verlangt werden, zwischen 750 Euro und 2700 Euro.</p><p>Ein Mittel, um solche Fälschungen zu erkennen, ist aus Sicht des Bundesinnenministeriums ein persönliches Gespräch mit den Einbürgerungswilligen. „Die deutsche Staatsangehörigkeit bildet den Abschluss eines gelungenen Integrationsprozesses“, betonte eine Sprecherin des Ministeriums.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>