<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>MRT-Bilder zeigen die gefährliche Wahrheit:Gina-Lisas Körper nach der Horror-Po-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/gina-lisa-lohfink-mrt-bilder-zeigen-ausmass-der-verpfuschten-op-in-der-tuerkei-696deb5ccb02badbe0a0eb44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696deb5ccb02badbe0a0eb45/36bbdc11f247f43c4ffaa61b9d983d99,85f0192f?w=992" alt="MRT-Bilder zeigen die gefährliche Wahrheit:Gina-Lisas Körper nach der Horror-Po-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) /Izmir (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Wenn Bilder mehr sagen als tausend Worte: Die MRT-Aufnahmen von Gina-Lisa Lohfink (39) zeigen, was die verpfuschte Po-OP in der Türkei Mitte 2023 in ihrem Körper angerichtet hatte. Für das Model sind sie der sichtbare Ausdruck monatelanger Leiden: mit Schmerzen, Tabletten und totaler Erschöpfung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gina-Lisa zu BILD: „Ich hatte jeden Tag Schmerzen, wirklich jeden einzelnen Tag.” Die MRT (Magnetresonanztomografie) zeigt das Gesäß von oben nach unten im Querschnitt. Schon auf den ersten Blick fällt auf: Der Po ist nicht mehr gleichmäßig. Die rechte und linke Seite sehen unterschiedlich aus. Das Fettgewebe wirkt verklumpt, verschoben. So, als wäre es nicht mehr da, wo es hingehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die MRT-Aufnahme von Gina-Lisas Po: Die hellen Streifen an der Seite sind die Fett-Filler, die sich der TV-Star 2023 injizieren ließ. Links ist zu sehen, wie der Filler ins Gewebe des Oberschenkels abgerutscht ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ärzte erkennen daran Folgen einer OP, bei der Fett nicht richtig angewachsen und verrutscht ist. Genau das kann dauerhafte Schmerzen, Druck und Entzündungen verursachen. Und das beschreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gina-lisa-lohfink/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15815970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gina-Lisa Lohfink<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krösche spricht öffentlich:Brisante Wahrheiten über das Toppmöller-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-brisante-wahrheiten-ueber-das-toppmoeller-aus-696e0e1acb02badbe0a0eeee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e0e1acb02badbe0a0eeef/084a443d992f0670552daa50c7952fc6,87536453?w=992" alt="Krösche spricht öffentlich:Brisante Wahrheiten über das Toppmöller-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der Sport-Boss über den Trainer-Rauswurf! Nach dem Aus von Dino Toppmöller (45) äußerte sich am Montagvormittag Vorstand Markus Krösche (45) über den Wechsel auf der Trainer-Position. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teilweise fand Krösche deutliche Worte, oft deutete der Sport-Vorstand allerdings nur an, was bei Eintracht wirklich abgeht. Mit BILDplus erfahren sie, was Krösche mit seinen Aussagen wirklich meint und welche Wahrheiten damit aufgedeckt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kältewelle rollt an:Jetzt kommt der Trocken-Frost</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/kaeltewelle-rollt-an-wintersonne-laesst-deutschland-bibbern-696de871173ea7f40d17cd07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de871173ea7f40d17cd08/d4a3dc61124c0465c7ba0b1c73da6633,1bedadcf?w=576" alt="Kältewelle rollt an:Jetzt kommt der Trocken-Frost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Strahlender Sonnenschein, klirrende Kälte: Hoch Christian schaufelt eiskalte Luft aus Osteuropa nach Deutschland. Eine Kältewelle rollt an und lässt das Land unter der Wintersonne bibbern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Start in die Woche zeigt sich der Winter von seiner freundlichen Seite. Vielerorts scheint die Sonne, der Himmel ist blau. Doch der schöne Schein trügt: Die Temperaturen kommen kaum vom Fleck. Tagsüber werden meist nur null bis acht Grad erreicht, in höheren Lagen bleibt es teils sogar frostig. In Flussniederungen und im Süden hält sich stellenweise zäher Nebel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blauer Himmel, knackige Kälte: Sonnenaufgang in Hannover <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sonne satt, aber kaum Niederschlag auch in Bayern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aldi abgeschlagen:Das ist der beliebteste Supermarkt Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/edeka-lidl-kaufland-die-beliebtesten-supermaerkte-deutschlands-696e37884b28d19bc43456f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e37884b28d19bc43456f2/8c173ea7935a8c66df964d0562852bb4,f7c237c7?w=576" alt="Aldi abgeschlagen:Das ist der beliebteste Supermarkt Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Wir lieben Lebensmittel“ – so lautet der Slogan von Lebensmitteleinzelhändler Edeka. Und Kunden lieben Edeka. Laut einer Befragung von 7400 Kunden im Auftrag des Strategieberatungsunternehmens EY-Parthenon steht die Supermarktkette an der Spitze in Deutschland. Auf einer Bewertungsskala von 0 bis 100 führt Edeka das „Retail Performance Ranking“ mit 64,7 Punkten an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem zweiten Platz folgt Discounter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 61,7 Punkten, auf dem dritten Platz Rewe mit 60,9 Punkten, und Platz vier belegt Kaufland mit 59,8 Punkten, berichtet „T-Online“. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/supermarkt-was-steckt-hinter-der-ordnung-beim-discounter-67336201ba9516147135967c"><!-- --><!--[--><!--[-->Einzelhändler <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf den ersten vier Plätzen konnten ihre Bewertungen seit 2022 verbessern: Edeka um 2,9 Punkte, Lidl sogar um 3,6 Punkte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi <!--]--><!--]--></a><!--[-->Süd erreicht mit 59,7 Punkten Rang fünf, Aldi Nord folgt mit 55,4 Punkten auf Platz neun. Dass Süd und Nord getrennt gelistet werden, ist neu – 2024 wurden beide gemeinsam abgefragt und kamen damals auf 61,4 Punkte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Studienautor Jan-Sebastian Hovest-Engberding „scheint es so, dass sich beide tendenziell verschlechtert haben“. Trotzdem haben sie bessere Punktzahlen als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/penny/penny-news-fotos-videos-20329414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Penny<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 48,3, Netto Marken-Discount mit 47,6 oder Norma mit 44,6. Aldi Süd überzeuge demnach hauptsächlich beim Einkaufserlebnis und dem Produktsortiment. Aldi Nord punktet dagegen in den Kategorien Nähe und Mitarbeiterqualität.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Psycho-Tricks beim Einkauf. Wer sie kennt, wird weniger manipuliert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall:Kind (5) stirbt in Berliner Kita</title>
    <link>https://www.bild.de/news/niederschoeneweide-kind-stirbt-in-kita-in-berlin-696e232bcb02badbe0a0f2e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e232bcb02badbe0a0f2e1/aecb1cd34a696c0ebdbbe2da04be12f5,69d62d4e?w=656" alt="Tödlicher Unfall:Kind (5) stirbt in Berliner Kita" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Montagvormittag kam es in einer Kita im Berliner Ortsteil Niederschöneweide zu einem tragischen Unfall. Ein fünfjähriger Junge starb. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich gegen 10.15 Uhr in der Kita „Adlerküken“ in der Straße Adlergestell. Sie liegt im Bezirk Treptow-Köpenick im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuerst hatte der Tagesspiegel berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Polizeifahrzeuge sind vor der Kita aufgefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feuerwehr, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei waren mit einem Großaufgebot vor Ort. Auch ein Rettungshubschrauber landete. Notärzte begannen sofort mit Wiederbelebungsmaßnahmen. Doch das Kind konnte nicht gerettet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schicksalsspiel bei der EM:Bundestrainer streicht zwei Handball-Stars aus Kader!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-spanien-als-schicksalsspiel-bundestrainer-streicht-diese-beiden-stars-696e41a9a4073dd2f97f6d05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e41a9a4073dd2f97f6d05/133cf2230149525f7f6ba8e5ca0e2141,8a8c87af?w=320" alt="Schicksalsspiel bei der EM:Bundestrainer streicht zwei Handball-Stars aus Kader!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute geht es bei der Handball-EM um alles oder nichts. Schicksalsspiel gegen Spanien! Nach der überraschenden Pleite gegen Serbien (27:30) steht Deutschland gegen Spanien mit dem Rücken zur Wand. Der Angriff auf das Halbfinale und eine Medaille, mit dem die DHB-Auswahl in dieses Turnier gestartet ist, hängt an diesem einen Spiel – ein Endspiel bereits in der Vorrunde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage ist klar: Um 18 Uhr treffen Österreich und Serbien aufeinander, anschließend folgt Deutschland gegen Spanien (20.30 Uhr, ZDF und Dyn live). Gewinnt Serbien, muss die deutsche Mannschaft heute mit mindestens drei Toren Unterschied siegen, um die Hauptrunde zu erreichen. Dann braucht es keinen Rechenschieber. Erst, wenn Serbien nicht gewinnt, wird gerechnet. Sicher ist: Dieses Spiel entscheidet über Weiterkommen oder vorzeitiges Aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für dieses Alles-oder-nichts-Spiel trifft Bundestrainer Alfred Gíslason (66) erneut harte Personalentscheidungen. Mit 18 Spielern war die Mannschaft ins Teamquartier nach Silkeborg gereist, doch nur 16 dürfen heute auf den Spielberichtsbogen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für Ältere:Deshalb lohnt sich ein Festnetz-Telefon immer noch</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/festnetz-telefone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683996dd5f7a8d25a5be8993/9b143d769db743a5ad5a37d5f8506300,104dfca0?w=320" alt="Nicht nur für Ältere:Deshalb lohnt sich ein Festnetz-Telefon immer noch" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden Euro schlafen im ewigen Eis:Dieser Grönländer baut den größten Schatz der Arktis ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/milliarden-euro-im-ewigen-eis-dieser-groenlaender-baut-den-groessten-schatz-der-arktis-ab-6966b2b99f36d5bf769fab26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966b2b99f36d5bf769fab27/ce45a1b0f00340c30a59cb3dcadd8745,f6197f46?w=992" alt="Milliarden Euro schlafen im ewigen Eis:Dieser Grönländer baut den größten Schatz der Arktis ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Grönlands Bodenschätze sind von unschätzbarem Wert, doch die Bedingungen, sie zu fördern, sind extrem. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bent Olsvig Jensen, der Mann hinter der einzigen aktiven Mine der Insel, kämpft gegen Dunkelheit, Kälte und fehlende Infrastruktur. Doch trotz der Herausforderungen sieht er Grönland als Schlüssel zur Unabhängigkeit Europas von China bei kritischen Rohstoffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle dabei US-Präsident Trump spielt und warum Jensens Mine ein Vorbild für eine neue Wirtschaft ist, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland-Attacke:So können wir Trump jetzt noch stoppen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-groenland-europas-ueberraschende-gegenstrategien-696df6874b28d19bc4344864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df6874b28d19bc4344865/aaa34e1cd960e056e6e89e1a7713edab,530eab39?w=576" alt="Grönland-Attacke:So können wir Trump jetzt noch stoppen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump plant die Übernahme Grönlands und versetzt Europa in Aufruhr. Doch Europa ist nicht wehrlos: Vier mächtige Strategien könnten Trump in die Schranken weisen? Erfahren Sie mit BILDplus, wie Europa seine schärfsten Waffen einsetzen könnte...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistorius hat kaum Optionen:Marineschiffe nicht grönlandtauglich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pistorius-hat-kaum-optionen-marineschiffe-nicht-groenlandtauglich-6968b89a6b40895ba7f6e5e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b89a6b40895ba7f6e5e6/0b0c041eda96e242ceeb054702ede87a,773b0367?w=576" alt="Pistorius hat kaum Optionen:Marineschiffe nicht grönlandtauglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Nook –<!--]--><!--[--><b> Wie kann Deutschland dem von Trump, Putin und Xi bedrohten Grönland helfen? Nicht mit Kriegsschiffen, so viel scheint sicher. Denn Deutschland hat kein einziges Kriegsschiff, das im Eismeer rund um die Mega-Insel (sechsmal so groß wie Deutschland) operieren könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag schickte Verteidigungsminister Boris Pistorius die ersten 15 Bundeswehr-Soldaten über den Atlantik. Ihre Aufgabe laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-verteidigung/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20458694.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesverteidigungsministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BMVg): <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Rahmenbedingungen für mögliche militärische Beiträge zur Unterstützung Dänemarks bei der Gewährleistung der Sicherheit in der Region zu erkunden, insbesondere im Bereich Seeraumüberwachung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch diese Überwachung kann Deutschland allenfalls aus der Luft gewährleisten. Denn: Keine der elf Fregatten der Deutschen Marine verfügt über eine „Eisklasse“, also eine Zertifizierung zum Betrieb im Fest- und Packeis der Arktis rund um Grönland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Verletzte in Thüringen:Berliner Schüler verunglücken auf Chor-Fahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/verletzte-in-thueringen-reisebus-mit-schuelern-auf-a9-verunglueckt-696e21aecb02badbe0a0f194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e21aecb02badbe0a0f194/ebc7ae1007a53bf632232e11be7a58df,bf9757d0?w=656" alt="Mehrere Verletzte in Thüringen:Berliner Schüler verunglücken auf Chor-Fahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schleiz (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Schweres Busunglück im Süden Thüringens. Im Bereich der Autobahn 9 an der Anschlussstelle Schleiz im Saale-Orla-Kreis kam es am Montagmittag zu einem schweren Unfall. Hier verunglückte ein mit Schülern im Alter von 12 bis 14 Jahren vollbesetzter Reisebus. Etwa 40 Kinder und fünf Erwachsene wurden nach Angaben der Polizei leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam es, als der Reisebus mit Kennzeichen aus Wunsiedel im Fichtelgebirge (Bayern) aus noch ungeklärter Ursache beim Abfahren von der Autobahn von der Fahrbahn abkam, eine Leitplanke durchbrach und anschließend mehrere Meter eine Böschung hinabstürzte. Anschließend blieb das tonnenschwere Fahrzeug auf der Seite liegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Reisebus waren Schüler aus Berlin auf dem Weg zu einer Chor-Fahrt nach Bayern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatz- und Rettungskräfte rückten mit einem Großaufgebot zum Unfallort aus. Auch ein Rettungshubschrauber wurde angefordert und landete in unmittelbarer Nähe. Gegenwärtig ist die Abfahrt Schleiz voll gesperrt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Weltcup in Italien:Skiverband befördert deutsche Weltmeister-Tochter!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-vor-weltcup-in-italien-skiverband-befoerdert-romy-ertl-696e3f2a4b28d19bc4345963</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e3f2a4b28d19bc4345963/950739b6c5f14d57c2100430305c9fa1,6ea863a8?w=320" alt="Vor Weltcup in Italien:Skiverband befördert deutsche Weltmeister-Tochter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt bekommt sie ihre nächste Chance!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Romy Ertl (18) wird erneut in das Weltcup-Team der deutschen Ski-Damen befördert. Am Dienstag darf das Nachwuchstalent beim Riesenslalom am Kronplatz (Italien) an den Start gehen (10.25 Uhr/BR24). Das hat der Deutsche Skiverband (DSV) am Montag bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Ertl wird es der zweite Weltcup-Start ihrer Karriere. Zum Saisonauftakt durfte sie bereits beim Slalom in Levi (Finnland) im höchsten Ski-Wettbewerb ran. Dort war sie mit der hohen Startnummer 74 kurz nach der ersten Zwischenzeit nach einem Fahrfehler ausgeschieden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt die Riesenslalom-Nominierung. Eine Disziplin, die Ertl im Blut liegen sollte. Denn ihre Mutter ist Martina Ertl-Renz (heute 52). Sie gehörte in den 90ern und frühen 2000ern zu den besten Skifahrerinnen der Welt. Zehn ihrer insgesamt 14 Weltcup-Siege feierte sie im Riesenslalom. Bei Weltmeisterschaften und Olympischen Spielen gewann Ertl-Renz insgesamt sieben Medaillen, darunter Olympia-Silber in der Kombination. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienheim vererben:Wie Sie Kindern ein Haus steuerfrei vermachen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuerfrei-vererben-wie-sie-ihren-kindern-schlau-das-haus-vermachen-6967a12de954401861ee058b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a12de954401861ee058b/c0307b8e4491a5a1f808b6e10a097018,d0455d3c?w=320" alt="Familienheim vererben:Wie Sie Kindern ein Haus steuerfrei vermachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dilemma für Erben: Häuser werden immer teurer, Immobilien steigen an Wert – doch die Steuerfreibeträge bleiben gleich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Faktisch heißt das: „Der Staat besteuert heute mehr, obwohl sich die Regeln auf dem Papier nicht geändert haben“, warnt der Steuerberater Sascha Matussek. Zudem vererben oder verschenken viele Familien ihre Immobilien falsch und zahlen am Ende zehn- oder sogar hunderttausende Euro an den Fiskus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei geht es auch anders. „Mit der richtigen Gestaltung lässt sich die Steuerlast oft drastisch senken – manchmal sogar auf null“, verrät der Experte. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Soldaten über kältesten Kriegs-Winter:Jede Fußspur im Schnee kann den Tod bedeuten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-soldaten-ueber-kriegs-winter-jede-fussspur-im-schnee-kann-den-tod-bedeuten-696cb2274bea5ecfebee9c72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb2274bea5ecfebee9c73/feb71f8ac0ef9ea0fa582d5d59dd6fb6,af3d6c2e?w=992" alt="Ukraine-Soldaten über kältesten Kriegs-Winter:Jede Fußspur im Schnee kann den Tod bedeuten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während die Ukraine den kältesten Kriegswinter seit Beginn des russischen Angriffskriegs erlebt, trotzen eine Million Soldaten den extremen Bedingungen an der 1500 Kilometer langen Front. Wie schaffen es die Verteidiger, bei minus 21 Grad und ständigen Angriffen zu überleben? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD verraten Front-Soldaten ihre Überlebensstrategien – von rauchlosen Heizgeräten bis hin zu cleverer Tarnung gegen russische Drohnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche Tricks die ukrainischen Soldaten anwenden, um in diesem brutalen Kriegswinter zu bestehen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>