<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auftritt vor Israels Parlament:Trump feiert Geisel-Deal: „Es fühlt sich so gut an!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-israels-parlament-knesset-donald-trump-feiert-geisel-deal-es-fuehlt-sich-so-gut-an-68ecc5360bda2290ccea9735</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecc5360bda2290ccea9736/4f419b59326c5c4ef57b3bedee5430bb,b3a7d697?w=992" alt="Auftritt vor Israels Parlament:Trump feiert Geisel-Deal: „Es fühlt sich so gut an!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem - <!--]--><!--[--><b>Der US-Präsident hätte kein stärkeres Zeichen der Israel-Unterstützung in die Welt schicken können. Donald Trump kam in das Herz der einzigen Demokratie des Nahen Ostens, ins israelische Parlament (Knesset), um seinen Geisel-Deal zu feiern. Und: Eine Ära des Friedens in der gesamten Region auszurufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede begann spirituell: „Wir haben uns hier versammelt, um dem Gott Abrahams, Isaaks und Jakobs zu danken.“ Trump las zunächst streng vom Teleprompter ab. Dann wich er vom Skript ab und lieferte eine launige Siegesrede ab – mit politischen Botschaften, die tief in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gedanken blicken lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst lobte er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premierminister Benjamin Netanjahu, dem er in den Verhandlungen mit palästinensischen Terroristen schmerzhafte Kompromisse abgenötigt hatte. Um dem in der Kritik stehenden Regierungschef zu helfen, sagte Trump: „Er ist nicht der einfachste Mensch, mit dem man streiten kann, aber genau das macht ihn so großartig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Ende der Rede wurde Trump noch expliziter: Er forderte Israels Präsident Jitzchak Herzog auf, Netanjahu zu begnadigen – und so die laufenden Prozesse (u.a. wegen Korruption) zu stoppen. „Er ist einer der besten Anführer in Kriegszeiten. Zigarren und Champagner? Wen kümmert’s?“, fragte Trump und spielte auf die Annahme teurer Geschenke an, die Netanjahu vorgeworfen wird. Dann erklärte der US-Präsident: „Na gut, genug Kontroverse für den heutigen Tag“ – und beendete das Thema.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-freilassung-von-20-lebenden-hamas-geiseln-hat-begonnen-68ec7df6ff70575ab37a1cc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec7df6ff70575ab37a1cc8/27ca953a78aadeb721dbcd377cd12797,20032e1c?w=992" alt="738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Welt war schockiert über diese Grausamkeit: Anfang August verbreitete die Hamas ein Propaganda-Video des völlig abgemagerten Evyatar David (24), der in einem Tunnel unterhalb Gazas sein eigenes Grab schaufeln sollte. Nun ist der junge Israeli frei – und zurück in den Armen seiner Familie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Am 7. Oktober 2023 war David auf dem Nova-Festival gemeinsam mit seinem Freund Guy Gilboa-Dalal (24) entführt und nach Gaza verschleppt worden. Beide mussten sich von den Terroristen immer wieder erniedrigen lassen. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Bilder gingen um die Welt: Evyatar David musste sein eigenes Grab in einem Hamas-Tunnel schaufeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So mussten sie etwa zusehen, wie andere Geiseln freigelassen wurden und vor laufender Kamera erzählten, was sie bei dem Anblick fühlten. Gilboa-Dalal sollte in einem Hamas-Video vom September darum flehen, dass Israel die geplante Militäroffensive in der Stadt Gaza abbläst. Das Schicksal der beiden Kindheitsfreunde war lange ungewiss – nun wurden sie endlich von ihrem Martyrium erlöst. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Geiseln frei:Die historischen Stunden im Nahen Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freilassung-der-geiseln-rueckt-naeher-die-historischen-stunden-im-nahen-osten-68ebd300ff70575ab37a1857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd300ff70575ab37a1858/d0d4388d30a6d6c385fab59af6db5545,831e896a?w=992" alt="Alle Geiseln frei:Die historischen Stunden im Nahen Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt. Hamas und Israel haben den Gaza-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieben. In einem ersten Schritt hat sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen. Jetzt sollen alle Geiseln frei kommen! BILD zeigt die Livebilder aus Israel und Gaza und ist mit Reportern vor Ort<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler bei Friedensgipfel in Ägypten:Merz: Trump soll auch Ukraine-Krieg beenden!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-bei-trumps-friedens-gipfel-hier-landet-merz-in-aegypten-68ecd5dc8d1bbbdf1c7dc484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecd5dc8d1bbbdf1c7dc485/3afb7c9b00743d24af889451ed16a4b7,35337bc9?w=576" alt="Kanzler bei Friedensgipfel in Ägypten:Merz: Trump soll auch Ukraine-Krieg beenden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scharm El-Scheich – <!--]--><!--[--><b>Es soll der symbolische Höhepunkt für den Auftakt für einen Frieden im Nahen Osten werden: die Unterzeichnung des Friedensvertrags zwischen Israel und Gaza in Scharm El-Scheich. Trump dürfte sich um zwei Stunden verspäten, Merz ist schon da – doch auch der Kanzler wird nur wenige Stunden vor Ort sein. Sein Ziel: zeigen, dass Deutschland bereit ist, diplomatisch mitzuwirken, zu vermitteln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es heißt, wird er am Rande Ägyptens Präsidenten Abdel Fattah al-Sisi (70) und den Emir von Katar, Scheich Tamim bin Hamad Al Thani (45), treffen. Der Kanzler sehe den Tag nach BILD-Informationen als historisch, ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hätte es ihn nicht gegeben. In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> heißt es, man sehe den Tag als Auftakt und als Chance für Frieden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Freilassung der Geiseln aus Hamas-Gefangenschaft hat begonnen.</p><p><!--[--><!--[-->ABER: In der Bundesregierung herrscht große Skepsis über den weiteren Prozess. Bei aller Freude und Dankbarkeit, hauptsächlich für das Engagement der USA, seien zentrale Fragen des Prozesses noch weitgehend ungeklärt – insbesondere die Rolle der Terrorgruppe Hamas im Gazastreifen. Die Terrororganisation sei bisher ausdrücklich nicht bereit, sich entwaffnen oder entmachten zu lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„In keinster Weise Entwarnung“:Deutsche Geheimdienste warnen vor Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alarm-in-berlin-geheimdienste-warnen-vor-hamas-68ecd177ff70575ab37a2373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecd177ff70575ab37a2374/bd0dea11afd5634ffed9dd7e7e2c0ec1,8988aa54?w=576" alt="„In keinster Weise Entwarnung“:Deutsche Geheimdienste warnen vor Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Gefahr ist nicht gebannt. Trotz des Gaza-Deals und der Freilassung der letzten Geiseln durch die Hamas schlagen die deutschen Geheimdienste weiter Alarm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfassungsschutz-Präsident Sinan Selen warnte am Montag in einer Anhörung im Bundestag in Berlin: „Ich kann in keinster Weise eine Entwarnung geben, was die Hamas und deren Wirken in Europa und auch in Deutschland angeht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selen zufolge nutze die Terrororganisation Deutschland schon „seit langem“ als Rückzugs- und Infrastrukturraum. Besonders brisant: Der Verfassungsschutz rechnet aktuell mit rund 32.500 Personen in Deutschland, die dem sogenannten Ausländerextremismus zugeordnet werden. „Aus diesem Potenzial könne die Hamas in Deutschland schöpfen“, so Selen weiter. Die Zahl sei im Jahresverlauf um sechs Prozent gestiegen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Portofino ist unser Happy Place“:Boris und Lilian genießen Babymoon in Italien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/boris-becker-geniesst-babymoon-in-portofino-68ec971fff70575ab37a1e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec971fff70575ab37a1e58/ef7b603a0c580c783fd3273eaf7e227e,2c882911?w=656" alt="„Portofino ist unser Happy Place“:Boris und Lilian genießen Babymoon in Italien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Portofino – <!--]--><!--[--><b>Babymoon in Italien! Boris Becker und seine Frau Lilian gönnen sich entspannte Tage in Portofino. Sonne, strahlend blauer Himmel und eine grandiose Aussicht auf das Mittelmeer. Mehr Dolce Vita geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schicken grünen Badeanzug präsentiert die Risikoanalystin ihren süßen Babybauch. Schon Mitte Dezember kommt die oder der Kleine zur Welt. Für Lilian ist es das erste Kind, für Boris das fünfte. In Portofino, dem wunderschönen Ort, an dem sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/was-boris-beckers-hochzeit-gekostet-hat-ganz-viel-pomp-in-portofino-66e720540a79db0be644f68b"><!-- --><!--[--><!--[-->vor einem Jahr geheiratet haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->, genießen sie jetzt ihren vorerst letzten Urlaub zu zweit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Temperaturen waren am Wochenende hoch genug, um in den Hotelpool zu springen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> lässt seine Fans an dem Trip teilhaben, postet gleich sechs Schnappschüsse vom Wochenende auf Instagram. Dazu schreibt er: „Wir folgen dem Licht … Genießen die letzten Sonnenstrahlen. Schönen Sonntag!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Booster für jedes Alter:Wie kann ich mit 30, 40, 50 meine Rente pimpen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/so-schuetzen-sie-sich-mit-20-30-40-50-jahren-vor-altersarmut-etfs-bausparen-67c6eb76c4d4310a7516d222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67c6eb76c4d4310a7516d222/66f3f77c986f87948b306ba5e029cd08,74e11c68?w=320" alt="Booster für jedes Alter:Wie kann ich mit 30, 40, 50 meine Rente pimpen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Rentnern droht Altersarmut! Aber: Wer früh mit dem Sparen beginnt, kann mit kleinen Beträgen viel erreichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Schritte ab 20, 30, 40 und 50 Jahren empfohlen werden und welche Anlageformen sich lohnen, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. Profitieren Sie von den Experten-Tipps und sichern Sie Ihre Zukunft!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Das ist der beste Hosentaschen-Werkzeugkasten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/multitools-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecbb4b0c19a688ca750826/9e1e4aa7eaef04073a103d40366f64fb,6a2878b2?w=320" alt="Testsieger 2025:Das ist der beste Hosentaschen-Werkzeugkasten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wrestling-Wahnsinn aus Australien:JETZT WWE-Kracher „RAW“ live schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/35e153a0dca85a78c95aa59f333af0af,f9fee300?w=992" alt="Wrestling-Wahnsinn aus Australien:JETZT WWE-Kracher „RAW“ live schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Hammer für alle deutschen WWE-Fans! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt „RAW“ heute live ab 14 Uhr aus Perth in Australien. 

</b><!--]--><!--[-->Bei „Crown Jewel“ hat  World-Heavyweight-Champion Seth Rollins einen Sieg gegen WWE-Champion Cody Rhodes geholt — mit Hilfe eines unerlaubten Schlags mit einer Armbanduhr! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei „RAW“ in Perth ist zu erwarten, dass der Kopf von „The Vision“ diesen Betrugs-Sieg ausgiebig feiern und über seinen Gegner lästern wird. Mischt sich „The American Nightmare“ mit ein? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Stephanie Vaquer wird nach ihrem Sieg gegen Tiffany Stratton erwartet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Infektionswelle rollt an:Stimme weg? Das könnte Corona sein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/corona-werte-steigen-wieder-kommt-die-pandemie-zurueck-68e76d4d14154520ea137ee3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e76d4d14154520ea137ee4/c9d54a741fd5f447612ea96c7ebb4b72,6d0bc6c8?w=576" alt="Infektionswelle rollt an:Stimme weg? Das könnte Corona sein" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-329"><!--[--><!--[--><b>Gefühlt ist Corona wieder da. Wer sich umhört, kennt mindestens einen, der flachliegt. Wer in Bus oder Bahn sitzt, hört wieder Husten. Die Zahlen steigen – und das nicht nur gefühlt. Jetzt stellt sich die Frage: Kommt die Pandemie zurück? Die wichtigsten Antworten auf die aktuellen Corona-Fragen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-329"><!--[--><!--[-->Im Abwasser schlagen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Werte wieder aus. Laut Robert-Koch-Institut (RKI) liegt die gemessene Viruslast aktuell bei 50.300 Genkopien pro Liter – ein klarer Anstieg im Vergleich zu den Vorwochen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-329-878"><!--[--><!--[-->Der Vergleich zur Virenbelastung im Abwasser während der Lockdown-Monate zeigt aber auch, dass die aktuellen Werte nicht im Entferntesten an die Pandemie-Zahlen herankommen. Eine Corona-Pandemie 2.0 müssen wir zum jetzigen Zeitpunkt demnach nicht befürchten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wow!:Schwangere (33) finisht Ironman auf Hawaii</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anne-reischmann-schwangere-33-finisht-ironman-auf-hawaii-68ecde8c8803ba0529238c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecde8c8803ba0529238c78/0c121d3d847712157954dee5a47cfafa,e8e64f3a?w=576" alt="Wow!:Schwangere (33) finisht Ironman auf Hawaii" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine beeindruckende Leistung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/triathlon/triathlon-alle-infos-76677768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Triathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anne Reischmann (33) beim Ironman auf Hawaii nach 9:30 Stunden ins Ziel einlief, war sie nicht alleine. Denn: Sie hat die Hitze-Tortur schwanger absolviert. Mit einem Baby-Body in der Hand und Tränen in den Augen posierte sie danach vor den Kameras. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Mutter von Kylian Mbappé spricht über die Schattenseiten des Lebens ihres Sohnes.</p><p class="teaser__text">Heftige Attacke gegen Mark Bellingham (49).</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-plant-traumhochzeit-auf-bali-antrag-erwartet-68eb85a80bda2290ccea893f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb85a80bda2290ccea893f/0d9294f57a31c9120a0302b49f4c345b,7ff0140d?w=320" alt="Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beziehungs-Kehrtwende! Vor zwei Monaten war TV-Star Iris Klein noch rasend vor Eifersucht, löschte auf Instagram alle Pärchen-Fotos mit Stefan Braun. Die Beziehung stand vor dem Aus. Als BILD die beiden jetzt trifft, scheint das alles Schnee von gestern zu sein. Iris hat jetzt sogar ganz große Pläne mit ihrem „Teddybär“. Braun soll ihr einen Heiratsantrag machen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie dieser nach Iris’ Vorstellungen genau aussehen soll, wie sie sich nach dem großen Zoff wieder zusammengerauft haben und was sie bereits über eine etwaige Hochzeit verraten, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>