<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jedes dritte Wort ist „great“:Merz plaudert über Telefonate mit Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jedes-dritte-wort-sei-great-merz-plaudert-ueber-telefonate-mit-trump-6835e0c15f7a8d25a5be4403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835e0c15f7a8d25a5be4404/171179a38188615a9257c4e5d635f099,194bc624?w=992" alt="Jedes dritte Wort ist „great“:Merz plaudert über Telefonate mit Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seitdem Friedrich Merz (CDU) Bundeskanzler ist, hat er offenbar schon viermal US-Präsident Donald Trump (78) am Telefon gehabt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des „WDR Europaforum 2025“ auf der Digitalkonferenz re:publica in Berlin plauderte der Kanzler aus dem Nähkästchen und offenbarte auf Nachfrage dabei im Live-Interview mit Moderator Markus Preiss (47) vor Publikum einige rhetorische Auffälligkeiten des US-Präsidenten während der Telefongespräche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Diese wiederholte er für die Aufzeichnung eines Podcasts der Medienkonferenz.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Ich will natürlich jetzt ein bisschen die Vertraulichkeit dieser Telefonate wahren. Auf der anderen Seite weiß jeder, der Trump mal im Fernsehen sieht und erlebt, wie die verlaufen könnten.“ Das Publikum lacht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gaza-krieg-jetzt-reagiert-israel-auf-die-kritik-des-kanzlers-6835711dab81fd1d6dbf51d4"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in der Luxusvilla des großen Designers:Selbst Lagerfelds Feuerlöscher hatte Glamour!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/karl-lagerfelds-villa-wird-versteigert-selbst-die-feuerloescher-hatten-glamour-683566ce8063414c22afab76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683566ce8063414c22afab77/755e99ed9627f087835aadb04ba5e36c,e708355e?w=992" alt="BILD in der Luxusvilla des großen Designers:Selbst Lagerfelds Feuerlöscher hatte Glamour!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Mein Haus bei Paris.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So schnoddrig-einfach nannte Mode-Legende Karl Lagerfeld sein gigantisches Anwesen. Das Herrenhaus hatte er 2010 gekauft und zwei Jahre renovieren lassen. Jetzt wird es versteigert. BILD durfte sich in dem Luxus-Bau bei Paris umsehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was BILD bei seinem Besuch im Nobel-Heim von Lagerfeld erlebte. Welche Ticks die Fashion-Ikone hier auslebte, wer  im Poolhaus schlief – und wie viel Geld das Anwesen kosten soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie beeindruckte in Cannes:Wird Mia jetzt so berühmt wie Mama Kate Winslet?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mia-threapleton-wir-sie-jetzt-so-beruehmt-wie-mama-kate-winslet-68357588ab81fd1d6dbf5245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68357588ab81fd1d6dbf5246/7ed9a6fd25db4b7a3efd0056b2369350,e02f2665?w=576" alt="Sie beeindruckte in Cannes:Wird Mia jetzt so berühmt wie Mama Kate Winslet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mia Threapleton … noch nie gehört? Das könnte sich bald ändern. Denn die Tochter von Kate Winslet setzt gerade zur großen Hollywood-Karriere an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Filmfestival in Cannes präsentierte sie gerade ihren Film „Der phönizische Meisterstreich“  von Kultregisseur Wes Anderson. Darin glänzt sie neben den Superstars Bill Murray (74), Willem Dafoe (69) und Benicio Del Toro. Auch auf dem roten Teppich zog sie alle Blicke auf sich. Und erinnerte in ihrer grünen Robe des Luxus-Labels Oscar de la Renta an ihre berühmte Mama in jungen Jahren!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine ganz ähnliche Kreation von Givenchy hatte Winslet zur Oscar-Verleihung im Jahr 1998 getragen. Damals war die Britin für ihre Rolle </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-winslet-ueber-titanic-habe-das-ganze-ding-niemals-komplett-geschaut-66e711240a79db0be644f62e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>im Epos „Titanic“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für ein Goldmännchen nominiert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hand in Hand mit Jim Threapleton kommt Kate Winslet zur Oscar-Verleihung 1998. Zwei Jahre später erblickte die gemeinsame Tochter Mia das Licht der Welt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel lässt Lebensmittel verteilen:Essen in Gaza! Hamas-Terroristen schäumen vor Wut</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-laesst-lebensmittel-verteilen-essen-in-gaza-hamas-schaeumt-vor-wut-6836022a5f7a8d25a5be5c95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836022a5f7a8d25a5be5c95/22ac3fefd39ac8c26c7c3e31af957edb,f2f6521b?w=656" alt="Israel lässt Lebensmittel verteilen:Essen in Gaza! Hamas-Terroristen schäumen vor Wut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rafah/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vorsichtige Hoffnung in Israel, Panik bei der Hamas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erstmals seit Kriegsbeginn gelangt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-laesst-hilfsgueter-nach-gaza-palaestinenser-stuermen-essensausgabe-6835c356ab81fd1d6dbf5cc9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hilfe direkt zur Zivilbevölkerung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, ohne dass die Terrororganisation zwischengeschaltet ist! Heute nahm die von Washington und Jerusalem unterstützte Gaza Humanitarian Foundation (GHF) ihre Arbeit auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie verteilte Lebensmittelpakete im südlichen Gazastreifen – kontrolliert, transparent und Hamas-frei. Es ist ein kleiner Schritt zur Verbesserung der humanitären Lage, doch politisch ein Paukenschlag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits am ersten Tag gab die Stiftung nach eigenen Angaben 8000 Pakete aus, was rund 462.000 Mahlzeiten entspricht und Familien zugutekam.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sing meinen Song“:Rapper Finch rechnet mit seinem Vater ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sing-meinen-song-finch-bewegt-fans-mit-emotionalem-gestaendnis-6835c2378063414c22afb45f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835c2378063414c22afb45f/9c9ed334d96442b141344a2c2bb9c37c,8e36bd91?w=320" alt="„Sing meinen Song“:Rapper Finch rechnet mit seinem Vater ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So emotional haben ihn die Fans noch nie erlebt! Rapper Finch (35) sorgte am Dienstagabend in der Vox-Show „Sing meinen Song – Das Tauschkonzert“ für einen Gänsehaut-Moment, den keiner erwartet hatte. Als der Musiker über seinen Vater sprach, brachen bei ihm alle Dämme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesmal geht es um das musikalische Schaffen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sing-meinen-song-darum-war-bokis-auftritt-ein-drahtseilakt-68238eb39074dc4fc90a7529"><!-- --><!--[--><!--[-->ClockClock-Frontmann Boki<!--]--><!--]--></a><!--[--> (35). Finch will dessen Hit „Sorry“ covern, wirkt zwischen seinen Kollegen vor dem Auftritt sichtbar angespannt. Der Rapper: „Mein Herzschlag war noch nie so hoch, wie er gerade ist. Es gibt ein Thema, was ich noch nie mit jemandem besprochen habe ...“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für einen Augenblick kann er nicht mehr weitersprechen, kämpft mit den Tränen und greift zum Taschentuch.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Auftritte der anderen Teilnehmer lassen Rapper Finch seine emotionale Seite zeigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutlich teurer:Sky erhöht die Preise für Bestandskunden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/sky-und-wow-streamingdienst-erhoeht-die-preise-6835f3c35f7a8d25a5be5c18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835f3c35f7a8d25a5be5c18/7ef19ffc395f227e3fbaf71556fe7834,4aa98c7e?w=320" alt="Deutlich teurer:Sky erhöht die Preise für Bestandskunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sky schraubt die Preise rauf. Das Unternehmen hat sowohl für das klassische Sky-Angebot als auch den Streaming-Dienst WOW eine deutliche Erhöhung angekündigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind Bestandskunden mit auslaufenden Verträgen, wie „Digitalfernsehen.de“ berichtet. Konkrete Zahlen werden nicht genannt. Sky Deutschland spreche aber von durchschnittlichen Preissteigerungen im „niedrigen zweistelligen Prozentbereich“. Erste Kunden haben demnach bereits Erhöhungen um 15 Prozent erhalten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Börsen-Profi Müller empfiehlt Tools zur besseren Absicherung.</p><p><!--[--><!--[-->Neben dem klassischen Pay-TV-Angebot wird auch der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/streamingdienste/thema-streaming-alle-infos-79947428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Streaming-Dienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> WOW teurer. Betroffen sind die monatlich kündbaren Abos für Live-Sport und WOW Premium. Die Preise der Jahresabonnements für Live-Sport sollen unverändert bleiben. Neukundenangebote seien aktuell nicht von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/preiserhoehung-hd-fernsehen-ueber-kabel-und-satellit-jetzt-teurer-67a0a6e508bc756e749d54cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Preiserhöhungen <!--]--><!--]--></a><!--[-->betroffen. Bei WOW kletterten die Preise bereits im Februar 2024 für das Live-Sport-Monatsabo von 29,99 auf 35,99 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Haben herumgealbert“:Was wäre los, wenn Monsieur Macron das gemacht hätte?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/brigitte-macron-packt-emmanuel-ins-gesicht-was-waere-haette-er-das-gemacht-68357a7c5f7a8d25a5be38a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68357a7c5f7a8d25a5be38aa/78f3447c694845bf84b2a803f1d0d01d,e3b38b04?w=992" alt="„Haben herumgealbert“:Was wäre los, wenn Monsieur Macron das gemacht hätte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie diese Szene auch gesehen, über die BILD groß berichtet hat? Emmanuel Macron steht an der Tür eines Flugzeugs auf dem Flughafen in Hanoi (Vietnam). Plötzlich schnellen Hände hervor, treffen ihn mitten ins Gesicht. Wer da so grob zugepackt hat:  seine Frau Brigitte! War es eine Ohrfeige oder ein Klaps? Eine Neckerei oder ein Streit? Darüber diskutieren Millionen im Netz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Frankreichs Präsident später als „herumalbern“ bezeichnet, sieht die große Mehrheit der Beobachter als körperlichen Übergriff – und viele machen sich über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> lustig. Die Frage: warum eigentlich? Stellen Sie sich mal vor, es wäre umgekehrt gewesen und der 47-Jährige hätte zugelangt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vermeintlich witzige Video-Schnipsel mit Backpfeifen-Szenen sowie Kommentare wie folgende tauchten tausendfach auf X und Instagram auf: „Opfer!“, „Er wird es wahrscheinlich verdient haben“ und „Wie demütigend.“ Eine Frau schrieb sogar: „In Frankreich hat uns das echt den Tag gerettet! Das passiert, wenn du deine Lehrerin heiratest, haha.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Macrons wenige Momente nach dem Vorfall am Noi Bai International Airport in Hanoi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen möglicher Abschiebung:Syrische Familie untergetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/magdeburg-abschiebung-einer-syrischen-familie-loest-empoerung-aus-6835a7615f7a8d25a5be3dd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835a7615f7a8d25a5be3dd8/34ce1dd9b16a98aa6347b31586ddb48a,e4ad4b66?w=576" alt="Wegen möglicher Abschiebung:Syrische Familie untergetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Der Fall aus Sachsen-Anhalt sorgte für Empörung. Ein 10-jähriges syrisches Mädchen wurde am 12. Mai unter Tränen aus der Schule geholt, weil es mit seinen Eltern und vier Geschwistern nach Bulgarien abgeschoben werden sollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall warf viele Fragen auf, die Innenministerin Tamara Zieschang (54, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nach umfassender Prüfung am Dienstag beantwortete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Fest steht: Kein Polizeibeamter oder Mitarbeiter der Ausländerbehörde hat am 12. Mai Turnhalle oder Klassenzimmer betreten. Nach dem Vorfall ging das Mädchen wieder in Naumburg zur Schule. Eine Woche lang. Seit dem 20. Mai ist die siebenköpfige syrische Familie untergetaucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Innenministerin Zieschang: „An dem Tag holten die Mutter und die beiden jüngsten Geschwister das Mädchen aus der Schule ab.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Länger als gedacht!:XXL-Vertrag für Yamal bei Barça</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-lamine-yamal-verlaengert-bei-barca-683609a69f77a704fa11de3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683609a69f77a704fa11de3f/654eea03bfc98b8580053f942c92eb68,2b92f358?w=576" alt="Länger als gedacht!:XXL-Vertrag für Yamal bei Barça" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er bleibt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Superstar Lamine Yamal hat seinen Vertrag beim FC Barcelona verlängert. Das gab der Klub am Dienstagabend bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Youngster bleibt langfristig, unterschreibt sogar bis 2031. Eine Überraschung. Bisher war angenommen worden, das Yamal lediglich bis 2030 verlängern würde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern II holt einen Stürmer aus der 3. Liga. Bald könnte er seine Profi-Chance bekommen!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Frau mit Kunstherz:Nach 11 Monaten ist auch ihr zweites Leben vorbei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/nach-nur-11-monaten-erste-frau-mit-kunstherz-in-bremen-gestorben-683580ff65affa2cddcdbfe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683580ff65affa2cddcdbfe6/da0d802e5367d65c55d4314bbf355458,9a369d66?w=320" alt="Trauer um Frau mit Kunstherz:Nach 11 Monaten ist auch ihr zweites Leben vorbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diepholz (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ihr zweites Leben trug Nadine Hyseni (49) in einem kleinen, schwarzen Koffer voller Akkus mit sich herum. Eine Last, die die erste Frau mit Kunstherz trug und ertrug. „Ich will leben“, hatte sie BILD noch Anfang des Jahres gesagt. „Sehen, wie meine Kinder groß werden.“ Doch ihr neues, ihr zweites Leben, endete jetzt nach nur elf Monaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 21. Mai blieb Nadines künstliches Herz plötzlich stehen. „Unsere Mutter hat trotz hartem Kampf nun doch ganz unerwartet ihren Frieden gefunden“, sagt Marcel (25), der älteste ihrer drei Söhne. „Sie ist jetzt bei unserem Opa.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tapfere Überlebenskampf von Nadine Hyseni aus Twistringen im Landkreis Diepholz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte Menschen in ganz Deutschland bewegt. Die Kassiererin erlitt 2007 einen Herzinfarkt, von dem sie sich nie wieder erholte. „Mein Herz ging nach und nach kaputt“, sagte sie damals. Doch ein geeignetes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/organspende/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-19687348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spenderherz<!--]--><!--]--></a><!--[--> für eine Transplantation ließ sich so schnell nicht finden. Die Technik wurde ihre letzte Hoffnung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nadine mit dem Akku-Koffer, der ihr Kunstherz steuert. Sie nennt ihn liebevoll „Hugo“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welcher Klub die Nase vorn hat:England-Interesse an Sané immer heißer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-england-interesse-an-leroy-sane-immer-heisser-6835dfec8063414c22afb684</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835dfec8063414c22afb684/988b85aee23c1c9b4ecee45755b1f6e4,3d6dedb8?w=320" alt="Welcher Klub die Nase vorn hat:England-Interesse an Sané immer heißer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>London calling? Das wird immer wahrscheinlicher!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch-Bayern-Star Leroy Sané (29) verbringt aktuell seine spielfreie Zeit in der Wahlheimat seiner Frau Candice Brooks, in London. Und es könnte bald auch der neue Lebensmittelpunkt des Flügelstürmers werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei einigen Londoner Premier-League-Klubs soll Sané im Gespräch sein. Einer hat die Nase vorn!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einem Klubwechsel zurück nach England wäre Leroy Sané wieder vereint mit seiner Frau Candice und ihren zwei Kindern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27 Messerstiche:Hure metzelt Mann zu Tode, um berühmt zu werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/wollte-anerkennung-hure-metzelt-mann-zu-tode-um-beruehmt-zu-werden-68358ca065affa2cddcdc113</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68358ca065affa2cddcdc114/868f4abaeb0eb3d7e8897f516726adfc,da030be4?w=992" alt="27 Messerstiche:Hure metzelt Mann zu Tode, um berühmt zu werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm – <!--]--><!--[--><b>46 Jahre war er alt, er kam aus Göppingen und stand auf Fesselspiele. Wir wissen sonst nichts über den Mann, den Anna-Maria W. (26) umgebracht hat. Sie selbst auch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Prostituierte kontaktierte ihn auf einer Fetisch-Seite im Internet, versprach ihm die Art von Sex, die er wollte. Er lud sie zu sich nach Hause ein. „Sie beabsichtigte, ihn zu töten“, sagt der Staatsanwalt bei seiner Anklage vor dem Ulmer Landgericht. Dort steht Anna-Maria W. wegen Mordes vor Gericht. Denn der Mann, der doch nur den Kick suchte, fand den Tod.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was in der Wohnung des Mord-Opfers passierte, was die Prostituierte über die Tat sagt und wie ihr die Polizei auf die Spur kam, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chance bei Kompany schon im Juli?:Bayern holt Drittliga-Stürmer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-drittliga-stuermer-meier-wechselt-zu-bayern-ii-chance-bei-kompany-im-juli-6835ca605f7a8d25a5be41fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835ca605f7a8d25a5be41fe/dafe115e8447a8dc65696045bd298916,64796d20?w=576" alt="Chance bei Kompany schon im Juli?:Bayern holt Drittliga-Stürmer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Chance für einen großen Mittelstürmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verpflichtet der FC Bayern einen Stürmer aus der 3. Liga. Er soll zwar erst einmal bei Bayern II eingeplant sein, könnte aber im Juli eine Chance bei Profi-Trainer Vincent Kompany (39) bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie, um welchen 1,95-Meter-Stürmer es sich handelt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Dazu gibt es alle Details und Hintergründe, wie Bayern mit ihm plant, mit wem er von der Spielweise her verglichen wird und was ihn als Angreifer ausmacht.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausraster-im-hofbraeuhaus-kellner-verliert-das-bier-und-die-nerven-68346fa9559eab2f8a9ba33c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68346fa9559eab2f8a9ba33d/f233383069ecfc11d1793bc95553ead7,73c4407b?w=576" alt="Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rumms: Das ganze Bier am Boden und die Nerven liegen blank. Feucht-ärgerlicher Unfall im Münchner Hofbräuhaus. Die Protagonisten: Ein kräftiger Kellner, ein Sanitäter im Einsatz und seine Liege … <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 20:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>