<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Unfassbar empathielos!“: Richterin rechnet mit „komischem Dreiergespann“ ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wegen-bandendiebstahl-vor-gericht-urteil-fuer-komisches-dreiergespann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-4273-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C776px%2C1145px%2C1144px&webp=1" alt="„Unfassbar empathielos!“: Richterin rechnet mit „komischem Dreiergespann“ ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten am Donnerstag im Gerichtssaal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Sie sollen hochwertige Fahrräder geklaut und Schwimmbadspinde geplündert haben. Ein „komisches Dreiergespann“, wie sie die Richterin nennt, musste sich nun vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Am Donnerstag wurde das Urteil gesprochen. Das Besondere an dem Prozess: Die Angeklagten sind allesamt gehörlos.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das traurige kleine Haus von Ottensen: Jetzt ist der Schornstein abgestürzt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-traurige-kleine-haus-von-ottensen-jetzt-ist-der-schornstein-abgestuerzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/schornstein-runtergefallen.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Das traurige kleine Haus von Ottensen: Jetzt ist der Schornstein abgestürzt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schornstein des historischen Hauses am Alma-Wartenberg-Platz ist auf den Gehweg gestürzt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Das war knapp! Am Donnerstagnachmittag ist der Schornstein des kleinen Hauses am Alma-Wartenberg-Platz auf den Gehweg gestürzt – genau dort, wo den ganzen Tag über viel Fußgängerverkehr herrscht. Pures Glück, dass gerade niemand darunterstand. Was ist da los in dem alten Gemäuer, das seit 1860 im Herzen von Ottensen steht?</strong></p><p>Ein steinerner Schornstein liegt vor dem einstigen Arbeiterhäuschen, im Dach klafft ein Loch, ein Polizist nimmt den Schaden bereits in Augenschein. Derzeit wird das seit Jahren leer stehende historische Häuschen aufwendig saniert. „Wir entkernen das Innere gerade komplett“, sagt Deniz Kodas, Sohn des Eigentümers Hasan Kodas, auf MOPO-Nachfrage. Was genau zum Absturz des Schornsteins führte, kann er nur vermuten: „Vielleicht sind durch die Vibrationen die alten Steine des Schornsteins gelockert worden. Glücklicherweise wurde niemand verletzt.“</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-traurige-kleine-haus-im-herzen-von-ottensen/">Das steckt hinter dem traurigen kleinen Haus im Herzen Ottensens</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos rund ums HSV-Stadion: Bezirk fordert neue Lösung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-rund-ums-hsv-stadion-bezirk-fordert-neue-loesung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/281376532-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=739px%2C916px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Verkehrschaos rund ums HSV-Stadion: Bezirk fordert neue Lösung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Momentan stehen rund um das HSV-Stadion um die 4700 Stellplätze für Autos zur Verfügung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs / Philipp Szyza</span></p><p><strong>Sobald der HSV zu Hause spielt oder die Barclays-Arena ausverkauft ist, machen sich Tausende oder gar Zehntausende Fans auf den Weg nach Bahrenfeld. Viele davon reisen mit dem Auto an, was nicht nur regelmäßig die Schnackenburgallee lahmlegt, sondern auch zu übervollen Parkplätzen, Verkehrschaos und Wildparken führt. Im November wurde deshalb ein neues Konzept zur Verkehrsführung rund ums Stadion vorgestellt, das am Donnerstagabend erneut diskutiert wird. Die Bezirkspolitik hat klare Forderungen – aber auch eine mögliche Olympia-Bewerbung der Stadt spielt eine Rolle.</strong></p><p>„Über 60.000 Fans strömen an Veranstaltungstagen gleichzeitig in den Volkspark. Unsere Stadt schuldet ihnen eine An- und Abreise, die funktioniert. Heute, nicht erst in 20 Jahren“, sagt Dennis Mielke, stellvertretender Fraktionsvorsitzender der Altonaer SPD. Zusammen mit der CDU und den Grünen hat die Partei in einem gemeinsamen Antrag ihre Ziele für ein Verkehrskonzept zusammengefasst.</p><p>Ursprünglich standen auf allen Parkplätzen Rot, Grau, Blau, Gelb, Weiß, Grün und Braun einmal 8700 Stellplätze zur Verfügung. Davon sind aktuell allerdings nur noch knapp über die Hälfte verfügbar. Das liegt unter anderem an der neu gebauten Sport-Klinik „Athleticum“, an der A7-Deckel-Baustelle und an der Geflüchteten-Unterkunft auf Parkplatz Braun. Allein dort fallen so 2819 Stellplätze weg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizei nimmt Seriendieb im Hamburger Hauptbahnhof fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bundespolizei-nimmt-serien-dieb-im-hamburger-hauptbahnhof-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol408-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bundespolizei nimmt Seriendieb im Hamburger Hauptbahnhof fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann soll elf Ladendiebstähle im Hauptbahnhof begangen haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Mittwochmorgen im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen. Zeugen hatten ihn bei einem Diebstahl in einer Bäckerei beobachtet und die Beamten alarmiert. Bei der Überprüfung seiner Personalien stellten die Polizisten Überraschendes fest.</strong></p><p>Laut Bundespolizei haben Zeugen gegen 8.45 Uhr einen Dieb (68) in einer Bäckerei gemeldet. Er hatte dort nach MOPO-Informationen zwei Börek-Stangen gestohlen. Die Beamten stellten den Mann in Tatortnähe.</p><p>Bei der Überprüfung seiner Personalien stellten sie fest, dass der Mann wegen diverser Diebstähle zur Fahndung ausgeschrieben war. Er war zwischen März und April dieses Jahres bereits elf Mal bei Ladendiebstählen in verschiedenen Geschäften im Hauptbahnhof erwischt worden. Nun kam er in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird aus Klinik entlassen und verschwindet spurlos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-aus-klinik-entlassen-und-verschwindet-spurlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/vermisster-pauli.jpg?resize=300%2C300&crop=47px%2C220px%2C1580px%2C1580px&webp=1" alt="Mann wird aus Klinik entlassen und verschwindet spurlos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Janusz Jan K.?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Nach seiner Entlassung aus dem Universitätsklinikum Eppendorf (UKE) verschwand er spurlos. Seit zehn Tagen wird ein Mann aus St. Pauli vermisst. Die Polizei bittet nun die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche.</strong></p><p>Laut Polizei wurde Janusz Jan K. (65) stationär im UKE aufgenommen und am 16. Juni entlassen. Dort lag er, weil er zuvor in seiner Wohnung an der Talstraße (St. Pauli) hilflos aufgefunden worden war. An seiner Wohnanschrift kam er nach der Entlassung jedoch nie an.</p><p>Die Polizei schließt nicht aus, dass er sich in einer Gefährdungssituation befindet und bittet die Bevölkerung um Mithilfe. Janusz Jan K. hat kurze, dunkelblonde Haare, er ist circa 1,80 Meter groß und schlank. Möglicherweise ist er mit einer dunkelblauen Jeans und einem roten T-Shirt mit weißem Aufdruck bekleidet. Auffällig ist sein unsicherer, gebückter Gang. Er soll eine OP-Narbe am Kopf sowie einen bandagierten rechten Arm haben. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft in Hamburg – nicht das erste Mal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-fluechtlingsunterkunft-in-hamburg-nicht-das-erste-mal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua5057-840-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer in Flüchtlingsunterkunft in Hamburg – nicht das erste Mal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Geflüchtetenunterkunft in der alten Postbank-Zentrale im Überseering 26 (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Zum wiederholten Mal sind Feuerwehr und Polizei in der Nacht zu Donnerstag zu einer Flüchtlingsunterkunft in der City Nord (Winterhude) ausgerückt. Schon wieder hat es hier gebrannt. </strong></p><p>Das alte Postbank-Gebäude am Überseering ist in den vergangenen Jahren immer wieder Schauplatz von Polizei- und Feuerwehreinsätzen geworden. Mehrmals wöchentlich brennt es nach MOPO-Informationen dort, fast immer wurde in WC-Anlagen gezündelt. So auch in der Nacht zu Donnerstag.</p><p>Gegen 1.25 Uhr kam die Feuerwehr. In einem WC-Raum war Plastik in Brand gesteckt worden. Dichter schwarzer Qualm zog durch die Flure. Laut eines Feuerwehrsprechers wurden die Flammen schnell gelöscht. Verletzte gab es nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleines Mädchen sexuell bedrängt – Polizei sucht auffallend blassen Rennradfahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/8-jaehrige-sexuell-bedraengt-polizei-sucht-hinweise-auf-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/109302878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1021px%2C600px%2C1114px%2C1114px&webp=1" alt="Kleines Mädchen sexuell bedrängt – Polizei sucht auffallend blassen Rennradfahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Mädchen war auf dem Fahrrad unterwegs, als sie von einem Mann angesprochen wurde. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Ein achtjähriges Mädchen ist am Mittwochabend am Alsterwanderweg in Hummelsbüttel mutmaßlich Opfer eines sexuell motivierten Übergriffs geworden. Die Polizei sucht Zeugen und Hinweise auf den Täter.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war das Mädchen gegen 18.05 Uhr auf seinem Fahrrad am Alsterwanderweg unterwegs, dabei wurde die Achtjährige mehrfach von einem Mann auf einem Rennrad angesprochen. Dann überholte der Mann sie.</p><p>An der Grünanlage zwischen dem Reembroden und der Alten Landstraße traf sie erneut auf den Rennradfahrer: Dieser täuschte vor, eine Panne zu haben und sprach sie erneut an. Als das Mädchen daraufhin von seinem Rad stieg, kam es zu dem Übergriff, so die Polizei weiter. „Der Mann ergriff nun ihren Arm und bedrängte sie in mutmaßlich sexueller Absicht“, erklärt Polizeisprecher Patrick Schlüse.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hongkong-Konvention in Kraft: So müssen Schiffe in Zukunft recycelt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hongkong-konvention-in-kraft-so-muessen-schiffe-in-zukunft-recycelt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/35988272-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1241px%2C384px%2C1233px%2C1233px&webp=1" alt="Hongkong-Konvention in Kraft: So müssen Schiffe in Zukunft recycelt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einigen Ländern Südasiens werden Schiffe am Strand abgewrackt (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / PPI Images | Asianet Pakistan</span></p><p><strong>Nach rund 30 Jahren auf See werden Schiffe ausgemustert. Viele werden in Südasien abgewrackt – unter schwierigen Bedingungen für Arbeiter und Umwelt. Eine neue Regelung soll das jetzt ändern.</strong></p><p>Schiffe dürfen künftig nur noch nach neuen, internationalen Regeln recycelt werden – zum Schutz von Mensch und Meer. Die sogenannte Hongkong-Konvention tritt nach jahrelangen Verhandlungen in Kraft. „Das ist ein erster Schritt in die richtige Richtung“, sagt Anja Binkofski, Doktorandin am Deutschen Schifffahrtsmuseum in Bremerhaven. Dort trifft sich am Abend die maritime Wirtschaft und Wissenschaft, um die neue Regelung mit einem nationalen Festakt zu feiern. </p><p>Die Hongkong-Konvention der Internationalen Seeschifffahrts-Organisation (IMO) wurde schon 2009 beschlossen. Erst nach vielen Jahren unterzeichneten genug Länder die Regelung, die nun 16 Jahre später in Kraft tritt. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Feier, offene Rechnung, Festnahme: Das sagt der Hotelier zum Ochsenknecht-Eklat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-hotelier-das-thema-ist-fuer-mich-damit-erledigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ochsenknechthotel.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C171px%2C909px%2C909px&webp=1" alt="Luxus-Feier, offene Rechnung, Festnahme: Das sagt der Hotelier zum Ochsenknecht-Eklat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Hotel in Tirol hatte Jimi Blue Ochsenknecht gefeiert – ohne zu bezahlen, wie der Besitzer sagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage:picture alliance/TNN/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Lange hat ein Hotelchef in Tirol auf das Geld gewartet, doch die fast 14.000 Euro kamen nicht. Obwohl Gerichte ihm recht gaben. Nun hat die Festnahme des Schauspielers etwas geändert.</strong></p><p>Der Hotelier in Tirol, dem der Schauspieler und Musiker Jimi Blue Ochsenknecht seit einer mehrtägigen Feier fast 14.000 Euro geschuldet haben soll, hat sein Geld nun endlich bekommen. „Ich habe heute einen Kontoauszug bekommen, dass das Geld auf dem Konto meiner Anwaltschaft eingegangen ist und somit ist das Thema für mich erledigt“, sagte Hotelchef Wilhelm Steindl. </p><p id="h-der-nun-erfolgten-uberweisung-waren-jahrelange-versuche-vorausgegangen-an-das-geld-zu-kommen-wie-der-hotelier-dpa-sagte-die-schulden-waren-ihm-zufolge-entstanden-weil-ochsenknecht-seinen-30-geburtstag-ende-2021-mit-mehreren-freunden-uber-mehrere-tage-in-dem-vier-sterne-hotel-sonne-in-kirchberg-tirol-feierte-die-feier-war-naturlich-dementsprechend-gross-die-haben-auch-sehr-viel-konsumiert-bei-der-abreise-konnte-er-quasi-per-kreditkarte-die-rechnung-nicht-bezahlen-er-hat-darum-gebeten-dass-er-sie-uberweisen-kann-erinnert-sich-steindl">Der nun erfolgten Überweisung waren jahrelange Versuche vorausgegangen, an das Geld zu kommen, wie der Hotelier dpa sagte. Die Schulden waren ihm zufolge entstanden, weil Ochsenknecht seinen 30. Geburtstag Ende 2021 mit mehreren Freunden über mehrere Tage in dem Vier-Sterne-Hotel „Sonne“ in Kirchberg/Tirol feierte. „Die Feier war natürlich dementsprechend groß. Die haben auch sehr viel konsumiert. Bei der Abreise konnte er quasi per Kreditkarte die Rechnung nicht bezahlen. Er hat darum gebeten, dass er sie überweisen kann“, erinnert sich Steindl. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vegane Gastro-Kette eröffnet erste Filiale in Hamburg – so schmeckt’s</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neueroeffnung-am-gaensemarkt-veganer-schmaus-bei-kasper-schmauser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/thumbnail-bild-01.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C120px%2C952px%2C953px&webp=1" alt="Vegane Gastro-Kette eröffnet erste Filiale in Hamburg – so schmeckt’s" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Franchise Kette „Kaspar Schmauser“ aus Nürnberg eröffnet jetzt eine neue Filiale in Hamburg. Die MOPO war zum Testessen da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kaspar Schmauser</span></p><p><strong>Zwischen einem Asia-Restaurant und einem Bürogebäude hat sich ein Newcomer in den Valentinskamp eingereiht. Die Nürnberger Franchise-Kette „Kaspar Schmauser“ hat am 19. Juni ihre Filiale in Hamburg eröffnet. Die MOPO hat probiert: Wie schmeckt der vegane Schmaus?</strong></p><p>Hamburg ist der achte Standort der Kette. Es gibt bereits Filialen in Nürnberg, Leipzig und Berlin. Nun eröffnet Franchise-Unternehmer Maximilian zur Linden die erste norddeutsche Filiale in Hamburg. Das Restaurant bietet eine rein vegane Karte mit bunten Bowls, Currys und Salaten. Auch für Nachtische und Getränke ist gesorgt.</p><p><strong>Das gibt’s:</strong> Die MOPO entscheidet sich für die vegane Kebab-Bowl. Mit einem Preis von 14,99 Euro gehört sie zu den mittelpreisigen Bowls. Die Gerichte bewegen sich in einer Preisspanne von 13 bis 20 Euro. Zur Kebab-Bowl gehören bunter Salat, Reis und viel knackiges Gemüse sowie eine vegane Fleischalternative. Von dieser darf es ruhig mehr auf dem Teller sein. Dazu gibt es eine Joghurt-Kräutersoße. Wer mehr als die angegebenen Zutaten in seiner Bowl haben möchte, kann diese für einen kleinen Aufpreis dazubestellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn in Hamburg wird zum Nadelöhr: Was Autofahrer wissen müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-bremst-bauarbeiten-an-der-a25-das-muessen-autofahrer-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/526693661-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C531px%2C1128px%2C1127px&webp=1" alt="Autobahn in Hamburg wird zum Nadelöhr: Was Autofahrer wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Baustelle auf der Autobahn A23 (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Pendlerchao</strong>s <strong>im Osten Hamburgs: Ab Juli wird die A25 zur Geduldsprobe – eine wichtige Auffahrt ist wochenlang komplett dicht</strong>.</p><p>Ab dem 3. Juli wird die Anschlussstelle Hamburg-Bergedorf in Richtung Innenstadt für rund drei Wochen komplett gesperrt. Grund ist die dringend nötige Sanierung der Fahrbahndecke, die wegen der Regenfälle später als geplant startet, wie die Autobahn GmbH mitteilte. Bis zum 22. Juli läuft der Verkehr auf der A25 nur einspurig pro Richtung – mit Tempo 80, an der Mittelstreifenüberfahrt sogar nur 60. Wer in Bergedorf auf- oder abfahren will, muss auf die Nachbaranschlussstellen ausweichen.</p><p>Besonders betroffen sind die Auf- und Abfahrtsrampen sowie die Beschleunigungs- und Verzögerungsstreifen – hier zeigen sich nach jahrelanger Belastung starke Schäden. Die Autobahn GmbH warnt vor größeren Folgeschäden, wenn nicht schnell gehandelt wird. Bereits 2021/22 wurde die Hauptfahrbahn zwischen Neuallermöhe West und Curslack erneuert, jetzt sind die Rampen dran.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus nach 124 Jahren: Warum dieser Hamburger Traditionshändler aufgibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-124-jahren-traditionsladen-lichtenfeld-schliesst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua1539-507-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=243px%2C294px%2C1380px%2C1381px&webp=1" alt="Aus nach 124 Jahren: Warum dieser Hamburger Traditionshändler aufgibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Lichtenfeld in seinem Geschäft „Lichtenfeld“, das 1901 von seinem Großvater gegründet wurde</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sein Großvater Johann Lichtenfeld hat das Geschäft im Jahre 1901 gegründet. Seit 1991 ist Andreas Lichtenfeld in dritter Generation Eigentümer des Hamburger Familien-Unternehmens. Nun schließt der beliebte Laden in der Mönckebergstraße, der sich auf hochwertige Unterhaltungselektronik spezialisiert hat. Der MOPO verrät der Geschäftsführer Andreas Lichtenfeld, wie es zu dieser Entscheidung kam und was er an seiner Arbeit geliebt hat. </strong></p><p>Fernseher, Plattenspieler, Soundboxen: Für Musikliebhaber:innen aus Hamburg ist der Laden „Lichtenfeld“ im Levantehaus unentbehrlich. „Es gibt nicht viele Läden in Hamburg, die auf diesem Niveau etwas machen“, so der Inhaber Andreas Lichtenfeld. Seit genau 50 Jahren arbeitet er schon in dem Traditionsunternehmen. Doch damit ist jetzt Schluss.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junger Mann nach Streit vor Restaurant angeschossen – 20-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/junger-mann-nach-streit-vor-restaurant-angeschossen-20-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/st-georg-steindamm-schuesse-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=870px%2C304px%2C777px%2C776px&webp=1" alt="Junger Mann nach Streit vor Restaurant angeschossen – 20-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin am Steindamm in St. Georg. Dort kam es am 16. Oktober 2024 zu Schüssen, die einen 20-Jährigen verletzten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Im Oktober 2024 kommt es vor einem Restaurant in St. Georg zu einem Streit zwischen mehreren Personen. Es fallen Schüsse. Am Ende ist ein junger Mann verletzt. Jetzt muss sich ein 20-Jähriger vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm versuchten Totschlag und gefährliche Körperverletzung vor. Zu der Auseinandersetzung kam es im vergangenen Jahr am 16. Oktober, gegen kurz vor 20 Uhr. Das spätere Opfer saß an jenem Mittwochabend mit drei Kumpels im Bereich einer Außengastronomie eines Restaurants am Steindamm, als sich ihnen plötzlich der 20-Jährige mit zwei weiteren Männern gegenübergestellt haben soll.</p><p>Der Angeklagte und eine weitere Person sollen die Gruppe mit Pfefferspray attackiert haben, während der Dritte mutmaßlich ein Messer zog. Als mehrere Gäste daraufhin laut Anklage flüchteten, richtete der Angeklagte eine Pistole auf einen der drei Männer. Damit feuerte er zweimal in die Luft und richtete die Waffe dann erneut auf den Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 07:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>