<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glatteisgefahr:Schulen in ganz NRW bleiben morgen geschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/glatteisgefahr-schulen-in-nrw-bleiben-morgen-geschlossen-6963af304d1d5f581eeb33ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963af304d1d5f581eeb33f0/1e59a417177122a613dd84fff6f901ad,142b8c10?w=992" alt="Glatteisgefahr:Schulen in ganz NRW bleiben morgen geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Wegen der Gefahr von starkem Glatteis auf den Straßen gehen die Schulen in Nordrhein-Westfalen am Montag landesweit in Distanzunterricht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Schulen werde lediglich eine Notbetreuung angeboten, teilte die Landesregierung mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/3-tote-bei-explosion-in-albstadt-familie-klagte-ueber-hohe-gasrechnung-696218084d1d5f581eeb21ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696218084d1d5f581eeb21f0/947d6f88368f910808464b638852a0e4,ecfa9330?w=992" alt="Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strömte das tödliche Gas schon seit Wochen unkontrolliert ins Haus? Nach der Gebäude-Explosion mit drei Toten in Albstadt suchen Spezialisten des Landeskriminalamts nach der Ursache. Nun zeigt sich: Die betroffene Familie hatte schon länger ein Problem mit ihrer Gas-Anlage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Bewohnerin Nancy G. (†30) schon Wochen vor der Katastrophe Alarm schlug und warum ein anderes Schlafzimmer der Familie vielleicht das Leben gerettet hätte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-kuba-marco-rubio-als-praesident-hoert-sich-gut-an-6963a6c34d1d5f581eeb3380</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a6c34d1d5f581eeb3381/5d6b21b58c3a5238955357586b8fcfa4,b127ad86?w=992" alt="Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Havanna – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump weitet seinen politischen Feldzug aus. Nach dem gewaltsamen Sturz des venezolanischen Diktators Nicolás Maduro (63) nimmt der US-Präsident nun dessen engsten Verbündeten ins Visier: Kuba.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Serie von Beiträgen auf seiner Plattform Truth Social ließ Trump am Sonntag keinen Zweifel an seinem Kurs. Seine Botschaft an Havanna ist unmissverständlich: „Es wird kein Öl oder Geld mehr nach Kuba gehen – null!“ Gleichzeitig setzte der Präsident die kubanische Führung massiv unter Druck:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich rate ihnen dringend, einen Deal zu machen, bevor es zu spät ist“, drohte der US-Präsident. Was genau dieser „Deal“ beinhalten soll oder welche Folgen ein Scheitern hätte, ließ Trump zunächst offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Begründung für seine Drohungen verwies Trump auf die enge Allianz zwischen Kuba und Venezuela. Kuba sei „über viele Jahre von großen Mengen Öl und Geld aus Venezuela abhängig“ gewesen, schrieb er. Havanna habe der Regierung in Caracas geholfen: „Im Gegenzug stellte Kuba ‚Sicherheitsdienste‘ für die letzten beiden venezolanischen Diktatoren bereit“, so Trump – und fügte hinzu: „Aber jetzt nicht mehr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr!:Polizei vertreibt Eisläufer mit Hubschrauber</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-seen-polizei-vertreibt-hunderte-vom-eis-69638b8230937d11a92a6348</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69638b8230937d11a92a6349/991db87e5e978d85be1687410e532dc4,aae1f5e?w=576" alt="Lebensgefahr!:Polizei vertreibt Eisläufer mit Hubschrauber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein sonniger Wintertag, klare Luft – und plötzlich Lebensgefahr: Auf zugefrorenen Seen in Berlin und Brandenburg zieht es Hunderte Menschen aufs Eis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie laufen Schlittschuh, rutschen über die Fläche, spielen Eishockey oder genießen den Blick vom Wasser aufs Land. Ein Perspektivwechsel, der gefährlich werden kann. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlägt Alarm. „Auch wenn die Eisflächen aktuell stabil wirken: Das Betreten zugefrorener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Seen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist lebensgefährlich. Das Eis kann jederzeit einbrechen“, warnt die Behörde eindringlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Menschen vom Eis zu holen, griff die Polizei am Sonnabend zu drastischen Mitteln. Ein Hubschrauber kam zum Einsatz. Zwischen 15.25 Uhr und 15.40 Uhr flog der Helikopter zunächst über den Zeuthener See in Schmöckwitz im Berliner Stadtteil Treptow-Köpenick. Dort hielten sich rund 80 Personen auf dem Eis auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Abschnitt 36 hatte am Sonnabend einen Einsatz an einer Gefahrenstelle wegen Personen auf dem Eis. Gemeinsam mit der Polizei Brandenburg, unserer Wasserschutzpolizei und dem Polizeihubschrauber konnten die Personen sicher vom Eis geholt werden. Vor Ort wurden sie zusätzlich über die erheblichen Risiken aufgeklärt“, schrieb die Polizei auf WhatsApp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was uns Tief „Elli“ über die Deutschen und den Winter lehrt:Früher nannten wir es Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/was-uns-tief-elli-ueber-die-deutschen-und-den-winter-lehrt-69635260c243ede9e4d27ca6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69635260c243ede9e4d27ca7/92ab686a806385174467f90e39fd20e4,282bc60f?w=576" alt="Was uns Tief „Elli“ über die Deutschen und den Winter lehrt:Früher nannten wir es Winter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hat ja wirklich viele Talente. Wir sind pünktlich, organisiert und Meister der Bürokratie. Aber wenn es um Winter geht – also um das Konzept „kalt, weiß, von oben“ – dann sind wir als Nation ungefähr so belastbar wie ein Butterkeks im Fußbad. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beleg für diese eisige These: Tief „Elli“, das diese Woche über Deutschland, nun ja, „hereingebrochen“ ist. „Elli“, warnten Wetterfrösche, könne Tod und Verderben bringen, Stürme, Blizzards, Schneeverwehungen, kurz: Lebensgefahr. Andere Wetterfrösche bezichtigten die Kollegen der Lüge, und während sie noch zankten, legte Elli los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach drei Tagen muss man sagen: Ja, es hat geschneit. Aber auch nicht überall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Brieger Gänse“ treiben die Oder zwischen Deutschland und Polen hinab – Eisschollen, die schwimmen wie Gänse und beim Anstoßen ein schnatterndes Geräusch machen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neu verliebt? Sie schreibt: „Er gibt mir Hoffnung“:Cora Schumacher zeigt sich mit neuem Mann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-neu-verliebt-sie-zeigt-sich-mit-neuem-mann-69637ec14d1d5f581eeb3138</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637ec14d1d5f581eeb3138/5c79bd0426470e76bb76c8cb8bf7b3ba,9ed5bd74?w=656" alt="Neu verliebt? Sie schreibt: „Er gibt mir Hoffnung“:Cora Schumacher zeigt sich mit neuem Mann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wichita Falls (Texas, USA) – <!--]--><!--[--><b>Sehen wir hier ein neues Liebesglück? Cora Schumacher zeigt sich auf ihrem Instagram-Account erstmals mit einem neuen Mann an ihrer Seite! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Monaten voller öffentlicher Turbulenzen meldet sich die Ex-Frau von Formel-1-Star Ralf Schumacher (50) mit einem Foto zurück, das für Aufsehen sorgt. Auf dem Schnappschuss lächelt Cora Schumacher (49) in die Kamera. Einen Mann neben sich, der sie fest umarmt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schumacher im Januar 2021 in ihrem Haus in Meerbusch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Bildunterschrift zu dem Foto veröffentlicht Cora ein englisches Gedicht, in dem sie von Frieden, Hoffnung und neuem Glauben schreibt: „Er schenkt mir Frieden, er schenkt mir Hoffnung, er lässt mich wieder glauben. Er ist die Bibel an meinem Bett, das T-Shirt, das ich trage, das Lied, das mir nicht mehr aus dem Kopf geht. Er ist solide, beständig und er ist wirklich einer der Guten.“ Am Schluss des Textes ist ein Herzchen gesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Dax-Rekord:Diese Regel spricht jetzt für den Aktieneinstieg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/trotz-dax-rekord-diese-regel-spricht-jetzt-fuer-den-aktieneinstieg-6960ac674d1d5f581eeb0b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ac674d1d5f581eeb0b28/446754944418291e7809b8f2c5dd3aae,fbb5f159?w=320" alt="Trotz Dax-Rekord:Diese Regel spricht jetzt für den Aktieneinstieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der DAX, der Index der 40 deutschen Standardwerte, startet das Jahr auf Rekordständen. Und ich weiß genau, was viele jetzt denken: Ist es nicht schon zu spät für den Einstieg in Aktien? Diese Frage begleitet mich seit Jahrzehnten – früher in der Telebörse, später in zahllosen Gesprächen mit Anlegerinnen und Anlegern und heute in meinen Coachings. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Meine Erfahrung aus über 30 Jahren Börse ist eindeutig: Neue Höchststände sind kein Grund zur Sorge. Entscheidend ist nicht das Kursniveau, sondern die Strategie, mit der man investiert. Wie das funktioniert, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leblos im Bad entdeckt:Ehepaar aus Bayern tot in Haus am Gardasee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leblos-im-bad-entdeckt-ehepaar-aus-bayern-stirbt-in-haus-am-gardasee-6963709530937d11a92a61cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963709530937d11a92a61cb/bdd14e79c6837ceb707e9fae3c874726,3f9d27cf?w=320" alt="Leblos im Bad entdeckt:Ehepaar aus Bayern tot in Haus am Gardasee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lonato (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten sich am Gardasee zur Ruhe setzen, doch der Traum eines Ehepaars aus Bayern endete auf tragische Weise: Kurt Leonhard S. (62) und seine Ehefrau Claudia K. (61) wurden tot in ihrem Haus in Lonato gefunden. Womöglich wurde dem Paar eine defekte Gasheizung zum Verhängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche und seine aus Österreich stammende Gattin lebten zuletzt in Bayern, berichten lokale Medien. Vor vier Jahren soll das Paar das Haus am Gardasee gekauft haben. Sie kamen regelmäßig, zu jeder Jahreszeit. Beide liebten den See, die Landschaft, das italienische Essen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Haus wurde von der Polizei versiegelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten wurde das Haus renoviert, um es fit für den gemeinsamen Lebensabend zu machen. Handwerksmeister Kurt Leonhard S. legte selbst Hand an und erneuerte die Elektrik. Ihr Plan: Nach Erreichen des Ruhestands für immer an den Gardasee ziehen. Doch dazu kommt es nun nicht mehr. Am Donnerstag vergangener Woche informierte Claudia K.’s Sohn besorgt die österreichischen Behörden, weil er seine Mutter tagelang nicht erreichen konnte. Die Beamten nahmen Kontakt zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Lonato auf, und gemeinsam mit der Feuerwehr verschafften sich die Carabinieri gewaltsam Zutritt zum Haus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmarktführer nach 120 Jahren insolvent, 270 Jobs weg:„Mit dieser Fabrik stirbt ein Stück Heimat“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/weltmarktfuehrer-schliesst-nach-120-jahren-fuer-immer-was-die-menschen-sagen-6945191cba368aa01269da85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945191cba368aa01269da86/5deb5bd0847b41c39460e2c51a107cf2,4e46955d?w=992" alt="Weltmarktführer nach 120 Jahren insolvent, 270 Jobs weg:„Mit dieser Fabrik stirbt ein Stück Heimat“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Albstadt-Tailfingen endet die Ära von Mayer &amp; Cie., einem Weltmarktführer mit 120 Jahren Tradition. 270 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs, nachdem die Investoren ausbleiben und die Insolvenz besiegelt ist. Die Stadt steht unter Schock, denn mit der Fabrik stirbt ein Stück Heimat, während die Auswirkungen auf die regionale Wirtschaft schwer wiegen. 

Wie die Menschen vor Ort mit dieser Krise umgehen und welche Zukunftsperspektiven es für die Region gibt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde 90 Jahre alt:Alien-Jäger Erich von Däniken ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/er-wurde-90-jahre-alt-ufo-forscher-erich-von-daeniken-ist-tot-69638e1330937d11a92a636a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69638e1330937d11a92a636b/9f8de33df4e6409d7a76e61f7ccac2e7,7ac04084?w=576" alt="Er wurde 90 Jahre alt:Alien-Jäger Erich von Däniken ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schweizer Bestsellerautor und Publizist Erich von Däniken ist am Samstag im Alter von 90 Jahren gestorben. Am Sonntag bestätigten sein Büro und seine Familie den Tod gegenüber der Deutschen Presse-Agentur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Alien-Jäger war einer der bekanntesten und umstrittensten Autoren der Welt. Mit seiner Theorie der sogenannten Prä-Astronautik machte der Schweizer international Schlagzeilen: In seinen Büchern vertrat er die Ansicht, dass Außerirdische bereits in der Frühgeschichte die Erde besucht und menschliche Kulturen beeinflusst hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Däniken prägte über Jahrzehnte Mystery-Debatten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sind 6 bis 8 Jahre alt:Kinder-Show endet in Massenschlägerei</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eishockey-skandal-kinder-show-endet-in-brutaler-massenschlaegerei-69637d6d4d1d5f581eeb3108</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637d6d4d1d5f581eeb3108/ae12c9474cd1b1dbe5470bc8a5ab573a,93f5979d?w=320" alt="Sie sind 6 bis 8 Jahre alt:Kinder-Show endet in Massenschlägerei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein ordentlicher all-in brawl gehört auf dem Eis zur Tagesordnung – allerdings sind jetzt diese schockierenden Bilder von einer Massenschlägerei zwischen Kindern aufgetaucht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>