<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So niedrig wie vor 30 Jahren:Geburtenrate nur noch bei 1,35 Kinder pro Frau</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/deutschland-geburtenrate-2024-schockiert-experten-fordern-mut-686830eed1592e395c9d0d85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686830eed1592e395c9d0d86/399af24ecb076291c49f44667a00762f,f73d36c9?w=992" alt="So niedrig wie vor 30 Jahren:Geburtenrate nur noch bei 1,35 Kinder pro Frau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kinderarmes Deutschland. Und schon wieder liegt ein Jahr mit einer erschreckend niedrigen Geburtenrate hinter uns. Das Bundesamt für Statistik veröffentlichte die Geburtenrate aus dem Jahr 2024 – sie liegt nur noch bei 1,35 Kinder je Frau. Im Jahr 2024 kamen in Deutschland nur noch 677 117 Kinder zur Welt. Damit liegt die Zahl der Lebendgeborenen 2 Prozent niedriger als im Vorjahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahlen sind so niedrig wie vor 30 Jahren! Aber wollen die Frauen in Deutschland einfach keine Kinder mehr?  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nein, der Kinderwunsch liegt konstant bei knapp 2 Kindern, aber die Rahmenbedingungen für die Familiengründung oder -erweiterung stimmen für viele nicht“, erklärt Prof. Dr. Martin Bujard, Forschungsdirektor beim Bundesinstitut für Bevölkerungsforschung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er sagt weiter: „Menschen brauchen Lebensmut und Optimismus, um sich für ein Kind zu entscheiden. Unsicherheit ist Gift für die Familienplanung – sei es politisch oder wirtschaftlich. Oder wie gerade: beides. Deswegen verschieben seit 2022 viele ihre Kinderplanung nach hinten. Aber ab einem gewissen Alter ist zu oft aufgeschoben, aufgehoben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:39:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr im Nachwuchs eines Tour-de-France-Teams:Rad-Talent (19) stürzt – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/radsport-italien-talent-19-stuerzt-tot-68788a1a0d28e0459fe539c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68788a1a0d28e0459fe539c1/b60c860485bdeb45816c803dd0446496,fe3d87d5?w=576" alt="Er fuhr im Nachwuchs eines Tour-de-France-Teams:Rad-Talent (19) stürzt – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Radsport trauert um ein großes Talent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 19-jährige Samuele Privitera starb am Mittwoch nach einem Unfall auf der ersten Etappe des Nachwuchsrennens „Giro della Valle d'Aosta“ in Italien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Erklärung gab der Veranstalter die schreckliche Nachricht bekannt. Dort heißt es: „Die Società Ciclistica Valdostana ist in tiefer Trauer wegen des Tods von Samuele Privitera. Der Fahrer stürzte heute auf der ersten Etappe des Giro della Valle d'Aosta in der Gemeinde Pontey. Nach dem Rennen wurde er sofort von den medizinischen Diensten versorgt und in das Ospedale Parini in Aosta gebracht, wo er leider verstarb. Die Umstände des Unfalls sind noch unklar und werden derzeit von den Sicherheitsbehörden untersucht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut italienischen Medienberichten stürzte der Teenager bei einer Abfahrt etwa 35 Kilometer vor dem Ziel in Aosta, mutmaßlich auf einer unebenen Straße. Bei einer Geschwindigkeit von fast 70 km/h soll Privitera demnach seinen Helm verloren haben und gegen eine Absperrung geprallt sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:39:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um den Koalitionsvertrag:Brosius-Gersdorf überrascht mit  Abtreibungs-Satz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brosius-gersdorf-ueberrascht-mit-verweis-auf-koalitionsvertrag-6877b6da6ea2c1003f006f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877b6da6ea2c1003f006f8d/8975e6947d4bdf722c0624f4cad3a00a,af725d4f?w=576" alt="Es geht um den Koalitionsvertrag:Brosius-Gersdorf überrascht mit  Abtreibungs-Satz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Personalie Frauke Brosius-Gersdorf hat die schwarz-rote Koalition gespalten, vor allem ihre liberale Haltung zu Abtreibungen ist für viele in der Union ein rotes Tuch. Doch Brosius-Gersdorf sagt jetzt: Im Koalitionsvertrag der Merz-Regierung stehe zur Legalisierung von Abtreibungen „genau das“, was sie vorgeschlagen habe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Aussage, die nach dem Eklat um die gescheiterte Richterwahl zumindest überrascht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-spaltet-deutschland-6870c6e176c936104ca778f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Brosius-Gersdorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders für ihre wissenschaftliche Position zu Schwangerschaftsabbrüchen scharf kritisiert, sie unter anderem deshalb als Richterin am Bundesverfassungsgericht abgelehnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei soll „genau das“, was Brosius-Gersdorf vorgeschlagen hat, längst im schwarz-roten Koalitionsvertrag stehen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dreht-an-der-cola-rezeptur-es-ist-einfach-besser-687837950d28e0459fe537a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687837960d28e0459fe537a9/9475c622df9bee0ae94a5d4f20d6b9c7,48588b1?w=992" alt="„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) will das Coca-Cola-Rezept in seiner Heimat verändern – und zwar grundlegend. Statt wie seit Jahrzehnten mit billigem Maissirup soll Coca-Cola in den USA künftig mit Zuckerrohr gesüßt werden. Das kündigte Trump auf seiner Plattform Truth Social an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er habe persönlich mit dem Konzern gesprochen. Dessen Bosse hätten zugestimmt, so der Präsident. Offiziell bestätigt Coca-Cola den Umstieg nicht, lobt aber Trumps „Enthusiasmus“ für das Produkt und dass es bald „mehr Details zu neuen innovativen Angeboten innerhalb der Coca-Cola-Produktpalette“ geben werde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst greift lieber zur zuckerfreien Diet Coke – trotzdem ist er überzeugt: Cola mit Zuckerrohr „ist einfach besser“, schreibt er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland verwendet Coca-Cola nach eigenen Angaben Zucker, der zu 98 Prozent aus heimischen Zuckerrüben stammt. In vielen anderen Ländern wird hingegen Zuckerrohr zur Süßung eingesetzt – in den USA dagegen setzt Coca-Cola seit den 1980er-Jahren fast ausschließlich auf Maissirup. Der hat einen hohen Fructosegehalt, ist süßer, billiger und länger haltbar als andere Zuckerarten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rund 1,48 Milliarden Euro:Mietzahlungen für Bürgergeld-Empfänger auf Rekordniveau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-mietzahlungen-fuer-stuetze-empfaenger-wieder-auf-rekordniveau-6877679675e6eb6eedf7eedf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877679675e6eb6eedf7eee0/ba0fd5eea393c330ef56f12f9ce412c4,2ae94dae?w=576" alt="Rund 1,48 Milliarden Euro:Mietzahlungen für Bürgergeld-Empfänger auf Rekordniveau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war DER Reformvorstoß von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) am vergangenen Sonntag: ein Wohnkosten-Limit für Bürgergeld-Empfänger! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die bisher von der Arbeitsagentur gezahlten Beträge seien zu hoch und stünden „auf dem Prüfstand der Koalition“, so Merz im ARD-„Sommerinterview“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reaktion des Koalitionspartners folgte auf dem Fuße: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktionsvize Dagmar Schmidt (52) widersprach den Reform-Plänen heftig und machte klar: „Leistungskürzungen wird es mit uns nicht geben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun zeigt sich aber: Ausgerechnet die Zahlen der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesagentur für Arbeit (BA)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bestätigen Merz in seinen Aussagen! Für März 2025 weist die BA insgesamt Kosten der Unterkunft (KdU) in Höhe von rund 1,48 Milliarden Euro aus. Ein Rekordwert! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz ermittelt:Klima-Kriminelle montieren Verkehrsschilder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/klima-aktivisten-bauen-verkehrsschilder-ab-staatsschutz-ermittelt-in-ulm-6877c42c0d28e0459fe533a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877c42c0d28e0459fe533a5/a8f877169d7b36711cc18716214a238c,b7fe8f4a?w=576" alt="Staatsschutz ermittelt:Klima-Kriminelle montieren Verkehrsschilder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Plötzlich fehlten wichtige Verkehrsschilder, waren falsche Radwege und ein Zebrastreifen in Regenbogenfarben auf die Straße geschmiert. Der Staatsschutz ermittelt nach einer gefährlichen Aktion mutmaßlicher Klima-Krimineller. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht zu Samstag haben Unbekannte in der Innenstadt von Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) die Autofahrer in die Irre führen wollen. Es war wohl nicht die erste Aktion dieser Art.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt berichtet, montierten die Störer mehrere Verkehrszeichen ab. „Anschließend besprühten sie die Schilder mit pinker Farbe und warfen diese ins Gebüsch oder legten sie in Tatortnähe ab.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier wird ein Radweg-Symbol gesprüht – obwohl dort gar kein Radweg ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DJs und Musiker entsetzt:Fackelte ein Pyro-Test die Mega-Bühne ab?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tomorrowland-fackelte-ein-pyro-test-die-mega-buehne-ab-68780bb90d28e0459fe536f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68780bb90d28e0459fe536f6/7d6d221485fabc8b903e7e3fe0baf76e,50222325?w=656" alt="DJs und Musiker entsetzt:Fackelte ein Pyro-Test die Mega-Bühne ab?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boom (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Inferno auf dem Gelände des „Tomorrowland“, nur zwei Tage vor Beginn des Elektro-Festivals, hat die Suche nach der Brandursache begonnen. Offensichtlich explodierten Feuerwerkskörper auf der Hauptbühne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gegen 18 Uhr loderten plötzlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-beim-tomorrowland-festival-hauptbuehne-vor-start-in-flammen-6877d7390d28e0459fe534ac"><!-- --><!--[--><!--[-->Flammen auf der gigantischen Bühne<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Feuerwehr rückte mit 100 Kräften starkem Großaufgebot in Boom (zwischen Antwerpen und Brüssel) an, konnte jedoch nur noch Schadensbegrenzung betreiben. Die Hauptbühne, an der zwei Jahre gearbeitet wurde, brannte nieder. Retter verhinderten aber, dass das Feuer auf weitere Bauten übergriff. Verletzte gab es zum Glück nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch am Mittwochabend forderte die Staatsanwaltschaft Antwerpen den Ermittlungsrichter dazu auf, den Brand umgehend zu untersuchen. Der Vorfall wird als fahrlässige Brandstiftung eingestuft. Ein Brandexperte wird beauftragt, den Brandort zu besuchen, um erste Einschätzungen vorzunehmen und die Brandursache zu ermitteln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgänger (57) überfahren:Tödlicher Unfall wird Fall für die Mordkommission</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/toedlicher-unfall-in-bayern-wird-zum-fall-fuer-die-mordkommission-68765cef8987fc112b69eb4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68765cef8987fc112b69eb4f/4b00a950b75102336842ff01f1799c18,104abb90?w=320" alt="Fußgänger (57) überfahren:Tödlicher Unfall wird Fall für die Mordkommission" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olching (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Neben dem Fußweg vor dem Supermarkt liegen Blumen und Kerzen. Auf einem weißen Grablicht steht: „Nicht in Worte zu fassen. Möge Gott dich leiten.“ Die Botschaft richtet sich an einen Mann (57), der nach Hause wollte, aber nie dort ankam. Spektakuläre Wende im Fall eines tödlichen Unfalls in Bayern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Donnerstag ist der 57-Jährige zu Fuß unterwegs in Olching (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Da erfasst ihn völlig unvermittelt ein Auto mit voller Wucht – direkt am Zugang zu einem Supermarkt-Parkplatz. Der Passant stirbt noch an Ort und Stelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was zunächst wie ein tragischer Unfall aussah, ist inzwischen zu einem Kriminalfall geworden. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Fußweg zum Parkplatz wurde der 57-Jährige vom Autofahrer tödlich erfasst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um EU-Haushalt:Merz-Regierung fährt von der Leyen in die Parade</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheimplan-gelueftet-das-hat-die-eu-mit-2-billionen-euro-vor-68777fb675e6eb6eedf7f183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777fb675e6eb6eedf7f183/8a85be860244f6a1c698ae9fd75e3773,85b72573?w=320" alt="Zoff um EU-Haushalt:Merz-Regierung fährt von der Leyen in die Parade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es geht um eine unvorstellbare Zwei mit zwölf Nullen – um 2 Billionen Euro! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach monatelangen Geheimverhandlungen hat die EU-Kommission von Ursula von der Leyen (66, CDU) gestern ihre Vorschläge für den Mehrjahreshaushalt von 2028 bis 2034 präsentiert. Er übertrifft den aktuellen Finanzrahmen um rund 700 Milliarden Euro – einsamer Brüssel-Rekord – in Zeiten, in denen alle sparen müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Papier ist die Grundlage für wahrscheinlich lange und knüppelharte Verhandlungen mit den 27 Mitgliedstaaten und dem EU-Parlament über die künftigen Fördertöpfe. Tenor aus den Hauptstädten, auch in der Merz-Regierung: So geht das nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist neu, was sorgt für Zündstoff? BILD nennt die wichtigsten Zahlen und Fakten zum Rekord-Haushalt, den Deutschland als größter Netto-Zahler (und großer Profiteur) zu fast einem Viertel tragen wird: </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich mischt Liverpool mit:In Frankfurt bahnt sich Mega-Transfer an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-so-setzt-newcastle-frankfurts-ekitike-unter-druck-68776cbe9ecd0f747df65d8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68776cbe9ecd0f747df65d8d/ca98fca13a85493913bfaca2f3e87560,67bc94e0?w=992" alt="Plötzlich mischt Liverpool mit:In Frankfurt bahnt sich Mega-Transfer an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintrachts Hugo Ekitiké steht im Mittelpunkt eines Transfer-Wahnsinns: Newcastle will das Angebot auf 100 Millionen Euro erhöhen, aber nun steigt auch der FC Liverpool ein. Die Details, warum der Transfer noch stockt, und wie Eintracht darauf reagiert, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Hobbys in einem Jahr:US-Professorin testet Dänemarks Glücksgeheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/marina-cooley-entdeckt-daenemarks-geheimnis-hobbys-machen-gluecklich-6877441a75e6eb6eedf7ec44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877441a75e6eb6eedf7ec45/8362df8656936ad4495b55191521e984,792a7c51?w=576" alt="17 Hobbys in einem Jahr:US-Professorin testet Dänemarks Glücksgeheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Skandinavien leben die weltweit glücklichsten Menschen. Das zeigt Jahr für Jahr der„World Happiness Report“. An der Spitze steht meist Finnland, dicht gefolgt von Dänemark und Schweden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Professorin Marina Cooley war beruflich in Kopenhagen und fasziniert davon, wie die Dänen es schaffen, so glücklich zu sein. „Dort entdeckte ich: Hobbys sind ein wesentlicher Bestandteil des Lebens in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, schreibt die Marketing-Spezialistin aus Atlanta auf „CNBC“. „Vom Radfahren bis zum Nähen konnte ich beobachten, wie die Dänen Freude an alltäglichen Dingen fanden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurück in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA <!--]--><!--]--></a><!--[-->beschloss sie, das selbst auszuprobieren. Ein Jahr lang übte Marina insgesamt 17 Hobbys aus: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/backen/backen-alle-infos-78345760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Backen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Kaltwasserbaden, Collagen basteln, Sticken, Golf, Heimwerken, Reiten, Schmuck basteln, Mahjong, Ornament basteln, Malen, Pickleball, Töpfern, Klettern, Nähen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Arbeiten mit Holz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für die berufstätige Mutter von zwei Kindern eine Herausforderung war: Zeit zu finden, die sie nicht hatte. Aber: „Überraschenderweise gab es überall Zeitfenster, insbesondere nachdem ich meine abendliche Gewohnheit aufgegeben hatte, halb arbeitend fernzusehen und auf einem zweiten <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/monitore-test/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Bildschirm<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die Nachrichten zu scrollen“, so Marina.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:40:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>