<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brand in Hamburger Werft – Feuerwehr mehrere Stunden im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-hamburger-werft-feuerwehr-mehrere-stunden-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-2198-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C0px%2C1709px%2C1711px&webp=1" alt="Brand in Hamburger Werft – Feuerwehr mehrere Stunden im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bis 23.20 Uhr waren die Einsatzkräfte mit den Löscharbeiten beschäftigt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Montagabend wurde die Hamburger Feuerwehr zu einem Einsatz nach Rothenburgsort</strong> <strong>gerufen.</strong> <strong>Ein Feuer war in dem zweistöckigen Bürogebäude einer Bootswerft ausgebrochen. Verletzt wurde niemand.</strong></p><p>Im Dachgeschoss des Gebäudes an der Straße Kaltehofe-Hinterdeich war es gegen 20 Uhr zu einem Zimmerbrand gekommen, wie ein Sprecher der Feuerwehr der MOPO mitteilte. Vor Ort wurde niemand angetroffen. Rund 20 Einsatzkräfte der Feuerwehr waren an den Löscharbeiten beteiligt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/7-tote-radler-eine-spurensuche/">Schon sieben tote Radfahrer dieses Jahr in Hamburg: Es gibt ein Unfall-Muster</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Hamburg: Mann muss aus drittem Stock gerettet werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnungsbrand-in-eidelstedt-mann-muss-aus-drittem-stock-gerettet-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/verpixeltn5-250812-id38069-15.png?resize=300%2C300&crop=777px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Wohnungsbrand in Hamburg: Mann muss aus drittem Stock gerettet werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann musste von den Einsatzkräften aus dem dritten Stock gerettet werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Hamburger Stadtteil Eidelstedt hat es am frühen Morgen in einer Wohnung gebrannt. Dabei konnte ein Mann aus dem betroffenen dritten Stock gerettet werden, wie ein Sprecher der Feuerwehr sagte.</strong></p><p>Zwei weitere Personen wurden vom Rettungsdienst behandelt. Gegen 4.30 Uhr sei die Feuerwehr ausgerückt, da Rauch aus dem Fenster im dritten Stock eines Hauses drang.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbfischer-rettet-familie-vor-feuer-habe-wie-ein-roboter-reagiert/">Elbfischer rettet Familie von Flammen-Boot: „Habe einfach wie ein Roboter reagiert“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrecher-Pärchen überfällt 97-Jährige in ihrer Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verbrecher-paerchen-ueberfaellt-97-jaehrige-in-ihrer-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513436316-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C188px%2C1518px%2C1519px&webp=1" alt="Verbrecher-Pärchen überfällt 97-Jährige in ihrer Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unbekannte Täter stehlen Schmuck aus der Wohnung einer Seniorin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>In Hamburg-Tonndorf überfällt ein Verbrecher-Pärchen eine 97-Jährige in ihrer Wohnung. Die Polizei ermittelt und sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich am Samstag: Ein Pärchen klingelt an der Tür einer 97-Jährigen Seniorin und gibt sich als Mitarbeitende der Hausverwaltung aus. Ihr Plan: Sie wollten sich unter dem Vorwand, Messarbeiten durchführen zu müssen, Zugang zur Wohnung verschaffen.</p><p>Wegen erheblicher Zweifel verweigerte die 97-Jährige ihnen den Zutritt. Daraufhin drangen die bislang unbekannten Täter mit Gewalt in die Wohnung ein – wobei die Seniorin unverletzt blieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu trocken: Hamburger Imker ernten weniger Honig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zu-trocken-hamburger-imker-ernten-weniger-honig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540587576.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C277px%2C743px%2C743px&webp=1" alt="Zu trocken: Hamburger Imker ernten weniger Honig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufgrund der Trockenheit im Frühjahr verbrauchten Bienen den Nektar hauptsächlich selbst. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / picture alliance | Philippe Ruiz</span></p><p><strong>Der Frühling im Norden war überdurchschnittlich warm und trocken. Das hat Einfluss auf die Honigbilanz der Hamburger Imker. </strong></p><p>Die haben wegen des außergewöhnlich sonnigen, trockenen und warmen Frühlings weniger Honig geerntet als üblich. „Da der Honigertrag eng mit dem Wetter verknüpft ist, fällt die Honigbilanz 2025 insgesamt leicht unterdurchschnittlich aus“, sagte Edda Gebel, Vorsitzende des Imkerverbandes Hamburg, der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. </p><p>Hintergrund ist, dass der Trockenstress bei Pflanzen und Bienen Wasser- und Nektarmangel verursacht hat. „Das führte dazu, dass die Völker im Frühjahr die knappe Ressource überwiegend selbst verbrauchten und nicht so viel als Vorrat einlagern konnten.“ Der Qualität des geernteten Honigs habe das insgesamt jedoch nicht geschadet. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>