<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gruppen-Endspiel gegen Spanien:Deutschland droht historisches EM-Debakel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-historisches-debakel-droht-jetzt-helfen-nur-klare-worte-und-heldentaten-696c24866b40895ba7f71781</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c24866b40895ba7f71782/b370cd2146349bfe3a1fcbe89eacdccf,c97744c2?w=992" alt="Gruppen-Endspiel gegen Spanien:Deutschland droht historisches EM-Debakel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das wirklich passiert? </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-verliert-gegen-serbien-ploetzlich-em-angst-696bdffccb02badbe0a0d685"><!-- --><!--[--><!--[--><b>27:30 gegen Serbien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Ein Ergebnis bei der Handball-EM war wie ein Schlag in den Magen. Die deutschen Handballer sorgen bei dieser EM für die erste große Überraschung – und die ist negativ. Dabei war die Stimmung vor dem Turnier eine völlig andere. Spieler und Trainer schwärmten davon, dies sei die beste deutsche Mannschaft, in der sie je gespielt oder die sie je trainiert hätten. Der Anspruch war hoch, das Selbstbewusstsein riesig: Halbfinale und Medaille sollten es sein. Der Mannschaftsrat hatte dafür Prämien ausgehandelt. Die Ausgangsposition für die Hauptrunde wäre optimal gewesen. Wäre …</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht ausgerechnet dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-bundestrainer-hat-nominiert-das-ist-der-kader-fuer-die-handball-em-69419117d8f9059f60ab1f15"><!-- --><!--[--><!--[-->DHB-Mannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein historischer Tiefpunkt. Die vielleicht beste deutsche Auswahl könnte das schlechteste EM-Abschneiden seit 1994 erleben. 2014 war Deutschland gar nicht qualifiziert. Ein Absturz, den vor Turnierbeginn kaum jemand für möglich gehalten hätte. Gegner wie Dänemark, Frankreich, Norwegen oder Portugal wurden gehandelt. Jetzt steht alles auf der Kippe. Statt Medaillen droht die vorzeitige Heimreise. Ein blamables Vorrunden-Aus für den Olympia-Zweiten und den EM-Vierten von 2024.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um Entführung der Steakhaus-Kinder:Welche Rolle spielten Patriarch Eugen Block und sein Anwalt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-welche-rolle-spielte-vater-eugen-bei-entfuehrung-696986886b40895ba7f6f5b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696986886b40895ba7f6f5b1/3c1c345f6edc3a4f458b82d90c90cbba,5a0058d6?w=992" alt="Prozess um Entführung der Steakhaus-Kinder:Welche Rolle spielten Patriarch Eugen Block und sein Anwalt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer neue Versionen, immer neue Beschuldigungen im Block-Prozess: Zunächst hieß es, die todkranke Mutter von Christina Block habe die Entführung ihrer Enkel in Auftrag gegeben. Jetzt sollen Patriarch Eugen Block (84) und Familien-Anwalt Dr. Andreas Costard (63) die Drahtzieher des Verbrechens sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was eine Entführerin aus Israel im Prozess aussagte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar die Polizei tauchte auf:Fahrlehrerin zertrümmert Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/warum-diese-frau-ein-auto-zertruemmerte-und-die-polizei-nur-zuschaute-6969f7b6f3f350a68710a8c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969f7b6f3f350a68710a8c1/fd1b48796a9619eedc11edc7260f562f,1a9f66fc?w=576" alt="Sogar die Polizei tauchte auf:Fahrlehrerin zertrümmert Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Seit vielen Jahren hegte Alicja Müller einen außergewöhnlichen Herzenswunsch: „Ich wollte einmal in meinem Leben ein Auto so richtig kurz und klein schlagen“, sagt die 53-Jährige lachend. Nichtsahnend, dass sie damit einen Polizei-Einsatz auslösen würde …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lange behielt<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Alicja aus Trier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->(Rheinland-Pfalz)<!--]--><!--]--></a><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->ihren Wunsch für sich. „Ich dachte, mein Mann hält mich vielleicht für bekloppt.“ Doch schließlich offenbarte sie sich. „Am Wochenende sagte mein Mann, dass am Montag ein Auto für mich bereitstehen würde, an dem ich mich austoben darf. Ein Geburtstagsgeschenk.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alicja ist Mutter einer Tochter (23) und Fahrlehrerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alicja durchforstete ihren Keller, sammelte Äxte, Hämmer und Schraubenzieher zusammen. „Ich freute mich, wie sich ein Kind aufs Phantasialand freut“, so die gebürtige Polin. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem sogenannten Rageroom („Wutraum“) zu verkloppen, sei für sie nicht infrage gekommen, „weil man da nur 60 Minuten Zeit hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/spektakulaeres-geruecht-alonso-zurueck-in-die-bundesliga-696bc9eb6b40895ba7f7144c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc9eb6b40895ba7f7144d/dce314de7bcba32d91f6c06a37603cba,7d0fe35a?w=656" alt="Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das aktuelle Königs-Gerücht im deutschen Fußball: Xabi Alonso kehrt zurück in die Bundesliga!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angeblich will sich ein Bundesliga-Sportvorstand mit dem frisch gefeuerten Real-Trainer treffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Walter M. Straten in seiner Kolumne die „Lage der Liga“ über das aktuelle Top-Gerücht im deutschen Fußball. Mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Gewerkschaft:„Es ist abscheulich“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/polizei-gewerkschaft-ueber-gewaltexzess-bei-hertha-spiel-es-ist-abscheulich-696c96f36b40895ba7f719ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c96f36b40895ba7f719ec/ffe3bbd3c7904682207f087a0ad67a18,e38a3d63?w=320" alt="Polizei-Gewerkschaft:„Es ist abscheulich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trübe Stimmung beim Spitzenspiel der 2. Liga zwischen Hertha und Schalke. Das lag allerdings nicht am durchaus ansehnlichen 0:0.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund eines Vorfalls zwischen der Berliner Polizei und den Hertha-Ultras verließen diese die Ostkurve, wo die organisierten Fan-Gruppen der „alten Dame“ sonst ihr Team unterstützen. Die Schalker Fans solidarisierten sich mit den Berlinern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hertha scheitert trotz Dominanz und Chancen gegen Schalkes starken Torwart Karius.</p><p class="teaser__text">Hertha kann mit einem Sieg gegen Schalke den Aufstieg in die Bundesliga spannend machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane wurde geehrt:Eberl hätte anderen Spieler des Spiels gewählt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kane-wurde-geehrt-aber-eberl-haette-anderen-spieler-des-spiels-gewaehlt-696c910dcb02badbe0a0dbae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c910dcb02badbe0a0dbae/e1d3cc9f5587a05de006fa098167faa8,15f7adcc?w=320" alt="Kane wurde geehrt:Eberl hätte anderen Spieler des Spiels gewählt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist durchaus interessant ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 5:1 des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Samstag bei RB Leipzig zeichnete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> Harry Kane (32) als Spieler des Spiels aus. Eine unerwartete Wahl, da der Top-Torjäger der Münchner (schon 18 Liga-Treffer) zwar mit dem Tor zum 2:1 in der 67. Minute die Partie nach 0:1-Rückstand drehte, aber laut Statistik deutlich von Michael Olise (24) überstrahlt wurde. Der französische Flügelflitzer glänzte nach seiner Einwechslung in der 57. Minute nämlich mit drei Torvorlagen und einem eigenen Treffer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast noch überraschender als die Kane-Auszeichnung: Max Eberl (52) nannte nach Abpfiff weder den Engländer noch Olise als seinen „Man of the Match“ – sondern einen Verteidiger! Der Sportvorstand des Rekordmeisters sagte auf Nachfrage: „Für mich ist Jonathan Tah der Spieler des Matches, weil er in der Abwehr Tacklings gemacht hat, wo wir in Unordnung waren. Er hat Bälle gewonnen und sich schlau gestellt – und er hat noch ein Tor gemacht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Bayern-Boss meint: In der ersten Hälfte hatte Tah – wie die gesamte Münchner Defensive – ungewohnt viele Probleme mit den schnellen Leipzig-Angreifern. Im zweiten Durchgang stabilisierte sich der DFB-Innenverteidiger jedoch immer mehr, entschied zahlreiche wichtige Aktionen für sein Team. In der 83. Minute garnierte er seine starke Leistungssteigerung dann mit dem Treffer zum 3:1. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie es zum ultimativen Bruch kam:Eugenie verstößt Papa Andrew!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/wie-es-zum-ultimativen-bruch-kam-eugenie-verstoesst-papa-andrew-696c7c80cb02badbe0a0dae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c7c80cb02badbe0a0dae4/4266c3119ae944b7d61a88e9ab3216ce,e96a65bf?w=992" alt="Wie es zum ultimativen Bruch kam:Eugenie verstößt Papa Andrew!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn Kinder den Kontakt zu ihren Eltern abbrechen, passiert das meist nicht von heute auf morgen. Die meisten Kinder lieben ihre Eltern – oft unabhängig davon, was diese in der Vergangenheit getan haben. Doch bei den Royals scheint jetzt eine Tochter den schwersten Entschluss gefasst und den Kontakt zu ihrem Vater gekappt zu haben. Die Rede ist von Prinzessin Eugenie (35), Tochter des gefallenen – ehemaligen Prinzen – Andrew (65). Wie die „Mail on Sunday“ exklusiv berichtet, soll die britische Prinzessin ihren Vater aus ihrem Leben gestrichen haben, endgültig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Quelle sagte der „Mail on Sunday“, die Kluft sei vergleichbar mit der zwischen den Beckhams: „Es gibt überhaupt keinen Kontakt mehr. Es ist wie bei Brooklyn Beckham – sie hat den Kontakt komplett abgebrochen.“ Offenbar waren der Prinzessin die belastenden Enthüllungen über ihren Vater im Epstein-Skandal jetzt zu viel. Ständig neue Berichte, Enthüllungen, Fotos. Wie verkraftet man es als Tochter, wenn das Bild des Vaters nach und nach zerbricht – noch dazu vor den Augen der Welt? Dass Eugenie keinen Kontakt mehr will, deutete sich schon zu Weihnachten an. Sie weigerte sich, ihren Vater zu besuchen. Mittlerweile soll sie nicht einmal mehr mit ihm sprechen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinzessin Eugenie ist verheiratet und hat zwei Kinder (4, 2)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt sicherlich eine Reihe von Gründen für den Bruch. Der jüngste: Prinzessin Eugenie soll die Weigerung ihres Vaters, sich bei Epsteins Opfern zu entschuldigen, scharf kritisiert haben. Was genau hinter den verschlossenen royalen Türen passiert ist, weiß nur die Familie selbst. Eugenie ist allerdings Gründerin der Organisation „The Anti-Slavery Collective“, die sich gegen Menschenhandel einsetzt. Möglicherweise vermischen sich jetzt auch Privatleben und Eugenies royale Rolle: Bereits seit Jahren sollen sie und ihre Schwester Prinzessin Beatrice versuchen, ihren Cousin Prinz William (43) davon zu überzeugen, einen Mehrwert für die Krone zu bieten. Momentan gehören beide Schwestern zu den Royals, die nicht unmittelbar für den Palast arbeiten und normalen Berufen nachgehen. Der Wunsch, sich der Krone auch beruflich zu nähern, scheint nun in weite Ferne gerückt zu sein. Auch ihre Mutter Sarah Ferguson (66) – verlor jüngst ihren Herzoginnentitel – soll im Epstein-Sumpf stecken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer musste zur Blutprobe:Fußgänger (25) stirbt bei Unfall mit Smart</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/fahrer-musste-zur-blutprobe-fussgaenger-25-stirbt-bei-unfall-mit-smart-696c837ccb02badbe0a0db2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c837ccb02badbe0a0db2d/18a8ef0ea0fa395cb150ba7776888bf5,8f289258?w=576" alt="Fahrer musste zur Blutprobe:Fußgänger (25) stirbt bei Unfall mit Smart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dietzenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Eine Durchgangsstraße, Dunkelheit, ein womöglich berauschter Autofahrer. Diese Kombination brachte einem 25-Jährigen am Samstagabend im Landkreis Offenbach den Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen der Polizei kam es zu dem tödlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als der junge Mann gegen 19.30 Uhr die viel befahrene Bundesstraße 459 unweit des Rathaus Centers überqueren wollte. Dabei wurde er vom Smart eines 50-Jährigen erfasst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Schuh, Kleidungsstücke und eine Einkaufstüte des Fußgängers sind auf dem Asphalt der Bundesstraße verstreut<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kleinwagen traf den jungen Mann mit voller Wucht, schleuderte ihn meterweit durch die Luft. „Durch die Wucht des Zusammenstoßes erlitt der Fußgänger schwerste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und starb noch an der Unfallstelle“, sagt Claudia Benneckenstein von der Polizei Offenbach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll“:Samira Yavuz geht jetzt schon die Düse</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-samira-yavuz-geht-jetzt-schon-die-duese-696c84986b40895ba7f7194c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c84986b40895ba7f7194d/1938f1144aa2f29d119d30d6715effc0,9847aac8?w=576" alt="„Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll“:Samira Yavuz geht jetzt schon die Düse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisbane  (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Der Flug war für Samira Yavuz schon einmal ein Aufwärmtest für den Dschungel! Die zweifache Mutter reiste nach Australien mit ihren zwei Töchtern (1 und 3) an. Nach der 24-Stunden-Reise ist sie jedoch stolz auf ihren Nachwuchs: „Die Kinder haben super mitgemacht“, so Yavuz. Geschlafen wurde „ein bisschen, aber nicht zu viel.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Australien zählte sie zu einer der Kandidaten, die beim Zoll ihren Koffer öffnen mussten. Sie zu BILD: „Ich hatte aber nichts Verbotenes dabei, nur ein paar Vitamine zum Aufbauen.“ Schmuggelversuch? Fehlanzeige. „Um Gottes willen, ich bin ein totaler Paragraphenreiter!“ Sie lacht. „Ich mache sogar Schulterblick an leeren Kreuzungen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob sie im Camp auch nach dem Rechten schaut? Klingt so! Denn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samira-yavuz-im-steckbrief-wie-tickt-die-influencerin-695e28964d1d5f581eeae1c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Samira<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt: „Ich bin ordnungsliebend.“ Nach der Ankunft steht Körperpflege an erster Stelle: „Ich muss dringend duschen. Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll. Ich habe jetzt schon das Gefühl, man riecht mich meilenweit.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Samira beim offiziellen RTL-Shooting für die neue Dschungel-Staffel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verstehe ich nicht“:Harte Knorr-Abrechnung mit Handball-Verlierern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-klare-knorr-worte-nach-deutschland-niederlage-gegen-serbien-696c0e2e6b40895ba7f71713</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c0e2e6b40895ba7f71713/5516c1d7998572b6271e083ad62ebea6,747705ae?w=320" alt="„Verstehe ich nicht“:Harte Knorr-Abrechnung mit Handball-Verlierern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Worte nach der Pleite! Deutschland verliert das zweite Vorrundenspiel bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Serbien mit 27:30, gibt eine 17:13-Halbzeitführung im zweiten Durchgang aus der Hand. Durch die Pleite wird die dritte Gruppenpartie gegen Spanien am Montag (20.30 Uhr/ZDF und Dyn) zu einem Endspiel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Spielende muss sich <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Juri Knorr (25) Frust von der Seele reden. Der Spielmacher steht gegen die Serben zu Beginn auf der Platte, belebt das Offensivspiel mit seinem Tempo. Nach der Pause bleibt er jedoch lange auf der Bank und kommt erst gegen Ende wieder auf den Platz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Saison 2026:In diesen Freizeitparks wird der Eintritt teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/neue-preise-fuer-beliebte-freizeitparks-hier-wird-der-eintritt-teurer-696771f3587b0b1176afb66c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696771f3587b0b1176afb66c/ca4f0ffae65bf014d25de88f7ffbcf0e,5a017963?w=320" alt="Neue Saison 2026:In diesen Freizeitparks wird der Eintritt teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Fast alles wird teurer. Auch die Tickets für Freizeitparks. Aber: die Preiserhöhungen im neuen Jahr sind zum Glück moderat. Und auch nicht alle ziehen die Preise an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte bei beliebten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/freizeitparks/news-fotos-videos-17023298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freizeitparks<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland nach: Was kostet jetzt der Eintritt?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist mit einem neuen Rekord von zuletzt über 7 Millionen Besuchern im Jahr der meistbesuchte Vergnügungspark Deutschlands: der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/europa-park/reise-news-fotos-videos-30422412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa-Park Rust<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Baden-Württemberg. Hier gelten noch bis zum Saisonende (18. Januar) die Preise von 2025. Danach wird es ein bisschen teurer. „Zur Saison 2026 steigen die Eintrittspreise um rund 4 Prozent“, sagt der Sprecher zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Europa-Park Rust bietet mehr als 100 Attraktionen in 20 Themenbereichen. Und die Wasserwelt „Rulantica“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>