<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Leben als Tatortreinigerin: „Ich hatte immer eine Faszination für Mord“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-tatortreinigerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua8827-743-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=26px%2C77px%2C1654px%2C1654px&webp=1" alt="Das Leben als Tatortreinigerin: „Ich hatte immer eine Faszination für Mord“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadine Herrmann-Riesinger reinigt beruflich Tatorte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Tatortreiniger“ – Da denken viele wohl direkt an die gleichnamige Comedy-Serie mit Bjarne Mädel, der als „Schotty“ in weißem Ganzkörperanzug über den Fernseh-Bildschirm huscht. Aber auch im echten Leben muss nach Mord, Selbstmord und Totschlag irgendwer die Tatorte säubern. Etwa Tatortreinigerin Nadine Herrmann-Riesinger. Der MOPO verrät sie, warum sie lieber Tatorte schrubbt als am Schreibtisch zu hocken, welcher ihr schlimmster Tatort war – und wie der perfekt Mord gelingt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Unruhe beim Hamburg Ballett: Volpi-Aus bringt Spielplan durcheinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-unruhe-beim-hamburg-ballett-volpi-aus-bringt-spielplan-durcheinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ballett-22die-kleine-meerjungfrau22-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C28px%2C1844px%2C1842px&webp=1" alt="Noch mehr Unruhe beim Hamburg Ballett: Volpi-Aus bringt Spielplan durcheinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ensemble-Mitglieder proben in der Staatsoper das Ballett „Die kleine Meerjungfrau“ (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Sebastian Widmann</span></p><p><strong>Das Aus für Ballettintendant Demis Volpi bringt auch das Programm der Hamburger Ballett-Tage durcheinander. Ein Märchen von Hans Christian Andersen kommt neu hinzu.</strong></p><p>Zur Eröffnung der 50. Hamburger Ballett-Tage am 6. Juli wird nun nicht Demis Volpis Ballett „Surrogate Cities“ gezeigt, sondern das Ballett „Die kleine Meerjungfrau“ von John Neumeier nach dem gleichnamigen Märchen von Hans Christian Andersen (1805-1875), teilte das Hamburg Ballett mit. Das Ballett zur Musik von Lera Auerbach hatte 2005 seine Uraufführung mit dem Königlich Dänischen Ballett.</p><p>Die Hamburger Kulturbehörde hatte am Dienstag mitgeteilt, dass der Vertrag von Ballettintendant Demis Volpi zum Ende der Saison 2025/26 aufgelöst und Volpi sofort von seinen Aufgaben freigestellt werde. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nur-monate-nach-abschied-von-john-neumeier-hamburg-ballett-in-der-krise/">Zuvor hatte es heftige Kritik der Tänzerinnen und Tänzer an ihrem Chef gegeben.</a> Es war von schlechter Kommunikation, fehlender Transparenz und einer oft abschätzigen Haltung Volpis gegenüber Mitgliedern der Compagnie die Rede.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel: Dutzende Ziele in der Nacht im Iran angegriffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/israel-dutzende-ziele-in-der-nacht-im-iran-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/nahostkonflikt-iran-86325529-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C470px%2C1130px%2C1129px&webp=1" alt="Israel: Dutzende Ziele in der Nacht im Iran angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Teheran. Bei einem israelischen Großangriff im Iran seien alleine in der Provinz Teheran nach Medienberichten viele Menschen getötet und verletzt worden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Vahid Salemi/AP/dpa</span></p><p><strong>Auch in der Nacht gehen die israelischen Angriffe im Iran weiter. Nach Angaben des Militärs werden Dutzende Ziele angegriffen.</strong></p><p>Die israelische Armee hat nach eigenen Angaben in der Nacht Dutzende Ziele im Iran angegriffen. Darunter seien Infrastrukturen für Boden-Luft-Raketen gewesen, teilte das Militär mit. Dadurch sollte die Luftabwehr in der Umgebung von Teheran beschädigt werden, um der israelischen Luftwaffe dort freie Hand zu gewähren.</p><p>Nach den Worten des Chefs der Luftwaffe hat die Armee erstmals seit Beginn des Krieges Verteidigungsanlagen in der Gegend rund um die iranische Hauptstadt angegriffen – und damit mehr als 1500 Kilometer vom israelischen Territorium entfernt. Tomer Bar sprach in einer vom Militär verbreiteten Mitteilung von „präzisen Schlägen von operativer und nationaler Bedeutung“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Farb-Anschlag auf Hamburgs AfD-Chef – Staatsschutz ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/farb-anschlag-auf-afd-politiker-in-hamburg-staatsschutz-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-5065-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Farb-Anschlag auf Hamburgs AfD-Chef – Staatsschutz ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hausfassade wurde mit lila Farbe beworfen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auf das Haus von Dirk Nockemann, den Hamburger Landesvorsitzenden der AfD, ist am frühen Freitagmorgen ein Farb-Anschlag verübt worden. Die Polizei rückte an.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Beamten gegen 7 Uhr darüber informiert, dass das Wohnhaus von Dirk Nockemann in Lohbrügge mit Farbbeuteln beworfen wurde. Wann genau die Tat geschah, ist unklar.</p><p>An der Hauswand und auf dem Boden im Eingangsbereich befand sich lila Farbe. Die Polizei geht von einem gezielten Anschlag auf den Politiker aus. Der Staatsschutz hat die Ermittlungen aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag, den 14. für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-die-sterne-fuer-sie-am-samstag-14-juni/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag, den 14. für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-56ed9a98-a5a6-48db-bd10-e4182f582fb2"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-b9d3e953-102b-43df-9f0b-c7a950b9dbe0">Sie können am Vormittag in jeder Hinsicht erfolgreich sein. Suchen Sie die Nähe eines Menschen, der Sie schätzt und fördert! Handeln Sie mittags schnell und entschlossen!</p><p id="block-7bd0c9d0-bc84-48d9-b873-f83d2422f0c0">Nutzen Sie den Vormittag. Sie können andere überzeugen und für Ihre Pläne gewinnen. Nachmittags dürfen Sie nicht zu viel erwarten, man lässt Sie möglicherweise im Stich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cafés, Lokale, Bars in Hamburg: Die Ausgeh-Tipps vom Sternekoch – mit fairen Preisen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cafes-lokale-bars-in-hamburg-die-besten-ausgeh-tipps-vom-sternekoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/the-fontenay-lakeside-julian-stowasser-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C693px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Cafés, Lokale, Bars in Hamburg: Die Ausgeh-Tipps vom Sternekoch – mit fairen Preisen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2020 ist Julian Stowasser Küchenchef im Gourmet-Restaurant „Lakeside“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: The Fontenay</span></p><p><b>Spargel mit Kaviar und Jakobsmuscheln mit Mangosalat kommen im siebten Stock des edlen Hotels „The Fontenay“ an der Alster auf den Tisch. Hier, im „Lakeside“, hat Chefkoch Julian Stowasser das Sagen. Der 39-Jährige hat zwei „Michelin“-Sterne für das Restaurant erkocht – und ist damit einer der besten Köche Hamburgs. Doch wo geht ein Spitzenkoch eigentlich selbst gerne essen? Der MOPO hat Stowasser seine ganz persönlichen Tipps verraten: seine liebsten Cafés, Restaurants und seine favorisierte Bar. Hier gibt es großartigen Kuchen, leckere Pasta und außergewöhnliche Drinks – zu fairen Preisen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenkrieg in Hamburg? Zwei Fälle vor Gericht – wenn Täter zu Opfern werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vom-schueler-zum-schuetzen-junge-15-sagt-im-steindamm-prozess-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/kamera-stgeorg1.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C39px%2C912px%2C913px&webp=1" alt="Drogenkrieg in Hamburg? Zwei Fälle vor Gericht – wenn Täter zu Opfern werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Verfolgung kam die Polizei und nahm den 15-Jährigen fest, genau wie seine Angreifer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Der Schusswechsel am Steindamm soll nur die letzte Eskalationsstufe gewesen sein. Ein 15-Jähriger soll am 12. Januar 2025 in einem Restaurant auf einen 49-jährigen geschossen haben, der wiederum habe die Verfolgung aufgenommen und zurückgeschossen: zwei Taten, zwei Prozesse. Zwei Täter, die gleichermaßen Opfer sein sollen und doch kaum unterschiedlicher sein könnten: Auf der einen Seite Rizvan A., ein 49-jähriger Ex-Soldat, der in beiden Tschetschenien-Kriegen gekämpft hat und vor Gericht ein ganzes Rudel an Unterstützern mitbringt, das ohne ihren Anführer direkt im Flur des Landgerichts aufeinander losgeht. Auf der anderen Seite Mike F., ein hagerer 15-Jähriger aus den Niederlanden, der im Gerangel im und vor dem Gerichtssaal fast untergeht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Crash in Hamburg: Motorradfahrer stirbt noch am Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-tonndorf-motorradfahrer-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9609.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C327px%2C1103px%2C1103px&webp=1" alt="Tödlicher Crash in Hamburg: Motorradfahrer stirbt noch am Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In der Stein-Hardenberg Straße in Tonndorf ist am späten Freitagnachmittag ein Motorradfahrer tödlich verunglückt, als er mit einem Pkw kollidierte. </strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 17.45 Uhr: Laut Polizei wollte ein Pkw-Fahrer (22) aus einer Einfahrt auf die Stein-Hardenberg-Straße fahren: Ein Motorradfahrer (41) konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen und krachte in die Seite des Opels. Dabei zog er sich lebensgefährliche Verletzungen zu.</p><p>Zeugen leiteten laut Polizei umgehend Reanimationsmaßnahmen bei dem Unfallopfer ein. Diese wurden von einem Notarzt nach seinem Eintreffen fortgeführt. Dennoch erlag der Biker noch am Unfallort seinen schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>