<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Moskau zieht rote Linie:Kreml bereitet schon „Njet“ zum Friedensplan vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-kreml-bereitet-schon-njet-zum-friedensplan-vor-693fc2c51df3ab3fd627be24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fc2c51df3ab3fd627be25/ce82220edfa7c15e7d60b0f56631bcbe,5c053011?w=992" alt="Moskau zieht rote Linie:Kreml bereitet schon „Njet“ zum Friedensplan vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Verhandlungs-Showdown im Ukraine-Krieg. Die USA glauben, einen Deal durchdrücken zu können, der den Krieg beenden würde. Doch der Kreml zieht jetzt eine gefährliche rote Linie, die eine Verhandlungslösung zum Scheitern bringen könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Industrie und Beschaffung:Merz beschließt Waffen-Bündnis mit Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-beschliesst-waffen-buendnis-mit-ukraine-693fd73bb09dc82a576a0dc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fd73bb09dc82a576a0dc1/4dce0af6b1ab74c19470059d80153b8c,1c7cef68?w=576" alt="Industrie und Beschaffung:Merz beschließt Waffen-Bündnis mit Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rüstet massiv auf – MIT der Ukraine! BILD wurde aus Regierungskreisen ein in der Koalition abgestimmter Zehn-Punkte-Plan für eine intensive Militärkooperation zugespielt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll eine umfassende Rüstungspartnerschaft mit dem von Russland überfallenen Land gestartet werden. Bedeutet mittelfristig: An der Front werden deutsch-ukrainische Waffen zum Einsatz kommen. Und: Auch die Bundeswehr wird sie nutzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gilt offenbar unabhängig vom Verhandlungsergebnis beim Berliner Ukraine-Gipfel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abfahrt am Kanzleramt: Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj verlässt die deutsche Regierungszentrale nach einem Verhandlungsmarathon mit den Amerikanern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verhandler stärken sich für Gipfel:Der mächtigste Frühstücksraum der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/verhandler-staerken-sich-fuer-gipfel-der-maechtigste-fruehstuecksraum-der-welt-693fc2dd629fc38b106a3e40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fc2dd629fc38b106a3e41/c9c5071d69c7ee7a9a078d8b85b277d1,37994d54?w=576" alt="Verhandler stärken sich für Gipfel:Der mächtigste Frühstücksraum der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Welt blickt auf Berlin – auf den Ukraine-Gipfel beim Kanzler. Und auf diesen Frühstücksraum, der an diesem Vorweihnachtsmontagmorgen der wohl wichtigste der Welt ist: die Beletage im Nobel-Hotel Adlon am Brandenburger Tor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier, im Adlon, begannen gestern Vormittag die Verhandlungen zwischen den USA und der Ukraine, bevor es ins Kanzleramt ging. Die Amis haben den Plan der Kriegsrussen im Gepäck, die Ukrainer die Deutschen um Kanzler Merz an ihrer Seite. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (l.) am Montagmorgen im Adlon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier, im Adlon, in Kirschkern-Spuckweite zur US-Botschaft, sind die amerikanischen Unterhändler abgestiegen: Trumps Schwiegersohn Jared Kushner (44, zuständig u.a. fürs Familien-Business) und Steve Witkoff (68, Russland-Verhandler). Und auch er ist seit Sonntagabend im Adlon: Alexander Stubb (57), Präsident der Republik Finnland und Trump-Vertrauter auf Europa-Seite! Witkoff hält den Draht zu den Russen, Kushner zum Schwiegervater im Weißen Haus und Stubb zu Amerikanern und den Europäern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt brach er in ein Karate-Studio ein:Da ist er wieder! Suff-Waschbär wird zum Serientäter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/essen-gestohlen-in-einkaufszentrum-eingebrochen-waschbaer-auf-abwegen-693fca3c1df3ab3fd627bead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fca3c1df3ab3fd627bead/2c3a6196c59a1013c2f9b65d8e3cc6b9,798e0e19?w=656" alt="Jetzt brach er in ein Karate-Studio ein:Da ist er wieder! Suff-Waschbär wird zum Serientäter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist er wieder! Der Waschbär, der Anfang Dezember in einen Spirituosenladen im US-Bundesstaat Virginia einbrach, dort kräftig randalierte und sich noch kräftiger betrank, war wieder auf Beutezug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Mal brach der maskierte Räuber in ein Karatestudio ein, um sich danach ein paar Snacks aus einem anderen Laden zu holen. „Es ist wahrscheinlich sein dritter Einbruch“, sagt Samantha Martin von der Tierschutzbehörde laut „BBC“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Der Waschbär wurde weltberühmt, als er nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/waschbaer-einbruch-in-virginia-chaos-im-spirituosenladen-692feb7b8e5be81710cb8746"><!-- --><!--[--><!--[--><b>seiner Suff-Tour</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> durch das Schnapsregal komplett beduselt neben der Toilette seinen Rausch ausschlief und von einer Mitarbeiterin des Ladens überrascht wurde. Als er wieder nüchtern war, wurde er zurück in die Wildnis entlassen, doch es scheint, als hätte er Gefallen an seinen diebischen Beutezügen gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Europa-Analyse:Bei diesen Airlines ist fast jeder zweite Flug verspätet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/flugverspaetung-diese-airline-ist-unpuenktlich-faellt-aber-kaum-aus-693fd687629fc38b106a3f48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fd687629fc38b106a3f48/4a15a9ef4b2cd74a9d4b9118f935fb17,b26bfcf6?w=320" alt="Große Europa-Analyse:Bei diesen Airlines ist fast jeder zweite Flug verspätet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Flugreisende in Europa brauchen vor allem eines: viel Geduld. Denn jeder dritte Flieger hob 2025 mit Verspätung ab. In Deutschland ist die Quote etwas besser, aber immer noch hoch. Hier war jeder vierte Flug unpünktlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu diesem Ergebnis kommt eine aktuelle Analyse des Fluggasterechts-Portals Flightright, die BILD exklusiv vorliegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die größten Verspätungssünder sind die Billigflieger: 42,55 Prozent aller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/easyjet/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19290690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->easyJet<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Flüge hoben 2025 zu spät ab – fast die Hälfte aller Flüge. Ähnliches Bild bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/zwischenfall-bei-ryanair-flug-mma-kaempferin-verpruegelt-polizisten-692835c97346a3390b20a2a0"><!-- --><!--[--><!--[-->Ryanair<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Bei der irischen Airline schafften es 40,68 Prozent aller Maschinen nicht rechtzeitig in die Luft. Und auch British Airways hat Probleme mit der Pünktlichkeit: 39,39 Prozent der Abflüge waren verspätet. Ein Flug galt in der Auswertung dann als verspätet, wenn er 15 Minuten zu spät am Zielort ankam.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch British Airways ist oft unpünktlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letzte Saison noch gefeiert:Deutscher Trainer gefeuert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-deutscher-trainer-thorsten-fink-in-belgien-gefeuert-693ffc74ea084fb896a7b5c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ffc74ea084fb896a7b5c4/02a941a612d7dce416a7a8704ae9891f,91fab02f?w=320" alt="Letzte Saison noch gefeiert:Deutscher Trainer gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach eineinhalb Jahren in Belgien ist Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thorsten Fink (58) ist nicht länger Trainer beim KRC Genk. Der belgische Erstligist gab die Trennung am Montagmittag bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im offiziellen Statement heißt es:</b><!--]--><!--[--> „KRC Genk ist ein ambitionierter Verein und hatte sich vor Beginn der Saison klare Ziele gesetzt. Die Vereinsführung ist der Meinung, dass der Verein angesichts der schwankenden Ergebnisse und des unregelmäßigen Spielniveaus der letzten Zeit nicht mehr auf dem richtigen Weg zum Erfolg ist.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Darts-Kosmos brodelt es gewaltig!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater und Sohn ermordeten 15 Menschen:Hier schalten Scharfschützen die Bondi-Beach-Killer aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-massaker-hier-stoppen-scharfschuetzen-die-taeter-693fa777629fc38b106a3ccf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fa777629fc38b106a3cd0/789804d16d03fd787745e40b82c3fa61,5143dbaf?w=992" alt="Vater und Sohn ermordeten 15 Menschen:Hier schalten Scharfschützen die Bondi-Beach-Killer aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Sie nehmen die beiden Männer auf der kleinen Brücke ins Visier, zielen, schießen. Es ist der Moment, der das grauenhafte Gemetzel endlich beendet. Der Moment, in dem Scharfschützen den letzten der mutmaßlich beiden Bondi-Beach-Mörder ausschalten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Wochenende erlebten Australien und die ganze Welt einen antisemitischen Angriff, als zwei Männer, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/16-tote-und-40-verletzte-terroristen-vom-bondi-beach-sind-vater-und-sohn-693f21aa629fc38b106a3951"><!-- --><!--[--><!--[-->Vater (50) und Sohn (24), Naveed und Sajid Akram<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einen Abend des Lichts und der Freude in ein Blutbad verwandelten. Am Sonntag töteten sie am berühmten Bondi Beach mindestens 16 Menschen (10 bis 87 Jahre alt), die friedlich das jüdische Chanukka-Fest feiern wollten. Mindestens 38 Menschen wurden verletzt, 27 von ihnen befinden sich im Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Drohnenfoto zeigt die beiden mutmaßlichen Attentäter auf der Brücke liegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag parkten die Männer ihr Auto, richteten dann das schlimmste Massaker an, das Australien in Jahrzehnten erschüttert hatte. Von einer Fußgängerbrücke aus eröffneten Vater und Sohn das Feuer auf Hunderte umstehende Menschen, die sich zu einer Hanukkah-Feier versammelt hatten. In einem Moment, nachdem der 50-Jährige die Brücke verlassen hatte, konnte ihn ein<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/terroranschlag-mit-12-toten-in-sydney-obsthaendler-ueberwaeltigt-attentaeter-693ec7c456897b02d266bfad"><!-- --><!--[--><!--[--> mutiger Mann überwältigen und entwaffnen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Calmund-Nachfolger bei „Grill den Henssler“ steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/grill-den-henssler-holt-top-promi-calmund-nachfolger-steht-fest-693fbe98629fc38b106a3df6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fbe98629fc38b106a3df7/24996862ce089d958f52b4dbf2bf16b2,c3ca71d4?w=576" alt="Exklusiv!:Calmund-Nachfolger bei „Grill den Henssler“ steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Königstransfer bei der VOX-Kult-Show „Grill den Henssler“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Reiner „Calli“ Calmund seinen, nach unglaublichen 21 Staffeln bestens angewärmten, Jury-Platz im Sommer dieses Jahres freigemacht hat, erfuhr BILD nun exklusiv, wer ab Frühjahr 2026 sein Nachfolger wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wen VOX für seine Erfolgssendung dauerhaft verpflichten konnte und warum die Zuschauer sich jetzt schon auf viele bissige Sprüche und knallharte Urteile freuen können, lesen Sie nur mit BILDplus!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große BILD-Interview mit Nina Anhan:Haftbefehl und seine Frau waren heimlich getrennt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-und-ehefrau-nina-anhan-waren-heimlich-getrennt-das-bild-interview-693fdcca6f091c27a785d42b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fdcca6f091c27a785d42b/66d04ff3cab07c565d8786988d6b458a,40f299c1?w=656" alt="Das große BILD-Interview mit Nina Anhan:Haftbefehl und seine Frau waren heimlich getrennt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist große Liebe und zugleich großer Schmerz. Nina Anhan, die Frau von Rapstar Haftbefehl (bürgerlich: Aykut Anhan), hat in ihrer Ehe extreme Höhen und Tiefen durchlebt. Wenn sie im exklusiven BILD-Interview von den Anfängen ihrer Liebe erzählt, strahlt sie wie damals. Doch heute glitzert kein Ehering mehr an ihrem Finger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Nina Anhan über das romantische Kennenlernen erzählt, ob sie heute noch an die große Liebe von damals glaubt und wie es wirklich gerade um sie und Aykut – Vater ihrer beiden Kinder – steht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Weltklasse-Leistung:Deutsches Eis-Paar träumt von Olympia-Medaille</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-hoffnung-hase-und-volodin-glaenzen-in-oberstdorf-693ff47c51bc29ca6d7a395d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ff47c51bc29ca6d7a395d/a1a06a52718e48f6e883d6e7ca9d547b,70242b5b?w=320" alt="Nach Weltklasse-Leistung:Deutsches Eis-Paar träumt von Olympia-Medaille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind schon in Olympia-Form!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem goldenen Wochenende bei den Deutschen Meisterschaften in Oberstdorf können die Olympischen Winterspiele für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eiskunstlauf-wm-hase-und-wolodin-verpassen-gold-sensation-ganz-knapp-67e609cded3c331fa61c3c6a"><!-- --><!--[--><!--[-->Minerva Hase (26) und Nikita Volodin (26) <!--]--><!--]--></a><!--[-->kommen. Dass die Berliner als Vizeweltmeister und Europameister die Titelkämpfe gewinnen würden, stand außer Frage. Allein um die Leistung ging es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei der Nebelhorn-Trophy im September holten sich Nikita Volodin und Minerva Hase den Sieg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach DIESER Kovac-Aussage:Plötzlich betretenes Schweigen im Studio!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-dieser-kovac-aussage-ploetzlich-betretenes-schweigen-im-studio-693fd927b09dc82a576a0e18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fd927b09dc82a576a0e18/41ebe6193fd6384328e827a09ec6d902,eb64f09f?w=320" alt="Nach DIESER Kovac-Aussage:Plötzlich betretenes Schweigen im Studio!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB spielt nur 1:1 gegen Freiburg. Eine Kovac-Aussage sorgt bei „Reif ist live“ für betretenes Schweigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:48:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>