<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Steuern, Gebühren: So teuer ist Hamburg bei Wohnzusatzkosten – dennoch Lob für Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steuern-gebuehren-so-teuer-ist-hamburg-bei-wohnzusatzkosten-dennoch-lob-fuer-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/44197629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C510px%2C1178px%2C1179px&webp=1" alt="Steuern, Gebühren: So teuer ist Hamburg bei Wohnzusatzkosten – dennoch Lob für Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg steigen 2025 die Wohnzusatzkosten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Trink-, Schmutz- und Niederschlagswasser, Abfallgebühren: Hamburgs laufende Wohnnebenkosten ohne Grundsteuer steigen 2025 deutlich. Im Schnitt zahlen Haushalte rund 56 Euro mehr als im Vorjahr. Doch ausgerechnet bei einem zentralen Kostenpunkt kann die Hansestadt positiv überraschen.</strong></p><p>Für einen Hamburger Drei-Personen-Haushalt im Einfamilienhaus steigen die Wohnnebenkosten 2025 auf 1322,10 Euro, wie der Bund der Steuerzahler ermittelt hat. Ein Jahr zuvor waren es noch 1265,48 Euro – ein Plus von 4,5 Prozent. Seit 2016 klettern die Zusatzkosten in sämtlichen Hauptstädten – teils nur um wenige, teils um mehrere hundert Euro.</p><p>Allerdings ist Vorsicht geboten: Ein Teil des Anstiegs liegt an einer neuen Berechnungsgrundlage mit größerem Grundstück und höherer versiegelter Fläche. Ohne diesen Effekt steigen Hamburgs reale Wohnnebenkosten nur um rund 2,85 Prozent. Dennoch bleiben staatliche Abgaben und Gebühren ein wichtiger Kostentreiber – und damit ein Faktor für immer teureren Wohnraum.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betonschlamm verschmutzt Hamburger Bach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/umweltverschmutzung-betonschlamm-in-der-duengelau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hamburg-eimsbuettel-umweltverschmutzung-duengelau-foto-henning-angerer.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Betonschlamm verschmutzt Hamburger Bach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Düngelau fließt durch Stellingen und Eidelstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning Angerer </span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/umweltverschmutzung-betonschlamm-dungelau-bukea-wasserpolizei-hamburgwasser/">Umweltverschmutzung: Betonschlamm in der Düngelau</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Verdünnte Betonschlämme verschmutzen die Düngelau – die Grünen haben die Behörden eingeschaltet.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Tiefgarage – Großeinsatz und Warnung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-tiefgarage-in-flammen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39496-2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=837px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Brand in Tiefgarage – Großeinsatz und Warnung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 50 Retter sind bei dem Brand im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Othmarschen: In einer Tiefgarage steht ein Auto in Flammen. Die Brandbekämpfung gestaltet sich schwierig – und die Feuerwehr gibt eine amtliche Warnung heraus.</strong></p><p>Der Einsatz begann gegen 7 Uhr am Albertiweg. Von dort wurde schwarzer Qualm aus einer Tiefgarage gemeldet. Mehrere Löschzüge mit rund 50 Rettern rückten an. Laut einem Feuerwehrsprecher war auch das angrenzende Wohnhaus stark verqualmt.</p><p>Die Retter drangen unter Atemschutz zum Brandort vor. Dies gestaltete sich wegen der verwinkelten Gänge schwierig. Auch gegen 8 Uhr waren die Löschmaßnahmen noch nicht abgeschlossen. Zum Glück gab es keine Verletzten. Der Einsatz wird die Feuerwehrleute noch einige Zeit beschäftigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Kontrollen: Hamburger Polizei hat diese Radfahrer im Visier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-im-visier-hamburger-polizei-startet-kontroll-woche-mit-besonderem-fokus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/545847215-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=383px%2C0px%2C1594px%2C1597px&webp=1" alt="Besondere Kontrollen: Hamburger Polizei hat diese Radfahrer im Visier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den nächsten drei Wochen kontrolliert die Polizei Hamburg die Fahrradbeleuchtung – auch vor Schulen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Iris van den Broek</span></p><p><strong>Licht, Reflektoren und Rücksicht: Mit Kontrollen vor einer Schule im Stadtteil Winterhude sind am Montag in Hamburg die „Fahrradlichtkontrollwochen 2025“ gestartet.</strong></p><p>Unter dem Motto „Hamburg gibt Acht!“ will die Verkehrsdirektion in der Hansestadt zusammen mit der Polizei drei Wochen lang unter anderem die Fahrradbeleuchtung bei Schülerinnen und Schülern kontrollieren, wie ein Sprecher der Polizei mitteilte. Ziel sei demnach die „Sichtbarkeit, insbesondere zum Schutz unserer jüngsten Verkehrsteilnehmenden auf ihrem Schulweg“.</p><p>Viele Lichter hatten demnach am Morgen funktioniert, sagte Susanne Hilbig-Rehder, Schulleiterin der Heinrich-Hertz-Schule in Winterhude, der Deutschen Presse-Agentur. Sie stehe voll hinter der Aktion. „Ich finde das total sinnvoll, es ist häufig ja gar nicht böser Wille, dass eine Lampe kaputt ist oder man nicht daran denkt, es macht ganz viel Sinn, dafür zu sensibilisieren.“ Gerade bei jüngeren Schülerinnen und Schülern hinterlasse es einen „nachhaltigen Eindruck“, wenn sie freundlich von der Polizisten für das Thema sensibilisiert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Containerumschlag: So entwickelt sich das Geschäft im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/containerumschlag-treibt-geschaeft-des-hamburger-hafens/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555256028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Containerumschlag: So entwickelt sich das Geschäft im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Container der Firma  „Hapag-Lloyd" auf einem Containerschiff (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Sina Schuldt</span></p><p id="h-der-hamburger-hafen-setzt-bestehende-entwicklung-fort-die-ersten-drei-quartale-zeigen-dass-der-seehandel-innerhalb-europas-und-mit-asien-zunimmt-china-bleibt-hamburgs-wichtigster-partner-mit-1-8-millionen-containern-wahrend-das-geschaft-mit-der-usa-aufgrund-handelshemmender-massnahmen-abnimmt"><strong>Der Hamburger Hafen setzt die bestehende Entwicklung fort: Die ersten drei Quartale zeigen, dass der Seehandel innerhalb Europas und mit Asien zunimmt. China bleibt Hamburgs wichtigster Partner mit 1,8 Millionen Containern, während das Geschäft mit den USA aufgrund handelshemmender Maßnahmen abnimmt. </strong></p><p>Der Hamburger Hafen hat von Januar bis September 8,4 Prozent mehr Container umgeschlagen als im Vorjahreszeitraum. 6,3 Millionen Standardcontainer – darunter auch leere – sind umgeladen worden, wie Hafen Hamburg Marketing mitteilte, der private Marketingverein des Hafens.</p><p id="h-im-dritten-quartal-setzte-sich-eine-bestehende-entwicklung-fort-der-seehandel-innerhalb-europas-und-mit-asien-wachst-wahrend-das-geschaft-mit-den-usa-die-einen-protektionistischen-kurs-verfolgen-abnimmt-china-ist-unverandert-mit-1-8-millionen-containern-wichtigster-partner-von-deutschlands-grosstem-hafen-zum-vergleich-auf-die-usa-entfielen-395-000-container">Im dritten Quartal setzte sich eine bestehende Entwicklung fort: Der Seehandel innerhalb Europas und mit Asien wächst, während das Geschäft mit den USA, die einen protektionistischen Kurs verfolgen, abnimmt. China ist unverändert mit 1,8 Millionen Containern wichtigster Partner von Deutschlands größtem Hafen. Zum Vergleich: Auf die USA entfielen 395.000 Container.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof: Lydia S. vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerattacke-am-hamburger-hauptbahnhof-prozess-gegen-lydia-s-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof: Lydia S. vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><strong>Im Mai stach eine Frau am Hamburger Hauptbahnhof wahllos auf Reisende ein. 15 Menschen wurden dabei verletzt. Jetzt beginnt das Sicherungsverfahren gegen Lydia S. Der 39-Jährigen droht die dauerhafte Unterbringung in einer psychiatrischen Klinik.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihr versuchten Totschlag in 21 Fällen vor und beantragte ein Sicherungsverfahren. Die Frau soll am 23. Mai gegen 18 Uhr im Bereich der Fernbahngleise 13 und 14 mit einem Gemüsemesser<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/"> wahllos und im Zustand der Schuldunfähigkeit auf Menschen eingestochen haben</a>. Zu diesem Zeitpunkt war der Bahnsteig voller Reisender und Passanten.</p><p>Sechs Personen konnten den Angriffen ausweichen, 15 weitere wurden zum Teil erheblich durch Schnitte und Stiche verletzt, weshalb Lydia S. auch wegen gefährlicher Körperverletzung angeklagt ist. Drei Frauen im Alter von 24, 52 und 85 Jahren und ein 24 Jahre alter Mann erlitten durch die Messerattacke lebensgefährliche Verletzungen. Insgesamt wurden 18 Menschen in Krankenhäuser eingeliefert, die sich teilweise auch durch Stürze verletzten oder einen Schock erlitten. Die Verdächtige, die zur Tatzeit ohne festen Wohnsitz war, ließ sich nach der Tat widerstandslos festnehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Cookies-Laden in Hamburg: Warum es hier besonders gut schmecken soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-cookies-laden-warum-es-hier-besonders-gut-schmecken-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/1000000487-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C185px%2C1211px%2C1210px&webp=1" alt="Neuer Cookies-Laden in Hamburg: Warum es hier besonders gut schmecken soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In St. Georg hat ein neuer Cookies-Laden eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Tiramisu, Apple Crumble, gebrannte Mandeln: Große, handgemachte Cookies in ungewöhnlichen Geschmacksrichtungen gibt es jetzt in St. Georg. Ein neuer Keksladen hat hier als Pop-up eröffnet. Die MOPO hat mit der Inhaberin darüber gesprochen, was ihre Cookies – auch in vegan – so besonders macht und wie die Kunden über neue Sorten mitbestimmen können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Amok am Hauptbahnhof: 24 Sekunden, 15 Schwerverletzte – und jetzt der Prozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/messer-amok-am-hauptbahnhof-24-sekunden-15-schwerverletzte-und-jetzt-der-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/527101730-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Messer-Amok am Hauptbahnhof: 24 Sekunden, 15 Schwerverletzte – und jetzt der Prozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeifahrzeuge auf der Straße am Hamburger Hauptbahnhof bei einer Messerstecherei auf Gleis 13 und 14 am 23. Mai 2025.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong><strong>Eine 39-jährige Frau verletzte im Mai innerhalb von nur 24 Sekunden 15 Menschen im Hamburger Hauptbahnhof mit einem gestohlenen Messer. Nun beginnt der Prozess – die Staatsanwaltschaft geht von Schuldunfähigkeit aus und beantragt die Unterbringung in einer Psychiatrie. Die Frau soll bereits zuvor mehrfach gewalttätig geworden sein.</strong></strong></p><p>In nur 24 Sekunden verletzt eine Frau mit einem Messer 15 Menschen im Hamburger Hauptbahnhof. Das Messer hat sie wenige Minuten vor der Tat am vergangenen 23. Mai gegen 18 Uhr in einem Drogeriemarkt im Bahnhof gestohlen, wie Vertreter des Hamburger Senats später dem Innenausschuss der Bürgerschaft berichten.</p><p>Noch in der Wandelhalle packt die 39-Jährige das Messer mit einer 8,5 Zentimeter langen Klinge aus und macht einzelne Stichbewegungen, auch in Richtung von Passanten, ohne sie zu verletzen. Erst als sie im Gedränge jenes Freitagnachmittags die Treppe in Richtung der Fernbahngleise 13 und 14 hinuntergeht, bemerkt ein Zeuge das Messer in ihrer Hand und alarmiert die Bundespolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie um Hamburger Familie in Istanbul: Auch Vater gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tragoedie-um-hamburger-familie-in-istanbul-auch-vater-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558793310-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tragödie um Hamburger Familie in Istanbul: Auch Vater gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taksim-Krankenhaus in Istanbul. Hier werden die Touristen nach Vergiftungserscheinungen behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Nach dem Tod einer Hamburger Mutter und ihrer zwei Kinder ist nun auch der Vater in Istanbul gestorben. Das gab der Chef der Istanbuler Gesundheitsdirektion, Abdullah Emre Güner, auf X bekannt. Die Ermittlungen zur Ursache der Todesfälle halten an.</strong></p><p>Nachdem die Mutter und ihre zwei kleine Kinder vergangene Woche in Istanbul gestorben waren, starb am Montagabend auch der Vater in einem Istanbuler Krankenhaus. Ermittler vermuteten bisher eine Lebensmittelvergiftung. Sie gehen aber auch Hinweisen auf eine Vergiftung durch Chemikalien nach, die Berichten zufolge bei der Bekämpfung von Ungeziefer im Hotel der Familie verwendet wurden.</p><p>Ein toxikologischer Bericht sowie ein Gutachten der Gerichtsmedizin werden erwartet. Eine erste Autopsie der Mutter und der Kinder hatte keine nennenswerten Ergebnisse gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>