<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ironman und Demos: Hier wird es in Hamburg am Wochenende eng</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ironman-und-demos-hier-wird-es-in-hamburg-am-wochenende-eng/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/ironman-411752146-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=538px%2C88px%2C1543px%2C1542px&webp=1" alt="Ironman und Demos: Hier wird es in Hamburg am Wochenende eng" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den Ironman werden in Hamburg viele Straßen gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Autofahrer werden an diesem Wochenende in Hamburg viel Geduld aufbringen müssen. Für die Innenstadt sind mehrere Demos angemeldet worden, zudem werden zahlreiche Strecken für den Ironman gesperrt.</strong></p><p>In den Stadtteilen HafenCity, Hamburg-Altstadt, Neustadt und St. Georg soll es am Samstag zwischen 11.30 Uhr und 18 Uhr mehrere Demonstrationen geben. Daher werden Straßen gesperrt. Insbesondere im Bereich des Deichtorplatzes und des Hauptbahnhofes kann es zu längerfristigen Einschränkungen kommen. Die AfD-Politikerin Nicole Jordan hat eine Demonstration angemeldet, Beginn ist um 13 Uhr am Platz der Deutschen Einheit in der HafenCity. Linke Gruppen haben Gegendemos angekündigt, sie starten um 11.30 Uhr am Baumwall sowie um 13 Uhr am Hansaplatz. Ein weiterer Aufzug startet am Carl-von-Ossietzky-Platz und endet um 17 Uhr am Gänsemarkt.</p><p>Die Polizei empfiehlt Besucherinnen und Besuchern der Innenstadt dringend, auf die Anreise mit dem Pkw zu verzichten und auf U- und S-Bahnen auszuweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierische Rettungsaktion: Hund steckt in Gully fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tierische-rettung-hund-klemmt-mit-pfote-in-gitter-feuerwehr-befreit-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250530-id36804-6.jpg?resize=300%2C300&crop=323px%2C365px%2C715px%2C715px&webp=1" alt="Tierische Rettungsaktion: Hund steckt in Gully fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrmann versucht, den Hund aus dem Gitter zu befreien.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Armer Hund! Ein Golden Retriever klemmte am Freitagmittag in Lokstedt mit einer Pfote in einem Bodengitter fest. Die Feuerwehr rückte an und befreite das Tier.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 12.30 Uhr am Rimbertweg. Hier war eine Frau mit ihrem Golden Retriever unterwegs. Plötzlich jaulte der Hund laut auf. Er war mit der Pfote eines Hinterlaufs in einen Gully gerutscht und klemmte dort fest.</p><p>In ihrer Not rief die Hundebesitzerin die Feuerwehr. Diese rückte mit einem Löschfahrzeug an, um das Tier zu retten. Zunächst spreizten die Retter die Gitterstäbe mit einer Brechstange. Dann wurde zu einer Flasche Spülmittel gegriffen, wie die Feuerwehr der MOPO sagte. Diese haben die Löschfahrzeuge fast immer an Bord. Auch eingeklemmte Kinder wurden bereits so befreit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 21:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff in der linken Szene: Flora setzt sich gegen Palästina-Aktivisten zur Wehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-in-der-linken-szene-flora-setzt-sich-gegen-radikale-palaestinenser-zur-wehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/rote-flora-460247461-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1637px%2C1637px&webp=1" alt="Zoff in der linken Szene: Flora setzt sich gegen Palästina-Aktivisten zur Wehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rote Flora am Schulterblatt in der Sternschanze (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Rote Flora zeigte sich von Kriegsbeginn an solidarisch mit Israel und verurteilte den Terror der Hamas scharf. In der linken Szene stößt diese Einstellung nicht nur auf Verständnis. Immer wieder kommt es zu Auseinandersetzungen und Provokationen, wie vor zwei Wochen, als eine<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-will-roter-flora-besuch-abstatten-das-ist-geplant/"> pro-palästinensische Demonstration ausgerechnet am linksautonomen Zentrum vorbeizog</a>. Die Flora findet jetzt erneut deutliche Worte.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/rote-flora-bekennt-sich-zu-israel/">Schon direkt nach dem Angriff der Hamas im Oktober 2023 prangte an der Fassade der Roten Flora am Schulterblatt ein unübersehbares Statement</a>: „Killing Jews ist not fighting for freedom! Wir sind solidarisch mit allen Menschen in Israel und allen Jüdinnen und Juden weltweit“, war dort zu lesen. Seitdem wird das linksautonome Zentrum immer wieder von pro-palästinensischen Aktivisten kritisiert – laut Flora Teil einer klaren Strategie.</p><p>„Die Strategie, uns und andere autonome antiautoritäre Linke als ‚Antideutsche‘ zu labeln, zielt darauf, unsere klare Haltung gegen Judenmord und Antisemitismus zu diskreditieren“, schreibt das autonome Kulturzentrum auf seiner Homepage.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trocknen Fußes durchs Moor: Neuer Weg für Hamburgs Naturfreunde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eppendorfer-moor-neuer-weg-fuer-hamburgs-naturfreunde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/steg-eppendorfer-moor2-cbukea-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=751px%2C584px%2C1123px%2C1123px&webp=1" alt="Trocknen Fußes durchs Moor: Neuer Weg für Hamburgs Naturfreunde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein neuer Steg führt Spaziergänger jetzt trockenen Fußes durch das Eppendorfer Moor. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BUKEA</span></p><p><strong>Vor wenigen Tagen hat das Bezirksamt Nord im Eppendorfer Moor einen neuen Fußgängersteg eingeweiht. Der rund 25 Meter lange Steg soll es Spaziergängern ermöglichen, trockenen Fußes durch das Naturschutzgebiet zu wandern.</strong></p><p>Der neue Steg befindet sich südlich des Teichs im Eppendorfer Moor. Unter dem Bauwerk wurde außerdem eine neue Furt angelegt, die überschüssiges Teichwasser in den angrenzenden Feuchtwald ableiten soll. Insbesondere in Trockenzeiten soll diese Maßnahme helfen, die Wasserversorgung des Gebiets zu gewährleisten, heißt es vom Bezirk Hamburg-Nord.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/langes-wochenende-im-norden-hier-wird-es-eng-auf-den-autobahnen/">Langes Wochenende: ADAC warnt vor Stau rund um Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 20:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 20 Grad, aber ... So wird das Wetter in Hamburg am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-20-grad-aber-so-wird-das-wetter-in-hamburg-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/480157858-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1318px%2C681px%2C1026px%2C1026px&webp=1" alt="Mehr als 20 Grad, aber ... So wird das Wetter in Hamburg am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besonders am Sonntag sollte der Regenschirm nicht Zuhause vergessen werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Der meteorologische Sommerbeginn steht an: Am Sonntag verabschiedet sich der Frühling und wird von der warmen Jahreszeit abgelöst – zumindest offiziell. Zwar klettern die Temperaturen am Wochenende auf über 20 Grad, ansonsten wird es aber eher ungemütlich.</strong></p><p>Am Freitag gibt es in Hamburg 21 Grad. Die meiste Zeit hängen aber Wolken am Himmel, auch etwas Sprühregen ist im restlichen Norden möglich.</p><p>Ähnlich geht es laut Deutschem Wetterdienst (DWD) auch am Samstag weiter. Das Wochenende startet stark bewölkt mit bis zu 24 Grad in Hamburg. Zwar kann es über den Tag hinweg einige Auflockerungen geben, in der Nacht ziehen dann jedoch wieder mehr Wolken auf. Schauerartiger Regen ist möglich, in Hamburg kann es auch gewittern. Die Temperaturen fallen auf 12 bis 15 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 21 schon Lebensretter – als Held fühlt Luca sich trotzdem nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-21-schon-lebensretter-als-held-fuehlt-luca-sich-trotzdem-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7841-617-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1492px%2C1492px&webp=1" alt="Mit 21 schon Lebensretter – als Held fühlt Luca sich trotzdem nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luca Kettner hat mit seiner Stammzellenspende jemandem das Leben gerettet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Luca Kettner ist 21 Jahre alt, Student, er spielt in seiner Freizeit Spikeball oder spaziert durch Ottensen – und er hat ein Leben gerettet. Er ist einer von rund 169.000 in Hamburg registrierten Stammzellspendern. Im März hat er seine Stammzellen einer Frau gespendet. Wie ein Held fühlt er sich allerdings nicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer in Hamburg: HHLA-Mitarbeiter sterben bei russischem Raketenangriff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drei-hhla-hafenmitarbeiter-bei-russischen-raketenangriff-in-odessa-verstorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago470656008-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=174px%2C393px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="Trauer in Hamburg: HHLA-Mitarbeiter sterben bei russischem Raketenangriff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hafenstadt Odessa wird immer wieder zum Ziel russischer Angriffe (Archivbild). Nun sind bei einer Attacke drei HHLA-Mitarbeiter getötet worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/ABACAPRESS</span></p><p><strong>Bei einem russischen Angriff sind Raketen in den HHLA-Terminal in der ukrainischen Stadt Odessa eingeschlagen. Drei Mitarbeiter des Hamburger Hafenkonzerns kamen am vergangenen Freitag dabei ums Leben, fünf weitere wurden verletzt.</strong></p><p>„Diese Nachricht hat uns tief erschüttert. Unsere Gedanken sind in diesen schweren Stunden bei den Angehörigen der Verstorbenen sowie bei den verletzten Kollegen und ihren Familien“, heißt es von HHLA-Vorstandschefin Angela Titzrath.</p><p>Für die HHLA sei der Angriff auf den Terminal ein schmerzlicher Einschnitt. „Odessa ist und bleibt ein wichtiger Teil unseres Netzwerks. Wir trauern und wir bleiben vereint und solidarisch – mit Odessa, mit der Ukraine“, sagt Titzrath. Die HHLA stehe mit den Betroffenen im Austausch und sorge vor Ort für Unterstützung. Zudem habe man bereits finanzielle Soforthilfe bereitgestellt, um die Angehörigen der verstorbenen Kollegen zu unterstützen, so eine HHLA-Sprecherin am Freitag zur MOPO. Zuerst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplätze weg für bessere Gehwege? Anwohner gehen auf die Barrikaden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/wrangelstrasse-rueckbau-von-parkplaetzen-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-wrangelstrasse-petition-bezirksamt-moratorium-koalitionsvertrag-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1550px%2C696px%2C1010px%2C1011px&webp=1" alt="Parkplätze weg für bessere Gehwege? Anwohner gehen auf die Barrikaden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Wrangelstraße sollten im Zuge von Umbaumaßnahmen Parkplätze wegfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Schinkel</span></p><p><b>In Hoheluft-West wehren sich Anwohner gegen den Abbau von Parkplätzen. Jetzt wurden die Umbaumaßnahmen vorerst gestoppt. Die Baumaschinen ziehen wieder ab und die Straßenabsperrungen verschwinden. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Moderiese gibt auf: Alle Filialen schließen – auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-moderiese-gibt-auf-alle-filialen-schliessen-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/528287729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=209px%2C359px%2C1510px%2C1510px&webp=1" alt="Nächster Moderiese gibt auf: Alle Filialen schließen – auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Modeunternehmen Gerry Weber schließt alle Filialen in Deutschland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Geschäfte von Gerry Weber waren fester Bestandteil deutscher Innenstädte. Doch die Firma geriet unter Druck, Schritt für Schritt zog sie sich zurück. Nun schließt der Modehersteller alle seine Geschäfte – auch die in Hamburg.</strong></p><p>Der insolvente Modehersteller Gerry Weber macht alle seine Läden in Deutschland dicht. Das Unternehmen teilte in Halle/Westfalen mit, dass der vorläufige Gläubigerausschuss dem Übernahmekonzept der spanischen Modefirma Victrix zugestimmt habe. Auch der vorläufige Sachwalter Lucas Flöther habe sein O. K. gegeben. </p><p>Den Angaben zufolge übernimmt das spanische Familienunternehmen die Marke Gerry Weber. Die noch gut 40 Shops und Outlets von Gerry Weber in Deutschland sowie weitere Shops in anderen Staaten sollen hingegen in den kommenden Monaten geschlossen werden. Damit werden auch die beiden verbliebenen Filialen in Hamburg im Alstertal Einkaufszentrum und am Sachsentor in Bergedorf die Türen schließen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kahlschlag-bei-gerry-weber-so-geht-es-mit-den-hamburger-filialen-weiter/">Einst gab es sechs Filialen in Hamburg, unter anderem am Jungfernstieg. </a>Der neue Markeneigentümer möchte die Gerry-Weber-Damenmode in Deutschland künftig über Handelspartner verkaufen, die auch andere Marken im Sortiment haben. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke im Hauptbahnhof: 39-Jährige griff auch ihren Vater an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/messerattacke-im-hauptbahnhof-39-jaehrige-griff-auch-ihren-vater-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Messerattacke im Hauptbahnhof: 39-Jährige griff auch ihren Vater an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><strong>Am vergangenen Freitag griff eine Frau wahllos Menschen am Hamburger Hauptbahnhof mit einem Messer an. Sie war den Behörden im Norden schon vorher aufgefallen.</strong> <strong>Die Frau soll auch ein Familienmitglied attackiert haben. </strong></p><p>Lydia S., die bei einer Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof 18 Menschen teils lebensgefährlich verletzt hat, soll bereits im Januar ihren Vater angegriffen haben. Der 39-Jährigen wird vorgeworfen, in Großhansdorf in Schleswig-Holstein für den Angriff auf den damals 69-Jährigen einen spitzen Gegenstand benutzt zu haben, wie die Staatsanwaltschaft Lübeck mitteilte. Zuerst hatten die „Lübecker Nachrichten“ berichtet. </p><p>Zudem soll sich die bei dem Vorfall 71 Jahre alte Mutter der Frau bei der Entwaffnung eine Schnittverletzung an der Hand zugezogen haben. Es sei damals ein Ermittlungsverfahren wegen des Verdachts auf gefährliche Körperverletzung eingeleitet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit mehr als 90km/h durch die 30er Zone: Polizei schnappt Raser in AMG und Co.</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-ueb-er-90km-h-durch-die-30er-zone-polizei-schnappt-naechtliche-raser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago375936658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1202px%2C909px%2C793px%2C794px&webp=1" alt="Mit mehr als 90km/h durch die 30er Zone: Polizei schnappt Raser in AMG und Co." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschoss auf Rädern: Ein AMG-Mercedes vom Typ C63.  (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Pond5 Images</span></p><p><strong>In der Nacht zu Donnerstag hat die Polizei in mehreren Stadtteilen illegale Straßenrennen gestoppt. Gleich drei teilweise hochmotorisierte Autos wurden beschlagnahmt. Vier Männer erwartet nun ein Strafverfahren.</strong></p><p>In Harburg wurde eine zivile Streife gegen Mitternacht auf einen Mercedes CLK aufmerksam, der mit stark überhöhter Geschwindigkeit durch die Buxtehuder Straße raste und die Beamten überholte. In der 30er-Zone fuhr der 20-jährige Fahrer stellenweise mit 94 km/h, beschleunigte immer wieder stark und überholte auf der Wilhelmsburger Reichsstraße mehrfach rechts, so die Polizei. An der Anschlussstelle Wilhelmsburg war Schluss: Führerschein und Auto wurden beschlagnahmt.</p><p>Wenig später, um kurz vor 1 Uhr, beobachteten zivile Einsatzkräfte in Rahlstedt einen Mercedes AMG C63, der mit hohem Tempo stadteinwärts durch die Bekassinenau jagte. Kurz darauf stieß ein BMW M3 dazu – offenbar ein spontanes Rennen. Beide Fahrer missachteten Verkehrsregeln und gefährdeten womöglich andere Verkehrsteilnehmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Ballett liegt in Trümmern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ballett-liegt-in-truemmern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/485154055-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Ballett liegt in Trümmern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Szene aus dem Stück „The thing with feathers“ von Demis Volpi. Mit diesem Werk stellte er sich im Herbst 2024 dem Hamburger Publikum vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/picture-alliance/Marcus Brandt</span></p><p><b>Applaus und Buhrufe mischen sich, als Ballettdirektor Demis Volpi am vergangenen Sonntag um elf Uhr die Bühne der Staatsoper betritt. Kein Lächeln ist auf seinem Gesicht. Dem akustischen Tumult aus Türenknallen und Kommentaren wie „Geh doch nach Hause!“ hält er stand, um dann die Ballett-Werkstatt zu eröffnen. Seinen ersten Satz „Es ist nicht leicht für mich, hier zu sein!“ kontert sofort jemand aus den Zuschauerreihen: „Für uns auch nicht!“</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychiatrien an der Belastungsgrenze: Warum das System bei Lydia S. versagte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wenn-psychische-gesundheit-zur-ware-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Psychiatrien an der Belastungsgrenze: Warum das System bei Lydia S. versagte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><b>Auch Tage nach der Messer-Attacke am Hauptbahnhof, bei der am vergangenen Freitag 18 Menschen teils lebensgefährlich verletzt wurden, herrscht  Fassungslosigkeit. Unter anderem weil Lydia S. (39) erst einen Tag vor ihrer Tat aus einer psychiatrischen Klinik entlassen wurde. Nicht ihr erster Aufenthalt. Auch in Hamburg war sie zwischenzeitlich in Behandlung, nachdem sie am Flughafen ein Kind angegriffen hatte. Wie kann das sein? Experten erklären, wo unser psychiatrisches System an seine Grenzen stößt – und warum es manchmal komplett versagt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>