<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krankenkassen erhöhen Beiträge:Millionen Versicherte müssen 2026 mehr zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krankenkassen-erhoehen-beitraege-millionen-versicherte-muessen-2026-mehr-zahlen-69450fb251d289ddd122de0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450fb251d289ddd122de10/0da94bc7a335ab8636dc19038e8fa7e1,3afe395?w=992" alt="Krankenkassen erhöhen Beiträge:Millionen Versicherte müssen 2026 mehr zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Für</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Millionen gesetzlich Versicherte wird 2026 die Krankenkasse teurer! Denn: Der aktuelle durchschnittliche Beitragssatz von 17,5 Prozent (Arbeitnehmer und Arbeitgeber zahlen je die Hälfte) steigt weiter.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->U.a. die Techniker Krankenkasse (17,29 Prozent, +0,24), DAK (17,8 Prozent, +0,4), AOK Niedersachsen (17,58 Prozent, 0,28), AOK Nordwest (17,59 Prozent, +0,2) heben ihre Beiträge für das kommende Jahr an. Alleine diese Versicherungen haben rund 23 Millionen Versicherte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere große Versicherungen halten ihre Beiträge stabil. U.a. die Barmer (17,89 Prozent), AOK Bayern (17,29 Prozent) und IKK classic (18 Prozent). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich hatte Gesundheitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46) versichert, dass die Beiträge stabil bei 2,9 Prozent bleiben werden. Ein milliardenschweres Sparpaket wurde heute im Bundestag und Bundesrat verabschiedet. Doch: Viele Kassen müssen trotzdem erhöhen, weil sie ihre Rücklagen auffüllen müssen und die steigenden Ausgaben (z.B. Krankenhaus-Behandlungen und Medikamente) abfedern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD fragt den Block-Kidnapper:Wieso stellen Sie sich nicht den deutschen Behörden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/block-kidnapper-schickt-botschaft-an-bild-statt-sich-zu-stellen-69454e806376e847b7db5255</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454e806376e847b7db5256/9d250661ee5c4be9f8215f65a2c0669d,c38935ae?w=992" alt="BILD fragt den Block-Kidnapper:Wieso stellen Sie sich nicht den deutschen Behörden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fahndungsdruck auf den Ex-GNTM-Teilnehmer Jonathan C. wächst! Die Hamburger Staatsanwaltschaft sucht den 35-jährigen Israeli per Haftbefehl, da er an der Entführung der Block-Kinder Klara und Theodor beteiligt gewesen sein soll. Laut Aussagen von Zeugen („der deutsche Riese“) soll der schwedisch-israelische Staatsbürger brutal vorgegangen sein.</b><!--]--><!--[-->

Jetzt meldet sich Jonathan C. über seinen Anwalt zu Wort und bestreitet, auf der Flucht zu sein – er sei in Israel und kooperiere mit den Behörden. Lesen Sie, was C. sagt und was die Staatsanwaltschaft dem entgegnet. Die spannenden Entwicklungen und was das für den Fall bedeutet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieses Spiel ist DIE Advents-Überraschung – und gerade günstiger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/221ecca6a6db223655cec00a54c07f1c,5cdc7b88?w=576" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieses Spiel ist DIE Advents-Überraschung – und gerade günstiger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronaldo postet Mucki-Foto nach Sauna:Dieses Foto bringt uns ins Schwitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-postet-mucki-foto-nach-sauna-694575b5ba368aa01269e411</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694575b5ba368aa01269e412/1a73a0a2a4998371d898be1f1ed01dee,b1b234cb?w=576" alt="Ronaldo postet Mucki-Foto nach Sauna:Dieses Foto bringt uns ins Schwitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie kann man mit 40 noch SO aussehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Superstar Cristiano Ronaldo ist ein körperliches Phänomen. Der Portugiese spielt derzeit in Saudi-Arabien für Al-Nassr, hat mit seinem Klub die ersten neun Spiele der laufenden Saison gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2026 steigt die Weltmeisterschaft in den USA, Kanada und Mexiko. Cristiano Ronaldo verkündete im vergangenen Monat, dass es sein letztes großes Turnier seiner Karriere sein wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür tut der Superstar alles, um sich in Form zu bringen – und wie!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anika-neuer-als-pilates-trainerin-so-macht-sie-sich-in-ihrem-neuen-job-69445d00f6fc544dba9accd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69445d00f6fc544dba9accd5/168bddd68955263c62d134fb77decfd0,2aa21355?w=656" alt="„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Handball-Profi Anika Neuer hat das Spielfeld gewechselt und steht nun als Trainerin im edlen Pilates-Studio „Josef P.“ am Tegernsee im Kursraum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie meistert sie den Übergang vom Teamsport zur individuellen Körperarbeit? BILD war live bei einer ihrer Pilates-Stunden dabei und erlebte, wie sie ihre Klasse anleitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Expertin erklärt:Helfen Migräne-Brillen gegen die Schmerzen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/migraene-helfen-migraene-brillen-wirklich-gegen-die-schmerzen-690c61bf0580923d09988fc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c61bf0580923d09988fc5/5a7edfeb63dc4b431fb17f7e5c0ad645,6711f150?w=320" alt="Top-Expertin erklärt:Helfen Migräne-Brillen gegen die Schmerzen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lichtempfindlichkeit kennen viele Menschen, die unter Migräne leiden. Im Internet werden sogenannte Migräne-Brillen gehypt. Sie sollen helfen, bestimmte Lichtwellen zu filtern, die unter Verdacht stehen, Migräne auszulösen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILDplus ordnet Prof. Dagny Holle-Lee, Leiterin des Westdeutschen Kopfschmerzzentrums an der Universitätsmedizin Essen, ein, ob die Brillen wirklich helfen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schrittweise Veröffentlichung:Keine komplette Freigabe der Epstein-Akten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trotz-frist-trump-regierung-verzoegert-freigabe-der-epstein-akten-6945717fba368aa01269e3c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945717fba368aa01269e3c9/b139e0db784719b438812d877ba06292,4f4ea155?w=320" alt="Schrittweise Veröffentlichung:Keine komplette Freigabe der Epstein-Akten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Mit Spannung wartet die Welt auf die Veröffentlichung der Epstein-Akten. Jetzt hat die Regierung von US-Präsident Donald Trump angekündigt, zunächst nur einen Teil der Dokumente freizugeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vize-Justizminister Todd Blanche (51) sagte dem Sender „Fox News“, er erwarte, dass bis Ablauf der gesetzlichen Frist um Mitternacht (Ortszeit) „mehrere hunderttausend Dokumente“ freigegeben werden. Erst in den kommenden Wochen sei die Veröffentlichung von hunderttausenden weiteren Akten geplant, darunter Schriftstücke und Fotos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Dokumente um den verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein († 66) der Öffentlichkeit zugänglich gemacht werden, hatte der US-Kongress im November mit einem Transparenzgesetz beschlossen – gegen den Willen von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ausgenommen von der Freigabe sind Dokumente zu laufenden Ermittlungen oder Unterlagen, die die nationale Sicherheit gefährden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sexualstraftäter Jeffrey Epstein († 66) starb 2019 in seiner Gefängniszelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach plötzlichem Tod seines Bruders:Leipzig-Star verlässt die Bundesliga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-nach-tod-seines-bruders-kampl-verlaesst-rb-leipzig-sofort-69455af4ba368aa01269e1e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69455af4ba368aa01269e1e2/6bffc7984eab56fd94287cab3cb3109b,fd10afa?w=992" alt="Nach plötzlichem Tod seines Bruders:Leipzig-Star verlässt die Bundesliga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>283 Spiele, 10 Tore, 23 Assists und immer 100 Prozent. Unvergessen auch, wie er bei einem seiner zwei DFB-Pokalsiege ganz frech Red Bull in den Pott kippte. Doch jetzt ist das Kapitel RB Leipzig für Kevin Kampl (35) beendet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der sympathische Mittelfeldantreiber, der seit 2017 für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgelaufen ist, verlässt den Bundesligisten mit sofortiger Wirkung. Der traurige Grund: Nachdem sein älterer Bruder Seki (†51) Ende Oktober ganz plötzlich verstorben ist, will Kampl nun ganz für seine Familie da sein. An Fußball ist vorerst nicht zu denken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kampl hatte sich vor wenigen Wochen emotional bei Instagram gemeldet, über den Todesfall seines Bruders geschrieben:</b><!--]--><!--[--> „Mein großer Bruder! Du warst mein bester Freund. Der beste Bruder, Sohn, Vater und Onkel, den man sich im Leben wünschen konnte. Ohne Dich wird es niemals mehr sein, wie es einmal war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leipzig-Profi Kevin Kampl (r.) mit seinem Bruder Seki<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler suspendiert:Doping-Skandal bei der Darts-WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-dom-taylor-nach-doping-skandal-suspendiert-6945825351d289ddd122e8fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945825351d289ddd122e8fc/a8ac82b06992d5debadcaa031a37fed8,bbcdab25?w=576" alt="Spieler suspendiert:Doping-Skandal bei der Darts-WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist ein Hammer!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat es einen Doping-Fall gegeben. Der Engländer Dom Taylor wird mit sofortiger Wirkung suspendiert. Das hat der Weltverband PDC am Freitagnachmittag verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mitteilung heißt es: „Im Einklang mit ihren laufenden Anti-Doping-Verfahren führen die PDC und die DRA (Darts Regulation Authority, d.Red.) während der Paddy Power World Darts Championship 2025/26 im Alexandra Palace Tests durch. Am 19. Dezember wurde die DRA über ein positives Testergebnis des Spielers Dom Taylor informiert, das aus einem am 14. Dezember durchgeführten Test resultierte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Infolge dessen und in Übereinstimmung mit den einschlägigen DRA-Verfahren wurde Dom Taylor mit sofortiger Wirkung von der Teilnahme an allen von der DRA regulierten Veranstaltungen suspendiert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um eine Frau:DAS schreit Schweini auf der Ski-Piste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-um-eine-frau-das-schreit-schweini-auf-der-ski-piste-694588056376e847b7db5741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694588056376e847b7db5742/5251e2f663928087bd9eddf27e5272b2,758ec16f?w=576" alt="Es geht um eine Frau:DAS schreit Schweini auf der Ski-Piste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der 41-Jährige rast den Berg runter wie ein Vollprofi, und grüßt in seiner Instagram-Story einen Wintersport-Superstar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc88/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Börsenjahr 2025 war geprägt von sensationellen Gewinnen durch KI-Aktien. Doch was bringt 2026? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BÖrsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Analyse zur Propaganda-Show:Putin ist so siegessicher wie nie zuvor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/analyse-zur-propaganda-show-putin-ist-so-siegessicher-wie-nie-zuvor-694565acba368aa01269e2b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694565acba368aa01269e2b3/9bb728c6f0ad213dcd3e5121a15ace0f,2a6c4bd9?w=320" alt="Analyse zur Propaganda-Show:Putin ist so siegessicher wie nie zuvor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor Weihnachten hat Russlands Diktator Wladimir Putin (73) eine klare Botschaft an die Ukraine und Europa: Er ist so siegessicher wie nie zuvor! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als vier Stunden lang beantwortete Putin die Fragen ausgewählter Bürger und Propagandisten sowie einzelner Journalisten bei seiner jährlichen Marathon-Sprechstunde. Er gab sich als Kümmerer der Nation, der sich um den Zustand von Schulen, Straßen und Krankenhäuser sorgt. Als nahbarer Staatschef, der über Liebe, Literatur und Familie plaudern kann. Und als nahezu allwissender Herrscher, der zu jedem Thema – sei es Telefon-Betrug oder Handel mit China – sämtliche Fakten herunterbeten kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wütend wurde Putin nur, wenn er auf Europa angesprochen wurde. Viele seiner Ausführungen waren bestens bekannte Lügen. Etwa, dass nicht Russland den Krieg in der Ukraine begonnen habe, sondern der Westen. Oder, dass nicht Russland die Europäer bedrohe, sondern umgekehrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diesmal hatte Putin eine neue Botschaft an die Europäer: Euer großer Freund und Beschützer, die USA, haben Euch allein gelassen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall bei Kreuzfahrt-Ausflug:Welle reißt deutsche Touristin in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragisches-unglueck-in-baiona-touristin-von-welle-erfasst-694561f76376e847b7db5477</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694561f76376e847b7db5478/e349a44fab762caab42e933030d6dd3f,3aa74300?w=992" alt="Unfall bei Kreuzfahrt-Ausflug:Welle reißt deutsche Touristin in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baiona (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Moment der Unachtsamkeit, ein letzter Schritt zu nah ans Meer – und dann die tödliche Wucht der Natur. Eine 85 Jahre alte deutsche Touristin ist am Donnerstagnachmittag an der galicischen Atlantikküste ums Leben gekommen, nachdem sie beim Fotografieren von einer Welle erfasst und gegen die Felsen geschleudert worden war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Seniorin hielt sich am Strand „A Concheira“ in Baiona (Provinz Pontevedra in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf. Um 14.36 Uhr wurde sie von einer besonders starken Welle überrascht. Die Frau stürzte auf den nassen Felsen, wurde mitgerissen und tödlich verletzt. Wie spanische Medien berichten, entdeckte ein Passant später ihren leblosen Körper am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/strand/reise-nachrichten-news-fotos-videos-19063400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strand <!--]--><!--]--></a><!--[-->und wählte sofort den Notruf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 85-Jährige war Teil einer deutschen Reisegruppe, die im Rahmen eines organisierten Landausflugs von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/kreuzfahrten/kreuzfahrt/kreuzfahrt-alle-infos-78901190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreuzfahrtschiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs war, das im Hafen von Vigo lag. Nach Angaben spanischer Medien hatte sich die Frau kurzzeitig allein in dem Küstenbereich aufgehalten, um Fotos zu machen – ein tragischer Entschluss mit furchtbaren Folgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frau verlor offenbar das Gleichgewicht, nachdem sie von den Wellen erfasst wurde. Ein Anwohner filmte zufällig das Unglück von seinem Appartement aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Meter lang:Luxus-Dampfer verzaubert Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/luxus-dampfer-erobert-hamburg-expansion-geplant-69454527ba368aa01269df6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454527ba368aa01269df6e/b0758719cc952023995bbc7754b4cae8,d4a648c3?w=576" alt="300 Meter lang:Luxus-Dampfer verzaubert Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Birtische Luxus-Dampfer hat in Hamburg festgemacht. Die Reederei will ihre Präsenz in der Hansestadt weiter ausbauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier gemeinsame Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vier-gemeinsame-kinder-mann-sticht-auf-ex-frau-40-ein-und-flieht-6945477dba368aa01269df9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945477dba368aa01269dfa0/0170c82c259aa55eba26c3fbbe503fee,c0f8b30c?w=576" alt="Vier gemeinsame Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Apensen – <!--]--><!--[--><b>Am Freitagmorgen kam es in der norddeutschen Gemeinde Apensen zu einer furchtbaren Bluttat. Eine vierfache Mutter (†40) wurde von ihrem 57-jährigen Ex-Partner erstochen. Nach dem Verdächtigen wird gefahndet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zunächst unbekannter Täter hatte gegen 8.00 Uhr an der Wohnungstür des Opfers geklopft. Als die 40-jährige Wohnungsinhaberin die Tür öffnete, hatte der dunkel gekleidete und vermutlich maskierte Mann mehrfach auf sie eingestochen und war anschließend geflüchtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei am Tatort – nach dem Verdächtigen wird gefahndet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer wurde nach der Erstversorgung durch den Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notarzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Besatzung eines Rettungswagens und der AED-Gruppe der Feuerwehr Apensen mit lebensgefährlichen Verletzungen ins Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elbeklinikum<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeliefert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>