<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tatort Schule: Hunderte Fälle von Raub und Gewalt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/so-viel-gewalt-gibt-es-an-hamburgs-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago309801902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C358px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Tatort Schule: Hunderte Fälle von Raub und Gewalt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An Hamburger Schulen kommt jedes Jahr zu hunderten Körperverletzungen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/photothek</span></p><p><b>Gefährliche Körperverletzung, Raub, Vergewaltigung: Im Umfeld von Hamburger Schulen wurden im vergangenen Jahr fast 400 Fälle von Gewaltkriminalität gemeldet. Zählt man die mehr als 700 Meldungen von „vorsätzlicher einfacher Körperverletzung“ hinzu, so steigt die Zahl sogar auf mehr als 1000 Vorfälle, wie aus einer Anfrage der CDU hervorgeht. Der Senat beschwichtigt.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Baustelle in Winterhude: Arbeiter stürzt fünf Meter in die Tiefe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-baustelle-in-winterhude-arbeiter-faellt-fuenf-meter-in-die-tiefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250623-id37269-9.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unfall auf Baustelle in Winterhude: Arbeiter stürzt fünf Meter in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da es in dem Gebäude noch kein Treppenhaus gibt, wurde der Verletzte von Einsatzkräften abgeseilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Sturz in die Tiefe:</strong> <strong>Am Montagmorgen gegen acht Uhr stürzte in Winterhude ein Arbeiter durch das Dach eines Gebäudes, das derzeit saniert wird. Der Mann verletzte sich am Rücken und musste in ein Krankenhaus gebracht werden. Da es in dem Gebäude derzeit kein Treppenhaus gibt, gestaltete sich die Rettung schwierig. </strong></p><p>In der Bellevue in Winterhude ist am Montagmorgen ein Arbeiter auf einer Baustelle durch ein Dach gestürzt. Laut eines Reporters vor Ort war der Mann durch eine Platte getreten und mit dem Rücken auf eine Baustellenbarke gefallen.</p><p>Wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte, fiel der Mann aus knapp fünf Metern Höhe und verletzte sich an der Wirbelsäule. Rettungskräfte mussten den Schwerverletzten von dem Gebäude abseilen, da es dort noch kein Treppenhaus gibt. Sie brachten ihn in ein Krankenhaus. Die Polizei legte die Baustelle vorerst still.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kirchenasyl in Hamburg verhindert in vielen Fällen Abschiebung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kirchenasyl-in-hamburg-verhindert-in-vielen-faellen-abschiebung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/512662469-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C150px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="Kirchenasyl in Hamburg verhindert in vielen Fällen Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Erzbischof Stefen Hesse lehnt Abschiebungen aus dem Kirchenasyl strikt ab</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kirchner-Media/Thomas Haesler</span></p><p><strong>Wenn Abschiebung droht, findet mancher Flüchtling Aufnahme in einer Kirchengemeinde. In Hamburg führt das Kirchenasyl in jedem zweiten Fall dazu, dass die Betroffenen zunächst in Deutschland bleiben können.</strong></p><p>„In 2024 hatten wir insgesamt 111 Kirchenasyl-Meldungen und in 58 Fällen konnte die Abschiebung aufgrund des sogenannten Kirchenasyls nicht vollzogen werden“, teilte der Sprecher der Innenbehörde, Daniel Schaefer, mit. Ende Mai befanden sich nach Angaben der Innenbehörde 13 Personen im Asyl Hamburger Kirchengemeinden. In allen Fällen gehe es ausschließlich um Abschiebungen in andere EU-Länder nach der Dublin-III-Verordnung. Diese erlaubt Überstellungen nur innerhalb einer bestimmten Frist, in der Regel sechs Monate nach Zustimmung des anderen Mitgliedstaats. Wird die Frist überschritten, ist Deutschland für das Asylverfahren zuständig.</p><p>Nach dem jüngsten Lagebild der Stabsstelle Flüchtlinge des Hamburger Senats gelingt die Überstellung von Asylbewerbern an andere EU-Staaten nur in einem kleinen Teil der Fälle. 2024 sei die Überstellung von 1.567 Personen beantragt worden. In 927 Fällen hätten die angefragten EU-Länder zugestimmt. Letztlich kam es aber nur zu 290 Überstellungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump hat mir mein geliebtes Amerika genommen: Warum ich da nicht mehr hinreise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/trump-sperre-fuer-usa-fan-aus-hamburg-warum-ich-da-nicht-mehr-hinreise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0713-298-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C181px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Trump hat mir mein geliebtes Amerika genommen: Warum ich da nicht mehr hinreise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Redakteur Lars Albrecht (44) am Elbstrand in Övelgönne – auf die traumhaften Beaches in San Diego verzichtet er aktuell. Den Grund dafür hält er hier in der Hand: Trump!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Vereinigten Staaten von Amerika waren für mich schon immer mehr als nur ein wunderschönes Urlaubsziel. San Diego, diese lässige und bunte kalifornische Surferstadt an der Grenze zu Mexiko, wurde neben Hamburg zu meiner zweiten Heimat. Auch, aber nicht nur weil große Teile meiner Familie dort leben, bricht es mir das Herz, heute feststellen zu müssen: Diese zweite Heimat gibt es für mich nicht mehr. Der Grund: <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/katastrophal-schwerer-verstoss-massive-kritik-an-trump-nach-iran-angriff/">ein Weltzerstörer namens Donald Trump</a>. Er hat mir mein Amerika genommen.</strong></p><p>Wenn ich es nicht besser wüsste, würde ich denken, dass neben dem deutschen und nicaraguanischen Blut auch US-amerikanisches in meinen Adern fließt. Kein Wunder, bin ich doch seit meiner Kindheit immer wieder regelmäßig über den Großen Teich nach San Diego, aber auch in viele andere Flecken dieses so faszinierenden wie vielfältigen Landes geflogen. Schon in der Grundschule trug ich Baseball-Caps und wenn ich im Hamburger Herbst in kurzer Hose in der Redaktion aufdribbele, staunen die Kolleg:innen nicht schlecht. Ich liebe Burger und Ribs, Football und Baseball (Let’s Go Padres!), US-TV-Serien und Hollywood-Kino, Sonne, Beach und das Meer. Das alles ist Teil meiner Identität. Und genau deshalb schmerzt es mich so sehr, dass ich mir selbst wie schon zu Trumps erster Amtszeit eine USA-Sperre verhängt habe. Ich hatte keine andere Wahl.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 09:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise in Hamburger Arztpraxen: Droht eine Pleite im Benko-Stil?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krise-in-hamburger-arztpraxen-droht-eine-pleite-im-benko-stil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Krise in Hamburger Arztpraxen: Droht eine Pleite im Benko-Stil?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Arzt Dr. med. Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes, der  Hämatologisch-Onkologische Allianz (HOA), des Geriatriums, des MVZ Sedemaim in Berlin.
Hamburg/Stormarn GmbH</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Keine Termine für Patienten, tote Leitungen, verzögerte Gehaltszahlungen: Die Krise in den Arztpraxen des Hamburger Unternehmens Miamedes mit seinen Tochterfirmen Hämatologisch-Onkologische Allianz Stormarn (HOA) und Geriatrium zieht immer größere Kreise. Der Konzern ist offenbar in Zahlungsschwierigkeiten. Trotzdem startet <strong>Geschäftsführer Sekander Scherzai</strong> immer noch neue Projekte. Warum stoppt ihn niemand?</strong></p><p>Vor einem halben Jahr berichtete die MOPO das erste Mal über die<a href="https://www.mopo.de/hamburg/seit-wochen-keine-gehaelter-hamburger-krebspraxen-in-not/"> Probleme in der Krebspraxis der HOA in Norderstedt</a>. Dort war die Versorgung tausender schwer kranker Patienten in Gefahr geraten, nachdem mehrere Mitarbeiter gekündigt hatten, weil sie ihre Gehälter nicht oder nur stark verzögert bekommen hatten. Auch die Sozial- und Rentenversicherungsbeiträge waren nicht mehr gezahlt worden.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Islamismus: Dutzende Hamburger Schulen baten um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dutzende-schulen-suchten-wegen-islamistischer-vorfaelle-rat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/213802024-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=539px%2C480px%2C1323px%2C1323px&webp=1" alt="Islamismus: Dutzende Hamburger Schulen baten um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr muslimische Schülerinnen in Hamburg kommen verschleiert zum Unterricht – und sollen Gleichaltrige bedrohen, die das nicht tun.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ Frank Rumpenhorst</span></p><p><strong>Übergriffe muslimischer Schüler auf nicht muslimische Mitschüler machen in Hamburg derzeit Schlagzeilen. Auch die Schulsenatorin äußerte sich bereits. In einer Antwort auf eine CDU-Anfrage listet der Senat nun auf, wie häufig Schulen um Rat suchten.</strong></p><p>Dutzende Male haben sich Hamburger Schulen im vergangenen und im laufenden Schuljahr wegen islamistischer Vorfälle an die Schulbehörde gewandt. 22 Beratungsanfragen gingen an das Landesinstitut für Lehrerbildung und Schulentwicklung (LI), wie aus der Senatsantwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion hervorgeht, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. Weitere 50 Anfragen seien im vergangenen und laufenden Jahr an die Beratungsstelle Gewaltprävention der Schulbehörde gerichtet worden. </p><p>In seiner Antwort verweist der Senat darauf, dass die Anfragen „ausdrücklich nicht als bestätigte Radikalisierungs- oder Extremismusfälle zu interpretieren“ sind, „sondern als Beratungsanfragen, innerhalb derer ein Radikalisierungsverdacht geklärt wird und ein schulischer Umgang ermöglicht werden soll“. Zur Zahl der bestätigten Fälle machte der Senat keine Angaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-72/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Sie sind heute besonders konzentriert und sollten den Abend zur Planung nutzen. Machen Sie sich vor allem über mögliche Verbesserungen Ihrer beruflichen Stellung Gedanken.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Verzweifeln Sie heute nicht, wenn andere einfach langsamer sind als Sie. Nehmen Sie Rücksicht, halten Sie Abstand. Abends sollten Sie aus dem Bauch heraus entscheiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Kind (3) dabei war: Mutter in Hamburg erstochen – Ehemann vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/waehrend-kind-3-dabei-war-mutter-in-hamburg-erstochen-ehemann-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/gross-borstel-femizid-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C0px%2C1014px%2C1013px&webp=1" alt="Während Kind (3) dabei war: Mutter in Hamburg erstochen – Ehemann vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tat ereignete sich in einem Wohnhaus an der Gert-Marcus-Straße in Groß-Borstel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Anfang Januar bricht eine 38-Jährige blutüberströmt im Treppenhaus ihres Wohnhauses zusammen und stirbt. Zuvor soll ihr gleichaltriger Ehemann sie gewürgt und mit einem Küchenmesser niedergestochen haben. Anschließend soll er mit dem gemeinsamen dreijährigen Sohn zu seiner Mutter geflüchtet sein. Ab Montag steht der mutmaßliche Angreifer vor Gericht.</strong></p><p>Der 38-jährige Deutsch-Amerikaner muss sich wegen Mordes aus Heimtücke vor der Großen Strafkammer verantworten. Zu der grausigen Tat kam es am Abend des 2. Januar dieses Jahres. Gegen 20.30 Uhr soll der Mann in der gemeinsam bewohnten Wohnung an der Gert-Marcus-Straße in Groß Borstel seiner Ehefrau plötzlich einen Faustschlag auf die Nase verpasst haben, sodass ihr Nasenbein brach. Anschließend soll er sie gewürgt haben, „mutmaßlich mit einem bandförmigen Textil“, wie es in der Anklage heißt.</p><p>Die Frau soll sich dann befreit und aus der Wohnung durch das Treppenhaus in den Fahrstuhl geflüchtet sein – der offenbar zur tödlichen Falle wurde. Denn der Mann soll ihr hinterhergerannt sein und ihr die 23 Zentimeter lange Klinge eines Küchenmessers in den Hals gerammt haben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-mutter-in-hamburg-erstochen-lebensgefaehrte-unter-verdacht/">Der Frau gelang es noch, mit dem Fahrstuhl ein Stockwerk tiefer zu fahren, wo sie jedoch im Treppenhaus zusammenbrach</a>. Anwohner riefen die Polizei und den Rettungsdienst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>