<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-crans-montana-34-der-40-opfer-starben-an-der-todes-treppe-6963a57d81d79762c5a9abee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a57d81d79762c5a9abef/848f22a6c69648b71ad4d662f74dc242,7bb25c53?w=992" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zehn Tage nach der Feuer-Katastrophe in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana ist nun klar, was viele befürchteten. Die Treppe, die der Barbetreiber bei Bauarbeiten deutlich enger gemacht hatte, wurde zur Todesfalle für allein 34 der 40 Opfer. Das geht aus einem Bericht aus Italien hervor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was das internationale Ermittlerteam in Crans-Montana herausfand und was inzwischen über die Toten der Feuer-Katastrophe in der Silvesternacht bekannt ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 64 Tagen ohne Heimsieg:Gladbach kann ja doch noch Gala!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-augsburg-4-0-die-fohlen-koennen-doch-noch-gala-6963b03cfa56382de1f66aa8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963b03cfa56382de1f66aa9/e8f84e7546ad40a8bdcdb6c8c7e17062,317eb9c1?w=576" alt="Nach 64 Tagen ohne Heimsieg:Gladbach kann ja doch noch Gala!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darauf mussten die Fans der Fohlen lange warten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 64 Tagen feiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gladbach<!--]--><!--]--></a><!--[--> mal wieder einen Heimsieg, fegt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg/startseite-fc-augsburg-31074424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Augsburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 4:0 vom Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gladbach kann ja doch noch Gala!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Elf von Trainer Eugen Polanski (39) schießt Augsburg innerhalb von 28 Minuten ab. Auch, weil Augsburg-Verteidiger Mads Pedersen (29) zum Pechvogel wird ...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstellung da!:Zwei Bayern-Stars überraschend draußen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-wolfsburg-zwei-stars-ueberraschend-draussen-6963c3464d1d5f581eeb3500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963c3464d1d5f581eeb3501/812190d82559e3e4dd6c586fb6be3e2a,9d9d30ce?w=576" alt="Aufstellung da!:Zwei Bayern-Stars überraschend draußen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> starten ins neue Bundesliga-Jahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team von Vincent Kompany trifft zu Hause auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-darum-ist-der-vfl-wolfsburg-der-lieblingsgegner-des-kompany-teams-6960ea964d1d5f581eeb1166"><!-- --><!--[--><!--[-->Lieblingsgegner VfL Wolfsburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 22 Pflichtspielen sind die Münchner gegen die Wölfe ungeschlagen (68:16 Tore), dabei feierten sie sogar 20 Siege.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kompany muss auf seinen Superstar Joshua Kimmich verzichten. Der zentrale Mittelfeldspieler fällt weiterhin mit Sprunggelenksproblemen aus. Dafür rückt Bischof für ihn auf die Doppelsechs neben Aleksandar Pavlović. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Elli-Finale!:Montag kommt die „Walze aus Eis und Regen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/das-grosse-elli-finale-montag-kommt-die-walze-aus-eis-und-regen-69633bae4d1d5f581eeb2dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69633bae4d1d5f581eeb2dae/d7d81c714218f260b627dbe44bf896f4,1fe96367?w=992" alt="Das große Elli-Finale!:Montag kommt die „Walze aus Eis und Regen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sonntag zeigt sich von seiner schönsten Seite. Kaum neuer Schnee, eisige Temperaturen zwischen minus 2 und minus 8 Grad, dazu Sonne. Der Winter feiert sein großes Finale – doch am Montagmorgen droht noch einmal Chaos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Das war es fast mit den winterlichen Temperature<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f"><!-- --><!--[--><!--[-->n, die uns Wintersturm „Elli“ in den letzten Tagen beschert hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die frostige Jahreszeit bäumt sich zwar am frühen Montag noch einmal auf – danach soll es aber deutlich milder werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die blauen Symbole stehen für Schnee, die roten für Eisregen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagnachmittag wurde bekannt: Wegen der Glättegefahr wechseln ab Montag alle Schulen in NRW in den Distanzunterricht. Auch die Region Hannover erließ eine entsprechende Anordnung. Kurz danach hieß es: Der reguläre Schulunterricht fällt auch am Montag in weiten Teilen Niedersachsens und in Bremen aus. Auch die erste Schule in Nordhessen (Louis-Peter-Schule in Korbach) hat den Präsenzunterricht ausgesetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie empört über Prozess ohne Zuschauer:„Um Miguel umzubringen, waren sie alt genug!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/tante-von-mordopfer-miguel-23-eine-gerechte-strafe-wird-es-wohl-nicht-geben-695f8563482dcf8831fcd873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8563482dcf8831fcd874/64ad9ae686fca5f8d261c491e24f17e9,afa5c410?w=576" alt="Familie empört über Prozess ohne Zuschauer:„Um Miguel umzubringen, waren sie alt genug!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im aufsehenerregenden Prozess um den Tod von Miguel A. (23) stehen vier junge Angeklagte wegen Mordes durch Unterlassen vor Gericht. Die Öffentlichkeit wurde ausgeschlossen, um die Heranwachsenden zu schützen – was bei Miguels Familie auf Unverständnis stößt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Angehörigen sagen, wie das Gericht seine Entscheidung begründet</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/3-tote-bei-explosion-in-albstadt-familie-klagte-ueber-hohe-gasrechnung-696218084d1d5f581eeb21ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696218084d1d5f581eeb21f0/75fb9f8859eb4c900f316c06b362c614,f0d7c9bd?w=656" alt="Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strömte das tödliche Gas schon seit Wochen unkontrolliert ins Haus? Nach der Gebäude-Explosion mit drei Toten in Albstadt suchen Spezialisten des Landeskriminalamts nach der Ursache. Nun zeigt sich: Die betroffene Familie hatte schon länger ein Problem mit ihrer Gas-Anlage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Bewohnerin Nancy G. (†30) schon Wochen vor der Katastrophe Alarm schlug und warum ein anderes Schlafzimmer der Familie vielleicht das Leben gerettet hätte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schenk und Ballauf ermitteln:Lohnt sich der „Tatort“ heute?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-lohnt-sich-die-folge-mit-schenk-und-ballauf-an-der-koelner-oper-696231c44d1d5f581eeb238b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696231c44d1d5f581eeb238b/ba2f4b535db96c51571477c367a2e089,be97fa0b?w=320" alt="Schenk und Ballauf ermitteln:Lohnt sich der „Tatort“ heute?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Was verbindet Stuttgart 21, den Berliner Flughafen BER und die Kölner Oper? Alles Großprojekte, deren Kosten aus dem Ruder liefen und deren Fertigstellung sich immer wieder verzögerte. In der seit 2012 sanierten Kölner Oper sollte der heutige Tatort gedreht werden. Ging nur zum Teil, die Eröffnung wurde verschoben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DER FALL: In die Proben zur Haydn-Oper „Die Schöpfung“ (so auch der Filmtitel) im Ausweich-Spielort platzt ein Mord. Die Rüstmeisterin, verantwortlich für die Requisiten, wird erschossen. Mit einer Waffe aus dem Fundus und in einem Kostüm aus Mozarts Oper „Die Zauberflöte“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schenk und Ballauf vermuten, dass der Täter zum Ensemble gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hammer: An der Kleidung findet sich auch älteres Blut von einem Mann. Gab es eine vorhergehende Tat in dem Outfit? Ein Countertenor ist verschwunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zoff-in-der-kurve-fanklub-boss-geht-auf-eigene-ultras-los-696358c74d1d5f581eeb2ea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696358c74d1d5f581eeb2ea9/bcc46fe7e3d97cb088838d3bb746aba7-miniSquare,566c58c2?w=320" alt="Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harte Worte vom Fanklub-Boss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte vor wenigen Tagen entschieden, beim nächsten Heimspiel in der Champions League gegen Union St. Gilloise (21. Januar) in der Allianz Arena die gesamte Südkurve (9.336 Tickets, Blöcke 109 bis 117) zu sperren. Damit gehen die Bayern-Bosse um Vorstands-Chef Jan-Christian Dreesen (58) härter gegen die Pyro-Zündler und die Fans im Unterrang vor als die Uefa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der europäische Fußballverband hatte den Münchnern zuvor für das massive Abbrennen von Pyrotechnik der Ultras bei der Partie gegen Sporting Lissabon (3:1) im Dezember 2025 eigentlich „nur“ eine Teil-Sperrung der Südkurven-Blöcke 111 bis 114 (4800 Plätze) für das nächste Königsklassen-Heimspiel aufgebrummt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bernd Hofmann (76), Chef des Fanklubs Nabburg/Oberpfalz, rechnet nun mit den beteiligten Ultras ab! Der Präsident zu BILD: „Leider kümmern sich die unverbesserlichen Pyrozündler nicht um die vielen Zehntausenden von Fans, die ins Stadion gehen und nur guten Fußball schauen und die Mannschaft stimmgewaltig unterstützen wollen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlüssel zum Abnehmen:Haben Sie auch manchmal Kopfhunger?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/hormone-und-abnehmen-wie-sie-heisshunger-steuern-koennen-692d9caff6a0a10b35a13253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9caff6a0a10b35a13254/04732c4722f7cd91c6af436655ed8459,e5f578cc?w=992" alt="Schlüssel zum Abnehmen:Haben Sie auch manchmal Kopfhunger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum greifen wir immer wieder zu Schokolade und Chips, selbst wenn wir satt sind? Dr. Pia Roser, Expertin für Endokrinologie und Adipositas, erklärt die Welt der Hormone, die unseren Appetit steuern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche Rolle Hormone wie Ghrelin, Leptin und Dopamin spielen und wie gestörte Hormone zum Teufelskreis aus Heißhunger und Übergewicht führen können. Und: Welche einfachen Maßnahmen helfen können, das hormonelle Gleichgewicht wiederherzustellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr!:Polizei-Hubschrauber vertreibt Menschen vom Eis</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-seen-polizei-vertreibt-hunderte-vom-eis-69638b8230937d11a92a6348</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69638b8230937d11a92a6349/991db87e5e978d85be1687410e532dc4,8e83a629?w=576" alt="Lebensgefahr!:Polizei-Hubschrauber vertreibt Menschen vom Eis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein sonniger Wintertag, klare Luft – und plötzlich Lebensgefahr: Auf zugefrorenen Seen in Berlin und Brandenburg zieht es Hunderte Menschen aufs Eis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie laufen Schlittschuh, rutschen über die Fläche, spielen Eishockey oder genießen den Blick vom Wasser aufs Land. Ein Perspektivwechsel, der gefährlich werden kann. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlägt Alarm. „Auch wenn die Eisflächen aktuell stabil wirken: Das Betreten zugefrorener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Seen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist lebensgefährlich. Das Eis kann jederzeit einbrechen“, warnt die Behörde eindringlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Menschen vom Eis zu holen, griff die Polizei am Sonnabend zu drastischen Mitteln. Ein Hubschrauber kam zum Einsatz. Zwischen 15.25 Uhr und 15.40 Uhr flog der Helikopter zunächst über den Zeuthener See in Schmöckwitz im Berliner Stadtteil Treptow-Köpenick. Dort hielten sich rund 80 Personen auf dem Eis auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Abschnitt 36 hatte am Sonnabend einen Einsatz an einer Gefahrenstelle wegen Personen auf dem Eis. Gemeinsam mit der Polizei Brandenburg, unserer Wasserschutzpolizei und dem Polizeihubschrauber konnten die Personen sicher vom Eis geholt werden. Vor Ort wurden sie zusätzlich über die erheblichen Risiken aufgeklärt“, schrieb die Polizei auf WhatsApp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-kuba-marco-rubio-als-praesident-hoert-sich-gut-an-6963a6c34d1d5f581eeb3380</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a6c34d1d5f581eeb3381/6ebf6c5a327083f0bb7df028b53c417e,c09b0e4d?w=576" alt="Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Havanna – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump weitet seinen politischen Feldzug aus. Nach dem gewaltsamen Sturz des venezolanischen Diktators Nicolás Maduro (63) nimmt der US-Präsident nun dessen engsten Verbündeten ins Visier: Kuba.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Serie von Beiträgen auf seiner Plattform Truth Social ließ Trump am Sonntag keinen Zweifel an seinem Kurs. Seine Botschaft an Havanna ist unmissverständlich: „Es wird kein Öl oder Geld mehr nach Kuba gehen – null!“ Gleichzeitig setzte der Präsident die kubanische Führung massiv unter Druck:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich rate ihnen dringend, einen Deal zu machen, bevor es zu spät ist“, drohte der US-Präsident. Was genau dieser „Deal“ beinhalten soll oder welche Folgen ein Scheitern hätte, ließ Trump zunächst offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Begründung für seine Drohungen verwies Trump auf die enge Allianz zwischen Kuba und Venezuela. Kuba sei „über viele Jahre von großen Mengen Öl und Geld aus Venezuela abhängig“ gewesen, schrieb er. Havanna habe der Regierung in Caracas geholfen: „Im Gegenzug stellte Kuba ‚Sicherheitsdienste‘ für die letzten beiden venezolanischen Diktatoren bereit“, so Trump – und fügte hinzu: „Aber jetzt nicht mehr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>