<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrfamilienhaus in Flammen: Wohnungen im Karoviertel evakuiert – ein Verletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrfamilienhaus-in-flammen-wohnungen-evakuiert-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/446266669-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C385px%2C1220px%2C1221px&webp=1" alt="Mehrfamilienhaus in Flammen: Wohnungen im Karoviertel evakuiert – ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrzeug der Feuerwehr fährt mit Blaulicht zum Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Ein Feuerwehrmann verletzt, Wohnungen voller Rauch: Im Herzen von St. Pauli brennt nachts ein leerstehendes Haus. Die Feuerwehr muss angrenzende Gebäude im Karoviertel zunächst evakuieren.</strong></p><p>Ein Brand in einem leerstehenden Mehrfamilienhaus in der Glashüttenstraße im Karolinenviertel hat in der Nacht einen größeren Feuerwehreinsatz ausgelöst. Wie ein Feuerwehrsprecher mitteilte, brach das Feuer gegen 2.30 Uhr im zweiten Obergeschoss des Gebäudes in der Glashüttenstraße aus.</p><p>Wegen der starken Rauchentwicklung mussten im Einsatzverlauf mehrere angrenzende Wohnhäuser vorübergehend evakuiert werden. Die Wohnungen selbst blieben unversehrt, waren jedoch zeitweise stark verraucht. Inzwischen können die betroffenen Anwohner nach und nach in ihre Wohnungen zurückkehren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern in Sorge: Mann soll Schülerin mit Schokolade gelockt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eltern-in-sorge-mann-soll-schuelerin-mit-schokolade-gelockt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/224128576-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eltern in Sorge: Mann soll Schülerin mit Schokolade gelockt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eltern sind besorgt, die Polizei ermittelt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media | David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Der Rundbrief einer Schule versetzt Eltern in Sorge: Am Donnerstagnachmittag soll ein Mann ein Mädchen in Stellingen verdächtig angesprochen haben. </strong></p><p>Demnach soll der „Mitschnacker“ der Schülerin an einer Bushaltestelle Schokolade angeboten und sie zum Mitgehen animiert haben. Eine Funkstreifenwagenbesatzung habe den Sachverhalt aufgenommen, strafbare Handlungen konnten nach bisherigen Erkenntnissen jedoch nicht festgestellt werden, wie ein Polizeisprecher der MOPO mitteilte.</p><p>Das zuständige Landeskriminalamt für Sexualdelikte (LKA 42) prüft den Sachverhalt. Unabhängig davon, ob eine Straftat vorliegt, werden solche Meldungen erfasst und in die polizeiliche Lagebeurteilung einbezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Einkaufszentrum startet Gratis-Aktionstag – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-einkaufszentrum-startet-kostenlosen-spieletag-fuer-alle-generationen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/512950559.jpg?resize=300%2C300&crop=1426px%2C932px%2C4538px%2C4540px&webp=1" alt="Hamburger Einkaufszentrum startet Gratis-Aktionstag – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in das Einkaufszentrum Mercado.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Das Mercado Altona wird künftig regelmäßig zum Treffpunkt für Spielbegeisterte: Mit dem neuen, kostenfreien „Mercado Spieletag“ lädt das Einkaufszentrum Nachbarn, Familien und Senioren zum gemeinsamen Spielen ein.</strong></p><p>Der Aktionstag findet an jedem letzten Freitag im Monat von 16 bis 20 Uhr auf der Fläche von „oh! Fisch“ statt. Los geht es also bereits am 30. Januar. In Kooperation mit Hartfelder Marken-Spielzeug stehen Brett- und Gesellschaftsspiele bereit – begleitet von einem Spiele-Coach, der den Einstieg erleichtert. Anmeldung oder Kosten fallen nicht an.</p><p>Ziel sei es, generationenübergreifende Begegnungen zu fördern und einen bewussten Gegenpol zum digitalen Alltag zu schaffen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>