<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Polizei-Gewahrsam verstorben: Familie äußert sich erstmals</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-polizei-gewahrsam-verstorben-familie-aeussert-sich-erstmals/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/hncn-randalierer-reanimation-in-zelle-20250417-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C662px%2C537px%2C538px&webp=1" alt="In Polizei-Gewahrsam verstorben: Familie äußert sich erstmals" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen, ein Notarzt sowie ein Löschfahrzeug rückten zur Polizeiwache in der Möllner Landstraße an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><b>Mutter und Schwestern des in Polizeigewahrsam verstorbenen Samir F. (†36, Name geändert) haben den Polizeieinsatz gegen den psychisch auffälligen Mann miterlebt. Im Gespräch mit der MOPO schildern sie, wie dem zweifachen Vater sein Leben über die Jahre immer mehr entglitten ist. Die Staatsanwaltschaft ermittelt derzeit gegen einen Polizisten wegen des Verdachts der Körperverletzung im Amt: Er soll Samir F. mit der Faust gegen den Kopf geschlagen haben. Dass dieser Schlag mit dem Tod des Mannes zusammenhängt, dafür gibt es bislang aber keine Hinweise.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 22:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Garten soll zur City-Oase werden – mit Baustellengerüst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-neue-kirchengarten-soll-zur-city-oase-werden-mit-baustellengeruest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/whatsapp-image-2025-05-16-at-172441.jpeg?resize=300%2C300&crop=261px%2C335px%2C1191px%2C1192px&webp=1" alt="Garten soll zur City-Oase werden – mit Baustellengerüst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Freitagnachmittag eröffnete der neue „spielGarten“ neben der St. Petrikirche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><b>Es sieht auf den ersten Blick aus wie ein weiteres Baustellengerüst – doch dahinter verbirgt sich ein neuer Ort zum Spielen und Erkunden. Am Freitag eröffnete Bausenatorin Karen Pein (SPD) zusammen mit vielen anderen Akteuren den „spielGarten“ an der St. Petrikirche. Was verbirgt sich dahinter? Direkt daneben befindet sich jedenfalls eine Baustelle der Energiewerke, doch laut Hamburgs Innenstadtkoordinatorin Elke Pahl-Weber soll genau das ein großer Pluspunkt sein.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 22:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf A1: Ein Verletzter ins Krankenhaus – Autobahn teilgesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-der-a1-autobahn-fuer-kurze-zeit-vollgesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/gepixelt-vu-a1-thumbnail-image4.jpg?resize=300%2C300&crop=380px%2C49px%2C1390px%2C1391px&webp=1" alt="Unfall auf A1: Ein Verletzter ins Krankenhaus – Autobahn teilgesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Freitagabend kam es zu einem Unfall auf der A1.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Freitagabend kam es mitten im Feierabendverkehr zu einem Unfall auf der Autobahn A1. Für eine kurze Zeit musste der Verkehr dort voll gesperrt werden.</strong></p><p>Um kurz vor 18 Uhr krachte es zwischen den A1-Anschlussstellen Stillhorn und Harburg in Richtung Bremen. Ein Auto mit zwei Personen war laut Polizei auf ein anderes Auto mit ebenfalls zwei Personen aufgefahren. Der genaue Unfallhergang ist bisher nicht geklärt.</p><p>Eine der vier Personen war im Pkw eingeschlossen, aber nicht eingeklemmt, und musste von der Feuerwehr befreit werden. Der Verletzte klagte über Nackenschmerzen und Schmerzen an der Lendenwirbelsäule und kam mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen nach Krise: Wie steht es um das Hamburger Stadtrad?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zahlen-nach-krise-wie-steht-es-um-das-hamburger-stadtrad/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/imago0138746963h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=461px%2C638px%2C1068px%2C1069px&webp=1" alt="Neue Zahlen nach Krise: Wie steht es um das Hamburger Stadtrad?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadtrad-Flotte am Fähranleger Finkenwerder wartet auf Radfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Sie sind rot, stehen in vielen Hamburger Stadtteilen – und machten in den letzten Jahren vor allem durch sinkende Nutzerzahlen von sich reden: die Stadträder. Betreiberin ist die Deutsche Bahn, die als Antwort darauf die Flotte Anfang 2024 komplett umgerüstet hat. Hat sich der Aufwand gelohnt?</strong></p><p>Mit Beginn der Corona-Pandemie nahm das Interesse an den Leih-Rädern massiv ab: So hatten sich im April 2023 die Ausleihvorgänge im Vergleich zum April 2019 von 316.848 auf gerade einmal 134.400 mehr als halbiert. Das lag auch nicht am Monat: Im Gegensatz zum Vor-Corona-Jahr 2019 pendelten die Ausleih-Zahlen 2023 in allen Monaten auf konstant niedrigem Niveau.</p><p>Anfang 2024 reagierte die Betreiberin, die Deutsche Bahn, dann: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/flotte-wird-umgeruestet-das-kann-das-neue-stadtrad/">Bis Ende des Jahres wurden die knapp 4100 Räder modernisiert und umgerüstet</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segelboot gekentert: Mann und Frau ins Krankenhaus gebracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/segelboot-gekentert-mann-und-frau-ins-krankenhaus-gebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250516-id36607-1.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C328px%2C752px%2C752px&webp=1" alt="Segelboot gekentert: Mann und Frau ins Krankenhaus gebracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Segelboot kenterte vor Hamburg-Nienstedten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Dieser Segelausflug am Freitagabend endete für einen Mann und eine Frau mit einem großen Schock: Ihr Boot kenterte vor Nienstedten – sie kamen ins Krankenhaus.</strong></p><p>Zum Einsatz kam es um 17.27 Uhr, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Das ungefähr fünf Meter lange Segelboot sei aus bislang ungeklärter Ursache gekentert. Laut Reportern vor Ort sei eine Böe für das Unglück verantwortlich gewesen.</p><p>Die Segler – eine Frau und ein Mann – wurden zügig aus der kalten Elbe gerettet. Nach Reporter-Angaben wurde die Frau von der Besatzung einer Passagier-Fähre gerettet, der Mann von der Feuerwehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Geschäfte im Konsum-Koloss: Diese vier Marken ziehen im Westfield ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-geschaefte-im-konsum-koloss-diese-vier-marken-ziehen-im-westfield-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2872-566-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1352px%2C725px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Neue Geschäfte im Konsum-Koloss: Diese vier Marken ziehen im Westfield ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschenmassen strömen ins Westfield (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit etwas mehr als einem Monat hat Hamburg einen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/westfield-fluch-oder-segen-wird-der-handel-in-der-city-die-mega-mall-verkraften/">neuen Konsum-Koloss</a>: Das Westfield-Center in der HafenCity soll Shopping-Herzen höher schlagen lassen. Nun ziehen vier weitere Geschäfte ein.</strong></p><p>Wie das „Abendblatt“ berichtet, kommen die Luxus-Kosmetikmarke „Aesop“ aus Australien, die Modemarken „Marc Cain“ und „Vero Moda“ sowie die Feinkost-Manufaktur „Balows“ hinzu. „Aesop“ ist bereits mit einem Shop an der Poststraße (Neustadt) und einem am Jungfernstieg (Neustadt) schon zweimal in Hamburg vertreten. Die Filiale im Westfield-Center soll laut dem Medienbericht am 28. Mai eröffnen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-grosse-test-wie-gut-ist-das-neue-mega-shoppingcenter-wirklich/">Der große Westfield-Test: Wie gut ist das neue Mega-Shoppingcenter wirklich?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ob das eine gute Idee ist? Neuer Papst plant Treffen mit JD Vance</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/ob-das-eine-gute-idee-ist-neuer-papst-plant-treffen-mit-jd-vance/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524299307-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Ob das eine gute Idee ist? Neuer Papst plant Treffen mit JD Vance" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Papst Leo XIV plant ein Treffen mit JD Vance.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Am Sonntag feiert Papst Leo seine Amtseinführung mit hunderten Staatsgästen in Rom. Mit US-Vizepräsident Vance ist ein Treffen geplant. Und auch in die Friedensdiplomatie bringt der Vatikan sich ein.</strong></p><p>Rund um die feierliche Messe zur Amtseinführung von Papst Leo XIV. soll es auch ein Treffen mit US-Vizepräsident JD Vance geben. Das sagte Kardinalstaatssekretär Pietro Parolin zwei Tage vor dem großen Gottesdienst am Petersplatz. Der Zeitplan und die Organisation des Sonntags mit Gästen von wohl mehr als 200 Delegationen aus aller Welt sei sehr kompliziert, betonte Parolin vor Journalisten in Rom. Aber das Protokoll arbeite an einem Treffen.</p><p>Vance wird die US-Delegation für die Messe am Sonntag (10 Uhr) anführen. Für den amerikanischen Vizepräsidenten ist es eine schnelle Rückkehr nach Rom: Er war bereits im April in der Ewigen Stadt und hatte dort als letzter internationaler Spitzenpolitiker Papst Franziskus vor dessen Tod getroffen. Zu der Trauerfeier war dann US-Präsident Donald Trump selbst angereist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fight Club“ an Gymnasium: Polizei ermittelt gegen Schüler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fight-club-an-gymnasium-polizei-ermittelt-gegen-schueler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago51788772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C255px%2C1446px%2C1447px&webp=1" alt="„Fight Club“ an Gymnasium: Polizei ermittelt gegen Schüler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rangelnde Jungs an einer Schule. Die Polizei ermittelt gegen einen 15-Jährigen wegen des Verdachts der Erpressung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><b>Vorwürfe gegen Hamburger Schüler: Ein 15-Jähriger soll an einem Gymnasium Mitschüler zu Kämpfen genötigt haben. Diese wurden offenbar über einen Gruppenchat mit dem Titel „Fight Club“ verabredet. Die Polizei ermittelt wegen Erpressung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuerung eingeweiht: Gute Nachrichten für alle SAGA-Mieter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abholung-leicht-gemacht-hier-wird-hamburg-zur-paketsammelstelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dein-fach-29-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C370px%2C1337px%2C1337px&webp=1" alt="Neuerung eingeweiht: Gute Nachrichten für alle SAGA-Mieter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Senatorin Karen Pein beim Test des neuen „DeinFach“-Automaten in der Hartwig-Hesse-Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SAGA / Philipp Reiss</span></p><p><b>Sie sehen aus wie etwas zu groß geratene Briefkästen – und in etwa das sind sie auch. In Hamburg werden immer mehr Packstationen eröffnet, um es den Kunden beim Abholen von Paketen etwas bequemer zu machen. Meistens werden diese von der Deutschen Post oder Amazon betrieben. In Eimsbüttel gibt es nun eine Wand voller Postfächer, die offen für alle Paket-Dienstleister ist – und vor allem SAGA-Kunden helfen soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall auf Modegeschäft in der City – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raub-auf-hamburger-modegeschaeft-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/238382778-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C680px%2C973px%2C974px&webp=1" alt="Raubüberfall auf Modegeschäft in der City – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in die Straße Neuer Wall. Hier haben viele Nobel-Marken ihren Sitz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zeugenaufruf nach schwerem Raub: Am Donnerstag hat ein Unbekannter ein Modegeschäft am Neuen Wall (Neustadt) überfallen. Die Polizei erhofft sich nun Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Der Raub passierte laut Polizei gegen 19.50 Uhr, also kurz vor Ladenschluss. Ein Mann betrat den Verkaufsraum, bedrohte die 25-jährige Angestellte und forderte Bargeld. Nach Informationen der MOPO handelt es sich bei dem Laden um eine Filiale von „Massimo Dutti“.</p><p>Dabei drohte er den Ermittlern zufolge mit einem Messer. Danach flüchtete er mit seiner Beute. Die Polizei fahndete mit mehreren Peterwagen nach dem Mann – jedoch ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bislang-wenig-muecken-aber-keine-entwarnung-fuer-den-sommer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250514-935-586134.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C352px%2C720px%2C720px&webp=1" alt="Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mücke sitzt auf der Haut eines Menschen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa</span></p><p><strong>Mücken mögen es feucht und warm. Doch von Feuchtigkeit fehlt derzeit vielerorts jede Spur – und damit sind auch Mücken seltener. Doch das kann sich schnell ändern.</strong></p><p>Das große Jucken bleibt bislang aus: Beobachtern zufolge gibt es hierzulande in diesem Frühjahr bislang relativ wenig Stechmücken. „Die massive Trockenheit führt dazu, dass es einfach weniger Brutplätze gibt und dadurch gibt es nicht so extrem viele Stechmücken“, erklärt Renke Lühken vom Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin in Hamburg. So seien etwa viele Feuchtgebiete, wo normalerweise im Frühjahr Mücken brüteten, ausgetrocknet.</p><p>„Dasselbe sieht man auch in künstlichen Brutgewässern, Regentonnen etc., dass die auch schon leer gelaufen sind.“ Dadurch gebe es in Gärten ebenfalls weniger Mücken. Andere Beobachter bestätigen das: „Ich persönlich habe noch nie so wenige Stechmücken gesehen wie in diesem Jahr“, sagt etwa Carsten Pusch, stellvertretender Landesvorsitzender des Naturschutzbundes (Nabu) in Schleswig-Holstein und Insekten-Experte. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hitlerjugend-pass-mit-hakenkreuz-kommentiert-hamburger-afd-politikerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/505351877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Politikerin Nicole Jordan</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eine Hamburger AfD-Politikerin soll auf ihrem öffentlichen Telegram-Kanal Fotos mit nationalsozialistischem Inhalt geteilt und kommentiert haben. Jetzt muss sie sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Nach Informationen der MOPO handelt es sich bei der Angeklagten um die AfD-Politikerin Nicole Jordan. Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft der 50-jährigen Fraktionsvorsitzenden aus der Bezirksversammlung Hamburg-Mitte das Verwenden von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen vor.</p><p>Am 7. April 2022 soll sie über ihren öffentlich einsehbaren parteipolitisch genutzten Telegram-Kanal einen Beitrag eines anderen Nutzers geteilt haben. Auf dem war ein Gesundheitspass der Hitlerjugend mit Hakenkreuz abgebildet. Der Nutzer übte Kritik an den staatlichen Maßnahmen im Rahmen der Corona-Pandemie und sah Parallelen zur Nazi-Diktatur durch Verweis auf den „Gesundheitspass“ oder den „Ahnenpass“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-ungewoehnlichen-doerfer-haben-sich-in-einer-region-im-norden-am-besten-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/wendland-satemin2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C511px%2C1409px%2C1409px&webp=1" alt="Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Rundlingsdorf Satemin im Wendland</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Kastanien und Flieder blühen, die Störche suchen in den Wiesen nach Nahrung und die Sommerferien haben noch nicht begonnen: Jetzt ist die beste Zeit für eine Radtour durch das Wendland. Für Familien und alle, die keinen Hochleistungssport betreiben, aber trotzdem viel sehen möchten, ist die 22 Kilometer lange Rundlings-Route die richtige Wahl.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>