<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger wollten „Zeichen” gegen RAF-Ermittlungen setzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wollten-zeichen-gegen-raf-ermittlungen-setzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549109226-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Hamburger wollten „Zeichen” gegen RAF-Ermittlungen setzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Landgericht Verden sind drei Hamburger wegen Brandstiftung zur Solidarisierung mit Ex-RAF-Terroristen angeklagt. Auf dem Bild sind ihre Anwälte zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Sina Schuldt</span></p><p><strong>Seit Jahren stehen die Ex-RAF-Terroristen Klette, Staub und Garweg im Fokus der Ermittler. Einige Männer wollten sich mit ihnen solidarisieren – nicht mit Worten, sondern mit einer Tat.</strong></p><p>Im Prozess um einen geplanten Brandanschlag aus Solidarität mit ehemaligen RAF-Terroristen ist einer der Angeklagten nicht zum Prozess erschienen. Das Verfahren gegen den Mann werde abgetrennt, sagte die Vorsitzende Richterin am Landgericht Verden. „Die Fahndung nach dem Angeklagten läuft ohnehin.“ Wenn der Mann gefasst wird, droht ihm eine Geldstrafe oder Untersuchungshaft.</p><p>Die anderen beiden Angeklagten aus Hamburg im Alter von 36 und 38 Jahren legten zu Prozessbeginn ein Teilgeständnis ab. Sie gaben zu, Anfang Oktober 2018 einen Brandanschlag in Verden geplant zu haben. Sie wollten nach eigenen Angaben mehrere Autoreifen auf der Straße anzünden. Es sei nie das Ziel gewesen, das ehemalige „Meyer-Gebäude“ in Brand zu setzen. Kurz vorher war bekannt geworden, dass die Staatsanwaltschaft in das leerstehende Haus ziehen soll. Laut Anklage hatten es die Angeklagten gezielt auf das Gebäude abgesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Wilhelmsburg: Polizei und Zoll stürmen Kneipe und Kulturverein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegales-gluecksspiel-polizei-und-zoll-stuermen-kneipe-und-kulturverein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/razzia-wilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C82px%2C998px%2C998px&webp=1" alt="Razzia in Wilhelmsburg: Polizei und Zoll stürmen Kneipe und Kulturverein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Kneipe in Wilhelmsburg wurden zwei illegale Glücksspielautomaten beschlagnahmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz gegen illegales Glücksspiel: Beamte haben in Wilhelmsburg mehrere illegale Spielautomaten entdeckt, außerdem wurden weitere Verstöße festgestellt.</strong></p><p>Am späten Mittwochabend führte die Polizei gemeinsam mit dem Zoll und dem Bezirksamt Hamburg-Mitte einen großangelegten Einsatz durch. Ziel waren vier Lokale an der Georg-Wilhelm-Straße und am Vogelhüttendeich, es ging um illegales Glücksspiel. Gegen 22 Uhr stürmten die Einsatzkräfte mit Unterstützung der Bereitschaftspolizei die Lokale – auch Diensthunde waren mit dabei.</p><p>In einer Kneipe an der Georg-Wilhelm-Straße entdeckten die Einsatzkräfte zwei nicht zugelassene Geldspielautomaten, die zusammen mit den mutmaßlichen Einnahmen sichergestellt wurden. Während des Einsatzes kam es zu einem medizinischen Notfall: Eine junge Frau wurde vom Notarzt behandelt und in ein Krankenhaus gebracht. Was genau passiert ist, ist noch nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steroide aus dem Schrebergarten: Anabolika-Ring gesprengt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/steroide-aus-dem-schrebergarten-anabolika-ring-gesprengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lagerstaette.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Steroide aus dem Schrebergarten: Anabolika-Ring gesprengt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Gartenhäuschen in einem Hamburger Schrebergarten diente der Bande als Lager für die verbotenen Dopingmittel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt München</span></p><p><strong>Sie sollen Tausende Sendungen mit Bodybuilding-Dopingmitteln an ihre Kunden verschickt haben. Mehrere Verdächtige bekommen zeitgleich Besuch von Ermittlern. Und die werden fündig.</strong></p><p>Nach einer Razzia gegen eine Bande mutmaßlicher Dopingmittel-Händler sitzen vier Verdächtige in Untersuchungshaft. Knapp 120 Ermittler des Zolls und der Staatsanwaltschaft München I hatten zuvor Adressen in Hamburg, Geesthacht und Berlin sowie im bayerischen Landkreis Bad Kissingen und in Mannheim durchsucht.</p><p>Unter anderem in einer von der mutmaßlichen Bande als Lager genutzten Parzelle eines Schrebergartens in Hamburg entdeckten die Ermittler mehr als 15.000 Ampullen und mehr als 150.000 Tabletten mit anabolen Wirkstoffen. Zudem hätten die Beamten zahlreiche Datenträger sichergestellt, die nun ausgewertet würden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fegebank: „Um den Frieden zu erhalten, müssen wir stärker werden!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fegebank-bundeswehr-uebung-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250922-935-846471-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fegebank: „Um den Frieden zu erhalten, müssen wir stärker werden!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Tage lang übt die Bundeswehr in Hamburg den ernstfall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p>Katharina Fegebank (Grüne) schreibt in einem Gastbeitrag, warum sie die Bundeswehr-Übung in Hamburg richtig findet: „Drei Tage lang übt die Bundeswehr mit rund 500 Soldatinnen und Soldaten in Hamburg. Für uns alle ist dies sehr sichtbar – vielleicht so präsent, wie die Bundeswehr seit der Flutkatastrophe 1962 in Hamburg nicht mehr war. Mir ist klar, dass dies bei vielen Menschen in unserer Stadt auch Ängste verursacht, Soldaten sind für uns zu einem ungewohnten Anblick geworden. Der Frieden – zumindest in Deutschland – ist für uns in den vergangenen 80 Jahren zu einer dauerhaften Gewissheit geworden.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nord-airlines-kabbeln-sich-um-hamburger-fluggaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/488373686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Terminalhalle des Hamburger Flughafens (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ab Frühjahr 2026 kommt man vom Flughafen Hamburg noch einfacher in den Norden: Gleich zwei Airlines werben mit neuen Verbindungen um Fluggäste aus der Hansestadt.</strong></p><p>Ja, klar: Mallorca ist (<a href="https://www.mopo.de/hamburg/flughafen-hamburg-das-sind-die-beliebtesten-reiseziele/">wie jedes Jahr</a>) das beliebteste Reiseziel der Hamburger. Allein in den Sommerferien hoben <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ferien-bilanz-flughafen-hamburg-gewinner-2025/">im Schnitt zehn Flugzeuge pro Tag</a> in Richtung des „siebzehnten Bundeslandes“ ab. Aber auch andere Länder haben schöne Ziele. Zugegeben, weder Oslo noch Stockholm tauchen in den Fuhlsbütteler Top 25 auf. Aber was nicht ist, kann ja noch werden.</p><p>Darauf scheint man zumindest bei unseren Nord-Nachbarn zu setzen (<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/massentourismus-urlauber-nein-danke/">Stichwort Coolcation?</a>): Sowohl die SAS mit Sitz in Stockholm als auch Norwegian Airlines aus Oslo haben für das kommende Jahr neue Flüge ab und nach Hamburg angekündigt. Mit SAS fliegt man ab April 2026 nicht mehr nur nach Stockholm und Kopenhagen, sondern zweimal pro Woche auch nach Oslo.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamfunkstille-bei-polizei-und-feuerwehr-stundenlang-ging-gar-nichts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/453950863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist greift an sein Funkgerät (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>In der Nacht zum Donnerstag gab es eine Großstörung im Funkverkehr. Feuerwehr und Polizei Hamburg konnten ihren Digitalfunk nicht nutzen. Der Notruf war zum Glück nicht betroffen.</strong></p><p>Bei der Polizei und Feuerwehr Hamburg ist der Digitalfunk für mehrere Stunden ausgefallen. Er habe zwischen 21.45 Uhr und 2.00 Uhr nicht genutzt werden können, sagte ein Sprecher der Feuerwehr am Donnerstagmorgen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ehe-affaere-absturz-wie-ein-liebesdreieck-zum-kokaingeschaeft-fuehrte/">Ehe, Affäre, Absturz: Wie ein Liebesdreieck ins Koksgeschäft führte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-ueber-50-jahren-traditions-musikladen-findet-keinen-platz-mehr-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0205-513-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C311px%2C1378px%2C1377px&webp=1" alt="Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon mitten im Packen: Maik Rotthoff (39) muss mit seinem Musikgeschäft bis Ende September aus der Schanze raus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn zu einem Laden der Ausdruck „Traditionsgeschäft“ passt, dann ist es „Musik Rotthoff“ am Neuen Pferdemarkt. Schon die Beatles kauften hier Gitarren. Maik Rotthoff führt das Musikgeschäft in vierter Generation, muss die Fläche Ende September jetzt allerdings endgültig räumen. Die verzweifelte Suche nach einem neuen Standort gestaltete sich allerdings schwieriger als erwartet. Wie es jetzt weitergeht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gartenlaube im Hamburger Süden brennt nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlaube-im-hamburger-sueden-brennt-nieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-mobilheim-im-flammen-20250924-0009.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C95px%2C985px%2C985px&webp=1" alt="Gartenlaube im Hamburger Süden brennt nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gartenlaube in Neugraben-Fischbek brannte komplett ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Der erste Notruf in der Nacht zum Donnerstag ließ Schlimmes befürchten: An der Cuxhavener Straße in Neugraben-Fischbek soll ein Einfamilienhaus brennen, meldete ein Anrufer.</strong></p><p>Rund 40 Feuerwehrleute rückten gegen 22.50 Uhr aus. Vor Ort stellte der Einsatzleiter aber fest, dass statt eines Wohnhauses nur eine größere Gartenlaube brannte.</p><p>Das Gebäude mit einer Grundfläche von etwa fünf mal fünf Metern stand bereits in Vollbrand, als die Kräfte eintrafen. Der zweite angeforderte Löschzug wurde laut Feuerwehr wieder zurückgeschickt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-erfasst-fussgaengerin-hamburgerin-stirbt-in-new-york/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/451897111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C165px%2C1260px%2C1258px&webp=1" alt="Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Blick über Manhattan.(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Sie wollte den Geburtstag ihres Mannes in New York feiern, jetzt ist sie tot: Eine Hamburgerin starb am Mittwoch bei einem Autounfall in Manhattan.</strong></p><p>Die 50-Jährige und ihr Mann (55) wurden laut amerikanischen Medienberichten gegen 14.40 Uhr Ortszeit von einem Minivan angefahren. Der Fahrer soll die beiden beim Zurücksetzen übersehen, sie gegen einen Lkw gedrückt und schließlich unter dem Wagen eingeklemmt haben.</p><p>Die Frau starb noch am Unfallort, ihr Mann erlitt nach Angaben der „New York Post“ einen Schädelbruch. Das Paar soll aus Hamburg kommen und in New York gewesen sein, um den Geburtstag des Mannes zu feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirkschef für Eimsbüttel: Grüne und SPD einigen sich auf Kandidaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/neuer-bezirkschef-fuer-eimsbuettel-gruene-und-spd-einigen-sich-auf-kandidaten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bezirksamt-eimsbuettel-223479312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C133px%2C1059px%2C1060px&webp=1" alt="Neuer Bezirkschef für Eimsbüttel: Grüne und SPD einigen sich auf Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt in Hamburg-Eimsbüttel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Jahrelang herrschte Stillstand in der Eimsbütteler Bezirkspolitik – Blockaden zwischen den Fraktionen verhinderten stabile Mehrheiten, seit Anfang 2023 gab es nicht einmal mehr eine richtige Bezirksamtsleitung. Nun haben sich SPD und Grüne zusammengerauft: Beide Fraktionen schlagen den Verwaltungsexperten Christian Zierau als neuen Bezirksamtsleiter vor.</strong></p><p>Der 49-jährige Diplom-Verwaltungswirt bringt mehr als 30 Jahre Erfahrung in der öffentlichen Verwaltung mit. Derzeit ist er Stadtrat in Kiel und dort für Finanzen, Personal, Ordnung und Feuerwehr zuständig. Zuvor arbeitete er als Kämmerer im nordrhein-westfälischen Kreis Herford. Auch die Hamburger Verwaltung kennt er gut – unter anderem als Referatsleiter für Finanzen in zwei Behörden sowie beim Rechnungshof.</p><p>Die Grünen hatten den Vorschlag eingebracht, der von SPD und Grünen-Kreisverbänden mitgetragen wird. Grünen-Fraktionschefin Nina Schübel und ihr Kollege Ali Mir Agha erklärten: „Das Zutrauen in seine Fähigkeiten ist groß, um eine dringend benötigte Stabilisierung im Bezirk zu erreichen. (…) Die Nominierung ist somit ein ehrliches Angebot an alle demokratischen Fraktionen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-schanze-sprayer-uebermalen-gedenktafel-fuer-nazi-opfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gedenktafel2.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C264px%2C503px%2C503px&webp=1" alt="Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohne Sinn und Verstand: Die Gedenktafel am Bahnhof Sternschanze wurde einfach mit einem Graffiti übersprüht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holger Artus</span></p><p><strong>Unfassbarer Vandalismus: Unbekannte haben eine Gedenkwand am Bahnhof Sternschanze mit Graffiti besprüht. Gibt ein Tag einen Hinweis auf die Täter?</strong></p><p>Die Tafel erinnert an die Deportation von rund 1500 jüdischen Menschen, die am 15. und 19. Juli 1942 von dem Bahnhof aus ins tschechische Terezin (deutsch: Theresienstadt) verschleppt wurden.</p><p>Die Gedenktafel ist nun fast komplett mit einem Graffiti bedeckt. Auf der Wand prangt unter anderem der Tag „PNZ HH“ – ein Kürzel, das offenbar von einer Hamburger Sprayer-Crew stammt. Wer hinter der Tat steckt, ist bislang aber unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-beginnt-die-fahrkarten-bitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/bundesrat-soll-finan-83683742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C349px%2C1357px%2C1358px&webp=1" alt="HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Preise für einige Fahrkarten werden steigen, kündigt die Deutsche Bahn an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Moritz Frankenberg/dpa</span></p><p><strong>Fahrgäste des HVV müssen sich am Donnerstag in Hamburg und Umgebung auf <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">vermehrte Fahrkartenkontrollen</a> einstellen. Acht verschiedene Verkehrsunternehmen kontrollieren gemeinsam im Rahmen eines sogenannten Prüfmarathons gezielt Fahrkarten in Bus, Bahn und an den Haltestellen.</strong></p><p>Die Hochbahn kontrolliere unter anderem an den U-Bahn-Haltestellen Jungfernstieg und Eppendorfer Baum. Bei den S-Bahnen seien etwa die Haltestellen Landungsbrücken und Stadthausbrücke betroffen. Außerdem werde an den Bushaltestellen Rathausmarkt oder ZOB Stade kontrolliert. Auch in den Bahnen werde es Kontrollen geben – unter anderem auf der Strecke zwischen den Haltestellen Dammtor und Landungsbrücken.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">HVV-Großkontrolle: Welche Bahnhöfe und Haltestellen betroffen sind, lesen Sie hier</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/21-jaehrige-vergewaltigt-taeter-lockte-sie-in-eine-nebengasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/542162945-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C532px%2C907px%2C907px&webp=1" alt="Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter einem Vorwand soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige in eine Gasse nahe der Reeperbahn gelockt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Vor knapp einem Jahr, am 14. September 2024, soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige J. in eine menschenleere Gasse gelockt und vergewaltigt haben. Dabei habe er der stark betrunkenen J. vorgemacht, sie zu ihrer Freundin ins Krankenhaus bringen zu wollen.</strong></p><p>Gegen 2.50 Uhr soll der heute 32-Jährige in der menschenleeren Gasse nahe einem Lokal am Nobistor über sie hergefallen sein. Mit seinem vollen Körpergewicht soll A. sich auf die 21-Jährige gelegt und für kurze Zeit Geschlechtsverkehr gegen ihren Willen vollzogen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlechter-schnitt-friseur-soll-unzufriedenen-kunden-mit-schere-angegriffen-haben/">Schlechter Schnitt? Friseur soll unzufriedenen Kunden mit Schere angegriffen haben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>