<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorfall in Niedersachsen:Luftwaffen-Flieger mit Pyrotechnik beschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorfall-in-niedersachsen-luftwaffen-flieger-mit-pyrotechnik-beschossen-68dbdf4ae12da109b804f36a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbdf4ae12da109b804f36b/47c7089634fefc58fbd47e9ac336602b,e068e274?w=992" alt="Vorfall in Niedersachsen:Luftwaffen-Flieger mit Pyrotechnik beschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Celle (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Kurz nach dem Start knallte es: In der vergangenen Woche soll ein Transport-Flugzeug der Luftwaffe nahe Celle mit Pyrotechnik beschossen worden sein. Das berichtet der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fliegerhorst-celle-bundeswehr-flugzeug-mit-pyrotechnik-beschossen-a-f5bd6a7e-d07c-4f89-9995-4cdd49a59449" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Spiegel“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Bericht soll sich der Vorfall am Freitag gegen 12 Uhr mittags ereignet haben. In Bundeswehrkreisen wird demnach vermutet, dass es sich bei der abgefeuerten Pyrotechnik um eine Silvesterrakete handelte. Von einem Lichtblitz und einem Knall sei die Rede. Getroffen worden sei das Flugzeug nicht, hieß es. Die Piloten alarmierten trotzdem umgehend den Tower.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feldjäger und Polizei hätten das Umfeld des Fliegerhorsts in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> anschließend abgesucht – sogar ein Sprengstoffhund sei zum Einsatz gekommen. Doch bislang fehlt jede Spur vom Täter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei bestätigte gegenüber dem „Spiegel“, dass sie nach dem Vorfall wegen eines gefährlichen Eingriffs in den Luftverkehr ermittle. Wird der Pyro-Täter gefasst, würde ihm entweder eine Geldstrafe oder zwischen sechs Monate und zehn Jahre Haft drohen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Auftritt in Sachsen verunglückt:Tod am Trapez! Schwere Vorwürfe gegen Zirkus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/mutter-von-toter-zirkus-artistin-marina-klagt-an-sie-war-erschoepft-68db823888300c7476b9bf3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db823888300c7476b9bf3c/4b4f6a39efd87497eda1d5eb3be56d11,c26fc29b?w=992" alt="Bei Auftritt in Sachsen verunglückt:Tod am Trapez! Schwere Vorwürfe gegen Zirkus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragisches Unglück im „Circus Paul Busch“: Die mallorquinische Trapez-Künstlerin Marina B. (27) stürzte vor den Augen der Zuschauer und starb. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Mutter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen den Zirkus, macht ihn für den Tod ihrer Tochter mitverantwortlich und spricht über das hohe Arbeitspensum ihrer Tochter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Details sie über die letzten Tage ihrer Tochter enthüllt und warum sie den Zirkus für schuldig hält, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz ermittelt gegen Bundestagsabgeordneten:AfD-Politiker soll Afrikaner rassistisch beleidigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/in-berlin-afd-bundestagspolitiker-soll-afrikaner-beleidigt-haben-68da3d223204c86ca0ddc767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3d223204c86ca0ddc768/0e40ec02d09477233320a7b913a2648b,c093c2e8?w=576" alt="Staatsschutz ermittelt gegen Bundestagsabgeordneten:AfD-Politiker soll Afrikaner rassistisch beleidigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rassismus-Skandal am Berliner Hauptbahnhof! Ein AfD-Bundestagsabgeordneter soll einen sehbehinderten Mann aus Sierra Leone vor den Augen und Ohren von Bundespolizisten rassistisch beleidigt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Staatsschutz ermittelt nun wegen des Verdachts auf Beleidigung gegen den Politiker. Welche Worte fielen, wie die Beamten reagierten und was der AfD-Abgeordnete vor Ort erklärte – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Jugendamt:Baby Ashley im Haus der Eltern verhungert!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/brunsbuettel-baby-im-haus-seiner-eltern-verhungert-vorwuerfe-gegen-amt-68dbbab31b9f01e517478c29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbbab31b9f01e517478c2a/e6e4b8c208aeae87914bde9448d286a5,665b3c27?w=576" alt="Schwere Vorwürfe gegen Jugendamt:Baby Ashley im Haus der Eltern verhungert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brunsbüttel (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Tod der kleinen Ashley (4 Monate) ist es jetzt grausame Gewissheit: „Nach ersten Ergebnissen aus der Rechtsmedizin ist das Baby verhungert“, erklärte Oberstaatsanwalt Peter Müller-Rakow am Dienstagmittag gegenüber BILD. Ihre Eltern (beide 24) sitzen wegen Mord-Verdachts in U-Haft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Auch der Gesundheitszustand der Zwillingsmädchen (2) des Paares ist Gegenstand der Ermittlungen, wie ein Sprecher der Staatsanwaltschaft Itzehoe bestätigt. Sie befinden sich aktuell in einer Betreuungseinrichtung. Jetzt erheben Angehörige und Anwohner schwere Vorwürfe gegen die Behörden. Offenbar war die Familie dem Amt bereits seit einem Jahr bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Haus wurde von der Mordkommission als Tatort beschlagnahmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir und noch viele andere standen seit einem Jahr mit dem Jugendamt in Kontakt, welches leider auf ganzer Linie versagt hat“. Diese Nachricht (liegt BILD vor) erhielt Jochen Kolbe, der eine Trauerkundgebung für Ashley organisiert, von einer engen Angehörigen des Babys.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körpersprache-Experten über letzten Auftritt mit Nicole Kidman:Fühlte sich Keith Urban hier schon nicht mehr wohl?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-keith-urban-koerpersprache-experten-ueber-letzten-auftritt-68db6ffb33dd0a2d11b105d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db6ffb33dd0a2d11b105d4/81145d969b015d67d40c5b14cc14be54,8d21960c?w=992" alt="Körpersprache-Experten über letzten Auftritt mit Nicole Kidman:Fühlte sich Keith Urban hier schon nicht mehr wohl?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Keith Urban (57) soll nach 19 Jahren Ehe Nicole Kidman (58) verlassen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei ihrem letzten gemeinsamen Auftritt im Juni war bereits zu sehen, dass sich das einstige Traumpaar voneinander entfernt zu haben schien. 

<!--]--><!--[--><b>Körpersprache-Experten analysieren jetzt die Fotos und entdecken deutliche Anzeichen von Unwohlsein und Distanz zwischen den beiden. Was die Experten sagen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlammschlacht immer übler:Anabolika-Vorwürfe gegen Fame Fighter Aleks Petrovic</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-anabolika-vorwuerfe-gegen-aleks-petrovic-68db7eb788300c7476b9befb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db7eb788300c7476b9befc/25e5b255ee72cfdcd737341e5233f271,48484c51?w=576" alt="Schlammschlacht immer übler:Anabolika-Vorwürfe gegen Fame Fighter Aleks Petrovic" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>In weniger als drei Wochen kommt es bei Fame Fighting 3 zum Showdown der Reality-TV-Giganten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Yasin Cilingir kämpft gegen Aleks Petrovic – am 18. Oktober live und exklusiv bei BILD (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[-->hier geht es zur Anmeldung<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der Gewinner erhält noch am selben Abend die Chance auf den Schwergewichtstitel bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/fame-fighting-85633536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fame Fighting 3.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Doch bereits jetzt setzt es die ersten fiesen Tiefschläge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Yasin Cilingir (34) schwört auf faire Mittel und schimpft über seinen Gegner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Fame-Fighting-Doku „Unleashed“ greift Yasin seinen Gegner heftig an und sagt: „Ich weiß nicht mal, ob dieser Mann überhaupt Ehre hat. Er ist vollgepumpt mit Anabolika.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Trainer?:Diese Klopp-Sätze lassen aufhorchen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wieder-trainer-saetze-von-juergen-klopp-lassen-aufhorchen-68db9ac21b9f01e517478852</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db9ac21b9f01e517478852/629275c13044676fa33d40dd6336ee2b,771c02fb?w=656" alt="Wieder Trainer?:Diese Klopp-Sätze lassen aufhorchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit gut neun Monaten ist Jürgen Klopp (58) nun globaler Fußball-Chef bei Red Bull. Am Wochenende war er bei den New York Red Bulls in den USA, sah die 2:3-Pleite im Derby gegen New York City FC. Und äußerte sich ausführlich Gespräch mit „The Athletic“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: Klopp spricht dabei auch über ein mögliches Comeback als Trainer. Auf die Frage, ob er denkt, dass er wirklich nie mehr Coach sein wird, antwortet er: „Das ist, was ich denke. Aber man weiß es nicht. Ich bin 58. Wenn ich mit 65 noch einmal anfangen würde, würden alle sagen: ‚Du hast gesagt, du würdest das nie wieder tun!‘ Ähm, tut mir leid, ich war mir zu 100 Prozent sicher! Das ist meine derzeitige Meinung. Ich vermisse nichts.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingt nach einem kleinen Hintertürchen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Freude über seinen Kurzeinsatz war Timo Werner am Samstag deutlich anzumerken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei hatte der ihn begnadigt:Plötzlich verklagt der Kapitol-Schamane Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/randale-schamane-verklagt-trump-und-elon-musk-68dbb640a429f108c5622295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbb640a429f108c5622295/5e455ad286749cfe7b282f9f374e7cfa,6f9e6df7?w=320" alt="Dabei hatte der ihn begnadigt:Plötzlich verklagt der Kapitol-Schamane Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt eigentlich nur ein Wort, mit dem alles, was jetzt folgt, beschrieben werden kann: verrückt! Jacob Chansley, der Mann mit Pelz, Hörnern und Schminke im Gesicht, besser bekannt als „Randale-Schamane“, will US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (78) verklagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau der Verschwörungstheoretiker, der mit vielen Gleichgesinnten am 6. Januar 2021 das Kapitol in Washington stürmte, zu 41 Monaten Knast verurteilt und einen Tag nach dem zweiten Amtsantritt von Trump begnadigt wurde – der verklagt jetzt seinen Gönner. Und mit ihm auch gleich die Federal Reserve, die National Security Agency, den Internationalen Währungsfonds, die Weltbank, den Staat Israel, Elon Musks X-Corp, T-Mobile und Warner Bros. Studios.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Klageschrift, die 26 Seiten umfasst und aus einem einzigen Absatz besteht, fordert er auch, dass künftig nur zwei Gesetze gelten sollen – die Bill of Rights und die ursprüngliche Verfassung der USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Er will sogar eine Goldmünze prägen lassen. Gewicht: eine Unze. Wert: 40 Billionen Dollar – damit sollen die US-Staatsschulden getilgt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll verlängern:Rückschlag im BVB-Poker mit Schlotterbeck</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-nico-schlotterbeck-laesst-dortmund-im-vertrags-poker-zappeln-68dbd1bda429f108c562257e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbd1bda429f108c562257e/b3a8114afa20fdcd00f56ee6d1473c14,f26b838f?w=320" alt="Er soll verlängern:Rückschlag im BVB-Poker mit Schlotterbeck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Ansage dürfte den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BVB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bossen gar nicht gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lange Zeit sah alles so aus, als sei die Vertrags-Verlängerung mit Star-Verteidiger Nico Schlotterbeck (25) ein reiner Selbstläufer für Borussia Dortmund. Die Verantwortlichen rund um Sport-Boss Lars Ricken (49) und Sportdirektor Sebastian Kehl (45) hatten mehrfach betont, man wolle die Verhandlungen unmittelbar nach Schlotterbecks Verletzung-Rückkehr anzugehen. Aus dem Verein war in der Angelegenheit große Zuversicht erkennbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch plötzlich formuliert der Nationalspieler einen Satz, bei dem auf der Führungsebene-Ebene die Alarmsirenen schrillen dürften …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Abwehr-Star auf der Pressekonferenz vor dem Champions-League-Heimspiel morgen (21 Uhr/DAZN, Live-Ticker bei BILD) gegen Athletic Bilbao: „Natürlich ist die Wertschätzung beiderseits sehr groß. Aber ich glaube, um ehrlich zu sein, so früh wird es nicht sein, dass ich meinen Vertrag verlängere!“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Regierungsklausur:Verkehrsminister in Klinik, Kanzler wird regelmäßig informiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/waehrend-der-kabinettssitzung-verkehrsminister-mit-kreislauf-kollaps-in-klinik-gebracht-68dbbeffa429f108c5622358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbbeffa429f108c5622359/e5507c51a99325141a1750cd60bad62a,ca6338b1?w=992" alt="Dramatische Regierungsklausur:Verkehrsminister in Klinik, Kanzler wird regelmäßig informiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Zwischenfälle bei der Kabinettsklausur der Bundesregierung (zwei Tage) in der Borsig-Villa Reiherwerder in Berlin: Verkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) wurde ins nahe gelegene Bundeswehr-Krankenhaus gebracht. Grund nach BILD-Informationen: eine akute Kreislaufschwäche. Und Medien-Staatsminister Wolfram Weimer ereilte während der Klausur eine traurige Todesnachricht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jahrzehntelang lebten Deutsche und Europäer in Frieden – diese Zeit ist laut Merz vorbei!</p><p><!--[--><!--[-->Schnieder sei am Tagungstisch zusammengesackt, habe sich danach aber wieder gefangen. Es gehe ihm wieder besser, er müsse aber zur Beobachtung und sicherheitshalber untersucht werden, hieß es gegenüber BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Ministerrunde war gerade mit dem Vormittagsprogramm durch und auf dem Weg zum sogenannten Familien-Foto, als Schnieder noch am Sitzungstisch zusammensackte. Sofort waren Sanitäter da, versorgten den 2,02-Meter-Mann, schlossen ihn ans EKG an. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwarzbuch“ des Steuerzahler-Bundes:900.000 Euro für die Brücke ins Nichts</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schwarzbuch-des-steuerzahler-bundes-900-000-euro-fuer-die-bruecke-ins-nichts-68db9210c8a4480f90e2f39c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db9210c8a4480f90e2f39d/9aecff61fac57820afcc65a8241ceecd,a8da58b9?w=576" alt="„Schwarzbuch“ des Steuerzahler-Bundes:900.000 Euro für die Brücke ins Nichts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Im Haushalt der Bundesregierung klaffen riesige Löcher, doch immer wieder verscherbelt der Staat munter unser Geld: Fehlplanungen, Bürokratie, Verwaltungs-Wahnsinn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bund der Steuerzahler stellt heute in seinem alljährlichen „Schwarzbuch“ aktuelle Fälle der öffentlichen Geldverschwendung vor. BILD dokumentiert die kuriosesten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist fraglos der teuerste Fall im aktuellen Schwarzbuch: die Northvolt-Insolvenz mit 600 Millionen Euro Schaden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwedische Batterie-Hersteller wollte in Schleswig-Holstein eine neue Batteriefabrik für Elektroautos errichten. Die staatliche Kreditanstalt für Wiederaufbau hat dafür eine Wandelanleihe in Höhe von 600 Millionen Euro gewährt, für die der Bund und das Land Schleswig-Holstein je zur Hälfte gebürgt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virkus sofort weg:Boss-Beben in Gladbach!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-virkus-sofort-weg-68dbcf591b9f01e517478ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbcf591b9f01e517478ee6/f08ccbaeb031c968c81bf210aa28acff,7353efb4?w=576" alt="Virkus sofort weg:Boss-Beben in Gladbach!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boss-Beben in Gladbach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor zwei Wochen hatte Roland Virkus (58) Trainer Gerardo Seoane (46) gefeuert und Eugen Polanski (39) als neuen Coach installiert – nun wirft der Sport-Chef selbst hin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Virkus wurde von Borussia am Dienstag mit sofortiger Wirkung von seinen Aufgaben entbunden – auf eigenen Wunsch. Virkus: „Ich habe immer gesagt, dass der Verein über allem steht und mich deshalb zu diesem Schritt entschieden.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tourstart in Palm Springs:Paul McCartney singt wieder mit John Lennon</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beatles-paul-mccartney-singt-mit-john-lennon-45-jahre-nach-dessen-tod-68db985c93eb56813e39b7d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db985c93eb56813e39b7d5/bfcc6b6d6f1db38b1c6a662d70c467ff,ed7a7000?w=320" alt="Tourstart in Palm Springs:Paul McCartney singt wieder mit John Lennon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Desert – <!--]--><!--[--><b>Auf der Bühne ist er plötzlich wieder 28! Mit einem fast dreistündigen XXL-Konzert hat Sir Paul McCartney in der ausverkauften Acrisure Arena bei Palm Springs seinen offiziellen „Got Back“-Tourstart gefeiert. BILD war dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zum Auftakt der Show: Gänsehaut pur. McCartney spielte „Help!“ – den Beatles-Klassiker, den er zuletzt 1965 in voller Länge mit seinen Bandkollegen performt hat. Damals noch auf dem Dach in Cardiff. Jetzt allein auf der Bühne – aber nur fast.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->John Lennon (†40) sang im Video, Paul McCartney live in Palm Desert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn beim späteren Song „I’ve Got A Feeling“ geschah das, was viele Fans nie für möglich gehalten hätten: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beatles-star-in-italien-paul-mccartney-schwimmt-an-der-amalfikueste-685963ce3446cc6249ea2ae2"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul McCartney<!--]--><!--]--></a><!--[--> sang wieder, wie schon vor drei Jahren, etwa in Glastonbury, im Duett mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/the-beatles-now-and-then-musikvideo-fuer-den-allerletzten-song-feiert-weltpremie-85964590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->John Lennon<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†1980). Während der ehemalige Beatles-Star per Videoeinspieler auf der Leinwand sang, stimmte McCartney auf der Bühne synchron mit ein. Und wieder war es ein Moment für die Ewigkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>