<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump-Rede in Davos im Live-Ticker:Grönland-Versprechen: „Werde keine Gewalt anwenden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-groenlands-schicksals-gipfel-im-weissen-haus-69679f55587b0b1176afbb09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69679f55587b0b1176afbb0a/29e7454318cb30076a998d8afcd2466e,49892f59?w=992" alt="Trump-Rede in Davos im Live-Ticker:Grönland-Versprechen: „Werde keine Gewalt anwenden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das Wirtschaftstreffen wird zum Grönland-Showdown! Am Mittag ist US-Präsident Donald Trump (79) in Davos gelandet – mit drei Stunden Verspätung, nachdem seine Air Force One auf dem Weg von Washington nach Zürich eine technische Panne hatte. Aber jetzt ist er da und legt in Davos los! Trumps Rede wird mit Hochspannung erwartet. Gibt es eine Lösung im Grönlandstreit – oder eskaliert die Lage? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Entwicklungen rund um den Streit um Grönland im Live-Ticker und Live-Stream:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mark (Rutte), bist du da?“, fragt Trump. Und kommt zur wichtigsten Passage seiner Rede. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland, Zölle, NATO:LIVE Jetzt spricht Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/groenland-zoelle-nato-live-jetzt-spricht-trump-6970c4b9568b91954b0ea08f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c4b9568b91954b0ea090/1266d4f410bd7157b26bcbabb9684048,2302a9b5?w=992" alt="Grönland, Zölle, NATO:LIVE Jetzt spricht Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Große Nervosität in Europa vor der Rede von US-Präsident Donald Trump auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos. Wie BILD erfuhr, gibt es in europäischen Regierungen die Sorge, dass Trump sie mit einem neuen Vorhaben massiv unter Druck setzen könnte: einer Art neuer UN unter seiner Führung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/csu-legende-daenemark-soll-fuer-groenland-1-billion-dollar-verlangen-697093f50e35312f49654334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697093f50e35312f49654335/52c2788f5f1b7ffe35c1dc92e20c12e3,9a47e991?w=576" alt="CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Welt blickt gebannt auf die Schweiz: Im Bergort Davos will US-Präsident Donald Trump (79) am Nachmittag u. a. über die Übernahme von Grönland (gehört zu Dänemark) beraten. Trump stößt mit seinem Plan bislang auf massiven Widerstand bei Grönländern, Dänen und den anderen Europäern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Abflug zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuversichtlich, dass es in Davos einen Grönland-Deal geben wird. Nur: Wie wird er aussehen? Und: Schickt Trump eventuell Soldaten, um Grönland einzunehmen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So weit darf es keinesfalls kommen, warnt CSU-Legende Peter Gauweiler (76). Der Ex-Minister und Anwalt hat einen ganz anderen Vorschlag, um den Konflikt zu entschärfen: Dänemark soll Grönland zum Verkauf anbieten – für eine Billion Dollar (850 Milliarden Euro). Gauweiler zu BILD: „Nehmt Trump beim Wort, liebe Dänen, verlangt eine Billion Dollar. Auf den Tisch des Hauses. Mit allen Bodenschätzen.“ Für Dänemark und seine Bürger könne der Verkauf „auf einen Schlag einen Wohlstandssprung historischen Ausmaßes, möglicherweise hin zum wohlhabendsten Land Europas“ bedeuten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanada-premier-rechnet-ab-wir-im-westen-haben-mit-einer-luege-gelebt-697084f70452f09d7ec5d017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697084f70452f09d7ec5d018/594285486bc331f55fb6103e8ab7090f,987ddc64?w=576" alt="Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos –<!--]--><!--[--><b> Die Weltordnung wankt – und der Westen steht vor einer unbequemen Wahrheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) mit Zöllen, Machtpolitik und seinem Griff nach Grönland die internationale Ordnung auf den Kopf stellt, hält Kanadas Premierminister Mark Carney (60) dagegen: mit einer schonungslosen Analyse der neuen Realität. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der liberale kanadische Premier (seit März 2025 im Amt) setzte auf internationale Zusammenarbeit – und schlägt nun in seiner Davos-Rede Töne an, die den gesamten Westen aufrütteln sollten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kernbotschaft: Der Westen lebte jahrzehntelang mit einer Lüge bzw, in einer bequemen Illusion. Diese lautete, die Weltordnung sei „regelbasiert“ und verspreche Sicherheit, Fairness und gegenseitigen Nutzen. Das stimmte noch nie – doch die Illusion konnte aufrecht erhalten werden, solange die amerikanische Dominanz Stabilität garantierte. Heute treten aber wieder offen Machtpolitik und Erpressung (etwa durch Handel) zutage, und der Westen muss erkennen: Er hat mitgespielt, geschwiegen – und eine Ordnung gestützt, die nur vorgab, gerecht zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne den Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu nennen, blickt Carney vor allem nach vorne, schildert den kanadischen Weg mit neuen Bündnissen (z.B. zu China). „Wir nehmen die Welt aktiv so an, wie sie ist, und warten nicht auf eine Welt, wie wir sie uns wünschen.“ Der Abschied von Illusionen ist hart, aber notwendig: „Nostalgie ist keine Strategie“, so Carney.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/watzke-bleibt-auf-platz-1-die-50-maechtigsten-im-deutschen-fussball-696f5cc253d8bcc8cbe2da59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f5cc253d8bcc8cbe2da5a/b8bd08480f7747631cd3c47313cd4df3,ae70d8f?w=992" alt="Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Liste sorgt Jahr für Jahr für viel Gesprächsstoff in der Branche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD hat wieder die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball ausgewählt. Während die. Nummer 1 unangefochten bleibt, gibt es auf Platz 2 direkt einen Neueinsteiger! Und auch eine Frau steht in den Top 10.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball – nur exklusiv mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Papst verweigert Macron Besuch im Vatikan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-papst-verweigert-macron-besuch-im-vatikan-6970b6b20e35312f4965469c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b6b20e35312f4965469d/752ccdd959fc77c1a2b0a63b6c312a10,93e422c7?w=576" alt="Medienbericht:Papst verweigert Macron Besuch im Vatikan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom –<!--]--><!--[--><b> Papst Leo XIV. lässt Frankreichs Präsidenten Emmanuel Macron abblitzen. Seit Wochen sollen französische Diplomaten vergeblich versuchen, einen Audienztermin im Vatikan zu bekommen – doch der Pontifex blockt ab. Weder eine private Audienz noch ein Staatsbesuch sind für Macron drin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die italienische Zeitung „Il Tempo“ unter Berufung auf „zuverlässige Quellen im vatikanischen Staatssekretariat“. Während die Staatsoberhäupter Großbritanniens, Italiens, Deutschlands und Spaniens bereits beim Papst empfangen wurden, geht Macron leer aus. Die Order soll laut dem Bericht von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo<!--]--><!--]--></a><!--[--> persönlich gekommen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Blockade: Macrons Haltung zu Abtreibung und Sterbehilfe. Auf Betreiben des französischen Staatspräsidenten hatte das Parlament im März 2024 ein „Recht auf Abtreibung“ als Grundrecht in die Verfassung aufgenommen. Auch in der aktuellen Debatte um die Legalisierung der Sterbehilfe kämpft <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> massiv für eine Liberalisierung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron am 20. Januar 2026 auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos. Wegen eines Augenleidens trägt er eine Sonnenbrille mit blau getönten Gläsern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-gewinnt-millionen-prozess-gegen-abou-chaker-696fe13b081b715a92d70a69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fe13b081b715a92d70a6a/da99133f4d07564566c0f079d981ff41,bb15c83a?w=656" alt="Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der jahrelange Rechtsstreit zwischen Rapper Bushido und seinem Ex-Manager Arafat Abou-Chaker hat ein spektakuläres Ende gefunden. BILD erfuhr exklusiv: Das Kammergericht Berlin entschied, dass Abou-Chaker seine Berufung verliert und Millionen an Bushido zurückzahlen muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu diesem aufsehenserregenden Urteil nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blankziehen vor dem Amtsarzt:Verdächtige Beamte sollen nackt zum Tattoo-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nackt-vor-dem-amtsarzt-verdaechtige-beamte-sollen-zum-tattoo-check-696fad6db389d63113e6a5ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fad6db389d63113e6a5ca/8360e4082ee49cf8f39efe1c2a351407,91914062?w=320" alt="Blankziehen vor dem Amtsarzt:Verdächtige Beamte sollen nackt zum Tattoo-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Wie viel darf ein Arbeitgeber von seinen Beschäftigten verlangen? In Niedersachsen sollen Landesbeamte im Verdachtsfall zum Tattoo-Check geschickt werden können – blankziehen vor dem Amtsarzt inklusive. Gegen die Pläne der Regierungsfraktionen SPD und Grüne regt sich allerdings Widerstand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Landesregierung plant eine Änderung des Disziplinargesetzes und beamtenrechtlicher Vorschriften: Beamte, die gegen die Verfassungstreue verstoßen, sollen einfacher aus dem Landesdienst entfernt werden können. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Grüne wollen den Entwurf verschärfen – mit einer Untersuchung auf verfassungsfeindliche Tätowierungen. Darüber hatte zuerst das Politikjournal „Rundblick“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verfassungstreue von Beamten sei in der Demokratie ein hohes Gut, erklärt Innenpolitiker Michael Lühmann (45, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf BILD-Anfrage. Wenn diese sich gegen die Verfassung stellten, müsse dem umfassend nachgegangen werden. „Liegt ein konkreter Verdacht vor, muss es möglich sein, in extremistischen Kreisen weitverbreitete Tätowierungen mit verfassungsfeindlichen Symboliken in die disziplinarrechtliche Bewertung einzubeziehen“, meint Lühmann. In extremistischen Kreisen seien solche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tattoo/nachrichten-news-fotos-videos-02-42454616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tattoos<!--]--><!--]--></a><!--[--> weit verbreitet und ließen Rückschlüsse auf die politische Gesinnung zu. „Der ärztliche Blick ist ein tiefer Eingriff in Persönlichkeitsrechte“, räumt Lühmann ein. „Deswegen braucht es tatsächliche Anhaltspunkte für Verfassungsfeindschaft und auch die richterliche Zustimmung.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schleswig-Holstein erlaubt Polizisten Tattoos an Armen, aber mit Einschränkungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sätze „professionell poliert“:Steckt Nicola hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-steckt-nicola-hinter-seiner-abrechnung-69709353568b91954b0e9bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69709353568b91954b0e9bab/5e2bc0e45df68af97ee266893ea1204b,1370b12c?w=320" alt="Sätze „professionell poliert“:Steckt Nicola hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Wer schrieb die Abrechnung? Brooklyn Beckham (26) hat am Montag auf Instagram öffentlich mit seinen Eltern David (50) und Victoria (51) gebrochen. Nun wird darüber spekuliert, ob Brooklyn die Worte tatsächlich selbst formuliert hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brooklyn beschrieb etwa, wie seine Eltern ihn kurz vor der <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-gcjoexkiwqa-5y00ko2ny5" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Nicola Peltz (31) 2022 drängten, einen 200-Millionen-Deal zu unterschreiben, was Brooklyn verweigerte. Das Verhältnis zu seinen Eltern sei danach nie wieder wie vorher gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf höchstpersönlicher Ebene rechnete Brooklyn mit seinen Eltern ab: Bei der Hochzeit habe seine Mutter Victoria den ersten Hochzeitstanz „gekapert“ und „unangemessen“ mit ihm getanzt. Zudem habe Nicola damit gerechnet, dass Schwiegermama Victoria ein Hochzeitskleid für sie entwerfen werde, doch „in letzter Minute“ abgesagt habe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50), Victoria (51), Brooklyn und Nicola bei der Premiere der Beckham-Doku 2024. Damals war das Verhältnis schon angeknackst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie schlägt Prinz William im Curling:Eisprinzessin Kate</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-und-eisprinzessin-kate-beim-curling-in-schottland-697078c00452f09d7ec5cf56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697078c00452f09d7ec5cf57/1a5e31648b34e0cdd6344026eb6c6d75,59f0db2a?w=992" alt="Sie schlägt Prinz William im Curling:Eisprinzessin Kate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stirling (Schottland) – <!--]--><!--[--><b>Prinzessin Kate (44) zeigt ihrem Mann William (43), wo der Hammer hängt – und zwar auf dem Eis! In Schottland kam es zu einem frostigen Duell der britischen Royals. Und das hatte einen klaren Sieger!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag besuchten Kate und William die National Curling Academy in Stirling, trafen sich mit Sportlern, die für die kommenden Olympischen und Paralympischen Winterspiele im Februar und März trainieren. Dabei ließen es sich der Prinz und die Prinzessin nicht nehmen, selbst aufs Eis zu gehen – und sich im Curling zu messen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Voller Körpereinsatz: Prinz William (43) geht beim Curling in die Knie, hat Spaß dabei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei bekamen sie prominente Unterstützung: Olympiasiegerin Jen Dodds (34) und Weltmeister Bruce Mouat (31) gaben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele/curling-fragen-regeln-rekorde-54761824.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Curling<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Anfängern Kate und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->William<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein paar Tipps. Nach ein paar Anfangswacklern auf dem Eis hatten die britischen Power-Royals beim Schieben von schweren Granitsteinen über die Eisbahn sichtbar Spaß. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer verlängern soll ++ Wer im Sommer weg is ++ Welcher Vertrag für Irritationen sorgt:Die Kaderpläne von Schalke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-verlaengern-soll-wer-im-sommer-weg-ist-die-kaderplaene-von-schalke-696f404bae787c540829e659</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f404bae787c540829e65a/23cc52892d54cb70d658f121008e0ba6,52aae82e?w=576" alt="Wer verlängern soll ++ Wer im Sommer weg is ++ Welcher Vertrag für Irritationen sorgt:Die Kaderpläne von Schalke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bosse vom FC Schalke 04 planen die Zukunft. Und haben viele Dinge bereits im Hintergrund angeschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer verlängern soll! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welcher Stammspieler eine Verlängerungs-Klausel hat!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer im Sommer weg ist! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vandalismus-Skandal:Möchtegern-Influencer zündet Ronaldo-Statue an!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vandalismus-skandal-moechtegern-influencer-zuendet-ronaldo-an-6970b3a8568b91954b0e9e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b3a8568b91954b0e9e8f/ae2d46c84b65555dfaf7340ebbfa7759,11148568?w=576" alt="Vandalismus-Skandal:Möchtegern-Influencer zündet Ronaldo-Statue an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Möchtegern-Influencer zündet die Statue von Cristiano Ronaldo im Hafen seiner Heimatinsel Madeira an. Das und mehr in „Viral Daneben“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ufo-Absturz in Brasilien:Arzt: „Ich traf Wesen, nicht von diesem Planeten“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/ufo-drama-in-brasilien-zeugen-erschuettern-mit-neuen-details-6964f263d57b0276d945a9de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f263d57b0276d945a9de/f6faa6078aa6e6ebc4085dc4b7563cf1,99f84bf8?w=656" alt="Ufo-Absturz in Brasilien:Arzt: „Ich traf Wesen, nicht von diesem Planeten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein UFO-Absturz, fremdartige Wesen und mysteriöse Begegnungen: Der Vorfall in Varginha, Brasilien, von 1996 wirft bis heute Fragen auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neue Zeugenaussagen bei einer Pressekonferenz in Washington, D.C. bringen erstaunliche Details ans Licht. Was geschah wirklich in jener Nacht? Und welche Rolle spielte das US-Militär? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alles über die faszinierenden Berichte und die politischen Forderungen, die daraus entstanden – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>