<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umstrittene Aufnahme geht weiter:Nächster Afghanen-Flieger nach Deutschland gebucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/afghanen-flieger-nach-deutschland-gebucht-umstrittene-aufnahme-geht-weiter-68b022175d3e123a945ae026</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b022175d3e123a945ae027/18e24c281d095769867020c0d6b96f7d,8e5f82fd?w=992" alt="Umstrittene Aufnahme geht weiter:Nächster Afghanen-Flieger nach Deutschland gebucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung hat den nächsten Afghanen-Flieger nach Deutschland gebucht! Schon in der kommenden Woche werden damit nach BILD-Informationen aus dem Auswärtigen Amt die derzeit ausgesetzten und hochumstrittenen sogenannten „Aufnahmeprogramme für Afghanen“ fortgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ankunft der Afghanen ist für Montag geplant. Sie sollen mit einem Flug aus Islamabad (Pakistan) mit Zwischenstopp in Istanbul über Hannover nach Deutschland einreisen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/asyl-und-migration-im-afghanen-flieger-sassen-nur-acht-ortskraefte-67e54dd2ccbc941ec01fd018"><!-- --><!--[--><!--[-->Die betroffenen Personen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind bereits über ihre Ausreise nach Deutschland informiert worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hunderte Afghanen, die auf ihre Ausreise nach Deutschland warten, wurden festgenommen.</p><p class="teaser__text">Berlin – Die Wahlversprechen der CDU waren voller Überzeugung: „Wir stoppen die Afghane...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwierigste Entscheidung, die ich je treffen musste“:Vollzeitpflege! Bruce Willis lebt nicht mehr bei seiner Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demenzerkrankung-bruce-willis-lebt-nicht-mehr-bei-seiner-familie-68aff7578c33b226bcaea5b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aff7578c33b226bcaea5b2/6cef5785c592e9081356140d59912c30,70e9a8a4?w=992" alt="„Schwierigste Entscheidung, die ich je treffen musste“:Vollzeitpflege! Bruce Willis lebt nicht mehr bei seiner Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Actionheld Bruce Willis ist an frontotemporaler Demenz erkrankt, eine Heilung gibt es nicht. Um ihm und seiner Familie das Leben zu erleichtern, lebt er mittlerweile nicht mehr zu Hause bei seiner Frau Emma und den gemeinsamen Kindern. Eine Entscheidung, die ihr das Herz gebrochen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hollywoodstar, der mehr und mehr in seiner eigenen Welt versinkt, wohnt mittlerweile in einem „zweiten Zuhause“ in ihrer Nähe, wie seine Frau Emma Heming Willis (seit 2009 verheiratet) jetzt im ABC-Special „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://abc.com/news/83a8aa7b-dc91-47c4-b9b4-62dd550661cc/category/1138628" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Emma and Bruce Willis – The Unexpected Journey<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ verrät. Demnach handelt es sich um ein einstöckiges Gebäude, das sowohl für ihn als auch für sein Pflegepersonal sicher zu begehen ist. Dort wird er rund um die Uhr betreut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bruce Willis (damals 67) im Jahr 2022 mit seiner Frau Emma (damals 44) und den gemeinsamen Töchtern Mabel (damals 10, heute 13) und Evelyn (damals 8, heute 11, l.) am Strand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emma Heming Willis kämpft im Interview mit den Tränen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-finale-in-budapest-uefa-ueberrascht-mit-neuer-anstosszeit-68b02da85d3e123a945ae1b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02da85d3e123a945ae1b7/e86f158fe1e47e87185896a805b64d4a,6ab64864?w=576" alt="Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Interessante Entscheidung der Uefa!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Champions-League-Finale wird in dieser Saison zu einer völlig neuen Uhrzeit angepfiffen – nämlich schon um 18 Uhr. In den Vorjahren erfolgte der Anstoß stets um 21 Uhr. Seit 1992, als aus dem Europapokal der Landesmeister die Champions League wurde, gab es noch nie ein Endspiel um 18 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Änderung: Die Uefa will nach eigenen Angaben sowohl den Zuschauern im Stadion als auch vor den TV-Geräten ein „besseres Fanerlebnis“ ermöglichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern und BVB sind in Topf 1 der Champions League, Leverkusen und Frankfurt in Topf 2.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Klub lockt mit 70 Mio.:Mega-Angebot für BVB-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-mega-angebot-fuer-dortmund-star-england-klub-lockt-mit-70-mio-68b025bb3db0221f89403aa3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b025bb3db0221f89403aa4/3e36b380536fee60499b73d51d488cb6,1ba7ecc3?w=576" alt="England-Klub lockt mit 70 Mio.:Mega-Angebot für BVB-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird es in Sachen Transfers richtig heiß beim BVB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Verpflichtungen von Carney Chukwuemeka (21) und Aaron Anselmino (20/beide Chelsea) und dem geplanten Transfer von Fábio Silva (23) könnte jetzt auch auf der Abgangsseite noch einmal richtig Bewegung reinkommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Ein England-Klub will dem BVB für einen wichtigen Star plötzlich 70 Mio. Euro bieten! Hier erfahren Sie alle Details!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-mutmassliche-entfuehrer-ueber-die-steakhaus-erbin-aus-68af08c85d3e123a945ad227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af08c85d3e123a945ad228/b28755d7226335645e1bef2f4f499f0f,552a7e7b?w=992" alt="Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Im Gerichtssaal 237 wird es sehr emotional: Der israelische Ex-Polizist Tal S. (36) hat das Kidnapping der Block-Kinder detailliert geschildert, richtet nun seine Worte an die Eltern Stephan Hensel und Christina Block: „Das ist alles eine Blutfehde.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin soll Tal S. durch die israelische Securityfirma (Cyber Cupula) damit beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara (damals 13) und Theo (damals 10) bei ihrem Vater <!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->(51) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann holte sie die Geschwister zu sich nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Cyber-Cupala-Angestellte gibt vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, dass er die Entführung und den Kindsvater nun anders sehe. Dann richtet er seine Worte an den 51-Jährigen: „Hensel soll dem Krieg der Eltern ein Ende setzen! Warum ich das an Herrn Hensel richte? Weil er der Stärkste ist. Wenn er das tun würde, wäre er der Größte, der hier diesen Krieg beenden und Frieden stiften kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tal S. (Archiv-Foto) ist laut eigener Aussage Ex-Soldat und ehemaliger Polizist. Der Israeli ist der einzige Angeklagte, der in Untersuchungshaft sitzt. Er wird vor jeder Verhandlung aus einem Haftraum und einem Tunnel in Saal 237 gebracht. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für mehr Spannung:Neues Tempolimit in der Formel 1</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-gp-zandvoort-holland-neues-tempolimit-fuer-lewis-hamilton-co-68b02a8c3db0221f89403b46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02a8c3db0221f89403b47/34671fb71b4c68434969f3734ce88693,f50b094a?w=576" alt="Für mehr Spannung:Neues Tempolimit in der Formel 1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tempolimit im Rennsport? Undenkbar – zumindest eigentlich …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in Deutschland seit Jahren diskutiert wird, ist in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> längst beschlossene Sache: eine konsequente Geschwindigkeitsbegrenzung. Ausgerechnet in der Königsklasse des Motorsports müssen die Fahrer regelmäßig auf die Bremse treten. Allerdings nicht auf der Strecke, sondern in der Boxengasse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Jahren dürfen Max Verstappen (27) &amp; Co. dort nur 80 km/h fahren. Wer die Maximalgeschwindigkeit überschreitet, wird von der Fia bestraft. Der Weltverband misst das Tempo genau. Bereits ein Vergehen von 0,1 km/h über der erlaubten Geschwindigkeit wird im Regelfall von den Renn-Schiedsrichtern mit 1000 Euro geahndet. Fährt ein Fahrer 81,1 km/h sind sogar 2000 Euro fällig. Damit es nicht dauerhaft zu Strafen kommt, haben die Fahrer einen Tempomat, der sie in der Box nicht schneller als erlaubt fahren lässt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Nachricht wird bei Mick Schumacher nicht gut ankommen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-fuenfstoeckiges-haus-wird-wegen-einsturzgefahr-geraeumt-68b02cbcd492032667a5d933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02cbcd492032667a5d934/73ce309d1c1a32f9c1dcae49bd012939,82058f01?w=576" alt="Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Mitten in der Hauptstadt droht am Donnerstagvormittag der Dachstuhl eines fünfstöckigen Hauses einzustürzen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Wohn- und Geschäftsgebäude wird wegen akuter Einsturzgefahr geräumt – 13 Personen mussten bislang das Haus verlassen. Weitere Mieter befinden sich im Urlaub oder sind nicht zu Hause. Das betroffene Haus in der Reinhardtstraße befindet sich nahe der Ecke Friedrichstraße am Friedrichstadtpalast.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrsprecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dominik Pretz erklärte auf BILD-Nachfrage: „Wir sind um 10.01 Uhr alarmiert worden, weil es an dem Wohn-und Geschäftshaus zu einer sichtbaren Veränderung der Baustatik gekommen ist. Der Dachstuhl des Gebäudes hat sich in Richtung Straße verschoben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details im Polizisten-Mord von Völklingen:17 Patronen! Täter schoss das ganze Magazin leer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizisten-mord-von-voelklingen-taeter-schoss-das-ganze-magazin-leer-68b029b65d3e123a945ae137</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b029b65d3e123a945ae137/6c04a83e1b7dad8fe8a2e8f5ed945b96,c2ec3214?w=656" alt="Neue Details im Polizisten-Mord von Völklingen:17 Patronen! Täter schoss das ganze Magazin leer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft gab nun neue Erkenntnisse zum Polizistenmord in Völklingen heraus. Die Details sind brutal, erschreckend und zeugen von der Erbarmungslosigkeit des Täters (18).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Einbruch!:Dieb hinterlässt Pipi-Pulle in beliebter Dönerbude</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/einbruch-bei-youtube-star-holle-ekliger-fund-im-honest-kebab-68aebd045d3e123a945ac980</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aebd045d3e123a945ac980/a8ee014a7c47a44b5c8980d7f35b435e,39707b60?w=320" alt="Schon wieder Einbruch!:Dieb hinterlässt Pipi-Pulle in beliebter Dönerbude" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist schon wieder passiert! In Deutschlands beliebtester Influencer-Dönerbude ist erneut eingebrochen worden. Bereits im Juli machte sich ein Unbekannter an der Kasse des Kebab-Ladens von YouTube-Star Holle 21614 (über 460.000 Abonnenten) zu schaffen. Die magere Ausbeute: 30 Euro und ein Spezial-Gewürz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Einbrecher dieses Mal erbeutete, welches Eklig-Andenken er hinterließ und wie es um die Suche nach dem Täter steht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-putins-kerkern-gequaelt-aber-standhaft-ukrainer-feiern-rueckkehr-eines-wahren-helden-68ac40958c33b226bcae7300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac40958c33b226bcae7300/4d0e12a2a33bf4d9706a32b9cb124f2a,47be77ce?w=320" alt="In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew — <!--]--><!--[--><b>Er war kein Soldat, hatte keine Waffe in der Hand, sondern war Bürgermeister mit Schlips und Anzug. Und doch verschleppte Russland ihn, machte aus dem Politiker einen gewöhnlichen Kriegsgefangenen: Volodymyr Mykolaienko (65), bei der russischen Invasion Stadtchef von Cherson (damals 300.000 Einwohner).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Jahre lang verschwand er in der russischen Strafkolonie Nr. 7 (Pakino, Russland) – 1500 Kilometer von seiner Heimat entfernt! Doch jetzt, am Unabhängigkeitstag der Ukraine, die Erlösung: Mykolaienko ist frei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►<!--]--><!--[--><i>Seine ersten Worte, zurück in der Heimat: „Ruhm der Ukraine!“ </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cherson, die einst stolze ukrainische Stadt am mächtigen Dnipro, Tor zur Schwarzmeerregion. Hier war Mykolaienko sechs Jahre lang Bürgermeister. Hielt die Verwaltung zusammen, während Putins Drohung immer näher rückte. Am Tag der Invasion, dem 24. Februar, stand er gemeinsam mit Hunderten Einwohnern vor dem Einberufungsamt und verlangte Waffen, um die Stadt zu verteidigen – so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://zmina.info/news/eksmer-hersona-ta-branecz-volodymyr-mykolayenko-vidmovyvsya-vid-obminu-na-koryst-tyazhkohvorogo-polonenogo/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->NGO Zmina<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mykolaienko blieb standhaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/5ca54dde20daba3c820b68c17f5608d0,b19a9d6f?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>