<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD-Reporter deckt illegalen Handel in Tschechien auf:Die Todesböller vom Herrenklo</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/toedliche-boeller-in-tschechien-bild-reporter-deckt-illegalen-handel-auf-69528b7a1fd60a92dfe21242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69528b7a1fd60a92dfe21243/65fbd74d164d986f001b9c25a464c7f6,a7b0021f?w=992" alt="BILD-Reporter deckt illegalen Handel in Tschechien auf:Die Todesböller vom Herrenklo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Silvester 2024 starben fünf Deutsche durch illegale Knaller oder Kugelbomben für Profi-Feuerwerker, die unter anderem auf den Grenzmärkten verkauft wurden. Jetzt hat Tschechien reagiert und den gefährlichen Handel zum 1. Dezember dieses Jahres verboten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist der Verkauf wirklich gestoppt? BILD hat sich im Grenzgebiet umgesehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Debatte:Ist diese Anzeige gelungen oder geschmacklos?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-fragt-sie-ist-die-fake-anzeige-zum-boeller-toten-geschmacklos-6953f3a1f6fc544dba9b7b95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953f3a1f6fc544dba9b7b96/5d00b4803b629789dfb4c2c05eadc9a5,adbc298a?w=576" alt="BILD-Debatte:Ist diese Anzeige gelungen oder geschmacklos?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit drastischen Mitteln warnt das Brandenburger Innenministerium vor den tödlichen Gefahren illegalen Silvester-Feuerwerks. „Mit unsagbarem Schmerz nehmen wir Abschied von unserem lieben Sohn und Bruder“, heißt es in einer Traueranzeige. Genannt wird der angeblich 18-jährige Marc Brandenburch – doch den Mann gibt es nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ministerium erklärt im Anzeigentext: „So könnte es aussehen, wenn Familie und Freunde nach einem tödlichen Silvesterunfall um einen Angehörigen trauern.“ Der Appell: „Verzichten Sie auf illegale Feuerwerkskörper!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien sorgte die Fake-Anzeige für heftige Reaktionen. Neben Zustimmung gab es deutliche Kritik: Viele Nutzer empfanden den Beitrag als geschmacklos. Das Ministerium verteidigte die Aktion. Sie habe eine Diskussion anstoßen sollen – und das sei gelungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Was denken Sie darüber? Ist diese Form der Warnung geschmacklos – oder trifft sie den richtigen Ton? Diskutieren Sie mit!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungskräfte befürchten besonders harte Nacht:Niederländer böllern zum letzten Mal</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/niederlande-verbieten-boeller-letzte-silvesternacht-mit-knallern-695376284a45863a679f3e88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695376284a45863a679f3e89/9ba1116876081e4ebd891d9dcc9ed416,ed4b5ed?w=576" alt="Rettungskräfte befürchten besonders harte Nacht:Niederländer böllern zum letzten Mal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Niederländer bereiten sich auf die letzte Silvesternacht mit Böllern vor. Ab dem Jahreswechsel 2026/2027 soll nach einem Parlamentsbeschluss ein Böllerverbot gelten.  Feuerwehr, Krankenhäuser und Polizei befürchten eine besonders harte Nacht. Der Verkauf von Feuerwerk ist bereits drastisch gestiegen. Die Branche erwartet, dass etwa 20 Prozent mehr </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/10-000-euro-fuer-boeller-ist-das-noch-normal-695234cf45876d161e233187"><!-- --><!--[--><!--[--><b>verkauft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird als im Vorjahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Import von illegalen Knallern nimmt nach Berichten der Polizei zu. Diese haben eine ungeheure Sprengkraft, die Polizei vergleicht sie mit Bomben und Granaten. In diesem Jahr wurden bis Mitte Dezember bereits mehr als 65.000 Kilogramm illegale Feuerwerkskörper beschlagnahmt. Das ist deutlich mehr als im Vorjahr, als knapp 46.000 Kilo aus dem Verkehr gezogen wurden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verkauf und das Zünden von schweren Böllern sind bereits seit Jahren verboten. Doch Privatleute können sie legal in Belgien und Deutschland kaufen und dann über die Grenze <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/warum-sie-so-gefaehrlich-sind-der-zoll-warnt-vor-solchen-bks-boellern-695248931fd60a92dfe20d1a"><!-- --><!--[--><!--[-->schmuggeln<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blick in einen Einkaufswagen in einer deutschen Verkaufsstation<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der erschütternde Familienfluch geht weiter:Kennedy-Enkelin Tatiana Schlossberg (35) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tatiana-schlossberg-litt-an-krebs-kennedy-enkelin-stirbt-mit-35-jahren-6954264aff6325414348f481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954264aff6325414348f482/d836b2f31d67fac5c4ba08df3b195d91,2c65bbfa?w=992" alt="Der erschütternde Familienfluch geht weiter:Kennedy-Enkelin Tatiana Schlossberg (35) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston – <!--]--><!--[--><b>Die Umweltjournalistin Tatiana Schlossberg (†35) ist tot. Das teilte ihre Familie mit. Schlossberg war die Enkelin des früheren US-Präsidenten John F. Kennedy.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt wurde sie nicht nur durch ihre journalistische Arbeit, sondern auch durch einen bewegenden Essay, den sie im November 2025 im „New Yorker“ veröffentlichte. Darin schilderte sie, wie kurz nach der Geburt ihres zweiten Kindes bei ihr eine aggressive Form der myeloischen Leukämie diagnostiziert wurde – eine seltene Mutation, die nur geringe Heilungschancen bietet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatiana mit ihrem Bruder Jack und ihren Eltern, Mama Caroline Kennedy (Tochter von JFK) und Papa Ed Schlossberg am 29. Oktober 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Neujahrsfolge wird für Diskussionen sorgen:„Traumschiff“ bricht mit Tabu</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/traumschiff-bricht-mit-tabu-heikles-thema-in-neujahrs-folge-69539b4b4dec1c7d2413194c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539b4b4dec1c7d2413194d/791b2961899ffcd70fc19a10d04b07a9,43a2d3d8?w=576" alt="Diese Neujahrsfolge wird für Diskussionen sorgen:„Traumschiff“ bricht mit Tabu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ZDF-„Traumschiff“ bricht in seiner Neujahrsfolge „Afrika: Madikwe“ mit einem Tabu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche emotionalen Wendungen die Passagiere erwartet, was Florian Silbereisen zum Umgang mit diesem Thema sagt – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mögen ihn nicht“:Engländer geben Deutschen die Schuld am Littler-Wirbel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-englaender-geben-deutschen-die-schuld-am-wirbel-um-luke-littler-6953b9704dec1c7d24131c06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953b9704dec1c7d24131c07/00ab56c864aa067855547222f75f29f0,bfca9303?w=576" alt="„Mögen ihn nicht“:Engländer geben Deutschen die Schuld am Littler-Wirbel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer ist schuld am WM-Wirbel um Darts-Wunderkind Luke Littler (18)? Für die Engländer ist die Antwort klar: die Deutschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-wut-sieg-von-luke-littler-frust-gegen-den-ally-pally-6952f424b31691c3c9d20a8b"><!-- --><!--[--><!--[-->WM-Achtelfinale<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der Ally Pally Littler-Gegner Rob Cross angefeuert. Sehr zum Ärger des Titelverteidigers, der sich im Anschluss mit den Fans anlegte und sie sogar verspottete. Auf der Pressekonferenz sagte die Nummer 1 der Welt: „Es war das erste Mal bei der Weltmeisterschaft, dass die Fans mich nicht siegen sehen wollten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Guardian“ schreibt dazu: „Littlers Wandel zum Bösewicht ist vollzogen. Im fiebrigen, feindseligen Alexandra Palace treibt genau jenes Publikum, das Luke Littler als 16-jährigen Jungen noch gefeiert hatte, den inzwischen 18-jährigen Mann nun mit Spott und Häme zum Sieg.“ Und: „Littler ist noch drei Siege davon entfernt, seinen WM-Titel zu verteidigen, und weiterhin der klare Favorit. Doch von jetzt an wird er es alleine tun müssen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Medium gibt sogar den Deutschen die Schuld am Littler-Wirbel. Der Grund: Das Publikum sei launischer und aufgeheizter als in früheren Jahren, keine Darts-Fans, sondern das Spektakel suchende Zugereiste: „Viele von ihnen sind buchstäblich Touristen, zahlreiche aus Deutschland, wo Littler in der Vergangenheit bereits mehrfach Probleme mit dem Publikum hatte. Er mag sie nicht, und sie mögen ihn nicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unangenehme Nachricht:Was die Sparkasse den Betroffenen des Tresor-Einbruchs sagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/jetzt-spricht-die-sparkasse-6953e4cdf6fc544dba9b7a9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953e4cdf6fc544dba9b7a9c/d252830dd1f44b82987769f4d88d1df9,ec6c8b47?w=656" alt="Unangenehme Nachricht:Was die Sparkasse den Betroffenen des Tresor-Einbruchs sagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Einbruch in die Sparkasse Gelsenkirchen-Buer gibt der Polizei Rätsel auf. Jetzt hat sich ein Vorstandsmitglied der Bank vor Ort gestellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Bestseller-Pfannen günstig wie nie</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953f1d1f6fc544dba9b7b7b/45678c49cebc46416e0d5925d7dbc7bd,48f12fd5?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Bestseller-Pfannen günstig wie nie" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beamte wollten zum Einsatz:Polizisten nach Horror-Crash in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/regensburg-polizisten-nach-horror-crash-in-klinik-695402d2f6fc544dba9b7c66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695402d2f6fc544dba9b7c66/96f0f07d4e30e57a7201d4553e417334,c596fb9d?w=320" alt="Beamte wollten zum Einsatz:Polizisten nach Horror-Crash in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg – <!--]--><!--[--><b>Die Polizistin saß am Steuer, ihr Kollege war Beifahrer, als es auf einer Umgehungsstraße bei Regensburg schlimm krachte: Der Streifenwagen kollidierte mit zwei weiteren Fahrzeugen. Der Beamte wurde schwer verletzt, alle Opfer mussten von den Rettern aus den Wracks befreit werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mittagszeit ereignete sich der Unfall in der Ortsumgehungsstraße von Lappersdorf (Landkreis Regensburg), die parallel zur A93 an der Auffahrt Regensburg-Nord verläuft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Polizeiauto war nach dem schweren Crash kaum noch zu erkennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizeidirektion Oberpfalz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, waren auch Kollegen beteiligt: „Unter den Fahrzeugen befand sich auch ein Streifenfahrzeug der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei dem Unfall wurde eine Person schwer verletzt, drei weitere Personen erlitten leichte bis mittelschwere Verletzungen.“ Bei dem Schwerverletzten soll es sich um den Polizisten handeln. Die Polizistin soll Schnittverletzungen erlitten haben. Die Insassen der anderen Autos mussten von den Einsatzkräften aus den Wracks geborgen werden. Die beiden Beamten im Streifenwagen sollen auf dem Weg zu einem Einsatz gewesen sein, wie die Mittelbayerische Zeitung berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eine klassische russische False-Flag-Aktion“:Angriff auf Putin-Schloss? US-General glaubt Russen kein Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-putin-schloss-us-general-glaubt-russen-kein-wort-6953cdd1f6fc544dba9b78bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953cdd1f6fc544dba9b78bd/64ebccc8fe29fae5bb0a5cf635d4e2fa,9ada0764?w=992" alt="„Eine klassische russische False-Flag-Aktion“:Angriff auf Putin-Schloss? US-General glaubt Russen kein Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was steckt wirklich hinter dem angeblichen Drohnen-Angriff auf die Residenz von Russland-Diktator Wladimir Putin?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kreml-Außenminister Sergej Lawrow zufolge versuchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nacht auf den 29. Dezember, Putins Wohnsitz mit 91 Drohnen anzugreifen. Die Ukraine bestreitet alles und wirft Moskau vor, Lügen zu verbreiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterstützung für Kiews Position kommt von US-General a. D. Ben Hodges. Der frühere Oberkommandeur der US-Streitkräfte in Europa wirft Russland ein gezieltes Täuschungsmanöver vor, um die Friedensgespräche zu sabotieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine habe „natürlich nicht“ versucht, Putins Residenz in der Region Nowgorod mit Drohnen anzugreifen, sagte Hodges am Dienstag zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All das für eine Portion Pommes!:Familienvater erstickt bei Melonen-Wettessen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familienvater-erstickt-bei-melonen-wettessen-in-ferien-hotel-69539339f6fc544dba9b745d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539339f6fc544dba9b745e/7d442c02d9135bdcc4be1e73dcea0cf2,6f0aded3?w=576" alt="All das für eine Portion Pommes!:Familienvater erstickt bei Melonen-Wettessen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Spaß der Animateure – so wie eine Polonaise rund um den Pool oder ein Rennen auf der Wasserrutsche: das Melonen-Wettessen in einem brasilianischen Ferienhotel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufgabe: Teilnehmer sollten so schnell wie möglich ein Stück Wassermelone essen – ohne ihre Hände zu benutzen, an einem extrem niedrigen Tisch sitzend. Der Name des Spiels: Boca de Melancia („Mund in der Wassermelone“). Der Hauptpreis des Wettbewerbs in Brasilien: eine Portion Pommes frites.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carlos C. (37) saß mit mehreren anderen Teilnehmern am Tisch. Als das Startkommando fiel, biss der Hotelgast zu. Wenig später war der Brasilianer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[--> – erstickt an einem Stück Wassermelone. Der Familienvater starb laut Medienberichten vor den Augen seiner Ehefrau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut einer Erklärung der Behörde für öffentliche Sicherheit von São Paulo erstickte Familienvater Carlos an einem Stück Melone (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht verzeihbare Grenzüberschreitung“:Bitteres Ehe-Aus bei Instagram-Traumpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pilot-madeleine-bitteres-ehe-aus-beim-instagram-traumpaar-695380be4dec1c7d2413179d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695380be4dec1c7d2413179e/6dd01d065ec718a16669a08c1917bdd6,1d0f02c?w=576" alt="„Nicht verzeihbare Grenzüberschreitung“:Bitteres Ehe-Aus bei Instagram-Traumpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>1,5 Millionen Follower feierten Influencerin „pilotmadeleine“ und ihren Mann Maurice als Traumpaar der Influencer-Welt. Luxus, Liebe, Erfolg – alles schien makellos. Doch kurz vor Weihnachten ist die Ehe zerbrochen. Vorwürfe, widersprüchliche Aussagen und ein gelöschter Kommentar aus dem engsten Familienkreis werfen dunkle Schatten auf das ehemalige Paar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert ist und warum dieses Liebes-Aus wohl alles andere als harmonisch war, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist 34 Jahre jünger:Mel Gibson: Liebes-Aus nach neun Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sie-ist-34-jahre-juenger-mel-gibson-liebes-aus-nach-neun-jahren-69540daef6fc544dba9b7ccc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69540daef6fc544dba9b7ccd/cfa9df956b0191fc4f68f020479a7f92,9371474?w=656" alt="Sie ist 34 Jahre jünger:Mel Gibson: Liebes-Aus nach neun Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Für diese beiden hatte das Jahr kein Happy End. Mel Gibson und seine Partnerin Rosalind Ross haben sich nach neun Jahren Beziehung getrennt, wie das US-Magazin „People“ am Dienstag bestätigte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Obwohl es traurig ist, dieses Kapitel in unserem Leben zu beenden, sind wir mit einem wundervollen Sohn gesegnet und werden weiterhin die bestmöglichen Eltern sein“, erklärten Gibson und Ross in einer gemeinsamen Stellungnahme gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/mel-gibson-rosalind-ross-separating-after-9-years-exclusive-11877232" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mel Gibson gehört zu den größten Filmstars Hollywoods<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor etwa einem Jahr sollen sich der 69-jährige Regisseur und Schauspieler und die 35-jährige Drehbuchautorin getrennt haben, ganz im Stillen, ohne Medienrummel. Nicht zuletzt, so darf vermutet werden, ihrem gemeinsamen Kind zuliebe. Um ihren achtjährigen Sohn Lars wollen sich Gibson und Ross weiterhin gemeinsam kümmern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sterbender Mann bestohlen:So verkommen, dass es mir die Sprache verschlägt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/u-bahnhof-drama-sterbender-in-berlin-bestohlen-6953ccd04a45863a679f443a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953ccd04a45863a679f443a/4d76248e2d0492ba61bb80926225b33f,ff8b5510?w=320" alt="Sterbender Mann bestohlen:So verkommen, dass es mir die Sprache verschlägt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist kalt in Berlin. Seit Weihnachten sogar noch ein bisschen kälter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Bank im U-Bahnhof Hermannplatz im Bezirk Neukölln ist in der Nacht zum Zweiten Weihnachtstag ein Mann gestorben. Zeugen fanden ihn gegen 0.40 Uhr, wählten den Notruf, doch der Notarzt konnte nichts mehr für den 65-Jährigen tun. Sein Kreislauf hatte versagt, sein Herz aufgehört zu schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war nicht obdachlos. Er lebte allein in einer Wohnung im Stadtteil Schöneberg. Bis er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/tatort-berlin-neukoelln-sterbenden-mann-auf-u-bahnhof-bestohlen-6953ab41a75a88580a6db705"><!-- --><!--[--><!--[-->auf einer Bank in einem zugigen U-Bahnhof starb<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mitten in Berlin. An Weihnachten. Ganz allein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woran dachte dieser Mann in den letzten Momenten seines Lebens? Spürte er, dass es zu Ende geht? Hatte er Angst? Niemand wird es je erfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tränen-Drama:Winter-Superstar kann wieder lächeln</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eisschnelllauf-winter-superstar-kann-wieder-laecheln-6953741ef6fc544dba9b72c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953741ef6fc544dba9b72c4/94673212a450a58ffa91dbd43aeba1a4,4df48405?w=320" alt="Nach Tränen-Drama:Winter-Superstar kann wieder lächeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst die Tränen im TV, dann ein wunderschönes Siegeslächeln …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eisschnelllauf-Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-superstar-jutta-leerdam-droht-olympia-aus-sturz-drama-694f8bceba368aa0126a43f1"><!-- --><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam<!--]--><!--]--></a><!--[--> (26) zeigte bei der Olympia-Qualifikation der Holländer, dass sie vorn mitlaufen kann. Nachdem sie im Rennen über die 1000 Meter gestürzt war, überzeugte die Verlobte von Box-Influencer Jake Paul (28) über die 500 Meter, kam in 37,42 Sekunden hinter Weltmeisterin Femke Kok (25/36,87 Sekunden) auf den 2. Platz – und wahrte so ihre Chancen auf ein Olympia-Ticket.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam konnte ihr Unglück die 1000 Meter nicht fassen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem sie am Freitag nach dem Sturz-Drama im holländischen Fernsehen noch ein Träneninterview gegeben hatte, konnte sie nach ihrem Rennen nun wieder lächeln. Dem Sender NOS sagte sie: „Es waren wirklich harte anderthalb Tage. Man fühlt sich so gut und gibt alles, und dann stürzt man plötzlich und alles bricht zusammen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>