<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„SmackDown“ mit historischer Titel-Schlacht:Jetzt die WWE-Megashow aus Berlin live schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/0a8765a440d091bc821b485e4679804b,7db4eda9?w=992" alt="„SmackDown“ mit historischer Titel-Schlacht:Jetzt die WWE-Megashow aus Berlin live schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE ist zurück in Deutschland und Sie sind live dabei. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt live und exklusiv „SmackDown“ aus Berlin heute ab 20 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wahnsinn: WWE-Champion Cody Rhodes muss seinen Titel gegen seinen Erzfeind Drew McIntyre verteidigen – in einem „Three Stages of Hell“-Match! Das letzte Mal gab es diese Match-Art 2013. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Besondere an diesem Kampf ist, dass der Gewinner zwei der drei Matches (normales Match, „Falls Count Anywhere“ und Stahlkäfig) gewinnen muss. Wer zuerst zweimal seinen Gegner besiegt, ist WWE-Champion. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie in Albstadt tot:Als die Mutter das Licht anknipste, flog das Haus in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/explosion-in-albstadt-mutter-knipste-licht-an-haus-flog-in-die-luft-6960aeaa4d1d5f581eeb0b4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960aeaa4d1d5f581eeb0b4b/efae6a272f87216d851996bf83e63f99,4b1a4f41?w=992" alt="Familie in Albstadt tot:Als die Mutter das Licht anknipste, flog das Haus in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatten das Haus erst vor drei Jahren gekauft und renoviert: Vater Francesco (33), Ehefrau Nancy (30) und Sohn Brian (6) – eine glückliche Familie von der Schwäbischen Alb. Doch als die Mutter am frühen Donnerstagmorgen das Licht anknipste, kam es zur heftigen Explosion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gesamte Haus in Albstadt (Baden-Württemberg) flog in die Luft, die dreiköpfige Familie mit italienischen Wurzeln wurde getötet. Nach BILD-Informationen soll sich das schreckliche Unglück schon vor zwei Wochen angebahnt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über die Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Deutschland tut das, was es bei Trump kritisiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-deutschland-tut-das-was-es-bei-trump-kritisiert-6960f831fa56382de1f648ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f831fa56382de1f648ee/19d0655e16990da5fb222a892ceaeda9,736ae214?w=992" alt="Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Deutschland tut das, was es bei Trump kritisiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder ist in Deutschland die Sorge groß, wenn die amerikanische Regierung, die sich selbst als Vorkämpferin der Meinungsfreiheit sieht, gegen andersdenkende Aktivisten oder unliebsame Journalisten vorgeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Nachrichtenagentur AP sich weigerte, den Golf von Mexiko nach der Umbenennung von US-Präsident Donald Trump als Golf von Amerika zu bezeichnen, sperrte Trump die Journalisten kurzerhand aus dem Oval Office und der „Air Force One“. Aus Deutschland erfuhren die Reporter zurecht große Solidarität.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als ZDF-Korrespondent Elmar Theveßen dem jüdischen Trump-Berater Stephen Miller eine Nähe zur NS-Ideologie unterstellte, empörte sich mit gutem Recht der Trump-Gesandte Richard Grenell. Doch als es um die Einschränkung seiner Arbeit ging, stellte Deutschlands Außenminister Johann Wadephul zu Recht klar, dass diese frei bleiben müsse.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Da haut einer voll auf die Stopp-Taste! Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Gü...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Menden:Polizei rettet sechs verwahrloste Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-menden-polizei-rettet-sechs-verwahrloste-kinder-6961284e8605767e8f9311a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961284e8605767e8f9311a8/110988c2058c2b32b759964abe5116ca,aba4743e?w=656" alt="Großeinsatz in Menden:Polizei rettet sechs verwahrloste Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Menden (NRW) wurden sechs Kinder in einem besorgniserregenden Zustand aus einer verwahrlosten Wohnung gerettet. </b><!--]--><!--[-->
Was führte zu dieser erschütternden Entdeckung? Erfahren Sie die Hintergründe und welche Maßnahmen nun ergriffen werden, exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen möglicher Metallteile:Rückruf von beliebten Eiscremes</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wegen-moeglicher-metallteile-rueckruf-von-beliebten-eiscremes-696130344d1d5f581eeb1937</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696130344d1d5f581eeb1937/51a915a0be96a012a04f04b4220ab768,c6c51d19?w=320" alt="Wegen möglicher Metallteile:Rückruf von beliebten Eiscremes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oldenzaal (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Eis-Fans müssen jetzt genau hinschauen: Der niederländische Hersteller De Dessert Meesters ruft zwei Eiscreme-Produkte in der 500-Milliliter-Packung zurück. Der Grund: Es besteht die Möglichkeit, dass sich in einzelnen Bechern Metallteile befinden. Das teilte das Familienunternehmen mit. Die betroffenen Eiscremes werden in Deutschland bei Edeka und Netto Marken-Discount verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen von dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/verbrauchertipps/thema-lebensmittel-rueckrufe-warnungen-alle-infos-und-news-d3WZTBkvjuWIbs9CA8Zf"><!-- --><!--[--><!--[-->Rückruf<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das Produkt „Edeka Herzstücke Chocolate Caramel“, 500 ml. Zurückgerufen werden die Mindesthaltbarkeitsdaten 01-10-2027 und 01-12-2027. Die Eiscreme wurde in ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor allem bei Edeka und Marktkauf angeboten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ebenfalls zurückgerufen wird die von Netto vertriebene Eiscreme „Jack's Ice-Cream Choco Crumble“, 500 ml, mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 01-10-2027. Dieses Produkt war bundesweit bei Netto Marken-Discountern erhältlich – mit Ausnahme von Bayern, Berlin, Sachsen, Sachsen-Anhalt und Thüringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Herstellers wurde die betroffene Ware umgehend aus dem Verkauf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittel-Discounter<!--]--><!--]--></a><!--[--> genommen. Kunden, die eines der genannten Produkte gekauft haben, sollen das Speiseeis bitte nicht verzehren. Die Rückgabe ist auch ohne Vorlage des Kassenbons möglich. Der Kaufpreis wird in den jeweiligen Einkaufsstätten erstattet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der „Independent“ meldet es:England-Riese heiß auf Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/der-independent-meldet-es-england-riese-heiss-auf-nagelsmann-69612f484d1d5f581eeb190d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69612f484d1d5f581eeb190d/e9e31eabce5cbad07635ff93fb631dbd,bf03ea52?w=320" alt="Der „Independent“ meldet es:England-Riese heiß auf Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In True or Not True sprechen Christian Falk und Max Möbus über ein vermeintliches Interesse Uniteds an Nagelsmann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen des Wintersturms:Aida-Kreuzfahrtschiff muss Halt auslassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-auf-see-aida-nova-muss-reiseroute-aendern-6960d63c4d1d5f581eeb0ee9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d63c4d1d5f581eeb0eea/220426cb812da0e317b16c601646b11a,232c0788?w=992" alt="Wegen des Wintersturms:Aida-Kreuzfahrtschiff muss Halt auslassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Schwere See im Wintertief Elli. Der Schneesturm im Norden zwingt angesichts glatter Straßen und eingestellten Bahnverkehrs nicht nur Autofahrer und Bahn-Passagiere zum Umdenken. Auch der Schiffsverkehr in der Nordsee ist ebenfalls betroffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kreuzfahrtschiff AIDAnova (337 Meter lang) hat wegen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/blizzard-und-blitzeis-ab-dieser-nacht-bleiben-sie-zu-hause-695e2a7639f407efbce2ceae"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung mit Sturm und Schneefall<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Freitag seine Route geändert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage teilte AIDA Cruise mit: „Wegen der vorhergesagten Schlechtwetterlage in der Nordsee mit starken Winden und einer damit verbundenen möglichen behördlichen Schließung der Elbe in der Nacht vom 9. auf den 10. Januar 2026 für bestimmte Schiffsklassen haben wir im Interesse des Reisekomforts und der Sicherheit unserer Gäste und Crew den Reiseverlauf von AIDAnova vorsorglich angepasst.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach mehreren Zwischenstopps u. a. in Zeebrügge, Le Havre und Cherbourg wurde für die 5200 Passagiere der letzte Stopp in Southampton (Großbritannien) gestrichen, wie das Portal „Schiffe und Kreuzfahrten“ zuerst berichtete. Das Schiff verbrachte stattdessen nach dem Ablegen von Cherbourg den Donnerstag auf See und erreichte abends die Lotsenstation an der Elbmündung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Chaos im Norden:Promis sagen „NDR Talk Show“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/winterchaos-trifft-hamburg-ndr-talkshow-improvisiert-69613c854d1d5f581eeb1a23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69613c854d1d5f581eeb1a24/0cdc5dced4ce3621c53da114f3873b8d,e21bbcd4?w=576" alt="Wetter-Chaos im Norden:Promis sagen „NDR Talk Show“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Norden ist im Ausnahmezustand und selbst das Fernsehen gerät ins Wanken. Der Wintereinbruch hat am Freitagabend auch die NDR Talk Show hart getroffen. Moderatorin Barbara Schöneberger musste ihre Sendung kurzfristig komplett umstellen, weil Schnee, Eis und Verkehrschaos große Teile der geplanten Gästeliste lahmgelegt hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Hamburg ging wegen des Extremwetters zeitweise kaum noch etwas. Züge fielen aus, Straßen waren spiegelglatt, Flüge gestrichen. Die Folgen: Mehrere prominente Gäste schafften es nicht rechtzeitig ins Studio. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hape Kerkeling (61) wollte in der NDR Talk Show über seinen neuen Kinofilm „Extrawurst“ sprechen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollen bekannte Namen wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/hape-kerkeling/nachrichten-news-fotos-videos-15784776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hape Kerkeling<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Michaela May (73) und Sigmar Solbach (79) in der Sendung Platz nehmen, doch daraus wird nichts. Schöneberger reagiert sofort und schaltet in den Krisenmodus. Kurzfristig wird die Sendung neu zusammengestellt, Gäste umdisponiert, Inhalte angepasst. Statt des ursprünglichen Programms setzt die Talkshow auf ein aktuelles „Not-Programm“ mit Gästen, die es trotz der widrigen Bedingungen noch ins Studio schaffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee-Chaos! Fernverkehr im Norden eingestellt:Für uns ist gerade Endstation Bahnhof</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sturm-elli-fernverkehr-im-norden-eingestellt-das-sagen-bahn-passagiere-6960cac60e8ad021f5546704</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960cac60e8ad021f5546705/9be05e07625902824c149c17e6fd515d,58fb3707?w=576" alt="Schnee-Chaos! Fernverkehr im Norden eingestellt:Für uns ist gerade Endstation Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schnee, Eis, Stillstand! Der Wintersturm „Elli“ hat den Bahnverkehr im Norden weitgehend lahmgelegt. Wer heute mit dem Zug reisen wollte, dem blieb meist nur eins: warten, frieren – und hoffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Familien mit Kindern, Pendler auf dem Heimweg und Touristen – sie alle sitzen fest. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutscher Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist bisher nicht absehbar, wann die Züge wieder rollen. „Wir haben den Knotenpunkt Hannover gesperrt. Das hat Auswirkungen auf den kompletten Verkehr, insbesondere im Norden“, so ein Bahnsprecher zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Gestrandete haben noch Hoffnung, ihr Ziel zu erreichen – dabei trüben sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/keine-entwarnung-elli-bringt-jetzt-noch-viel-mehr-schnee-6960b0828605767e8f9304cb"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetteraussichten in den nächsten 24 Stunden weiter ein<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seevetaler Ehepaar ist in Berlin gestrandet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister kassiert:Littler unterschreibt historischen Darts-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/luke-littler-unterschreibt-historischen-darts-deal-6960fff8fa56382de1f649b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960fff8fa56382de1f649b0/e0a27efa1bf66f4ce533ecd46f77d119,eb3532c1?w=320" alt="Weltmeister kassiert:Littler unterschreibt historischen Darts-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppel-Weltmeister Luke Littler (18) schreibt erneut Geschichte. Das britische </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-Wunderkind</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat den größten Vertrag abgeschlossen, den es im Dartsport jemals gegeben hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos bindet Pfeilhersteller Target ihn für zehn Jahre an sich. Das Gesamtvolumen des Deals beläuft sich auf bis zu 25 Millionen Euro. Sein vorheriger Vertrag soll ihm rund 1,5 Mio. pro Jahr eingebracht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Vertrag umfasst neben einem garantierten Fixum auch leistungsabhängige Boni sowie umfangreiche Einnahmen aus Merchandising und Produktverkäufen. Damit steigt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-weltmeister-luke-littler-kauft-traumhaus-es-kostet-ueber-1-mio-euro-695f7f574d1d5f581eeaf8c8"><!-- --><!--[--><!--[-->Littler<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon im Teenageralter in finanzielle Dimensionen auf, die im Darts bislang unerreicht waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luke Littler sagt zu diesem Vertrag: „Target hat seit dem ersten Tag an mich geglaubt, und ich freue mich sehr, dass wir noch viele weitere Jahre zusammenarbeiten werden. Von meiner Karriere als Spieler bis hin zu meiner Produktpalette haben wir alles gemeinsam aufgebaut, und ich freue mich sehr darauf, unsere Partnerschaft langfristig fortzusetzen und zu sehen, wohin uns das führen wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3000 Mitarbeiter betroffen:Edeka-Händler Feneberg ist insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/edeka-haendler-feneberg-ist-pleite-3000-mitarbeiter-betroffen-69610f8e8605767e8f930f18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610f8e8605767e8f930f18/49367609578d1eaf80bc538980033e4c,38abc833?w=320" alt="3000 Mitarbeiter betroffen:Edeka-Händler Feneberg ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer im Allgäu! Der bekannte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Edeka</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Partner Feneberg ist pleite. Das Familienunternehmen mit Sitz in Kempten hat Insolvenz angemeldet und flüchtet unter den Schutzschirm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind rund 3000 Mitarbeiter und über 70 Filialen im Süden Deutschlands. Betroffen sind Feneberg-Märkte im Allgäu, in Schwaben, Oberschwaben, Oberbayern, in der Bodensee-Region sowie im Kleinwalsertal. Nach Angaben des Unternehmens und übereinstimmenden Medienberichten läuft der Geschäftsbetrieb zunächst weiter. Auch die Löhne sind gesichert. Doch viele Märkte stehen auch auf der Kippe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feneberg will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzen, um sich neu aufzustellen. Das Unternehmen spricht von einer wirtschaftlichen und strukturellen Sanierung. Geplant ist ein Schutzschirmverfahren in Eigenverwaltung. Das heißt: Die Geschäftsführung bleibt grundsätzlich am Steuer, steht aber unter der Aufsicht eines vom Gericht eingesetzten Sachwalters und arbeitet nach einem Sanierungsplan.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Gründe für den Schritt nennt die Unternehmensführung anhaltende Verluste, hohe Pensionsverpflichtungen und strukturelle Probleme im Filialnetz. Dazu kommen die Nachwirkungen der Insolvenz der früheren Tochter Allgäu Fresh Foods. Insolvenz-Profi Martin Hörmann wurde am Freitag zum Sachwalter bestellt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 19:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>