<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glätte auf den Straßen: Autobahnen und Umland – hier hat es in der Nacht gekracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/im-norden/glaette-auf-den-strassen-hier-hat-es-im-norden-in-der-nacht-gekracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/schneeunfall-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=857px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Glätte auf den Straßen: Autobahnen und Umland – hier hat es in der Nacht gekracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Opel Corsa, in dem ein 18-Jähriger in Norderstedt unterwegs war, kam von der Straße ab und überschlug sich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Der Wintereinbruch hat sich im Norden bemerkbar gemacht. Schnee bedeckte in der Nacht die Straßen – für Verkehrsteilnehmer eine Gefahr. Sowohl in Hamburg als auch in den angrenzenden Bundesländern gab es wegen der Glätte mehrere Unfälle. Hier eine Übersicht:</strong></p><p>In Norderstedt war kurz vor 23 Uhr ein Autofahrer (18) auf der Segeberger Chaussee unterwegs, als er aufgrund von Winterglätte nach rechts von der Straße abkam. Er fuhr gegen einen Wegweiser sowie einen Stein. Der Opel Corsa überschlug sich daraufhin und landete auf dem Dach.</p><p>Der 18-Jährige wurde leicht verletzt in ein Krankenhaus gebracht. Eine erste Schätzung der Polizei rechnet mit einem Sachschaden von rund 1500 Euro. Man gehe aber davon aus, dass die Summe noch nach oben korrigiert wird, so ein Sprecher der Polizei zur MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-reicht-klage-gegen-linken-politiker-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/linken-innenexperte-celik-soll-unterlassungserklaerung-abgeben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C823px%2C1030px%2C1030px&webp=1" alt="Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach scharfer Kritik am Verfassungsschutz zieht die Behörde vor Gericht: Gegen einen Linken-Politiker wurde Klage eingereicht. Worum es im Streit konkret geht.</strong></p><p>Der Konflikt zwischen dem Hamburger Landesamt für Verfassungsschutz und dem Politiker der Linksfraktion, Deniz Celik, spitzt sich weiter zu. Der Nachrichtendienst habe in der vergangenen Woche Klage gegen den Abgeordneten der Bürgerschaft eingereicht, berichtet das „Hamburger Abendblatt”. Ziel sei es, eine einstweilige Verfügung vor Gericht zu erwirken, die Celik verbietet, zu behaupten, der Verfassungsschutz sei durch „Vertuschung, V-Leute-Skandale und immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen”.</p><p>So hatte es der Linkspolitiker in einer Pressemitteilung am 21. Oktober formuliert. Wegen der Äußerung hatte bereits die Innenbehörde Celik aufgefordert, eine Unterlassungserklärung abzugeben, den Satz nicht mehr zu wiederholen. Die beanstandete Formulierung sei besonders geeignet, das Vertrauen der Bürgerinnen und Bürger in die Funktionalität und Legitimität des Verfassungsschutzes zu untergraben und damit seine Funktionsfähigkeit zu beeinträchtigen, hieß es. Celik hatte dies abgelehnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-winterdom-wir-verlosen-fuenf-gutscheinpakete-im-wert-von-je-200-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/437498749-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C447px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr machte der Winterdom seinem Namen alle Ehre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Bunte Lichter, rasante Fahrgeschäfte, Leckereien verschiedenster Art, das Riesenrad über St. Pauli – die Hamburger lieben ihren Winterdom! Die MOPO verlost fünf Gutscheinpakete, jeweils im Wert von 200 Euro. Damit können Sie richtig sparen und sich die Weihnachtszeit versüßen. </strong></p><p>Mit den kalten Tagen zieht auch der Winterdom zurück in die Hansestadt. Und die 695. Ausgabe hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren! Bis zum 7. Dezember finden sich neben den Klassikern wie dem Riesenrad und Geisterbahnen auch neue Attraktionen auf Hamburgs Winterdom.</p><p><strong>Wo?</strong> Heiligengeistfeld, St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneefall in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-in-hamburg-glaettegefahr-am-morgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560226632-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schneefall in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der erste Schnee hat Hamburg getroffen und hat die Hansestadt weiß eingehüllt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Schnee in Hamburg!</strong> <strong>Der Winter ist da – dabei ist offiziell noch Herbst. Am Montagmorgen droht Glätte. Wie die Lage auf den Straßen der Hansestadt bis zum frühen Morgen war, lesen Sie hier.</strong></p><p>Am Sonntagabend hat es in Hamburg erstmals in diesem Halbjahr geschneit. Die Stadt war mit einer dicken Schneeschicht überzogen. </p><p>Den Verkehr beeinträchtigte der Schneefall bis zum frühen Morgen allerdings kaum. Die Polizei in der Hansestadt hatte keine größeren Beeinträchtigungen oder Unfälle auf den Straßen zu vermelden. Auch im Bahnverkehr kam es nicht zu Verspätungen, die durch die Wetterbedingungen verursacht wurden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/homophobe-dating-falle-duo-soll-mann-mit-machete-bedroht-und-ausgeraubt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/machete-symbolfoto.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Männer soll dem Opfer unter Vorhalt einer Machete angedroht haben, ihn abzustechen, falls er keine Wertgegenstände heraus gebe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/AAP</span></p><p><strong>Ein Treffen über eine Dating-App endete für einen Hamburger im Sommer in einem Albtraum. Im 13. Stock eines Mehrfamilienhauses soll der 38-Jährige mit einer Machete bedroht und ausgeraubt worden sein. Jetzt beginnt der Prozess vor dem Landgericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft zwei Männern (26 und 27) gemeinschaftliche besonders schwere räuberische Erpressung vor. Im Sommer soll der jüngere der beiden Angeklagten über eine Datingplattform Kontakt zu einem 38-jährigen Mann aufgenommen haben. Sie verabreden sich am 25. Juni, gegen 22.15 Uhr in einem Hochhaus am Dahlgrünring in Wilhelmsburg.</p><p>Dort, im Treppenhaus im 13. Stock, tauchte plötzlich der zweite Angeklagte auf – bewaffnet mit einer Machete. Er soll dem Mann gedroht haben, ihn „abzustechen“, wenn er nicht sofort seine Wertsachen herausgibt, so die Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>