<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Wahrheit über die Wende:Wirtz NICHT zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-schockt-fc-bayern-mit-absage-alle-hintergruende-zur-transfer-wende-68318429d892283a30e7fa8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68318429d892283a30e7fa8c/c84742acceec59a96e7ef0e471d16eb9,b3933d9d?w=992" alt="Die Wahrheit über die Wende:Wirtz NICHT zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Transfer-Thriller um Florian Wirtz endet mit einem Schock für den FC Bayern. Der Nationalspieler von Bayer Leverkusen wechselt NICHT zum Deutschen Rekordmeister.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum sich Wirtz gegen den FC Bayern entschieden hat, wohin er stattdessen wechseln wird, welche Konsequenzen das für die Bayern nach sich zieht und welche Transfers jetzt stattdessen geplant sind, lesen Sie nur hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie zudem, welcher Anruf von wem am Freitagnachmittag entscheidend für die Wirtz-Wende war!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Miss England“ flieht vor „Miss World“-Wahl:Ich fühlte mich wie eine Prostituierte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/miss-england-flieht-vor-miss-world-wahl-ich-fuehlte-mich-wie-eine-prostituierte-683161dcd892283a30e7f8df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683161dcd892283a30e7f8e0/90532dd04acea5b69a96d763dcdea8d1,d32f75eb?w=992" alt="„Miss England“ flieht vor „Miss World“-Wahl:Ich fühlte mich wie eine Prostituierte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollte Gutes tun und die Welt verändern: Jetzt ist „Miss England“ Milla Magee (24) von ihrer Nominierung zur „Miss World“ freiwillig zurückgetreten und erhebt schwere Vorwürfe gegen den Schönheitswettbewerb. „Ich konnte es moralisch nicht mehr vertreten, dabei zu sein“, sagt sie und erklärt, der „Miss World“-Wettbewerb sei in den 1960er-Jahren stecken geblieben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die englische „Sun“ berichtet exklusiv über ihren Ausstieg und sprach mit der Schönheitskönigin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 7. Mai reist die junge Frau aus Cornwall – seit 2024 „Miss England“ – nach Hyderabad in Indien, um für das „Miss World“-Finale am 31. Mai dabei zu sein. Schnell stellt sie fest, dass sie nur da ist, um „angegafft“ zu werden, wie sie es nennt. Magee schildert es so: Schon zum Frühstück mussten die 109 Teilnehmerinnen Ballkleider tragen und ihr Make-up 24 Stunden auf dem Gesicht lassen. Abends sollten sie ihrer Aussage nach mit „Männern mittleren Alters“ an einem Tisch sitze, um diese zu unterhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Magee: „Ich fand das unglaublich. Ich dachte mir: ‚Das ist so falsch‘. Ich bin nicht hier, um zur Unterhaltung der Leute ausgeliehen zu werden. ‚Miss World’ ist veraltet und steckt in der Vergangenheit fest. Sie gaben mir das Gefühl, eine Prostituierte zu sein.“ Als sie versucht, mit den Männern am Tisch über ihre sozialen Anliegen zu sprechen, soll niemand Interesse gezeigt haben. Stattdessen habe es „merkwürdigen Small Talk“ gegeben, bei dem sie sich unwohl gefühlt habe. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>German Startup Awards:Darüber sprechen die Gründer, die Millionen bewegen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/german-startup-awards-das-bewegt-die-gruender-683037e3f344c529891245d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683037e3f344c529891245d7/9c7acf680b71ede7531b316cea93a7e1,5b18a8c3?w=576" alt="German Startup Awards:Darüber sprechen die Gründer, die Millionen bewegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>500 Gäste aus der Wirtschaft: Gründer und Investorinnen, Menschen, die neue Unternehmen aus dem Boden stampfen, Risiken eingehen, Millionen von Euro bewegen … sie alle trafen sich bei den German Startup Awards in Berlin! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das in Zeiten, in denen Deutschlands Wirtschaft stagniert und eine neue Regierung ihre Arbeit beginnt. Immerhin: Die Zahl der Startup-Gründungen ist 2024 im Vergleich zum Vorjahr um 11 Prozent gestiegen. Dennoch: Zu Gründen ist und bleibt mit vielen Risiken verbunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sind also die dringendsten Fragen, die jene Menschen gerade bewegen, die in Deutschland Millionen bewegen? Was wird nicht nur auf der Bühne, sondern auch an den Tischen und auf der Party besprochen? BILD hörte sich um.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wird der Wagner-Nachfolger:Neuer Nagelsmann-Co fix</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-julian-nagelsmann-holt-benjamin-huebner-als-neuen-co-trainer-683185c978de716906e206be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683185c978de716906e206bf/6ebadcb9aa6adbafbcf9ae21cb5b791a,e44e58c2?w=576" alt="Er wird der Wagner-Nachfolger:Neuer Nagelsmann-Co fix" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat Julian Nagelsmann (37) einen neuen Assistenten! </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schon länger buhlt Bayern um den Abwehr-Hünen. Tah hat nun eine Entscheidung getroffen.</p><p class="teaser__text">Was für eine Nachricht! Nach BILD-Informationen gab es erneut Gespräche zwischen den Bayern-Bossen und der Wirtz-Seite. Dabei sollen...</p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wird Benjamin Hübner (35) neuer Co-Trainer der Nationalmannschaft. Der frühere Bundesliga-Verteidiger einigte sich mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[--> – übernimmt aber erst nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nagelsmann-enthuellt-kader-bayern-star-ist-zurueck-682edaac6829c86eb2b1af38"><!-- --><!--[--><!--[-->Nations League<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Juli. Hübners Vertrag läuft zunächst über drei Jahre. In einer offiziellen Mitteilung auf seiner Website hat der DFB das mittlerweile bestätigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Menschen in Lebensgefahr! Polizei: Sie ist eine Einzeltäterin:Frau (39) sticht im Hamburger Hauptbahnhof um sich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hamburg-messerangriff-am-hauptbahnhof-viele-verletzte-lebensgefahr-6830a211d892283a30e7f2e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6830a211d892283a30e7f2e2/6a770477b382bc6575003b92d9bdad40,ea227c50?w=656" alt="Vier Menschen in Lebensgefahr! Polizei: Sie ist eine Einzeltäterin:Frau (39) sticht im Hamburger Hauptbahnhof um sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hamburg – Wieder so eine Gewalttat! Wieder mit einem Messer! Der Wahnsinn geht immer weiter. Im Hamburger Hauptbahnhof ist es am Freitagabend zu einem brutalen Messer-Angriff gekommen. Es war eine Frau, sie lief Amok!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Angriff wurden insgesamt 18 Menschen verletzt. Vier Opfer schweben in Lebensgefahr, sechs erlitten schwere, aber nicht lebensbedrohliche Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es passierte um 18.05 Uhr auf Bahnsteig 13/14. An Gleis 14 stand der ICE 885 (Hamburg-München). Plötzlich war da diese Frau auf dem Bahnsteig. Sie zog ein Messer – und stach wahllos auf wartende Reisende ein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plastikteile:Erstickungsgefahr! Wurst-Rückruf bei Edeka</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/edeka-wurstwarnung-hersteller-ruft-jagdwurst-zurueck-6831678211c54108e4fe7c55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6831678211c54108e4fe7c55/3d2975a73a27f99c8191e51aec4c898a,4236d7e5?w=320" alt="Plastikteile:Erstickungsgefahr! Wurst-Rückruf bei Edeka" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vorsicht beim Frühstück: Ein Produkt der Wurst-Theke bei Edeka kann Fremdkörper enthalten! Der Hersteller warnt vor dem Verzehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fleischwerk Hessengut GmbH ruft eine Charge der „Echt Gut Jagdwurst 250g“ zurück. Der Grund: Der Hersteller kann nicht ausschließen, dass sich Kunststoff-Fremdkörper in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> befinden. Vom Verzehr wird deshalb dringend abgeraten!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nase ständig zu? Das kann auf eine schwer diagnostizierbare Krankheit hinweisen.</p><p class="teaser__text">Der Psychologe John Gottman wurde dafür bekannt, dass er erkennen kann, ob eine Ehe hält.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Priscilla Presley wird 80:Ihr Herz gehört immer noch Elvis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/priscilla-presley-wird-80-ihr-herz-gehoert-immer-noch-elvis-67e3d9bf4043cc0cc56663da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e3d9bf4043cc0cc56663da/591bc4c35b5a63916836d05d403b7115,467b971?w=320" alt="Priscilla Presley wird 80:Ihr Herz gehört immer noch Elvis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 14 wurde sie berühmt – als junges Mädchen an der Seite des King of Rock’n’Roll, Elvis Presley (†42). Am 24. Mai feiert Priscilla Presley nun ihren 80. Geburtstag – und ihr Herz gehört immer noch Elvis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe nie aufgehört, ihn zu lieben“, sagte Priscilla bei ihrem Besuch in Bad Nauheim im März. Hier trifft BILD eine emotionale Witwe, die immer wieder an ihre erste Begegnung mit dem großen Elvis zurückblickt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Priscilla Presley lächelt mit geschlossenen Augen im Gedenken an Elvis. Sie spricht auch heute noch gerne über ihn <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Leben der jungen Priscilla hatte sich 1959 schlagartig geändert, als sie in Bad Nauheim sein Haus betrat. Ihr Stiefvater war als Offizier gerade nach Wiesbaden versetzt worden, und ein Bekannter nahm den Teenager mit, um Elvis Presley kennenzulernen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen planen neue Mega-Offensive:Jetzt will Putin sieben statt vier Regionen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krieg-in-der-ukraine-militaerexperte-enthuellt-russlands-neue-taktik-682f15ba11c54108e4fe5fd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f15ba11c54108e4fe5fd9/1daa8fb46290bdb36050ed2e4ccea2ad,15b3cbf8?w=992" alt="Russen planen neue Mega-Offensive:Jetzt will Putin sieben statt vier Regionen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Grausamer Krieg in der Ukraine und kein Ende in Sicht. Nach dem Rückzug Donald Trumps von den Friedensverhandlungen und dem Unwillen Wladimir Putins, seinen Vormarsch in der Ukraine zu beenden, stehen die Zeichen auf Eskalation.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die neuen Truppenbewegungen bedeuten, wie Russlands Drohnentaktik aussieht und alles über die neuen Angriffe in der Nacht zum Samstag lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenschlägerei auf dem Spielfeld:Hooligan-Schande in Holland</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/massenschlaegerei-von-hooligans-auf-dem-spielfeld-nach-telstar-sieg-gegen-den-bosch-68316e3211c54108e4fe7cab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68316e3211c54108e4fe7cac/9201e76fbd1d523c4711eb8a7f5ee651,4735bc5f?w=576" alt="Massenschlägerei auf dem Spielfeld:Hooligan-Schande in Holland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind Bilder, die keiner sehen will!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Halbfinal-Rückspiel zwischen Telstar und FC Den Bosch (2:1 n.V./Hinspiel 0:0) in den Play-offs um den Aufstieg in die 1. holländische Liga (Eredivisie) kommt es zu heftigen Ausschreitungen. Nach Abpfiff des Spiels stürmen jubelnde Telstar-Fans den Platz – doch auch Anhänger von Den Bosch betreten den Rasen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wer wird nach dem Aus von Friedhelm Funkel (71) neuer Köln-Trainer?</p><p class="teaser__text">Was für eine Nachricht! Nach BILD-Informationen gab es erneut Gespräche zwischen den Bayern-Bossen und der Wirtz-Seite. Dabei sollen...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So verhindern Sie böse Überraschungen:Achtung, WhatsApp-Betrug häufiger denn je</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-betrug-schuetzen-sie-sich-vor-cyber-kriminellen-68309b3bf344c52989124ed0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68309b3bf344c52989124ed1/5a6496b170083292cd838425fdcd5022,8ee558c5?w=576" alt="So verhindern Sie böse Überraschungen:Achtung, WhatsApp-Betrug häufiger denn je" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WhatsApp ist für Cyber-Kriminelle ein beliebter Weg, neue Opfer zu finden: Sie geben wahllos Nummern ein, schauen, ob ein Profil angezeigt wird – und locken Menschen in die Falle, um Geld zu ergaunern. Doch es gibt Tricks, mit denen Sie sich schützen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders gängig ist eine Betrugsmasche mit gefälschten Job-Angeboten: Wer die Angebote annimmt, soll an die Betrüger Zahlungen für Schulungen leisten. Die Kriminellen nutzen für ihre Suche nach potenziellen Opfern Telefonnummern aus Daten-Diebstählen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Gericht hat entschieden, dass die Schufa 3000 Euro Schadenersatz zahlen muss.</p><p class="teaser__text">Der DAX erreicht neues Allzeithoch. Swetlana Eberz stellt erfolgreiche ETFs vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justin Sun (34):Dieser Mann zahlt 18,5 Mio. für Steak mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/justin-sun-speist-mit-trump-krypto-milliardaer-zahlt-18-5-mio-dollar-68305e5311c54108e4fe7157</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68305e5311c54108e4fe7157/d664df3d47921bfa6f775830877ec595,4e92994?w=320" alt="Justin Sun (34):Dieser Mann zahlt 18,5 Mio. für Steak mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er aß eine Banane für 6 Millionen Dollar. Jetzt speist er mit dem US-Präsidenten – für 18,5 Millionen Dollar! Hungrig nach Erfolg, das ist Justin Sun (34) – Krypto-Milliardär aus China.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geboren 1990 in Qinghai, wuchs Sun in Südchina auf. Der Vater war Politik-Reporter, die Mutter schrieb über Sport. Mit 17 gewann Sun einen nationalen Schreibwettbewerb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach: Studium in Peking (Geschichte), dann Master in den USA. 2012 stieß er in der „New York Times“ auf einen Artikel über Bitcoin – und war sofort angefixt. Er arbeitete als China-Repräsentant für die US-Kryptofirma Ripple, stieg 2017 aus – und gründete <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://tron.network/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Tron<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sein eigenes Krypto-Imperium. Heute zählt das Netzwerk laut eigener Angabe 300 Millionen Nutzer weltweit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 Jahre eingesperrt:Jetzt müssen die Kinder aus dem Horror-Haus ins Heim</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/traurige-nachrichten-fuer-die-eingesperrten-kinder-aus-dem-horror-haus-68302d7ef344c5298912450a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68302d7ef344c5298912450a/317b8824592dd372e7bc0dfee7fb5898,c2509052?w=320" alt="4 Jahre eingesperrt:Jetzt müssen die Kinder aus dem Horror-Haus ins Heim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vier Jahre lang wurden sie versteckt! Spanische Polizisten beendeten das Martyrium dreier Kinder in einem als „Horror-Haus“ bekannten Anwesen bei Oviedo. Doch ihr Schicksal bleibt ungewiss. Die Suche nach Verwandten läuft auf Hochtouren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mehr über die rechtlichen Herausforderungen und die Bemühungen der Behörden – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Zahlen und Details:Weltkonzern wird neuer BVB-Sponsor!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-kennt-alle-zahlen-und-details-weltkonzern-wird-neuer-bvb-sponsor-683072a17114e657db10fae0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683072a17114e657db10fae1/f621a8c61d9c3c033d0c136fb4a34761,d5af66b0?w=992" alt="Alle Zahlen und Details:Weltkonzern wird neuer BVB-Sponsor!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen-Deal für den BVB! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Borussia hat einen neuen Trikot-Sponsor gefunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welches Unternehmen nun auf der Brust zu sehen ist! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viel Geld der Klub pro Jahr kassiert!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Verona weint vor Glück:Diego Pooth gewinnt „Let’s Dance“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-diego-und-ekat-gewinnen-die-beliebte-tanzshow-6831164c11c54108e4fe7a7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6831164c11c54108e4fe7a7e/a18f4cf4d1a017d20d2339073925f60b,9172188b?w=576" alt="Mama Verona weint vor Glück:Diego Pooth gewinnt „Let’s Dance“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jubel, Glitter, Freudentränen! Model und Student Diego Pooth (21) und seine Profi-Tanzpartnerin Ekaterina Leonova (38) sind das neue „Let’s Dance“-Superstar-Paar. Im Finale am Freitagabend tanzten beide der Konkurrenz buchstäblich davon. Während Diego den Triumph nach der Verkündung nicht fassen kann, weint seine Mama Verona (57) vor lauter Stolz im Publikum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie können nur gratulieren: Turn-Star Fabian Hambüchen (37) wird Dritter. Para-Schwimmer Taliso Engel (22) freut sich über den zweiten Platz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diego rührt seine Tanzpartnerin Ekat mit seinen dankenden Worten zu Tränen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zum Start der Live-Show räumen Diego und Ekat mit dem Cha-Cha-Cha zu „Bang Bang“ 30 Punkte ab. Juror Jorge González (57) verzückt zum Pooth-Sohn: „Endlich ist der Latino aus dir rausgekommen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elendsstrich nur 15 Kilometer von Deutschland entfernt:Wo die Hoffnung aufhört</title>
    <link>https://www.bild.de/article/67dbfe24c5f55108f6b72528</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67dbfe24c5f55108f6b72529/34d500753ec1749eee67285fa4bfe667,449c4e3d?w=576" alt="Elendsstrich nur 15 Kilometer von Deutschland entfernt:Wo die Hoffnung aufhört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der tschechischen Stadt Ústí wurde ein Familienvater wegen Missbrauchs an Mädchen angeklagt.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Mit Keksen und Geld lockte er Kinder in seine Garage. Dass es in der Stadt Kinderprostitution gibt, ist ein offenes Geheimnis. Unter den Freiern sind auch deutsche Männer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Warum die Polizei drei Jahre ermittelte und was die Schwierigkeiten bei diesen Ermittlungen sind – lesen Sie weiter mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>