<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-proteste-und-trotzdem-party-tausende-feiern-die-cruise-days-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546864344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=870px%2C287px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff „MSC Preziosa“ fährt bei einem Feuerwerk während einer Parade der Cruise Days auf der Elbe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Feuerwerk, Schiffsparade und jede Menge Besucher. Ob Sonne oder Regen, die sich am Samstag in Hamburg abwechselten – die Cruise Days finden stets ihr Publikum. Doch das boomende Geschäft mit Kreuzfahrten gefällt nicht allen.</strong></p><p>Trotz zeitweiligen Regens haben die Cruise Days auch am Samstag Tausende Menschen in den Hamburger Hafen gelockt. Die zum zehnten Mal veranstalteten Kreuzfahrtschiff-Paraden gelten als große Werbeveranstaltung der Kreuzfahrtbranche. An den drei Veranstaltungstagen werden insgesamt acht Schiffe in der Elb-Metrople festmachen. Zu den publikumsträchtigen Höhepunkten gehören die abendlichen Feuerwerke.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/grosses-feuerwerk-spektakel-hamburg-cruise-days-sind-gestartet/">Das Kreuzfahrtschiff „Vasco Da Gama“ hatte die Cruise Days, die alle zwei Jahre gefeiert werden, am Freitagabend eingeleitet</a>. An der Parade am Samstagabend nahmen fünf Schiffe teil, darunter die „Mein Schiff 4“, die „AIDAperla“ und die „MSC Preziosa“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>