<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Am Hamburger Fischmarkt: Passanten entdecken Frau in der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hamburger-fischmarkt-feuerwehr-rettet-frau-aus-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/piw050.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Hamburger Fischmarkt: Passanten entdecken Frau in der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute retteten die Frau zusammen mit der Wasserschutzpolizei. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagmorgen kam es am Fischmarkt (Altona-Altstadt) zu einem Einsatz der Feuerwehr. Passanten hatten eine Person in der Elbe entdeckt und den Notruf gewählt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 5.40 Uhr zur Großen Elbstraße gerufen. Von dort wurde eine Frau im Wasser gemeldet. Neben mehreren Löschfahrzeugen und einem Notarzt rückten auch Boote der Polizei und der Feuerwehr aus.</p><p>Den Beamten gelang es gemeinsam, die Frau zu retten und sie auf ein Polizeiboot zu ziehen. Anschließend wurde sie in eine Klinik gebracht. Wie die Frau ins Wasser gekommen ist, wird derzeit ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Babypause für TV-Köchin Zora Klipp: Wer sie ersetzt – und was sie davon hält</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/babypause-fuer-tv-koechin-zora-klipp-diese-kollegin-ersetzt-sie-bei-beliebter-sendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/449598868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C0px%2C1467px%2C1434px&webp=1" alt="Babypause für TV-Köchin Zora Klipp: Wer sie ersetzt – und was sie davon hält" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">TV-Köchin Zora Klipp stellt in der Sendung „DAS!“ (NDR) Rezepte zum Nachkochen vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR/Florian Kruck | NDR/Florian Kruck</span></p><p><b>Immer bester Laune und mit einem Dauer-Grinsen: Seit einem Jahr ist TV-Köchin Zora Klipp bei „DAS!“ zu sehen. Jeden Freitag stellt sie in der Sendung Rezeptideen vor. Doch bald verabschiedet sich die 35-Jährige in die Elternzeit. Die MOPO stellt die Kollegin vor, die ihren Job übernimmt – und weiß, was Klipp von ihrer Vertretung hält. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-18-mai/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Sie haben einen Erfolg versprechenden Tag vor sich. Nutzen Sie vor allem die Mittagsstunden, um ein wichtiges Vorhaben voranzutreiben. Am frühen Abend schaffen Sie sich Freiraum.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Hüten Sie sich heute vor unbedachten Fehlern. Sie sind zeitweise unkonzentriert und etwas nachlässig. Gönnen Sie sich abends Ruhe und Erholung, ziehen Sie sich frühzeitig zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>