<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eine Woche, drei Ungereimtheiten:Neue Epstein-Akten befeuern Mord-Theorien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-raetsel-um-blitz-in-orange-naehrt-mord-theorie-699043beaee58a41de6500c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699043beaee58a41de6500c2/f0a02deec0957a1c42f6ea529e7f8579,68055d95?w=992" alt="Eine Woche, drei Ungereimtheiten:Neue Epstein-Akten befeuern Mord-Theorien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Fast sieben Jahre nach dem Tod von Jeffrey Epstein (†66) sorgen frisch veröffentlichte Akten für Spekulationen. Mehr als drei Millionen Dokumente aus den sogenannten Epstein-Files wurden freigegeben. Und einige von ihnen befeuern erneut die Mord-Theorien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein war am 6. Juli 2019 nach seiner Landung in New Jersey festgenommen worden. Er plädierte auf nicht schuldig in Anklagen wegen Menschenhandel zum Zweck der sexuellen Ausbeutung und Verschwörung. Am 10. August 2019 wurde er tot in seiner Zelle aufgefunden. Die offizielle Todesursache: Selbstmord. New Yorks leitende Gerichtsmedizinerin erklärte das am 17. August 2019.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den nun veröffentlichten Akten finden sich unter anderem Hinweise auf ein rätselhaftes Detail aus der Nacht, in der der Finanzier starb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Unterlagen des US-Justizministeriums sichteten Ermittler Überwachungsvideos vom 9. August 2019. Um 22.39 Uhr ist darauf eine unscharfe, orangefarbene Gestalt zu sehen, die eine Treppe hinauf in Richtung des Zellentrakts geht, in dem Epstein untergebracht war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Tabellen für viele Berufe:So viel Gehalt gibt’s jetzt im öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-bedeutet-die-tarifeinigung-im-oeffentlichen-dienst-fuer-die-loehne-698f39bd12e01366e5874095</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f39bd12e01366e5874096/24341492b8c45905df5869bd19a6de7a,cff86a6d?w=656" alt="Große Tabellen für viele Berufe:So viel Gehalt gibt’s jetzt im öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>5,8 Prozent mehr – aber wie viel ist das konkret?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Tarifabschluss für die Länder steht. 925.000 Beschäftigte profitieren, möglicherweise sogar 2,2 Millionen inklusive Beamte und Pensionäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie stark steigen die Gehälter tatsächlich? Warum sind es rechnerisch sogar mehr als 5,8 Prozent? Und welche Entgeltgruppen profitieren besonders?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt die komplette Übersicht:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Legende feiert Fastnacht:Raten Sie mal, als wen sich Klopp hier verkleidet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/juergen-klopp-feiert-fastnacht-cowboy-oder-ted-lasso-699093df4dbaca50525280c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699093df4dbaca50525280c1/9fb8d4802275a83ff66056162e4b40a4,8e189f8b?w=320" alt="Legende feiert Fastnacht:Raten Sie mal, als wen sich Klopp hier verkleidet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Was trägt er denn da? Schnurrbart, Cowboyhut, Halstuch und ein breites Grinsen! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/juergen-klopp/juergen-klopp-alle-infos-76678944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jürgen Klopp </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(58) mischt sich unter die Jecken und feiert die Mainzer Fastnacht – natürlich stilecht verkleidet. Seit Weiberfastnacht ist in Mainz Ausnahmezustand und auch die Trainer-Legende lässt sich das nicht entgehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram postet Klopp am Freitag sein Kostüm-Foto, zeigt sich mit Cowboyhut sowie rotem Halstuch und schreibt augenzwinkernd: „Nicht Ted Lasso, sondern John Dutton heute! Mainzer Fastnacht, los geht’s…“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht Schauspieler Kevin Costner (71) in seiner Rolle als Cowboy John Dutton aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er meint: Klopp geht als John Dutton, die Hauptfigur aus der US-Erfolgsserie Yellowstone, gespielt von Kevin Costner. Der Cowboy-Look mit Hut und Halstuch passt perfekt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Geräte im Test:Dieser Inhalator zeigt dem Schleim die Tür!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/inhaliergeraet-test/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990c2ab0abe5c8b74ecffcf/e28c1e376cec74b5c4fdf244bd657362,dbeadc47?w=320" alt="Beliebte Geräte im Test:Dieser Inhalator zeigt dem Schleim die Tür!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Dritte wählt Kirche statt Catwalk:„Hier bekomme ich Würde ohne Gegenleistung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gntm-dritte-hana-nitsche-waehlt-kirche-statt-catwalk-698c70e7214ef648aed0611d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c70e7214ef648aed0611e/df8caccdeec869f4f8af8a7412962346,ffb54ea8?w=992" alt="GNTM-Dritte wählt Kirche statt Catwalk:„Hier bekomme ich Würde ohne Gegenleistung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ihr stand die Modewelt offen! Hana Nitsche galt in der zweiten GNTM-Staffel als Favoritin und belegte am Ende den dritten Platz. Danach modelte sie für große Marken und lebte zeitweise in New York. Seit einigen Jahren ist es ruhiger um sie geworden. Hana lebt mit ihrem Mann und ihrer Tochter zurückgezogen in Kalifornien und hat sich der Kirche zugewandt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben ihren Modeljobs machte Nitsche (40) auch Schlagzeilen mit ihrer Beziehung zu dem 28 Jahre älteren Unternehmer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/hana-nitsche/darum-trennte-sie-sich-von-russel-simmons-29199944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russell Simmons<!--]--><!--]--></a><!--[--> (68). „Es gab eine Zeit, in der mein Gesicht überall war, aber meine eigene Stimme kaum. Nach einer sehr intensiven Phase habe ich gemerkt, dass Sichtbarkeit alleine keine Identität ersetzt und mich auch nicht wirklich erfüllt. Irgendwann wollte ich wissen, wer ich bin, wenn kein Blitzlicht entscheidet, ob ich relevant bin“, sagt Hana zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hana Nitsche (damals 28) und Russell Simmons (damals 56) waren zwischen 2012 und 2013 für einige Monate ein Paar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hana Nitsche zog sich zurück, nennt es heute einen „notwendigen Perspektivwechsel“. Es folgten Hochzeit, Schwangerschaft und Kirche. „Der Glaube hat mir etwas gegeben, das in dieser schnellen und leistungsgetriebenen Industrie oft gefehlt hat. Vor allem Würde ohne Gegenleistung. In der Modelbranche ist dein Wert oft an dein Aussehen und bestimmte Bedingungen geknüpft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von zehn Ukrainern bei Übung besiegt:Nato-Kommandeur: „Wir sind am Arsch“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nato-blamage-zehn-ukrainer-besiegen-hunderte-soldaten-und-fahrzeuge-699068cb0abe5c8b74ecfa20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699068cb0abe5c8b74ecfa21/ea6c8753f2465c958f4c28d70b0bf7b9,78ef5dd6?w=576" alt="Von zehn Ukrainern bei Übung besiegt:Nato-Kommandeur: „Wir sind am Arsch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Blamage für die Nato! Das westliche Verteidigungsbündnis wurde bei einem Manöver in Estland offenbar regelrecht vorgeführt. Für einen möglichen Konflikt mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eine erschreckende Erkenntnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peinlich und beängstigend: Zehn ukrainische Soldaten haben bei einer Nato-Übung in Estland zwei Bataillone uralt aussehen lassen. Das berichtet das „Wall Street Journal“ (WSJ). Demnach brauchten die Ukrainer nur rund einen halben Tag, um mit ihrer Drohnen-Strategie die Nato-Truppen auszuschalten – darunter 17 gepanzerte Fahrzeuge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->NATO-Panzer haben bei der Übung Hedgehog ihre Geschütze ausgerichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Teilnehmer der Übung schildert dem „Wall Street Journal“, wie es dazu kommen konnte. Die Nato-Truppen „liefen einfach durch die Gegend, ohne irgendwelche Tarnung zu nutzen, stellten ihre Zelte und Fahrzeuge einfach ab“. Die Ukrainer nutzten das offenbar gnadenlos aus. Ihre Drohnen spürten Fahrzeuge und Einheiten schnell auf – und griffen an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Jobs in Deutschland weg:Weltbekannter Gabelstapler-Hersteller schließt Werk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weltbekannter-gabelstapler-hersteller-schliesst-werk-500-jobs-in-deutschland-weg-69903f100abe5c8b74ecf704</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69903f100abe5c8b74ecf705/2e3ca438195f9800cf952d54fef25e6f,12a26777?w=576" alt="500 Jobs in Deutschland weg:Weltbekannter Gabelstapler-Hersteller schließt Werk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüneburg/Norderstedt – <!--]--><!--[--><b>Das Unternehmen zählt zu den bekanntesten Herstellern von Gabelstaplern. Besonders in Europa ist es stark vertreten. Doch jetzt schließt Jungheinrich ein deutsches Werk und baut 500 Arbeitsplätze in Deutschland ab. Dabei ist das betroffene Werk profitabel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens Ende März 2027 soll die Produktion in Lüneburg dichtmachen. Das steht nach monatelangen Verhandlungen fest. 160 Mitarbeiter verlieren dort ihre Arbeitsplätze. An dem Standort bleiben nur Konstruktion und Verwaltung mit 125 Stellen erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Jobabbau trifft noch mehr Beschäftigte des Unternehmens. „Rund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/deutscher-weltmarktfuehrer-streicht-1000-stellen-6880b2e86e1f1a6766870e42"><!-- --><!--[--><!--[-->1000 Stellen werden weltweit abgebaut<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Davon etwa die Hälfte in Deutschland“, so ein Sprecher zu BILD. Am stärksten betroffen sind die Werke in Lüneburg (Niedersachsen) und in Norderstedt (Schleswig-Holstein). An beiden Standorten gehen jeweils Arbeitsplätze im dreistelligen Bereich verloren. Hinzu kommen Stellen in der Zentrale in Hamburg und in der Vertriebsorganisation. „Die anderen rund 500 Stellen verteilen sich auf die 41 Auslandsorganisationen“, so der Sprecher zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in dieser Fabrik in Norderstedt baut Jungheinrich Arbeitsplätze ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>IOC-Sprecher: „Valentinstag in vollem Gange“:Kondom-Nachschub fürs Olympische Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/kondom-nachschub-fuers-olympische-dorf-ioc-sprecher-valentinstag-in-vollem-gange-6990d4e20abe5c8b74ed009b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990d4e20abe5c8b74ed009c/18bbf35b5c58482e9143bcd042557f66,5aea0a46?w=992" alt="IOC-Sprecher: „Valentinstag in vollem Gange“:Kondom-Nachschub fürs Olympische Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Valentinstag läuft es bei Olympia offenbar nicht nur sportlich heiß! Nachdem in der ersten Woche der Winterspiele die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-sex-alarm-in-cortina-sind-schon-die-kondome-aus-698f13f90abe5c8b74ece657"><!-- --><!--[--><!--[--><b>kostenlosen Kondome</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in den Athletendörfern zeitweise ausgegangen waren, versprechen die Organisatoren nun schnellen Nachschub.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das italienische Organisationskomitee erklärte am Samstag: „Wir können bestätigen, dass die Kondom-Vorräte in den Olympischen Dörfern vorübergehend erschöpft waren – aufgrund höherer Nachfrage als erwartet. Zusätzliche Lieferungen werden zwischen heute und Montag in alle Dörfer verteilt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegensatz zu den Sommerspielen 2024 in Paris, wo rund 300.000 Kondome für mehr als 10.500 Athleten bereitlagen, war der Vorrat bei den Winterspielen deutlich kleiner. In Italien wurden gerade mal 10.000 ausgegeben – auf die vier Orte Mailand, Cortina, Predazzo und Livigno verteilt. Allerdings gehen bei den Winterspielen auch nur 2900 Athleten und Athletinnen an den Start. Dennoch waren die Kondome im olympischen Dorf in Cortina d’Ampezzo schnell weg – laut den Angaben eines Athleten bereits nach drei Tagen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Amore mio – jetzt sind schon die Kondome aus!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historische Olympia-Niederlage:Gastgeber Italien gedemütigt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-historische-niederlage-gastgeber-italien-gedemuetigt-6990c45d0abe5c8b74ecffd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990c45d0abe5c8b74ecffd8/b03d92d3ef803ae47a19b5d4b7e24906,7b0ed3c6?w=576" alt="Historische Olympia-Niederlage:Gastgeber Italien gedemütigt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sollte ein Hockey-Abend für die Geschichtsbücher werden – wurde er auch. Allerdings ganz anders als erhofft. Gastgeber Italien verliert gegen Finnland mit 0:11 und kassiert damit eine der höchsten Niederlagen seiner </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympischen Eishockey-Geschichte</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Vor heimischem Publikum werden die Azzurri regelrecht überrollt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Beginn an ist die Partie ein Klassenunterschied. Finnland spielt schnell, strukturiert und eiskalt vor dem Tor. Italien kommt kaum aus der eigenen Zone, verliert entscheidende Zweikämpfe – und wird gnadenlos bestraft. Tor um Tor fällt, ohne dass die Gastgeber eine Antwort finden. Der Ehrentreffer bleibt aus. Am Ende steht ein bitteres 0:11 auf der Anzeigetafel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Historisch betrachtet gab es nur eine noch höhere italienische Olympia-Niederlage: 1948 verlor Italien mit 1:31 gegen die USA. Das 0:11 gegen Finnland ist damit nicht die höchste Pleite aller Zeiten – aber die deutlichste seit Jahrzehnten und die schwerste bei Heimspielen. Gerade deshalb wiegt sie besonders schwer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschlands Eishockey-Frauen verlieren im Olympia-Viertelfinale 1:5 gegen Kanada.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prevc holt GOLD, Raimund nur 9.:4-Millimeter-Disqualifikation bei Ösi-Springer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-4-millimeter-disqualifikation-bei-oesi-springer-prevc-holt-gold-6990b35a1655b08ba98072b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990b35a1655b08ba98072b9/d4cd3b762711b891776c236b7df1229f,a9b97b64?w=576" alt="Prevc holt GOLD, Raimund nur 9.:4-Millimeter-Disqualifikation bei Ösi-Springer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympiaspringen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von der Großschanze! Während unser Super-Adler Philipp Raimund (25) beim Sieg von Überflieger Domen Prevc (26) nur auf Platz 9 landet, gibt es Disqualifikations-Ärger! Ösi-Flieger Daniel Tschofenig (23), Vierschanzentournee-Sieger 2025, wird nach dem 1. Durchgang disqualifiziert. Sein Schuh war 4 Millimeter zu groß!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tschofenig, der nach dem 1. Durchgang auf Rang 8 lag, erklärt: „Ich habe einen neuen Schuh genommen. Das ist extrem blöd von mir. Regeln sind Regeln. Die Länge steht innen drauf, 42er. Ich hatte die Hoffnung, dass es ein richtiger ist. Du spürst den Unterschied nicht. Solange das bei allen durchgezogen wird, passt das. So eine Achterbahn ist ein Scheiß. Ich hatte einen coolen Probesprung. Ich war voll dabei. Ich dachte nicht, dass jetzt so was dabei herauskommt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Freundschaft zwischen Philipp Raimund und Marius Lindvik ist zerbrochen.</p><p><!--[--><!--[-->Was bringt es überhaupt, einen zu großen Schuh zu haben? Ein zu großer Skisprung-Schuh kann dem Springer mehr Bewegungsfreiheit im Knöchelbereich geben und so eine aggressivere Vorlageposition ermöglichen. Dadurch lässt sich der Körperschwerpunkt weiter nach vorn verlagern, was aerodynamische Vorteile im Flug bringen kann. Gleichzeitig kann ein größerer Schuh in Kombination mit Bindung und Ski die Stabilität beeinflussen – weshalb die Maße streng kontrolliert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bachelorette-sie-macht-ihre-eigene-dating-show-6990a968f4d0b8d94ca1c8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990a968f4d0b8d94ca1c8e5/8c011876ca36b9fc5c5cce4df20b9299-landscape,6043ebe5?w=304" alt="US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rodlerin Sophia Kirkby macht rund um Olympia ihre eigene Datingshow und hat damit Erfolg!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mayway-mit-fabian-hambuechen-fast-waere-er-fussballer-geworden-6964cfb88750ae32f087a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cfb88750ae32f087a315/be84a9ca5222bba2457c2c75a834d023,4d963ea3?w=304" alt="MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turnlegende Fabian Hambüchen im Gespräch mit BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/nach-olympia-gold-von-jutta-paul-protzt-mit-grizzly-praeperat-im-jet-6990684e176308faccdfec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990684e176308faccdfec00/5b7deb8db7696ee7d6113150758e1ae2,8a772fab?w=304" alt="Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jake Paul protzt auf Instagram aus Armenien mit Kaviar-Show und Privatjet unterm Bärenfell, während Verlobte Jutta Leerdam bei Olympia Gold im Eisschnelllauf holt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wie-peinlich-plueschtier-wurf-wird-zur-odyssee-698eeadc0abe5c8b74ece0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eeadc0abe5c8b74ece0d7/2e0b75674ca59685adacd9efd8595191,7f01c54a?w=304" alt="Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die große Kür schafft dieses Plüschtier leider nicht: Adrianna Maher will das US-Einkunst-Duo Madison Chock und Evan Bates um ein Stofftier bereichern, wirft dieses nur leider nicht aufs Eis, sondern in den Rücken des Ordners. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>