<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Hochsicherheitsklinik:Häftling soll Kind missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/brandenburg-kind-soll-in-massregelvollzug-missbraucht-worden-sein-693156fb9727d347505ac14c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693156fb9727d347505ac14d/ef560971a024dadaf0ae624b2c29cf03,7d171861?w=992" alt="In Hochsicherheitsklinik:Häftling soll Kind missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brandenburg an der Havel –<!--]--><!--[--><b> Im Maßregelvollzug Brandenburg/Havel soll ein Kind missbraucht worden sein. Die Staatsanwaltschaft Potsdam ermittelt wegen des „Tatvorwurfs des schweren sexuellen Missbrauchs von Kindern“, wie eine Sprecherin mitteilte. Die Tat geschah offenbar vor Monaten, bekannt wurde sie erst jetzt. Bahnt sich ein Justiz-Skandal an?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichteten „Tagesspiegel“ und „Potsdamer Neueste Nachrichten (PNN)“ zu dem Fall. Demnach war das Opfer zum Tatzeitpunkt offenbar jünger als 14 Jahre, da die Staatsanwaltschaft vom Missbrauch an einem Kind, nicht an einem Jugendlichen spricht. Nach Informationen der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/potsdam/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Potsdamer Neuesten Nachrichten“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll das Ganze bereits vor mehreren Monaten passiert sein. Der Verdacht richtet sich demnach gegen Patienten, nicht gegen Beschäftigte der Klinik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Völlig unklar ist aber, wie ein Kind in die Hochsicherheitseinrichtung gelangen konnte und in welchem Bezug es zu möglichen Tätern steht. Und: Warum wurde der Vorfall offenbar erst nach Monaten gemeldet? Eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft zu BILD: „Wie das Kind in die Klinik gelangen konnte, wann genau sich der Vorfall ereignete und welches Alter oder Geschlecht das Kind hat, ist derzeit Gegenstand der laufenden Ermittlungen.“ Staatsanwältin Friederike Morich: „Im Hinblick auf die laufenden Ermittlungen und zum Schutz der Persönlichkeitsrechte der Beteiligten werden derzeit keine weitergehenden Auskünfte erteilt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft Potsdam ermittelt wegen schwerem sexuellem Kindesmissbrauch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim großen Staatsbankett auf Schloss Windsor:Darum saß William nicht neben Claudia Schiffer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/staatsbankett-warum-claudia-schiffer-nicht-neben-prinz-william-sass-69314e73385250ff9e53a653</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69314e73385250ff9e53a654/1b7cba08bfba2f1a46f90b55d38113f3,606a2494?w=992" alt="Beim großen Staatsbankett auf Schloss Windsor:Darum saß William nicht neben Claudia Schiffer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Staatsbankett für Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier in Windsor fiel eine Sitzordnung besonders ins Auge: Claudia Schiffer saß neben dem britischen Premierminister Keir Starmer – und etwas weiter entfernt von Prinz William.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sitzordnung bei einem Staatsbankett ist eine Wissenschaft für sich! Was hinter dieser Platzierung stecken soll und was für eine besondere Verbindung Prinz William und Topmodel Claudia haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärschlag auf Schiffbrüchige in der Karibik:Wie lange hält Trump noch zu seinem Kriegsminister?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-geraet-unter-druck-boots-angriff-entfacht-kritik-693076df385250ff9e539f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693076df385250ff9e539f9e/3574e4b05291dcbce058e98d8bfd9694,c6fd1639?w=576" alt="Militärschlag auf Schiffbrüchige in der Karibik:Wie lange hält Trump noch zu seinem Kriegsminister?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) gerät bei seinem neuen „Krieg gegen die Drogen“ in die Defensive – nach Vorwürfen über angebliches Kriegsverbrechen beim Abschuss eines Schmugglerboots rückt nun auch eine mögliche Militäraktion gegen Venezuela ins Visier von Kritikern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Hauptsorge: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-beleidigt-somalier-als-muell-692f5abc8e5be81710cb832f"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> könnte als Oberkommandierender den Kongress umgehen, der militärische Gewalt gemäß der Verfassung genehmigen müsste.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amerikanische Militärangehörige arbeiten am 30. November 2025 am Flughafen Rafael Hernandez in Aguadilla, Puerto Rico, an einer MQ-9 Reaper-Drohne der Luftwaffe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Abschuss eines Schnellboots aus Venezuela hat das Kapitol aufgeschreckt – und sorgt auch innerhalb von Trumps eigener Republikaner-Partei für Unruhe. Am 2. September hatte Kriegsminister Pete Hegseth (45) den Befehl zum Angriff gegeben. Wie er jetzt behauptet, habe er den ersten Schlag „live“ mitverfolgt, sich dann aber anderen Meetings gewidmet. Die zweite Attacke wurde daraufhin vom zuständigen Kommandanten, Admiral Frank „Mitch“ Bradley, angeordnet – dabei kamen auch zwei Überlebende um.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Top-Posten weg!:Bahn-Chefin rasiert die Chefetage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hunderte-top-posten-weg-bahn-chefin-rasiert-knallhart-die-chefetage-69316d6d76c2ae9f577fb28d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69316d6d76c2ae9f577fb28d/8e807779a9b05b577b5b0f1d944b350e,629dc4ad?w=656" alt="Hunderte Top-Posten weg!:Bahn-Chefin rasiert die Chefetage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die neue Bahn-Chefin räumt knallhart auf und streicht Hunderte Top-Posten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die geheime Strichliste von Evelyn Palla – mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zuschlag für Frauen-EM 2029:Bundesliga lässt 100-Mio.-Deal mit DFB platzen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/einen-tag-nach-zuschlag-fuer-frauen-em-2029-bundesliga-laesst-100-mio-deal-mit-dfb-platzen-69316bd5385250ff9e53a9e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69316bd5385250ff9e53a9e4/f231fb61dc6f44cb5d1e15a82a24c433,fc0545b2?w=320" alt="Nach Zuschlag für Frauen-EM 2029:Bundesliga lässt 100-Mio.-Deal mit DFB platzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Nachricht sorgt für Riesenwirbel im deutschen Frauen-Fußball nur einen Tag nach dem Uefa-Zuschlag für die Ausrichtung der EM 2029: Nach BILD-Informationen lassen die 14 Bundesligisten die gemeinsam mit dem DFB für den 10. Dezember im Campus in Frankfurt geplante Gründung eines Frauen-Ligaverbandes nach Vorbild der DFL platzen. Und werden den Ligaverband am selben Tag, allerdings in der Frankfurter Arena, ohne DFB gründen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: Klubs-Bosse wie Jan-Christian Dreesen (58/FC Bayern), Axel Hellmann (54/Frankfurt), Oliver Leki (52/Freiburg), Klaus Filbry (58/Bremen) und Eric Huwer (42/HSV) sehen sich durch den DFB und seine Verhandlungsführer, Generalsekretär Holger Blask und Schatzmeister Stephan Grunwald, getäuscht. Die Verträge seien inhaltlich bereits endverhandelt und unterschriftsreif gewesen, dann hätte der DFB nachträglich nicht akzeptable Forderungen gestellt.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese betreffen auch die im nächsten Schritt geplante Gründung eine Frauen-Bundesliga-Gesellschaft (FBL GmbH), um die Vermarktung zu verbessern und die Professionalisierung zu beschleunigen. An dem Joint Venture sollten die DFB GmbH &amp; Co. KG (Geschäftsführer: Blask) und der neue Ligaverband mit jeweils 50 Prozent beteiligt werden. Der Verband hätte in den nächsten acht Jahren 100 Mio. Euro in die Frauen-Bundesliga investiert, die 14 Klubs wollen mindestens 700 Mio. Euro aufbringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini-Meister bricht Rekord:Dreijähriger stellt Schach-Rekord auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/indiens-schach-wunderkind-dreijaehriger-spielt-sich-in-die-weltelite-69317dea385250ff9e53abd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69317dea385250ff9e53abd7/b18161c95a88deabf772a22b9dc9c68c,7d074b04?w=320" alt="Mini-Meister bricht Rekord:Dreijähriger stellt Schach-Rekord auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Jahre alt und schon ein echter Schach-Profi!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der kleine Sarwagya Singh Kushwaha aus Indien wurde mit gerade einmal drei Jahren, sieben Monaten und 20 Tagen offiziell vom Weltschachverband FIDE gewertet – als jüngster Spieler aller Zeiten! Damit ist der Mini-Meister so früh dran wie noch keiner vor ihm. Die bisherige Bestmarke hielt ebenfalls ein Kind aus Indien: Anish Sarkar. Er war zum Zeitpunkt seiner ersten FIDE-Wertung drei Jahre, acht Monate und 19 Tage alt – also knapp einen Monat älter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur Spieler, die eine gewisse Leistung in offiziellen Turnieren zeigen, bekommen überhaupt eine FIDE-Zahl. Dass ein so kleiner Junge das schafft, ist eine Sensation – und ein historischer Moment für die Schachwelt. Mit der FIDE-Wertungszahl wird die Spielstärke eines Spielers erfasst. Wer mindestens einen Gegner mit offizieller Zahl besiegt, steigt in die Rangliste ein. Genau das ist Kushwaha gelungen – obwohl er noch nicht einmal lesen oder schreiben kann wie ein Schulkind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vater, Siddharth Singh, erklärte gegenüber indischen Medien: „Es ist eine Sache von großem Stolz und Ehre.“ Und weiter: „Wir wollen, dass er ein Großmeister wird.“ Die Chancen stehen gut. Seinen Platz in der FIDE-Rangliste hat sich Sarwagya Singh Kushwaha hart erkämpft. Bei Turnieren in seiner Heimat und anderen Teilen Indiens besiegte der Vorschüler gleich drei Spieler mit offizieller Wertung – eine Voraussetzung für den Einstieg ins weltweite Schach-Ranking. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er muss 15.000 Euro zahlen:Verfahren gegen Oliver Pocher eingestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/oliver-pocher-zahlt-15-000-euro-verfahren-eingestellt-693146b99727d347505ac009</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693146b99727d347505ac00a/ae26551dc1f5a0cc9b1a2ac92910a50c,8d25767f?w=992" alt="Er muss 15.000 Euro zahlen:Verfahren gegen Oliver Pocher eingestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b> Das war fix geklärt! Das Strafverfahren gegen Comedian Oliver Pocher wegen übler Nachrede vor dem Amtsgericht Köln ist am Donnerstag gegen eine Auflage von 15.000 Euro eingestellt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum ging’s: Vor fünf Jahren hatte Oli ein Video über Influencerin Anne Wünsche veröffentlicht. Darin hatte er ihr vorgeworfen, Follower, Likes sowie 96.500 Herzchen-Kommentare gekauft zu haben. Folge: der heutige Strafprozess wegen übler Nachrede.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Comedian erschien um 11.30 Uhr in Saal 2, wirkte entspannt. Oli trug einen grauen Anzug und witzelte sogar über die vielen Zuschauer. Sagte: „Ich denke, 600 Leute bei RTL sind bald weg“ – eine Anspielung auf den Stellenabbau beim Sender.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pocher beim Betreten des Amtsgerichts in Köln. Am Eingang wird er von einem Mitarbeiter durchgecheckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gott sei Dank bin ich nicht umgekippt“:Felix Kroos verursacht Auto-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-felix-kroos-verursacht-auto-unfall-nach-klose-klatsche-693156f2385250ff9e53a766</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693156f2385250ff9e53a767/847ab999d218bfa88f8f631bb31586ff,c5864c4?w=576" alt="„Gott sei Dank bin ich nicht umgekippt“:Felix Kroos verursacht Auto-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unfall-Schreck bei Familie Kroos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vergangenen Samstag kommentierte Ex-Profi Felix Kroos (34/u.a. Werder, Union) die Zweitliga-Begegnung Magdeburg gegen Nürnberg (3:0). Danach gab es einen Knall!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf der Heimfahrt nach Berlin krachte der ehemalige Angreifer bereits nach fünf Kilometern in ein anderes Auto. „Das ist sehr bitter gelaufen“, verrät Felix im Podcast „Einfach mal Luppen“, den er zusammen mit Weltmeister-Bruder Toni (35) betreibt. Felix weiter: „Es war Stop-and-go. Der vor mir hat noch mal abrupt gebremst und dann war es schwierig, auszuweichen. Ich habe es versucht und bin dann hinten in die Seite und auch an der Seite vorbei. Dann stand ich ein bisschen schräg an der Böschung. Gott sei Dank bin ich nicht umgekippt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wolfsburg sucht einen Sportdirektor. Jetzt fiel die Entscheidung über Elversbergs Book.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:42:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RKI warnt vor beginnender Grippewelle:7,2 Millionen Menschen in Deutschland liegen flach</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/rki-warnt-vor-beginnender-grippewelle-7-2-millionen-menschen-in-deutschand-liegen-flach-693175019727d347505ac53b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693175019727d347505ac53c/a06d816687dd4c30aca43f544e8712d7,6c387851?w=576" alt="RKI warnt vor beginnender Grippewelle:7,2 Millionen Menschen in Deutschland liegen flach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Husten, Schnupfen, Fieber – und das bei Millionen Menschen! Die Grippewelle in Deutschland nimmt Fahrt auf. Laut aktuellem Wochenbericht des RKI sind rund 7,2 Millionen Menschen im Land derzeit an einer akuten Atemwegserkrankung erkrankt. Hochgerechnet sind das 8.700 pro 100.000 Einwohner. Grundlage sind die Angaben freiwilliger Teilnehmer auf dem Online-Portal „GrippeWeb“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vergleich zur Woche davor gab es einen deutlichen Anstieg. Das Niveau sei „hoch“, heißt es. Besonders betroffen: Schulkinder bis 14 Jahre und Erwachsene ab 35 Jahren. Das RKI schreibt: „Der Beginn der Grippewelle deutet sich an.“ Gleichzeitig stieg auch die Zahl übermittelter Covid-19- und RSV-Infektionen. Schwere Verläufe bleiben bislang jedoch die Ausnahme. Die Zahl der Atemwegserkrankungen insgesamt stieg in der Woche vom 24. bis 30. November auf 8000 Erkrankungen pro 100.000 Einwohner – ein weiterer Hinweis auf die sich ausbreitende Welle.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">EU warnt: Grippe kommt früh, Impfung dringend empfohlen wegen neuer Virusvariante.</p><p class="teaser__text">Hinter Erkältungssymptome können ernsthafte Krankheiten stecken</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie verlor alles:Berlin zeigt Herz und spendet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mahlsdorf-ueberwaeltigende-spenden-bereitschaft-fuer-berliner-familie-6931334476c2ae9f577fad29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931334476c2ae9f577fad29/326af5270a1c624c2829a178034ed8b4,471391a8?w=320" alt="Familie verlor alles:Berlin zeigt Herz und spendet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bei dem verheerenden Brand am Montagabend im Berliner Ortsteil Mahlsdorf hat eine Familie aus Slowenien alles verloren. Nicht nur, dass ihr Haus mit allem Hab und Gut abbrannte – ihr siebenjähriger Sohn David starb in den Flammen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-kind-stirbt-bei-feuer-in-einfamilienhaus-692de6109372035036979910?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->Über diesen Verlust kann ihnen niemand hinweghelfen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch die überragende Hilfsbereitschaft spendet der Familie Trost in diesen schweren Zeiten. Innerhalb von nur zwei Tagen kamen über die Spendenplattform „gofundme“ mehr als 90.000 Euro zusammen. Zusätzlich wurde zu Sachspenden aufgerufen, die am Mittwoch ab 15 Uhr bei der Freiwilligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mahlsdorf abgegeben werden konnten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem Brand an der Kieler Straße in Mahlsdorf starb der 7-jährige David. Das Haus ist nicht mehr bewohnbar. Nachbarn und Schulkameraden haben Blumen, Plüschtiere und Kerzen abgelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon Dienstagabend kamen die ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und gaben Plüschtiere, Schuhe und Geschirr ab. Als am Mittwochnachmittag die offizielle Spendenannahme startete, kam es vor der Feuerwache an der Donizettistraße zu einem kleinen Verkehrskollaps: Autos standen auf dem Gehweg, stauten sich auf der Straße.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:43:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugriff um 6 Uhr:SEK sprengt Tür von Drogenbande auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/sek-sprengt-tuer-in-herdecke-schlag-gegen-mutmassliche-drogenbande-6931646876c2ae9f577fb140</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931646876c2ae9f577fb140/107e98d023280252b4a98951ce2692b1,64900f38?w=320" alt="Zugriff um 6 Uhr:SEK sprengt Tür von Drogenbande auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Wo an der weißen Fassade eine Tür war, klafft jetzt ein großes Loch. Trümmerteile und Splitter liegen weit verteilt auf dem Boden vor dem Haus. Um 6 Uhr „weckten“ schwer bewaffnete Elite-Polizisten mit einer gewaltigen Explosion die schlafenden Bewohner!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem spektakulären Zugriff in Herdecke (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW)<!--]--><!--]--></a><!--[--> machte das SEK keine halben Sachen: Elite-Beamte schlichen sich in der Dunkelheit an das Zielobjekt heran, brachten lautlos einen Sprengschlauch an der Eingangstüre an. Dann stürmten sie ins Gebäude.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Zugriff rückte das THW an, um den gesprengten Eingangsbereich wieder zu verschließen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Blick ins Innere zeigt das Ausmaß der Zerstörung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:43:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am 11. Verhandlungstag:Opfer machen schwer zu ertragende Aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/75d130bcedeb9a6b6c597e2f24ee2fbc,628aefe7?w=992" alt="Am 11. Verhandlungstag:Opfer machen schwer zu ertragende Aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Am 20. Dezember 2024 fuhr Taleb al-Abdulmohsen (51) mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt – sechs Tote, mehr als 300 Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Desiree G. (39) hat der Weihnachtsmarkt-Attentäter an diesem Tag das Wertvollste in ihrem Leben genommen: ihren Sohn André († 9). Sie hatte sich eigentlich geschworen, niemals einen Raum zu betreten, in dem er sich aufhält. Am Donnerstag brach sie ihren Schwur für eine schwere Aussage – für ihren André.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Nebenkläger Ronny Pfaff berichtete Unfassbares. Er wurde von einem Trümmerteil skalpiert und verlor immer wieder das Bewusstsein, sagt er vor dem Landgericht Magdeburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozesstag ist für heute beendet. Der Vorsitzende Richter Dirk Sternberg hat die Hauptverhandlung gegen 14.30 Uhr unterbrochen. Die Verhandlung wird am 15. Dezember fortgesetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:43:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>