<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Staugefahr im Hafen: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staugefahr-im-hafen-koehlbrandbruecke-schon-wieder-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/optik-schon.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Staugefahr im Hafen: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lastwagen stauen sich auf der Köhlbrandbrücke: Rund 30.000 Fahrzeuge pro Tag benutzen die Brücke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Wegen Arbeiten rund um die Straße, die zur Hamburger Köhlbrandbrücke führt, bleibt die wichtige Hafenverbindung erneut für ein Wochenende dicht. Für die A7 gibt es aber gute Nachrichten.</strong></p><p>Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen wird wegen Straßenarbeiten unterhalb der A7 erneut für ein ganzes Wochenende gesperrt. Vom kommenden Freitag, 22 Uhr, an bis zum Montag, 5 Uhr, wird die wichtige Hafenverbindung nicht befahrbar sein, wie die Autobahn GmbH des Bundes mitteilte. Die A7 ist in der Zeit nicht gesperrt. </p><p>Grund für die Arbeiten unterhalb der Autobahnbrücke ist der Ausbau der A7 von sechs auf acht Fahrstreifen. Dafür wird auch im Straßenverlauf der Köhlbrandbrücke unter der Autobahn gearbeitet. Für das Wochenende sind für den Bereich die finalen Sanierungsarbeiten geplant. Zudem werden die provisorische Umfahrung zurückgebaut und der ursprüngliche Trassenlauf unter der A7 wiederhergestellt. Dafür seien umfangreiche Asphaltarbeiten für den Fahrbahnaufbau nötig, hieß es weiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Audioaufnahmen werden abgespielt – Kinderstimme ruft „Nooo“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-neue-beweise-und-wichtige-entscheidungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552752267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C290px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Block-Prozess: Audioaufnahmen werden abgespielt – Kinderstimme ruft „Nooo“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Hamburger Prozess des Jahres: Am Mittwoch muss sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) erneut vor dem Landgericht verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Heute fällt zwar eine lang erwartete Zeugenaussage aus, dafür werden weitere Beweismittel präsentiert – und es könnte über mehrere wichtige Anträge entschieden werden.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Audioaufnahmen%20werden%20abgespielt%20%E2%80%93%20Kinderstimme%20ruft%20%E2%80%9ENooo%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-neue-beweise-und-wichtige-entscheidungen/%0A%0ADatum:%2012.11.2025,%2010:10%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Nacht: Zwei Autos brennen in Hamburger Wohnstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-autos-brennen-in-hamburger-wohnstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251112-id39376-8-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Mitten in der Nacht: Zwei Autos brennen in Hamburger Wohnstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrmann löscht ein brennendes Auto im Cottaweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Feuer in Billstedt: In der Nacht zu Mittwoch sind im Cottaweg zwei Autos in Brand geraten. Die Feuerwehr war im Einsatz.</strong></p><p>Das Feuer war um 0.24 Uhr im Cottaweg bemerkt worden. Da standen zwei geparkte Fahrzeuge bereits lichterloh in Flammen. Die Feuerwehr rückte mit einem Löschfahrzeug der Berufsfeuerwehr und der Freiwilligen Feuerwehr Öjendorf an und konnte die Flammen rasch löschen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/statt-kleingaerten-hier-entstehen-150-neue-wohnungen/">Statt Kleingärten: Hier entstehen 150 neue Wohnungen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Projekt in Hamburg: Baubeginn für 5000 Wohnungen – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-projekt-in-hamburg-baubeginn-fuer-5000-wohnungen-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251111-140351-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=395px%2C699px%2C1217px%2C1217px&webp=1" alt="XXL-Projekt in Hamburg: Baubeginn für 5000 Wohnungen – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Freuen sich über den Fortschritt im Wilhelmsburger Rathausviertel (v.l.): Ralf Neubauer, Bezirksamtsleiter Hamburg-Mitte (SPD), Hamburgs Bausenatorin Karen Pein (SPD) und Kay Gätgens, Geschäftsführer der Internationalen Bauausstellung Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IBA Hamburg</span></p><p><strong>Erster Spatenstich für das Wilhelmsburger Rathausviertel: Nach fast zehn Jahren Planung geht es mit der Umsetzung des Vorzeige-Bauprojekts auf der Elbinsel voran. 1900 Wohneinheiten sollen hier in den nächsten Jahren entstehen. Doch bevor es mit dem Bauen losgeht, stehen noch andere Arbeiten an.</strong></p><p>„Die Elbinsel wächst weiter zusammen“, so Hamburgs Bausenatorin Karen Pein (SPD) am Dienstag, als der Startschuss für das Wilhelmsburger Rathausviertel gegeben wurde. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/baustart-fuer-quartier-mit-1900-wohnungen-aber-erst-mal-wird-massiv-gefaellt/">Nachdem zu Beginn des Jahres bereits 181 Bäume gefällt wurden</a>, beginnt nun die Arbeit, den Damm der ehemaligen Wilhelmsburger Reichsstraße abzutragen.</p><p>Langfristig sollen dann 1900 Wohneinheiten und Studierendenwohnungen auf der rund 32 Hektar großen Fläche entstehen. Auch Gewerbeflächen, Sporteinrichtungen und Kindertagesstätten sind für das Vorzeigequartier geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der berühmteste Studenten-Spruch: Wie zwei Hamburger der Uni den „Muff” austrieben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-beruehmteste-studenten-spruch-wie-zwei-hamburger-der-uni-den-muff-austrieben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/1967-11-09-talare-muff-von-1000-jahren-1967-print.jpg?resize=300%2C300&crop=529px%2C198px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Der berühmteste Studenten-Spruch: Wie zwei Hamburger der Uni den „Muff” austrieben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Professoren der Hamburger Universität und die Würdenträger der Stadt waren düpiert: Gerd Hinnerk Behlmer (rechts) und Detlev Albers kaperten mit dem inzwischen legendären Spruchband die Rektoratsübergabe 1967 im Audimax. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ARBEITSSTELLE FÜR UNIVERSITÄTSGESCHICHTE</span></p><p><b>Keine Parole der Rebellion an den Hochschulen hatte mehr Wirkung: Zwei junge Hamburger machten „Unter den Talaren – Muff von 1000 Jahren“ zum Symbol der deutschen Studentenbewegung. Vom Trauerstoff des erschossenen Studenten Benno Ohnesorg zum Symbol der Rebellion – der Banner war doppelt symbolträchtig. 58 Jahre später erinnert am Audimax eine kleine Gedenktafel an die legendäre Protestaktion – Anfang November weihte die Uni ihren neuen Gedenkort ein. Der Auftritt von Gerd Hinnerk Behlmer und Detlev Albers: ein Symbol des Widerstands gegen die NS-Vergangenheit deutscher Universitäten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>