<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Er war kein Pazifist“: Im Zeitalter der Krisen – was hätte Helmut Schmidt getan?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-war-kein-pazifist-warum-viele-sich-helmut-schmidt-zurueckwuenschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/58824918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="„Er war kein Pazifist“: Im Zeitalter der Krisen – was hätte Helmut Schmidt getan?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto von Helmut Schmidt entstand im Mai 2015, ein halbes Jahr vor seinem Tod. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Am 10. November 2015 starb Altkanzler Helmut Schmidt im Alter von 96 Jahren an einer Infektion. Zehn Jahre nach seinem Tod gibt es auf der einen Seite junge Menschen, die seinen Namen nicht mehr einordnen können, auf der anderen ältere, die sich nach „Machern“ wie ihm in der deutschen Politik sehnen – vor allem in Anbetracht der vielfältigen Krisen, mit denen wir uns herumschlagen müssen. Doch was hätte Schmidt in Sachen Migration, AfD, Russland, Wehrpflicht und Sozialsystemen wirklich gemacht? Die MOPO hat sich auf Spurensuche begeben und mit dem Chef der Helmut-Schmidt-Stiftung darüber gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Linienbus erfasst Motorrad – Biker schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-linienbus-erfasst-motorrad-biker-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251108-id39315-4-1.jpg?resize=300%2C300&crop=989px%2C462px%2C618px%2C618px&webp=1" alt="In Hamburg: Linienbus erfasst Motorrad – Biker schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer kam schwer verletzt in die Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In Schnelsen ist es am Samstagabend zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Der Fahrer eines Linienbusses hatte dort einen Motorradfahrer übersehen und erfasst. Der Biker wurde schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich laut Polizei gegen 21.45 Uhr am Graf-Johann-Weg. In Höhe der Heidlohstraße wollte der Fahrer eines Linienbusses nach links abbiegen. Dabei übersah er einen herannahenden Motorradfahrer und kollidierte mit ihm.</p><p>Dabei wurde der Biker laut Feuerwehr schwer verletzt. Ein Notarzt versorgte das Unfallopfer und brachte es anschließend in eine Klinik. Lebensgefahr besteht aber nicht. Für die Unfallaufnahme wurde der Bereich um die Unfallstelle längere Zeit gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasalarm in Hamburg: Feuerwehr im Großeinsatz – viele Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasalarm-in-hamburg-feuerwehr-versorgt-viele-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/rtw008-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gasalarm in Hamburg: Feuerwehr im Großeinsatz – viele Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot an Rettungswage im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Stellingen: In einer Firma für Lebensmittelherstellung waren am Sonntagmorgen unbekannte Gase ausgetreten. Mehr als 20 Mitarbeiter mussten vom Rettungsdienst versorgt werden.</strong></p><p>Der Einsatz fand gegen 7.25 Uhr am Kronsaalsweg statt. Ersten Angaben der Polizei zufolge war es in einem Betrieb zur Herstellung von Lebensmitteln zu einem Betriebsunfall gekommen. Dabei war ein zunächst unbekanntes Gas ausgetreten.</p><p>Rund 25 Arbeiter klagten über Atemwegsreizungen. Aus diesem Grund rückte die Feuerwehr mit einem Großaufgebot an Rettungskräften aus. Mehr als zehn Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz. Ersten Informationen zufolge kamen acht Personen in die Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>