<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klartext-von-schul-ministerin-prien-jedes-kind-muss-deutsch-koennen-685cffb683e6637b573fcbeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cffb683e6637b573fcbec/e748fa7c69ae369819de3cab3a6a66ba,eb118ced?w=992" alt="Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Seit Mai ist sie die neue Bundesministerin für Bildung, Familie, Senioren, Frauen und Jugend: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karin-prien-im-steckbrief-ihr-aufstieg-zur-neue-bildungsministerin-680e11ebd40b10440c2a14f5"><!-- --><!--[--><!--[-->Karin Prien<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU), zuvor acht Jahre Schulministerin in Schleswig-Holstein. Im exklusiven Interview mit BILD spricht sie über eines der wichtigsten Zukunftsthemen unseres Landes: Wie werden unsere Kinder wieder besser im Lesen, Schreiben und Rechnen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: In einigen Bundesländern diskutieren Politiker über Deutschland-Fahnen vor Schulen, dabei waren unsere letzten PISA-Ergebnisse 2022 so schlecht wie nie. Reden wir über die falschen Dinge in unserem Land?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Prien: </b><!--]--><!--[-->„Ja. Man kann Deutschland– und Europa-Fahnen als Anhaltspunkte nehmen, um über Verfassungen und Grundrechte, über die Europäische Union zu sprechen. Aber das ist natürlich mitnichten das Entscheidende. Wir müssen darüber sprechen, wie Kinder lesen, schreiben, rechnen und digitale Kompetenzen lernen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesbildungsministerin Karin Prien (60) im Gespräch mit den BILD-Reportern Daniel Peters und Luisa Volkhausen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/ed6c5fc2f645fca9bc00f5307c1eca0c,2ff3299d?w=992" alt="Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Sie sehen soooo glücklich aus! Amazon-Gründer Jeff Bezos und seine große Liebe, TV-Moderatorin Lauren Sánchez, haben am Freitagabend in der Lagunenstadt Venedig auf der Insel San Giorgio Maggiore in Anwesenheit von Familie und Freunden zueinander JA gesagt. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt. Romantik pur!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die Braut? Die postete am späten Abend das erste offizielle Foto der Trauung auf Instagram. Zu sehen ist eine wunderschöne, strahlende Lauren in einem hochgeschlossenen Traumkleid mit Spitze und zarter Knopfleiste, die dunkle Mähne unter einem Schleier verborgen. Ihr Ehemann Jeff Bezos umfasst liebevoll die Taille seiner Braut, lacht gelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schönes Detail: Lauren nennt sich jetzt (wenigstens in sozialen Medien) Sánchez Bezos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend hatte BILD ein erstes Foto des Hochzeits-Shootings eingefangen, auf dem das Brautpaar für erste Aufnahmen vor einer Kathedrale posierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/widerstand-gegen-steuer-sauerei-waechst-jetzt-spricht-friedrich-merz-685d154554352c1fc4b2d3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d154554352c1fc4b2d3a4/c20c6b07f7a8c221d3cba15a798b8b84,ee643989?w=576" alt="Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt redet Kanzler Friedrich Merz erstmals über den Wortbruch der Regierung bei der Stromsteuer-Entlastung und seinen Zickzack-Kurs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil hatte im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 und 2026 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buerger-gehen-leer-aus-erste-steuer-sauerei-der-merz-regierung-685b98a254352c1fc4b2b9c2"><!-- --><!--[--><!--[-->keine Senkung der Stromsteuer für Verbraucher eingeplant<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Dabei hieß es im Koalitionsvertrag eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle auf das europäische Mindestmaß“ abgesenkt werden soll. Die Entlastung soll es zunächst jetzt nur für gewisse Branchen der Wirtschaft geben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir senken die Stromsteuer für die Verbraucher nicht ganz so sehr, wie wir uns das eigentlich auch selbst gewünscht hätten“, sagte Merz nun auf Instagram. „Wenn wir mehr machen könnten, würden wir mehr machen, aber wir müssen auch einen Blick auf den Bundeshaushalt haben.“ Heißt: Merz räumt alle Forderungen ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wusste Merz schon vor Wochen, dass es eng wird mit der versprochenen Steuersenkung?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metallteil fällt von Decke:Unfall bei Springsteen-Konzert! Drei Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-bei-springsteen-konzert-auf-schalke-drei-verletzte-685f53453446cc6249ea7c94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f53453446cc6249ea7c95/9173e50098fa31ef50465e4fb18ffe58,406ec291?w=576" alt="Metallteil fällt von Decke:Unfall bei Springsteen-Konzert! Drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Unfall beim Konzert von US-Rockstar Bruce Springsteen (75) am späten Freitagabend auf Schalke: Ein mehrere Kilogramm schweres Metallteil ist von der Decke gefallen und hat drei Fans verletzt. Der Polizei zufolge löste sich das über einen Meter lange Teil aus einer Ecke des Videowürfels.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dadurch seien eine 22-Jährige aus Koblenz, ein 48-Jähriger aus Warendorf und eine 50-Jährige aus Erlangen verletzt worden. Über die Schwere der Verletzungen war zunächst nichts bekannt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bruce Springsteen und Konzertveranstalter Marek Lieberberg kennen sich seit 40 Jahren.</p><p class="teaser__text">Rock-Superstar Bruce Springsteen begeisterte 68.000 Fans im Berliner Olympia-Stadion.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fuer-den-fc-bayern-macht-nick-woltemade-100-prozent-sinn-aber-685ed6a954352c1fc4b2f3e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ed6a954352c1fc4b2f3e9/be25386089ec3b2b71e37212bad627b6,c48d0482?w=656" alt="Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Williams, Barcola, Leao oder Gittens? Hauptsache Woltemade…</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten ging es nur um die Frage, welchen Außenstürmer der FC Bayern holt. Jetzt ist dem Deutschen Meister auf dem Transfermarkt eine Riesen-Überraschung gelungen, indem mit Stuttgarts zentraler Offensivkraft Nick Woltemade (23/ Vertrag bis 2028) bereits Einigung erzielt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maximal 50 Millionen Euro wären gerade noch nachvollziehbar für einen Spieler, der vor einem Jahr ablösefrei kam und erst eine Top-Saison vorweisen kann. Wenn man bedenkt, dass die Bayern immer noch einen Großteil des Gehaltes des verliehenen Torwarts Nübel zahlen, dürfte es der VfB nicht auf die Spitze treiben wollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte Woltemade zu Bayern wechseln, drängen sich viele Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Luxus-Hotel:Leber-König will Moderator verprügeln</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-leber-koenig-will-moderator-verpruegeln-685ee1df5810b451b260d38e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee1df5810b451b260d38e/3a46b98471d8db5805e660247909b550,ee0c5ddf?w=320" alt="Festnahme in Luxus-Hotel:Leber-König will Moderator verprügeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er drohte einem bekannten Moderator Schläge an, wollte „Mann gegen Mann“ gegen ihn kämpfen. Jetzt gab's die Quittung: Für die wüste Drohung landete der bekannte Muskel-Protz „Liver King“ im Knast.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brian Johnson (47), bekannt als Leber-König, wurde am Dienstagabend im „Four Seasons“-Hotel (5 Sterne) in Austin (Texas) von der Polizei festgenommen. Der Grund: In Videos auf seinem Instagram-Account (drei Millionen Follower) hatte er den bekannten Podcaster und Moderator Joe Rogan (57) zum Kampf aufgefordert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mann gegen Mann – ich fordere dich heraus“, tönte Johnson in einem Clip.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderator Joe Rogan (57) fühlte sich bedroht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pilot schmeißt Fluggast raus:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/flughafen-leipzig-6-uhr-morgens-zu-besoffen-fuer-den-urlaubsflieger-685e9a605810b451b260cee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e9a605810b451b260cee5/be6ff74878e5ba3a096b562e9ddd42f8,b5b4a40d?w=320" alt="Pilot schmeißt Fluggast raus:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Für zwei Deutsche endete der Urlaub am Leipziger Flughafen, bevor er überhaupt losging. Der Grund: Alkohol. Ein 27-jähriger Mann war sehr früh am Morgen schon so betrunken, dass der Pilot den Startvorgang für den Flug nach Mallorca kurzerhand abbrach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der erste Anruf kam am Donnerstag schon morgens um kurz nach 6 Uhr von einer Maschine nach Mallorca. Hier war ein 27-jähriger Deutscher auf seinem Sitzplatz nicht mehr ansprechbar“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher Jens Damrau am Freitag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flugkapitän brach den Startvorgang am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Leipzig ab. Der Rettungsdienst und die Bundespolizei wurden informiert. Damrau: „Die Beamten brachten den 27-Jährigen nach der Begutachtung durch den Arzt aus dem Sicherheitsbereich.“ Ein freiwilliger Atemalkoholtest ergab einen Wert von 1,7 Promille. Der Mann wurde später abgeholt. Urlaubsreise wegen eigener Dummheit geplatzt, Hohn und Spott von Verwandten sowie Freunden inklusive.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu Ferienbeginn in Sachsen und Sachsen-Anhalt herrschte am Freitag am Flughafen Leipzig/Halle Hochbetrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil mit nur 65 Prozent als Parteichef bestätigt:Historisch! Hier watscht die SPD ihren Chef ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/historisch-hier-watscht-die-spd-ihren-chef-ab-klingbeil-mit-nur-65-prozent-bestaetigt-685eeb5354352c1fc4b2f524</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685eeb5354352c1fc4b2f525/a4e1c1339aed67341100fac22d9c15ef,86349f46?w=992" alt="Klingbeil mit nur 65 Prozent als Parteichef bestätigt:Historisch! Hier watscht die SPD ihren Chef ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hatte damit gerechnet, einen auf den Deckel zu bekommen. Aber dann demütigten ihn seine Genossen regelrecht: Lars Klingbeil (47) kam bei seiner Wiederwahl zum Parteichef auf desaströse 65 Prozent! Ganze 30 Prozentpunkte weniger als seine neue Co-Vorsitzende Bärbel Bas (57).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für eine Klatsche für ihn, der bis zum Parteitag der unangefochtene Ober-Genosse war. Nach der vergeigten Bundestagswahl (SPD-Absturz auf 16 Prozent) riss Parteichef Klingbeil geschickt die Macht an sich: Er sicherte sich auch noch den Fraktionsvorsitz, führte als Chefverhandler die SPD in die Koalition mit der Union. Machte sich selbst zum Vizekanzler und Finanzminister, wechselte knallhart alle SPD-Minister aus Ampelzeiten aus (Ausnahme: Verteidigungsminister Boris Pistorius). Stellte seine bisherige Co-Parteichefin Saskia Esken (63) kalt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt ist sie die mächtigste Frau der SPD: Bärbel Bas (57), frisch gewählte Parteichefin.</p><p class="teaser__text">Bärbel Bas (SPD) keilte beim Parteitag am Freitag gegen Frauenfeindlichkeit in ihrer Partei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abcdb54413a513d77037e/b8345879d2d24c2e94ce847fd2045c5c,aed0e448?w=576" alt="Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst soll es einen Streit in einem Park in Thüringen gegeben haben, dann soll Miguel A. (23) von Jugendlichen in den Tod gejagt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem jungen Gerüstbauer passiert sein soll, dass seine Leiche nur mit einer Unterhose bekleidet in einem Bach gefunden wurde und was sein entsetzter Vater sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Legende Thomas Helmer und TV-Star Yasmina Filali:Tochter Sam hat ihr Abi mit 1,0 bestanden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-helmer-und-yasmina-filali-tochter-sam-hat-ihr-abi-mit-1-0-bestanden-685e3cc93a34786b9573af28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e3cc93a34786b9573af29/4be8e27b9f283363cf2879582ca92502,52d6a41a?w=576" alt="Fußball-Legende Thomas Helmer und TV-Star Yasmina Filali:Tochter Sam hat ihr Abi mit 1,0 bestanden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Ihr Vater punktete einst als Fußballer auf dem Spielfeld – sie landete nun ein Einser-Abi! Sam Helmer, die Tochter des früheren Bayern-Kapitäns und Europameisters Thomas Helmer und der Schauspielerin Yasmina Filali ist nicht nur schön, sondern auch schlau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mutter und Tochter kamen zum „Ein Herz für Kinder“-Sommerfest auf die Berliner Wannseeterrassen. Dort verriet die stolze Mama BILD: „Meine Tochter hat gerade ihr Abi mit 1,0 auf dem französischen Gymnasium gemacht. Damit hat sie das deutsche und das französische Abitur in der Tasche!“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Dezember 2024 im gemeinsamen Familien-Urlaub: Yasmina Filali (49, r.) und ihr Ex Thomas Helmer (60) kehrten zurück an den Ort, der sie vor 20 Jahren nach der Todeswelle in Thailand fast das Leben kostete. Mit dabei: Tochter Sam (17, Mitte) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sam Helmer wuchs zweisprachig auf. Ihre Mutter Yasmina Filali ist Französin, wurde in Paris geboren. Die Helmer-Tochter besuchte daher das „École Française de Hambourg Antoine de Saint-Exupéry“.  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bild-experte-wusste-es-besser-helmer-verliert-bvb-wette-6829dada16cc8728949d4310"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Helmer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, seit seinem Karriereende als Sportmoderator tätig, und die Schauspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/politik-inland/thomas-helmer-und-yasmina-filali-liebes-aus-nach-21-jahren-81064526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gaben im August 2022 ihr Ehe-Aus bekannt. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/der-slot-o-mat-von-slotmagie-deine-woechentliche-hitparade-der-freispiele-6810c0ed3e4aff02aa6ccdbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6810c0ed3e4aff02aa6ccdbe/941c33ec9acc9b42d8c2d051c612764d,754620b4?w=656" alt="Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SlotMagie</b><!--]--><!--[--> bringt deine Lieblingsslots zum Klingen – mit dem Slot-O-Mat, der wöchentlichen Jukebox für Freispiele! Jede Woche neu, jede Woche heiß: Der Slot-O-Mat kürt den angesagtesten Slot und spendiert dir <!--]--><!--[--><b>100 Freispiele ab nur 10 € Einzahlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mach mit bei der Freispiel-Hitparade – legal, sicher und mit maximalem Drehspaß!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einloggen, Glocke läuten, losdrehen – so einfach geht’s:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kein Bonuscode, kein Stress. </b><!--]--><!--[-->Nur pures Spielvergnügen mit echten Gewinnchancen. Die Freispiele werden direkt nach deiner Einzahlung gutgeschrieben – und du bist startklar!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Man trinkt ihn inzwischen überall:Testsieger-Weißwein vom Ende der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sauvignon-blanc-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ecbee54352c1fc4b2f355/b229bb8d4cce62bdedcbcec33688aabb,296deeb7?w=320" alt="Man trinkt ihn inzwischen überall:Testsieger-Weißwein vom Ende der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 03:47:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>