<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>CDU-Parteitag in Stuttgart:Söder hielt die Rede, die Merz nicht wollte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-parteitag-in-stuttgart-soeder-hielt-die-rede-die-merz-nicht-wollte-6999a518d2efdf1bd0d2d8d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a518d2efdf1bd0d2d8d5/b06d01b4002a2e55392b3b694dfba11e,7585a6d4?w=992" alt="CDU-Parteitag in Stuttgart:Söder hielt die Rede, die Merz nicht wollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Nachdem sich die Antragsdebatten beim Parteitag gezogen hatten wie ein CDU-Kaugummi, enterte er unter rhythmischem Klatschen den Stuttgarter Messe-Saal: CSU-Chef Markus Söder (59, ohne Krawatte) kam mit Kanzler Friedrich Merz (71, mit Krawatte). Der Bayer säuselte in Richtung des Regierungschefs: „Du kannst dich auf uns verlassen. Wir unterstützen dich als Kanzler auch gerne länger, wenn du willst“ – eine Anspielung auf die Verkündigung von Merz an Aschermittwoch, er wolle das Amt noch einige Zeit ausfüllen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lob verteilte Söder für die Rede des Kanzlers am Vortag, die die politische Lage „gut beschrieben“ habe – wohlwissend, dass die Rede von Merz unter CDU-Delegierten eher in der Abteilung „durchwachsen“ einsortiert wurde. Merz sei „unser Trumpf bei Trump“ – auch da: Jubel in der Halle! Und noch mehr Begeisterung, als Söder die gemeinsame Abstimmung von Grünen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD <!--]--><!--]--></a><!--[-->im Europaparlament <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gruene-doppelmoral-mega-zoff-um-mercosur-abstimmung-mit-afd-6971df60707d4aa20757ce90"><!-- --><!--[--><!--[-->gegen das Freihandelsabkommen Mercosur<!--]--><!--]--></a><!--[--> geißelte. Die Grünen hätten „keinen moralischen Anspruch, uns zu belehren“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mit Blick auf die politische Konkurrenz hielt Söder die Rede, die Merz (aus Rücksicht auf die SPD?) irgendwie nicht zu halten vermochte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz wird gerne Altbackenheit vorgeworfen, doch Söder drehte den Spieß kurzerhand für ihn um. Die Linken seien diejenigen, die der Zeit hinterherhinkten. „Solche Klugscheißer helfen unserem Land nicht.“ Einen kleinen Hieb verteilt Söder an seinen Innenminister Alexander Dobrindt, den Merz gestern noch über den grünen Klee gelobt hatte. Dobrindt kokettiert damit, die Handynummern von führenden Linken-Politikern zu haben. Söder sagt, es sei ihm „egal“, wer „da Nummern hat“. Die Linke komme als Koalitionspartner nicht infrage, „ein Zurück zum Sozialismus darf es nicht geben“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU und SPD dafür:Social-Media-Verbot für Jugendliche kommt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-beschluss-social-media-verbot-fuer-jugendliche-soll-kommen-6999b395ee35d0f0647c2db9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b395ee35d0f0647c2dba/949078a1acebf13b88c43cd737b5e830,b489706f?w=992" alt="CDU und SPD dafür:Social-Media-Verbot für Jugendliche kommt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Der CDU-Bundesparteitag hat sich mit breiter Mehrheit für eine Social-Media-Regulierung für Kinder und Jugendliche ausgesprochen. „Wir fordern die Bundesregierung auf, eine gesetzliche Altersgrenze von 14 Jahren für die Nutzung sozialer Netzwerke einzuführen und das besondere Schutzbedürfnis bis zum 16. Lebensjahr im digitalen Raum auszugestalten“, heißt es in dem am Samstag in Stuttgart beschlossenen Antrag. Die CDU Schleswig-Holstein von Ministerpräsident Daniel Günther (52) hatte diesen eingebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Forderung nach einer Digitalabgabe und einer Klarnamenpflicht wurde an die Bundestagsfraktion überwiesen. Der Antrag ist ein Kompromiss zwischen Befürwortern und Gegnern einer weitergehenden Regelung in der CDU. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hatten sich führende Politiker um Familienministerin Karin Prien (60), Thüringens Ministerpräsident Mario Voigt (49) und Ronja Kemmer, die stellvertretende Vorsitzende der Unionsfraktion (36), am Vorabend dazu entschlossen, den Ursprungsantrag zu splitten. Statt wie geplant Unter-16-Jährigen den Zugang zu Netzwerken wie Instagram zu verbieten, soll es nun die Unter-14-Jährigen betreffen. Bis 14 soll ein Zugang zu Social Media ausgeschlossen sein, zwischen 14 und 16 soll es ihn nur mit bestimmten Voreinstellungen geben. Für alle ab 16 sollen Algorithmen, die Videos oder andere Inhalte vorschlagen, ausgeschaltet sein und müssten aktiviert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prien zu BILD: „In der Praxis soll das Alter über die ID-Wallet verifiziert werden.“ Sprich: Wer ein Instagram- oder TikTok-Konto einrichtet, soll über die Wallet sein Alter nachweisen müssen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gelsenkirchener Sparkassen-Chef wendet sich nach Raub an Kunden:Diese Entschuldigung brauchte 52 Tage!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-chef-entschuldigt-sich-nach-einbruch-bei-kunden-69995bd8d2efdf1bd0d2d52e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69995bd8d2efdf1bd0d2d52f/b0832bbd4b7fe8c543899df5cbd2f71f,26016c2d?w=576" alt="Gelsenkirchener Sparkassen-Chef wendet sich nach Raub an Kunden:Diese Entschuldigung brauchte 52 Tage!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Worte, die für viele Betroffene längst überfällig waren! „Es tut uns leid.“ Das sagt der Chef der Sparkasse in Gelsenkirchen, in dessen Filiale Diebe kurz nach Weihnachten einbrachen und Tausende Schließfächer knackten. Danach verschwanden die Panzerknacker mit Wertsachen in Millionenhöhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast genauso schlimm wie ihren Verlust empfanden viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kunden das Verhalten der Bank. Sie wurden lange nicht informiert, fühlten sich alleingelassen. Nun traf der Direktor der Sparkasse Gelsenkirchen, Michael Klotz, bei einer Veranstaltung des WDR am Donnerstag auf einige der Geschädigten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Täter knackten mehr als 3000 Schließfächer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es trifft uns zutiefst und es tut uns auch leid“, sagte er beim ersten Aufeinandertreffen zwischen ihm und einigen Einbruchsopfern. Mehr als 200 Menschen saßen laut WDR im komplett gefüllten Kinosaal des Schauburg-Filmpalastes in Gelsenkirchen-Buer (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nur wenige Hundert Meter entfernt liegt die Sparkasse, in die die Diebesbande durch eine Tiefgarage einbrach und in einem Archivraum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-diebe-verteilten-haare-als-falsche-spur-696a0ae104401bff3baa4d34"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Loch durch die Wand in den Tresorraum bohrte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort brachen sie rund 3000 Schließfächer auf und klauten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Schmuck, Geld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht über schwerste Kriegsverbrechen:Russen-General prahlte mit Fotos abgeschnittener Ohren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kriegsverbrechen-russischer-general-prahlte-mit-fotos-von-abgeschnittenen-ohren-69997247a11b14603288fe81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69997247a11b14603288fe82/207ac453e56de90766ef6ed9cb0af8f3,112da55b?w=576" alt="Bericht über schwerste Kriegsverbrechen:Russen-General prahlte mit Fotos abgeschnittener Ohren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Allein die Schilderungen der russischen Gräueltaten sind nicht auszuhalten. Die Fotos, mit denen ein General geprahlt hat, gehören zu den schlimmsten in den nun vier Jahren Ukraine-Krieg. BILD hat sich entschieden, die schockierend sten nicht zu veröffentlichen – aber dennoch über das Kriegsverbrechen zu berichten, das Investigativjournalisten von Radio Free Europe enthüllt haben. Medien wie die renommierte „New York Times“ oder der „Kyiv Independent“ haben die Recherche ebenfalls aufgegriffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zentrale Figur des neuen Schreckensberichts: der russische Generalmajor Roman Demurchiyev. Der stellvertretende Kommandeur einer Einheit der Militärgruppe „West“ ist demzufolge an der Überwachung von Putins Streitkräften in der Ostukraine beteiligt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Militärkreisen gelangten nun Hinweise auf widerwärtigste Taten zu Journalisten, die viele Gigabytes an Chats und Audionachrichten von Demurchiyev analysiert haben. Nachzulesen ist dort, wie Demurchiyev vor seiner Frau und anderen Militärangehörigen mit Fotos abgeschnittener Ohren von ukrainischen Kriegsgefangenen angibt. Er prahlt in dem Chat damit, eine „Girlande“ aus mehreren menschlichen Ohren gemacht zu haben. Seine Frau amüsiert sich köstlich darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines der Fotos zeigt tatsächlich ein abgetrenntes Ohr, das an einem Faden aufgehängt ist. Auf weiteren Fotos ist zu sehen, wie ukrainische Gefangene auf dem Boden kauern; ihre Köpfe sind von blutdurchtränkten Verbänden umschlungen – ein deutlicher Hinweis auf die beschriebenen Verbrechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-dane-ist-tot-seine-letzten-tage-verbrachte-er-bei-johnny-depp-69996cb7ee35d0f0647c29ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69996cb7ee35d0f0647c29f0/430d5ae391b30acf1edadc100827d902,ffa0b912?w=576" alt="„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Sie waren nicht einmal die besten Freunde. Sie lernten sich vor Jahren über gemeinsame Bekannte kennen. Dennoch hat Hollywood-Superstar Johnny Depp (62) am Ende viel für den jüngst im Alter von nur 53 Jahren verstorbenen Eric Dane getan. Der „Fluch der Karibik“-Held nahm Dane eine Last und einen Teil der finanziellen Sorgen, die den an Lateralsklerose (ALS) erkrankten Schauspieler und seine Familie belasteten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2026/02/19/celebrity-news/the-surprising-way-johnny-depp-is-helping-eric-dane-as-he-battles-als/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Page Six<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, konnte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/greys-anatomy-alle-infos-0FilvQJ2EvAlmNNGJHe3"><!-- --><!--[--><!--[-->„Grey’s Anatomy“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star – bereits schwer unter den Folgen seiner Krankheit leidend – in Ruhe in einem von Johnny Depps Häusern leben. Ohne die Entscheidung groß öffentlich zu machen, stellte Depp ein Haus in unmittelbarer Nähe des Sunset Boulevard zur Verfügung. Er soll Dane gesagt haben: „Zahl an Miete, was du kannst. Oder auch nicht.“ Depp besitzt seit Jahren mehrere Anwesen in der Nähe seiner Lieblingsbar, dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lemmy-kilmister/so-wild-wird-seine-beerdigung-44059740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Rainbow“<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sunset Strip.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er kannte Eric Dane kaum. Sie hatten gemeinsame Freunde. Als Johnny Depp (62) vom Schicksal des Kollegen hörte, stellte er Dane ein Haus zur Verfügung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eric Dane konnte also praktisch mietfrei in einem von drei benachbarten Häusern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/johnny-depp/johnny-depp-alle-infos-79830166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Depps<!--]--><!--]--></a><!--[--> wohnen, von dort seine Arzttermine in verschiedenen Kliniken wahrnehmen. Das Haus war rollstuhlgerecht eingerichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-samra-wegen-drogen-festgenommen-bild-hat-das-polizeiprotokoll-699843054f25149ec09b0490</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699843054f25149ec09b0491/3941573e00dc0531aec17891cadd5c42,44b95929?w=656" alt="Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Festnahme von Rapper Samra in Thailand liegen BILD nun die offiziellen Gerichts- und Polizeidokumente vor. Das Protokoll nennt erstmals die konkrete Substanz, die bei der Kontrolle gefunden wurde, sowie die vermerkte Menge. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau in den Unterlagen steht, wie die Behörden den Fall einordnen und wie es jetzt für Samra weitergeht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrkosten vermeiden:Wie Sie schnell 1000 Euro beim Kredit sparen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/kredit-der-bequeme-weg-kostet-sie-ueber-1000-euro-6996cc978523289452134a8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996cc978523289452134a8e/d4c0e081126f7b2338cbbcf77c685efe,ba8fe705?w=320" alt="Mehrkosten vermeiden:Wie Sie schnell 1000 Euro beim Kredit sparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein kurzer Termin bei der Bank. Ein vertrautes Gespräch. Alles wirkt unkompliziert, schnell und sicher. Genauso, wie man es sich wünscht, wenn plötzlich Geld gebraucht wird. Doch was wie ein einfacher Schritt aussieht, kann am Ende überraschend teuer werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn beim Kredit entscheidet oft ein kleines Detail darüber, wie viel Geld Verbraucher tatsächlich zurückzahlen. Unterschiede, die auf den ersten Blick harmlos wirken, können über die Jahre zu erheblichen Mehrkosten führen. Geld, das viele völlig unnötig ausgeben – ohne es zu wissen. Lesen Sie mit BILDplus, welchen Fehler Sie dringend vermeiden sollten und wann der beste Monat ist, um einen Kredit abzuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Österreich:Vater (61) stirbt bei Ski-Ausflug mit Sohn (15)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-vater-stirbt-beim-skifahren-mit-dem-sohn-6999684fee35d0f0647c29bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999684fee35d0f0647c29bd/4eb4ca8dd1ab210cdc7021d511535fda,ae2be85d?w=320" alt="In Österreich:Vater (61) stirbt bei Ski-Ausflug mit Sohn (15)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Gallenkirch (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein besonderer Vater-Sohn-Tag im Schnee werden. Doch der Ski-Ausflug endete in einer Tragödie: Ein 61-jähriger Familienvater aus dem Landkreis Tuttlingen (Baden-Württemberg) ist im österreichischen Skigebiet Silvretta Montafon tödlich verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag waren Vater und Sohn (15) abseits der präparierten Pisten unterwegs, wie die Polizei mitteilte. Gegen 15 Uhr fuhren sie im Bereich der Jöchli-Talstation im freien <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/ski-alpin/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888490.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skiraum<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab und vereinbarten als Treffpunkt das Novatal, falls sie sich unterwegs aus den Augen verlieren. Doch dort kam der 61-Jährige nie an. Auch auf Anrufe reagierte er nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Vater verschwunden blieb, machte sich der 15-Jährige selbst auf die Suche. Er fuhr sogar bis ins Tal nach St. Gallenkirch (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – vergeblich. Gegen 18 Uhr schlug der Jugendliche Alarm und verständigte zunächst die Liftgesellschaft, kurz darauf die Polizei. Eine Handyortung zeigte: Das Mobiltelefon des Vermissten befand sich noch im Skigebiet und war eingeschaltet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort wurde ein Großeinsatz ausgelöst. Rund 30 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergretter<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus St. Gallenkirch und Gaschurn rückten aus, unterstützt von drei Drohnen der Bergrettung Vorarlberg. Auch Mitarbeiter des Skigebiets, die Alpinpolizei, sowie ein Rettungshubschrauber aus der Schweiz beteiligten sich an der Suche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Biathlon-Gigantin macht Schluss:Preuß-Tiefpunkt in ihrem letzten Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-preuss-tiefpunkt-in-ihrem-letzten-rennen-unsere-biathlon-gigantin-macht-schluss-6999a5cdd2efdf1bd0d2d8dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a5cdd2efdf1bd0d2d8dd/476e33ef4accd32cf5ef89498dfedeab,b8010b46?w=992" alt="Unsere Biathlon-Gigantin macht Schluss:Preuß-Tiefpunkt in ihrem letzten Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hätte ihr Rennen werden sollen. Ein versöhnlicher Abschied von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, vom Biathlon – doch wieder einmal macht Franziska Preuß das Schießen einen Strich durch die Rechnung. Im Olympia-Massenstart, dem letzten Rennen ihrer Karriere, kommt sie als 28. ins Ziel. Gold holt sich die Französin Océane Michelon vor ihrer Teamkollegin Julia Simon. Bronze geht an Tereza Voborníková aus Tschechien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Preuß wird es ein ganz bitterer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-preuss-verkuendet-sofortiges-karriere-ende-morgen-letztes-rennen-699872fb42c1e3ae5f4df1f9?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Folympia%252Folympia-preuss-verkuendet-sofortiges-karriere-ende-morgen-letztes-rennen-699872fb42c1e3ae5f4df1f9%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Karriereabschluss<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Bayerin läuft von Beginn an der Spitze hinterher. Der Schießstand in Antholz scheint bei diesen Spielen wie verhext für Preuß. Gleich in den ersten beiden Liegendanschlägen leistet sie sich einen Fehler. Und es kommt noch schlimmer: im dritten Schießen gibt es noch einmal vier Strafrunden obendrauf. Preuß selbst kann nur enttäuscht den Kopf schütteln. Und auch im letzten Stehendanschlag bleibt wieder eine Scheibe stehen. Sieben Fehler – nur die Polin Kamila Zuk schoss öfter daneben (10 Fehler/30.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in den letzten Rennen versagten Preuß die Nerven immer wieder am Schießstand – gab so jegliche Medaillenchancen aus der Hand. Nur in der Mixed-Staffel reichte es trotz ihrer Strafrunde zu Bronze. Das zehrt sichtlich an ihr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem kommt Preuß winkend und mit einem Lächeln auf den Lippen ins Ziel. Es gibt Umarmungen, ihre Teamkollegen erwarten sie. Preuß in der ARD: „Es war halt auch egal, was da rauskommt. Ich wollte irgendwie einfach nur mal so mit aufsaugen. Und es ist mir gelungen. Es war ein leichter, cooler Abschluss.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Italiener berichten:Trump kommt nicht zu Olympia!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/donald-trump-wende-bei-olympia-us-praesident-blaest-besuch-ab-6999bc8d42c1e3ae5f4e00fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bc8d42c1e3ae5f4e00ff/5c6e02b5d31bbaeffa3bc21bffbf9b9f,35765ec4?w=576" alt="Italiener berichten:Trump kommt nicht zu Olympia!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche kochte in den vergangenen Tagen wegen eines </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/donald-trump-plant-besuch-zu-olympia-behoerden-in-alarmbereitschaft-699412526e842744e5c57d91"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Besuchs von US-Präsident Donald Trump zu den Olympischen Spielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Italien über. Doch offenbar war alles nur heiße Luft. Wie die italienische Zeitung </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/26_febbraio_21/trump-a-milano-per-la-finale-dell-hockey-su-ghiaccio-dal-consolato-usa-trapela-una-smentita-il-presidente-avrebbe-rinunciato-e0e5e296-3c50-434f-a9ab-e1c93d951xlk.shtml?refresh_ce" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Corriere della Sera“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> berichtet, soll dem US-Konsulat in Mailand die Absage mitgeteilt worden sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf dem offiziellen Terminkalender des Präsidenten ist von einem Olympia-Besuch nichts zu sehen. Stattdessen wird er Termine im Weißen Haus wahrnehmen, darunter ein Abendessen mit Gouverneuren und seiner Frau Melania.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursprünglich war geplant, dass Trump zunächst zum morgigen Eishockey-Finale zwischen den USA und Kanada nach Mailand (14.10 Uhr) reisen wird. Von dort aus wäre es nach Verona zur Abschlussfeier gegangen. Ein Chaos für die italienischen Behörden wurde befürchtet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es hätte ihr Rennen werden sollen. Doch für Franziska Preuß kommt es anders.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>