<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wirtschaftskrise: Hamburger Firma gibt nach 130 Jahren auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wirtschaftskrise-hamburger-firma-gibt-nach-130-jahren-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/119569062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wirtschaftskrise: Hamburger Firma gibt nach 130 Jahren auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blumenhandel in der Krise: Der Familienbetrieb Wilhelm Peters GmbH hat Insolvenz angemeldet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><b>Fast 130 Jahre hat die Wilhelm Peters GmbH Hamburg und den Norden mit Blumen beliefert. Doch zum Ende 2025 hat die Firma Insolvenz angemeldet und den Betrieb eingestellt. Doch nicht nur der Familienbetrieb, sondern auch die Branche der Blumen steckt in einer Krise – die Geschäfte blühen nicht mehr.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentscher zu Olympia: „Ich erwarte, dass wir eine Mehrheit bekommen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/tschentscher-zu-olympia-erwarte-dass-wir-mehrheit-bekommen-koennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/buergermeister-tschentscher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C128px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Tschentscher zu Olympia: „Ich erwarte, dass wir eine Mehrheit bekommen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Paris zieht positive Bilanz nach Olympia 2024. Hamburgs Bürgermeister zeigt sich positiv in Bezug auf das Referendum. Was Hamburg von den Erfahrungen der französischen Hauptstadt lernen will.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher setzt auf ein starkes Votum für Olympische Spiele beim geplanten Referendum Ende Mai. „Ich erwarte, dass wir eine Mehrheit bekommen können, und hoffe, dass das Ergebnis möglichst gut wird“, sagte der SPD-Politiker am Rande des Besuchs des Pariser Vize-Bürgermeisters für Sport, Pierre Rabadan, im Rathaus.</p><p>In München habe bereits eine große Mehrheit für Olympische Spiele 2036, 2040 oder 2044 gestimmt. Auch Nordrhein-Westfalen und Berlin wollen ins Rennen um das Sportgroßereignis gehen. Letztlich müsse Hamburg sich ja in ganz Deutschland durchsetzen. Noch am Mittwochabend wollte die Hamburgische Bürgerschaft den Weg frei machen für ein Referendum am 31. Mai.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfeschreie aus Hamburger Hochhaus: Mutter und Sohn gefesselt und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hilfeschreie-aus-hochhaus-anwohner-gefesselt-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/br-200600-00-15-24standbild001.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hilfeschreie aus Hamburger Hochhaus: Mutter und Sohn gefesselt und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten hatten Hilferufe aus einer Wohnung in diesem Hochhaus im Osdorfer Born gehört. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Passanten haben am Mittwochmittag Hilferufe aus einer Wohnung in einem Hochhaus im Osdorfer Born gehört. Als die Polizei eintraf, entdeckte sie einen gefesselten Mann und seine Mutter.</strong> <strong>Zwei Unbekannte sollen sie in ihrer Wohnung überfallen haben.</strong></p><p>Die Polizei verschaffte sich mithilfe der Feuerwehr gegen 14.15 Uhr Zugang zu der Wohnung in der Straße Bornheide, nachdem Passanten den Notruf gewählt hatten, so eine Sprecherin. Im Inneren entdeckten die Beamten einen 21-Jährigen und seine 52-jährige Mutter. Sie waren gefesselt, aber unverletzt.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen sollen zwei Männer bei den beiden geklingelt haben. Als der 21-Jährige die Tür öffnete, drängten sie ihn in die Wohnung, fesselten die beiden, stahlen mehrere Wertgegenstände und flohen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei schießt nach Verfolgungsjagd auf Mercedes: Fahrer hat selbst scharfe Munition</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-schiesst-nach-verfolgungsjagd-auf-mercedes-fahrer-hat-selbst-scharfe-munition/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260114-id40325-14-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C154px%2C1549px%2C1549px&webp=1" alt="Polizei schießt nach Verfolgungsjagd auf Mercedes: Fahrer hat selbst scharfe Munition" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei schoss nach einer Verfolgungsjagd durch Tonndorf auf den Mercedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Eine Verkehrskontrolle ist am frühen Mittwochmorgen eskaliert: Polizisten wollten einen Mercedes anhalten. Als der Fahrer flüchtete und versuchte, sich der Kontrolle zu entziehen, schoss die Polizei auf den Wagen. Was die Beamten zu diesem Zeitpunkt nicht wussten: Auch im Fahrzeug lag scharfe Munition.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-tonndorf-polizei-schiesst-auf-auto/">Die Polizisten wollen gegen 4 Uhr morgens einen schwarzen Mercedes in Tonndorf kontrollieren.</a> Eigentlich eine Routinekontrolle – bis der Fahrer plötzlich Gas gab: Er raste die Straße entlang, fuhr über Gehwege und rote Ampeln, die Polizisten dicht hinter ihm.</p><p>Auf Höhe der Tonndorfer Hauptstraße gelang es den Beamten schließlich, den Fahrer einzukesseln. Doch der gab nicht auf: Als sich die Polizisten dem Mercedes näherten, setzte der 25-Jährige zurück und rammte zwei Streifenwagen. Ein Polizist zog daraufhin seine Waffe und schoss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Gericht gibt weitere Zeugen bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-gericht-gibt-weitere-zeugen-bekannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neujahrsempfang-der-block-gruppe-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C314px%2C1393px%2C1393px&webp=1" alt="Block-Prozess: Gericht gibt weitere Zeugen bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Vater Eugen beim Neujahrsempfang der Firmengruppe im Hotel Grand Elysée.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Für den kommenden Verhandlungstag im Block-Prozess, den 30. mittlerweile, hat das Landgericht die geladenen Zeugen bekannt gegeben. Neben einer Polizeibeamtin sollen am Donnerstag ein Bankmitarbeiter sowie die Prokuristin der Block-Gruppe vernommen werden. Angeklagt ist Christina Block, die zusammen mit dem Familienanwalt die Entführung ihrer jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben soll.</strong></p><p>Der Kronzeuge David Barkay, Ex-Mossad-Agent und nach eigenen Angaben der Organisator des Kidnappings, hatte in seiner Zeugenaussage von großen Summen gesprochen, die der Familienanwalt an die Entführer übergeben habe – insgesamt rund 200.000 Euro in bar. Ob das zutrifft und woher die vielen Scheine damals stammten, ist unklar: Der angeklagte Jurist schweigt im Verfahren. Möglicherweise kann der Zeuge aus der Bank dazu etwas sagen.</p><p>Ebenfalls interessant könnte die Aussage der Prokuristin werden: Die Anführer der späteren Entführer hatten ab Februar 2023 monatelang unter falschen Namen und gratis im Hotel Grand Elysée der Block-Gruppe gewohnt, bevor sie in der Silvesternacht 2023 die beiden Kinder aus Dänemark nach Deutschland verschleppten. Dem Hotel entgingen laut Ermittlern Einnahmen von mindestens 220.000 Euro, das kann eine Prokuristin eigentlich nicht erfreuen. Die Zeugin gilt als enge Mitarbeiterin des „Patriarchen“ Eugen Block, der sich immer wieder mit öffentlichen Erklärungen in den Prozess gegen seine Tochter einmischt und<a href="https://www.mopo.de/hamburg/akt-richterlicher-willkuer-erneuter-rueckschlag-fuer-eugen-block/"> der Hamburger Justiz schwere Vorwürfe</a> macht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bankmitarbeiter sollen Kunden abgezockt haben – 1,4 Millionen Euro futsch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bankmitarbeiter-zocken-ihre-kunden-ab-und-erbeuten-14-millionen-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/315849635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bankmitarbeiter sollen Kunden abgezockt haben – 1,4 Millionen Euro futsch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Opfer sind vor allem ältere Kunden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig</span></p><p><strong>Bei der Bank ist das Geld sicher, solange <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/tresor-filmreif-leergeraeumt-kunden-bangen-um-geld-tumulte-vor-bankfiliale/">keine Panzerknacker den Tresorraum ausräumen</a> – oder kriminelle Mitarbeiter gezielt Betrug begehen, Kunden aushorchen und deren Vermögen ins Ausland schaffen. Vier Hamburger Banker (25 bis 41 Jahre) sollen auf diese Weise 1,4 Millionen Euro erbeutet haben.</strong></p><p>Verdächtigt werden drei Männer und eine Frau, die in einer Bankfiliale in Wandsbek arbeiteten. Dort sollen sie laut Polizei gezielt Kundendaten durchsucht und persönliche Informationen vor allem älterer Kunden abgegriffen haben.</p><p>So lief der Betrug: Mit diesen Daten sollen sie dann über einen Zeitraum von drei Monaten Geld von den Konten abgebucht und an sogenannte Briefkastenfirmen weitergeleitet haben. Zwei der Verdächtigen hatten für diese Firmen extra Konten im Ausland eröffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn der Winter kommt: HVV streicht Fahrten und lässt die Fahrgäste ahnungslos zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wenn-der-winter-kommt-hvv-streicht-fahrten-und-laesst-die-fahrgaeste-ahnungslos-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567933095-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=905px%2C651px%2C1118px%2C1118px&webp=1" alt="Wenn der Winter kommt: HVV streicht Fahrten und lässt die Fahrgäste ahnungslos zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der heftige Schneefall in Hamburg stellte den HVV vor große Herausforderungen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><b>Zehn Tage Eis und Schnee haben den Nahverkehr im Großraum Hamburg zeitweise in die Knie gezwungen. Kann der HVV keinen Winter mehr? Es sieht fast so aus. <br/> <br/> Schlimmer hätte es für Hunderte S-Bahn-Fahrgäste in Hamburg kaum kommen können. Ihr Zug der Linie S3 blieb am Montagnachmittag auf dem Weg in Richtung Pinneberg plötzlich stehen, weil eine Stromschiene vereist war. Fast zwei Stunden mussten die Insassen in den Waggons ausharren – Eisregen und Schnee hatten ein Verlassen der gestrandeten S-Bahn nahe den Elbbrücken unmöglich gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrerin erfasst Fußgängerin und flüchtet – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrerin-erfasst-fussgaengerin-und-fluechtet-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/krankenwagen-hamburg-picture-alliance-maximilian-koch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=65px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Autofahrerin erfasst Fußgängerin und flüchtet – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz. (Symbol)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Dienstagmorgen in Neugraben-Fischbek: Eine Fußgängerin wurde von einem Auto erfasst und schwer verletzt. Die Fahrerin flüchtete vom Unfallort – nun sucht die Polizei nach Zeugen.</strong></p><p>Die 45-jährige Fußgängerin war gegen 6.40 Uhr entlang der Cuxhavener Straße unterwegs und wollte diese überqueren – nach ersten Erkenntnissen der Polizei bei Grünlicht. In diesem Moment bog eine Autofahrerin mit einem dunklen Fahrzeug vom Süderelbebogen nach rechts in die Cuxhavener Straße ab und erfasste die Frau frontal.</p><p>Die Autofahrerin hielt jedoch nicht an, um zu helfen, sondern fuhr einfach weiter. Mehrere Passanten eilten der verletzten Frau zur Hilfe und alarmierten die Feuerwehr. Die 45-Jährige wurde mit dem Verdacht auf ein Schädel-Hirn-Trauma ins Krankenhaus gebracht. Lebensgefahr besteht derzeit nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Streit um Parteiverbot: AfD-Chef rastet aus – Senator betont cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/debatte-um-parteiverbot-afd-chef-rastet-aus-senator-bleibt-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/494808344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C126px%2C1846px%2C1847px&webp=1" alt="Heftiger Streit um Parteiverbot: AfD-Chef rastet aus – Senator betont cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann geriet während seiner Bürgerschaftsrede in Rage (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Niklas Graeber</span></p><p><strong>Hamburgs SPD und Grüne haben sich dafür ausgesprochen, ein AfD-Verbotsverfahren <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-politiker-wollen-afd-verbotsverfahren-pruefen/">in mehreren Stufen prüfen zu lassen.</a> In der Bürgerschaft wurde am Mittwoch heftig über den Antrag diskutiert. AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann redete sich dabei regelrecht in Rage und behauptete, die anderen Fraktionen würden nur ihre Macht erhalten wollen. <strong>Die CDU sorgte mit ihrer Haltung ebenfalls für Diskussionsstoff.</strong></strong> <strong>Innensenator Andy Grote (SPD) blieb ruhig und betonte, dass die AfD ihr Schicksal selbst in der Hand habe.</strong></p><p>Die Demokratie muss manchmal „Freiheit beschränken, um sie zu retten“, sagte die Grünen-Co-Fraktionschefin Sina Imhof. Ein Verbotsverfahren dürfe niemals dazu dienen, um „lästige Wettbewerber administrativ zu entsorgen“. Die AfD bewege sich nicht in einer Grauzone, sondern habe sich „vor den Augen der Öffentlichkeit radikalisiert“.</p><p>AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann war außer sich und warf den anderen Fraktionen vor, sich mit der Prüfung nur „ihre Macht sichern zu wollen“. Während seiner Gegenrede wurde er immer lauter und nannte Rot-Grün schließlich den „letzten Sargnagel der Demokratie“. In Wahrheit wolle die AfD seiner Ansicht nach als einzige Partei die deutschen Interessen wahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto in Flammen: Anrufer gibt Hamburger Polizei wichtigen Hinweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-flammen-zeuge-soll-unbekannte-auf-flucht-beobachtet-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hn-fk-brennender-pkw-chau-und-lan-strasse-260114-0010-14933229457041112859.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C214px%2C987px%2C986px&webp=1" alt="Auto in Flammen: Anrufer gibt Hamburger Polizei wichtigen Hinweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das ausgebrannte Auto in Billbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews Christoph Seemann</span></p><p><strong>In Billbrook hat am Mittwochvormittag ein Auto gebrannt. Drei Unbekannte sollen laut einem Zeugen kurz darauf vom Ort des Geschehens geflüchtet sein</strong>.<strong> Doch laut Polizei handelt es sich voraussichtlich nicht um einen klassischen Fall von Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11.20 Uhr von einem Anrufer in die Châu-und-Lân-Straße gerufen, weil ein Auto brannte, so ein Sprecher. Die Flammen drohten zunächst auf weitere Fahrzeuge überzugreifen, konnten von der Feuerwehr aber rechtzeitig gelöscht werden.</p><p>Der Anrufer erklärte laut Feuerwehr am Telefon, dass ein Zeuge vor Ort drei Gestalten bei der Flucht beobachtet hatte. Auch die Polizei rückte zum Brandort an und sicherte Spuren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfeuer in Hamburger Halle: Der Schaden ist gigantisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-halle-in-jenfeld-schaden-ist-gigantisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0711-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1117px%2C795px%2C1078px%2C1079px&webp=1" alt="Großfeuer in Hamburger Halle: Der Schaden ist gigantisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlagen aus dem Dach der Autowerkstatt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/werkstatt-in-flammen-rauchwolke-ueber-hamburger-osten/">Feuer in einer Halle in Hamburg-Jenfeld</a> hat ersten Schätzungen zufolge einen Schaden im Millionenbereich verursacht.</strong> <strong>In der Halle sind eine Autowerkstatt, eine Lackiererei und eine Tischlerei untergebracht.</strong></p><p>Die Löscharbeiten zogen sich am Dienstag bis in die späten Abendstunden hin, wie ein Sprecher des Lagezentrums der Feuerwehr mitteilte. Gegen 22.30 Uhr seien demnach die letzten Einsatzkräfte abgerückt.</p><p>Der Brand war am Dienstagnachmittag aus noch ungeklärter Ursache ausgebrochen. Brandermittler begutachten einem Polizeisprecher zufolge den Brandort im Laufe des Tages. Verletzte gab es nach bisherigen Erkenntnissen nicht. Die Feuerwehr warnte in Teilen Jenfelds vor einer leichten Geruchsbelästigung aufgrund von Rauch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker, Manager, Richter: Hamburg trauert um Martin Willich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politiker-manager-richter-hamburg-trauert-um-martin-willich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568793861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C532px%2C1690px%2C1690px&webp=1" alt="Politiker, Manager, Richter: Hamburg trauert um Martin Willich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der CDU-Politiker und Medienmanager Martin Willich verstarb im Alter von 80 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Studio Hamburg | NDR/Studio Hamburg</span></p><p><strong>Der ehemalige Hamburger Bürgerschaftspräsident, Medienmanager und Verfassungsrichter Martin Willich ist gestorben. Ohne ihn „wäre Studio Hamburg heute nicht, was es ist“, sagte sein Nachfolger Johannes Züll über den langjährigen Vorsitzenden. Im Rathaus wird ab Freitag ein Kondolenzbuch ausliegen und die Trauerflaggen werden gehisst.</strong></p><p>Willich verstarb am Montag, 12. Januar, im Alter von 80 Jahren. „Mit seinem unverwechselbaren Charisma, seinem Humor, strategischem Weitblick und taktischem Geschick hat er unser Unternehmen, das Gelände und das öffentliche Leben in Hamburg nachhaltig geprägt“, heißt es in einer Mitteilung von Studio Hamburg, das Willich von 1984 bis 2011 als Vorsitzender der Geschäftsführung leitete. Seit 2007 produziert die Firma unter anderem die Talkshow „Anne Will“.</p><p>Seit 1965 war Willich Mitglied der CDU und saß von 1970 bis 1974 für die Partei in der Bezirksversammlung Wandsbek, anschließend bis 1995 in der Hamburgischen Bürgerschaft. Dort war der Jurist unter anderem im Rechts-, Innen- und Verfassungsausschuss tätig. In den Jahren 1986 und 1987 übernahm er das Amt des Bürgerschaftspräsidenten. 2005 wurde er auf Vorschlag der CDU von der Bürgerschaft ins Hamburgische Verfassungsgericht gewählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mäuseplage am Flughafen: Restaurantbetreiber verzweifelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/maeuseplage-am-flughafen-restaurantbetreiber-verzweifelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260113-wa0027.jpg?resize=300%2C300&crop=716px%2C34px%2C786px%2C785px&webp=1" alt="Mäuseplage am Flughafen: Restaurantbetreiber verzweifelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mäuseplage am Flughafen: Auf dem Foto sind vier Nager zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Da bleibt dem einen oder anderen Passagier am Hamburger Flughafen schon mal das Brötchen im Halse stecken: Zwischen den Dutyfreeshops und den Restaurants im Gate-Bereich tummeln sich Mäuse! Beobachter sprechen von einer wahren Plage. Die Verantwortlichen am Airport haben eine Erklärung dafür – und bitten um Geduld.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostet der Panoramablick über Hamburg bald Geld?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kostet-der-panoramblick-ueber-hamburg-bald-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/plaza-der-elbphilharmonie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C203px%2C1577px%2C1578px&webp=1" alt="Kostet der Panoramablick über Hamburg bald Geld?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Plaza der Elbphilharmonie in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rabea Gruber/dpa</span></p><p><strong>Die Stadt Hamburg erwägt, künftig doch Eintritt für die Plaza der Elbphilharmonie zu nehmen. „Das ist eine Diskussion, die wir gerade intensiv führen“, so Kultursenator Carsten Brosda (SPD). </strong></p><p>Als Grund nannte Brosda im Interview mit NDR 90,3 den Kostendruck. Das gesamte Geschäftsmodell der Elbphilharmonie sei seinerzeit darauf ausgerichtet gewesen, die Aussichtsplattform zu bewirtschaften.</p><p>„Wir haben immer gesagt, dass die Plaza nur bis auf Weiteres eintrittsfrei bleibt“, sagte Brosda. Hamburg müsse momentan 3,6 Millionen Euro aus der Kultur- und Tourismustaxe dafür einsetzen, dass die Elbphilharmonie auf einen Eintritt für die Aussichtsplattform verzichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>