<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geheime Aufnahme enthüllt:Trump drohte Putin, Moskau zu bombardieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheime-aufnahme-enthuellt-trump-drohte-putin-moskau-zu-bombardieren-686e1adcd1592e395c9d52c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e1adcd1592e395c9d52c3/65f15ceb91ce20984d8b0a0f5eebc2e2,916a2517?w=992" alt="Geheime Aufnahme enthüllt:Trump drohte Putin, Moskau zu bombardieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakuläre Enthüllung in den USA!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine geheime Audio-Aufnahme enthüllt: Donald Trump drohte Wladimir Putin damit, Moskau zu bombardieren! Mit einem Angriff auf die russische Hauptstadt durch die USA!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Und der Mitschnitt enthält noch mehr Drohungen von Trump …</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Inhalt der geheimen Audio-Aufnahme und Trumps Bomben-Drohung gegen Putin und einen weiteren Diktator jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Student holt 646-mal in Folge den Tagessieg:Der ewige Quiz-Kandidat</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/quiz-koenig-emilien-gewinnt-646-shows-und-hat-nun-ein-luxusproblem-686d032822966104c8e3a9da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d032822966104c8e3a9db/3eb664e893c96869ab0774971ade89aa,184c9041?w=992" alt="Student holt 646-mal in Folge den Tagessieg:Der ewige Quiz-Kandidat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Das ist der absolute TV-Wahnsinn: Ein 22-jähriger Student aus Frankreich hat 646 Quizshows in Folge gewonnen – und jetzt ein Luxusproblem. Wohin nur mit 23 Autos?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahre lang räumte Émilien, ein Geschichtsstudent mit rundem Gesicht und Brille aus der Region Vendée, in der TV-Show „Les douze coups de midi“ (dt. „Die zwölf Mittagsschläge“) im französischen TV-Sender TF1 ab. Erst jetzt kam das Aus. 1,76 Millionen Euro hat Émilien insgesamt abgestaubt! Und zu Hause ein Platzproblem, denn dort stapeln sich seine Preise. Neben 23 Autos und elf Motorrädern gehören dazu: Waschmaschinen, Fernseher, Staubsauger, Tablets, Handys und 35 Kilo Süßigkeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar, Glück war dabei – aber vor allem Wissen. Der 22-Jährige hat sich schon als Kind auf seine spätere Quizkarriere vorbereitet, sich unermüdlich durch Themen wie Geschichte, Geografie und Popkultur gearbeitet. Nur mit Pflanzen habe er immer Probleme gehabt, gestand er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Spitzname: „Maestro des Mittags“. Denn bei „Les douze coups de midi“ kämpfen Kandidaten immer von Montag bis Freitag um 11.50 Uhr um Geld und Sachpreise. Émilien setzte dafür sogar sein Studium aus. Seine Großmutter hatte ihn zum Casting ermutigt, während der Corona-Pandemie hatten sie die Sendung oft gemeinsam geschaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>460 Sicherstellungen, 59 Wohnungen durchsucht, 57 Beschuldigte:Kinderporno-Razzia in Hessen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hessen-kinderporno-razzia-59-wohnungen-durchsucht-57-beschuldigte-686e258ce2cff87644c815c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e258ce2cff87644c815c5/7b67e0c90d2ae6bd535f4b802736bc6b,bf0910e?w=576" alt="460 Sicherstellungen, 59 Wohnungen durchsucht, 57 Beschuldigte:Kinderporno-Razzia in Hessen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>59 Wohnungen durchsucht, 460 Beweismittel sichergestellt, 57 Beschuldigte – die hessische Polizei hat in der vergangenen Woche massiv gegen Kinderpornografie und sexuellen Missbrauch durchgegriffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen dem 30. Juni und dem 4. Juli rückten Ermittler in Frankfurt, Fulda, Gießen, Hanau, Kassel, Offenbach und Wiesbaden aus. Auch zahlreiche Landkreise waren betroffen. Der Einsatz lief im Auftrag der Staatsanwaltschaften – koordiniert vom Hessischen Landeskriminalamt (HLKA).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GZSZ-Star Lennart Borchert:Baby-Wunder nach Hodenkrebs-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gzsz-star-lennart-borchert-verkuendet-baby-geschlecht-686d0d2bd1592e395c9d461a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0d2bd1592e395c9d461b/b635e9c407307647b1c4b3182637ca14,628d2df5?w=576" alt="GZSZ-Star Lennart Borchert:Baby-Wunder nach Hodenkrebs-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der GZSZ-Star Lennart Borchert und seine Freundin Louisa erwarten ihr erstes Kind – trotz Lennarts Hodenkrebs-Diagnose vor fünf Jahren! In BILD erzählen die beiden ihre Geschichte – über Hoffnung, nie aufgegebene Träume und die Wunder des Lebens. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welches Geschlecht Lennart Borcherts Baby haben wird und wie der Schauspieler jetzt dafür kämpft, das Thema Hodenkrebs zu enttabuisieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach Eröffnung:Technik streikt! 67-Millionen-Euro-Schwimmbad zu</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/kurz-nach-eroeffnung-67-millionen-euro-schwimmbad-in-frankfurt-wieder-zu-686b944798601a3392660b47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b944798601a3392660b47/b2d66bb9f285292c257469ea5fcaa161,4aba26bf?w=656" alt="Kurz nach Eröffnung:Technik streikt! 67-Millionen-Euro-Schwimmbad zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Reinfall im Millionenbecken! Rund 67 Millionen Euro hat der Bau des neuen Main Bads Bornheim in Frankfurt gekostet. Eröffnet wurde es Ende Mai. Doch jetzt, nicht mal zwei Monate später, ist schon wieder Schluss mit Badevergnügen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Frankfurter Bäderbetrieben bleibt das Prestige-Projekt bis mindestens 1. September 2025 geschlossen. Der Grund: „Optimierungs- und Revisionsarbeiten“ – so steht es auf der offiziellen Website des städtischen Unternehmens in Frankfurt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz nach der Eröffnung traten erste Probleme auf: Die Technik streikte, sobald das Bad in den regulären Betrieb ging. Unter Volllast zeigten sich erhebliche Mängel an der Badewassertechnik. Immer wieder mussten einzelne Becken geschlossen werden – pH-Wert, Chlorgehalt oder Wassertemperatur gerieten außer Kontrolle. Um das Problem zu verdeutlichen, vergleichen die Betreiber das Hallenbad mit einem Organismus: Gerät ein Teil aus dem Gleichgewicht, leidet das ganze System.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rutschen, Sprungturm, Sauna – das neue Main Bad Bornheim sollte Frankfurts Schwimmtempel der Zukunft werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Moment nahe des Ziels:Polizei stoppt Messer-Angreifer bei Tour de France</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-polizei-stoppt-messer-angreifer-bei-vierter-etappe-686e02c5d8cd984ba166e0a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e02c5d8cd984ba166e0a7/42b0c6c46e94dab382c7dbe6b94fb8a0,cb99f545?w=320" alt="Schock-Moment nahe des Ziels:Polizei stoppt Messer-Angreifer bei Tour de France" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Messer-Schock bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tour de France</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Radrennen wurde am Rande der vierten Etappe ein Messer-Angreifer nahe dem Zieleinlauf von der Polizei mit Schüssen gestoppt. Das teilte die Staatsanwaltschaft in Rouen am Dienstagabend mit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Tour de France 2025 mit 21 Etappen und 51.550 Höhenmeter – BILD hat alle Infos für Sie.</p><p class="teaser__text">Tour de France: Jasper Philipsen schwer verletzt bei Sprint-Crash. Diagnose steht aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WLAN-Verstärker:Testsieger heute 31 Prozent günstiger zu haben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-verstaerker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67f67712250e870e4c82469c/05fc943bdbf972d68056f78b43475caf,f9fe76b0?w=320" alt="WLAN-Verstärker:Testsieger heute 31 Prozent günstiger zu haben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Schulden, Jobs, Steuern:Merz: „Wir entlasten um 10 Milliarden!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-bundestag-erste-grosse-redeschlacht-der-merz-regierung-686dfb39d1592e395c9d5060</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686dfb39d1592e395c9d5061/5fd29c74448e6da21b2f916eaaaa4d88,e5b2f13f?w=992" alt="XXL-Schulden, Jobs, Steuern:Merz: „Wir entlasten um 10 Milliarden!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Showdown des politischen Sommers! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An diesem Mittwoch steigt im Bundestag die Generaldebatte – der Höhepunkt der Haushaltsberatungen. Im Mittelpunkt: Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (69, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) und die erste große Bilanz seiner schwarz-roten Koalition nach nur neun Wochen an der Macht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Traditionell fliegen bei der Generaldebatte verbal die Fetzen: Regierung gegen Opposition, Schlagabtausch mit Ansage. Merz wird sich den Vorwürfen stellen – und selbst austeilen. Es dürfte hoch hergehen im Plenarsaal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Nach dem Redemarathon geht’s direkt weiter: Um 13 Uhr muss sich der Kanzler der Regierungsbefragung stellen – die Opposition dürfte kein Blatt vor den Mund nehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwer verletzt:13-Jähriger sticht im Streit auf Mann (42) ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/streit-in-patchwork-familie-eskaliert-teenager-sticht-zu-686e0b3125787c58d3c023ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e0b3125787c58d3c023af/beb5a9aee4b3b531b692fe85b7e99b36,857fe3bf?w=576" alt="Schwer verletzt:13-Jähriger sticht im Streit auf Mann (42) ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oer-Erkenschwick (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntagabend eskalierte ein familiärer Streit zwischen einem 42-Jährigen und einem 13-Jährigen im Kreis Recklinghausen. Der Teenager stach auf den Mann ein, bis dieser in Lebensgefahr schwebte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff innerhalb der Patchwork-Familie passierte in einer Wohnung am Berliner Platz in Oer-Erkenschwick (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach einem verbalen Streit soll der Junge zugestochen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Eine Polizeisprecherin erklärt in BILD: „Die beiden sind nicht blutsverwandt. Es handelt sich trotzdem um ein familiäres Umfeld. Man muss ja nicht immer verheiratet sein und zusammenleben.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während der Verletzte von Sanitätern versorgt wurde, versuchte die Polizei, den Tathergang zu ermitteln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der schwerste Angriff seit Kriegsbeginn:741 Geschosse! Russland zerbombt die Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/putin-bombardiert-ukraine-mit-741-geschossen-686e1094e2cff87644c81413</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e1094e2cff87644c81414/6327f9436fa4e1928e0a5a6faaa949bb,e9a4a45?w=576" alt="Der schwerste Angriff seit Kriegsbeginn:741 Geschosse! Russland zerbombt die Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland packt seine ganze Brutalität aus! In der Nacht zum Mittwoch ließ Diktator Wladimir Putin die Ukraine mit unfassbaren 741 Geschossen bombardieren, davon sechs Kinschal-Raketen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der heutige russische Angriff auf die Ukraine zielte vor allem auf den Westen des Landes, insbesondere auf Städte wie Lutsk (dorthin gingen die meisten Drohnen und Raketen), Lwiw, Chmelnitzkiy, Ternopil und Kiew. Er ist der schwerste und größte seit Beginn des russischen Angriffskriegs am 24. Februar 2022.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Besonders übel: In den letzten Wochen intensivierte der Kreml-Despot die nächtlichen Angriffe auf die Ukraine, sodass es seit Ende Mai schon der dritte schwerste Angriff seit Kriegsbeginn ist. Jedes Mal lässt Putin noch mehr iranische Shahed-Drohnen und balistische Raketen regnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom 25. Mai an griff er das Land drei Tage hintereinander mit circa 1000 Drohnen an, vom 3. auf den 4. Juli waren es 550 Drohnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Irgendwelche Experten …“:Neuer hat Recht mit seiner  Donnarumma-Kritik!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/irgendwelche-experten-neuer-hat-recht-mit-seiner-donnarumma-kritik-686c1f755b62697817f1a784</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c1f755b62697817f1a784/bfd98dc9d71a1a4256458dcd322ef537-miniSquare,5d60991f?w=320" alt="„Irgendwelche Experten …“:Neuer hat Recht mit seiner  Donnarumma-Kritik!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manuel Neuer hat laut des Bayern-Insiders Recht mit seiner Kritik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittelstands-Sommerfest:Plötzlich greift Kanzler Merz zur Kuchenzange</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-feiert-sommerfest-rambo-zambo-vor-rede-im-bundestag-686e09be25787c58d3c023a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e09be25787c58d3c023a0/a168236d66f518e268f6397bfaf6bcf7,3261dabc?w=320" alt="Mittelstands-Sommerfest:Plötzlich greift Kanzler Merz zur Kuchenzange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Plötzlich greift der Bundeskanzler zum Tortenmesser und wenig später zur großen Kuchenzange. Friedrich Merz (69, CDU) feiert mit Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) und Abgeordneten von CDU/CSU im Bundestag am Abend vor der Generaldebatte im Bundestag beim Mittelstands-Sommerfest.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz fordert CDU-Politiker auf, keine Forderungen über BILD zu stellen.</p><p class="teaser__text">Stromsteuer-Streit: Merz kontert Kritik von Wüst. CDU intern gespalten und angespannt.</p><p><!--[--><!--[-->Mit den Worten „jetzt darf auch mal Rambo Zambo sein“ hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Wahlsieg der Union im Februar gefeiert. Die Monate seither waren für ihn und seine Partei allerdings mehr mit harter Arbeit gefüllt. Am Dienstagabend stieg die traditionell letzte Politiker-Party im parlamentarischen Jahr. Die genoss Merz, bevor er am Mittwoch zur Rede im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> antrat. Dabei bekam Merz ein Tortenstück von seinem heimatlichen Sauerland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>