<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei entfernt Hass-Plakate in Hamburg – Aktivisten sprechen von Sachbeschädigung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-hass-plakate-in-hamburg-polizei-und-feuerwehr-ruecken-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250605plakate-abgehaengt0366.jpg?resize=300%2C300&crop=637px%2C0px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="Polizei entfernt Hass-Plakate in Hamburg – Aktivisten sprechen von Sachbeschädigung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin übersprüht ein aufgeklebtes Hass-Plakat mit schwarzer Farbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Harburg sind erneut Hassplakate und Banner aufgetaucht, die sich gegen die Polizei und Hamburgs Innensenator Andy Grote richten. Am Donnerstagmorgen entfernte die Polizei die Plakate – mit Unterstützung der Feuerwehr.</strong></p><p>Aufgrund anhaltender Gewalt, Drogenhandel und illegalem Glücksspiel im Phoenix-Viertel <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gluecksspiel-und-drogenhandel-razzia-in-hamburger-problemviertel/">hatte die Polizei dort zuletzt ihre Präsenz deutlich erhöht</a>. Diese Maßnahmen stoßen offenbar auf Kritik – sowohl von Kriminellen als auch von Teilen der linken Szene. Dort wird den Behörden eine rassistisch motivierte Strategie unterstellt. Die Gruppe „Anarchers on Tour“ bekannte sich dazu, wiederholt Plakate mit polizeikritischen Inhalten aufgehängt zu haben.</p><p>Laut der Internetplattform „Indymedia“, die sich als dezentrales Netzwerk sozialer Bewegungen versteht, war auf einem dieser Plakate unter anderem zu lesen: „An dieser Stelle wollen wir uns revanchieren und erinnern gerne an glorreiche Einsätze in der Hafenstraße, den Schülerlotsenprozess […] und natürlich #Pimmelgate. Grüße gehen raus an Andy Grothe. Du bist bei ACAB mitgemeint.“ <em>(Anm. d. Red.: Im sogenannten Schülerlotsenprozess hatte ein Ladenbesitzer eine Anzeige erhalten, weil er einen Polizisten so bezeichnet hatte.)</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maskiert und bewaffnet: Mann überfällt Tankstelle – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tankstelle-mit-schusswaffe-ueberfallen-taeter-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/03/imago0143690802h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Maskiert und bewaffnet: Mann überfällt Tankstelle – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Shell-Tankstelle in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Dean Pictures</span></p><p><strong>Ein Unbekannter hat am Mittwochabend mit einer Schusswaffe eine Tankstelle in Eimsbüttel überfallen. Danach flüchtete er. Es ist nicht das erste Mal, dass Täter hier zuschlugen.</strong></p><p>Der Täter betrat um 21.45 Uhr eine Shell-Tankstelle am Doormannsweg. Er zückte eine Schusswaffe und zwang den Verkäufer, ihm Bargeld auszuhändigen, wie die Polizei mitteilte.</p><p>Danach flüchtete der Täter mit seiner Beute, einem geringen Bargeldbetrag. Die Polizei rückte an, um nach dem Flüchtigen zu suchen – vergeblich. Von ihm fehlt weiterhin jede Spur. Daher bitten die Beamten jetzt um Mithilfe aus der Bevölkerung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Löschversuch geht gründlich daneben: drei Verletzte bei Küchenbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/missglueckter-loeschversuch-kueche-in-flammen-drei-verletzte-in-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250604-id36930-4.jpg?resize=300%2C300&crop=101px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Löschversuch geht gründlich daneben: drei Verletzte bei Küchenbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rückte gegen 22.15 Uhr an, um das Feuer in einer Küche im ersten Stock zu löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Am Mittwochabend brach in einer Wohnung in Niendorf ein Feuer aus. Die Betroffenen wollten den Brand wohl selbst löschen – und machten dabei einen gravierenden Fehler.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 22.15 Uhr an die Friederich-Ebert-Straße gerufen, weil dort eine Küche brannte, so ein Sprecher. Drei Anwohner wurden von den Einsatzkräften gerettet und mit einer leichten Rauchvergiftung in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Laut Angaben eines Reporters vor Ort soll die Brandursache Fett gewesen sein, das sich beim Kochen entzündete. Dann sollen die Bewohner versucht haben, das Feuer mit einem Geschirrhandtuch zu löschen, und es breitete sich weiter aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freie und Balkonstadt Hamburg: Hier liegen wir ganz vorn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freie-und-balkonstadt-hamburg-hier-liegen-wir-ganz-vorn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515031560-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=529px%2C597px%2C1109px%2C1110px&webp=1" alt="Freie und Balkonstadt Hamburg: Hier liegen wir ganz vorn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gehört für viele – nicht nur für St.-Pauli-Fans – einfach zwingend dazu: ein Balkon.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer keinen hat, hätte gern einen – wer einen hat, will nicht mehr ohne sein: Die Rede ist vom Balkon. Wenn es nach Mietern und Käufern ginge, hätte einfach jede Wohnung ein kleines bisschen privates Draußen. Doch die Wirklichkeit sieht anders aus.</strong></p><p>Tatsächlich ist die Balkonquote nämlich alles andere als gleichmäßig verteilt. Sagt zumindest das Immobilienportal ImmoScout24, das seine Inserate durchforstet hat, um herauszubekommen, wie es die Deutschen mit dem Balkon halten.</p><p>Die Spanne dabei reicht von 95 Prozent in Emden bis Gera, wo nur etwas mehr als ein Drittel (38 Prozent) der Mietwohnungen einen Balkon haben. Unter den Großstädten liegt – vielleicht für einige etwas überraschend in Anbetracht des Rufs als Regenmetropole – Hamburg vorn: Hier und in München werben 86 Prozent aller Inserate mit einem Balkon.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Villa von Hamburger Künstlerin zu verkaufen – Denkmalverein sucht Retter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauhaus-villa-von-kuenstlerin-zu-verkaufen-denkmalverein-sucht-retter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/thumbnail-image0.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C200px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Villa von Hamburger Künstlerin zu verkaufen – Denkmalverein sucht Retter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Villa in Langenhorn steht zum Verkauf, nun sucht der Denkmalverein Hamburg Interessenten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Denkmalverein Hamburg</span></p><p><b>Ein Haus mit Geschichte: In einer Backstein-Villa in Langenhorn bekam Klaus Mann einst Zeichenunterricht von Bauhaus-Künstlerin Mari Teich. Entworfen wurde das denkmalwürdige Gebäude vom Chile-Haus-Architekten Fritz Höger. Nun steht es zum Verkauf – und die Zeit drängt. </b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Konzept: So will Hamburg mehr obdachlose Menschen von der Straße holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-konzept-so-will-hamburg-obdachlose-menschen-besser-von-der-strasse-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/459191827-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=212px%2C721px%2C1282px%2C1281px&webp=1" alt="Neues Konzept: So will Hamburg mehr obdachlose Menschen von der Straße holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 3800 Menschen leben in Hamburg auf der Straße. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Winfried Rothermel | Winfried Rothermel</span></p><p><strong>Seit 2018 hat sich die Zahl obdachloser Menschen in Hamburg fast verdoppelt. Rund 3800 Menschen lebten 2024 auf der Straße. Jetzt hat die Hamburger Sozialbehörde ein neues Konzept vorgestellt, um mehr Betroffene von der Straße zu holen.</strong></p><p>Am Mittwoch hat die Behörde das neue Konzept zur Straßensozialarbeit und zu ergänzenden Hilfen für obdachlose Menschen vorgestellt. Ziel ist es, Obdachlose wirksamer zu erreichen und ihnen einen schnelleren Zugang zum Hilfesystem zu ermöglichen. Durch eine bessere Vernetzung der Angebote sollen mehr Menschen von der Straße geholt werden.</p><p>Zentrale Maßnahmen sind eine personelle Stärkung der Straßensozialarbeit, eine sogenannte „aktivierende Ansprache“ Betroffener sowie neue koordinierende Stellen. Die beteiligten Träger und Behörden sollen enger zusammenarbeiten, um Hilfeprozesse besser zu steuern und zu dokumentieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin gefesselt und ausgeraubt: Täter im Ausland geschnappt – Prozess beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-seniorin-gefesselt-und-ausgeraubt-prozess-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/437071162.jpg?resize=300%2C300&crop=1342px%2C248px%2C4915px%2C4914px&webp=1" alt="Seniorin gefesselt und ausgeraubt: Täter im Ausland geschnappt – Prozess beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Strafjustizgebäude: Hier wird der Überfall verhandelt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Mehr als ein Jahr nach einem nächtlichen Überfall auf eine Seniorin in Hamburg-Blankenese beginnt vor dem Landgericht ein Prozess gegen einen der mutmaßlichen Täter. </strong></p><p>Der 29-Jährige soll am 29. Februar vergangenen Jahres gegen 3 Uhr morgens zusammen mit einem Komplizen in das Haus der 88-Jährigen eingedrungen sein und sie beraubt haben. Dem Angeklagten werde gemeinschaftlicher schwerer Raub und vorsätzliche Körperverletzung vorgeworfen, teilte die Staatsanwaltschaft Hamburg mit.</p><p>Die beiden mutmaßlichen Täter sollen die im Bett liegende Seniorin mit Elektrokabeln und einem Bademantelgürtel an Händen und Füßen gefesselt und das Einfamilienhaus nach Wertgegenständen durchsucht haben. Mit einer mutmaßlichen Beute in Höhe von 2500 Euro sollen die beiden Männer dann das Haus verlassen und die erkennbar an Arthrose leidende Frau gefesselt und hilflos zurückgelassen haben. Aus diesem Grund lautet ein weiterer Anklagepunkt auf Aussetzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie feierte den Hamas-Überfall auf Israel: Hamburgerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sie-feierte-den-hamas-ueberfall-auf-israel-hamburgerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/steindammumfragehamas.png?resize=300%2C300&crop=77px%2C0px%2C446px%2C446px&webp=1" alt="Sie feierte den Hamas-Überfall auf Israel: Hamburgerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 57-Jährige sagte dem NDR im Oktober 2023, sie freue sich über den Überfall der Hamas vom 7. Oktober 2023 – jetzt steht sie vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot NDR</span></p><p><strong>„Das ist gut, sehr gut sogar“</strong> <strong>– mit diesen Worten kommentierte eine Frau aus Hamburg öffentlich den Terrorangriff der Hamas auf Israel. Jetzt muss sie sich wegen Billigung von Straftaten vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Am Donnerstag steht eine 57-Jährige vor dem Amtsgericht Hamburg-St. Georg. Es geht bei dem Fall um Aussagen, die sie am 10. Oktober 2023 auf dem Steindamm gegenüber einem Kamerateam gemacht haben soll – nur drei Tage nach dem Massaker der Hamas in Israel, bei dem über 1000 Menschen getötet, verletzt, gefoltert oder verschleppt wurden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-frau-jubelt-ueber-hamas-terror-staatsschutz-ermittelt/">In einer Straßenumfrage, später ausgestrahlt im NDR</a>, soll die Frau gesagt haben: „Das ist gut, sehr gut sogar.“ Und weiter: „Ich freue mich, dass die so etwas geschafft haben.“ Schließlich: „Ich habe auch gefeiert, wir haben gefeiert zu Hause.“</p><p>Die Staatsanwaltschaft geht davon aus, dass die Angeklagte zumindest billigend in Kauf genommen hat, mit ihren Worten ein Klima der Gewalt und des Hasses gegen jüdische Menschen oder Einrichtungen in Deutschland zu fördern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>