<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgische Staatsoper: Das Milliardengrab in spe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgische-staatsoper-das-milliardengrab-in-spe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/staatsoper-qua1900-626-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C515px%2C1191px%2C1193px&webp=1" alt="Hamburgische Staatsoper: Das Milliardengrab in spe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Voß, technischer Direktor der Hamburgischen Staatsoper, an der Hydraulikanlage. Damit kann er die sechs Podien der Bühne bewegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Puccini und Tschaikowsky dirigierten hier eigene Werke, Enrico Caruso sang, und 1891 wurde kein Geringerer als der Komponist Gustav Mahler Erster Kapellmeister: Seit beinahe 200 Jahren schon wird an der Dammtorstraße Musikgeschichte geschrieben. Doch die Hamburgische Staatsoper ist arg in die Jahre gekommen. Horrorzahlen für die Kosten einer Sanierung des Gebäudes kursieren, man befürchtet bis zu einer Milliarde Euro. Kann das sein? Die MOPO schaute einmal hinter die Kulissen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absurder Ansturm auf Bären-Becher von „Starbucks“: Gibt es die bald auch in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kunden-rangeln-um-baeren-becher-von-starbucks-gibt-es-sie-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bildschirmfoto-2025-11-10-um-121316.png?resize=300%2C300&crop=389px%2C134px%2C336px%2C336px&webp=1" alt="Absurder Ansturm auf Bären-Becher von „Starbucks“: Gibt es die bald auch in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sorgt für erhitzte Gemüter: das limitierte Bären-Glas von „Starbucks“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram</span></p><p><strong>Es sind absurde Szenen, die die sozialen Medien in den USA fluten: Menschen drängen in die „Starbucks“-Filialen, um einen besonderen Becher zu ergattern, manche Fans drehen dabei völlig durch, es kommt sogar zu körperlichen Auseinandersetzungen. Das Objekt der Begierde: Der limitierte „Teddy Bear Cup“, ein gläserner Becher in Bären-Optik. Die MOPO hat nachgefragt: Kommt der „Bearista“ auch nach Hamburg? </strong></p><p>Um vier Uhr morgens warten Menschenmengen vor „Starbucks“-Filialen in den USA, stürmen in die Cafés, greifen sich die wenigen Bären-Becher. Es kommt teilweise auch zu Rangeleien. Das zeigen Videoausschnitte und Schilderungen, die auf Social Media kursieren. Die Café-Kette hatte vorher ihren neuen weihnachtlichen „Bearista“-Becher (590 ml, für Kaltgetränke geeignet) angepriesen – einen gläsernen Teddybären mit grüner Mütze als Deckel für stolze 30 Dollar (25 Euro). Innerhalb kürzester Zeit waren alle ausverkauft.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/reel/DQqPYWVjH0e/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Starbucks (@starbucks)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Angriff in IT-Büro: Azubi soll versucht haben, Kollegin zu töten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messer-angriff-in-it-buero-azubi-26-soll-versucht-haben-kollegin-zu-toeten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mann-mit-messer-michael-bihlmayer-pa-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Messer-Angriff in IT-Büro: Azubi soll versucht haben, Kollegin zu töten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mann mit Messer (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Ein junger Mann muss sich wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten. Der 26-Jährige soll in einem IT-Büro in Harburg seine Kollegin mit einem Messer attackiert und schwer verletzt haben.</strong></p><p>Zu dem brutalen Angriff kam es laut Hamburger Staatsanwaltschaft am 19. Juni dieses Jahres. Gegen 16 Uhr am Nachmittag bat der Mann demnach seine Kollegin um Hilfe und fragte sie, ob sie gemeinsam noch einmal die Arbeitsabläufe durchgehen könnten. Kaum hatte sie zugestimmt, soll er plötzlich ein Messer mit einer etwa zehn Zentimeter langen Klinge gezückt und ihr in den Hals gestochen haben.</p><p>Die Frau reagierte blitzschnell, packte das Messer an der Klinge und nahm es ihm ab. Dadurch konnte sie verhindern, dass die Wunde noch tiefer wurde. Im Gerangel stürzten beide zu Boden. Durch die Hilfeschreie der Frau wurden zwei Kollegen auf die Situation aufmerksam. Sie eilten ihr zu Hilfe, zogen den Angreifer von der auf dem Rücken liegenden Frau weg und ermöglichten ihr so die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>