<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Arbeitsmarkt in der Dauerkrise:Weiterhin mehr als 3 Millionen Arbeitslose!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitsmarkt-in-der-krise-weiterhin-ueber-3-millionen-arbeitslose-69a150047c787f6a1cef07c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a150047c787f6a1cef07c3/0243e8985d2dbf4231f0372d8556b9c1,5694663d?w=992" alt="Arbeitsmarkt in der Dauerkrise:Weiterhin mehr als 3 Millionen Arbeitslose!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg — <!--]--><!--[--><b>Der deutsche Arbeitsmarkt steckt weiter fest in der Krise! Von der sonst üblichen Frühjahrsbelebung ist bisher keine Spur: Im Februar ist die Zahl der Arbeitslosen im Vergleich zum Vormonat Januar nur um 15.000 gesunken, lag somit bei 3,07 Millionen. Die Arbeitslosenquote ging damit um magere 0,1 Prozentpunkte zurück, landete bei 6,5 Prozent. Im Februar 2026 erreichte die Arbeitslosigkeit damit das höchste Februar-Niveau seit zwölf Jahren. Zum Vergleich: Im Februar 2025 waren es ganze 81.000 Arbeitslose weniger als 2026.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das ist nicht alles: Bereits im Januar wurde mit 3,085 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeitslos/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19310388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitslosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> der höchste Januar-Wert seit 2014 erreicht. Statt einer spürbaren Trendwende nun lediglich der Mini-Rückgang. Die Chefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesagentur für Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BA), Andrea Nahles (55, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->), konstatiert bei der Pressekonferenz in Nürnberg: „Auch zum Ende der Winterpause kommt der Arbeitsmarkt nicht in Schwung. Die Arbeitslosigkeit verändert sich kaum und bleibt über 3 Millionen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland verzeichnet steigende Arbeitslosigkeit, während der Staat neue Jobs schafft.</p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise sorgt das Ende des Winters für neue Einstellungen, besonders am Bau oder in der Gastronomie. Nicht so in diesem Jahr. Die Unterbeschäftigung liegt bei 3,724 Millionen Menschen – kaum niedriger als vor einem Jahr. Gleichzeitig bleibt die Nachfrage nach Arbeitskräften verhalten: 638.000 Stellen sind gemeldet, nahezu unverändert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War er Opfer der Kreml-Honigfalle?:Bill Gates, seine russische Affäre und Putins Spionin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-gates-und-die-kreml-honigfalle-horchte-anna-chapman-den-microsoft-milliardaer-aus-699fff4e2ec70d30f18fdf77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fff4e2ec70d30f18fdf78/bc2e2051b90fe79711b95f6a8f9e4a55,3ea162d3?w=992" alt="War er Opfer der Kreml-Honigfalle?:Bill Gates, seine russische Affäre und Putins Spionin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Affären zu zwei russischen Frauen bringen Microsoft-Milliardär Bill Gates in Bedrängnis. Nicht nur ruinierte er mit den intimen Bekanntschaften seine Ehe zu Melinda Gates (Scheidung 2021). Sein Verhältnis zur Bridge-Spielerin Mila Antonova bringt ihn zudem in gefährliche Nähe zur Kreml-Spionin Anna Chapman (44).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Details zur Verbindung zwischen Gates, Antonova und Chapman – und wie das Honigfallen-Netz von Jeffrey Epstein (†2019) den Computer-Pionier in Schwierigkeiten brachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Hessen:Erzieher (34) soll Jungen (4) sexuell missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/in-kita-erzieher-soll-6-kinder-missbraucht-haben-festnahme-69a15e357c787f6a1cef08b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15e357c787f6a1cef08ba/07c8125e079db8ad319e599313c9fb8f,e47fc904?w=576" alt="Festnahme in Hessen:Erzieher (34) soll Jungen (4) sexuell missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Der Verdacht ist erschütternd: Ein Erzieher aus dem Vogelsbergkreis soll mehrere Jungen sexuell missbraucht haben – während seiner Arbeit in einer Kita. Der 34-Jährige wurde festgenommen. Die Ermittler werfen ihm vor, in sechs Fällen Kinder im Alter von etwa vier Jahren missbraucht und Bildaufnahmen davon gemacht zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ins Rollen kamen die Ermittlungen durch Recherchen auf Portalen im Darknet. Zunächst ermittelte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen des Besitzes von Kinderpornografie gegen den Mann. Doch bei einer Durchsuchung am Montag beschlagnahmten die Beamten mehrere Datenträger und stießen bei einer ersten Sichtung auf zahlreiche Fotos und Videos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Staatsanwaltschaft: „Nach derzeitigen Erkenntnissen hatte der Beschuldigte insgesamt sechs Jungen im Alter von etwa vier Jahren während seiner Berufsausübung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuell missbraucht<!--]--><!--]--></a><!--[--> und hierbei entsprechendes Bildmaterial angefertigt.“ Die Identität der Jungen ist bislang noch nicht abschließend geklärt. Der Mann arbeitete bis zu seiner Festnahme als Erzieher in der Kita in der 4500-Einwohner-Gemeinde Grebenhain, wo er die Kinder auch missbraucht haben soll. Die Ermittlungen sind noch nicht abgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem die umfangreiche Sichtung der beschlagnahmten Datenträger und die Zeugenbefragungen werden noch Zeit in Anspruch nehmen, teilte die Staatsanwaltschaft Gießen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit. Der Sprecher weiter: „Derzeit kann nicht ausgeschlossen werden, dass es zu weiteren Übergriffen gekommen ist.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baby-ueberraschung-bei-david-guetta-willkommen-auf-der-welt-skyler-69a12eb94b8f567f12fcbc9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a12eb94b8f567f12fcbc9b/f70e2b3b78ea3c0518449b26f86afde9,ebada540?w=576" alt="„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Schwangerschaft hielten sie geheim: DJ-Superstar David Guetta (58) ist erneut Vater geworden. Gemeinsam mit seiner langjährigen Partnerin Jessica Ledon (33) verkündete er die schöne Nachricht jetzt mit süßen Bildern auf Instagram. Dazu schrieben die beiden: „Willkommen auf der Welt, Skyler. Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skyler ist das zweite gemeinsame Kind von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-guetta/filme-news-fotos-videos-19834488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Guetta <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Ledon. Der erste Sohn des Paares, Cyan, kam 2024 zur Welt. Aus der Beziehung mit Ex-Frau Cathy (58) stammen Guettas Sohn Tim Elvis (22) und Tochter Angie (18).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise halten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/robin-schulz-david-guetta-co-das-verdienen-star-djs-mit-nur-einem-auftritt-76231872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Star-DJ<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Freundin ihr Privatleben aus der Öffentlichkeit heraus. Umso besonderer sind die Bilder, die sie jetzt teilen: liebevolle Momente kurz nach der Geburt, ein Babybauch-Shooting und eine fröhliche Baby-Party. Die Aufnahmen zeigen: Der weltberühmte DJ ist ein Mann, der seine Familie über alles stellt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David Guetta und Jessica Ledon Silvester. Vor zwei Monaten feierte das Model noch mit Babybauch ins neue Jahr, inzwischen ist sie Zweifach-Mama<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder Dritte fällt durch:Ist der Polizei-Deutschtest wirklich so schwer?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jeder-dritte-faellt-durch-ist-der-polizei-deutschtest-so-schwer-69a01524e9fb101245531c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a01524e9fb101245531c89/14f2eb8bc60b3f7e8900363c5c0b1679,7b1fc586?w=656" alt="Jeder Dritte fällt durch:Ist der Polizei-Deutschtest wirklich so schwer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Übungsdiktat für den Deutschtest der Berliner Polizei ist gerade mal 204 Wörter lang. Selbst wer dabei sieben Fehler macht, hat noch bestanden. Und doch fallen tausende Polizeibewerber durch. In den Jahren 2024 und 2025 schafften 39,3 Prozent den Deutschtest nicht, mehr als jeder Dritte scheiterte. Aber ist der wirklich so schwer? BILD hat sich die Prüfungsfragen angesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Deutschaufgaben die Bewerber lösen müssen, woran die meisten scheitern – und was das für den Polizei-Nachwuchs bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tefal-all-in-one-dampfbuegelloesung-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15efc4b8f567f12fcbfce/63f23a2e34a11c127553131d9d001fb0,8494a9f9?w=320" alt="All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit rechnete er nicht:Kompany verkündet überraschende Neuer-News</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bild-tickert-den-auftritt-live-jetzt-spricht-vincent-kompany-vorm-bundesliga-kracher-69a154a27c787f6a1cef0810</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a154a27c787f6a1cef0810/5ab6d6674130a4965065581da5e3e53d,e9967f99?w=320" alt="Damit rechnete er nicht:Kompany verkündet überraschende Neuer-News" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bundesliga-Kracher steht vor der Tür! Am Samstag (18.30 Uhr, Sky und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11200568/borussia-dortmund_bayern-muenchen/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im Live-Ticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei BILD) empfängt Dortmund die Bayern zum Klassiker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Sieg im Meisterschafts-Gipfel würde Spitzenreiter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Vorsprung auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 8 auf 11 Punkte ausbauen. Die Schale wäre den Münchnern dann aller Voraussicht nach nicht mehr zu nehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Pressekonferenz vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kracher verkündete Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) überraschende News zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/manuel-neuer/manuel-neuer-alle-infos-76678984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuel Neuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (39): „Manu sieht gut aus. Wir haben gedacht, dass er vielleicht länger ausfällt. Er macht es gut im Moment, trainiert heute vielleicht sogar mit.“ Überraschend ist, dass Neuer beim Abschlusstraining dabei sein könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Neuer aber tatsächlich gegen den BVB im Bayern-Tor stehen wird, ist fraglich. Kompany weiter: „Dann müssen wir nochmal sprechen. Für mich ist alles positiv. Vielleicht reicht es für morgen eher nicht.  Trotzdem möchte ich das nochmal mit Manu besprechen. Wenn nicht, wird Jonas Urbig spielen. Er hat ihn immer gut vertreten. Und dann freuen wir uns, wenn Manu ganz bald wieder ganz normal trainieren kann. Aber es läuft positiv für ihn.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin macht Schluss mit Mercedes-Star:Nächstes Formel-1-Traumpaar getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-influencerin-macht-schluss-mit-mercedes-star-naechstes-traumpaar-getrennt-69a13b31d7d06da94a11bb88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a13b31d7d06da94a11bb89/8e37a0d9e810c14633275b350d7760a5,32e3ff86?w=992" alt="Influencerin macht Schluss mit Mercedes-Star:Nächstes Formel-1-Traumpaar getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun hat es den nächsten Formel-1-Star erwischt. Erst vor Kurzem ist die wilde On-Off-Liebe von Weltmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-liebes-aus-bei-weltmeister-lando-norris-und-margarida-corceiro-69975b76f9269d94305a50fa" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lando Norris</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (26/McLaren) und Margarida Corceiro (23) in die Brüche gegangen. Jetzt ist das nächste Formel-1-Traumpaar getrennt. Denn Mercedes-Pilot Kimi Antonelli (19) muss kurz vor dem Start der neuen Saison die Trennung von Influencerin Eliska Babickova verkraften. Das hat die Tschechin selbst auf Instagram (168.000 Follower) bekannt gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort enthüllte sie, dass sie die den Schlussstrich gezogen hat. Babickova erklärt in den sozialen Medien: „Ich war diejenige, die die Beziehung beendet hat, weil ich das Gefühl hatte, dass wir in unserem Privatleben und in dem, was wir für unsere Zukunft wollten, nicht mehr auf einer Linie waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden haben wohl im Februar versucht, die gemeinsame Situation zu klären. Am Ende hat es nicht gereicht, um die Beziehung fortzuführen. Zu stark haben sich die Wertvorstellungen gegen Ende auseinanderentwickelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach stellt Babickova noch klar: „Ich habe so viele Spekulationen und falsche Erzählungen und Nachrichten gesehen. Es waren keine anderen Männer und keine anderen Frauen beteiligt. Es gab kein Fremdgehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-nach-mord-taxifahrerin-erstochen-und-aus-auto-geworfen-69a07b127c787f6a1cef00e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a07b127c787f6a1cef00e8/d3fa08cf42a4c16a7893037062ad4dda,f442565c?w=576" alt="Sie ist Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Šumperk (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Er stieg als Fahrgast in ihr Auto – und als Mörder wieder aus! Ein 38-jähriger Mann hat einer Taxifahrerin (44) vom Rücksitz aus die Kehle durchgeschnitten, sie aus dem Wagen geworfen und schließlich versucht, mit diesem weitere Menschen zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das entsetzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schockiert derzeit unser Nachbarland Tschechien. Laut Polizei wollte der Täter, der nach einem Unfall bei einer Verfolgungsjagd gefasst werden konnte, offenbar nur an das Taxi der Frau gelangen. Dafür nahm er der dreifachen Mutter das Leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der fremde Mann stieg vergangenen Dienstagmorgen an einer Tankstelle in Šumperk nahe der polnischen Grenze in den liebevoll geschmückten, schwarzen Škoda von Jaroslava M. Er ließ sich zu einem nur wenige Kilometer entfernten, kleinen Teich fahren. Eine tödliche Falle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jaroslava M. (44) lächelt am Steuer ihres Taxis. Ein Fahrgast griff sie darin mit einem Messer an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fiel drei Stockwerke in die Tiefe ++ Schwere Verletzungen:Golf-Profi stürzt in Aufzugschacht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/golf-andrea-pavan-stuerzt-in-aufzugschacht-schwere-verletzungen-69a15d634b8f567f12fcbfa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15d634b8f567f12fcbfa2/54689289c801f089e4af1d73c82fdeb7,23e596e1?w=576" alt="Er fiel drei Stockwerke in die Tiefe ++ Schwere Verletzungen:Golf-Profi stürzt in Aufzugschacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der italienische Golfer Andrea Pavan hat sich bei einem Sturz in einen Aufzugschacht schwer verletzt. Demnach haben sich die Türen geöffnet, Pavan habe aber nicht bemerkt, dass die Aufzugskabine gar nicht da war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Fernsehsender Golf Channel zitierte Personen aus Pavans Umfeld und berichtete, dass er Verletzungen an Rücken und Schulter erlitten habe und am Mittwochabend in Südafrika operiert worden sei. Er habe unter anderem mehrere Wirbelbrüche erlitten. In Südafrika wollte der 36-Jährige eigentlich bei den South African Open antreten, die am Donnerstag begannen. Pavan zog seine Teilnahme zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Italiener wurde eine Spendenaktion gestartet, um die „unerwartete und erhebliche finanzielle Belastung“ der Behandlung in Südafrika aufzufangen, wie es in der Beschreibung hieß. Dort wurden auch weitere Details zu Pavans Unfall bekannt gegeben: „Andrea stürzte in seiner Unterkunft drei Stockwerke tief in einen offenen Aufzugsschacht, als sich die Aufzugstüren öffneten, ohne dass eine Kabine vorhanden war.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die behandelnden Ärzte würden davon ausgehen, „dass er noch viele Wochen in Südafrika bleiben muss, bevor er für die Rückreise in die USA untersucht werden kann. Andreas Frau Audra ist auf dem Weg zu ihm, und auch seine Schwester reist aus dem Ausland an“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei krasse Fälle in Berlin:Kehrmaschinen lassen Bürgersteige einbrechen</title>
    <link>https://www.bild.de/berlin/innerhalb-drei-tagen-wegen-kehrmaschinen-zwei-buergersteige-eingebrochen-69a160d1d7d06da94a11bdfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a160d1d7d06da94a11bdfb/d1e4436c8f74badc8c0fe13105b423c1,da1a9084?w=656" alt="Zwei krasse Fälle in Berlin:Kehrmaschinen lassen Bürgersteige einbrechen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vizepräsident Vance deutlich:„Keine Chance“ auf langen US-Krieg in Nahost</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-deutlich-keine-chance-auf-langen-krieg-der-usa-in-nahost-69a140784b8f567f12fcbd9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a140784b8f567f12fcbd9a/03697f676c28800f65c4b24c39846ac8,885ec957?w=320" alt="Vizepräsident Vance deutlich:„Keine Chance“ auf langen US-Krieg in Nahost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Vizepräsident JD Vance (41) schließt einen jahrelangen Krieg mit dem Iran kategorisch aus. Im Gespräch mit der „Washington Post“ sagte der Marine-Veteran am Donnerstag: Sollte Präsident Donald Trump (79) militärische Schläge gegen Teheran anordnen, gebe es „keine Chance“, dass die USA in einen zermürbenden Konflikt ohne Ende verwickelt würden. Vance räumte aber ein, er wisse nicht, wie sich Trump in der Iran-Frage entscheiden werde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Optionen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehören laut Vance militärische Schläge, „um sicherzustellen, dass der Iran keine Atomwaffe bekommt“, oder eine diplomatische Lösung. Einige US-Beamte rechnen mit umfassenderen Angriffen als bei der Bombardierung von Nuklearanlagen im Juni 2025.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vance wies im Interview mit der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.washingtonpost.com/politics/2026/02/26/vance-no-chance-us-will-be-drawn-out-war-middle-east/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Washington Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ auch auf die Iran-Operation im vergangenen Jahr und die Festnahme des venezolanischen Präsidenten Nicolás Maduro (63) im Januar hin. Beides seien „sehr klar definierte“ Einsätze gewesen. Er sehe sich weiterhin als „Skeptiker gegenüber ausländischen Militäreinsätzen“ – eine Beschreibung, die seiner Ansicht nach auch auf Trump zutreffe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump zögert beim Iran-Konflikt. Sorge vor unkontrollierbarem Gegenschlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermeintliche Sprengung:Rabiate Einbrecher lösen ABC-Alarm aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-polizei-loest-nach-vermeintlicher-explosion-abc-alarm-aus-69a137327c787f6a1cef069a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a137327c787f6a1cef069a/d7507fa8e24e9850b25af2140aeba7fd,c02267c2?w=320" alt="Vermeintliche Sprengung:Rabiate Einbrecher lösen ABC-Alarm aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birkenhügel (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Riesenaufregung nach einem vermeintlichen Riesenrumms! Rabiate Einbrecher verwüsteten ein Einfamilienhaus im Saale-Orla-Kreis. Die Zerstörungen waren so vehement, dass die Einsatzkräfte zunächst davon ausgingen, dass im Haus ein Tresor gesprengt worden war. Die Polizei löste daraufhin ABC-Alarm aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei in Saalfeld erst am Freitag bestätigte, hatte es bereits am Donnerstagnachmittag einen Einbruch in ein Haus an der Friedensstraße in Birkenhügel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegeben. Nach Angaben der Rettungskräfte hatten die Einbrecher im Haus offenbar einen dort installierten Tresor aufgesprengt. Polizeisprecherin Stefanie Kurrat sagte zu BILD: „Die Spurenlage ließ diesen Rückschluss zunächst auch durchaus zu.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr betritt unter ABC-Schutz den Tatort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Die Täter hatten so massiv gewütet, dass die Zerstörung nicht mit bloßer Muskelkraft erklärbar schien. Kurrat: „Deshalb kam unter anderem auch der Dekontaminationszug der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Einsatz.“ Während die Kameraden in Schutzanzüge schlüpften, machte die Polizei den kleinen Ort (360 Einwohner) dicht. Straßen wurden abgeriegelt, Durchfahrten gesperrt, Anwohner aufgefordert, in den Häusern zu bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>