<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freilassung-der-geiseln-rueckt-naeher-die-historischen-stunden-im-nahen-osten-68ebd300ff70575ab37a1857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd300ff70575ab37a1858/24e817e3bed0e0a6a6bd7783fa51cc4a,de7041f1?w=992" alt="Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt. Hamas und Israel haben den Gaza-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieben. In einem ersten Schritt hat sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen. Jetzt sollen alle Geiseln frei kommen! BILD zeigt die Livebilder aus Israel und Gaza und ist mit Reportern vor Ort<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt sollen die Hamas-Geiseln endlich nach Hause kommen:Auf diesen Moment wartet die ganze Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-sollen-die-hamas-geiseln-endlich-nach-hause-kommen-auf-diesen-moment-wartet-die-ganze-welt-68ebad5c0bda2290ccea8b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebad5c0bda2290ccea8b88/c1cc743e898472a583896064be311a01,72bad49a?w=992" alt="Jetzt sollen die Hamas-Geiseln endlich nach Hause kommen:Auf diesen Moment wartet die ganze Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Washington – <!--]--><!--[--><b>Auf diesen Moment hat die ganze Welt gewartet: Die israelischen Geiseln, die den Terror der Hamas überlebt haben, sollen am Montagmorgen frei kommen, der Krieg und das Leid in Gaza damit endlich enden. Die Welt erlebt ein diplomatisches Kunststück, das nur die wenigsten für möglich gehalten haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Blessed are the peacemakers“ (dt. Selig sind, die Frieden stiften): Mit diesem Bibelvers (Matthäus 5,9) und nicht wenig Pathos verkündete US-Präsident Donald Trump (79) den spektakulären Friedens-Deal mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Man fragte sich unweigerlich: Meint er sich wirklich selbst? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicherlich auch – aber immer klarer wird, wem die Ehre vor allem zuteilwerden sollte: Den drei Personen, die den Deal selbst ausgehandelt haben!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Friedensplan für Nahost:Warum werden Tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/der-friedensplan-fuer-nahost-warum-werden-tausende-straftaeter-gegen-eine-handvoll-geiseln-getauscht-68ea2652063234a2ba857e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2652063234a2ba857e58/cb80abe6d3f0b16780c709131d37573c,f435a33f?w=576" alt="Der Friedensplan für Nahost:Warum werden Tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Zwei Jahre Krieg sind zu Ende! Am Montagmorgen sollen die letzten 20 israelischen Geiseln freikommen, die noch immer von den Hamas-Terroristen gefangen gehalten werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug muss Israel fast 2000 Terroristen und Palästinenser freilassen. So sieht es der Friedensplan vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen zweistufigen Plan. Erste Phase: Israels Armee zieht sich in Gaza hinter eine vereinbarte Linie zurück, Hilfslieferungen werden umgehend in das Gebiet gelassen. Das geschah bereits am Freitag. Binnen 72 Stunden (enden Montag, 11 Uhr deutscher Zeit) sollen die 20 lebenden israelischen Geiseln freigelassen werden. Im Gegenzug entlässt Israel 250 Terroristen und 1700 weitere palästinensische Gefangene, die nach dem 7. Oktober inhaftiert wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort tut weh, aber die Erfahrung lehrt: In Konflikten zwischen Parteien mit sehr unterschiedlichen Kräfteverhältnissen ist ein Gefangenentausch oft der einzige Hebel, um Geiseln freizubekommen. Beispiel: Für die Freilassung des verschleppten Soldaten Gilad Shalit musste Israel im Jahr 2011 mehr als 1000 palästinensische Gefangene freilassen – darunter der spätere Hamas-Chef und Planer des 7.Oktobers, Yahya Sinwar (†2024).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident erklärt Gaza-Konflikt für beendet:Trump: „Der Krieg ist vorbei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/us-praesident-erklaert-gaza-konflikt-fuer-beendet-trump-der-krieg-ist-vorbei-68ec5f8b0bda2290ccea90ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec5f8b0bda2290ccea90af/813b9947016e577d478702aea4ff8d4b,25829a3c?w=576" alt="US-Präsident erklärt Gaza-Konflikt für beendet:Trump: „Der Krieg ist vorbei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat an Bord seiner Regierungsmaschine Air Force One erklärt, dass der Krieg beendet sei: „Der Krieg ist vorbei. Der Krieg ist vorbei. Okay?“, sagte Trump Reportern auf dem Weg nach Israel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> reiste nach eigenen Angaben an, um die Freilassung israelischer Geiseln zu feiern – Teil eines von ihm vermittelten Waffenstillstands- und Geiselaustausch-Abkommens zwischen Israel und der Terrororganisation Hamas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, es wird halten,“ sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Blick auf den Waffenstillstand, der wenige Tage nach dem zweiten Jahrestag des Hamas-Massakers vom 7. Oktober 2023 in Kraft getreten war. „Ich glaube, die Menschen sind es leid. Es geht seit Jahrhunderten so.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach eigenen Angaben habe der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>US-Präsident</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> „Garantien“ sowohl von Israel als auch von der Hamas und weiteren regionalen Akteuren erhalten – für die erste Phase des Abkommens sowie für die noch ausstehenden Verhandlungen über die nächsten Schritte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist eine Kovac-Entdeckung:BVB hat Chelsea-Star auf dem Zettel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-hat-chelsea-star-auf-dem-zettel-niko-kovac-hat-ihn-entdeckt-68eb50b80bda2290ccea86ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb50b80bda2290ccea86ad/cde0f9dee852301f17e63b73d5d3d6e6,d7f4e57c?w=656" alt="Er ist eine Kovac-Entdeckung:BVB hat Chelsea-Star auf dem Zettel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Greift der BVB erneut bei Chelsea zu?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Sommer-Transfers von Chukuwuemeka und Anselmino steht nun ein weiterer Star des FC Chelsea im Fokus. Für den BVB die Chance, wieder ein Schnäppchen zu verpflichten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und Details zu möglichen nächsten BVB-Transfer – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutige Rettungsaktion:Junge von Hai gepackt! Freunde springen ins Wasser</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hai-packt-jungen-freunde-springen-ins-wasser-68ec51910bda2290ccea9064</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec51910bda2290ccea9064/688ae6569b36a5305390dfeb9970fec2/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Mutige Rettungsaktion:Junge von Hai gepackt! Freunde springen ins Wasser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisbane (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Diesen Moment wird eine Gruppe Jugendlicher nie vergessen. Ihrem Mut verdankt ihr Freund sein Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend kurz nach 18 Uhr sind die Freunde zum Angeln auf Thursday Island in Queensland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/australien/thema-australien-alle-infos-80032984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australien<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Als ein 14-Jähriger aus der Gruppe ins Wasser steigt, wird der Junge plötzlich von einem Hai angegriffen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Freunde zögern nicht eine Sekunde:</b><!--]--><!--[--> Trotz des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/Haie-alle-infos-yu9DpXaaBKLDW9w2E4fp"><!-- --><!--[--><!--[-->Hais<!--]--><!--]--></a><!--[--> springen sie sofort ins Wasser, ihrem Freund zur Hilfe. Es gelingt ihnen, den blutenden Jungen an Land zu ziehen. Er hat lebensgefährliche Bissverletzungen am Bauch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind schnell vor Ort. Mit einem Hubschrauber wird der Jugendliche in eine Klinik geflogen, wo er notoperiert wurde. Dort kämpfen Ärzte um sein Leben. Sein Zustand sei stabil, aber noch kritisch, heißt es bei australischen Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Davor Stress, Beef und Tränen:Erster Exit bei „Promi Big Brother“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/erster-rauswurf-bei-promi-big-brother-davor-stress-beef-und-traenen-68ec2b5bff70575ab37a1b6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec2b5bff70575ab37a1b6c/42fbe3cd5c4f062911899f634ed265dd,21e7afc7?w=320" alt="Davor Stress, Beef und Tränen:Erster Exit bei „Promi Big Brother“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der erste Promi fliegt von der Baustelle! Am Sonntagabend musste ein „Promi Big Brother“-Bewohner das Werkzeug fallen lassen und seine Mitbewohner im Rohbau zurücklassen. Bis dahin gab es aber wieder einmal Stress, Diskussionen und auch ein paar bittere Tränen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Désirée Nick (69) von einer „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/onlyfans-model-packt-aus-die-abzocke-hinter-den-sex-chats-68bff4736234bf3bcff95d50"><!-- --><!--[--><!--[-->OnlyFans<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Karriere träumt, arbeiten die Bewohner in der Musterwohnung an einer „Foto-Crime-Story“. Jimi Blue Ochsenknecht (33) grinst: „Ob der Täter damit durchkommt, ist die Frage, schließlich sind ja überall Kameras.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die nehmen auch die Tränen von Erik alias „Satansbratan“ (26) auf. Der weint plötzlich bitterlich und zeigt sich vom Promi-Knast geläutert. Während er von seiner Mama schwärmt, kündigt er an: „Ich werde vieles ändern, wenn ich rauskomme.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber wer kommt denn nun raus? <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/harald-gloeoeckler/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-21584532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harald Glööckler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (60) wurde am Samstagabend nominiert und ist deswegen sichtlich angefressen. Désirée teilt er mit: „Bisher hatten sie Harald. Aber es kann jetzt auch Herr Glööckler einziehen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Film-Ikone Julia Roberts:„Wir sollten einander mehr denn je umarmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/julia-roberts-im-gespraech-mit-bild-wir-sollten-einander-mehr-denn-je-umarmen-68ea7b91dffade0339b623b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea7b91dffade0339b623b7/0f63133264e9eb8a45af954be8985350,61c9b096?w=992" alt="BILD trifft Film-Ikone Julia Roberts:„Wir sollten einander mehr denn je umarmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Ob ihre roten Haare wohl wirklich so leuchten? Ihr Lachen so ansteckend ist? Und – flirtet sie in Interviews vielleicht auch ein wenig so, wie sie es in ihrem Kult-Film „Notting Hill“ getan hat? Achtung, Spoiler: Ja, ja und oh ja!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine persönliche Verabredung mit Hollywood-Ikone <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-roberts/kinofilme-hollywood-star-videos-fotos-news-15804316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Roberts<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist zugegebenermaßen eine besondere Angelegenheit. Die Oscar-Preisträgerin lädt BILD zur Audienz in die 35. Etage des noblen Hotels „Mandarin Oriental“, unweit des New Yorker Central Parks. Einen Abend zuvor hat Roberts neuer Film, „After the Hunt“ (ab 16. Oktober im Kino), das diesjährige New York Filmfestival eröffnet – sehr zu ihrer Freude.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neuer Film: Julia Roberts und Andrew Garfield (42) in „After the Hunt“ (ab Donnerstag im Kino)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin nach New York gezogen, als ich 17 Jahre alt war. Ich bin jetzt 57. Heute Abend zählt zu den Top 3 New-York-Erfolgen meines Lebens“, sagt Roberts sichtlich gerührt und etwas schüchtern. Nummer 1, so viel verrät sie später in der „Late Show“ von Stephen Colbert (61), sei das gemeinsame Erklimmen der Freiheitsstatue mit ihrem Vater gewesen, als sie noch ein Kind war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-hausdurchsuchungen-katja-krasavice-geht-auf-polizei-los-68ebc82412550ac1e6956b3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebc82412550ac1e6956b3f/8beb82c53c54ec767ca59a9294fe5911,9d35cbd4?w=576" alt="Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Eine WhatsApp-Sprachnachricht, die Katja Krasavice („Boss Bitch“) ins Visier der Ermittler brachte, führte am Donnerstag zu mehreren Hausdurchsuchungen. Doch die Musikerin selbst schwieg – bis jetzt. In einem am Sonntagabend veröffentlichten Video wirft Krasavice der Polizei überzogenes Handeln vor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Keiner versteht diesen Auftritt. Dass da wegen einer Sprachnachricht Steuergelder dafür draufgehen, dass das LKA früh um sechs eine Razzia macht – das ist einfach ein Armutszeugnis“, empört sich Krasavice auf TikTok. Bei den Leipziger Ermittlern vermutet sie gar Neid als Motivation: „Die Polizei Leipzig gönnt mir nichts. Die Stadt kommt nicht darauf klar, wie ich es geschafft habe.“ Was sie offenbar nicht weiß: Nicht die Leipziger, sondern die Berliner Polizei ermittelt in dem Fall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einem TikTok-Video ließ Katja Krasavice die Stimme eines angeblichen Polizisten erklingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bei all den Anti-Polizei-Tiraden auffällt: Katja Krasavice sagt in knapp zehn Minuten nicht ein einziges Mal, dass das, was man ihr vorwirft, nicht zutreffend ist!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind seit Freitag vermisst, bewegende Videobotschaft der Mutter:„Fabian, komm bitte nach Hause!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/vermisster-fabian-8-bewegende-video-botschaft-der-mutter-68ebec31a8e30f1a0fa2f11e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebec31a8e30f1a0fa2f11e/253759de0f3466316fe6de1684773378,e9bd0ab7?w=656" alt="Kind seit Freitag vermisst, bewegende Videobotschaft der Mutter:„Fabian, komm bitte nach Hause!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> Tränen, Hoffnung, Angst – seit Tagen fragt sich Dorina L. verzweifelt: Wo ist mein Kind? Der achtjährige Fabian aus Güstrow ist am Freitag verschwunden. Ein Albtraum für die Mutter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter Tränen wendet sich Dorina L. jetzt in einem Video an ihren: „Fabian, komm bitte nach Hause zu Mama! Mama möchte nur, dass du nach Hause kommst. Mama möchte dich wieder in den Arm nehmen und mit dir kuscheln. Bitte komm nach Hause, dir ist keiner böse. Komm einfach nach Hause ...“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 18 Sekunden muss die Mutter die Aufnahme abbrechen. Sie hat keine Kraft mehr, eine Freundin ist an ihrer Seite, spendet ihr Trost.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei verteilt in Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) Suchplakate<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Grill den Henssler“:Verona und Franjo packen über Eheleben aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/grill-den-henssler-verona-und-franjo-packen-ueber-eheleben-aus-68ebbcfcff70575ab37a1725</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebbcfcff70575ab37a1725/885653db8e18a386cc8b9328f1b78070,5396907e?w=320" alt="„Grill den Henssler“:Verona und Franjo packen über Eheleben aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Beim Paar-Special vom „Grill den Henssler“ brutzelten am Sonntagabend drei Promi-Pärchen gegen Gastgeber Steffen Henssler. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Hobbykoch geriet jedoch ganz besonders ins Schwitzen: Für Franjo Pooth, Ehemann von Verona Pooth, war es die erste TV-Show überhaupt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Laura Wontorra die Pärchen begrüßt, gibt Franjo zu, dass er bei seiner Zusage schon ein paar Gläser Wein intus hatte: „Und jetzt bin ich in diesem Desaster und stehe hier.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-was-sohn-rocco-mit-dem-dubai-umzug-zu-tun-hat-68b532c18c33b226bcaee96a"><!-- --><!--[--><!--[-->Verona<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärt: „Das ist das erste Mal, dass er überhaupt in einer TV-Show ist.“ Schüchtern ist Herr Pooth jedoch trotz Premiere überhaupt nicht, liefert den ersten Henssler-Diss und hat damit die Lacher auf seiner Seite: „Als ich gehört hatte, dass ich gegen Tim Mälzer ... Ah nee ... Das ist ja eine andere Liga.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steckte Franjos Diss gut weg: Star-Koch Steffen Henssler (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fehlt seit 211 Tagen:Emotionales Update von Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-alphonso-davies-gibt-emotionales-verletzungs-update-68eb8a7974c7beddb54e5cba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8a7974c7beddb54e5cba/356b4d8734addf7aa2a41a4156d7022e,3ecc1cf5?w=320" alt="Er fehlt seit 211 Tagen:Emotionales Update von Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während sich die Teamkollegen zum Startrekord von 25 Toren in nur sechs Bundesliga-Spielen ballern, muss Top-Sprinter Alphonso Davies (24) beim FC Bayern weiterhin zuschauen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 211 Tagen absolvierte der Kanada-Star sein letztes Pflichtspiel für die Münchner (1:1 bei Union Berlin am 26. Spieltag der Vorsaison), dann riss er sich im Spiel um Platz Drei der CONCACAF Nations League das Kreuzband.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt gibt Davies selbst ein Update zu seinem Genesungszustand!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alphonso Davies riss sich am 23. März im Nations-League-Spiel gegen die USA (2:1) das Kreuzband <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 04:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>