<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694617c2f6fc544dba9ae63d/a0584a4ab53de5599e9fef3b88d3af65,dae67ecc?w=992" alt="Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) steht der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) stark unter Druck. Clinton weist jedoch jede Schuld von sich und sieht sich als Sündenbock – angeblich, um von möglichen Verbindungen Donald Trumps (79) zu Epstein abzulenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ein Foto sorgt für Aufsehen. Der Demokrat, dessen zweite Amtszeit vom Mega-Sexskandal „Monicagate“ Ende der 1990er Jahre überschattet wurde, ist darin in einem Jacuzzi zu sehen. Die Hände verschränkt, der Kopf am Beckenrand, der Gesichtsausdruck zufrieden. Ob er eine Badehose trägt, ist unklar. Im brodelnden Wasser ist zudem eine Frau zu erkennen: Ihr Gesicht wurde geschwärzt, zum Schutz ihrer Identität.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, postete das am Freitag veröffentlichte Foto von Clinton aus den Epstein-Dokumenten auf X und versah es mit einem brisanten Kommentar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, heizte die Debatte an. Auf X schrieb er: „Geschätzter demokratischer Präsident. Die schwarze Markierung wurde hinzugefügt, um ein Opfer zu schützen.“ Damit deutete er an, die geschwärzte Person sei ein mutmaßliches Epstein-Opfer, wie CNN interpretierte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-brisante-details-bleiben-verborgen-6946122cba368aa01269e9b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946122cba368aa01269e9b9/64011f52477543bd3c973d1910589a67,2fd43b73?w=576" alt="Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Auffälligste an den neuen Epstein-Akten ist Stand Samstagmorgen vor allem das, was nicht veröffentlicht wurde. Finanzunterlagen fehlen. Interne Memos der Staatsanwälte, die gegen den mutmaßlichen Sexhandelsring von Jeffrey Epstein ermittelt hatten, fehlen. Auch wichtiges Material aus den Durchsuchungen seiner palastartigen Anwesen taucht in den Papieren nicht prominent auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterlagen, die erklären könnten, wie Epstein zu seinem riesigen Vermögen kam? Ebenfalls Fehlanzeige.  Die am Freitag veröffentlichten Akten werden derzeit von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/12/19/epstein-files-justice-department-missing-00701512" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->POLITICO<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer) analysiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein mit einem Kuchen in Form von weiblichen Brüsten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails von Bundesstaatsanwälten aus dem Jahr 2019 fehlen ebenfalls. In ihnen wurde entschieden, wen sie anklagen wollten – und wen nicht. Auch dazu: Fehlanzeige. Und wer hoffte, Informationen zur Rolle von Maurene Comey zu finden – der früheren Bundesstaatsanwältin, die die Ermittlungen gegen Epstein und Ghislaine Maxwell mitgeleitet hatte und im Juli ohne Erklärung abgezogen wurde –, fand auch dazu nichts.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einschätzung von Global Reporter Tim Röhn:„Mich überrascht, dass Trump sich bedeckt hält“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/teilveroeffentlichung-der-epstein-dokumente-clinton-im-focus-694651b6f6fc544dba9ae872</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694651b6f6fc544dba9ae873/636a79f277f8ee4df2c8e5709f40480a,94f1aa75?w=576" alt="Einschätzung von Global Reporter Tim Röhn:„Mich überrascht, dass Trump sich bedeckt hält“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das US-Justizministerium veröffentlicht nur einen Teil der brisanten Dokumente – der politische Streit beginnt.
Tim Röhn, Global Reporter Axel Springer SE, berichtet aus den USA.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-fordert-upamecano-wirklich-69454a076376e847b7db51f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454a076376e847b7db51f2/2ccb802c68e878ffd066bc2613f57626,bd0097c4?w=992" alt="Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dayot Upamecano (27) und der FC Bayern pokern seit Monaten um eine Vertragsverlängerung des im Sommer 2026 auslaufenden Vertrags– dabei hakt es an einer Stelle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß, was der Franzose fordert – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sebastian-kehl-verkuendet-strafe-fuer-karim-adeyemi-694593d55a5eb93472965100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694593d55a5eb93472965101/c42530b7dedf241d9ca16ef7aba83f5a,56611f6b?w=576" alt="Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit mächtig Zoff ins Weihnachtsfest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund gewinnt 2:0 gegen Gladbach – am Tag des 116-jährigen Klub-Bestehens. 18 „Ur-Borussen“ gründeten den BVB am 19. Dezember 1909 im Dortmunder Wirtshaus „Zum Wildschütz“, 200 Meter vom Borsigplatz entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während es Geschenke von Niklas Süle und Julian Brandt gibt, beschert Karim Adeyemi dagegen einen Aufreger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist passiert? </b><!--]--><!--[-->Der Flügelspieler gerät Anfang der zweiten Hälfte mit Gladbachs Kevin Diks aneinander. Liefert sich zwei Wortgefechte mit seinen Gegenspielern und Schiedsrichter Sven Jablonski.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-stars-in-der-einzelkritik-wechsel-zoff-diese-note-bekommt-adeyemi-6945a8c251d289ddd122eada</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945a8c251d289ddd122eadb/f4e35991503158f259c79f0781e1d190,25292091?w=576" alt="BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB sichert sich mit einem Sieg gegen Gladbach den Champions-League-Qualifikationsplatz – ein Spiel voller Höhen und Tiefen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niklas Süle glänzt trotz bevorstehendem Abschied, während andere wie Guirassy weiter in der Formkrise stecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Spieler über sich hinauswuchsen und wer enttäuschte, erfahren Sie in der detaillierten BILD-Einzelkritik. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die Stars des BVB im letzten Spiel des Jahres geschlagen haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vergeltungsschlag-us-militaer-greift-is-in-syrien-an-6945d6ebba368aa01269e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945d6ebba368aa01269e864/0a8f3ed27d0c89ea1b29dc85be401b25/Kennung_Archivfoto,f6bda110?w=656" alt="Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Rund eine Woche nach dem tödlichen Angriff auf US-Soldaten in Syrien schlagen die USA hart zurück: Mit Kampfjets, Hubschraubern und Artillerie griff das Militär mehr als 70 Ziele der Terror-Miliz Islamischer Staat (IS) an. Bei der Operation sollten IS-Kämpfer, Infrastruktur und Waffenlager vernichtet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zuständige Regionalkommando Centcom spricht von massiven Vergeltungsschlägen. US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) machte klar: Es gehe nicht um einen neuen Krieg, sondern um „Rache“. „Heute haben wir unsere Feinde gejagt und getötet – viele von ihnen. Und wir werden weitermachen“, schrieb er auf X. Angaben zu Toten oder Verletzten gab es zunächst nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein US-Soldat befestigt im Rahmen der Operation „Hawkeye Strike“ eine Bombe an einem F-15E-Kampfjet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Angriff in der vergangenen Woche in der Stadt Palmyra waren zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet sowie drei Soldaten verletzt worden. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kündigte daraufhin einen Vergeltungsschlag gegen die Terrormiliz IS an. „Ja, wir werden zurückschlagen“, sagte er auf die entsprechende Frage eines Journalisten. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, es werde sehr harte Vergeltungsmaßnahmen geben. Der IS hat den Angriff bislang nicht für sich reklamiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Umfrage für BILD:Die Deutschen trauen Schwarz-Rot nichts mehr zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-umfrage-fuer-bild-die-deutschen-trauen-schwarz-rot-nichts-mehr-zu-69427f8d92f621656f790fbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69427f8d92f621656f790fbe/d8fd568da4b14c7de53fe0bc4ccd4a71,ffe1ca00?w=320" alt="INSA-Umfrage für BILD:Die Deutschen trauen Schwarz-Rot nichts mehr zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine bittere Nachricht für die schwarz-rote Bundesregierung von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und seinem Vize, Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD): Kurz vor Jahresende trauen die Deutschen dieser Regierung kaum noch etwas zu. Lesen Sie alle Details zur exklusiven Umfrage nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Puma-Tasche zum Hamster-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/5a244825a19163139e9e91f48dc18acb,4464e4ce?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Puma-Tasche zum Hamster-Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Detail um den 90-Milliarden-Kredit der EU:Müssen am Ende WIR für die  Ukraine-Hilfe zahlen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisantes-detail-um-den-90-milliarden-kredit-muessen-wir-fuer-die-ukraine-hilfe-zahlen-694572b56376e847b7db55c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694572b56376e847b7db55c9/22b63cd9abd89d6c19898102681ce696,947d5aee?w=992" alt="Brisantes Detail um den 90-Milliarden-Kredit der EU:Müssen am Ende WIR für die  Ukraine-Hilfe zahlen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer muss die 90 Milliarden Euro Ukraine-Hilfe am Ende wirklich zahlen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/praesident-des-europaeischen-rates-verkuendet-90-milliarden-euro-fuer-die-ukraine-6944b180ba368aa01269d5f7"><!-- --><!--[--><!--[-->Die 27 Staats- und Regierungschefs der EU haben am Donnerstag eine langfristige Finanzierung für die Ukraine beschlossen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – doch es kommt ganz anders, als Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) und EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (67) geplant hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine soll nun zinslose Kredite in Höhe von 90 Milliarden Euro für die kommenden zwei Jahre erhalten. Die EU-Kommission soll dafür neue EU-Schulden am Kapitalmarkt aufnehmen, die durch den EU-Haushalt abgesichert werden. Das eingefrorene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/eu-will-vermoegen-beschlagnahmen-der-krimi-um-die-russen-milliarden-fuer-die-ukraine-69394577c3b4893a9e2b4239"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland-Vermögen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt zunächst unberührt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch die russlandfreundlichen Regierungen von Ungarn, Tschechien und der Slowakei handelten aus, dass ihre finanziellen Verpflichtungen zum EU-Haushalt von den Ukraine-Krediten nicht betroffen sind – sie lehnen die Finanzierung der Ukraine ab.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist DAS der Weltrekord?:Love-Island-Star packt Monster-Welle</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/monsterwelle-in-portugal-love-island-teilnehmerin-knackt-weltrekord-6945192ff6fc544dba9ad34a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945192ff6fc544dba9ad34b/4c86efc51700997afe9d8232a3c3f4ac,b3534fa4?w=576" alt="Ist DAS der Weltrekord?:Love-Island-Star packt Monster-Welle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die ehemalige Love-Island-Kandidatin Laura Crane aus England könnte einen neuen Weltrekord im Surfen aufgestellt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrerin von Schule geschmissen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urteil-orgasmus-paepstin-verlor-stelle-als-lehrerin-zu-recht-69459b90f6fc544dba9ae193</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69459b90f6fc544dba9ae194/795d4e637c45a46d0d3b0b5d1aab0af7,a6e9f1?w=576" alt="Lehrerin von Schule geschmissen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Linz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Monika Rahel Ring (48) lebte ein anzügliches Doppelleben: Am Morgen unterrichtete sie an einer Volksschule unter anderem Religion. In ihrer Freizeit entfachte sie als selbsternannte „Orgasmus-Päpstin“ die Lust von Paaren neu. Dafür verlor sie ihren Job – zu Recht, wie ein Gericht jetzt urteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war es nur ein Hobby: Ring betrieb neben ihrem Hauptjob als Lehrerin an einer Volksschule Kanäle auf TikTok und Instagram. Unter dem Pseudonym „Orgasmus-Päpstin“ war es ihr selbstgestecktes Ziel, das Liebesleben von Menschen ab 45 Jahren wieder neu zu beleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihrem ehemaligen Arbeitgeber gefiel das nicht: Die Bildungsdirektion Oberösterreich forderte von der Lehrerin, den sexuellen Content aus dem Internet zu nehmen, die Profile auf „privat“ zu stellen. Dem kam die inzwischen 48-Jährige allerdings nicht nach. Bereits im Dezember 2023 folgte die fristlose <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> – dagegen wollte sich die 48-Jährige wehren. Die Entlassung der Lehrerin war von der Bildungsdirektion damit begründet worden, dass „das Vertrauen der Allgemeinheit in die sachliche Wahrnehmung ihrer dienstlichen Aufgaben“ nicht mehr gegeben sei, schreibt „Der Standard“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um eine Wiedereinstellung ging es ihr Medienberichten zufolge aber nicht, sie forderte Entschädigung. Am Freitag erreichte der Prozess seinen finalen Höhepunkt – und endete mit einem Tiefpunkt für die „Orgasmus-Päpstin“. Wie der „ORF“ berichtet, hat das Landesgericht Linz die Kündigung der Pädagogin bestätigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694591d251d289ddd122e9f7/72465db513f5fa710d2594da8b6a8370,c7c8d9a9?w=320" alt="Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirklich überzeugend war dieses Comeback nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anthony Joshua (36) besiegt Jake Paul (28). Der Ex-Weltmeister im Schwergewicht schlägt den Internet-Star im Kaseya Center von Miami in Runde 6 mit einer harten Rechten k.o.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Joshua sagt nach dem Sieg im Ring:  „Es war nicht die beste Performance. Es hat länger gedauert als gedacht. Jake Paul hat meinen Respekt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Paul meint: „Ich fühle mich gut. Ich habe alles gegeben. Anthony ist ein großartiger Kämpfer und ich habe ordentlich aufs Maul bekommen. Ich glaube, mein Kiefer ist gebrochen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>