<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Trumps wilder Rundumschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-trump-plant-abrechnung-mit-der-welt-68d270ad8695644543554cc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d270ad8695644543554cc1/1ba5a1ca0c6c1995a5a1026efb437c4f,b71c4e4d?w=992" alt="Live-Ticker:Trumps wilder Rundumschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump rechnet mit der Welt ab! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei seiner ersten Rede seiner zweiten Amtszeit vor der UN-Vollversammlung kritisiert Trump  zuerst die UNO scharf – sogar das Gebäude und den Teleprompter nimmt er dabei ins Visier. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann fordert er den Friedensnobelpreis für sich („habe sieben Kriege beendet“) und schimpft auf Europa, Migration und die „Klimalüge“ („Erderwärmung ist der größte Betrug aller Zeiten“). Auch Deutschland findet mehrmals Erwähnung in seiner Rede – es habe endlich dank seiner Führung seinen „kranken Weg“ (in der Energiepolitik und der Migration) verlassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie sind zurück zu fossilen Brennstoffen und Atomkraft, was gut ist“, sagte Trump über Deutschland – obwohl es nicht stimmt. Vorher sei Deutschland „all green“ gegangen, was „total bankrott“ bedeutet habe. Für den neuen Weg spreche er Deutschland „großes Lob“ aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Bachelor Paul Janke feierte mit ihr WiesnBummel:Cathy Hummels hat einen neuen Rosenkavalier</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oktoberfest-cathy-hummels-hat-einen-neuen-rosenkavalier-68d25e548368b07905585ddd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25e548368b07905585ddd/e0708499f6e9b7de1cda58d4fc35fd3b,99d3f4b?w=656" alt="Ex-Bachelor Paul Janke feierte mit ihr WiesnBummel:Cathy Hummels hat einen neuen Rosenkavalier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dieses schrille Event hat sich mittlerweile zu einem festen Bestandteil des Oktoberfests entwickelt: Cathy Hummels‘ WiesnBummel. Jetzt feierte das Spektakel mit etlichen Promis und Influencern zehnjähriges Jubiläum. Das Motto: „Bavarian Knallbonbon“. Vom Bachelor bis zum Ballermann (Calvin Kleinen, 33) – alle waren am Start!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/mats-hummels/mats-hummels-alle-infos-79768176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Der WiesnBummel ist mein Herzensprojekt – hier kommen Menschen zusammen, die für Lebensfreude, Vielfalt und Miteinander stehen. Genau das macht ihn so begehrt und einzigartig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es fing gut an: Die Ex-Frau von Ex-Fußballer Mats Hummels (36) bekam einen großen Blumenstrauß überreicht – von Ex-Rosenkavalier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/paul-janke/nachrichten-tv-news-fotos-videos-23659086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul Janke<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Bachelor“ 2012). 250 Gäste trafen sich schon am Vormittag in der Isarpost. Auf dem Programm standen Beauty, Styling und Dirndl-Finish für das perfekte Wiesn-Outfit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die WiesnBummel-Reisegruppe mit Oliver Pocher (47, M.) als Reiseleiter wurde mit einem alten Bus zur Theresienwiese kutschiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Seltsam-Posts:Boniface muss zu den Werder-Bossen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-victor-boniface-muss-nach-seltsam-posts-zu-den-bossen-68d2ad0b4a958e24fe6bf7de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2ad0b4a958e24fe6bf7de/ca4a787aeeca4f3034b3a18c3458b4d8,1e6a3160?w=320" alt="Nach Seltsam-Posts:Boniface muss zu den Werder-Bossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird nicht ruhig um Werders Star-Neuzugang Victor Boniface (24). Der Stürmer (kam per Leihe aus Leverkusen) sorgte in seinen ersten drei Werder-Wochen für viel Wirbel – vor allem abseits des Platzes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach seiner Ankunft wurde sein Außenspiegel am Auto beschädigt, was Boniface sofort auf der Social-Media-Plattform Snapchat postete. Insgesamt fällt er durch merkwürdige Veröffentlichungen im Internet auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Via Instagram teilte er einen kryptischen Spruch („Das Leben ist wie ein Schuh, du kannst keine Kuh trinken, weil die Erde eine Karrotte ist“). Erneut auf Snapchat fiel er dann mit diesem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-seltsamer-frauen-post-von-neuzugang-victor-boniface-68d11bcd4a958e24fe6bdd6a"><!-- --><!--[--><!--[-->fragwürdigen und seltsamen Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf: „Wenn du dein Geld für zu viele Frauen verschwendest, wirst du im Leben nichts erreichen. Such‘ dir ein oder zwei Frauen und komm‘ zur Ruhe. Höchstens drei Frauen, oder wenn du viel durchmachst, sind vier auch okay.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was der Stürmer seinen Followern damit mitteilen will: unklar. Weder Werder noch Boniface wollten sich zu den merkwürdigen Sätzen äußern. Nach BILD-Informationen will der Klub die Sache intern klären. Die Bosse bitten den Spieler zu einem Gespräch, in dem die Angelegenheit aufgearbeitet werden soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Gewissheit:Leiche von Mädchen (9) nach Hausbrand gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/pinneberg-suche-nach-vermisstem-maedchen-endet-tragisch-68d293a98368b07905586494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d293a98368b07905586494/71faf745d4aeb280ecf5ef2f3fd8d630,6f146801?w=320" alt="Traurige Gewissheit:Leiche von Mädchen (9) nach Hausbrand gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pinneberg (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Die Hoffnung, dass das seit einem Hausbrand in Pinneberg vermisste Mädchen (9) doch noch rechtzeitig der Flammenhölle entkommen konnte – sie war sehr gering. Jetzt ist es traurige Gewissheit: Die Leiche des Mädchens wurde im ausgebauten Dachboden gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandermittler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> fanden den Leichnam am Dienstagmittag, nachdem sie über eine Drehleiter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in das oberste Stockwerk des Hauses gelangt waren. Dort sicherten sie Spuren rund um den Brand- und Fundort der Leiche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anschließend wurde ein Feuerwehrmann zusammen mit einem Bestatter über die Drehleiter in das Feuerhaus gebracht. Gemeinsam sicherten sie die Leichenteile und brachten sie aus der Brandruine. Die Leichenteile werden nun zu Identifizierung in die Rechtsmedizin nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über eine Drehleiter konnte der Bestatter und ein Feuerwehrmann zu der Leiche gelangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neurologe erklärt den Eingriff:So läuft Carmen Geiss’ Hirn-OP ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-stuerzt-und-muss-gehirn-op-ueberstehen-neurologe-erklaert-den-eingriff-68d263728695644543554abb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d263728695644543554abc/2d85e40ef9af7a3b4739f884cba2eb42,2904a79c?w=992" alt="Neurologe erklärt den Eingriff:So läuft Carmen Geiss’ Hirn-OP ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Carmen Geiss: Nach einem Treppensturz muss sich der TV-Star einer Hirnoperation unterziehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein renommierter Neurologe erklärt den Eingriff und die möglichen Folgen. Wie genau die Operation abläuft und welche Risiken bestehen – das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörde versäumt Abschiebung:Abgelehnter Flüchtling klagt volle Leistung ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/heilbronn-sozialgericht-stoppt-kuerzung-fuer-asylbewerber-68d26b548695644543554b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d26b548695644543554b9c/5ade228a1461251226f423e6bb43724f,6212f6dd?w=576" alt="Behörde versäumt Abschiebung:Abgelehnter Flüchtling klagt volle Leistung ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Das Landratsamt darf einem Flüchtling aus Marokko keine Leistungen kürzen – trotz abgelehntem Asylbescheid und drohender Abschiebung. Das hat das Sozialgericht Heilbronn entschieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtling<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) war im September 2024 nach Deutschland eingereist, obwohl er bereits in Slowenien einen Asylantrag gestellt hatte. Das Bundesamt für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[-->Migration<!--]--><!--]--></a><!--[--> lehnte den Antrag als unzulässig ab und ordnete die Abschiebung nach Slowenien an. Dagegen klagte der Marokkaner erfolglos vor dem Verwaltungsgericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin kürzte das Landratsamt Schwäbisch Hall dem Asylbewerber die Leistungen zunächst auf null, bewilligte nach dessen Widerspruch aber 192,86 Euro als Überbrückung bis zur freiwilligen Ausreise. Dagegen stellte der 44-Jährige vor dem Sozialgericht einen Eilantrag. Mit Erfolg! Ein Sprecher des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerichts<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Das Landratsamt wurde verpflichtet, weiterhin die volle monatliche Grundleistung in Höhe von 397 Euro zu gewähren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Begründung: Es gehe hier um einen sogenannten Dublin-Fall, bei dem eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bild-analyse-zeigt-grosse-luecken-die-abschiebe-bilanz-der-bundeslaender-68cea6f05d604c6d7adacc74"><!-- --><!--[--><!--[-->freiwillige Ausreise <!--]--><!--]--></a><!--[-->rechtlich kompliziert und daher unüblich sei. Der Regelfall sei die Abschiebung. Der Sprecher: „Ist die freiwillige Ausreise aber nicht ohne Weiteres möglich, ist der Ausschluss von Leistungen nach dem Asylbewerberleistungsgesetz rechtswidrig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rote Karte gegen Frankfurt:DFB sperrt Baumgart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rote-karte-gegen-frankfurt-dfb-sperrt-baumgart-68d25ab46199625f8c0fa2a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25ab46199625f8c0fa2a6/762abfcd5d16904def38461523a0097d,d5375134?w=576" alt="Rote Karte gegen Frankfurt:DFB sperrt Baumgart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Diese Geste hat ein teures Nachspiel!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das DFB-Sportgericht hat </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unions </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Steffen Baumgart (53) wegen unsportlichen Verhaltens im Spiel bei Eintracht Frankfurt (4:3) für ein Spiel gesperrt und mit einer Geldstrafe von 15 000 Euro belegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fest steht: Baumgart kehrt damit erst beim Auswärtsspiel gegen Leverkusen am 4. Oktober an die Seitenlinie zurück. Die bevorstehende Partie am Sonntag zu Hause gegen Ex-Klub Hamburg muss er gesperrt von der Tribüne aus verfolgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baumgart sah die Rote Karte, weil er eine Papierkugel aufs Spielfeld schoss. Dadurch war klar, dass er mindestens ein Spiel fehlen wird. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statistiker zum 120-Millionen-Gewinn:Eurojackpot: „Diese Zahlen sollten Sie nicht tippen“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/statistiker-zum-eurojackpot-diese-zahlen-sollten-sie-nicht-tippen-68d279cb8695644543554d66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d279cb8695644543554d66/8adf555cfeaf7b8b00491123e3260691,b81a815b?w=656" alt="Statistiker zum 120-Millionen-Gewinn:Eurojackpot: „Diese Zahlen sollten Sie nicht tippen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sagenhafte 120 Millionen! So viel liegt beim Eurojackpot im Topf. Doch wie knackt man das Mega-Vermögen – und welche Tipps sollte man besser gleich vergessen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Mathe-Prof. Christian Hesse verrät: c Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strafe bis zu 12 Monate:Wer bei Zalando viel zurückschickt, wird gesperrt!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/dicke-strafe-wer-bei-zalando-zu-viel-zurueckschickt-wird-gesperrt-68d292dd4a958e24fe6bf57b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d292dd4a958e24fe6bf57b/30fa2db387934652e27ac40e77c540f5,83084db5?w=320" alt="Strafe bis zu 12 Monate:Wer bei Zalando viel zurückschickt, wird gesperrt!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-305"><!--[--><!--[--><b>Zalando zieht die Zügel an! Der Mode-Riese hat genug von Dauer-Retouren – und sperrt Kunden, die es mit dem Zurückschicken übertreiben. Bisher lief das eher im Geheimen. Jetzt verrät der Online-Händler offiziell, wie hart er durchgreift.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-305"><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/darum-entlaesst-zalando-450-mitarbeiter-in-berlin-67f53295a86e9720424a0b42"><!-- --><!--[--><!--[-->Zalando<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt die Retouren-Quote bei etwa 50 Prozent. Bereits im Frühjahr verkürzte das Unternehmen deshalb das Rückgaberecht von 100 auf 30 Tage. Zudem strafte Zalando einzelne Nutzer für übermäßige Retouren ab. Zunächst blieb aber unklar, wo genau die Rückgabe-Grenze ist und wie lange der Zugang zum Shop verwehrt bleibt.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-305-610"><!--[--><!--[-->Nun gibt es <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://corporate.zalando.com/de/convenience/so-helfen-wir-kundinnen-durch-mehr-transparenz-bei-retouren-bewusster-einzukaufen" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->auf der offiziellen Webseite<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehr Klarheit: Wer ständig Pakete zurückschickt, bekommt zunächst einmal eine Mail von Zalando. Darin macht der Händler klar, dass das Kaufverhalten auffällig ist – und bittet um Änderung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zalando vollzieht Mega-Übernahme. Aber: Bis 2028 bleibt About You noch bestehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Profis getestet:Das ist der beste Laptop für Schüler und Studenten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/notebooks-schueler-studenten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d268b48695644543554b52/4c3a3dfa4234a669ffc1f499325df1af,9219fabe?w=320" alt="Von Profis getestet:Das ist der beste Laptop für Schüler und Studenten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Luftraumverletzungen:Nato warnt Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nato-warnt-russland-gewaltandrohung-aus-bruessel-68d2795d8695644543554d58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2795d8695644543554d59/5d7ab44c1f406f04cfeefeedfd8f7279,2e935c08?w=992" alt="Nach Luftraumverletzungen:Nato warnt Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Nato-Reaktion auf die Luftraumverletzungen mit Drohnen und Kampfjets durch Russland. Das Militärbündnis hat Moskau unter Androhung von Gewalt davor gewarnt, solche Aktionen zu wiederholen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nato und die Alliierten würden im Einklang mit dem Völkerrecht alle notwendigen militärischen und nicht-militärischen Mittel einsetzen, um sich zu verteidigen und Bedrohungen aus allen Richtungen abzuschrecken, heißt es in einer nach Beratungen in Brüssel veröffentlichten Erklärung aller 32 Bündnisstaaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die jüngsten Verletzungen des Nato-Luftraums erhöhen nach Einschätzung des Bündnisses das Risiko von Fehleinschätzungen und könnten Menschenleben gefährden. Das müsse aufhören, heißt es in der Erklärung.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Zugleich stellt die Stellungnahme klar: Künftig könnte die Nato nicht nur Drohnen, sondern auch russische Kampfflugzeuge abschießen, wenn diese als Bedrohung für das Bündnisgebiet gelten. Damit wächst die Gefahr einer direkten militärischen Konfrontation zwischen der Nato und Russland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Kindesmissbrauch! Schwere Vorwürfe gegen Vater von Elon Musk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/medienbericht-kindesmissbrauch-schwere-vorwuerfe-gegen-vater-von-elon-musk-68d2a56a6199625f8c0fab1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2a56a6199625f8c0fab1b/515afd6788b6512245bcdaedf7209c1f,f9ca47bb?w=576" alt="Medienbericht:Kindesmissbrauch! Schwere Vorwürfe gegen Vater von Elon Musk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Enthüllung um den Vater von Elon Musk: Der 79-jährige Errol Musk soll seit 1993 fünf Kinder und Stiefkinder sexuell missbraucht haben. Das berichtet die Zeitung „New York Times“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „New York Times“ beruft sich auf Briefe, E-Mails und Aussagen von Familienangehörigen und beschreibt Errol Musk – Vater von mindestens neun Kindern und Stiefkindern, dreimal verheiratet – als Mann, der „großen Einfluss auf weite Teile der Familie“ ausübt. Errol Musk dementierte die erhobenen Vorwürfe entschieden. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> ließ eine Anfrage der Zeitung unbeantwortet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Vorwürfe gegen Errol Musk reichen laut „New York Times“ bis ins Jahr 1993 zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/09/23/world/africa/elon-musk-father-errol-child-abuse.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ reichen die Vorwürfe des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuellen Missbrauchs<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Errol Musk bis ins Jahr 1993 zurück: Damals berichtete seine vierjährige Stieftochter Verwandten, er habe sie im Familienhaus unsittlich berührt. Rund zehn Jahre später sagte dieselbe Stieftochter, sie habe ihn beim Schnüffeln an ihrer schmutzigen Unterwäsche ertappt. Darüber hinaus werfen Familienangehörige ihm vor, auch zwei Töchter sowie einen Stiefsohn missbraucht zu haben. Insgesamt seien drei Ermittlungen eingeleitet worden – zwei endeten folgenlos, beim dritten ist der Ausgang unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kochte gerade Spaghetti Bolognese:Polizist erschießt Freundin und muss lebenslang in Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/polizist-erschiesst-freundin-in-der-kueche-jetzt-muss-er-lebenslang-in-haft-68d265916199625f8c0fa42d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d265916199625f8c0fa42e/4600ce95856c604c2c2ec680520c8eef,332bafb6?w=576" alt="Sie kochte gerade Spaghetti Bolognese:Polizist erschießt Freundin und muss lebenslang in Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Er tötete seine Freundin mit einem Schuss aus der Dienstwaffe – und sprach von einem „schrecklichen Unfall“. Doch das Gericht glaubte ihm nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat schockte das beschauliche Städtchen Weilrod im Taunus (Hessen), wo die Freundin von Lukas D. (24) lebte und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/prozess-in-frankfurt-polizist-toetet-freundin-mit-schuss-aus-pistole-6810d2984ec0bd4a96841f62"><!-- --><!--[--><!--[-->in ihrer Küche erschossen wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit Ende April stand der Ex-Bundespolizist vor dem Landgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dienstag kurz nach 14 Uhr fiel das Urteil mit der Höchststrafe: lebenslange Haft wegen Mordes!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schuss sei gezielt und in Tötungsabsicht abgegeben worden, sagte der Vorsitzende Richter Jörn Immerschmitt laut „Hessenschau“. Er sprach von einem spontanen Gewaltausbruch infolge eines Streits. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gwen war erst 23 Jahre alt, hatte ihr Leben noch vor sich. BILD zeigt das Foto mit Erlaubnis ihres Vaters<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht nicht informiert:Champions-League-Gegner sperrt Frankfurt-Fans aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-champions-league-gegner-sperrt-auswaerts-fans-aus-68d2a3ae6199625f8c0faaec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2a3ae6199625f8c0faaec/20de5107e90370126718e9d190e1915f,c5844aca?w=320" alt="Eintracht nicht informiert:Champions-League-Gegner sperrt Frankfurt-Fans aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatten es schon befürchtet – jetzt herrscht Gewissheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt muss beim Champions-League-Auswärtsspiel bei der SSC Neapel (4. November) auf die Unterstützung der eigenen Fans verzichten. Fans mit Wohnort Frankfurt und Umgebung dürfen keine Karten kaufen. Das verkündete der Präfekt von Neapel, Michele di Bari, nun höchstselbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aus großer Randale-Angst – Königsklassen-Gegner sperrt Frankfurt-Anhänger aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Angaben der Italiener wurde die Maßnahme „angesichts des hohen Risikos für die öffentliche Ordnung und Sicherheit im Zusammenhang mit der Rivalität zwischen den gegnerischen Fangemeinden“ ergriffen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>