<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verzweifelter Whatsapp-Hilferuf:„Der bringt uns hier alle um!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/bluttat-im-urlaub-die-letzte-whatsapp-bevor-der-sohn-alle-umbrachte-697500b8cce444431011de90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697500b8cce444431011de91/7eb5399d5b13679420d9e5ac56c0fd1e,3251e06d?w=992" alt="Verzweifelter Whatsapp-Hilferuf:„Der bringt uns hier alle um!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Familiendrama im Traumurlaub: Unternehmer Patric H. (58) aus Roetgen (NRW), seine Frau, deren Tochter und der 19-jährige Sohn aus erster Ehe wollten Weihnachten auf den Kapverden verbringen. Doch im Luxusapartment kam es zu einer schrecklichen Bluttat, der Sohn soll alle drei ermordet haben. Wie erst jetzt bekannt wurde, gab es vorher noch einen dramatischen Hilferuf in die Heimat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie bei BILDplus die erschütternden Details des Dreifachmords und die Hintergründe der Ermittlungen in Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sogar das Filmchen hatte keinen Bock mehr auf Ariel“:TV-Panne beim Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-chaos-bildausfall-ueberrascht-zuschauer-6979159e8a08df8312f78cfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979159e8a08df8312f78cff/7d7d036f674070a3e63eaa83cd089687,4730b301?w=992" alt="„Sogar das Filmchen hatte keinen Bock mehr auf Ariel“:TV-Panne beim Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Das gab es beim Dschungelcamp so noch nie! Mitten im Mega-Zoff zwischen Krawall-Barbie Ariel (22) und Intimfeindin Eva Benetatou (33) fror am Dienstagabend bei den heimischen Zuschauern plötzlich das Bild gegen 20.30 Uhr ein. Die Moderatoren Sonja Zietlow (57) und Jan Köppen (42) mussten improvisieren und kommentierten: „Eine MAZ hat sich verschluckt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist vorgefallen? Als gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ariel-rastet-im-dschungelcamp-aus-du-bist-schmutz-6977e33efe9fcdf90e7ca7b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Boykott der Dschungelprüfung im Camp aufgearbeitet wird und sich Eva mit ihr einen verbalen Schlagabtausch liefert, passiert es: Erst bleibt das Bild stehen, dann ist der Ton weg. Fix wird zu Sonja und Jan geschaltet, die aus dem Stehgreif in den Gag-Modus schalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel (22) hat nach mehreren Tagen schon die Nase voll von Prüfungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sonja-zietlow/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15787116.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zietlow<!--]--><!--]--></a><!--[--> witzelt, dass wahrscheinlich ein Kabel angeknabbert wurde. Darauf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-koeppen-im-steckbrief-das-ist-ueber-den-dschungel-moderator-bekannt-638747b408ba5f71743aa0b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Köppen<!--]--><!--]--></a><!--[--> grinsend: „Die Krokodile sind hier doch nicht so harmlos, wie wir Ihnen das bei RTL immer erzählen, meine Damen und Herren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Politikerranking:Diese beiden Politikerinnen werden immer beliebter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politiker-ranking-zwei-politikerinnen-werden-immer-beliebter-697894a5707d4aa207582df4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697894a5707d4aa207582df5/4d66cf69dbc1a0efcb1d5a3859ec1925,1ec503d8?w=576" alt="INSA-Politikerranking:Diese beiden Politikerinnen werden immer beliebter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Politikerinnen überraschen im aktuellen INSA-Beliebtheits-Ranking. An der Spitze bleibt Verteidigungsminister Boris Pistorius unangefochten, während andere Spitzenpolitiker ihre Positionen verteidigen. Wer hat Boden gutgemacht und wer musste Federn lassen? Erfahren Sie alle Details im aktuellen Ranking nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordversuch bei Verfolgungsjagd:Schwerkriminelle schießen auf SEK</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mordversuch-bei-verfolgungsjagd-schwerkriminelle-schiessen-auf-sek-6979240e186fd173c11063cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979240e186fd173c11063d0/a9797d3d886710dc331ec371e99e6c74,7ecb7863?w=576" alt="Mordversuch bei Verfolgungsjagd:Schwerkriminelle schießen auf SEK" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gunzenhausen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Sie hatten sie schon fast: Elitepolizisten wollten in Mittelfranken mehrere Schwerkriminelle festnehmen. Doch in letzter Sekunde gelang zwei der Männer die Flucht. Bei der anschließenden Verfolgungsjagd schossen sie mehrfach auf das SEK.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagnachmittag hatte sich die Polizei um ein Haus im Gunzenhauser Ortsteil Absbach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) postiert. Ihr Ziel: die Festnahme von drei Männern (23/24/30). Nach BILD-Informationen ordnen Ermittler sie der türkischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/organisiertes-verbrechen/news-fotos-videos-17020940.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->organisierten Kriminalität<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu. Und es gibt Hinweise, dass sie bewaffnet sind. Deshalb soll ein Spezialeinsatzkommando den riskanten Zugriff durchführen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten sichern Spuren am beschossenen VW-Transporter des SEK<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Männer gegen 17 Uhr das Gebäude verließen, stürmten die vermummten und schwer bewaffneten Beamten auf die Verdächtigen zu. Doch zwei waren einen Tick schneller, sprangen in ihren Mercedes mit niederländischen Kennzeichen und gaben Vollgas. 
Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SEK<!--]--><!--]--></a><!--[--> heftete sich mit seinen Zivilfahrzeugen dran. Dann knallte es. Die Schwerkriminellen zogen eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[-->, feuerten mehrfach auf ihre Verfolger. Mindestens eine Kugel schlug in einem VW-Transporter des SEK ein. Ein Polizeihubschrauber stieg auf, um die Verfolgung aus der Luft aufzunehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE-Opfer Alex Pretti kein Attentäter!:Trump widerspricht eigener Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-opfer-alex-pretti-kein-attentaeter-trump-widerspricht-eigener-regierung-69792331fe9fcdf90e7cba3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69792331fe9fcdf90e7cba3b/90398cceee533405b5dbd7f6166181d2,8fbfde82?w=656" alt="ICE-Opfer Alex Pretti kein Attentäter!:Trump widerspricht eigener Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump hat den Aussagen führender Regierungsmitglieder über den am Wochenende in Minneapolis getöteten Krankenpfleger Alex Pretti (†37) widersprochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage ob der bei einem Einsatz von Bundesbeamten in Minneapolis erschossene Pretti ein Attentäter sei, antwortete US-Präsident am Dienstag mit „Nein“. Der Tod Prettis sei „einfach ein sehr unglücklicher Vorfall“, der untersucht werden müsse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps stellvertretender Stabschef Stephen Miller hatte im Internet geschrieben, Pretti sei ein Attentäter, der „versucht hat, Bundesbeamte zu ermorden“. Vizepräsident JD Vance teilte den Beitrag im Kurznachrichtendienst X (ehemals Twitter). Heimatschutzministerin Kristi Noem äußerte sich ähnlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump widerspricht seiner Heimatschutzministerin Kristi Noem (54)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsagentur-Chef:„Integration von Asyl-Frauen funktioniert nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitsagentur-integration-von-frauen-aus-asyllaendern-funktioniert-nicht-69789d1d707d4aa207582efa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69789d1d707d4aa207582efa/01d788157579ab233821e6f290336887,b8bf6c74?w=320" alt="Arbeitsagentur-Chef:„Integration von Asyl-Frauen funktioniert nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland braucht Zuwanderung, so der Tenor auf der Konferenz „Migration &amp; Arbeit“ der Bundesagentur für Arbeit (BA). Politiker, Experten, Behörden – Einigkeit überall: Migration sei nötig, richtig und ein Gewinn für den Arbeitsmarkt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Fakt ist – da sind sich auch Arbeitsmarktexperten einig: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> braucht tatsächlich dringend Fachkräftezuwanderung. Doch während auf der Bühne fast ausschließlich über Chancen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[-->Migration<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesprochen wurde, zeigen die Zahlen eine kompliziertere Realität.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Quote (SGB II-Quote) lag im September 2025<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Die aktuellen Bürgergeld-Zahlen der Bundesagentur für Arbeit (BA) offenbaren d...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausarztpflicht geplant:Das soll sich für Kassenpatienten ändern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hausarztpflicht-geplant-das-soll-sich-fuer-kassenpatienten-aendern-6978ecda707d4aa2075838b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978ecda707d4aa2075838b3/b0f08a421d0d04d0ac28a8256d539aeb,23f2daf0?w=320" alt="Hausarztpflicht geplant:Das soll sich für Kassenpatienten ändern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Startschuss für die Riesen-Reform im Gesundheitswesen! Die zuständige Ministerin Nina Warken (CDU) beginnt ihre Arbeit an der Hausarztpflicht („Primärversorgung“) für 75 Millionen Kassenpatienten – und stellte die Reform-Grundpfeiler am Dienstag mit Ärzte- und Kassenvertretern vor. Die Pläne stehen noch ganz am Anfang, einige Punkte sind jedoch schon bekannt. Warken betont: „Wir stehen am Beginn einer der zentralen Strukturreformen im deutschen Gesundheitssystem.“ BILD klärt die wichtigsten Fragen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kassenpatienten sollen in der Regel immer zuerst zu einem Hausarzt („Primärarzt“) gehen, bevor sie zu einem Facharzt (z.B. Orthopäde, Hautarzt etc.) gehen können. Der Hausarzt überweist bei Bedarf und mit einem Termin in einem bestimmten Zeitraum an den Facharzt. Das soll auch telefonisch/digital möglich sein. Patienten sollen Kinder- und Augenärzte sowie Gynäkologen direkt ansteuern können. Für chronisch Kranke soll es Ausnahmen geben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es ist der brisanteste Plan der Bundesregierung in der Gesundheitspolitik.</p><p><!--[--><!--[-->Schnellere Facharzttermine, mehr Orientierung für Patienten, hofft Warken. Unnötige und doppelte Arzttermine soll es nicht mehr geben, Patienten sollen wissen, zu welchem Facharzt sie gehen sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-neue-zeugenaussagen-belasten-chef-der-todesbar-schwer-69775cd0dd950c55001c04cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775cd0dd950c55001c04cd/50dced051bc14b079d1f096df0c26726,b7a6d5da?w=992" alt="Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach nur zwei Wochen in Untersuchungshaft ist der Betreiber der Todesbar von Crans-Montana wieder frei. An Silvester brach in seinem Lokal ein verheerendes Feuer aus, 40 Menschen starben. Jacques Moetti und seine Frau schieben die Schuld für den tödlichen Brand auf ihre Angestellten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch BILD liegen neue Zeugenaussagen und Fotos vor, die das Betreiber-Paar schwer belasten. Lesen Sie mit BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mueritz-deutschlands-groesster-see-zugefroren-6978da8dfe9fcdf90e7cb668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978da8dfe9fcdf90e7cb669/5650c19d909a4a8b3cd9da047f645ad0,c67f2d72?w=576" alt="Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waren – <!--]--><!--[--><b>Eis, so weit das Auge reicht. Die Müritz, Deutschlands größter Binnensee, ist komplett zugefroren. Seit Anfang der Woche ist klar: Der 113 Quadratkilometer große See in Mecklenburg-Vorpommern hat eine geschlossene Eisdecke. Das Randeis misst bereits 20 bis 25 Zentimeter – ein seltenes Naturschauspiel. Doch betreten sollte man ihn besser nicht ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Domenik Oldenburg vom Wasser- und Schifffahrtsamt (WSA) Elbe, Außenbezirk Waren, bestätigte die Eismeldung. Der tiefste Punkt der Binnenmüritz liegt bei rund 30 Metern, der Rest des Sees ist wesentlich flacher. Zuletzt war der See 2021 zugefroren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Paetsch, Präsident und Geschäftsführer vom Landesfischereiverband Mecklenburg-Vorpommern, sagt: „Das ist wirklich in den letzten Jahren selten passiert, gerade auch, dass die Müritz komplett zugefroren ist.“ Er erinnert sich noch an den Winter 1995/1996 – damals war das Spektakel noch beeindruckender: „Da hatten wir sogar so dickes Eis auf der Müritz, dass Leute mit dem Auto unterwegs waren.“ Bis zu einem halben Meter dick war die Eisschicht damals. 
Doch heute heißt es: Vorsicht! Das für Schifffahrt zuständige WSA Elbe will keine Aussage treffen, ab wann man das Eis betreten kann. Die klare Warnung: „Generell ist von einer Begehung von Eisflächen auf Seen aber dringend abzuraten!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haus- und Charterboote liegen im Hafen am Fischerhof Eldenburg in der Mecklenburgischen Seenplatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliches Phänomen:Bäume „explodieren“ nach Sturm in den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ungewoehnliches-phaenomen-baeume-explodieren-nach-monster-sturm-69788426421b9660fac23f0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69788426421b9660fac23f0d/a7dee0014dfef7574cea03d3e49c0467,372083cc?w=320" alt="Ungewöhnliches Phänomen:Bäume „explodieren“ nach Sturm in den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es knallt. Wieder und wieder. Mitten im tief verschneiten Wald. In den USA berichten Menschen von einem unheimlichen Phänomen: Bäume, die scheinbar explodieren. Auslöser ist ein heftiger Wintersturm, ja ein Monster-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sturm</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der in den vergangenen Tagen große Teile der USA mit Eis, Schnee und extremer Kälte überzogen hat. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/rekord-sturm-fern-laehmt-new-york-eiskaos-droht-69769f7126f4157be630476e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mindestens 30 Tote</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurden gemeldet, Hunderttausende Bewohner sind noch immer ohne Strom. Straßen sind gesperrt, Leitungen durch umgestürzte Bäume zerstört. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stromausfall: Arbeiter versuchen, vereiste Leitungen aus vereisten Bäumen zu befreien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten in diesem Chaos häuften sich Berichte über laute Knall-Geräusche. Anwohner sprechen von „Schüssen“, von „Explosionen“ – verursacht von Bäumen. Sogar <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/MaxVelocityWX/status/2013786960179995004?s=20" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Meteorologen haben schon davor gewarnt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt wirklich hinter den angeblich explodierenden Bäumen? Experten sprechen von sogenannten Frostrissen. Bei extremem und plötzlichem Temperaturabfall gefrieren Flüssigkeiten im Inneren der Bäume. Sie dehnen sich aus und setzen den Stamm unter enormen Druck.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme!:Frau soll zur Tötung von Trump aufgerufen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-frau-39-soll-zur-toetung-von-trump-aufgerufen-haben-6978c5e4fe9fcdf90e7cb44d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978c5e4fe9fcdf90e7cb44d/6a1dfb4da549bcb602b6bb396466c854,12b52b9d?w=320" alt="Festnahme!:Frau soll zur Tötung von Trump aufgerufen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ripley – <!--]--><!--[--><b>Womöglich war es nur ein schlechter Scherz, doch das Sheriff-Büro im Jackson County (US-Staat West Virginia) nahm die Sache bitterernst und ließ eine 39-jährige Bibliothekarin festnehmen. Grund: Morgan L. Morrow soll in den sozialen Medien zur Tötung von US-Präsident Donald Trump (79) aufgerufen haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser der Ermittlungen war ein öffentlicher TikTok-Post, der nach Einschätzung der Polizei als indirekter Mordaufruf zu werten ist. In dem Beitrag hieß es sinngemäß, dass es unter Hunderten Millionen Amerikanern doch möglich sein müsse, einen „todkranken Scharfschützen“ zu finden. Für die Ermittler eine klare Grenzüberschreitung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten rückten gemeinsam mit Ermittlern zu Morrows Wohnhaus aus. Die Bibliothekarin wurde festgenommen und in ein Regionalgefängnis in West Virginia gebracht. Vorwurf: Androhung terroristischer Handlungen. Sheriff Ross Mellinger begründete auf Facebook: „Es ist in Ordnung, die Regierung zu kritisieren. Aber wenn jemand Gewalt propagiert und andere dazu ermutigt, diese auszuführen, dann ist eine klare Linie überschritten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studentin (23) heiratet ihren Lehrer (60):Über den Altersunterschied können SIE nur lachen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywood-paare-trotzen-altersunterschied-unglaubliche-liebesgeschichten-6978f362fe9fcdf90e7cb846</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978f362fe9fcdf90e7cb847/0192016138f824b23ee95d2a21290c96,41f40c6b?w=992" alt="Studentin (23) heiratet ihren Lehrer (60):Über den Altersunterschied können SIE nur lachen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>In Italien sorgt gerade ein ungewöhnliches Liebespaar für Furore: Eine Studentin (23) hat ihren fast vierzig Jahre älteren ehemaligen Lehrer (63) geheiratet. Im Showgeschäft sind Beziehungen mit großem Altersunterschied hingegen nicht ungewöhnlich. Diese Paare trennen auch mindestens dreißig Jahre!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eigentlich keine Promis, aber jetzt auch weltbekannt: Minea Pagni (23) und ihr Mann Massimo (60) lernten sich kennen, als er ihr Lehrer war. Jetzt sind beide verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die vielen Jahre, die zwischen Minea Pagni und ihrem Mann Massimo liegen, können manche Promis fast lachen. Mick Jagger, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/mick-jagger/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798496.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rolling-Stones Frontmann (82),<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Tänzerin Melanie Hamrick (38) sind seit 2014 ein Paar. Sie hatten sich bei einem Konzert der Band in Tokio kennengelernt. Zwei Jahre später kam Sohn Deveraux (9) zur Welt – sein achtes Kind mit der fünften Frau. „Ich denke nicht darüber nach“, sagte Hamrick in einem Interview mit der „Sunday Times“ über den riesigen Altersunterschied des Paares.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schaut euch meine tolle Frau an! Mick Jagger und Ex-Ballerina Melanie Hamrick<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>