<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>125 Jahre Deutsches Schauspielhaus: Applaus, Skandale und ganz viel Drama</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/125-jahre-deutsches-schauspielhaus-applaus-skandale-und-ganz-viel-drama/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/546553502-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=751px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="125 Jahre Deutsches Schauspielhaus: Applaus, Skandale und ganz viel Drama" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zuschauerraum des Deutschen Schauspielhauses: Noch ehe das Licht erlischt, entfaltet sich vor den Augen des Publikums eine Pracht, die an die großen Theater des 19. Jahrhunderts erinnert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><b>In der Kirchenallee gleich beim Hauptbahnhof fällt ein imposantes Gebäude auf, das an ein Palais in Wien denken lässt. Und tatsächlich wurde es von einem berühmten Architekturbüro der k. u. k.  Monarchie geplant, dem Atelier Fellner &amp; Helmer. 1899 begannen die Arbeiten, schon im Jahr darauf war das prächtige Bauwerk fertig – am 15. September 1900 wurde es eingeweiht. Die Rede ist vom Deutschen Schauspielhaus, das am vergangenen Sonntag sein 125-jähriges Jubiläum feierte. „Nur nach den höchsten Zielen darf hier der Künstler seine Blicke heben“, sagte zur Eröffnung der erste Intendant, Alfred Freiherr von Berger. Der Anspruch, den dieses Haus an sich selbst erhebt, war also von Anbeginn hoch. Das Deutsche Schauspielhaus gilt heute als eine der herausragenden Bühnen im deutschsprachigen Raum.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 21:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlug gegen die Wand:  Bundespolizei nimmt Gesuchten am Hauptbahnhof fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/missbrauch-von-notrufen-bundespolizei-nimmt-gesuchten-am-hauptbahnhof-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er schlug gegen die Wand:  Bundespolizei nimmt Gesuchten am Hauptbahnhof fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Def Vorfall geschah auf einem Bahnsteig im Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein gesuchter Mann hat am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) auf sich aufmerksam gemacht, indem er gegen eine Wand trat und schlug. Er muss jetzt ins Gefängnis.</strong></p><p>Um kurz vor 2 Uhr in der Nacht zu Sonntag sahen die Beamten der Bundespolizei den Mann auf ihrem Monitor: Die Videoanlage erfasste den 32-Jährigen dabei, wie er mehrfach gegen eine Wand am Bahngleis 1 trat und schlug.</p><p>Bundespolizisten trafen ihn kurz darauf an und überprüften seine Personalien. Das Ergebnis: Er war zur Festnahme ausgeschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 21:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern unter Druck: So viele Kitaplätze fehlen in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eltern-unter-druck-so-viele-kitaplaetze-fehlen-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532563392.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eltern unter Druck: So viele Kitaplätze fehlen in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder malen in ihrem Gruppenraum in der Kita.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Ein Kitaplatz ist für viele Eltern im Norden eine wichtige Weichenstellung – doch oft scheitert es schon daran, überhaupt einen Platz zu finden. Eine neue Studie des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW) zeigt nun, wie groß die Versorgungslücken in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern tatsächlich sind.</strong></p><p>In Hamburg gehen in diesem Jahr rund 4700 Kinder unter drei Jahren leer aus. Das entspricht 8,9 Prozent der Familien mit Betreuungsbedarf. Im bundesweiten Vergleich liegt Hamburg damit im Mittelfeld – und deutlich besser als viele westdeutsche Flächenländer wie Nordrhein-Westfalen (18 Prozent) oder Bremen (18,9 Prozent).</p><p>In Schleswig-Holstein sieht es noch angespannter aus: 9300 Kitaplätze fehlen, also 13,4 Prozent der Kinder mit Bedarf. Auch hier zeigt sich der bekannte West-Ost-Graben: Während im Westen bundesweit 15,6 Prozent der unter Dreijährigen keinen Platz bekommen, sind es im Osten nur 7,3 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 20:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz bei Wohnungsbrand: Rettung durch verqualmtes Treppenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-bei-wohnungsbrand-rettung-durch-verqualmtes-treppenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hnxx-zimmerbrand-kollaustrasse-20251130-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=449px%2C488px%2C606px%2C606px&webp=1" alt="Großeinsatz bei Wohnungsbrand: Rettung durch verqualmtes Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungsbrand in einem Mehrfamilienhaus in Lokstedt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Notruf bei der Rettungsleitstelle der Feuerwehr Hamburg am frühen Sonntagabend: In einem Mehrfamilienhaus an der Kollaustraße (Lokstedt) brannte es in einer Wohnung. Ein Anrufer berichtete, dass Flammen aus einem Fenster im 3. Obergeschoss schlugen und das Treppenhaus bereits stark verraucht sei. Eine Person war zunächst in ihrer Wohnung eingeschlossen.</strong></p><p>Bereits wenige Minuten nach dem Notruf bestätigten die Feuerwehrkräfte einen ausgedehnten Zimmerbrand, aus dem Fenster drang dichter Rauch. Fünf Personen wurden aus dem Mehrfamilienhaus gerettet und durch den Rettungsdienst Hamburg untersucht. Ein Nachbar der Brandwohnung war zunächst in seiner Wohnung eingeschlossen und wurde von den Rettern unter Atemschutz durch das verqualmte Treppenhaus geführt. Alle Betroffenen waren durch den Rauch leicht verletzt, aber keiner musste ins Krankenhaus, wie die Feuerwehr der MOPO bestätigte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/leichnam-in-hamburger-wald-gefunden/">Leichnam in Hamburger Wald gefunden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 21:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulstart schon 2026: Hamburg baut dringend benötigtes Gymnasium für 40 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-baut-drigend-benoetigtes-gymnasium-fuer-40-mio-euro-schulstart-vorgezogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bille-gymnasium3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1810px%2C1810px&webp=1" alt="Schulstart schon 2026: Hamburg baut dringend benötigtes Gymnasium für 40 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Campus des neuen Bille-Gymnasiums in Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: abj Architektinnen</span></p><p><b>Bergedorf wächst kontinuierlich und die fünf Gymnasien im Bezirk Bergedorf sind voll ausgelastet. Es wird dringend ein neuer Schulstandort gebraucht. Nun war Richtfest für das Bille-Gymnasium. Die neue Schule für etwa 750 Jungen und Mädchen hat ein ungewöhnliches pädagogisches Konzept und bekommt Schauspielräume, eine Mensa und auf dem Außengelände ein Amphitheater und eine Kletterwand. Aber der Zeitplan ist ehrgeizig. Klappt es mit dem Start zum August 2026?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27-Jähriger neu bei AfD im Amt: Zum Auftakt zitiert er Parole der Hitler-Jugend</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-burschenschaftler-im-vorstand-afd-antritt-mit-parole-der-hitler-jugend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561197612.jpg?resize=300%2C300&crop=1177px%2C0px%2C5452px%2C5451px&webp=1" alt="27-Jähriger neu bei AfD im Amt: Zum Auftakt zitiert er Parole der Hitler-Jugend" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der frisch gewählte AfD-Nachwuchs. Rechtsaußen im Bild Kevin Dorow.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: AP Photo/Martin Meissner</span></p><p><b>Wird die neue AfD-Jugendorganisation stärker an die Leine genommen? Wohl kaum. Sie tut vielmehr alles dafür, dass das Mutterschiff sich weiter radikalisiert. Das zeigte sich in Gießen jetzt schon deutlich. Dort gründete sich der alte AfD-Nachwuchs neu und heißt nun „Generation Deutschland“ (GD). Mit Kevin Dorow (27) ist schon mal ein radikaler Vertreter aus der Hamburger Burschenschaft Germania im Vorstand, der sich auf Bernd Höcke beruft und mit stramm rechten Parolen durchstartet – oder besser gesagt weitermacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 19:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichnam in Hamburger Wald gefunden: Identität steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leichnam-in-hamburger-wald-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251105-935-937193-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Leichnam in Hamburger Wald gefunden: Identität steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Absperrband mit der Aufschrift „Polizeiabsperrung” ist vor einem Polizeiwagen aufgespannt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Inderlied/dpa</span></p><p><strong>Am Rande eines großen Hamburger Waldgebiets wurde am Sonntag eine Leiche entdeckt. Nach MOPO-Informationen handelt es sich bei dem Toten im Niendorfer Gehege um einen 87-Jährigen aus Iserbrook, der seit dem 13. November vermisst worden war. An jenem Tag hatte er die Wohnung seiner Lebensgefährtin in Stelling verlassen und war verschwunden. Er soll schwer krank und teilweise orientierungslos gewesen sein.</strong></p><p>Der Tote habe abseits einer kleinen Straße gelegen, sagte ein Polizeisprecher. Die Todesermittler gingen derzeit davon aus, dass der ältere Mann durch einen Sturz ums Leben kam. Er habe eine Platzwunde am Kopf erlitten. Es gebe keine Anzeichen für ein Fremdverschulden, hieß es weiter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-frau-soll-verwandten-mit-messer-verletzt-haben/#google_vignette">Familienstreit? Frau soll Verwandten mit Messer verletzt haben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 19:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienstreit? Frau soll Verwandten mit Messer verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-frau-soll-verwandten-mit-messer-verletzt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251130bedrohung-schwentnerring4347-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=42px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Familienstreit? Frau soll Verwandten mit Messer verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sperrten das Gebiet um den Tatort ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Bei einem mutmaßlichen Familienstreit in Wilhelmsburg ist ein Mann am Sonntagvormittag mit einem Messer verletzt worden. Eine Frau wurde zwischenzeitlich festgenommen. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Laut ersten Informationen der Polizei erschien die Frau um 10.30 Uhr an der Wohnungstür eines Verwandten am Schwentnerring und bedrohte ihn mit einem Küchenmesser. Während des verbalen Streites soll es zu einer Art Stichbewegung gekommen sein. Der Mann wurde dadurch leicht verletzt.</p><p>Die Frau soll danach geflüchtet sein. Herbeigerufene Polizisten kümmerten sich um den Verletzten, später übernahm der Rettungsdienst. Den Beamten standen wegen eines parallel laufenden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-fuchtelt-mit-messer-auf-balkon-und-droht-polizisten-zu-verletzen/">Spezialkräfte-Einsatzes in Heimfeld</a> kurzzeitig nicht alle Kräfte zur Verfügung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Ultras legen gegen Grote nach: „Wer Stadionverbote auf Verdacht will ...“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-fan-demo-des-hsv-zieht-zum-stadion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unbenannt.jpg?resize=300%2C300&crop=154px%2C456px%2C743px%2C744px&webp=1" alt="HSV-Ultras legen gegen Grote nach: „Wer Stadionverbote auf Verdacht will ...“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Ultras des HSV im Stadion haben noch eine Botschaft an Andy Grote. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Albrecht</span></p><p><strong>Personalisierte Tickets, KI-Gesichtserkennung, Verschärfung der Stadionverbotsvergabe: Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-regelung-zum-stadionverbot-jetzt-spricht-der-polizeichef/">für Fußballspiele geplanten Maßnahmen</a> der Innenministerkonferenz schmecken vielen Anhängern der Bundesligavereine gar nicht. Ihren Unmut brachten die HSV-Fans vor dem Spiel gegen VfB Stuttgart <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/verkehrs-chaos-droht-fan-demo-vor-stuttgart-spiel-trifft-auch-die-hsv-profis/">mit einer Fan-Demo zum Ausdruck</a>. Sie startete um 12 Uhr an der S-Bahn-Haltestelle Holstenstraße und führte bis zum Volksparkstadion. Die MOPO berichtete live – wie die Demo verlief, können Sie hier nachlese. Auch im Stadion ging es kurz vor dem Anpfiff rund:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-sport@mopo.de?subject=Feedback:%20HSV-Ultras%20legen%20gegen%20Grote%20nach:%20%E2%80%9EWer%20Stadionverbote%20auf%20Verdacht%20will%20&amp;#8230;%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-fan-demo-des-hsv-zieht-zum-stadion/%0A%0ADatum:%2030.11.2025,%2015:23%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 15:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann fuchtelt mit Messer auf Balkon – SEK greift ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-fuchtelt-mit-messer-auf-balkon-und-droht-polizisten-zu-verletzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251130trifthof-heimfeld-sek4344.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C95px%2C843px%2C842px&webp=1" alt="Mann fuchtelt mit Messer auf Balkon – SEK greift ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Polizistinnen führen den 63-Jährigen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Mann hat in Heimfeld für einen größeren Einsatz der Hamburger Polizei gesorgt. Er musste letztlich von Spezialkräften überwältigt werden, weil er Beamten mit einem Messer gedroht haben soll. </strong></p><p>„Ich steche euch ab!“, soll der Mann geschrien haben, als sich die ersten Polizeikräfte näherten. Der 63-Jährige stand auf dem Balkon seiner Wohnung am Trifthof, hatte Polizeiangaben zufolge ein Messer in der Hand und machte schon vor Eintreffen der Beamten lautstark auf sich aufmerksam. Zeugen hatten um 10.17 Uhr am Sonntagmorgen den Notruf gewählt.</p><p>Schließlich wurde das SEK angefordert. Die Spezialkräfte sicherten das Wohnhaus, stürmten die Wohnung und überwältigten den Mann. Ein Polizeisprecher sagte dazu: „Niemand wurde dabei verletzt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Auffahrunfall in Hamburg – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auffahrunfall-zwei-verletzte-nach-crash-in-billstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-5299-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=339px%2C209px%2C1502px%2C1502px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Auffahrunfall in Hamburg – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sprinter wurde bei dem Unfall stark beschädigt. Trümmerteile verteilten sich auf der Fahrbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Unfall auf der Billstedter Hauptstraße (Billstedt) sind zwei Menschen verletzt worden. Die Straße glich einem Trümmerfeld – und musste gesperrt werden. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Ersten Informationen zufolge kam es um kurz nach 3 Uhr zu einem Crash zwischen einem Sprinter und einem Taxi: Das Taxi stand wohl vor einer roten Ampel, als von hinten der Sprinter dem Taxi auffuhr. Die Geschwindigkeit muss enorm gewesen sein – an beiden Fahrzeugen entstand erheblicher Schaden.</p><p>Im Sprinter lösten die Airbags aus und diverse Teile der Front, darunter Teile der Stoßstange, rissen ab und landeten auf der Straße. Das Taxi, ein VW Touran, wurde im Heck schwer beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbbrücke bleibt nach Unfall gesperrt: Neue Erkenntnisse zur Ursache</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbbruecke-bleibt-nach-unfall-gesperrt-neue-erkenntnisse-zur-ursache/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561303293-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C743px%2C923px%2C924px&webp=1" alt="Elbbrücke bleibt nach Unfall gesperrt: Neue Erkenntnisse zur Ursache" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Kollision eines Schiffes mit dem Bauwerk bleibt die Freihafenelbbrücke gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Ein Binnenschiff rammt mit seiner Ladung die Hamburger Freihafenelbbrücke. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-freihafenelbbruecke-bleibt-nach-unfall-weiterhin-gesperrt/">Seitdem ist die Elbquerung gesperrt</a>. Nun gibt es neue Erkenntnisse zur Unglücksursache.</strong></p><p>Die durch einen Schiffsanprall beschädigte Hamburger Freihafenelbbrücke bleibt bis mindestens Ende des Jahres gesperrt. Erst müssten die finalen Ergebnisse der Schadensermittlung vorliegen, teilte eine Sprecherin der Hafenverwaltung HPA mit. Am frühen Morgen des 28. Oktober hatte ein Binnenmotorschiff die Brücke gerammt und das Bauwerk beschädigt. Die Überführung wurde für Fahrzeuge und Fußgänger gesperrt. Das Schiff hatte nach Angaben der Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Die Ladung wurde ebenfalls beschädigt. Menschen kamen nicht zu Schaden.</p><p>Unglücksursache ist vermutlich ein Fehler des Kapitäns. „Nach aktuellem Ermittlungsstand war eine Fehleinschätzung des Schiffsführers hinsichtlich der tatsächlichen Durchfahrtshöhe der Brücke ursächlich für die Kollision“, teilte der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Antonia Goldner mit. Es gebe keine Hinweise darauf, dass der 35 Jahre alte Kapitän unter Alkohol- oder Drogeneinfluss gestanden habe, hieß es nach dem Unfall von der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>