<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wir sind die Töchter": 2650 Menschen demonstrieren gegen Merz' „Stadtbild“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-sind-das-stadtbild-2650-menschen-demonstrieren-gegen-merz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/whatsapp-image-2025-10-25-at-154312-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=313px%2C85px%2C949px%2C948px&webp=1" alt="„Wir sind die Töchter": 2650 Menschen demonstrieren gegen Merz' „Stadtbild“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Meer aus Regenschirmen: Trotz Schietwetter nahmen mehr als 2000 Menschen an der Demo teil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ob Friedrich Merz wohl damit gerechnet hat, was seine „Stadtbild“-Aussage auslösen würde? Von den „Töchtern“, die er so gerne schützen möchte, sind jedenfalls viele wütend, auch in Hamburg – und das haben sie am Samstag im anhaltenden Regen auf dem Rathausmarkt auch in Hamburg deutlich gemacht. Die Frauen folgten damit Demonstrationen in Berlin, Köln und weiteren Städten. Neben vielen jungen Frauen waren unter den Demonstranten auch zahlreiche Menschen mit Migrationshintergrund, die sich vom Kanzler als „Problem im Stadtbild“ verunglimpft fühlen.</strong></p><p>„Man kann nie genug gegen Merz auf die Straße gehen!“, sagt Maike. „Rage against Merz“, hat sie auf ihr Plakat geschrieben, die Demo besucht sie zusammen mit ihren Freunden Nils, Meli, Larissa, Carina und Laura, alle aus Hamburg und um die 30. Maike fügt hinzu: „Wir haben keinen Bock auf Rassismus und Mysogynie, wir wollen nicht instrumentalisiert werden!“</p><p>2650 Menschen kamen nach Angaben der Polizei am Nachmittag ab 13 Uhr. Die Anmelder, ein Bündnis aus der Hamburger Linksfraktion und weiteren Gruppen, hatten die doppelte Anzahl erwartet. Grund für die Demo ist eine Aussage des Kanzlers zu Deutschlands Migrationspolitik: Die Bundesregierung korrigiere frühere Versäumnisse in der Migrationspolitik und mache Fortschritte, „aber wir haben natürlich immer im Stadtbild noch dieses Problem, und deswegen ist der Bundesinnenminister ja auch dabei, jetzt in sehr großem Umfang auch Rückführungen zu ermöglichen und durchzuführen“. Später ergänzte er: „<a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/migranten-ohne-arbeit-merz-reagiert-auf-kritik-was-ihn-am-stadtbild-stoert/">Fragen Sie mal Ihre Töchter, was ich damit gemeint haben könnte</a>.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Senioren probieren Ecstasy und landen in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-senioren-probieren-ecstasy-und-landen-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw310.jpg?resize=300%2C300&crop=1100px%2C397px%2C1246px%2C1247px&webp=1" alt="In Hamburg: Senioren probieren Ecstasy und landen in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Lemsahl-Mellingstedt, einem Teil der vornehmen Walddörfer im Hamburger Norden, ist es am Samstagnachmittag zu einem außergewöhnlichen Rettungseinsatz gekommen: Dort hatten zwei Senioren Ecstasy konsumiert. Beide kamen in eine Klinik.</strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, ging gegen 13.45 Uhr ein Notruf in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Darin wurde ein bedrohlich hoher Blutdruck bei einem Mann (87) und einer Frau (69) gemeldet. Sofort eilten zwei Rettungswagen und ein Notarzt zu der Adresse an der Lemsahler Landstraße, um die Senioren zu versorgen.</p><p>Die beiden sollen nach MOPO-Informationen die Partydroge Ecstasy konsumiert haben – mit alarmierenden Folgen: Das Gemisch von Amphetaminen ließ den Blutdruck der Rentner in lebensbedrohliche Höhen schießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kioske und Kulturverein durchsucht: Das fanden die Beamten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kioske-und-kulturverein-durchsucht-das-fanden-die-beamten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/razzia125976.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C374px%2C1035px%2C1035px&webp=1" alt="Kioske und Kulturverein durchsucht: Das fanden die Beamten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Umfeld eines Kiosks wurden Heranwachsende überprüft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Altona und auf St. Pauli haben Beamte von Zoll und Polizei am Freitagabend mehrere Kioske und einen Kulturverein überprüft. Dabei wurden neben illegalen Spielautomaten auch Drogen und Tabakprodukte sichergestellt.</strong></p><p>Wie die Polizei auf Nachfrage bestätigte, handelte es sich um einen sogenannten Verbundeinsatz von Bezirksamt, Polizei und Zoll. Mehrere Kioske und ein Kulturverein wurden überprüft. Im Visier der Beamten standen unversteuerter Tabak und illegale Spielautomaten.</p><p>In einem Kiosk an der Straße Hohenesch wurden bei der Kontrolle mehrere unversteuerte Tabakprodukte wie Vapes sichergestellt. Gegen den Betreiber wurde ein Ermittlungsverfahren eingeleitet. Im Umfeld des Ladens überprüften die Beamten mehrere Heranwachsende und stellten geringe Mengen Drogen sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei am Bahnhof im Video: Polizei stoppt Hunderte Fußballfans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-dem-weg-zum-spiel-pauli-und-wolfsburg-fans-geraten-aneinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/fans-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schlägerei am Bahnhof im Video: Polizei stoppt Hunderte Fußballfans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten kontrollieren Wolfsburger Fans in Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Eine Schlägerei zwischen Fans des VfL Wolfsburg und <a href="https://www.mopo.de/sport/fc-st-pauli/stpauli24/stpauli24/">des FC St. Pauli</a> in Hannover hat in Hamburg zu einem großen Polizeieinsatz geführt. Hunderte Fußballfans wurden aus dem Zug geholt und überprüft.</strong></p><p>Am Samstag ist es im Hauptbahnhof Hannover zu Auseinandersetzungen zwischen Fußballfans aus Wolfsburg und St. Pauli gekommen. Nach Angaben der Bundespolizei waren rund 400 Anhänger des VfL Wolfsburg betroffen: Rund die Hälfte wurde in Harburg aus dem Zug geholt und kontrolliert.</p><p>In einem im Internet kursierenden Video, das die Schlägerei zeigen soll, ist zu sehen, wie dunkel gekleidete Männer aufeinander einprügeln, mit Baustellenabsperrungen werfen und schließlich türmen, als die Polizei am Gleis erscheint. Nach ersten Erkenntnissen waren die Fanlager am gegen 9.45 Uhr aufeinandergetroffen, bevor die Polizei schließlich eingriff und die Gruppen trennte. Auch in den Fanzügen soll es kleinere Schlägereien gegeben haben, dies ist aber noch nicht bestätigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm „Joshua“ bringt noch eine Sturmflut nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturmtief-joshua-weitere-sturmflut-an-elbe-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sturmtief-joshua-hamburg-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C535px%2C1136px%2C1136px&webp=1" alt="Sturm „Joshua“ bringt noch eine Sturmflut nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon am Freitag hatte Sturm „Joshua“ für nasse Füße am Fischmarkt gesorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Sturm „Joshua“ hat den Norden am Freitag ordentlich durchgepustet: Fähren stoppten zwischenzeitlich ihren Betrieb, am Fischmarkt in Hamburg war am Freitagabend Land unter. Auch am Wochenende bleibt das Wetter im Norden windig bis stürmisch. An der Nordseeküste und im Elbegebiet könnten die Fluten am Sonntag wieder stärker werden.</strong></p><p>An der Nordsee in Schleswig-Holstein und im Elbegebiet wird am Sonntag erneut eine Sturmflut erwartet. Das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie teilte mit: „Nach derzeitigem Stand besteht am Sonntag sowohl für das Morgen-Hochwasseer als auch das Nachmittag-Hochwasser an mehreren Pegelorten an der deutschen Nordseeküste sowie im Weser- und Elbegebiet die Möglichkeit einer Sturmflut.“ Allerdings soll das Wasser am Pegel St. Pauli nur 25 Zentimeter über der Sturmflutmarke auflaufen. Damit dürfte der Fischmarkt nur wenig überschwemmt werden.</p><p>Am Samstagnachmittag und -abend soll das Wasser überall unter der Gefahrenmarke bleiben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sturm-joshua-kommt-das-muessen-sie-jetzt-wissen/">Bei der Sturmflut am Freitagabend hatte die Fischauktionshalle unter Wasser gestanden</a>. Der Hamburger Polizeileitstelle waren jedoch keine Einsätze in der Stadt bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit der Notbremse! Flaschensammler stoppt abfahrenden Flixtrain</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aus-ungewoehnlichen-grund-mann-zieht-notbremse-in-fahrenden-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/548768039-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mit der Notbremse! Flaschensammler stoppt abfahrenden Flixtrain" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah in einem FlixTrain. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Der Zug war schon angefahren. Da zog ein Mann am Hamburger Hauptbahnhof gleich zweimal die Notbremse, um aussteigen zu können. Als Bundespolizisten ihn dafür zur Rede stellten, lieferte er einen außergewöhnlichen Grund für sein Handeln.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, wurden die Beamten am Freitagmorgen gegen 7.30 Uhr von einem Zugbegleiter eines FlixTrain alarmiert. Der hatte einen Mann im Zug gemeldet, der die Notbremse betätigt hatte, als der Zug sich in Bewegung gesetzt hatte.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mopo-test-wie-gut-schmeckt-vegane-tiefkuehl-pizza/">MOPO-Test: Wie gut schmeckt vegane Tiefkühlpizza?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MOPO-Test: Wie gut schmeckt vegane Tiefkühl-Pizza?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mopo-test-wie-gut-schmeckt-vegane-tiefkuehl-pizza/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua9676-448-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C222px%2C1422px%2C1421px&webp=1" alt="MOPO-Test: Wie gut schmeckt vegane Tiefkühl-Pizza?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nico Hansen stellt mit seinem Food-Start-up „Vanozza“ pflanzliche Käsealternativen her. Für die MOPO testete er vegane Pizzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jeder Deutsche isst im Schnitt 14 Tiefkühlpizzen im Jahr. Vorne in der Hitliste: Salami. Es gibt aber auch rein pflanzliche Varianten. Nico Hansen, Gründer des Hamburger Food-Start-ups  Vanozza, machte für die MOPO den Geschmackstest.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was hat Ratsherrn mit dem „Alex“ vor? Große Pläne im Alsterpavillon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-hat-ratsherrn-mit-dem-alex-vor-grosse-plaene-im-alsterpavillon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250703-roeer-9279.jpeg?resize=300%2C300&crop=40px%2C199px%2C655px%2C655px&webp=1" alt="Was hat Ratsherrn mit dem „Alex“ vor? Große Pläne im Alsterpavillon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Niklas Nordmann (l.) und Hannes Schröder sind die Betreiber des neuen Alsterpavillons.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Anfang November soll es losgehen: Der Alsterpavillon am Jungfernstieg schließt seine Türen, um – wenn es nach Plan läuft – im Frühsommer 2026 in neuem Gewand wieder zu eröffnen. Eine Gruppe um Hannes Schröder („Küchenfreunde“) und Niklas Nordmann (Ratsherrn-Brauerei) hat den Zuschlag für den 226 Jahre alten Standort bekomme. Das sind ihre Pläne.</strong></p><p>Ein „norddeutsch geprägtes Konzept aus Liebe zu ihrer Heimatstadt“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wir-bringen-hamburg-auf-die-karte-das-planen-die-neuen-alsterpavillon-betreiber/">planen Schröder und Nordmann</a>. Mit einer hanseatischen Brasserie, einem Marktplatz und Stehbier-Ausschank wolle man Hamburger und Touristen gleichermaßen ansprechen.</p><p>„An einer gemütlichen Ratsherrn-Bar werden wir besondere Biersorten ausschenken und frische Fischbrötchen servieren – atmosphärisch norddeutsch und immer herzlich“, so Nordmann. Der Stehbier-Ausschank sei am Sockel des Pavillons geplant. Die beiden sprechen von einem Marktplatz „mit Deli-Charakter“ im Eingangsbereich des Pavillons mit Back- und Konditorwaren, To-Go-Gerichten und veganen Feinkostsalaten. Alles soll möglichst nachhaltig sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Comeback für den Energiewendebeirat?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/neue-klima-massnahmen-forderung-nach-buergerbeteiligung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488963726-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaentscheid: Comeback für den Energiewendebeirat?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Senat muss die Forderungen des Zukunftsentscheids nach der Abstimmung umsetzen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Die Bürger haben entschieden: Hamburg soll beim Klimaschutz an Tempo zulegen – jetzt muss der Senat eine passende Strategie entwickeln. Bis 2027, wenn der aktuelle Klimaplan ausläuft, solle ein neuer die Ideen des Zukunftsentscheids auf den Weg bringen. Die Linksfraktion in der Hamburgischen Bürgerschaft pocht jetzt auf, mehr Bürgerbeteiligung in der Entwicklungsphase und die erneute Einberufung eines etablierten Rates.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lieferdienst kracht in Kleinwagen: drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drei-verletzte-bei-schweren-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfall-rahlstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lieferdienst kracht in Kleinwagen: drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle an der Bargteheider Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Lindner</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall an der Kreuzung Bargteheider Straße/Grubesallee sind am Freitagabend drei Menschen verletzt worden. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei wollte der Fahrer eines Lieferdiensts aus der Grubesallee auf die Bargteheider Straße abbiegen. Dabei übersah oder unterschätzte er offenbar einen Pkw, der auf der Bargteheider Straße in Richtung Norden unterwegs war.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hund-als-wolfskoeder-so-gefaehrlich-ist-ein-gassigang-in-harburgs-waeldern/">Auf der Suche nach dem Wolf: „Für den ist das hier wie eine Snack-Bar“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarzer Peter Klimaentscheid: SPD sieht Grüne in der Pflicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/schwarzer-peter-klimaentscheid-spd-sieht-gruene-in-der-pflicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-911-020929-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwarzer Peter Klimaentscheid: SPD sieht Grüne in der Pflicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützerinnen und Unterstützer auf der Wahlparty der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“. Die Initiative will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/arm-gegen-reich-radler-gegen-autofahrer-wer-beim-klimaentscheid-wie-abgestimmt-hat/">erfolgreichen Volksentscheid</a> zur Verschärfung der Hamburger Klimaziele sieht SPD-Fraktionschef Dirk Kienscherf den grünen Koalitionspartner in der Pflicht. „Jetzt muss es erst einmal darum gehen, dass die Grünen zeigen, welchen Plan sie sich eigentlich ausgedacht haben“, sagte er. „Die grüne Partei und auch die grüne Fraktion haben sich massiv dafür eingesetzt, dass dieser Volksentscheid angenommen wird.</strong>“</p><p>SPD und Grüne hatten sich in ihrem Koalitionsvertrag darauf verständigt, am Ziel, Hamburg bis spätestens 2045 klimaneutral zu machen, festzuhalten. Zugleich wird in dem Vertrag der Wille bekräftigt, „die vollständige Klimaneutralität möglichst noch vor dem gesetzlich festgelegten Jahr zu erreichen“, was aber an Voraussetzungen geknüpft sei, die der Bund erst noch schaffen müsse.</p><p>An dem Volksentscheid hatten sich 46 Prozent der Hamburgerinnen und Hamburger beteiligt. Von den abgegebenen Stimmen hatten sich 53 Prozent dafür ausgesprochen, die gesetzliche Zielmarke um fünf Jahre auf 2040 vorzuziehen. Zudem muss es ab kommendem Jahr einen linearen Pfad zur CO2-Reduktion geben, der jedes Jahr überprüft werden muss. Sollten die Werte nicht stimmen, müssen diese in den Folgejahren kompensiert oder Sofortmaßnahmen getroffen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Kilo Pyrotechnik: Kugelbomben und Polenböller im Wohnungskeller gelagert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosiver-fund-in-wohnhaus-in-hamburg-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251024-roeer-1484.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hunderte Kilo Pyrotechnik: Kugelbomben und Polenböller im Wohnungskeller gelagert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Beamte mit sichergestellten Kugelbomben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mariur Röer</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Freitagmittag in Billstedt. Dort im Keller eines Wohnhauses hatten Polizisten anlässlich einer Durchsuchung in anderer Sache große Mengen hochexplosives und nicht zugelassenes Feuerwehrwerk entdeckt. Ein Sprengmeister rückte an.</strong></p><p>Am Freitagmittag rückte die Kripo zu einer Wohnungsdurchsuchung nach Billstedt in die Straße Sonnenland aus: Der Mieter, ein 24-Jähriger, soll nach Informationen des NDR schon länger im Visier der Fahnder gewesen sein. Anscheinend verkaufte er illegale Pyrotechnik im Netz.</p><p>Als die Beamten den zur Wohnung gehörigen Keller durchsuchten, machten sie eine brisante Entdeckung. Dort lagerten große Mengen an Kugelbomben, sogenannten Polenböllern und weiterer Pyrotechnik. Laut einem Sprecher des Lagedienstes der Polizei soll es sich dabei insgesamt um rund 200 Kilogramm Explosionsmasse gehandelt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Hamburger Autobahn: Pkw geht in Flammen auf – Fahrer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-hamburger-autobahn-pkw-geht-in-flammen-auf-fahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc-1432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C240px%2C1383px%2C1382px&webp=1" alt="Auf Hamburger Autobahn: Pkw geht in Flammen auf – Fahrer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschen den brennenden Audi.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schreckmoment für einen Autofahrer in der Nacht zu Samstag auf der A25 Höhe Nettelnburg. Dort schlugen plötzlich Flammen während der Fahrt aus dem Motorraum. Kurz darauf brannte das Auto lichterloh. Der Fahrer wurde verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei ging die Meldung über ein brennendes Fahrzeug gegen 2.20 Uhr in der Einsatzzentrale ein. Daraufhin seien mehrere Löschfahrzeuge und Streifenwagen zum Unglücksort geschickt. Bei Eintreffen der Einsatzkräfte stand ein Audi in Vollbrand.</p><p>Der Fahrer seinen Wagen geistesgegenwärtig noch auf den Seitenstreifen gelenkt, als während der Fahrt plötzlich Flammen aus dem Motorraum schlugen. Er war verletzt und kam mit dem Rettungswagen in eine Klinik. Die Polizei geht von einem technischen Defekt aus. Die Autobahn in Richtung Hamburg war zum frühen Morgen gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll kontrolliert Supermarkt: Drogen, Waffen und illegaler Aufenthalt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zoll-kontrolliert-supermarkt-drogen-waffen-und-illegaler-aufenthalt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251024zoll-festnahme-spaldingstrasse338096.jpeg?resize=300%2C300&crop=668px%2C0px%2C1083px%2C1080px&webp=1" alt="Zoll kontrolliert Supermarkt: Drogen, Waffen und illegaler Aufenthalt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Routineeinsatz mit brisantem Ergebnis: Der Zoll hat am Mittwoch einen Supermarkt in Hammerbrook kontrolliert und dabei diverse Verstöße festgestellt – darunter mehrere Waffen.</strong></p><p>Die Zöllner entdeckten bei der Kontrolle unter anderem 760 unversteuerte Zigaretten sowie 303 Milliliter nicht versteuertes Liquid für E-Zigaretten. Außerdem fanden sie 190 Dosen sogenannter Nikotinpouches, die an die Landespolizei übergeben wurden. Der Verkauf ist in Deutschland illegal.</p><p>Doch damit nicht genug: Bei einem Mann entdeckten die Beamten ein Messer in der Jackentasche und einen Schlagring. Bei der Überprüfung stellte sich außerdem heraus, dass ein Mitarbeiter sich nicht legal in Deutschland aufhält, so ein Reporter vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>