<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Länderspiel-Sendung schon ab 19.25 Uhr:95-Minuten-Rätsel beim ZDF</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-darum-uebertraegt-das-zdf-die-nations-league-schon-ab-19-25-uhr-68401b6538b5035582c1b710</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68401b6538b5035582c1b711/b134800b5a9381da7817fe31a7bc1679,360ce655?w=992" alt="Länderspiel-Sendung schon ab 19.25 Uhr:95-Minuten-Rätsel beim ZDF" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausverkauftes Haus in München! Am Mittwochabend will die DFB-Elf gegen Portugal ins Finale der Nations League einziehen. Und auch an den TV-Bildschirmen sollen die Fußball-Fans voll auf ihre Kosten kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die übertragenden Sender: DAZN und ZDF. Schon um 19.25 Uhr, also über anderthalb Stunden vorm Anpiff, beginnt der öffentlich-rechtliche Sender mit den Vorberichten. Und damit länger als eigentlich üblich. Was steckt dahinter?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch heute Abend im Einsatz: Per Mertesacker, Christoph Kramer, Fritzy Kromp und Jochen Breyer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen ist ein bunter Strauß an Vorberichten geplant. Der Sender will seine Berichterstattung vorm Anpfiff bewusst ausbauen, auch beim Champions-League-Finale letzten Samstag war das ZDF schon so zeitig  auf Sendung gegangen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Plus trotz Merz?:Union hängt AfD ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-plus-trotz-merz-union-haengt-afd-ab-68405c53ba5985021b0171f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68405c53ba5985021b0171f6/1175bb7ed559230b1f82c5ee771409a2,a7b69119?w=992" alt="Umfrage-Plus trotz Merz?:Union hängt AfD ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In den Umfragen kommt Bewegung! Insbesondere die Werte des Kanzlers schwanken sehr stark. Seine Union profitiert – obwohl die Deutschen die schwarz-rote Bundesregierung insgesamt skeptisch sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die brisanten Deutschalndtrend-Zahlen – mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Telefonat mit Putin:Trump: Kein „sofortiger Frieden“ für Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-telefonat-mit-putin-trump-kein-sofortiger-frieden-fuer-ukraine-6840797c945ba40a95f68d67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840797c945ba40a95f68d68/ad153811c0045225dcbe5227773ca2bb,a097350d?w=576" alt="Nach Telefonat mit Putin:Trump: Kein „sofortiger Frieden“ für Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Aus den versprochenen 24 Stunden, in denen er nach seinem Amtsamtritt Russland und die Ukraine zum Frieden bewegen wollte, könnten noch viele Monate werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Telefonat mit Kreml-Herrscher Wladimir Putin (72) schrieb US-Präsident Donald Trump (78) auf der Plattform Truth Social: „Es war ein gutes Gespräch, aber kein Gespräch, das zu einem sofortigen Frieden führen wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Trump sprach nach eigenen Angaben mit Putin offenbar über dessen historische Demütigung der vergangenen Tage: die ukrainische Geheimdienstoperation „Spinnennetz“, das ein Drittel der russischen Bomber ausschaltete. Der US-Präsident erwähnt außerdem „verschiedene weitere Angriffe beider Seiten“ (Russland hatte zivile Ziele, u.a. in Sumy gebombt, während die Ukraine die Krim-Brücke getroffen hatte.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Und: Trump will jetzt Russland bei den Atomgesprächen mit dem Iran ins Boot holen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Papa im Knast schmort:Geheim-Trip! Diddy-Sohn auf Malle gestrandet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-geheim-trip-sohn-king-combs-ist-auf-mallorca-gelandet-684005f8b6e89412e7631e65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684005f8b6e89412e7631e66/7c05c1574673ed542a10fbd6666150cb,6fcbe88d?w=576" alt="Während Papa im Knast schmort:Geheim-Trip! Diddy-Sohn auf Malle gestrandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Vater steht in New York wegen zahlreicher Sexualverbrechen vor Gericht, doch sein Spross genießt erst mal die Sonne Mallorcas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian King Combs, zweitältester Sohn von Hip-Hop-Mogul Sean „Diddy“ Combs, ist am Dienstag überraschend auf dem Flughafen von Palma gelandet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der Jung-Rapper nach der Landung auf seine Umgebung wirkte, welche Klage wegen sexuellen Missbrauchs auch gegen IHN in den USA vorliegt und wie das Verhältnis von King Combs zu seinem Vater Diddy ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tumult-im-bundestag-kloeckner-wirft-linken-politikerin-raus-6840392327a34c3234f2da5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840392327a34c3234f2da5f/50745019f2495dba344e04d6ecf46cf9,78e61a9b?w=656" alt="Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bundestagspräsidentin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/geheimbrief-an-gruene-kloeckner-droht-jette-nietzard-mit-hausverbot-683bef2e3449a461750a4d95"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Julia Klöckner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (CDU) musste heute hart durchgreifen: Sie warf die Linken-Abgeordnete Cansin Köktürk (31) während einer Debatte aus dem Plenarsaal des Bundestags, weil sie ein T-Shirt mit dem Schriftzug „Palestine“ trug. 
</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Köktürk gestikulierte beim Rausgehen weiter, als wolle sie der AfD beim Pöbeln im Bundestag den Rang ablaufen
<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klarer Regelverstoß, für den die Bundestagspräsidentin den Ablauf der Debatte kurz unterbrach. Klöckner ermahnte die nordrhein-westfälische Linken-Politikerin und verwies sie mit folgenden Worten des Saales: „Wir kommen jetzt zur nächsten Runde, ich möchte aber hier eine Bemerkung machen: Wir haben uns vereinbart. Das sind die klaren Regeln des Hauses, dass weder Aufkleber noch sonstige Bekenntnisse auf T-Shirts eine Rolle spielen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Parlamentspräsidentin Julia Klöckner (CDU) erläuterte, dass politische Bekenntnisse auf Kleidungsstücken im Plenum nicht erlaubt seien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Politiker Kiesewetter:Abgesägt! War er zu unbequem für Merz?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-kiesewetter-abgesaegt-war-er-zu-unbequem-fuer-merz-684061029697583c12063b9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684061029697583c12063b9f/bb575d8657941e5b27e89284ef003caf,cf58b931?w=320" alt="CDU-Politiker Kiesewetter:Abgesägt! War er zu unbequem für Merz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er scheute sich nicht, auch mal den Partei-Kurs zu kritisieren, jetzt verliert er ein wichtiges Amt: Der CDU-Bundestagsabgeordnete Roderich Kiesewetter wird nicht mehr dem Parlamentarischen Kontrollgremium angehören. Jenem wichtigen Gremium, das für die Kontrolle der Nachrichtendienste verantwortlich ist, und dem Kiesewetter fünf Jahre lang angehörte; zeitweise leitete er es sogar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer sagte der Militär- und Sicherheitsexperte: „Mir wurde gesagt, das ist eine Entscheidung des Bundeskanzlers, und die habe ich zu akzeptieren.“ Wie Friedrich Merz (69, CDU) zu der Entscheidung kam? Unklar: „Ich habe ihn dazu nicht erreicht“, so Kiesewetter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr möchte Kiesewetter nicht sagen: „Ich will das Amt nicht beschädigen.“ Auf mögliche Gründe von Merz angesprochen, erklärte er: „Da müssen Sie ihn selbst fragen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Friedrich Merz reist nach Washington. Kurz davor kritisiert sein Außenminister Trump.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor dem Urteil:Airbnb-Vergewaltiger flieht vor 4,5 Jahren Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/airbnb-vergewaltiger-aus-muenchen-flieht-vor-4-5-jahren-knast-68400e4553cd103f4447b920</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68400e4553cd103f4447b920/79c16322ff2ab9014a71c221a0d263e4,7fa515ca?w=320" alt="Kurz vor dem Urteil:Airbnb-Vergewaltiger flieht vor 4,5 Jahren Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Als der Richter das Urteil verkündet, ist er schon über alle Berge!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Airbnb-Vermieter Khaki S. (33) soll in seiner Wohnung zwei Frauen vergewaltigt haben – eine Urlauberin und ein Tinder-Date. Dafür verurteilte ihn der Münchner Richter Nikolaus Lantz zu viereinhalb Jahren Haft. Doch seine Strafe wird der gebürtige Iraker und Rezeptionist vorerst nicht antreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Mann ist vor der Urteilsverkündung geflohen. Der Richter ließ ihn laufen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Haus im Münchner Stadtteil Obergiesing vermietete Khaki S. ein Zimmer in seiner Wohnung an Touristen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich spüre jetzt endlich richtig Mikes Lippen“:Bei Leylas Lippen ist die Luft raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-lahouar-verabschiedet-voluminoese-lippen-vor-traumhochzeit-68400709ebc8774e222dc20f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68400709ebc8774e222dc210/21e66934e2ab73c50b7910c026ec8603,287c2032?w=576" alt="„Ich spüre jetzt endlich richtig Mikes Lippen“:Bei Leylas Lippen ist die Luft raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Leylas voluminöse Lippen waren lange ihr Markenzeichen – doch genau davon hat sie sich jetzt schweren Herzens verabschieden müssen! Nur wenige Wochen vor der Traumhochzeit mit Mike hat sich die Reality-Schönheit die Lippenfüllung auflösen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leyla Lahouar spricht mit ihren Fans immer offen über ihre Beauty-Eingriffe. Schon im April kündigte sie den Schritt an. Jetzt war es so weit und Leyla nahm ihre 2,4 Millionen Follower auf Instagram mit!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bevor das Hyaluron mittels Hyaluronidase aufgelöst wurde, bekam Leyla eine Betäubungssalbe auf ihre Lippen. Mikes Kommentar? „Ist auch gar nicht so schlecht, da kannst du mal den Schnabel halten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt zur Natürlichkeit war allerdings nicht ganz freiwillig. Das Hyaluron sei an Stellen gewandert, an die es nicht hingehört. Wäre es nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-lahouar-im-steckbrief-wie-tickt-der-reality-star-wirklich-6596706bc2f6ec2fd37499ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Leyla<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegangen, hätten ihre Lippen genauso bleiben können. Sie erklärte ihren Fans <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/leyla-lahouar-bei-destination-x-beauty-spritzen-in-den-sexy-point-673609304df82f51506392b3"><!-- --><!--[--><!--[-->auf Instagram im April vorab<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Nein, es bleibt nicht so. Also ich kann mir nicht vorstellen, dass es mir so gefällt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Experte:TV-Job für Mats Hummels</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neuer-experte-tv-job-fuer-mats-hummels-684019b07df1923f6521c56e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684019b07df1923f6521c56f/8c6970df84b07bc82cfcc7ace594dfeb,a3143976?w=576" alt="Neuer Experte:TV-Job für Mats Hummels" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer-Transfer auf dem TV-Markt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach seinem Rücktritt aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[--> übernimmt Weltmeister Mats Hummels (36) bereits eine neue prominente Aufgabe. Der langjährige Nationalspieler verstärkt als Experte die Fußball-Crew von der Streaming-Plattform Prime Video. Dort kommt er ab der nächsten Saison bei den Übertragungen aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Einsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich habe ja schon in meiner Doku angekündigt, dass die Rolle als TV-Experte vermutlich mein erster beruflicher Schritt nach meiner aktiven Karriere sein wird“, sagt Hummels zu BILD. „Da passt Prime Video für mich perfekt. Dienstagabend, Top-Spiel der Champions League, dazu in einer Expertenrunde, auf die ich richtig Lust habe.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Prime Video bildet Hummels dann ein Experten-Team mit Matthias Sammer (57), Christoph Kramer (34), Tabea Kemme (33) und Josie Henning (35). Sie werden sich bei den Partien der Königsklasse abwechseln. Dazu kommen zum jeweiligen Spiel passende Gäste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nations-League-Spiel Deutschland gegen Portugal:Am Abend treffen heftige Unwetter auf München</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/deutschland-portugal-unwetter-fuer-muenchen-vorhergesagt-684046c6ba5985021b017029</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684046c6ba5985021b017029/849c1d96b2588dfd30b8f06877637f0f,f947d5dc?w=656" alt="Nations-League-Spiel Deutschland gegen Portugal:Am Abend treffen heftige Unwetter auf München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unwetter-Alarm! Am Mittwoch werden starke Regenfälle und heftige Gewitter im Süden erwartet. Auch in München, wo am Abend die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball-Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> spielt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Osten Baden-Württembergs und im Süden Bayerns stehen ab dem Nachmittag heftige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/gewitter-wie-erkennt-man-wie-weit-es-weg-ist-661e5437aa3c0e1a6f4def74" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewitter<!--]--><!--]--></a><!--[--> bevor. Sturmtief Tim sorgt in Deutschland für Action in der Wetterküche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Es könnte auch das Nations-League-Spiel der DFB-Elf von dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unwetter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> betroffen sein.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Meinen Schätzungen zufolge werden die Unwetter zwischen 19 und 21 Uhr auf München treffen. Die Stadt bekommt das volle Programm ab. Starkregen, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hagel-wie-erkennen-sie-ob-es-gleich-hagelt-und-wie-entsteht-er-661f926b373a356eb220e463" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hagel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Sturmböen. Blitze sind immer mit dabei. Gesamtdauer des Gewitters etwa 30 bis 60 Minuten.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwochabend werden heftige Unwetter in Bayern erwartet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verrät BILD, was los ist:Kader Loth zeigt, wie ihr Mann zu Hause auszieht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kader-loth-raeumliche-trennung-von-ehemann-ismet-isi-atli-68403ddf27a34c3234f2db07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68403ddf27a34c3234f2db07/407761cb1da5600f7425e6a5c8eeda88,b9c3e19?w=320" alt="Sie verrät BILD, was los ist:Kader Loth zeigt, wie ihr Mann zu Hause auszieht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Damit es nicht noch schlimmer wird!“ Kader Loth hat die „räumliche Trennung“ von Ehemann Ismet „Isi“ Atli auf Instagram bekannt gegeben. Die beiden sind seit 2008 zusammen, seit 2019 verheiratet. Sie bestätigte BILD die Maßnahme am Mittwochnachmittag. Exklusiv in BILD erzählt sie, was dahintersteckt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Foto von ihrem im schwarzen Porsche davonbrausenden Ehemann gab Kader Loth am Mittwoch die „räumliche Trennung“ wegen „unüberbrückbarer Differenzen“ bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist maximal dramatisch inszeniert: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kader-loth-alle-infos-und-news-MKMo1j9zDS37hjFVQpiu"><!-- --><!--[--><!--[-->Kader Loth<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt in ihrer Instagram-Story ein Foto von ihrem Ehemann, wie er im Porsche mit offenem Verdeck davonbraust. Der Koffer auf dem Rücksitz hätte bei geschlossenem Verdeck nicht in den Sportwagen gepasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungel<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star: „Isi und ich trennen uns ab heute räumlich!!! Unüberbrückbare Differenzen. Es wird alles sonst noch schlimmer“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/das-mass-ist-voll-clan-aufstand-gegen-die-hamas-in-gaza-6840050fde084c0b052b9767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840050fde084c0b052b9767/16db543fbf75af41f086894e01cedbc4/Kennung_Symbolfoto,a48e7558?w=320" alt="„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Gaza wird die Luft für Hamas immer dünner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel hat die Hilfsgüter-Ausgabe an die „Gaza Humanitarian Foundation“ übertragen, was die Hamas zunehmend verzweifeln lässt. Täglich werden angebliche Kollaborateure und Diebe erschossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt formt sich organisierter Widerstand: Bewaffnete Clans fordern die Autorität der Hamas heraus und beschuldigen sie, für das Leid der Palästinenser verantwortlich zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum brisanten Aufstand der Clans gegen die Hamas in Gaza – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Bombenentschärfung im Live-Ticker:Jetzt entschärfen sie die Bomben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-live-ticker-jetzt-entschaerfen-sie-die-bomben-683fdb44ebc8774e222dbec5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683fdb44ebc8774e222dbec6/fd0955caa43dfd1021b0d4a02fe83d81,730ecde4?w=992" alt="Die Bombenentschärfung im Live-Ticker:Jetzt entschärfen sie die Bomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Drei Blindgänger aus dem Zweiten Weltkrieg mit hochgefährlichen Aufschlagzündern legen die Millionenstadt Köln lahm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei 20-Zentner-Bomben und eine 10-Zentner-Bombe müssen entschärft werden, die Evakuierung der Altstadt beginnt um 8 Uhr. Die Experten rechnen gegen 18 Uhr mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/bombenentschaerfung/nachrichten-news-fotos-videos-21393822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bombenentschärfung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wenn alles nach Plan läuft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Bei der Evakuierung handelt es sich um die größte Maßnahme nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs“, heißt es von der Stadt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Köln</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Und die lief nicht ganz rund – nicht alle waren damit einverstanden, ihre Wohnungen und die Sperrzone zu räumen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> BILD-Chefreporter Sebastian Prengel berichtet im Video von der Bombenentschärfung in Köln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>