<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Richter: „Sie haben viel zu spät die Notbremse gezogen!“:4 Jahre und 3 Monate Haft für Schuhbeck!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-urteil-im-prozess-da-687491b974e4d975940b69a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687491b974e4d975940b69a7/92336514e96f049ce24695b464518b8e,f15dda86?w=992" alt="Richter: „Sie haben viel zu spät die Notbremse gezogen!“:4 Jahre und 3 Monate Haft für Schuhbeck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Das Landgericht München I hat Star-Koch Alfons Schuhbeck unter anderem wegen Insolvenzverschleppung und Betrug verurteilt. Es verhängte eine Gesamtfreiheitsstrafe von vier Jahren und drei Monaten. In die Strafe eingerechnet ist seine frühere Verurteilung wegen Steuerhinterziehung (3 Jahre, 2 Monate), deren Vollzug derzeit aus Gesundheitsgründen ausgesetzt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richter Uwe Habereder sagte in seiner Urteilsverkündung zu Schuhbeck: „Sie haben viel zu spät die Notbremse gezogen!“ Und weiter: „Da, wo Sie waren, kommt man nicht mit Glück hin. Sondern mit harter Arbeit. Aber: Sie sind zu groß geworden, zu viele Firmen. (…). Irgendwann waren Sie nur noch dabei, Löcher zu stopfen.“ Schuhbeck habe es sich nicht eingestehen wollen, als Geschäftsmann gescheitert zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ob Schuhbeck überhaupt jemals wieder ins Gefängnis muss, ist unklar. Seine derzeitige Haftstrafe ist wegen seiner Krebserkrankung ausgesetzt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schuhbeck nahm das Plädoyer der Staatsanwältin ruhig und überwiegend regungslos zur Kenntnis <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärexperte zur Ukraine-Wende:Liefert Trump diese Waffen, hat Putin ein Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-wende-wenn-trump-diese-waffen-liefert-hat-putin-ein-problem-6874bd7f85303a6301187fc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874bd7f85303a6301187fc8/c23ac85f7141851ec871e4ff0a255445,48224a71?w=992" alt="Militärexperte zur Ukraine-Wende:Liefert Trump diese Waffen, hat Putin ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) will der Ukraine endlich Waffen liefern – allerdings macht Trump damit gar keinen großen Sprung nach vorn, wie Sicherheitsexperte Nico Lange (50) in BILD argumentiert, sondern eine Rolle rückwärts in Richtung Ukraine-Politik der Biden-Regierung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei denn, er liefert – wie bereits berichtet wird – auch Angriffswaffen. Dann könnte insbesondere eine Waffe zum Problem für Putin werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um welche Waffe es sich handelt und warum sie so gefährlich für den Kreml ist. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patriot-Raketen für Ukraine:Donald Trump: „Europa zahlt dafür!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/patriot-raketen-fuer-ukraine-donald-trump-europa-zahlt-dafuer-6874a1dac6e71561338438b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874a1dac6e71561338438b3/e6fbe432f1d1460f2fe83efa58c38f38,ad878d3b?w=576" alt="Patriot-Raketen für Ukraine:Donald Trump: „Europa zahlt dafür!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump kündigt weitere Patriot-Lieferungen für die Ukraine an – finanziert durch die Europäische Union. Er betont, dass die Ausrüstung dringend benötigt werde und die Kosten vollständig von den europäischen Partnern übernommen werden sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die EU zahlt dafür“:Trumps große Ukraine-Wende!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-praesentiert-neuen-ukraine-plan-mit-offensivwaffen-687478d674e4d975940b68d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687478d674e4d975940b68d4/35df00e108d80d7b58e2cd5348002746,699d3f82?w=576" alt="„Die EU zahlt dafür“:Trumps große Ukraine-Wende!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Ist das Donalds Trumps Wende in der Ukraine-Politik? Der US-Präsident will dem von Russland überfallenen Land nun doch Patriot-Luftabwehrsysteme liefern. ABER: Nicht die US-Bevölkerung, sondern Europa soll dafür bezahlen! UND: Offenbar ist er inzwischen auch offen für die Lieferung von Angriffswaffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Journalisten sagte Trump: „Für uns wird das ein Geschäft sein. Wir werden ihnen Patriots schicken, die sie dringend brauchen – denn Putin hat wirklich viele Menschen überrascht. Er redet schön und bombardiert dann am Abend alle.“ Trump machte zunächst keine Angaben dazu, wie viele Patriot-Systeme die Ukraine erhalten soll. „Die EU zahlt dafür. Wir zahlen nichts, aber wir werden liefern.“ Welche Länder zahlen sollen, ist offen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Der Präsident kündigte zudem an, am Montag eine „wichtige Erklärung“ zu Russland abzugeben. Um 10 Uhr Ortszeit (16 Uhr MESZ) wird er sich mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte treffen, sein Ukraine-Sondergesandter Keith Kellogg (81) wird in Kiew erwartet. UND: In Washington wird auch Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) über die Ukraine-Hilfe sprechen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheue Milliardärin glänzt bei seltenem Auftritt:Onassis-Erbin Athina ganz die Mama!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/onassis-erbin-athina-zeigt-sich-in-paris-und-ist-ein-ebenbild-ihrer-mama-6874139cad116e2e8a7d06f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874139cad116e2e8a7d06f8/698aaab93332414da8080642898fdabe,e51927c2?w=992" alt="Scheue Milliardärin glänzt bei seltenem Auftritt:Onassis-Erbin Athina ganz die Mama!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Sie lebt sonst lieber im Schatten der Öffentlichkeit – doch vergangenes Wochenende trat Athina Onassis, milliardenschwere Erbin des legendären Onassis-Imperiums, bei einem glanzvollen Auftritt ins Rampenlicht – und versetzte die Society in Staunen: Sie ist ein Ebenbild ihrer Mutter Christina (†37)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim exklusiven „Bal d’Été im Pariser Musée des Arts Décoratifs“, inszeniert von Hollywood-Regisseurin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/sofia-coppola/inside-hollywood-somewhere-star-regisseurin-neuer-film-14606134.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sofia Coppola<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54), flanierte Athina in einem traumhaften roten Kleid über den roten Teppich. Es war ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/reederei-erbin-athina-onassis-milliardenschwer-und-doch-arm-dran-679b3468103e042fb1b7d91a"><!-- --><!--[--><!--[-->zweiter öffentlicher Auftritt in drei Jahren<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und was für einer!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer Athina Onassis kennt, muss bei diesen Fotos gewiss zweimal hinsehen. Auf einer Veranstaltung in Paris zeigte sie sich von einer völlig neuen Seite <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie einst ihre Mutter Christina, zeigte sich die sonst so medienscheue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/reederei-erbin-athina-onassis-seltenes-foto-nach-ihrem-traurigen-rueckzug-67e6c5585b8c022e234a2c1b"><!-- --><!--[--><!--[-->Athina Onassis<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich selbstbewusst, elegant – und voller Ausstrahlung. Die Parallelen zur verstorbenen Jetset-Ikone sind verblüffend: die gleichen markanten Wangenknochen, die zurückhaltende, aber entschlossene Miene, der diskrete Glamour. Ein echtes Déjà-vu!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht nicht mehr:Deutscher Tour-Star gibt auf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schmerzen-zu-stark-deutscher-meister-steigt-bei-tour-de-france-aus-6874d52b1f01543ad4cc3b0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874d52b1f01543ad4cc3b0f/290d9727fe641df63d616dc7a6f1dc38,134ef047?w=576" alt="Es geht nicht mehr:Deutscher Tour-Star gibt auf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Schmerzen waren zu groß!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-georg-zimmermann-stuerzt-auf-dem-weg-nach-chateauroux-6873ab7d76c936104ca79b10"><!-- --><!--[--><!--[-->Georg Zimmermann<!--]--><!--]--></a><!--[--> (27), der am Sonntag auf der 9. Etappe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tour de France<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Chinon nach Chateauroux böse stürzte, ist aus dem Rennen ausgestiegen. Am Montagmittag teilte sein belgisches Team Intermarché Wanty mit, dass es für den Deutschen Meister nicht weitergeht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Nach seinem Sturz wurde Georg Zimmermann von unserem Teamarzt engmaschig überwacht, und es wurde entschieden, das Rennen nicht fortzusetzen. Das gesamte Team wünscht ihm gute Besserung und wird seinen Kampfgeist vermissen“, schrieb der Rennstall in seinen sozialen Netzwerken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Substanzen müssen noch untersucht werden:13 Menschen nach „Rave The Planet“ in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-13-menschen-bei-rave-the-planet-lebensgefaehrlich-verletzt-6874d23775e6eb6eedf7cc5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874d23775e6eb6eedf7cc5c/10bcb479de57ab1008447595b23a469c,25d74f75?w=576" alt="Substanzen müssen noch untersucht werden:13 Menschen nach „Rave The Planet“ in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Beim Loveparade-Nachfolger „Rave The Planet“ sind am Samstag in Berlin Dutzende Besucher kollabiert. Jetzt steht fest, was kaum zu glauben ist: 13 Party-Gäste schweben oder schwebten laut Feuerwehr-Sprecher Dominik Pretz in akuter Lebensgefahr – durch Alkohol-Missbrauch und Überdosis von Drogen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->27 weitere Techno-Jünger wurden mit schweren Verletzungen ebenfalls in Krankenhäuser eingeliefert. Die Retter gehen davon aus, dass vor allem Intoxikationen – also Vergiftungen durch Drogen und Alkohol – die Hauptursache für die Notfälle waren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Viele Menschen feierten friedlich – dennoch mussten die Helfer zu Hunderten Rettungseinsätzen ausrücken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Um welche </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Drogen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> es sich handelte, sei schwer nachvollziehbar“, sagte Pretz. Wie es den Betroffenen aktuell gehe, wisse man nicht, sie werden in verschiedenen Krankenhäusern behandelt.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Praxen überlastet! BILD sagt, was Sie tun können:Jeder Sechste würde für Facharzt-Termin tricksen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/mangelware-facharzt-termine-jeder-5-verzichtet-auf-vorsorge-686e31bad1592e395c9d557f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e31bad1592e395c9d557f/7c59517dd8b435a8cd0b6bfc1cc8e3fe/Kennung_Archivfoto,f6be6bc6?w=656" alt="Praxen überlastet! BILD sagt, was Sie tun können:Jeder Sechste würde für Facharzt-Termin tricksen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Wartezimmer werden immer mehr zur Geduldsprobe. Wer krank ist, braucht oft vor allem eines: starke Nerven. Denn gerade auf einen Termin beim Facharzt wartet mancher länger als auf die nächste Jahreszeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sehr das zermürbt, zeigt jetzt eine aktuelle Umfrage des Vergleichsportals Verivox, die BILD exklusiv vorliegt: Jeder sechste Patient würde tricksen, um schneller behandelt zu werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Befragten das machen würden und wie Sie legal an einen früheren Termin kommen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute startet Mega-Prozess +++ BILD kennt die Grusel-Details seiner Doktorarbeit:Deutschlands mutmaßlich größter Serienmörder!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/prozess-gegen-serienmoerder-kuendigte-der-killer-arzt-seine-taten-an-68737c9d253ea42fa50a42aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68737c9d253ea42fa50a42ab/67117e4bb8e90a2916aaf21fcd18c550,e7d88141?w=320" alt="Heute startet Mega-Prozess +++ BILD kennt die Grusel-Details seiner Doktorarbeit:Deutschlands mutmaßlich größter Serienmörder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Johannes M. (40), möglicherweise Deutschlands größter Serienmörder, steht ab Montag vor Gericht. Als Palliativarzt soll er bis zu 90 Patienten getötet haben, vor allem Senioren. Die Staatsanwaltschaft strebt eine Verurteilung wegen 15-fachen Mordes an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus Details über seine unheimliche Doktorarbeit, die Ermittlungen und den Prozessverlauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Systemkameras im Test:Canon-Schnäppchen verblüfft Foto-Profi</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/systemkameras-bis-1000-euro-test/#h-preistipp-canon-eos-r100-fur-sparfuchse</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68357d558063414c22afad15/9412cf842345d63a352f50a3d990bb7e,3e014601?w=320" alt="Systemkameras im Test:Canon-Schnäppchen verblüfft Foto-Profi" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kates Tochter punktet mit pinken Nägeln:Prinzessin Charlack!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-kates-tochter-entzueckt-alle-charlotte-zeigt-sich-mit-pink-lackierten-naegeln-6873d486f7ea5a06435e108c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873d486f7ea5a06435e108d/d3069bb8268e5744a6c63c769f5309f9,1a0337bf?w=992" alt="Kates Tochter punktet mit pinken Nägeln:Prinzessin Charlack!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Wahnsinn, ist die groß geworden! Am Wochenende nahm Prinzessin Charlotte Platz auf der VIP-Tribüne in Wimbledon. Und ihr Auftritt war wirklich großes Tennis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im prall gefüllten Kalender der britischen Royals ist das einer der angenehmeren Pflichttermine: das Finale des Tennis-Turniers in Wimbledon. Beim Match der Herren am Sonntag war jedoch nicht der britische Thronfolger William der Hingucker, auch nicht Ehefrau Kate – sondern Prinzessin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trooping-the-colour-koenig-charles-feiert-mit-einem-moment-der-stille-684d336fc500125714a3bcde"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlotte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Tochter des Paares. Vor allem aufgrund eines knalligen Details.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Applaus in der ersten Reihe: William (43, l.), Prinz George (12), Charlotte und Kate (43). Rechts hinter Kate klatscht Tennis-Ikone Andre Agassi (55) Beifall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pinke Nägel! Britische Modeblogs reagierten entzückt, als die ersten Bilder der Prinzessin im Netz die Runde machten. Denn: Charlotte zeigte sich zum ersten Mal öffentlich mit lackierten Fingernägeln. Während Bruder George während des Matches (Jannik Sinner, 23, gewann in vier Sätzen gegen Carlos Alcaraz, 22) oftmals angestrengt guckte, hatte Charlotte sichtlich Spaß an den Ballwechseln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den Frieden!:Linke fordert neuen Feiertag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linke-will-neuen-feiertag-in-ganz-europa-fuer-den-frieden-687220f676c936104ca78ac7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687220f676c936104ca78ac8/cd55fa69c16e876801b3eaa169bf28b1,e1f65fd1?w=576" alt="Für den Frieden!:Linke fordert neuen Feiertag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Linke im Bundestag will einen neuen, europaweiten Feiertag einführen. Und damit für Frieden in Europa sorgen. Nach dem Motto: Feiern für den Weltfrieden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 1. September soll nach Vorstellung der Partei europaweit ein „Weltfriedenstag“ gefeiert werden. In einem Antrag fordert die Partei die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu auf, sich für ihr Anliegen einzusetzen. Ein gemeinsamer Feiertag statt Waffenlieferungen, so kann laut den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[--> Frieden in der Welt erreicht werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[--><i>Wörtlich heißt es im Antrag: „Ein grundlegendes Problem in Europa besteht darin, dass viel zu wenig Menschen miteinander ins Gespräch kommen.“ Statt der Bürger Europas würden nur Regierungsvertreter miteinander sprechen. „Das muss sich unbedingt ändern“, so die Forderung. „Ein gemeinsamer Feiertag bietet den Menschen die Möglichkeit, grenzüberschreitend vielfältige spontane und organisierte Begegnungen zu erleben.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei der Wahl zum Geheimdienst-Ausschuss sind Heidi Reichinnek und zwei AfD-Männer gescheitert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selfie aus dem Fitnessstudio:Serena Williams hat sich ziemlich verändert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-serena-williams-hat-sich-ziemlich-veraendert-6874ab0ec6e7156133843962</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874ab0ec6e7156133843963/62613e19df7c70c6044dfa3cb5c340b7,5f1af0d6?w=576" alt="Selfie aus dem Fitnessstudio:Serena Williams hat sich ziemlich verändert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/serena-williams/serena-williams-alle-infos-76679060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Serena Williams </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(43) zieht nach ihrer aktiven Karriere weiterhin alle Blicke auf sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Queen ist vor drei Jahren vom Grand-Slam-Parkett abgetreten, lässt sich seitdem aber nicht hängen – ganz im Gegenteil. Mit neuen Fotos hat Williams für Aufmerksamkeit gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beim Wimbledon-Finale von Alcaraz und Sinner zeigen sich Promis so weit das Auge reicht.</p><p class="teaser__text">Jannik Sinner triumphiert in Wimbledon, besiegt seinen Rivalen Carlos Alcaraz.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 11:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>