<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Martin P. soll seinen Vater erschossen haben:Mit diesem Satz legte er das Oktoberfest lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-sein-drohbrief-stoppte-das-oktoberfest-68dcd7d00096b36e8d51f27a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd7d00096b36e8d51f27b/0725eb22d87260127464e1ec38bbdeb2,7ad5b40c?w=992" alt="Martin P. soll seinen Vater erschossen haben:Mit diesem Satz legte er das Oktoberfest lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Martin P. (47) soll sein Elternhaus mit Sprengfallen präpariert und angezündet haben. Außerdem gehen die Ermittler davon aus, dass er seinen Vater getötet und seine Mutter und seine Tochter angeschossen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unscheinbare Handwerker aus Starnberg, der sich anschließend selbst das Leben nahm, soll sich von seiner Familie betrogen gefühlt haben. Erfahren Sie die Hintergründe und dramatischen Details des Einsatzes, der sogar das Oktoberfest beeinträchtigte – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer von München legte Oktoberfest lahm:Mit einem Bomben-Rucksack floh er vor der Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-bombendrohung-oktoberfest-in-muenchen-oeffnet-wieder-68dd2d70eb7e531160b3fee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd2d70eb7e531160b3fee2/a718528b8d8af54348ad98a528a38813,7d22f382?w=992" alt="Killer von München legte Oktoberfest lahm:Mit einem Bomben-Rucksack floh er vor der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar: Die Wiesn geht weiter! Ab 17.30 Uhr öffnet das Festgelände wieder. Das teilte Münchens Oberbürgermeister Dieter Reiter (67, SPD) mit. Auf einer Pressekonferenz nannte die Polizei München Hintergründe zur Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Großeinsatz, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-mann-setzt-elternhaus-in-brand-und-erschiesst-vater-68dd0aa8eb7e531160b3faae"><!-- --><!--[--><!--[-->der München den gesamten Mittwoch in Atem hielt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, begann bereits in der Nacht. Mehrere Explosionen hatten den Stadtteil Lerchenau erschüttert, auch Schüsse sollen gefallen sein. Um 4.42 Uhr wurde die Feuerwehr erstmals alarmiert: Ein Wohnhaus brannte, in den umliegenden Straßen wurden mehrere Autos angezündet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Täter zündete sein Elternhaus in der Lerchenauer Straße im Münchner Norden an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die ersten Polizisten um 4.51 Uhr in der Glockenblumenstraße eintrafen, stand das Haus bereits vollständig in Brand. Sie fanden die 81-jährige Mutter des Täters Martin P. (57) im Garten – die Frau hatte eine Schussverletzung und versteckte sich vor ihrem Sohn. Die 21-jährige Tochter des Täters war im ersten Obergeschoss des brennenden Hauses gefangen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schmutz-Trennung!:Spielerfrau löscht IHN auf Instagram</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-schmutz-trennung-spielerfrau-loescht-ihn-auf-instagram-68dcc964f874bdb9cd3d04d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcc964f874bdb9cd3d04d1/c427af04e6422808e64e9b80882d6c5b,e84077e4?w=576" alt="Nach Schmutz-Trennung!:Spielerfrau löscht IHN auf Instagram" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie waren jahrelang eines der Vorzeige-Paare der Bundesliga! Nun scheint das Kapitel endgültig beendet zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie kannten sich seit der Schulzeit. Doch nach 19 gemeinsamen Jahren, davon acht Jahre verheiratet, gingen Shanga (33) und Emil Forsberg (33/Ex-RB Leipzig, jetzt New York Red Bulls) vor anderthalb Jahren getrennte Wege. Im März 2024 wurde die Trennung publik. Eher unschön. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/verdammter-kerl-ex-verraet-emil-forsbergs-neue-freundin-auf-instagram-6660dda7c90dcf7548f5c5aa"><!-- --><!--[--><!--[-->So veröffentlichte Shanga damals auf Instagram den Namen von Forsbergs neuer Freundin Fanny Ernestam (27).<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Johan Bakayoko traf bereits zweimal zum goldenen 1:0 – wie einst ein Bayern-Star!</p><p class="teaser__text">RB-Fußball-Boss Jürgen Klopp genießt seine Freizeit – und redet über seine Zukunft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scholz-Vertraute Klara Geywitz:Neuer Top-Job für Ex-Bauministerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-top-jo-fuer-ex-bauministerin-68dd2209841ec4e7d0267f1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd2209841ec4e7d0267f1b/7435f914b88da102708b3b7025539a16,fcff426?w=656" alt="Scholz-Vertraute Klara Geywitz:Neuer Top-Job für Ex-Bauministerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war Bauministerin in der Ampel-Regierung unter Olaf Scholz (67, SPD) – jetzt soll sie der neuen Merz-Regierung auf die Finger schauen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Top-Job Klara Geywitz jetzt bekommt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mette-Marit-Sohn in Geldnot?:Polizei pfändet BMW von Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hibys-bmw-gepfaendet-68dd37fbeb7e531160b4001a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd37fbeb7e531160b4001a/025167fde23372cb434aab1a07d21f61,ee77706?w=320" alt="Mette-Marit-Sohn in Geldnot?:Polizei pfändet BMW von Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Marius Borg Høiby, der Sohn der norwegischen Prinzessin Mette-Marit, steht vor einem großen Problem: Er muss sich im Februar wegen 32 Straftaten vor Gericht verantworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt kommt eine weitere Sorge für das schwarze Schaf der Norwegen-Royals dazu! Er kann offensichtlich seine Rechnungen nicht bezahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie er jetzt sogar seinen BMW verloren hat und warum sich seine Familie nicht um diese Schulden kümmert, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Heizkosten-Schock:Hier leben Deutschlands größte Warmduscher</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/trotz-heizkosten-schock-die-bundeslaender-mit-den-meisten-warmduscher-68dce9c3841ec4e7d0267969</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dce9c3841ec4e7d0267969/96cb3b92424fdf1d5bdf3bb40ab4e80c,e8fb101b?w=320" alt="Trotz Heizkosten-Schock:Hier leben Deutschlands größte Warmduscher" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-416"><!--[--><!--[--><b>Deutschland dreht mit Bedacht am Heiz-Regler, um Kosten zu sparen – aber unter der Dusche bleibt’s heiß: 74 Prozent der Bundesbürger duschen sehr warm oder warm. Kosten sparen? Ja. Aber nicht unter der Dusche. Da hört der Spar-Spaß auf.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-416"><!--[--><!--[-->Wer unter der Dusche eher bereit ist, auf tropische Temperaturen zu verzichten, zeigt der Deutschland-Index einer repräsentativen Umfrage von „YouGov“ im Auftrag des Energiedienstleisters „ista“.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-416-1157"><!--[--><!--[-->▶︎ Demnach leben die meisten Warmduscher in Bremen, Rheinland-Pfalz und Mecklenburg-Vorpommern. Im Saarland, Hessen und Baden-Württemberg dagegen sind mehr Kaltduscher zu Hause. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-416"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block am 14. Prozesstag:„Ich habe meine Kinder über Nacht verloren“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-steakhaus-erbin-spricht-ueber-entfuehrung-ihrer-kinder-68dbda6693eb56813e39bf20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbda6693eb56813e39bf21/80686850fb3dff760fa4e05accb5ee26,717e593d?w=992" alt="Christina Block am 14. Prozesstag:„Ich habe meine Kinder über Nacht verloren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es scheint, als würde Christina Block zu ihren nicht anwesenden Kindern im Gerichtssaal sprechen. Die Steakhaus-Erbin („Block House“) zeigt sich zerbrechlich und gebrochen wie nie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 52-Jährige steht vor dem Hamburger Landgericht, weil sie das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Kidnapping ihrer beiden jüngsten Kinder Theo und Klara durch die Firma Cyber Cupula in der Silvesternacht 2023/24<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 14. Prozesstag soll Block in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> Fragen der Anwälte beantworten. Sie sagt, ihr Ex-Mann habe den dänischen Behörden ihren Besuch in Klaras Schule als „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ geschildert und so für die Kinder Alarmknöpfe erwirkt. Block vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Der Alarmknopf ist das Symbol der bösartigen Mutter geworden. Ich bin eine ganz schlimme, kriminelle Mutter.“ Als sie ausführen soll, ob sie ihre Kinder geschlagen hat, bricht ihre Stimme. Sie schildert ihr Verhalten als „normal“. Christina Block unter Tränen: „Ich habe meine Kinder über Nacht verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess wird am nächsten Mittwoch (7.10.) fortgesetzt. Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> sonst noch passiert ist, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er feuerte Vorständin Lisa Cook:Oberstes Gericht stoppt Trumps Notenbank-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-feuerte-vorstaendin-lisa-cook-oberstes-gericht-stoppt-trumps-notenbank-attacke-68dd5a29652e19d0f423fb0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd5a29652e19d0f423fb0f/ddbe8e5dc99f448b20ff06e27ec62d08,687907e0?w=576" alt="Er feuerte Vorständin Lisa Cook:Oberstes Gericht stoppt Trumps Notenbank-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump wollte sie loswerden – doch das höchste Gericht der USA stellt sich ihm in den Weg. Der Supreme Court hat entschieden: Fed-Vorständin Lisa Cook darf vorerst im Amt bleiben. Die Richter wiesen einen Antrag zurück, mit dem die US-Regierung schon jetzt eine Entlassung ermöglichen wollte. Eine mündliche Anhörung soll im Januar stattfinden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte im vergangenen Monat beim Obersten Gericht beantragt, eine Entscheidung niedrigerer Instanzen aufzuheben. Diese halten ihn bislang davon ab, Cook aus dem Vorstand der US-Notenbank zu entlassen. Er wirft ihr Hypothekenbetrug vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst hatte ein Gericht in Washington Trumps Vorhaben blockiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-scheitert-vor-gericht-fed-direktorin-cook-bleibt-im-amt-68b2b3ab1824004325ee597c"><!-- --><!--[--><!--[-->Auch ein Berufungsgericht entschied, dass Cook im Amt bleibt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nun liegt der Fall beim Supreme Court. Dieser ist zwar mehrheitlich mit von Republikanern ernannten Richtern besetzt. Trotzdem trifft das Oberste Gericht auch Entscheidungen gegen die Trump-Regierung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident hatte erklärt, es gebe „hinreichende Gründe“ zu glauben, dass Cook in Hypothekenverträgen falsche Angaben gemacht habe. Deshalb habe er sie mit sofortiger Wirkung entlassen wollen. Cook reagierte über ihre Anwälte – und bestritt die Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum das denn bitte?:Köln-Profi isst Stadion-Rasen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-koeln-profi-lund-isst-stadion-rasen-warum-das-denn-bitte-68dccbe2e12da109b804fcbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dccbe2e12da109b804fcbf/67b0dd54517c905640c2609489e8a2b5,10d06cf9?w=576" alt="Warum das denn bitte?:Köln-Profi isst Stadion-Rasen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Köln-Star beißt ins Gras. Was war denn bitte da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war eine der Gaga-Szenen des 5. Spieltags. Noch vor dem Köln-Heimspiel gegen den VfB Stuttgart (1:2) stand FC-Profi Kristoffer Lund (23) Sonntag mitten im RheinEnergie Stadion und futterte plötzlich den Stadion-Rasen, auf dem wenig später gekickt werden sollte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer die kuriose Szene gesehen hat, fragte sich: Ist das etwa eine Wette – oder hat Köln-Coach Lukas Kwasniok (44) der Mannschaft vor dem Spiel etwa die alte Fußball-Weisheit eingetrichtert: „Heute müsst ihr Gras fressen“?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Rätsel-Elfer beim Spiel zwischen Köln und dem VfB ist DAS Thema nach Abpfiff!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in NRW:Razzia gegen bewaffnete Neonazi-Bande</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-nrw-razzia-gegen-bewaffnete-neonazi-bande-68dc3013e12da109b804f877</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc3013e12da109b804f877/4893089cfe174cbdcc6be2ff3a06e2e0,41b9e501?w=656" alt="Großeinsatz in NRW:Razzia gegen bewaffnete Neonazi-Bande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zeitgleich um 6 Uhr schlugen die schwer bewaffneten Spezialeinsatzkommandos zu. In Porta Westfalica, Herford, Bielefeld, Lünen und Minden stürmten die Elitepolizisten sieben Häuser. Razzia gegen gefährliche und mutmaßlich bewaffnete Neonazis in Ostwestfalen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der spektakuläre Zugriff in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> richtet sich gegen die sechs mutmaßlichen Mitglieder des rechtsextremen „Active Clubs Ostwestfalen“. Bei den Durchsuchungen geht es um den Verdacht des unerlaubten Besitzes von Schusswaffen. Tatverdächtig sind die Rechtsradikalen Nick L. (18), Demian M. (19), Tristan G. (17), Nils D. (35) und Dominik R. (20), sie sollen im Internet mit vermeintlichen Schusswaffen posiert und geprahlt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Schusswaffen, Samurai-Schwert und Messern – so präsentieren sich die „Active Club“-Mitglieder auf Social Media <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anführer des Active Clubs soll nach Ermittlungen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/verfassungsschutz/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21195430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsschutzes<!--]--><!--]--></a><!--[--> Philip M. (32) sein. Bei ihm wird neben seiner Wohnung auch sein Arbeitsplatz durchsucht. Außerdem sollen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rechtsextremismus/rechtsextremismus-inland-fotos-videos-19695792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->rechtsextremen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Clubmitglieder auch Kontakte zu anderen rechten Gruppierungen wie zum Beispiel die „Freischar Westfalen“ haben. Durch das Posten von Kampftrainings, Waffen und Wanderungen mit Grillen sollen die Neonazis versucht haben, neue Mitglieder zu rekrutieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turtelei auf der Wiesn:Beauty-Doc baggert an OnlyFans-Model</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/wiesn-spekulationen-influencerin-alexa-breit-und-dr-rick-im-fokus-68dcd58df874bdb9cd3d057f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd58df874bdb9cd3d057f/75b0979469a35a443fee2819413c17b0,e75fd1fe?w=320" alt="Turtelei auf der Wiesn:Beauty-Doc baggert an OnlyFans-Model" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Auf der Wiesn wird gefeiert, geflirtet – und spekuliert. Diesmal im Fokus: die Influencerin und OnlyFans-Selbstdarstellerin Alexa Breit und der Szene-Arzt „Dr.“ Rick. Clips aus einem Livestream zeigen die beiden bei gemeinsamen Oktoberfest-Besuchen. Seitdem rätseln Fans: Flirt oder nur freundschaftliches Feiern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexa baute sich mit Modeljobs eine große Community auf – auch auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/onlyfans-lil-tay-will-15-millionen-verdient-haben-68bfefb815695f6010154c5a"><!-- --><!--[--><!--[-->OnlyFans<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie gewann an der Seite des YouTubers Inscope (Nicolas Lazarides, 30) zusätzlich Bekanntheit. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/inscope21-und-alexa-breit-bitteres-liebes-aus-beim-social-media-traumpaar-67d017627831137d27280d43"><!-- --><!--[--><!--[-->Beziehung zerbrach<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Frühling, ihre Inhalte führt sie seitdem erfolgreich weiter. „Dr.“ Rick (hat keine Dissertation, deshalb schreiben wir ihn in Anführungszeichen) gilt als Promi-Arzt, ist bekannt für seine offene Art und der Nähe zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sonne, Strand, gemeinsame Pose – die Mallorca-Aufnahmen von Alexa Breit und „Dr.“ Rick von August heizen die Spekulationen zusätzlich an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@clips_twitchbest/video/7552640801382190358?_r=1&amp;_t=ZN-909edVw7Vkk" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Clips<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen Alexa und Rick dicht beieinander, lachen. Irgendwann sagt Rick, er müsse mal gucken, dass er auch „die Richtige“ habe – kurz darauf fragt er sie: „Wir hauen jetzt ab? Danach wollen sie den Stream beenden. Für Fans klingt das eindeutig – andere deuten es als betrunkenen Small Talk. Das Ganze dokumentierte die Streamerin Alexis (28) im Video:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Apple Watches im Test:Dieses Gerät ist ein Apple-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-preistipp-die-apple-watch-se-ist-fur-sparfuchse</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dce1e7eb7e531160b3f624/12555abe9f7cd4f965badcb928bdb8fa,554750ab?w=320" alt="Apple Watches im Test:Dieses Gerät ist ein Apple-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>