<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Sonst kommen böse Jungs“: Wurde Chef von Traditions-Italiener in Hamburg erpresst?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sonst-kommen-boese-jungs-wurde-chef-von-traditions-italiener-in-hamburg-erpresst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-20-um-135430.png?resize=300%2C300&crop=864px%2C596px%2C830px%2C830px&webp=1" alt="„Sonst kommen böse Jungs“: Wurde Chef von Traditions-Italiener in Hamburg erpresst?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Patrik D. wird vorgeworfen, Schutzgeld vom Chef des Traditions-Lokals „L'Espresso Bar“ erpresst haben zu wollen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt / Elias Lübbe</span></p><p><b>Das italienische Restaurant „L'Espresso Bar“ liegt im Grindelviertel im schicken Stadtteil Rotherbaum. Unweit der Uni reihen sich hier schicke Altbauvillen aneinander. Auf der Terrasse des Lokals werden unter anderem Pizza und Pasta serviert. Doch an einem Sonntag im Mai des vergangenen Jahres ist die Stimmung an einem Tisch angespannt. Ein Gast und der Chef des Restaurants reden über Geld. Es geht um Zehntausende Euro, die der Wirt einem alten Geschäftspartner angeblich noch schuldet. Der Gast soll als Geldeintreiber agiert haben, mit „bösen Jungs“ gedroht haben, die „wüssten, was sie zu tun haben“, falls der Wirt nicht zahlt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 20:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beiersdorf vergrößert sich und baut Mega-Zentrum – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/beiersdorf-campus-waechst-neues-zentrum-soll-kraefte-buendeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-beiersdorf-innovation-center-rendering-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Beiersdorf vergrößert sich und baut Mega-Zentrum – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte das neue Innovationszentrum aussehen. (Arbeitsrendering)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Beiersdorf</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/beiersdorf-campus-innovationszentrum-grundstein/">Beiersdorf Campus wächst: Neues Zentrum soll Kräfte bündeln</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Beiersdorf vergrößert sich. Das Ziel: mehr Innovation in kürzerer Zeit. Am Freitag wurde der Grundstein dafür gelegt.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Olympia-Pläne: Senat will schwimmendes Stadion auf der Alster bauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senat-wirbt-mit-video-fuer-hamburgs-olympia-bewerbung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/neulandconcerts-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Spektakuläre Olympia-Pläne: Senat will schwimmendes Stadion auf der Alster bauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte es aussehen: Der Senat will die Binnenalster in ein olympisches Stadion verwandeln.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><strong>Der Senat zieht alle Register: Im Frühjahr 2026 sollen die Hamburger über die Bewerbung für die Olympischen Spiele 2040 in der Hansestadt abstimmen. Eine heikle Angelegenheit. Schließlich war das „Nein“ der Bürger vor zehn Jahren sehr deutlich. Deshalb wurde nun ein PR-Film produziert – und der zeigt spektakuläre Pläne für die Binnenalster.</strong></p><p>Zu sehen ist eine simulierte Eröffnungseremonie, wie sie 2040 in der Hansestadt aussehen könnte. Die Binnenalster wird dabei zum Stadion!</p><p>Das flüssige Quadrat im Herzen der Stadt wird in dem von Neuland Concerts produzierten Film in eine olympische Agora verwandelt. Für antikes Griechenland-Flair sorgen Wasserfontänen, welche korinthische Säulen repräsentieren sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sexualdelikt in Hamburg: Fotos aus Überwachungskamera verraten Täter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-sexualdelikt-in-hamburg-fotos-aus-ueberwachungskamera-verrieten-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-15-um-122608.png?resize=300%2C300&crop=85px%2C0px%2C633px%2C633px&webp=1" alt="Nach Sexualdelikt in Hamburg: Fotos aus Überwachungskamera verraten Täter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bushaltestelle „Osterkamp“ in Marienthal (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>In der Nacht zum vergangenen Sonntag ist es in Marienthal zu einem Sexualdelikt an einer jungen Frau gekommen (MOPO berichtete). Nun konnte ein Tatverdächtiger in Barmbek-Süd festgenommen werden.</strong></p><p>Die Tat geschah gegen 2.55 Uhr am Mittelkamp, einem von der Rodigallee abgehenden Stichweg. Hier soll ein Mann einer Frau, mit der er zuvor zusammen im Bus gesessen hatte, gefolgt sein und sie dann angefallen und betatscht haben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-junge-frau-von-mann-bedraengt-und-betatscht/">Weil die Frau laut schrie, flüchtete der Täter.</a></p><p>Nach Auswertung der Videokamera in dem Bus konnte der Angreifer (33) bald darauf identifiziert werden. Fahnder hefteten sich an seine Fersen und nahmen ihn in Barmbek-Süd auf der Straße fest. Bei der anschließenden Durchsuchung seiner Wohnung in Wandsbek wurde Beweismaterial sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene neue Oper: Könnte so etwas bald auch in Hamburg stehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittene-neue-oper-architekturwettbewerb-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/418920046-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=877px%2C451px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Umstrittene neue Oper: Könnte so etwas bald auch in Hamburg stehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wäre etwas in der Art auch für Hamburg denkbar? Auch die Erbauer der ikonischen Oper in Oslo nehmen an dem Wettbewerb teil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p><strong>Anfang Februar verständigten sich die Stadt und die Kühne-Stiftung auf den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grosse-oper-hamburgs-milliardaersgeschenk/">Neubau einer Oper auf dem Baakenhöft</a>. Jetzt wurden die fünf Büros für den Architekturwettbewerb vorgestellt.</strong></p><p>Auf dem Weg zu einem neuen Opernhaus für Hamburg beginnt eine neue Etappe: In Abstimmung mit der Stadt, der Staatsoper, der Kühne-Stiftung, der HafenCity Hamburg GmbH sowie der Stadtentwicklungsbehörde hat die mit der Planung und dem Bau der neuen Oper beauftragte HSO Projekt gGmbH fünf international renommierte Architekturbüros eingeladen, sich an dem Wettbewerb zu beteiligen, teilte die Kühne-Stiftung mit. Mit einer Entscheidung ist Ende des Jahres zu rechnen.</p><p>Eingeladen werden folgende Planungsteams: BIG – Bjarke Ingels Group (Kopenhagen), Gerkan, Marg &amp; Partner (gmp/Hamburg) mit Diller Scofidio &amp; Renfro, (New York), Prof. Jörg Friedrich/Studio PFP (Hamburg), das Büro Snøhetta (Oslo, haben die dortige Oper entworfen) und das Büro Sou Fujimoto (Tokio/Paris). Alle Büros bringen eine besondere Expertise für Kulturbauten mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 19:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach endlosen Baustellen: So schick sieht der neue Jungfernstieg aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-endlosen-baustellen-es-geht-voran-am-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/05/1600px-colourbox60232129.jpg?resize=300%2C300&crop=279px%2C73px%2C1119px%2C1121px&webp=1" alt="Nach endlosen Baustellen: So schick sieht der neue Jungfernstieg aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr Platz und viel Grün: So sehen die Pläne für den Jungfernstieg aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Architect/Project</span></p><p><b>Seit mehr als einem Jahr ist der Jungfernstieg ein einziges Gewirr aus Baustellen: Fußgänger verirren sich zwischen den endlosen rot-weißen Absperrzäunen und Radfahrer quetschen sich an den Bussen vorbei, die wiederum in Schrittgeschwindigkeit manövrieren. Doch langsam lichtet sich das Chaos. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bunt und mit Blumen verziert: Hamburger Initiative macht Rollatoren hübscher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bunt-und-mit-blumen-verziert-hamburger-initiative-macht-rollatoren-huebscher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532014269-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=650px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Bunt und mit Blumen verziert: Hamburger Initiative macht Rollatoren hübscher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Initiative „Pimp my Rollator“ stellt das Projek in der Hafen City vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>In bunten Farben lackiert oder mit pinkfarbenem Bauschaum gestaltet: Bei „Pimp my Rollator“ schaffen Künstlerinnen und Künstler aus grauen Alltagshilfen Kunstwerke. Das steckt hinter der Initiative.</strong></p><p>Durch Design neue Altersbilder in der Gesellschaft schaffen – das ist das Ziel der Initiative „Pimp my Rollator“. Im Beisein von Teilnehmern und Teilnehmerinnen in allen Altersgruppen stellte die Initiative im Rahmen der „Social Design Week“ bunt gestaltete Rollatoren in der Hamburger Hafencity vor. Sie wurden beispielsweise mit pinkfarbenem Bauschaum geschmückt, mit Blumen verschönert oder in Regenbogenfarben lackiert – und sollen auch genutzt werden. „Rollator Liebe“ steht auf den Schildern, oder selbstbewusst: „Age loud, roll proud“ (altere laut, rolle stolz“).</p><p>„Herkömmliche Rollatoren adressieren den Menschen einfach nur als Patienten und machen keine Freude – unserer Meinung nach muss aber das Gegenteil passieren“, sagte Christiane Müller, eine der Initiatorinnen von „Pimp my Rollator“. Als Fortbewegungsmittel nähmen Rollatoren im Leben vieler Menschen einen großen Raum ein, so Bardt weiter. Diesen Raum wolle man durch die Gestaltung der Alltagshilfen mit Lebensfreude und dem Ausdruck von Persönlichkeit füllen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU bestätigt: In Hamburg kann man exzellent baden gehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eu-bestaetigt-in-hamburg-kann-man-exzellent-baden-gehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/41225232-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=412px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="EU bestätigt: In Hamburg kann man exzellent baden gehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Badeseen haben eine ausgezeichnete Wasserqualität (Foto: Oortkatensee in Ochsenwerder).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Super-Nachricht vor dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/33-grad-jetzt-kommt-das-super-sommer-wochenende-in-hamburg/">30-Grad-Wochenende in Hamburg</a>:</strong> <strong>Wer Abkühlung sucht, findet in Hamburg Badegewässer mit exzellenter oder guter Wasserqualität vor – sorgloses Plantschen ist angesagt.</strong></p><p>Auch wenn der Eichbaumsee und der Allermöher See in diesem Jahr bereits <a href="https://www.mopo.de/hamburg/algen-alarm-beliebte-hamburger-badeseen-gesperrt/">Ende Mai wegen Blaualgen-Alarms</a> gesperrt werden mussten, gilt: Die Hamburger Badegewässer haben grundsätzlich eine ausgezeichnete oder gute Qualität, wie aus einer jährlichen Analyse von mehr als 22.000 Badestellen in den 27 EU-Staaten, Albanien und der Schweiz hervorgeht, die die Europäische Umweltagentur EEA in Kopenhagen veröffentlichte. Die EEA hat für den Bericht Daten ausgewertet, die ihr von den Ländern für die Badesaisons 2021 bis 2024 gemeldet wurden.</p><p>90,5 Prozent der hierzulande untersuchten knapp 2.300 Badegewässer kamen auf eine hervorragende Wasserqualität, was eine kleine Verbesserung im Vergleich zum Vorjahr darstellte. Die Bundesrepublik heimste damit diesmal den achtbesten Gesamtwert unter den 29 beteiligten Ländern ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stützpfeiler gerammt – Supermarkt und Arztpraxen in Hamburg geräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/malheur-bei-anlieferung-supermarkt-und-arztpraxen-geraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9670-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C434px%2C1485px%2C1486px&webp=1" alt="Stützpfeiler gerammt – Supermarkt und Arztpraxen in Hamburg geräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der linke Pfeiler wurde beschädigt: Polizisten haben den Supermarkt und das Gebäude geräumt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Große Aufregung am Freitagmittag an einem Gewerbehaus in Volksdorf: Dort hatte ein Lkw-Fahrer versucht, rückwärts fahrend die Laderampe eines Supermarkts zu erreichen. Dabei krachte er gegen eine tragende Säule des Gebäudes.</strong></p><p>Der Vorfall passierte laut Polizei gegen 13.10 Uhr an der Eulenkrugstraße, wo ein Lkw-Fahrer einen dort gelegenen Edeka-Markt mit Waren beliefern wollte und das tonnenschwere Fahrzeug rückwärts Richtung Laderampe steuerte.</p><p>Dabei stieß er gegen einen tragenden Pfeiler an der Ecke des Gebäudes und riss dabei Ziegelsteine ab, was die Statik des Hauses in Gefahr brachte. Die Polizei veranlasste daraufhin die Räumung des Supermarkts sowie der oberen Etagen darüber, in denen sich Arztpraxen und Büros befinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin stürzt mit Wagen von Krankenhausparkplatz – Fahrerin und Helfer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-stuerzt-mit-wagen-von-krankenhausparkplatz-fahrerin-und-helfer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250620-id37211-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=291px%2C492px%2C947px%2C948px&webp=1" alt="Seniorin stürzt mit Wagen von Krankenhausparkplatz – Fahrerin und Helfer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen stürzte vom Krankenhausparkplatz in die Böschung – samt Fahrerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Am Freitagmittag stürzte eine Autofahrerin mit ihrem Wagen von einem Krankenhausparkplatz in Barmbek. Die Seniorin und ein Passant, der half, sie zu befreien, wurden bei dem Unglück verletzt.</strong></p><p>Die Frau überfuhr gegen 13.15 Uhr die Absperrung eines Parkplatzes am Rübenkamp und landete mit ihrem Wagen in der Böschung, wie ein Sprecher der Feuerwehr erklärte. Mehrere Passanten und Sanitäter griffen vor Ort sofort ein und befreiten die Fahrerin noch vor dem Eintreffen der Feuerwehr. </p><p>Die Frau am Steuer verletzte sich bei dem Sturz schwer, schwebt laut Polizei aber nicht in Lebensgefahr. Auch zwei der Helfer zogen sich bei der Rettungsaktion leichte Schnittverletzungen zu und mussten medizinisch versorgt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Schnäppchenpreis ins Sonnenparadies: Airline kehrt zurück nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-hamburg-beliebtes-reiseziel-wird-jetzt-von-zweiter-fluggesellschaft-angesteuert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/488373686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Zum Schnäppchenpreis ins Sonnenparadies: Airline kehrt zurück nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Terminalhalle des Hamburger Flughafens (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Nach 4 Jahren Pause kommt „Sky Express“ zurück nach Hamburg. Die Fluggesellschaft aus Griechenland kehrt zurück in die Hansestadt und fliegt vom Airport Helmut Schmidt aus wieder nach Athen. Die Ticketpreise der Billig-Airline starten bei unter 70 Euro.</strong></p><p>Ab dem 24. Oktober geht es wieder los: Freitags, sonntags und montags bringt „Sky Express“ Reisende von Hamburg nach Athen. Die Fluggesellschaft wurde vor 20 Jahren gegründet und sitzt seitdem in Heraklion auf Kreta. Zuletzt flog die Airline 2021 ab Hamburg.</p><p>Airport-Sprecher Phillip Wolf begrüßt die neue Verbindung und sagt gegenüber dem Hamburger Abendblatt: „Wir freuen uns sehr, dass Reisende zwischen Athen und Hamburg damit eine noch größere Auswahl erhalten und ab Athen weitere Reiseziele im Netz von Sky Express erreichen können“. Bislang hatte die Airline „Aegean“ das Athen-Monopol am Hamburger Flughafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 13:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Start-Up will den Klimawandel stoppen: So soll es klappen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/eimsbuetteler-start-up-kann-kalk-das-klima-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-planeteers-start-up-frank-rattey-florian-birner-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Start-Up will den Klimawandel stoppen: So soll es klappen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frank Rattey und Florian Birner gehören zum Gründer-Team von Planeteers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/planeteers-start-up-klima-kalk-magazin-39/">Eimsbütteler Start-up: Kann Kalk das Klima retten?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Bei „Planeteers“ geht es darum, CO₂ zu binden, um dem Klimawandel entgegenzuwirken. Kann das Start-up diese Forschung in der Wirtschaft verankern?</strong></p><p>Lässt sich ein Prozess, der in der Natur ständig passiert, maschinell ersetzen und so der Klimawandel stoppen? Ja, sagen die Gründer von <em>Planeteers</em>. Sie sitzen mit ihrem Start-up in der Eimsbütteler Straße. Aber ist es auch wirtschaftlich, das Klima zu retten?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 13:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleine Helden mit großen Kräften: die „Super“-Kids im Jungen Schauspielhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleine-helden-mit-grossen-kraeften-die-super-kids-im-jungen-schauspielhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua1035-351-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C342px%2C1112px%2C1112px&webp=1" alt="Kleine Helden mit großen Kräften: die „Super“-Kids im Jungen Schauspielhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie sind Teil der Aufführung „Super Wrestling“, in der die Kinder als Superhelden in den Ring steigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Tuana (9), Samiha (9) und Trinity (9) sind ganz hibbelig vor freudiger Anspannung. Heute, am Donnerstag, ist der letzte Tag vor ihrer großen Aufführung im Jungen Schauspielhaus. Am Freitagabend werden die Drittklässlerinnen zu „Eis-Tuana“, „Elsa“ und „Supergirl“, drei Superheldinnen mit einer gemeinsamen Leidenschaft: Wrestling! Da herrscht Aufregung, aber vor allem: Vorfreude. Auch die Schulleiterin ist begeistert – aus einem bestimmten Grund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Auszeichnung: Hamburgs Flughafen ist der beste Europas!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auszeichnung-in-diesem-ranking-ist-der-hamburger-flughafen-spitzenreiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/512245079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Besondere Auszeichnung: Hamburgs Flughafen ist der beste Europas!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flughafen Hamburg bekommt eine weitere Auszeichnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mit innovativen Serviceangeboten und ambitionierten Klimazielen überzeugt der Airport die Jury beim renommierten europäischen Flughafenranking.</strong></p><p>Der Hamburger Flughafen ist als bester Flughafen Europas ausgezeichnet worden. Bei der Gala des Airports Council International (ACI) in Athen erhielt Norddeutschlands größter Flughafen den „Best Airport Award 2025“ in der Kategorie 10 bis 25 Millionen Passagiere. Wie die europäische Flugvereinigung mitteilte, überzeugte der Hamburg Airport vor allem durch eine Kombination aus herausragendem Passagierkomfort, fortschrittlicher Digitalisierung und konsequentem Klimaschutz.</p><p>Für den Flughafen ist es bereits der fünfte Sieg bei diesem renommierten Preis – nach 2012, 2013, 2018 und 2020. Christian Kunsch, Vorsitzender der Geschäftsführung von Hamburg Airport, sagte bei der Entgegennahme des Awards: „Diese Auszeichnung ist ein großartiges Signal an alle am Hamburg Airport – eine verdiente Anerkennung für unsere Teams, die täglich ihr Bestes geben. Sie motiviert uns, unseren Weg mutig weiterzugehen: klimafreundlich, serviceorientiert und partnerschaftlich.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>