<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weltklasse-Pianist: „Mein größter Absturz? Ist 30 Jahre her“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mein-groesster-absturz-ist-30-jahre-her/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/428523874-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Weltklasse-Pianist: „Mein größter Absturz? Ist 30 Jahre her“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Star-Pianist Joja Wendt im Jahr 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>„Acht Fragen“ mit Joja Wendt (60). Der Weltklasse-Pianist und Komponist ist für seine Auftritte um den Globus gereist – am Ende hat es ihn wieder in seine Heimat an der Elbe gezogen. Hier lebt er mit seiner Frau und seinen zwei Kindern.</strong></p><p id="h-1-einen-tag-erster-burgermeister-was-ware-ihre-erste-amtshandlung"><strong>1. Einen Tag Erster Bürgermeister – was wäre Ihre erste Amtshandlung? </strong>Baustellen und Straßensperrungen sinnvoll digital koordinieren.</p><p id="h-2-an-welchem-ort-in-hamburg-geht-ihnen-das-herz-auf"><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf? </strong>In der „Alsterperle“ an der Außenalster: Segelboote im Blick und eine Mischung aus internationalem Publikum und Hamburgern. Alle sind offen und haben Zeit für ein kurzes Gespräch. Diese freundlich-fröhliche Kommunikation zeichnet Hamburg aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 11:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strauß ausgebüxt! „Cap San Diego“ lädt Besucher zur Eier-Suche ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/strauss-ausgebuext-cap-san-diego-laedt-besucher-zur-eier-suche-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/cap-san-diego-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1122px%2C830px%2C875px%2C877px&webp=1" alt="Strauß ausgebüxt! „Cap San Diego“ lädt Besucher zur Eier-Suche ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Cap San Diego“ ist das weltweit größte noch fahrtüchtige Museums-Frachtschiff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mal büxte ein Strauß aus, mal fingen die Tierhäute im Lagerraum fürchterlich an zu stinken: Geschichten wie diese erzählt die neue Dauerausstellung an Bord der „Cap San Diego“. Das größte Museumsmotorschiff der Welt, das 20 Jahre rund um den Erdball auf dem Wasser unterwegs war und nun schon seit 30 Jahren an den Landungsbrücken vor Anker liegt, bietet den Besuchern viele Anekdoten aus seiner aktiven Zeit.</strong></p><p>Die „Cap San Diego“ ist ein schwimmendes Denkmal. Gehegt und gepflegt wird der „weiße Schwan des Südatlantiks“ von einer Truppe Ehrenamtlicher, die den alten Kahn am Leben halten. Ein Großteil von ihnen ist früher selbst zur See gefahren. Dem Einsatz dieser Seebären ist auch die neue Ausstellung an Bord des Schiffes an der Überseebrücke zu verdanken.</p><p>„Die gesamte Besatzung hat mitgewirkt“, erklärte Ann-Kathrin Ruess, Geschäftsführerin der „Cap San Diego“, am Mittwoch bei der Eröffnung der von Kuratorin Dawn Parisi konzipierten Ausstellung. Und Bordmanagerin Gesa Rädeker ergänzte: „Wir beweisen mit dieser Ausstellung, dass Stahl eine Seele hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager soll zugestochen haben: Zwei Schwerverletzte brechen blutend zusammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-messerstecherei-auf-dem-kiez-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/rettungswagen-blaulicht-symbolbild-265935862-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=683px%2C635px%2C1055px%2C1055px&webp=1" alt="Teenager soll zugestochen haben: Zwei Schwerverletzte brechen blutend zusammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Erneut ist es auf St. Pauli zu einer blutigen Auseinandersetzung gekommen: Zwei Männer wurden durch Messerstiche schwer verletzt. Die Polizei hat einen Tatverdächtigen festgenommen – er ist erst 17!</strong></p><p>Nach MOPO-Informationen war eine Streife der Polizei gegen 4.15 Uhr im Bereich der Talstraße, Ecke Schmuckstraße auf eine Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen aufmerksam geworden. Noch bevor die Beamten einschreiten konnten, eskalierte die Situation.</p><p>Laut Polizei seien zwei Männer (beide etwa 35 Jahre) blutend zusammengebrochen. Beide hätten schwere Stichverletzungen erlitten und seien von einem Notarzt versorgt worden. Danach hätten Rettungskräfte sie ins Krankenhaus gebracht. Lebensgefahr bestehe aber nicht. Laut Polizei soll einer der Verletzten zu einer der sich streitenden Personengruppen gehört haben. Als die Situation zu eskalieren drohte, versuchte er mutmaßlich zu schlichten und wurde dabei mit einem Messer verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paffen im Unterricht, Handel unter Schülern: Immer mehr Minderjährige vapen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/paffen-im-unterricht-handel-unter-schuelern-immer-mehr-minderjaehrige-vapen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/464628388.jpg?resize=300%2C300&crop=1826px%2C138px%2C4995px%2C4998px&webp=1" alt="Paffen im Unterricht, Handel unter Schülern: Immer mehr Minderjährige vapen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Jugendliche zieht an einer E-Zigarette: Der Konsum nimmt vor allem unter Minderjährigen zu (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ROBIN UTRECHT | Robin Utrecht</span></p><p><b>Sie sind handlich, farbenfroh, schmecken lecker und süß und lösen keinen Hustenreiz aus. Und doch enthalten die gerade unheimlich angesagten Vapes ebenso viel wie oder sogar noch mehr Nikotin als herkömmliche Zigaretten. An Hamburger Schulen sind immer häufiger 13- oder 14-jährige Teenager zu sehen, die an diesen teuflischen Dingern ziehen. Denn um eine E-Zigarette zu bekommen, müssen sie nicht mal mehr ihre älteren Freunde oder großen Geschwister los schicken – es reichen zwei Klicks auf unseriösen Online-Plattformen, ein Kiosk-Besitzer des Vertrauens, der beide Augen zudrückt oder eine Nachricht an einen Mitschüler mit Kisten voller Vapes im Schulranzen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-76/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Morgens kann es zeitlich eng werden. Planen Sie für alles, was Sie tun, ein bisschen mehr Zeit ein! Am späten Vormittag sollten Sie anderen gegenüber nachsichtig sein.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Mit dem Stress, der heute auf Sie zukommt, werden Sie spielend fertig, zumal Sie Aufgaben delegieren können. Abends sollten Sie einer Einladung nachkommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>