<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall im Hamburger Osten: Pkw kracht gegen Stromkasten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-osten-pkw-prallt-gegen-stromkasten-nach-kontrollverlust/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vu-muemmel.jpg?resize=300%2C300&crop=240px%2C43px%2C345px%2C345px&webp=1" alt="Unfall im Hamburger Osten: Pkw kracht gegen Stromkasten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ford B-Max hängt demoliert im Zaun. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Ein Auto ist am Dienstagmittag in Billstedt von der Fahrbahn abgekommen, zuerst gegen einen Baum und schließlich gegen einen Stromkasten geprallt. Der Fahrer wurde dabei verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 12.50 Uhr am Übergang der Steinbeker Hauptstraße in die Straße Harvighorster Redder. Nach Informationen eines Reporters vor Ort handelte es sich bei dem Fahrer um einen älteren Mann.</p><p>Er kam in einer leichten Linkskurve mit seinem Ford von der Straße ab, überfuhr den Gehweg, durchbrach einen Zaun und knickte einen Baum auf einem Privatgrundstück um. Schließlich kam er an einer steinernen Trafostation zum Stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall im Shopping-Center-Klo: Polizei fahndet nach diesem Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kloraeuber-von-wandsbek-wird-oeffentlich-gesucht-wer-hat-ihn-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ut1-2.jpg?resize=300%2C300&crop=53px%2C162px%2C437px%2C437px&webp=1" alt="Raubüberfall im Shopping-Center-Klo: Polizei fahndet nach diesem Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der unbekannte Täter ist nach der erfolglosen Tat ohne Beute geflohen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Mit einem Messer zwang er sein Opfer in eine Toilettenkabine – dann floh er verletzt und ohne Beute. Jetzt fahndet die Polizei öffentlich nach dem mutmaßlichen Täter.</strong></p><p>Am 7. Juli wurde ein 21-Jähriger in einer öffentlichen Toilette im Einkaufszentrum „Quarree“ in Hamburg-Wandsbek überfallen. Ein unbekannter Mann folgte ihm dorthin, bedrohte ihn mit einem Messer und forderte sein Handy. Es kam zu einer Auseinandersetzung, bei der der 21-Jährige verletzt wurde. Zeugen griffen ein, woraufhin der Täter ohne Beute flüchtete.</p><p>Der Gesuchte ist etwa 25 Jahre alt, circa 170 Zentimeter groß, schlank und trägt Bart. Er wird von der Polizei als männlich mit „südländischer“ Erscheinung beschrieben. Zum Tatzeitpunkt trug er eine schwarze „Under Armour“-Trainingsjacke mit weißen Applikationen, eine schwarze Hose, schwarze Schuhe und ein schwarzes Basecap.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK-Einsatz im Schanzenviertel: Spezialkräfte stürmen Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-im-schanzenviertel-sek-stuermt-wohnung-von-vermeintlich-bewaffnetem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/sek-schanze-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=313px%2C0px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="SEK-Einsatz im Schanzenviertel: Spezialkräfte stürmen Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Beamtinnen der Polizei führen den Mann in Gewahrsam ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein größerer Polizeieinsatz hat am Dienstagvormittag für Aufsehen im Hamburger Schanzenviertel gesorgt. Einsatzkräfte des Spezialeinsatzkommandos (SEK) stürmten eine Wohnung in der Bartelsstraße und nahmen einen Mann fest, der zuvor angegeben haben soll, bewaffnet zu sein.</strong></p><p>Hintergrund war laut eines Reporters vor Ort ein Vorfall in der Nachbarschaft: Der Mann soll dort auffällig geworden sein und geäußert haben, er trage eine Waffe bei sich. Daraufhin wurde die Polizei alarmiert – neben den normalen Beamten auch die schwer bewaffneten SEK-Kräfte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/nach-toedlicher-gewalttat-disco-fun-parc-schliesst-fuer-immer/">Nach tödlicher Gewalttat: Disco „Fun-Parc“ schließt für immer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserschaden: Das Rost-Debakel an Hamburgs Sternen-Schatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasserschaden-an-historischem-hamburger-bauwerk-seit-zwei-jahren-stillstand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7679-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wasserschaden: Das Rost-Debakel an Hamburgs Sternen-Schatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der große Refraktor der Sternwarte Bergedorf kann derzeit nicht genutzt werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Seit zwei Jahren gucken die Hamburger hier nicht in die Sterne, sondern in die Röhre. Dabei ist es ein ganz besonderes Highlight, das nicht viele Städte ihren Einwohnern bieten können: der Blick durch eines der größten Linsen-Teleskope Deutschlands. Das ist seit längerer Zeit nicht mehr möglich. Woran es hakt und wann der große Kuppelbau endlich wieder genutzt werden kann, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand in Sozialeinrichtung: Jugendlicher gesteht Brandstiftung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-brand-in-sozialeinrichtung-jugendlicher-gesteht-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-tatverdaechtiger-stellt-sich-nach-brandstiftung-20250819-000927.jpeg?resize=300%2C300&crop=326px%2C250px%2C951px%2C950px&webp=1" alt="Nach Brand in Sozialeinrichtung: Jugendlicher gesteht Brandstiftung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Haus Brügge“ in Hamburg-Lohbrügge wurde bei dem Feuer schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist in einer Sozialeinrichtung in Lohbrügge ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-an-jugendhilfe-einrichtung-grosseinsatz-der-feuerwehr/">Feuer ausgebrochen</a>. Mittlerweile ist klar, dass es sich dabei um Brandstiftung gehandelt hat – ein Jugendlicher hat die Tat gestanden. </strong></p><p>Nach dem Brand am Nachbarschaftshaus „Haus Brügge“ in Hamburg-Lohbrügge hat ein Verdächtiger gestanden, das Feuer gelegt zu haben. Nach MOPO-Informationen handelt es sich bei ihm um einen 15-jährigen Jungen.</p><p>Er ist am Sonntag auf einem Polizeikommissariat in Bergedorf erschienen, sagte ein Polizeisprecher in Hamburg. Dort gab er an, in der Nacht ein Regal vor dem Gebäude absichtlich in Brand gesetzt zu haben. Das Regal diente als Tauschbörse für Bücher und Kleidung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spätsommer ade? In Hamburg steht der Wetterumschwung bevor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spaetsommer-ade-in-hamburg-steht-der-wetterumschwung-bevor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/469482796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=423px%2C341px%2C1366px%2C1366px&webp=1" alt="Spätsommer ade? In Hamburg steht der Wetterumschwung bevor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schluss mit Sonne: Ab Mittwoch ist der Himmel über Hamburg wieder bewölkt. Vereinzelt wird Regen erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Hamburg und Schleswig-Holstein erwartet am Dienstag ein überwiegend trockenes und warmes Wetter, bevor ab Mittwoch kühlere Luft und mehr Wolken von Norden einziehen.</strong></p><p>In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt es am Dienstag überwiegend freundlich und warm, nördlich des Nord-Ostsee-Kanals ziehen jedoch zeitweise dichtere Wolken auf. Nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) werden in Hamburg und im Raum Lauenburg bis zu 26 Grad erreicht. Der Wind weht schwach.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch bleibt es meist trocken bei Tiefstwerten von etwa 13 bis zehn Grad im Binnenland. Am Mittwoch ist es zunächst bewölkt mit vereinzelt etwas Regen. Im Tagesverlauf lockert es von Norden her auf, bei Höchstwerten um 19 Grad an der Ostsee und etwa 22 Grad in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 10:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag fünf:  „Mein Vater hat gesagt, das kann nur Stephan gewesen sein“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-im-liveticker-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-8-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag fünf:  „Mein Vater hat gesagt, das kann nur Stephan gewesen sein“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block verlässt mit Gerhard Delling zusammen das Gericht nach Ende des Prozesstags.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess,%20Tag%20f%C3%BCnf:%20%20%E2%80%9EMein%20Vater%20hat%20gesagt,%20das%20kann%20nur%20Stephan%20gewesen%20sein%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-im-liveticker-2/%0A%0ADatum:%2019.08.2025,%2016:20%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprengversuch an Hamburger Boutique – Explosion mitten in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosion-in-der-hafencity-unbekannte-versuchen-boutique-aufzusprengen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250819-id38177-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C344px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="Sprengversuch an Hamburger Boutique – Explosion mitten in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Fensterscheibe blieb ein faustgroßes Lock zurück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag versuchten Unbekannte, die Schaufensterscheibe einer Boutique in der HafenCity aufzusprengen. Zurück blieb ein faustgroßes Loch in der Fensterscheibe.</strong></p><p>Gegen 2.20 Uhr gab es am Kaiserkai eine Explosion, so ein Sprecher des Lagenzentrums. Unbekannte hatten versucht, sich so Zugang zu dem Klamottenladen zu verschaffen – vermutlich mithilfe eines großen Böllers.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/laermbeschwerden-verkehrssituation-und-viele-besucher-so-ist-der-stand-im-westfield/">Drei Monate Westfield: Wie läuft’s beim Shopping-Koloss in der HafenCity?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwer krank nach 40 Jahren Arbeit: Riesige Hilfswelle für Hamburger Schuster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwer-krank-nach-40-jahren-arbeit-riesige-hilfswelle-fuer-hamburger-schuster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/93649289-1755195926232457-r-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C213px%2C1595px%2C1594px&webp=1" alt="Schwer krank nach 40 Jahren Arbeit: Riesige Hilfswelle für Hamburger Schuster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">40 Jahre lang arbeitete Jens-Uwe Groth in seinem Geschäft in der Nienstedter Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe</span></p><p><strong>In Nienstedten ist sein Geschäft eine Institution: Nach 40 Jahren Arbeit wollte Schuster Jens-Uwe Groth Ende August sein Lebenswerk feiern und anschließend in den Ruhestand gehen. „Aber es kam alles ganz anders“, steht nun in einer Spendenaktion für Groth. Denn der Schuster ist durch eine schwere Krankheit in finanzielle Not geraten. Die Hilfswelle ist überwältigend.</strong></p><p>„Ausverkauf“ steht auf den weißen Zetteln geschrieben, die in dem Schaufenster des Geschäfts in der Nienstedter Straße 11 hängen. Es ist das Geschäft von Schuster Jens-Uwe Groth. Vier Jahrzehnte lang tüftelte er in seiner Werkstatt, verkaufte hochwertige Schuhe und war für Nienstedter eine verlässliche Adresse für professionelle Reparaturen. Auch die Kleinsten vergaß er nie: Regelmäßig zur Nikolauszeit haben Kinder ihre geputzten Schuhe bei ihm abgegeben, die anschließend von Ehrenamtlichen gefüllt wurden. Am 23. August wollte Groth eigentlich das 40. Jubiläum seines Lebenswerks feiern und anschließend in den Ruhestand gehen.</p><p>Doch anstatt die letzten Tage in seiner Werkstatt zu verbringen und die Auflösung seines Geschäfts vorzubereiten, lag Groth die vergangenen zehn Wochen im Krankenhaus. Der Schuster ist schwer erkrankt. Der Betrieb in seiner Werkstatt steht seitdem still. „Für einen Selbstständigen bedeutet eine solche Situation eine existenzielle Krise. Die Kosten für Miete, Versicherung und Nebenkosten laufen weiter – Einnahmen fehlen“, schreibt Peggy L. aus Nienstedten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block unter Druck: Diese Widersprüche bringen sie jetzt in Bedrängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-fortsetzung-der-befragung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=419px%2C286px%2C1418px%2C1419px&webp=1" alt="Christina Block unter Druck: Diese Widersprüche bringen sie jetzt in Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott und dessen Kollegin Paula Wlodarek aus Botts Kanzlei neben Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>Der fünfte Verhandlungstag am Dienstag wird beginnen, wie der vierte am vergangenen Freitag geendet hat: mit der Befragung der Christina Block zur Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder. Und während die Unternehmerin vor einigen Wochen mit ihrer emotionalen, vierstündigen Aussage viele Zuschauer gerührt hatte, kam sie bei den hartnäckigen Nachfragen der Vorsitzenden Richterin Isabel Hildebrandt teilweise arg ins Schwimmen. Hatte sie tatsächlich keinen Schimmer, dass das israelische Sicherheitsunternehmen, das monatelang gratis in ihrem Hotel wohnte, die Entführung ihrer Kinder vorbereitete? Besonders ein Notizbuch und einige Mails bringen die prominente Angeklagte in Bedrängnis. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>