<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nord-Stream-Sabotage: CIA wusste angeblich von ukrainischen Anschlagsplänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nordstream-sabotage-cia-wusste-angeblich-von-ukrainischen-anschlagsplaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/560971886-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1542px%2C1542px&webp=1" alt="Nord-Stream-Sabotage: CIA wusste angeblich von ukrainischen Anschlagsplänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Person wird zu einem Hubschrauber geführt. Ein mutmaßlicher Drahtzieher der Anschläge auf die Nord-Stream-Gasleitungen hatte zuvor beim Ermittlungsrichter des Bundesgerichtshofs (BGH) in Karlsruhe eine Haftprüfung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Uli Deck</span></p><p><strong>Wusste der US-Geheimdienst CIA schon Monate vor der Nord-Stream-Sprengung von den konkreten Anschlagsplänen? Neue Enthüllung zur „Operation Diameter“ bringen Amerikaner nun in Erklärungsnot – und werfen die interessante Frage auf, ob die Ukraine ihrem Unterstützer Deutschland damit in den Rücken gefallen ist. Eine Spur führt dabei überraschend direkt nach Hamburg.</strong></p><p>Neue Enthüllungen werfen ein neues Licht auf die Hintergründe der Zerstörung der Nord-Stream-Pipelines im Jahr 2022. Laut Recherchen des „Spiegel“ war der US-Geheimdienst CIA bereits Monate vor den Anschlägen detailliert über die Pläne eines ukrainischen Geheimkommandos informiert. Entgegen bisheriger Annahmen sollen US-Agenten das Vorhaben in einer frühen Phase sogar wohlwollend begleitet haben.</p><p>Bereits im Frühjahr 2022, kurz nach dem Rückzug russischer Truppen aus dem Umland von Kiew, trafen sich CIA-Mitarbeiter und ukrainische Sabotage-Spezialisten im Kiewer Stadtteil Podil. In dieser Phase präsentierten die Ukrainer ihren Plan unter dem Codenamen „Operation Diameter“. Ziel war es, die Gasleitungen in der Ostsee zu sprengen, um die Finanzierung des russischen Angriffskrieges durch Exporterlöse zu unterbinden und Deutschland aus der energetischen Abhängigkeit vom Kreml (russische Staatsführung) zu lösen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie steigen dem Rathaus aufs Dach: Spezialfirma sorgt für Sicherheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teil-loeste-sich-vom-dach-pruefung-des-rathausdachs-verzoegert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dscn0570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Sie steigen dem Rathaus aufs Dach: Spezialfirma sorgt für Sicherheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Spezialfirma überprüft die Teile auf dem Dach des Hamburger Rathauses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Weil sich ein Teil einer Kupferrose vom Dach gelöst hat, wurde ein Streifen rund um das Hamburger Rathaus abgesperrt. Am Donnerstag hat nun die Prüfung aller weiteren Teile begonnen, die Anfang der Woche verschoben werden musste.</strong></p><p>Eigentlich sollte Prüfung aller Dekoelemente schon am Montag starten. Doch der wieder einsetzende Schneefall machte den Planern einen Strich durch die Rechnung. Aus Sicherheitsgründen musste der Einsatz des Spezialunternehmens verschoben werden.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bronzefigur-stuerzt-20-meter-in-die-tiefe-feuerwehreinsatz-am-rathaus/">Schon am vergangenen Mittwoch (11. Februar) hatte sich ein Teil der Dachverzierung gelöst und war hinuntergestürzt</a>. Der Senat hatte daraufhin entschieden, dass das Dach auf weitere lockere Teile überprüft werden müsse. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA-Handel bricht ein, vieles andere wächst: Hamburger Hafen mit positiven Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/usa-handel-bricht-ein-alles-andere-waechst-hamburger-hafen-mit-positiven-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567485870-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="USA-Handel bricht ein, vieles andere wächst: Hamburger Hafen mit positiven Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff liegt im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Aufschwung im Hamburger Hafen: 2025 legte Deutschlands größter Seehafen beim Umschlag zu – vor allem dank boomendem Containerverkehr mit Asien. Während der Handel mit Südostasien stark wächst, bremsen US-Zölle den Austausch mit Amerika spürbar aus.</strong></p><p>Der Hamburger Hafen zieht für 2025 eine positive Bilanz: Er steigerte seinen Gesamtumschlag auf 114,6 Millionen Tonnen – ein Plus von 2,6 Prozent im Vergleich zum Vorjahr, wie aus einer Pressemitteilung des „Port of Hamburg“ hervorgeht. Treiber der Entwicklung war vor allem das Containergeschäft, das deutlich anzog.</p><p>Besonders stark entwickelte sich der Containerbereich. Insgesamt wurden im vergangenen Jahr 8,3 Millionen Standardcontainer (TEU) umgeschlagen – ein Zuwachs von rund 7,3 Prozent. Auch gemessen in Tonnen ging es mit 4,6 Prozent nach oben. Bemerkenswert: Jedes Quartal lag über dem Vorjahresquartal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenstreit um eine Baulücke geht vor Gericht – mit überraschender Wende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-bau-skandal-und-enttaeuschte-klein-anleger-dann-gibts-eine-ueberraschung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5189-097-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Millionenstreit um eine Baulücke geht vor Gericht – mit überraschender Wende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Grundstück in Winterhude liegt bis heute brach. Eigentlich sollten dort zwei Mehrfamilienhäuser entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Zwei Mehrfamilienhäuser, die bis heute nicht gebaut wurden, und hunderte Klein-Anleger, die vergeblich auf ihr einst investiertes Geld warten: Das riecht nach einem riesigen Bau-Skandal, mitten in Hamburg, bei dem insgesamt 2,5 Millionen Euro über eine Crowdfunding-Plattform gesammelt worden waren. Jetzt ging es vor Gericht – mit einer überraschenden Wendung am Ende des Verhandlungstages.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Rohrbrüche! Drama um Hamburger Szene-Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/15-rohrbrueche-drama-um-hamburger-szene-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua0301-598-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=374px%2C0px%2C1705px%2C1708px&webp=1" alt="15 Rohrbrüche! Drama um Hamburger Szene-Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Sanierung: Alvaro Piña Otey in seinem Bistro „Carmagnole“ in der Sternschanze</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diese Nachricht war ein echter Schock für Gastronom Alvaro Piña Otey: 15 Brüche in den Abwasserrohren! Seit sieben Wochen ist sein beliebtes Bistro „Carmagnole“ in der Sternschanze geschlossen – es wird umfassend saniert. Das bedeutet: Sieben Wochen lang keine Einnahmen, dafür aber laufende Kosten. Noch sei unklar, ob die Versicherung diese übernimmt. Die MOPO hat mit Otey darüber gesprochen, wie es mit seinem Lokal weitergehen soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamas-Dreieck auf Fenster geschmiert: Anwohner geschockt, Staatsschutz ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rotes-dreieck-hammer-und-sichel-anwohner-in-ottensen-und-altona-geschockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/graffiti-israel-staatsschutz.jpeg?resize=300%2C300&crop=490px%2C247px%2C1015px%2C1015px&webp=1" alt="Hamas-Dreieck auf Fenster geschmiert: Anwohner geschockt, Staatsschutz ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der Graffiti auf einem Fenster in der Bergiusstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Unbekannte haben in der Nacht zum Dienstag (17. Februar) mehrere Fenster und eine Hausfassade in Altona und Ottensen mit politischen Symbolen beschmiert. </strong></p><p>Betroffen sind Anwohner in der Bergiusstraße, die in ihren Fenstern öffentlich sichtbare Plakate in Gedenken an Opfer sexualisierter Gewalt beim Attentat in Israel am 7. Oktober 2023 hängen haben. Auf die Scheiben wurden unter anderem ein rotes Dreieck, das als Symbol der Hamas gilt, sowie Hammer-und-Sichel-Zeichen gesprüht. Wie die Polizei der MOPO mitteilte, machten die Betroffenen die Graffitis später selbst unkenntlich.</p><p>Zudem wurde eine weitere Sachbeschädigung in der Straße Hohenesch in Altona angezeigt. Dort fanden sich die gleichen Symbole sowie die Schriftzüge „Tod Israel“ und „Gaza Schuld“ an einer Hausfassade. Die Entfernung der Graffitis wurde durch die Polizei beauftragt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum wird Essen bei dieser Gastro-Kette jetzt günstiger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-der-mehrwertsteuer-in-dieser-gastro-kette-wird-essen-jetzt-guenstiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/schweinske-stadtpark-cschweinske-1.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C134px%2C932px%2C933px&webp=1" alt="Darum wird Essen bei dieser Gastro-Kette jetzt günstiger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch im „Schweinske“ am Hamburger Stadtpark (Jahnring 21) werden die Preise gesenkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schweinske</span></p><p><strong>Mal spontan essen gehen und sich bewirten lassen – das ist für viele Menschen nicht mehr drin. Restaurantbesuche sind zum Luxus geworden. Im Januar wurde, nach langem Ringen, die Mehrwertsteuer</strong> <strong>auf Speisen dauerhaft gesenkt – von 19 auf sieben Prozent. Doch viele Gastronomen machten deutlich, dass sie ihre Preise nicht anpassen können. Nun wird das Essen in der Hamburger Kette „Schweinske“ günstiger</strong>.</p><p>Trotz weniger Mehrwertsteuer: „Die Mehrheit der Gastronomen kann die Preise schlicht und ergreifend nicht senken. Die Batterie an Kosten in dieser Branche ist einfach zu krass geworden“, erklärte Gastro-Experte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nur-gejammer-oder-existenznot-das-ehrliche-gastro-interview/">Fabio Haebel im MOPO-Interview</a>.</p><p>Doch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-gastronomen-packen-aus-senkt-ihr-jetzt-eure-preise/">einige Inhaber aus Hamburg gaben an</a>, zumindest einen Teil weitergeben zu können – wie John Drewes, Inhaber der „Bolle“-Restaurants in Hamburg. Er hat die Preise um zehn Prozent bei den Pizza-Sandwiches und sogar um 15 Prozent bei der neapolitanischen Pizza gesenkt. Im „Casa di Bianca“ in Wellingsbüttel wurden zumindest die Preise einiger Gerichte angepasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserschaden zerstörte seine Wohnung: Reinhold Beckmann sagt Geburtstagsparty ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasserschaden-reinhold-beckmann-zieht-unters-dach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574875932-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C59px%2C1552px%2C1554px&webp=1" alt="Wasserschaden zerstörte seine Wohnung: Reinhold Beckmann sagt Geburtstagsparty ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderator Reinhold Beckmann musste sich vorerst eine neue Bleibe suchen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach einer Indienreise fand Reinhold Beckmann sein Zuhause verwüstet vor. Ein implodierter Boiler <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nichts-mehr-zu-retten-beckmann-verliert-seine-hamburger-bleibe/">hatte seine Wohnung unter Wasser gesetzt.</a> Nun hat der Moderator eine neue Bleibe gefunden.</strong></p><p>Nach einem Wasserschaden in seiner Hamburger Wohnung hat Moderator Reinhold Beckmann eine neue Bleibe gefunden. „Ich ziehe demnächst erst einmal in eine kleine Bude in Ottensen unterm Dach”, sagte Beckmann dem Magazin „Stern”. Die Party zu seinem 70. Geburtstag am 23. Februar sei aber „vorerst verschoben”. </p><p>Während Beckmann sich auf einer Indienreise befand, war ein Boiler in den Räumen über seiner Wohnung implodiert, der das ganze Haus unter Wasser gesetzt hatte. Der Moderator geht davon aus, dass die nun notwendige Sanierung ein Jahr dauern werde. Er wohnt seit vielen Jahren in einer Art Fabrikgebäude im Hamburger Stadtteil Ottensen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier träumt sich der FDP-Chef ins Hamburger Rathaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-traeumt-sich-der-fdp-chef-ins-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ritter.jpg?resize=300%2C300&crop=414px%2C71px%2C973px%2C974px&webp=1" alt="Hier träumt sich der FDP-Chef ins Hamburger Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So inszeniert sich der FDP-Landeschef Finn-Ole Ritter mithilfe künstlicher Intelligenz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/Instagram/liberalerritter1</span></p><p><b>Endlich zurück ins Rathaus – davon träumt Hamburgs FDP-Landeschef Finn-Ole Ritter. Mithilfe künstlicher Intelligenz geht so einiges: In einer Videosequenz inszeniert sich Ritter jetzt im schicken Anzug in einem virtuellen Amtszimmer. Dabei sitzt die FDP seit der letzten Bürgerschaftswahl gar nicht mehr im Hamburger Parlament. Die MOPO hat mit Ritter über das Video gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20-Grad-Peitsche für Hamburg: Warum das Winter-Wunder jetzt ganz schnell wegschmilzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-grad-peitsche-fuer-hamburg-warum-unser-winter-wunder-so-schnell-wegschmilzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/494320652-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C792px%2C768px%2C768px&webp=1" alt="20-Grad-Peitsche für Hamburg: Warum das Winter-Wunder jetzt ganz schnell wegschmilzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ist der Winter in Hamburg nun vorbei? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SVEN SIMON | Frank Hoermann / SVEN SIMON</span></p><p><strong>Klirrende Kälte, Schneemassen und Tausalz zwischen den Schuhprofilen: Hamburg ist seit Wochen weiß – der vergangene Januar galt als kältester seit dem Jahr 2010. War es das jetzt endgültig mit dem Schnee und den Minusgraden für diesen Winter? Und wieso werden wir dieses Wochenende einen Temperaturanstieg um 20 Grad innerhalb zwei Tagen erleben?  Wir haben den Wetterexperten Frank Böttcher gefragt. </strong></p><p><strong>MOPO: Herr Böttcher, wir werden an diesem Wochenende einen extremen Temperatursprung erleben. Wie lässt sich dieser plötzliche Wechsel von zweistelligen Minusgraden zu milden Pluswerten innerhalb von nur 48 Stunden erklären? </strong></p><p><strong>Frank Böttcher:</strong> Wir hatten eine lange Phase mit sehr kalten Luftmassen aus Nordosteuropa. Jetzt findet eine komplette Winddrehung auf Südwest statt, welche die Kaltluft Richtung Osteuropa wegdrückt. Dabei entsteht eine scharfe Grenze zwischen Luftmassen. Während wir in der Nacht zum Freitag noch bis zu minus zehn Grad im Hamburger Raum haben, bringt uns der Südwestwind am Sonntag bereits zehn Grad. Das ist ein Temperaturunterschied von 20 Grad innerhalb von zwei Tagen, der uns direkt ins Tauwetter führt. Zusammen mit dem angekündigten Regen wird der Schnee Anfang der Woche sehr schnell aus Hamburg verschwunden sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Whiskey geklaut: Mann soll Kiosk-Angestellte mit Nagelschere verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/whiskey-geklaut-mann-soll-kiosk-angestellte-mit-nagelschere-bedroht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/strafjustizgebaeude-437071153-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=309px%2C215px%2C1531px%2C1530px&webp=1" alt="Whiskey geklaut: Mann soll Kiosk-Angestellte mit Nagelschere verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Strafjustizgebäude am Sievekingplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Als eine Kiosk-Angestellte einen Dieb mit fünf Flaschen Whiskey bemerkte, soll der Mann ihr gedroht und sie mit einer Nagelschere verletzt haben. Es war nicht das erste Mal, dass der 31-Jährige geklaut haben soll.</strong> <strong>Ab Donnerstag muss er sich vor dem Landgericht verantworten. </strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft dem Angeklagten einen besonders schweren räuberischen Diebstahl in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung und einen Diebstahl mit Waffen vor. Der Mann soll am 22. Mai 2025 fünf Flaschen Whiskey in einem Kiosk in der Jarrestraße (Winterhude) gestohlen haben.</p><p>Als eine Angestellte ihn bemerkte und darauf ansprach, soll er ihr gedroht haben, sie mit einer Nagelschere zu schneiden. Dennoch sei die Angestellte ihm gefolgt, woraufhin der Mann mit der Schere nach ihr schlug und sie an der Hand verletzte, heißt es in der Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel-Streik und A7-Sperrung: Polizei warnt Hamburgs Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elbtunnel-streik-und-a7-sperrung-polizei-warnt-hamburgs-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1082px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="Elbtunnel-Streik und A7-Sperrung: Polizei warnt Hamburgs Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Hamburg steht ein Ausnahme-Wochenende bevor: Die A7 wird zwischen Stellingen und Heimfeld für ganze 55 Stunden voll gesperrt – dazu kommen weitere Streiks im öffentlichen Dienst. Die Polizei warnt vor massiven Verkehrsproblemen in und um die Stadt.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-auch-die-autobahn-betroffen-streik-sorgt-fuer-sperrung-im-elbtunnel/">Wegen Bauarbeiten</a> im Zuge der Projekte Hochstraße Elbmarsch (K20) und Lärmschutztunnel Altona wird die A7 von Freitagabend ab 22 Uhr bis Montagmorgen um 5 Uhr in beide Richtungen voll gesperrt, wie die Polizei bekannt gibt. Bereits ab 21 Uhr beginnen am Freitag vorbereitende Maßnahmen an den Anschlussstellen.</p><p>Betroffen ist der Abschnitt zwischen Hamburg-Stellingen und Hamburg-Heimfeld. Umleitungen sind ausgeschildert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>