<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitzewelle-kommt-nach-hamburg-diese-freibaeder-oeffnen-noch-diese-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kaifu-freibad-03-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher:innen des Kaifu Schwimmbads in Eimsbüttel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland </span></p><p><strong>Nachdem der Juni mit viel Regen und grauen Tagen gestartet ist, erwarten uns in Hamburg kommendes Wochenende endlich Sommer-Temperaturen. Passend dazu hat Bäderland nun die Badesaison offiziell für eröffnet erklärt.</strong></p><p>Gegen Ende der Woche versprechen die Wetterprognosen Temperaturen von 25 Grad am Freitag bis hin zu 28 Grad am Samstag. An diesen Tagen soll es zusätzlich auch noch trocken bleiben, bevor am Sonntag erneut mit Regen gerechnet wird.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/bis-zu-35-grad-erste-hitzewelle-des-jahres-kommt/">Bis zu 35 Grad! Erste Hitzewelle des Jahres kommt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweden-Raser auf der A1: Mit 400 PS durch die Rettungsgasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/a1-schweden-raser-mit-400-ps-in-der-rettungsgasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/462045274-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=364px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Schweden-Raser auf der A1: Mit 400 PS durch die Rettungsgasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein tiefergelegter Audi RS3 auf einer Messe (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Nachdem am vergangenen Freitag mehrere Autofahrer ein illegales Rennen auf der A1 im Kreis Stormarn gemeldet hatten, rückte die Polizei an und fahndete nach den Rasern. Die hatten sogar den Standstreifen und eine Rettungsgasse für ihr illegales Rennen genutzt.</strong></p><p>Laut Polizei hatten mehrere Autofahrer gegen 17.40 Uhr einen dunkelgrauen Audi RS3 (400 PS) und einen weißen Golf R 2.0 (310 PS) gemeldet, die sich auf der A1 in Richtung Lübeck ein Rennen geliefert haben sollen. Dazu nutzten sie auch eine Rettungsgasse, die infolge eines baustellenbedingten Staus bei Bargteheide (Kreis Stormarn) gebildet wurde, sowie den Standstreifen.</p><p>Der Polizei gelang es, die Fahrzeuge mit schwedischen Kennzeichen in Höhe Hamberge zu stoppen. Die Fahrer (20 und 21 Jahre) legten den Beamten ungültige schwedische Führerscheine vor. Nachdem die Personalien der Raser festgestellt worden waren, wurden ihre teuren Fahrzeuge sichergestellt. Die Polizei sucht Zeugen, die das illegale Autorennen beobachtet haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie prügelte und verteilte Kopfnüsse: Gesuchte Schlägerin am Bahnhof erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sie-pruegelte-und-verteilte-kopfnuesse-bundespolizei-nimmt-schlaegerin-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/468534763-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C395px%2C1312px%2C1314px&webp=1" alt="Sie prügelte und verteilte Kopfnüsse: Gesuchte Schlägerin am Bahnhof erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizei am Bahnhof Altona. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Montagabend in Altona eine Frau festgenommen. Sie hatte eine lange Liste von Körperverletzungsdelikten auf dem Kerbholz.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, hatten Beamte im Umfeld des Bahnhofs Altona nach einer Frau (37) gefahndet, die kurz zuvor an einer körperlichen Auseinandersetzung beteiligt gewesen sein soll. Dabei wurde die 37-Jährige angetroffen.</p><p>Bei der Überprüfung ihrer Personalien kam heraus, dass ein Haftbefehl gegen sie vorlag. Die Frau war wegen verschiedener Körperverletzungen angeklagt, aber nicht zum Prozess erschienen. Sie soll im Bereich der Reeperbahn und des Bahnhofs Altona andere Personen mit der flachen Hand und Fäusten geschlagen und sogar Kopfnüsse verteilt haben. Nun kam sie in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Warnstreiks bei Brauereien: „So verhärtet waren die Fronten noch nie“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/astra-jever-holsten-luebzer-warnstreiks-bei-brauereien-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527804381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1121px%2C446px%2C1022px%2C1023px&webp=1" alt="Wieder Warnstreiks bei Brauereien: „So verhärtet waren die Fronten noch nie“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeitende der Produktion mehrerer Brauereien im Norden streiken – auch bei Holsten in Hamburg (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Weil es bei der jüngsten Tarifrunde erneut keine Einigung gab, ruft die Gewerkschaft Nahrung-Genuss-Gaststätten (NGG) ab heute erneut zum Ausstand in den norddeutschen Brauereien auf. Betroffen sind die Häuser Jever, Astra, Holsten und Lübzer.</strong></p><p>In Jever soll der Warnstreik 24 Stunden dauern, in Hamburg und Lübz sogar 48 Stunden, wie die NGG mitteilte. Der Stillstand gilt in der Carlsberg-Brauerei in Hamburg, wo auch Biere der Marken Holsten und Astra abgefüllt werden, in der Brauerei Lübz in Mecklenburg-Vorpommern und im Friesischen Brauhaus zu Jever in Niedersachsen. Beginnen soll der Warnstreik überall mit der Frühschicht um 6 Uhr. Um 9 Uhr ist in Jever eine Streikkundgebung vor dem Werkstor geplant.</p><p>Bereits Ende Mai war es zu 24-stündigen Warnstreiks in den Brauereien im Norden gekommen. Größere Auswirkungen auf die Produktion hatte das damals nach Angaben der Unternehmen nicht. „Da die Botschaft der ersten Streiks offensichtlich nicht klar war, müssen wir wohl deutlicher werden“, sagte der NGG-Landesbezirksvorsitzende Finn Petersen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kellerbrand breitet sich aus: Feuerwehr muss zehn Menschen retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-billstedt-zehn-menschen-aus-brennendem-haus-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250611-id37014-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=578px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Kellerbrand breitet sich aus: Feuerwehr muss zehn Menschen retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr löschen den Brand an der Steinbeker Hauptstraße in Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am frühen Morgen: Im Keller eines Mehrfamilienhauses in Billstedt ist am Mittwoch ein Feuer ausgebrochen. Zehn Menschen mussten per Leiter gerettet werden.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr mitteilte, wurde das Feuer um 5:02 Uhr gemeldet. Es war im Keller eines Mehrfamilienhauses an der Steinbeker Hauptstraße (Billstedt) ausgebrochen. Warum, ist noch unklar.</p><p>Schnell breiteten sich die Flammen über das Treppenhaus auf das Erdgeschoss aus. Die Bewohner des Hauses wurden dadurch in ihren Wohnungen eingeschlossen und in höchster Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Jagdmesser in den Kopf gestochen – Streit eskaliert komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-stellingen-mann-28-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/250611-tvnk-hh-machetenangriffmp400-02-20-01standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=208px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mit dem Jagdmesser in den Kopf gestochen – Streit eskaliert komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten führen den Tatverdächtigen in Stellingen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Bei einem Messerangriff in Stellingen ist in der Nacht zu Mittwoch ein junger Mann schwer verletzt worden. Die Polizei nahm einen Tatverdächtigen fest.</strong></p><p>Hintergrund des Vorfalls ist eine Auseinandersetzung zwischen zwei Bewohnern eines Männerwohnheims an der Straße Bornmoor (Stellingen). Laut Lagedienst gerieten die beiden Männer gegen 0:30 Uhr in Streit. Dabei zückte der ältere der beiden, ein 34-Jähriger, ein Jagdmesser und stach dem anderen damit in den Kopf.</p><p>Die Freundin des 28-Jährigen sei dann dazwischen gegangen, ihr Eingreifen habe zur Beruhigung der Situation geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 07:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum das Paloma-Viertel noch immer ein „wackliges Konstrukt“ ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-das-paloma-viertel-noch-immer-ein-wackliges-konstrukt-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/216294417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1704px%2C1704px&webp=1" alt="Warum das Paloma-Viertel noch immer ein „wackliges Konstrukt“ ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo bis 2014 die Esso-Häuser standen, klafft seitdem eine Baulücke. Hier soll das Paloma-Viertel entstehen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Noch immer klafft neben dem Spielbudenplatz auf St. Pauli eine riesige Lücke: Mehr als elf Jahre ist es her, dass die ehemaligen Esso-Hochhäuser abgerissen wurden, an deren Stelle sollte schon längst das neue Paloma-Viertel stehen. Nach Jahren des Stillstands haben die städtische Wohnungsgesellschaft SAGA und Quantum Immobilien das Projekt im November 2024 schließlich übernommen. Jetzt soll es endlich losgehen – oder doch nicht? Anscheinend steht das ganze Konstrukt noch auf wackligen Beinen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Global Cities Index“: München deutsche Top-Metropole – so schneidet Hamburg ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/global-cities-index-muenchen-deutsche-top-metropole-so-schneidet-hamburg-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250610-930-650164-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C962px%2C478px%2C478px&webp=1" alt="„Global Cities Index“: München deutsche Top-Metropole – so schneidet Hamburg ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über München (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Peter Kneffel</span></p><p><strong>München ist nach Einschätzung eines bekannten britischen Beratungsinstituts die wirtschaftlich potenteste Stadt Deutschlands. Doch das dürfte sich demnach in näherer Zukunft ändern.</strong></p><p>München könnte seine Position als wirtschaftlich potenteste deutsche Metropole nach Einschätzung des britischen Beratungsinstituts Oxford Economics bald an Berlin verlieren.</p><p>In der neuen Ausgabe des „Global Cities Index“ liegen die bayerische Landeshauptstadt und ihr Umland als bestplatzierte deutsche Region unter den ersten 100 auf Platz 22 vor Berlin (29), Hamburg (39), Frankfurt (62) und Düsseldorf (99). Doch gehen die britischen Analysten davon aus, dass der Großraum Berlin in nicht allzu ferner Zukunft an München vorbeiziehen dürfte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hühner-Diebstahl: Auf Gut Karlshöhe wird wieder gegackert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-huehner-diebstahl-auf-gut-karlshoehe-wird-wieder-gegackert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hennen.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C346px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Nach Hühner-Diebstahl: Auf Gut Karlshöhe wird wieder gegackert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen Hühner auf Gut Karlshöhe</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gut Karlshöhe/hfr</span></p><p><b>Wochenlang war es still im Hühnerstall auf dem Gut Karlshöhe in Bramfeld. Nach dem Diebstahl der beiden Gockel Arthrose-Arthur und Karsten sowie ihrer Glucken Gerti, Uschi, Carla, Ella und Petra fehlte jede Spur nach dem Täter. Bis heute ist unklar, ob es ein menschlicher oder ein tierischer Einbrecher war. Nun kehrte wieder Leben ins Vogelhaus ein.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir brauchen keine Könige“: Anti-Trump-Demo in Hamburg geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-brauchen-keine-koenige-anti-trump-demo-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/530116199-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C130px%2C1577px%2C1576px&webp=1" alt="„Wir brauchen keine Könige“: Anti-Trump-Demo in Hamburg geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">US-Präsident Donald Trump feiert am Samstag Geburtstag (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Sipa USA | Sipa USA</span></p><p><strong>Überall auf der Welt werden am kommenden Samstag Demonstranten gegen die Politik von US-Präsident Donald Trump auf die Straße gehen – auch in Hamburg. Am selben Tag soll nämlich in Washington eine große Militärparade abgehalten werden, genau an Trumps 79. Geburtstag.</strong></p><p>Der Aktionstag „No Kings“ (zu Deutsch „Keine Könige“) richtet sich gegen„zunehmende autoritäre Auswüchse und die Korruption von Trump und seinen Verbündeten“, heißt es in dem Aufruf zur Demonstration. Und weiter: „Die Flagge gehört nicht Donald Trump. Sie gehört uns. Wir werden nicht zusehen, wie Geschichte passiert. Wir machen sie.“ Der NDR berichtete zuerst.</p><p>Am 14. Juni gehen darum auch in Hamburg Menschen auf die Straße. Organisiert wird die Veranstaltung in Hamburg von den „Democrats Abroad“, der Auslandsorganisation der US-Demokraten. Der Protest soll ab 15 Uhr in der HafenCity am Kehrwieder 12 nahe dem US-Konsulat stattfinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostenlos ins Kino: Filmfest Hamburg lockt mit „Tag des freien Eintritts“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kostenlos-ins-kino-filmfest-hamburg-lockt-mit-tag-des-freien-eintritts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250604-930-628035-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C443px%2C1260px%2C1261px&webp=1" alt="Kostenlos ins Kino: Filmfest Hamburg lockt mit „Tag des freien Eintritts“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reklameschild des Abaton-Kinos in Hamburg-Rotherbaum. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Nach dem großen Erfolg im vergangenen Jahr wird es auch in diesem Jahr am 3. Oktober wieder den „Tag des freien Eintritts“ beim Filmfest Hamburg geben.</strong></p><p>In den fünf Festivalkinos Abaton, Studio-Kino, Metropolis, CinemaxX Dammtor und Passage seien an diesem Tag sämtliche Festivalfilme für das Publikum frei zugänglich, gaben die Veranstalter bekannt. Auch die diesjährigen „Filmfest-ums-Eck“-Kinos beteiligen sich mit jeweils einer kostenfreien Filmvorführung.</p><p>„Unser neu eingeführter Tag des freien Eintritts war ein voller Erfolg: 10.800 Tickets wurden vergeben“, sagte Festivalleiterin Malika Rabahallah. „Wir freuen uns sehr, diese Aktion am Tag der Deutschen Einheit fortzusetzen und so noch mehr Menschen für unser vielfältiges Programm zu begeistern.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-56ed9a98-a5a6-48db-bd10-e4182f582fb2"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-b9d3e953-102b-43df-9f0b-c7a950b9dbe0">Tagsüber haben Sie gute Chancen, sich zu verwirklichen. Lassen Sie sich nachmittags nicht von anderen hemmen oder verwirren. Abends dürfen Sie kein Risiko eingehen.</p><p id="block-7bd0c9d0-bc84-48d9-b873-f83d2422f0c0">Sie haben einen entspannten Tag vor sich. Zum Abend hin sollten Sie aber wachsam werden. Begehen Sie keine Fehler aus Unaufmerksamkeit oder Leichtfertigkeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf „Quizduell“: Mann gibt sich als Frau aus und erzwingt Nacktbilder von Teenager</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/auf-quizduell-mann-gibt-sich-als-frau-aus-16-jaehrige-schickt-ihm-sex-videos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/46548632-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auf „Quizduell“: Mann gibt sich als Frau aus und erzwingt Nacktbilder von Teenager" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll sich im Online-Spiel Quizduell als Frau ausgegeben und so Nacktbilder von einer 16-Jährigen erpresst haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ole Spata</span></p><p><strong>Am Mittwoch steht in Hamburg ein Mann vor dem Amtsgericht, der sich über die App „Quizduell“ insgesamt 157 Nackt- und Sex-Aufnahmen von einer 16-Jährigen besorgt haben soll. Er gab sich laut Anklage als Frau aus, um ihr Vertrauen zu gewinnen.</strong></p><p>Der 60-jährige Angeklagte, der zum Zeitpunkt der Tat in Eimsbüttel wohnte, soll laut Staatsanwaltschaft über die Chatfunktion der App im Jahr 2020 den Kontakt zu der damals 16-Jährigen gesucht haben. Er gab sich als Frau aus und erlangte so ihr Vertrauen, bis sie ihm auf sein Bitten hin insgesamt 157 Fotos und Videos zusendete, die sie nackt und bei „sexuellen Handlungen“ zeigen, wie es in der Anklage heißt.</p><p>Doch damit nicht genug: Als das Mädchen den Kontakt schließlich abbrach, schickte der Angeklagte die Aufnahmen an Nachbarn und den Arbeitgeber des Mädchens sowie an das Jugendamt Bergedorf, so der Vorwurf. Drei weitere CDs hatte er demnach bereits vorbereitet, um sie an ihre Bekannten zu schicken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen einer Anzeige: Mann soll Frau vergewaltigt und mit Mord gedroht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wegen-einer-anzeige-mann-soll-frau-vergewaltigt-und-mit-dem-tode-gedroht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="Wegen einer Anzeige: Mann soll Frau vergewaltigt und mit Mord gedroht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Landgericht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Ein Fall, der erschüttert: Am Mittwoch beginnt vor dem Landgericht Hamburg der Prozess gegen einen 32-jährigen Mann. Die Staatsanwaltschaft wirft dem Angeklagten Vergewaltigung und versuchte Nötigung vor. Laut Anklage soll er eine Frau in ihrer Wohnung in Eidelstedt massiv bedroht und sexuell missbraucht haben.</strong></p><p>Der Mann soll am Abend des 20. Januar 2025 bei der Frau erschienen sein – mit einem klaren Ziel: Sie zur Rücknahme einer Diebstahlsanzeige gegen ihn zu zwingen. Laut Staatsanwaltschaft soll er ihr mit dem Tod ihrer Kinder gedroht haben, falls sie nicht kooperiere. Um seinen Forderungen Nachdruck zu verleihen, soll der 32-Jährige ein Küchenmesser genommen und es in bedrohlicher Weise in Richtung ihres Halses gehalten haben.</p><p>Nach diesem ersten Vorfall soll der Mann die Wohnung zunächst verlassen haben – jedoch nur für kurze Zeit. Wenig später sei er zurückgekehrt, erneut mit einem Messer. Diesmal, so die Anklage, soll die Situation eskaliert sein. Der Mann habe abermals verlangt, dass die Frau die Anzeige zurückzieht, habe sie dann auf ihr Bett gestoßen, an den Armen festgehalten und den Geschlechtsverkehr gegen ihren ausdrücklichen Willen vollzogen. Der sexuelle Übergriff sei ungeschützt erfolgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>