<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sagt, was Sache ist – damit Hilfe endlich ankommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/sagt-was-sache-ist-damit-hilfe-endlich-ankommt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago780901255-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=948px%2C221px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="Sagt, was Sache ist – damit Hilfe endlich ankommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Obdachloser in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Horrmann Kislichko GbR</span></p><p><strong>Eine gute Idee wird zum Eigentor: Die Sozialbehörde wollte wissen, wie es Hamburgs Obdachlosen geht und veranlasste eine gezielte Befragung. So weit, so richtig. Doch jetzt rückt sie die Ergebnisse nicht heraus – und wiegelt Nachfragen auch noch mit Floskeln wie „laufende Prüfungen“ ab. Das ist beschämend.</strong></p><p>Die Behörde braucht jetzt schon 20 Monate, um die Ergebnisse einer Befragung zu veröffentlichen. Gibt es dafür sachliche Gründe oder ist die Auswertung komplexer als erwartet, sollte sie das einfach sagen. Tut sie aber nicht. Im Gegenteil: Den Großteil der Fragen einer nachhakenden Kleinen Anfrage aus der Bürgerschaft ignoriert der Senat sogar einfach. Das ist eine Frechheit und besonders peinlich, wenn es sich um einfache Fragen zum Fragebogen handelt.</p><p>Der Eindruck: Die Behörde mauert. Ist die Lage so schlimm, dass man sie nicht zeigen will? Wenn es dem Senat tatsächlich darum gehen sollte, die Deutungshoheit zu behalten, mag das politisch nachvollziehbar sein. Doch bei einem so wichtigen Thema zählt vor allem, dass Hilfe schnell ankommt. Das sollte mehr gelten als politisches Kalkül. Zu viele Menschen sterben auf Hamburgs Straßen. Die Daten müssen auf den Tisch, damit auch Hilfsorganisationen reagieren können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Rauch! Lkw brennt auf Hauptverkehrsader</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bremse-heissgelaufen-lkw-brennt-auf-wichtiger-verkehrsader/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-lkw-brand-ebner-img-8952-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=230px%2C295px%2C1145px%2C1146px&webp=1" alt="Plötzlich Rauch! Lkw brennt auf Hauptverkehrsader" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Kreuzung Jenfelder Allee/Tonndorfer Hauptstraße in Hamburg-Tonndorf haben die Bremsen eines Sattelzuges Feuer gefangen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ebner</span></p><p><strong>Rauchwolken ziehen über die Kreuzung Jenfelder Allee/Tonndorfer Hauptstraße: Die Bremsen eines Sattelzuges haben am späten Mittwochabend Feuer gefangen.</strong></p><p>Das schwere Lkw-Gespann war mit einem kleinen Lastwagen und einer Landmaschine beladen auf der Jenfelder Allee unterwegs, als mitten auf der wichtigen Verkehrsader durch Tonndorf plötzlich Rauch am Fahrzeug aufstieg. Laut Feuerwehr waren die Bremsen des Sattelaufliegers heißgelaufen und hatten angefangen zu brennen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-setzt-zu-halloween-erstmals-drohnen-ein/">Nach Krawallen: Hamburger Polizei ergreift zu Halloween neue Maßnahme</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-krank-sind-hamburgs-obdachlose-behoerde-schweigt-zur-gesundheitsstudie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago838079230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C414px%2C1295px%2C1296px&webp=1" alt="Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Obdachlose schlafen in einem Fußgängertunnel im Münzviertel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><b>Wie geht es den Obdachlosen auf Hamburgs Straßen? Diese Frage sollte eigentlich eine Befragung der Sozialbehörde beantworten. Doch die Ergebnisse liegen bis heute nicht vor – und die Behörde erklärt nicht, weshalb. Das sorgt für heftige Kritik.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine der meistgebuchten Routen in Deutschland: Weniger Flüge auf dieser Strecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgerechnet-weniger-fluege-auf-dieser-wichtigen-strecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552268928-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=817px%2C464px%2C1243px%2C1242px&webp=1" alt="Eine der meistgebuchten Routen in Deutschland: Weniger Flüge auf dieser Strecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lufthansa-Jet landet am Flughafen Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Rainer Keuenhof</span></p><p><strong>Sie gilt als eine der meistgebuchten Flugrouten in Deutschland – doch genau dort will die Lufthansa ihr Angebot zusammenstreichen: Auf der Strecke zwischen Hamburg und München bietet die größte deutsche Fluggesellschaft künftig weniger Verbindungen an.</strong></p><p>„Wegen der hohen Kostenbelastung für Flüge in und ab Deutschland reduzieren wir ab dem Sommerflugplan 2026 auf Zubringerstrecken mehr als 50 Frequenzen, unter anderem auch die Strecke zwischen München und Hamburg“, erklärt ein Sprecher des Unternehmens auf MOPO-Anfrage. „Drei wöchentliche Flüge fallen auf dieser Strecke weg, 88 werden weiter angeboten.“</p><p>Ob die Nachfrage gesunken ist oder ob ein Teil der wegfallenden Kapazitäten dadurch aufgefangen werden kann, dass größere Jets mit mehr Sitzplätzen zum Einsatz kommen, lässt der Lufthansa-Sprecher offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe grassiert im Norden: Das müssen Sie jetzt wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-grassiert-im-norden-das-muessen-sie-jetzt-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555252131.jpg?resize=300%2C300&crop=1449px%2C518px%2C4659px%2C4658px&webp=1" alt="Vogelgrippe grassiert im Norden: Das müssen Sie jetzt wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Umweltarbeiter sammeln die Kadaver von Vögeln, die an der Vogelgrippe verendet sind, aus einem See. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AP | Ebrahim Noroozi</span></p><p><b>Die Vogelgrippe breitet sich in Deutschland weiter aus – besonders der Norden ist stark betroffen. Schon bei einem einzigen infizierten Tier wird der gesamte Bestand gekeult. Mehr als eine halbe Million Gänse, Enten, Hühner und Puten mussten bereits getötet werden. Warum trifft es ausgerechnet den Norden so stark? Steigen die Preise für Geflügelfleisch? Und wie sollte man reagieren, wenn man einen toten Vogel findet? Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantisches Bauprojekt am Volkspark: Hier will Hamburg Müll revolutionieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gigantisches-bauprojekt-am-volkspark-hier-will-hamburg-muell-revolutionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua3662-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=764px%2C345px%2C1356px%2C1359px&webp=1" alt="Gigantisches Bauprojekt am Volkspark: Hier will Hamburg Müll revolutionieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nähe des Volksparkstadions entsteht eine neue, riesige Müllverbrennungsanlage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In der Nähe des Volksparks wächst seit einiger Zeit ein gigantisches Gebilde in die Höhe, das vor allem Autofahrern auf der A7 ins Auge fällt. Dabei handelt es sich laut der Stadtreinigung um die modernste Entsorgungsanlage Europas. Was unterscheidet diese Anlage von anderen und wann wird der erste Abfall dort eingeliefert?</strong></p><p>Seit 2023 baut die Stadtreinigung im Stadtteil Bahrenfeld eine neue Müllentsorgungsanlage, nicht weit vom HSV-Stadion entfernt. Im August, so sagt es das Baustellen-Tagebuch, haben die Arbeiten am Kessel begonnen und im September ging es los mit dem Stahlbau der Abgasreinigung.</p><p>Offiziell nennt die Stadtreinigung die neue, gigantische Müllverbrennungsanlage „Zentrum für Ressourcen und Energie“: Im Sommer soll die Anlage künftig bis zu 21,2 Megawatt Strom und im Winter bis zu 75 Megawatt Fernwärme ins Netz einspeisen. Damit sollen bis zu 40.000 Hamburger Haushalte mit Fernwärme und Storm versorgt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer wieder Krawalle zu Halloween: Hamburgs Polizei rüstet auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-setzt-zu-halloween-erstmals-drohnen-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/krawalle-an-halloween-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=814px%2C302px%2C1346px%2C1346px&webp=1" alt="Immer wieder Krawalle zu Halloween: Hamburgs Polizei rüstet auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wasserwerfer-Einsatz bei Halloween-Krawallen in Harburg 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Nach den Krawallen der vergangenen Jahre setzt die Hamburger Polizei zu Halloween auf eine neue Maßnahme: Die Beamten setzen am Freitag erstmals Drohnen ein. </strong></p><p>„In den vergangenen Jahren kam in Harburg eine mobile Videoüberwachung zum Einsatz. Das ist in diesem Jahr anders“, sagte die Polizei auf Anfrage der dpa. „Wir werden dieses Jahr stattdessen mehrere Drohnen in der Stadt im Einsatz haben, mit denen eine punktgenaue und dynamische Lagebeurteilung aus der Luft möglich ist.“</p><p>In anderen Zusammenhängen habe die Polizei mit dem Einsatz von Drohnen bereits Erfahrungen gesammelt. Zu Halloween kämen diese nun erstmals zum Einsatz, hieß es. Die Polizei Hamburg überwachte mit Drohnen bisher unter anderem bereits den Verkehr und erfasste Rotlichtverstöße.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie verprügelt und mit Waffe bedroht: Kampfhund-Rassist vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/familie-verpruegelt-und-mit-waffe-bedroht-kampfhund-rassist-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/american-staffordshire-terrier.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C36px%2C1226px%2C1226px&webp=1" alt="Familie verprügelt und mit Waffe bedroht: Kampfhund-Rassist vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staffordshire-Terrier-Mix: Mit einem solchen Hund war der Angeklagte unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Peter Förster/dpa-Zentralbild/dpa</span></p><p><strong>Ab Donnerstag steht in Hamburg ein 28-Jähriger vor dem Amtsgericht St. Georg, der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-auf-der-flucht-vor-der-polizei-sexualstraftaeter-springt-in-see/">am Öjendorfer See</a> eine Familie rassistisch beleidigt und einen Mann und eine Frau gemeinsam mit seinem Hund angegriffen haben soll. Anschließend soll er sie mit einer Waffe bedroht haben.</strong></p><p>Gegen 21.45 Uhr am 18. Mai 2025 soll der Angeklagte begonnen haben, die am See picknickende Familie rassistisch zu beleidigen. Anschließend soll er einem der Opfer auf den Kopf und ins Gesicht geschlagen haben. Als eine Frau eingreifen wollte, wurde sie gegen Kopf und Arme geschlagen und zu Boden gestoßen, wo sie kurz ohnmächtig wurde.</p><p>Der Angeklagte war mit seinem Hund, einem Staffordshire-Terrier-Mischling, unterwegs, den er auf die Opfer hetzte. Beide wurden von dem Tier in den Arm gebissen, bevor der mutmaßliche Täter eine Waffe vom Parkplatz nahe des Öjendorfer Sees holte und sie auf mehrere Opfer richtete. Er soll angedroht haben, alle zu erschießen, bevor er dem Mann mit der Waffe auf Wange und Hinterkopf schlug. Mann und Frau erlitten Prellungen und Bisswunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer auf Supermarkt-Parkplatz beinahe erwürgt – junger Mann vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/auf-supermarktparkplatz-beinahe-erwuergt-21-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532230164-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=248px%2C170px%2C1448px%2C1446px&webp=1" alt="Opfer auf Supermarkt-Parkplatz beinahe erwürgt – junger Mann vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Justizbeamter mit Handschellen in einem Gerichtssaal (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Benjamin Westhoff</span></p><p><strong>Vor dem Hamburger Landgericht muss sich ab Donnerstag ein zum Zeitpunkt des Vorfalls 21-jähriger Mann verantworten, der vor einem Eidelstedter Discounter im Mai einen anderen gewürgt und verprügelt haben soll. Am nächsten Tag soll er erneut versucht haben, das Opfer zu verletzen.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/opfer-vor-supermarkt-bewusstlos-gewuergt-21-jaehriger-festgenommen/">Am Abend des 3. Mai gerieten die beiden Männer im Discounter an der Alten Elbgaustraße in einen handfesten Streit</a>. Der verlagerte sich nach draußen, wo der Angeklagte das Opfer gewürgt und auf den Boden geschleudert haben soll, bis es bewusstlos zusammenbrach. Erst das Einschreiten von Passanten brachte den Mann zur Flucht.</p><p>Wie aus der Anklageschrift hervorgeht, soll auch ein zweiter mutmaßlicher Täter auf das Opfer eingeprügelt haben. Fast zur gleichen Uhrzeit und am gleichen Ort am 4. Mai sollen Angeklagter und Opfer erneut aufeinandergetroffen sein. Es habe eine verbale Auseinandersetzung gegeben, infolge derer der Angeklagte eine Schreckschusswaffe gezückt und versucht haben soll, ihn ins Gesicht zu schlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>