<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vegan-Kolumne: Der Weißwurst-Ultra und sein Metzger-Minister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-weisswurst-ultra-und-sein-metzger-minister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521925719-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=235px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Vegan-Kolumne: Der Weißwurst-Ultra und sein Metzger-Minister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „schwarze Metzger“ Alois Rainer</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Revierfoto | Revierfoto</span></p><p><b>Alois Rainer (60) hätte über mehr Umweltschutz in der Landwirtschaft sprechen können. Oder über ein Plus an Tierwohl. Über Biodiversität und den Schutz des Grundwassers. Aber Söders „schwarzer Metzger“ positioniert sich als Erstes zu Fleischkonsum und billigeren Koteletts. Der CSU-Mann bestätigt damit die Vorbehalte, die man gegen ihn als Landwirtschaftsminister haben kann. Agrarpolitik von vorgestern mit einer Portion Kulturkampf.  </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Aufstieg perfekt: Platz gestürmt, mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-aufstieg-zum-greifen-nah-die-grosse-fussball-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/platzsturm-whatsapp-image-2025-05-10-at-225235.jpeg?resize=300%2C300&crop=410px%2C376px%2C704px%2C704px&webp=1" alt="HSV-Aufstieg perfekt: Platz gestürmt, mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufstiegs-Party im Volksparkstadion: Die Fans haben den Platz gestürmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Heute ist der große Tag: Nach sieben Jahren in der zweiten Bundesliga hat der HSV den Aufstieg ins Fußball-Oberhaus geschafft. Und die ganze Stadt ist im Ausnahmezustand, seit nach dem Abpfiff des Heimspiels gegen Ulm am Abend alle Dämme brachen. Die MOPO berichtet von der riesigen Aufstiegs-Party auf den Straßen und im Volksparkstadion.</strong></p><p><strong>23.02 Uhr:</strong> Miguel (26) kommt zwar aus Bremen (!), ist aber trotzdem überzeugter HSV-Fan – und hat sich beim Platzsturm ein Stück vom Rasen gesichert. Sein Kommentar zum Aufstieg: „Nur der HSV!“</p><p><strong>22.41 Uhr:</strong> Die Fans stürmen den Platz, nehmen Rasenstücke mit. Es wird frenetisch gefeiert. In einigen Fällen offenbar zu heftig: Der Stadionsprecher spricht von mehreren Verletzten. HSV und Polizei bitten um Rücksicht trotz der Feierlaune.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 23:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkene Jugendliche sorgen an der Elbe für großen Rettungseinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/betrunkene-jugendliche-sorgen-am-elbstrand-fuer-rettungseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/0005300-00-39-02standbild001.jpeg?resize=300%2C300&crop=5px%2C225px%2C790px%2C790px&webp=1" alt="Betrunkene Jugendliche sorgen an der Elbe für großen Rettungseinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Großaufgebot an Rettungskräften kam nach Övelgönne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Großeinsatz in Övelgönne: Eine Gruppe Jugendliche hatte beim Alkoholtrinken anscheinend deutlich über die Stränge geschlagen – und sorgte am Samstagmorgen für einen Rettungseinsatz.</strong></p><p>Mit gleich drei Rettungswagen und zwei Notärzten war der Rettungsdienst am Samstag um kurz nach 9 Uhr in Övelgönne. Vor Ort trafen die Sanitäter drei stark betrunkene Personen an, denen es offensichtlich sehr schlecht ging. Der Notfall wurde vorab anders eingeschätzt, so ein Sprecher des Lagediensts – daher das Großaufgebot an Rettungskräften.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gesicht-kaputtschiessen-hamburger-zieht-raubend-durchs-nobelviertel/">„Gesicht kaputtschießen“: Hamburger zieht raubend durchs Nobelviertel</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 14:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Radprofi ein Betrüger? Kundin wartet seit über einem Jahr auf ihr 5000 Euro-Rad</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-radprofi-ein-betrueger-kundin-wartet-seit-ueber-einem-jahr-auf-ihr-5000-euro-rad/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/rogertgepixelt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ex-Radprofi ein Betrüger? Kundin wartet seit über einem Jahr auf ihr 5000 Euro-Rad" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Geschäftsführer im Jahr 2008 in einem seiner Fahrradläden (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lotte+Ede</span></p><p><b>Seit über einem Jahr wartet Andrea Gerber (Name geändert) auf ihr 5000 Euro teures Fahrrad, das sie bei einem Hamburger Händler bestellt hatte. Doch der Geschäftsführer, ein ehemaliger Rennradprofi, lässt sich immer neue Ausreden einfallen, an denen die Übergabe scheitert. Gerber scheint bei weitem nicht das einzige Opfer des dreisten Händlers zu sein. Im Internet häufen sich die Warnungen – auch die Staatsanwaltschaft ermittelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonntag: Anti-AfD-Demo auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-buendnis-gegen-rechts-fordert-afd-verbot-demo-am-sonntag-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/09/DSC_6334.jpeg?resize=300%2C300&crop=627px%2C166px%2C898px%2C899px&webp=1" alt="Sonntag: Anti-AfD-Demo auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Bündnis gegen Rechts: Am Sonntag wird es am Beatlesplatz eine Demo für ein AfD-Verbot geben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Citynews</span></p><p><strong>Das Hamburger Bündnis gegen Rechts (HBgR) ruft für diesen Sonntag (11. Mai) zu einer Demonstration gegen die AfD auf. Die Kundgebung beginnt um 14 Uhr auf dem Beatlesplatz an der Reeperbahn. </strong></p><p>In einer Erklärung des HBgR heißt es: „<a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-afd-in-reih-und-glied-mit-faschisten/">Die AfD tritt die Menschenwürde mit Füßen</a> und ist eine konkrete Gefahr für das Leben aller Menschen, die nicht in ihr Weltbild passen. Wir und alle Antifaschisten wussten das schon lange. Nun hat auch das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) die AfD als ,gesichert rechtsextrem‘ eingestuft.“</p><p>Auch die jüngste Erklärung des BfV bedeute keine Rücknahme der Einstufung als „gesichert rechtsextrem“, „sondern ist ein normales juristisches Prozedere um das Eilverfahren vor dem Verwaltungsgericht Köln zu beschleunigen. Dies war auch bei den vorherigen Hochstufungen des BfV der Fall, bei denen dann im Hauptsacherverfahren die AfD mit ihrer Klage verloren hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Nacht auf dem Kiez: Mann bei Messerangriff verletzt – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-begeht-diverse-straftaten-im-s-bahnhof-reeperbahn-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250510-id36504-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=296px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Blutige Nacht auf dem Kiez: Mann bei Messerangriff verletzt – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen vor einer Bar am Hamburger Berg: Hier wurde am Samstagmorgen ein 31-Jähriger bei einem Messerangriff verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Mehrere Personen streiten sich, plötzlich wird ein Messer gezückt: Am frühen Samstagmorgen wurde ein Mann am Hamburger Berg bei einem Messerangriff verletzt. Die Täter sind auf der Flucht. Doch es war nicht der einzige Polizeieinsatz, der in der Nacht für Aufruhr auf dem Kiez sorgte.</strong></p><p>Blutspuren sind auf den Stufen einer Bar am Hamburger Berg zu sehen: Um kurz nach 6 Uhr wurde hier ein Mann  bei einem Messerangriff verletzt. Der 31-Jährige hatte sich zuvor mit mehreren Personen gestritten, als plötzlich einer der Streitenden ein Messer zückte, wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts sagte. Der Mann wurde verletzt in ein Krankenhaus gebracht, Lebensgefahr bestehe aber nicht. Die beiden Tatverdächtigen sind weiterhin noch auf der Flucht. Die Ermittlungen in dem Vorfall dauern an.</p><p>Wenige Stunden zuvor sorgte ein anderer Einsatz für Aufruhr auf dem Kiez: Um kurz vor 3 Uhr waren ein 19-Jähriger und ein 35-Jähriger im S-Bahnhof Reeperbahn in einen Streit geraten. Anfangs hätten sich die beiden Männer nur verbal gestritten, so die Bundespolizei in einer Mitteilung am Samstagmorgen. Plötzlich soll der 19-Jährige seinem Gegenüber aber mit der flachen Hand ins Gesicht geschlagen haben. Sofort eilten Sicherheits-Mitarbeiter der Deutschen Bahn herbei, um die beiden Männer voneinander zu trennen. Anschließend kam auch die Bundespolizei dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier geht dem Barkassen-Chef das Herz auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-unfreundlich-schnauze-halten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/313326161-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C212px%2C1492px%2C1492px&webp=1" alt="Hier geht dem Barkassen-Chef das Herz auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hubert Neubacher liebt den Hafen und die Elbe. Dort hält er sich auch in seiner Freizeit am liebsten auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Barkassen-Meyer-Chef Hubert Neubacher (52), der aus Lech in Österreich vor fast drei Jahrzehnten nach Hamburg kam, hat sich damals direkt in das Leben an der Elbe verliebt – mit dem Hafen als Ankerplatz im Herzen. Im MOPO-Fragebogen verrät er, wie er tickt und was er an Hamburg mag. </strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister sein – was wäre Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Ich würde in Grundschulen den regelmäßigen Besuch des Hamburger Hafens einführen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann weist Raser zurecht und wird verprügelt: „Ich bin traumatisiert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/verpruegelt-im-eigenen-auto-ich-musste-mich-36-mal-uebergeben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/thumbnail-image1.jpeg?resize=300%2C300&crop=407px%2C202px%2C1242px%2C1241px&webp=1" alt="Mann weist Raser zurecht und wird verprügelt: „Ich bin traumatisiert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Geschädigte erlitt mehrere Hämatome im Gesicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Er wollte nur auf das Tempolimit hinweisen – und wurde zusammengeschlagen: Ein BMW-Fahrer soll Autofahrer Thomas S. (59) krankenhausreif geprügelt haben. Nun stand ein Prozesstermin an. Das Opfer ist wütend: „Ich bin immer noch in Therapie. Ich möchte Schmerzensgeld.“ </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>