<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Söders XXL-Sparpaket:Klingbeil soll bei Stütze, Asyl und Wärmepumpen sparen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-geht-um-milliarden-soeder-fordert-knallharte-sparmassnahmen-68ac181a8c33b226bcae6ef9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac181a8c33b226bcae6efa/f02fa07c7c2eb7862f7a19653d7ca7ec,5f77d6b9?w=992" alt="Söders XXL-Sparpaket:Klingbeil soll bei Stütze, Asyl und Wärmepumpen sparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) fehlen trotz XXL-Schulden in seinen Planungen bis 2029 rund 170 Milliarden Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Union fordert Klingbeil daher zu einem spürbaren Sparkurs auf. Bisher gibt es vom Finanzminister aber keine konkreten Vorschläge. Nun legt Bayerns Ministerpräsident und CSU-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder <!--]--><!--]--></a><!--[-->(58) vor und macht Vorschläge, wie Klingbeil jährlich weit über 20 Milliarden Euro einsparen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder zu BILD: „Jetzt gilt’s! Wir haben noch viel zu tun. Wir müssen sparen – und wir können sparen!“ Die Wirtschaft habe dabei „Vorfahrt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Bürgergeld-Reform, Wohngeld kürzen</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Vorschläge liegen auf dem Tisch:Das soll sich jetzt beim Bürgergeld ändern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-erste-reform-vorschlaege-liegen-auf-dem-tisch-68a873105d3e123a945a7ca3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a873105d3e123a945a7ca4/be1ca632346ca1aab8bd4bedf3900a61,216b6e14?w=992" alt="Erste Vorschläge liegen auf dem Tisch:Das soll sich jetzt beim Bürgergeld ändern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist DAS soziale Streitthema zwischen Union und SPD: die Reform des Bürgergelds! 
CDU/CSU wollen den Komplett-Umbau, die Sozialdemokraten bremsen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf der Fraktionsklausur von Union und SPD geht es um erste Reformpläne. Lesen Sie nur mit BILDplus, welche Vorschläge bereits auf dem Tisch liegen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich sollte 2028 Schluss sein:Verbrenner-Kehrtwende bei Opel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/knallharte-verbrenner-kehrtwende-bei-opel-68ac1d868c33b226bcae6f81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac1d868c33b226bcae6f82/fb06601ac52ddb4a89860716b29fbe50,f99b2020?w=576" alt="Eigentlich sollte 2028 Schluss sein:Verbrenner-Kehrtwende bei Opel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rüsselsheim – <!--]--><!--[--><b>Weiter Auspuff statt Akku! Opel war einer der striktesten Nur-Elektroauto-Pioniere, wollte 2025 alle neu vorgestellten Modelle rein elektrisch fahren lassen und 2028 nur noch batterieelektrische Autos anbieten. Jetzt die plötzliche Knallhart-Wende. Opel wird 2028 auch weiter Verbrenner anbieten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor zwei Jahren machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/auto-news/opel-ceo-im-bild-interview-ab-2028-nur-noch-elektrische-opel-modelle-85447024.bild.html?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.elektroauto-news.net%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Opel-Chef Florian Hüttl<!--]--><!--]--></a><!--[--> klar, dass die Rüsselsheimer Marke bis 2028 zum reinen E-Auto-Bauer wird. Er sagte BILD damals: „Ab 2028 werden wir in Europa nur noch batterieelektrische Autos anbieten.“ Doch die ambitionierten Ziele, die viele europäische Autohersteller in der Schnelligkeit des Umbaus übertrafen, trafen nicht auf die Kundenwünsche. Die starke Nachfrage blieb aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Florian Hüttl (48) ist seit drei Jahren Opel-Chef<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb stellt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/opel/auto-corsa-astra-opc-karl-adam-news-19107364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Opel<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Pläne vorerst zurück. Eine Sprecherin zu BILD: „Diese (Verbrenner-Technologie, Anm. d. Redaktion) muss nicht auf 2028 begrenzt sein, wenn die Nachfrageseite anderes verlangt, doch wir haben ganz klar die Ziele im Bereich der Dekarbonisierung unseres Unternehmens und unseres Fahrzeugangebots im Blick. Aktuell prüfen wir unsere entsprechenden Planungen und passen sie an die neuen Bedingungen an.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele OPs bringen kaum Vorteile:Immer mehr unnötige Operationen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/herz-op-studie-enthuellt-unnoetige-eingriffe-6888aad36b59d0250d709a6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888aad36b59d0250d709a6b/306cb64cf04242615cb5a2c84fb9ce7b,5adff248?w=656" alt="Viele OPs bringen kaum Vorteile:Immer mehr unnötige Operationen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trotz Herzinfarkt bleibt die Operation oft fragwürdig, zeigt eine Studie: Die Überlebensrate bei über 75-Jährigen ist fast gleich, ob operiert oder nicht. Warum gibt es so viele unnötige OPs? Experten nennen die Einführung der Fallpauschalen als Ursache.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prof. Schmitz-Rixen warnt vor überflüssigen Eingriffen und betont, dass der medizinische Fortschritt schneller als wissenschaftliche Leitlinien ist. Lesen Sie mit BILDplus, welche Operationen unnötig sind und wie Sie sich schützen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Neue Gerüchte um Chelsea-Star und Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-wechsel-knall-um-leverkusen-stuermer-victor-boniface-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d91/b2305229d17bb50db5733909fc6f6640,2153db3a?w=320" alt="Transfer-Ticker:Neue Gerüchte um Chelsea-Star und Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre eine große Überraschung!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Anwalt behauptet:Wasserschaden in WC Ursache für Air-India-Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/us-anwalt-behauptet-wasserschaden-in-wc-ursache-fuer-air-india-absturz-68ac09895d3e123a945aa1c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac09895d3e123a945aa1c0/f91325055c702ab2cb9f41cf96fb1eea,53c7f24?w=320" alt="US-Anwalt behauptet:Wasserschaden in WC Ursache für Air-India-Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mumbai (Indien) – <!--]--><!--[--><b>260 Menschen starben, nur ein Passagier überlebte – der Absturz der Boeing 787 (Flug Air India 171) am 12. Juni in der Nähe des Flughafens in Ahmedabad schockte die Welt. Schnell kursierten Spekulationen über die Absturzursache: Das versehentliche oder sogar vorsätzliche Abschalten der Triebwerke durch Kapitän Sumeet Sabharwal (55) und Co-Pilot Clive Kunder (32) wurde vermutet, ein Suizid  nicht ausgeschlossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt liegt eine neue Theorie vor: der US-Anwalt Mike Andrews von der Kanzlei Beasley Allen in Atlanta (USA) behauptet, der Absturz könnte durch ein Wasserleck in einer der Bordtoiletten des Dreamliners ausgelöst worden sein. Die Folge: ein Kurzschluss und Stromausfall in den Triebwerken. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Whistleblower mutmaßen, dass ein Wasserschaden in einer der hinteren Bordtoiletten in der Boeing 787 zu einem Kurzschluss geführt haben könnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenüber der britischen Zeitung „Mirror“ sagte Andrews, dass sich vier Whistleblower gemeldet hätten. Sie wollen Hinweise auf „technische und ingenieurtechnische“ Probleme geliefert haben, die den Absturz verursacht haben könnten. Pikant: Bereits einen Monat vor dem Unglück hatte die US-Luftfahrtbehörde FAA in einer Richtlinie ausdrücklich vor Wassereintritt in die Elektronik von Boeing-787-Jets gewarnt und forderte in einer Anweisung die Kontrolle der Feuchtigkeitsschutzsysteme.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lässiger Auftritt:Hummels feiert Berlin-Party mit Palina</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mats-hummels-feiert-berlin-party-mit-palina-rojinski-68ac0c285d3e123a945aa1d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac0c285d3e123a945aa1d9/95814f21ea27bb6833abf7afa5f1eb2f,f52b324b?w=992" alt="Lässiger Auftritt:Hummels feiert Berlin-Party mit Palina" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin feiert ein neues Musik-Festival, ein Hauch von Ibiza weht über das Tempelhofer Feld – und ein ehemaliger Fußball-Star ist mittendrin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-DFB-Star Mats Hummels (36) feierte am Samstag beim House-Festival des Berliner Musik-Kollektivs „Keinemusik“ in deren Heimat. Ein TikTok-Clip zeigt Hummels beim Tanzen im VIP-Bereich zusammen mit Freundin Nicola Cavanis (26). Sie trägt schwarz, er weiß – und aus den Lautsprechern dröhnt der Mega-Hit „Say What“ (über 100 Millionen Streams auf Spotify) von „Keinemusik“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hummels und Freundin Nicola Cavanis genießen das House-Festival<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Hummels war nicht der einzige Star auf dem Festival, das laut Veranstalter über 60.000 Menschen am Samstag zwischen 13 und 22 Uhr auf das Tempelhofer Feld lockte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ermittelte fünf Jahre in Dortmund:„Tatort“-Kommissarin schmeißt hin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-stefanie-reinsperger-steigt-als-kommissarin-aus-68abfcde8c33b226bcae6d48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68abfcde8c33b226bcae6d49/d1e173a09b0e9a2dcd3fdbc5dbcdaea9,d66de227?w=576" alt="Sie ermittelte fünf Jahre in Dortmund:„Tatort“-Kommissarin schmeißt hin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund –<!--]--><!--[--><b> Nach fünf Jahren ist Schluss: Stefanie Reinsperger gibt ihre Dienstmarke ab, verlässt den Dortmunder „Tatort“ auf eigenen Wunsch. 2026 wird die letzte Folge ausgestrahlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2021 ging die Österreicherin im TV als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-dortmund-das-ermittler-trio-faber-herzog-und-klasnic-628c9ec9277f7042b71a75c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Hauptkommissarin Rosa Herzog an der Seite von Kommissar Peter Faber<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Jörg Hartmann) auf Verbrecherjagd, ermittelte in elf Fällen. Jetzt will sich die Schauspielerin und Autorin („Ganz schön wütend“) anderen Projekten widmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es fällt mir nicht leicht, Rosa loszulassen und ich werde sie noch eine ganze Weile im Herzen mittragen“, sagt Stefanie Reinsperger über ihren „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatort<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Abschied in einer Mitteilung des WDR. Jetzt freue sie sich aber auf neue Projekte und Rollen, werde sich künftig auf andere Film- und Fernsehproduktionen sowie auf ihre Arbeit am Wiener Burgtheater konzentrieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefanie Reinsperger kann viel mehr als Kommissarin, sie ist auch auf der Theaterbühne zu Hause<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie fordern Hafterleichterung für „Hammerbanden“-Maja:Linksextreme besetzen Büro von Außenminister Wadephul</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/linke-aktivisten-besetzen-cdu-buero-von-aussenminister-wadephul-in-rendsburg-68ac283b8c33b226bcae705a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac283b8c33b226bcae705b/59c2906ac525ea2c3dc4a913577542f7,69fe57ce?w=576" alt="Sie fordern Hafterleichterung für „Hammerbanden“-Maja:Linksextreme besetzen Büro von Außenminister Wadephul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rendsburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Mehrere Linksextreme haben am Montagmorgen das Wahlkampfbüro des deutschen Außenministers Johann Wadephul (62, CDU) in Rendsburg (Schleswig-Holstein) blockiert, um gegen die Inhaftierung von „Hammerbanden“-Maja T. (23) in Ungarn zu protestieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die nicht-binäre Person soll im Februar 2023 gemeinsam mit anderen Linksextremisten der sogenannten „Hammerbande“ in Budapest einen Neonazi mit Hämmern und Schlagstöcken attackiert haben. Die Tat wurde von einer Überwachungskamera gefilmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Juni 2024 sitzt Maja T. in Ungarn in Haft, obwohl ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/auslieferung-von-hammerbanden-schlaeger-maja-war-unzulaessig-67a4728a334072169a3e1917"><!-- --><!--[--><!--[-->Eilverfahren vor dem Bundesverfassungsgericht lief<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine Stunde nach der Übergabe an die Ungarn untersagten die deutschen Richter die Überstellung, die ja gerade stattgefunden hatte. Bei einer Verurteilung drohen Maja T. bis zu 24 Jahre Haft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei war bei der Aktion vor Ort und versuchte, mit den Vermummten ins Gespräch zu kommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Journalisten lachen:DAS hätte Müller nicht sagen dürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-verplappert-sich-und-sorgt-fuer-grossen-lacher-68ac13a58c33b226bcae6ead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac13a58c33b226bcae6ead/35d32a11d31592e1f84466503d4dd4b5-miniSquare,9673a0f2?w=320" alt="Alle Journalisten lachen:DAS hätte Müller nicht sagen dürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller plaudert auf der Pressekonferenz von Vancouver DIESE Nominierung aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Opfer Giuffre (†41):Abrechnung aus dem Grab!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-opfer-virginia-giuffre-41-biografie-abrechnung-aus-dem-grab-68ac16345d3e123a945aa27d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac16345d3e123a945aa27d/a86d2e5df08833e2dae0f787f6da9ac2,fafbc89b?w=320" alt="Epstein-Opfer Giuffre (†41):Abrechnung aus dem Grab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Virginia Giuffre (†41) war eines der bekanntesten Opfer des verurteilten Sexualverbrechers Jeffrey Epstein (†66). Sechs Monate nach ihrem tragischen Tod sollen nun ihre Memoiren veröffentlicht werden. Mit schockierenden Details. Ein Insider: „Das ist ihre ultimative Rache!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch der britische Prinz Andrew (65) dürfte vor dem 400 Seiten starken Werk zittern. Warum? Das und mehr lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doch nicht die Sonne:Rätselraten um blonde Kate</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-ploetzlich-blond-raetselraten-um-neue-haarfarbe-68abff0c8c33b226bcae6d7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68abff0c8c33b226bcae6d7d/ae5a9e0462f8f77c3d7842b420476cd0,8c6a6f18?w=992" alt="Doch nicht die Sonne:Rätselraten um blonde Kate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aberdeenshire (Schottland) – <!--]--><!--[--><b>Seit Catherine Middleton in das Leben von Prinz William – und später in die Herzen von Millionen Briten – trat, waren zwei Dinge stets ihr Markenzeichen: Ihre lange, braune Mähne und ihr unverwechselbares, strahlendes Lächeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über zwei Jahrzehnte hinweg blieb die Prinzessin von Wales sowohl ihrer Frisur als auch dem Stil ihrer Haare treu. Bis jetzt. Denn seit einigen Monaten wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer heller.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits im April schien sich die Prinzessin helle Highlights in ihr braunes Haar einarbeiten zu lassen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und jetzt ist die Ehefrau des Thronfolgers plötzlich blond! Während „Daily Mail“ ihre Haarfarbe noch als „bronde“ beschreibt – eine Mischung aus brünett und blond also – gehen andere britische Medien so weit, Kate als neue Blondine zu bezeichnen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>