<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf der sexuellen Belästigung:Jetzt äußert sich Kuntz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-der-sexuellen-belaestigung-jetzt-aeussert-sich-kuntz-6963db7d30937d11a92a677c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963db7d30937d11a92a677d/d919ae10c136926f63b5ff0905bfe284,fcd52218?w=992" alt="Vorwurf der sexuellen Belästigung:Jetzt äußert sich Kuntz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Sonntag enthüllte BILD exklusive Hintergründe zur Trennung von Sport-Vorstand Stefan Kuntz (63) beim Hamburger SV. Der Vorwurf: sexuelle Belästigung. Jetzt äußert sich Kuntz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz veröffentlichte am Sonntagabend ein Statement bei Instagram. Der Ex-HSV-Boss schreibt: „Mich erreichen zahlreiche Anfragen wegen der aktuellen Berichterstattung über meine Person. Erst einmal möchte ich sagen, dass mich die Vorwürfe hart treffen. Klar ist: Ich weise diese Vorwürfe entschieden zurück!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz weiter: „Im Sinne meiner Familie und aller mir nahestehenden Personen habe ich meine Anwälte (Kanzlei Schertz Bergmann) darum gebeten, gegen diese FALSCHEN Vorwürfe und Vorverurteilungen vorzugehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Jahreswechsel schied Kuntz beim HSV aus. Offiziell aus „persönlichen familiären Gründen“. BILD-Recherchen enthüllten am Sonntag Hintergründe der Trennung. Demnach führten Beschuldigungen von HSV-Mitarbeiterinnen gegen Kuntz offenbar zur Vertragsauflösung. Sie werfen dem Fußball-Manager sexuelle Belästigung vor. Eine der Frauen soll sich durch Aussagen von Kuntz sogar zum Oralverkehr gedrängt gefühlt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supercopa-Finale bei BILD!:Barça gegen Real jetzt hier live sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/supercopa-finale-barca-gegen-real-live-bei-bild-sehen-6960ba278605767e8f930560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ba278605767e8f930561/17da61f23f1850013445af5164abd1c7,473831f8?w=992" alt="Supercopa-Finale bei BILD!:Barça gegen Real jetzt hier live sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nachdem der FC Barcelona in der vergangenen Saison zum 15. Mal die Supercopa gewonnen hatte, stehen die Katalanen auch in diesem Jahr wieder im Finale. Sonntag geht's in Jeddah/Saudi-Arabien gegen Real Madrid! Und Sie können das Kracher-Duell live bei BILD sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Partie gegen die Königlichen ab 20 Uhr im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und DAS Finale gucken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Rückzug der USA:EU-Kommissar fordert eine europäische Armee</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angst-vor-rueckzug-der-usa-eu-kommissar-fordert-eine-europaeische-armee-6963ed1ca096a62c1c8c1274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963ed1ca096a62c1c8c1275/7af77639a420e0a22b3142a648945251,4c691b4?w=576" alt="Angst vor Rückzug der USA:EU-Kommissar fordert eine europäische Armee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Der neue EU-Verteidigungskommissar Andrius Kubilius (69) aus Litauen hat die EU-Staaten dazu aufgerufen, die Gründung einer gemeinsamen europäischen Armee zu prüfen. Anlass sind mögliche Veränderungen in der Sicherheitsarchitektur Europas, insbesondere mit Blick auf die Rolle der USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kubilius schlug bei einer Rede in Schweden die Schaffung einer „stehenden europäischen Streitmacht mit 100.000 Soldaten“ vor. Diese könne nach seiner Einschätzung notwendig werden, falls die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre militärische Präsenz in Europa reduzieren sollten. Derzeit seien rund 100.000 US-Soldaten in Europa stationiert und stellten eine zentrale militärische Stütze dar.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nato-Chef Rutte: Höhere Rüstungsausgaben sichern Frieden, USA bleiben Nato-Partner.</p><p class="teaser__text">Berlin – Die europäischen Staats- und Regierungschefs, die am Montagabend zu einem gemeinsamen Verhandlungs-Dinner zusammengekommen ...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-crans-montana-34-der-40-opfer-starben-an-der-todes-treppe-6963a57d81d79762c5a9abee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a57d81d79762c5a9abef/878eb9a4b631a6c91f3023b3273e4d5c,cd4a07bb?w=576" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zehn Tage nach der Feuer-Katastrophe in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana ist nun klar, was viele befürchteten. Die Treppe, die der Barbetreiber bei Bauarbeiten deutlich enger gemacht hatte, wurde zur Todesfalle für allein 34 der 40 Opfer. Das geht aus einem Bericht aus Italien hervor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was das internationale Ermittlerteam in Crans-Montana herausfand und was inzwischen über die Toten der Feuer-Katastrophe in der Silvesternacht bekannt ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-warnung-zum-wochenstart-glatteis-chaos-legt-halb-deutschland-lahm-6963d1754d1d5f581eeb35a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d1754d1d5f581eeb35a3/ff8d80a3e914165f195d3b95f490d592,ca5b5455?w=992" alt="Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Glatteis-Alarm im Westen und Süden: In der Nacht wird es brandgefährlich auf Deutschlands Straßen. Der Wetterdienst warnt: Wer kann, soll am besten zu Hause bleiben. Welche Regionen in Deutschland betroffen sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) hat für ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> die zweithöchste Unwetterwarnstufe vor Glatteis ausgerufen. In der zweiten Nachthälfte zieht von Westen Niederschlag ins Land. Er trifft auf gefrorene Böden – und macht Straßen und Wege spiegelglatt. „Es ist mit erheblichen Beeinträchtigungen auf allen Verkehrswegen zu rechnen“, betonte der DWD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Autofahrer sollen ihre Wagen stehenlassen. Am Montagmorgen bestehe laut DWD „Gefahr für Leib und Leben“. Wer trotzdem unterwegs sein muss, sollte sich auf massive Probleme einstellen – bis hin zu Straßensperrungen. Die Meteorologen raten, vorsorglich Decken und warme Getränke im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/auto-modelle/politik-nachrichten-news-fotos-videos-autos-16897928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitzunehmen. Im Laufe des Vormittags soll es dann allmählich milder werden. Die Lage entspanne sich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Viele Schulen wechseln wegen Glatteisgefahr am Montag in den Distanzunterricht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Tief im Anmarsch:„Gefahr für Leib und Leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/das-grosse-elli-finale-montag-kommt-die-walze-aus-eis-und-regen-69633bae4d1d5f581eeb2dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69633bae4d1d5f581eeb2dae/ca2f63d2ca93a2a9813eb44023311269,ad0bbae8?w=576" alt="Neues Tief im Anmarsch:„Gefahr für Leib und Leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sonntag zeigt sich von seiner schönsten Seite. Kaum neuer Schnee, eisige Temperaturen zwischen minus 2 und minus 8 Grad, dazu Sonne. Der Winter feiert sein großes Finale – doch am Montagmorgen droht noch einmal Chaos. „Es besteht hohe Glättegefahr“, teilte der DWD mit. Die Warnung ist Stufe drei von vier. Es bestehe „Gefahr für Leib und Leben durch plötzlich überfrierende Nässe oder plötzlich gefrierenden Regen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Das war es fast mit den winterlichen Temperature<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f"><!-- --><!--[--><!--[-->n, die uns Wintersturm „Elli“ in den letzten Tagen beschert hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die frostige Jahreszeit bäumt sich zwar am frühen Montag noch einmal auf – danach soll es aber deutlich milder werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die blauen Symbole stehen für Schnee, die roten für Eisregen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagnachmittag wurde bekannt: Wegen der Glättegefahr wechseln ab Montag alle Schulen in NRW in den Distanzunterricht. Auch die Region Hannover erließ eine entsprechende Anordnung. Kurz danach hieß es: Der reguläre Schulunterricht fällt auch am Montag in weiten Teilen Niedersachsens und in Bremen aus. Auch die erste Schule in Nordhessen (Louis-Peter-Schule in Korbach) hat den Präsenzunterricht ausgesetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Nach Sturmtief „Elli“! Jetzt sorgt „Gunda“ für Glätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/d2ae9eb5ab0c10e30255c445c2b5464b,28288f33?w=576" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Nach Sturmtief „Elli“! Jetzt sorgt „Gunda“ für Glätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist durch. Jetzt kommt „Gunda“. Ein neues Tiefdruckgebiet hält Deutschland im eisigen Griff. Schon ab Mitternacht rollt die Eiswalze vom Westen an. Der Deutsche Wetterdienst gab für mehrere Bundesländer Glättewarnungen heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer nicht unbedingt muss, sollte daheimbleiben. Denn bei Temperaturen um den Gefrierpunkt ist in weiten Landesteilen mit überfrierender Glätte zu rechnen. Wegen Tief „Gunda“ bleiben auch Schulen – etwa in Niedersachsen – zum Wochenbeginn weiter geschlossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wegen Blitzeis-Gefahr fällt auch in Bremen der reguläre Schulunterricht am Montag aus. Das teilte die Sprecherin des Bildungsressorts mit. Schülerinnen und Schüler bekommen demnach Distanzunterricht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach rund eineinhalb Jahren Beziehung:Exklusiv! Liebes-Aus bei Sylvie Meis und Eden-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sylvie-meis-exklusiv-liebes-aus-mit-eden-sohn-nach-rund-eineinhalb-jahren-6963771930937d11a92a6242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963771930937d11a92a6242/a4442dc9d8b477ec52eb48bf4cd80598,1d6e9f6a?w=656" alt="Nach rund eineinhalb Jahren Beziehung:Exklusiv! Liebes-Aus bei Sylvie Meis und Eden-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD exklusiv erfährt, haben sich TV-Moderatorin Sylvie Meis (47, „Love Island VIP“) und der Berliner Unternehmer Patrick Gruhn (34), Sohn von Playboy-Legende Rolf Eden (†92), getrennt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch was macht dieses Liebes-Aus so besonders und wie geht Sylvie Meis mit ihrem Privatleben um? Erfahren Sie mehr über die Entscheidung und die Hintergründe der Beziehung mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Post zum Prügel-Skandal:Rätselhafter Kommentar von Schröder!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-raetselhafter-kommentar-von-dennis-schroeder-zum-pruegel-skandal-6963e2e4b5f450be7f933b7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963e2e4b5f450be7f933b7b/63ea8ae274f015e7fe054fd4e3d81446,37b05e6e?w=320" alt="Post zum Prügel-Skandal:Rätselhafter Kommentar von Schröder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach seinem vermeintlichen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-um-dennis-schroeder-liga-sperrt-deutschen-basketball-held-696302764d1d5f581eeb2ca2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Prügel-Skandal</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der NBA sorgt Dennis Schröder (32) mit einem Kommentar auf Social Media für neuen Wirbel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Basketball-Star kommentierte einen Post von ESPN-Journalist Shams Charania, der über Schröders Sperre nach dem Eklat berichtete. Schröders knappe Reaktion: „attempting“ („versucht“) – dazu ein Augen-Emoji und ein Lachemoji.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schröder reagiert auf den Post des ESPN-Journalisten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Schröder wollte nach der 101:125-Niederlage seiner Sacramento Kings bei den Los Angeles Lakers auf den slowenischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-warum-dennis-schroeder-luka-doncic-verpruegeln-wollte-69636b134d1d5f581eeb2fc3"><!-- --><!--[--><!--[-->Lakers-Star Luka Doncic (26) losgehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wie BILD berichtete, wartete der Deutsche in der Nähe des Parkplatzes auf Doncic. Mehrere Spieler mussten ihn zurückhalten, bis Sicherheitskräfte eintrafen. Schröder wurde daraufhin in den Mannschaftsbus geführt, Doncic soll sichtlich irritiert über das Verhalten des deutschen Nationalmannschafts-Kapitäns gewesen sein. Bereits während der Partie hatten sich die beiden Streithähne ein Wortgefecht geliefert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Marke bis Discounter:Testsieger! Das sind die besten Chips</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/paprika-chips-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d2583e0f90a884bc5dcc3/478665c9c7dfa325811355ed5a094a0d,1f420cae?w=320" alt="Von Marke bis Discounter:Testsieger! Das sind die besten Chips" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Übles Foul kann Kane nicht stoppen:BAYERN BRUTAL!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-schiesst-wolfsburg-mit-8-1-ab-6963d17130937d11a92a6706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d17130937d11a92a6707/d1772327ac72e327bdee7eb7f5881318,24563d3e?w=992" alt="Übles Foul kann Kane nicht stoppen:BAYERN BRUTAL!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern marschiert unaufhaltsam weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Abschluss des 16. Spieltags schießt Bayern den VfL Wolfsburg mit 8:1 aus dem Stadion. Es ist die höchste Pleite der Wölfe in der Bundesliga-Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern-Verfolger Dortmund (3:3 gegen Frankfurt) und Leverkusen (1:4 gegen Stuttgart) patzen. Und der deutsche Rekordmeister marschiert im 50. Bundesliga-Spiel von Coach Vincent Kompany weiter alleine an der Spitze. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sonntag enthüllte BILD Hintergründe zur Trennung von Stefan Kuntz (63) beim HSV.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 64 Tagen ohne Heimsieg:Gladbach kann doch noch Gala!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-augsburg-4-0-die-fohlen-koennen-doch-noch-gala-6963b03cfa56382de1f66aa8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963b03cfa56382de1f66aa9/cf24da3f7a8435210f6549f196e01929,a31254d7?w=576" alt="Nach 64 Tagen ohne Heimsieg:Gladbach kann doch noch Gala!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darauf mussten die Fans der Fohlen lange warten! Nach 64 Tagen feiert </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gladbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mal wieder einen Heimsieg, fegt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg/startseite-fc-augsburg-31074424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Augsburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit 4:0 vom Platz. Gladbach kann doch noch Gala! Die Elf von Trainer Eugen Polanski (39) schießt Augsburg innerhalb von 28 Minuten ab. Auch, weil Augsburg-Verteidiger Mads Pedersen (29) zum Pechvogel wird …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->8. Minute: Scallys erster Abschluss aus kurzer Distanz wird von Pedersen geblockt, den Abpraller macht Scally rein – 1:0!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->20. Minute: Pedersen blockt eine halbhohe Flanke mit dem ausgestreckten Arm. Diks verwandelt den fälligen Strafstoß – – 2:0! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Top-Quote: Diks versenkt damit auch seinen dritten Elfer in dieser Saison.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zoff-in-der-kurve-fanklub-boss-geht-auf-eigene-ultras-los-696358c74d1d5f581eeb2ea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696358c74d1d5f581eeb2eaa/f5ecc4175970d84def3b1e8ec2344c28,c0167f40?w=576" alt="Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harte Worte vom Fanklub-Boss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte vor wenigen Tagen entschieden, beim nächsten Heimspiel in der Champions League gegen Union St. Gilloise (21. Januar) in der Allianz Arena die gesamte Südkurve (9.336 Tickets, Blöcke 109 bis 117) zu sperren. Damit gehen die Bayern-Bosse um Vorstands-Chef Jan-Christian Dreesen (58) härter gegen die Pyro-Zündler und die Fans im Unterrang vor als die Uefa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der europäische Fußballverband hatte den Münchnern zuvor für das massive Abbrennen von Pyrotechnik der Ultras bei der Partie gegen Sporting Lissabon (3:1) im Dezember 2025 eigentlich „nur“ eine Teil-Sperrung der Südkurven-Blöcke 111 bis 114 (4800 Plätze) für das nächste Königsklassen-Heimspiel aufgebrummt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bernd Hofmann (76), Chef des Fanklubs Nabburg/Oberpfalz, rechnet nun mit den beteiligten Ultras ab! Der Präsident zu BILD: „Leider kümmern sich die unverbesserlichen Pyrozündler nicht um die vielen Zehntausenden von Fans, die ins Stadion gehen und nur guten Fußball schauen und die Mannschaft stimmgewaltig unterstützen wollen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Mann von TV-Star Mariella-Ahrens:Bleistiftgraf Patrick von Faber-Castell hat JA gesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/faber-castell-heiratet-trauboth-ueberraschende-hochzeit-in-berlin-696363384d1d5f581eeb2f32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696363384d1d5f581eeb2f33/dce558cd533cecf4c24011479f2f0964,75c7d92e?w=656" alt="Ex-Mann von TV-Star Mariella-Ahrens:Bleistiftgraf Patrick von Faber-Castell hat JA gesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist amtlich! Seit September 2024 turteln Patrick Graf von Faber-Castell und Millionärstochter Sandra-Sophie Trauboth schwer verliebt über das Berliner Society-Parkett. Jetzt wagten der Spross aus der berühmten Schreibwaren-Dynastie Faber-Castell und die Tochter von Privatbankier Jörg Woltmann (Eigentümer der Königlichen Porzellanmanufaktur KPM) sogar schon den Weg zum Standesamt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das soll auch jeder sehen! Auf seinem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DTVVzMfiM4g/?hl=de&amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram-Account<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte der „Bleistiftgraf“ am Samstag die schönsten Schnappschüsse von seiner Hochzeit! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeigen offen ihr Patchwork-Glück bei ihrer Hochzeit: Patrick Graf von Faber-Castell mit seiner frisch angetrauten Ehefrau Sandra-Sophie und seinen Töchtern Lucia (18, l.) und Isabella (26, 2.v.r.) sowie Sandra-Sophies Tochter (13, r.) aus erster Ehe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen eineinhalb Jahren tauchten Faber-Castell und die Tochter des KPM-Chefs auf mehreren Partys und Charity-Events zusammen auf. Zum Beispiel im September 2024 beim KPM-Stiftungsfest und im März beim 9. Baltic Lights 2025 Charity-Schlittenhunderennen auf Usedom.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 19:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>