<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Presse ausgeschlossen! Dubiose Geheimhaltung der Pläne für Problem-Einkaufsmeile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/presse-ausgeschlossen-dubiose-geheimhaltung-der-plaene-fuer-problem-einkaufsmeile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/467745625-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Presse ausgeschlossen! Dubiose Geheimhaltung der Pläne für Problem-Einkaufsmeile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Harburger Fußgängerzone ist immer viel Betrieb. Ob die Läden gute Geschäfte machen, ist eine andere Frage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Marcus Brandt</span></p><p><b>Brautmoden, Goldschmuck, Apotheken und Gemüsehändler – der Laden-Mix in der Harburger Fußgängerzone ist nicht gerade originell und war schon mal vielseitiger – vor Phoenix-Center und Online-Boom. Nun soll die Straße für Millionen aufgehübscht werden. Fünf Entwürfe sind in der engeren Auswahl und können bald in der TU Harburg begutachtet werden – allerdings nicht von der Presse. Über Pflastersteine und Straßenbäumchen darf nicht berichtet werden!</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger leidet an schrecklicher Hautkrankheit – Familie bittet um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-leidet-an-schrecklicher-hautkrankheit-familie-bittet-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mann-hautkrankheit.jpg?resize=300%2C300&crop=142px%2C105px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Hamburger leidet an schrecklicher Hautkrankheit – Familie bittet um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit mehr als zehn Jahren leidet der Familienvater aus Wandsbek an einer schlimmen Hautkrankheit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Früher war er ein geselliger, aktiver Mann. Er ging raus, traf Freunde. Heute ist sein Leben auf das Wohnzimmer reduziert – und auf qualvolle Arztbesuche. Seit mehr als zehn Jahren leidet ein Familienvater aus Wandsbek unter einer seltenen Hautkrankheit, die ihn entstellt und ihm ein normales Leben nahezu unmöglich macht. Seine Familie hat nun einen Spendenaufruf gestartet – und bittet dringend um Hilfe.</strong></p><p>Nach jedem kurzen Weg an der frischen Luft schwillt sein Gesicht rot an, wird wund und schmerzt tagelang. Ein starker Hautausschlag bedeckt den ganzen Körper. Besonders im Gesicht, auf der Kopfhaut, an Händen und Unterarmen bilden sich Risse und offene Wunden. „Seelische und körperliche Belastung sind unvorstellbar – doch er gibt nicht auf, und wir als Familie auch nicht“, schreibt Tochter Reka auf der <a href="https://www.gofundme.com/f/hilfe-fur-unseren-vater-im-kampf-gegen-eine-hautkrankheit">Spendenplattform „GoFundMe“</a>.</p><p>Zahlreiche Krankenhausaufenthalte, unzählige Untersuchungen und Therapieversuche haben bislang keine Besserung gebracht – viele Behandlungen führten sogar zu schweren Nebenwirkungen und Verschlimmerungen. Zusätzlich leidet der Vater an einer seltenen Sonnenallergie und Diabetes. Zuletzt wurde eine chronische Wunde auf seiner Stirn als bösartiger Tumor erkannt. „Viele Beschwerden bleiben bis heute ohne Diagnose, ohne Heilung“, so die Familie.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 11:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfadfinder wollen in leerstehendes Haus ziehen – Bezirk will es abreißen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfadfinder-wollen-in-leerstehendes-haus-ziehen-bezirk-will-es-abreissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mds-hmp-2020-05-26-71-161485564-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=696px%2C99px%2C1608px%2C1608px&webp=1" alt="Pfadfinder wollen in leerstehendes Haus ziehen – Bezirk will es abreißen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das historische Kutscherhaus aus dem ausgehenden 19. Jahrhundert liegt gut versteckt am Ende eines Privatweges am Amsinckpark. Seit 2017 steht es leer. Das Bezirksamt will es abreißen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Nur noch fünf Wochen, dann haben die Pfadfinder vom Stamm Saliskiaron in Lokstedt kein Heim mehr. 120 Kinder und Jugendliche verlieren ihren Versammlungsort am Siemersplatz, an dem sie sich treffen, zusammen singen, kochen oder spielen. Eine Lösung liegt nahe: Gleich um die Ecke im Amsinckpark gibt es ein leerstehendes Haus, in das die Pfadfinder gerne ziehen würden. Doch der Bezirk stellt sich quer.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Raub in Billstedt: SEK stürmt mehrere Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-raub-in-billstedt-sek-stuermt-mehrere-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250917-roeer-09-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C95px%2C1037px%2C1037px&webp=1" alt="Nach Raub in Billstedt: SEK stürmt mehrere Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Beamte des SEK verschafften sich Zutritt mit einer Ramme.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Nach einem Raub in Billstedt im August dieses Jahres, bei dem auch ein teurer BMW gestohlen wurde, stürmte das SEK am Mittwochmorgen mehrere Wohnungen in Hamburg und eine in Barsbüttel (Kreis Stormarn).</strong></p><p>Laut Polizei war es Mitte August zu dem Raubdelikt gekommen. Mehrere Männer sollen auf dem Schiffbeker Weg einen Mann überfallen und ihm ein Smartphone sowie einen BMW M4 geraubt haben.</p><p>Sofortige Fahndungsmaßnahmen konnten nicht ergriffen werden, weil der Geschädigte die Tat nach MOPO-Informationen erst später angezeigt hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Überraschung: Der Sommer kommt zurück nach Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-ueberraschung-der-sommer-kommt-zurueck-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/41507618-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=865px%2C726px%2C962px%2C962px&webp=1" alt="Wetter-Überraschung: Der Sommer kommt zurück nach Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sommerwetter an der Hamburger Außenalster (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach den stürmischen Tagen an Nord- und Ostsee meldet sich der Sommer im Norden zurück: Zunächst bleibt es windig und wechselhaft, doch zum Wochenende hin wird es freundlicher – und deutlich wärmer.</strong></p><p>Der erste große Herbststurm der Saison hat Norddeutschland ordentlich durchgepustet – nun kündigt sich langsam Beruhigung an. Zwar bleibt es laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern zunächst noch wechselhaft und teils stürmisch. Doch schon zum Wochenende gibt es Aussicht auf deutlich freundlicheres Wetter.</p><p>Am Mittwoch zeigt sich der Himmel vielerorts stark bewölkt. In Hamburg und Schleswig-Holstein kann es ebenfalls Schauer geben. Die Temperaturen erreichen Werte um 18 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt auf der Wache? Polizist soll Betrunkenen getreten haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gewalt-in-der-wache-polizist-soll-betrunkenen-getreten-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546531404-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gewalt auf der Wache? Polizist soll Betrunkenen getreten haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bramte soll einen Betrunkenen in einer Zelle getreten haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Harte Vorwürfe gegen einen Beamten des Polizeikommissariats 11 am Steindamm (St. Georg). Am Mittwoch  muss sich der Polizist vor dem Amtsgericht St. Georg verantworten, der Vorwurf: Körperverletzung im Amt.</strong></p><p>Laut Anklage soll der 53-Jährige im März 2023 einen stark betrunkenen Mann im Wachraum zunächst mit Wucht auf eine Bank gedrückt haben. Als dieser kurz erwachte und gegen das Knie einer Kollegin trat, soll der Beamte dem Mann einen kräftigen Tritt gegen den Oberschenkel versetzt haben – obwohl der Betrunkene bereits wieder in einen Dämmerzustand gefallen war.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/von-auto-umgefahren-radfahrerin-erliegt-ihren-verletzungen/">Von Auto umgefahren: Radfahrerin erliegt ihren Verletzungen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Plus! Hamburg trotzt der Krise mit prall gefüllten Kassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milliarden-plus-hamburg-trotzt-der-krise-mit-prall-gefuellten-kassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-dressel-86430803.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Milliarden-Plus! Hamburg trotzt der Krise mit prall gefüllten Kassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Bahlo/dpa</span></p><p><strong>Hamburg kann nach Ansicht des Senats trotz anhaltend schwieriger Rahmenbedingungen auch im Haushaltsjahr 2024 eine insgesamt stabile Vermögens-, Finanz- und Ertragslage vorweisen. Das erklärte der Senat der Hansestadt bei der Vorlage des Geschäftsberichtes für das Vorjahr. </strong></p><p>Die Kernverwaltung habe das Haushaltsjahr 2024 demnach mit einem positiven Jahresergebnis von knapp über einer Milliarde Euro abgeschlossen, im Vorjahr waren es allerdings 1,9 Milliarden. Auch das Konzernergebnis der Stadt Hamburg sei mit 729 Millionen Euro (Vorjahr: 2,46 Milliarden Euro) weiterhin positiv ausgefallen.</p><p>„Trotz inflationsbedingter Mehraufwendungen, steigender Transferleistungen und einer herausfordernden wirtschaftlichen Gesamtlage ist es uns gelungen, den Kurs solider Finanzpolitik beizubehalten und gleichzeitig wichtige Zukunftsinvestitionen für Hamburg zu ermöglichen“, sagt Finanzsenator Andreas Dressel (SPD). „Dieser Abschluss zeigt: Hamburg wirtschaftet vorausschauend und verantwortungsbewusst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa und teuer: Selfie-Café in der City schon wieder dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rosa-und-teuer-selfie-cafe-in-der-city-schon-wieder-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C311px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Rosa und teuer: Selfie-Café in der City schon wieder dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „EL&amp;N“ an den Alsterarkaden hat nach nicht einmal einem Jahr dichtgemacht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein rosafarbener Instagram-Traum mitten in der Hamburger Innenstadt: Vor nicht einmal einem Jahr eröffnete die internationale Café-Kette „EL&amp;N“ auch einen Standort in Hamburg. Doch das Konzept um Food-Trends und stylishe Einrichtung scheint nicht aufgegangen zu sein – der Influencer-Hotspot ist dicht.</strong></p><p>Rosafarbene Stühle stehen übereinander gestapelt im Caféraum, Kasse und Kaffeemaschine sind mit blauen Müllsäcken überdeckt: Das „EL&amp;N“-Café („Eat, Live &amp; Nourish“) in den Alsterarkaden 11 hat dauerhaft geschlossen, wie es auch bei Google heißt. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Dabei hatte der Influencer-Hotspot gerade einmal im vergangenen November in der Hansestadt eröffnet. Für ihren Erfolg setzt die internationale Kette grundsätzlich auf eins: Trends.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufruhr ums Autofahren in Ohlsdorf: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/autofahren-in-ohlsdorf-mehr-verkehr-vertraegt-der-friedhof-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223097748-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Aufruhr ums Autofahren in Ohlsdorf: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Kreuzung Mittelallee und Ida-Ehre-Alle auf dem Ohlsdorfer Friedhof verhindert eine Schranke den Durchgangsverkehr (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><b>Rund um den Ohlsdorfer Friedhof sorgen gleich mehrere Großbaustellen täglich für Stau. Die Wandsbeker Koalition (SPD, Grüne, FDP), will deshalb prüfen lassen, ob der Friedhof während der Bauarbeiten wieder für alle Autofahrer freigegeben werden kann. Der Vorschlag sorgt für Aufruhr. Der Sprecher der Hamburger Friedhöfe stellt gegenüber der MOPO klar: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht.“</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>