<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>UCI seit einem Jahr dicht: Was wird aus dem Hamburger Wasserschaden-Kino?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schliessung-des-uci-was-wird-aus-dem-kino-in-othmarschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/20240930-141119-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C254px%2C1188px%2C1187px&webp=1" alt="UCI seit einem Jahr dicht: Was wird aus dem Hamburger Wasserschaden-Kino?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das UCI-Kino in Othmarschen ist seit Monaten geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Vor rund einem Jahr schloss das UCI-Kino im „Othmarschen Park“ nach einem Wasserschaden plötzlich seine Türen. Wenige Monate später machte es komplett dicht. Inzwischen werkeln Arbeiter hinter den Glastüren  – und es macht sich Unruhe breit. </b><br/> <br/> <br/> <br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lohnt sich Arbeit noch? Neue Studie mit Zahlen für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lohnt-sich-arbeit-noch-neue-studie-mit-zahlen-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/478713571-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C44px%2C1662px%2C1663px&webp=1" alt="Lohnt sich Arbeit noch? Neue Studie mit Zahlen für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgergeld oder Mindestlohn? Ob sich Arbeit noch lohnt, wird in der Politik gerade heftig diskutiert (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>Das Bürgergeld ist zu hoch, da lohnt sich das Arbeiten nicht mehr – so lautet ein gängiges Vorurteil. Gefördert wird diese Meinung auch durch CDU und CSU, die das Bürgergeld als „Fehlanreiz“ betiteln und reformieren wollen. Eine neue Studie zeigt jetzt: Arbeit lohnt sich doch! Anhand verschiedener Beispiele hat die Studie verglichen, was Mindestlöhner oder Bürgergeldempfänger in bestimmten Lebenslagen verdienen würden – auch für Hamburg. </strong></p><p>Wäre ein Bürgergeldempfänger schlechter gestellt, wenn er eine Arbeit aufnimmt? Dieser Frage hat sich die Hans-Böckler-Stiftung in ihrer aktuellen Studie gewidmet. Dafür wurden drei Haushaltskonstellationen betrachtet: alleinstehende Männer, alleinerziehende Frauen mit einem Kind (etwa fünf Jahre) und Ehepaare mit zwei Kindern im Alter von fünf und 14 Jahren.</p><p>Für Hamburg kommen die Forscher auf folgende Rechnungen: Ein alleinstehender Mann würde mit Bürgergeld etwa 1118 Euro pro Monat zur Verfügung haben. Mit Mindestlohn stünden ihm 1611 Euro zu. Er würde also 493 Euro mehr erhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann streitet lautstark am Hauptbahnhof – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-streitet-lautstark-am-hauptbahnhof-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/416933230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C129px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Mann streitet lautstark am Hauptbahnhof – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bundespolizei-Streife hat am frühen Mittwochmorgen im Hamburger Hauptbahnhof einen 30-Jährigen festgenommen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach einem lautstarken Streit hat die Bundespolizei am frühen Mittwochmorgen im Hamburger Hauptbahnhof einen Mann festgenommen. Grund war aber nicht das Geschrei.</strong></p><p>Der Mann soll lautstark mit einem Passanten gestritten haben, wie die Bundespolizei sagte. Dabei zog er die Aufmerksamkeit einer Bundespolizei-Streife auf sich. Von den Beamten angesprochen, habe der 30-Jährige äußerst aggressiv reagiert. Daraufhin überprüften die Beamten die Personaldaten des Mannes.</p><p>Das Ergebnis: Seit Mitte Juli wurde der Mann mit einem Untersuchungshaftbefehl des Amtsgerichts Hamburg gesucht. Der 30-Jährige wurde unter anderem wegen schweren Raubes gesucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>