<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kreuzverhör im Live-Ticker:Haben Sie unser Land schon besser gemacht, Herr Merz?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-in-der-sommer-pressekonferenz-live-ticker-6879eec13e67c8722e9b3ebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879eec13e67c8722e9b3ebe/b4d6892b87a13a45dcc9cf551dfd2626,5ee8bce4?w=992" alt="Kreuzverhör im Live-Ticker:Haben Sie unser Land schon besser gemacht, Herr Merz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Ich möchte, dass Sie schon im Sommer spüren: Hier verändert sich etwas zum Besseren.“ Dieses Versprechen gab Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) den Deutschen nach seiner Wahl. Jetzt ist Sommer, und der Bundestag verabschiedet sich in die Pause. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist aus Merz’ Versprechen geworden? In den letzten Wochen hatte die schwarz-rote Regierung vor allem durch die gescheiterte Verfassungsrichter-Wahl, das gebrochene Stromsteuer-Versprechen und Dauer-Zoff von sich reden gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie im Live-Ticker, wie sich Bundeskanzler Merz in der traditionellen Sommer-Pressekonferenz heute den drängendsten Fragen stellt. Die große erste Bilanz nach 74 Tagen im Amt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz lobt die Leistung der neuen Regierung in den ersten Monaten: „Wir haben die Wirtschaftswende eingeleitet, erste Forschungsinstitute zeigen einen positiven Trend.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz im Live-Stream:Zwischenbilanz vor der Sommerpause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/merz-im-live-stream-zwischenbilanz-vor-der-sommerpause-6878f1d207cc2c7f3d58e1eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878f1d207cc2c7f3d58e1ec/a77997791196dd53ab505bdcc3bdb934,c29ee43e?w=992" alt="Merz im Live-Stream:Zwischenbilanz vor der Sommerpause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Merz stellt sich heute - am 74. Tag seiner Amtszeit - auf der traditionellen Sommerpressekonferenz den Fragen von Medienvertretern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin bricht Urlaub ab:Bali zu dreckig! Hat Sarah Harrison hier Müll erzählt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-sarah-harrison-bricht-urlaub-ab-bali-zu-dreckig-hat-sie-muell-erzaehlt-6877c1a9191eeb4fd45af1f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877c1a9191eeb4fd45af1f5/768baa2d6b8932150be45c45b059a7de,da42de2b?w=992" alt="Influencerin bricht Urlaub ab:Bali zu dreckig! Hat Sarah Harrison hier Müll erzählt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum brach Influencerin Sarah Harrison ihren Bali-Urlaub ab und kehrte vorzeitig nach Dubai zurück? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Instagram nennt sie unangenehme Zustände vor Ort als Grund. Doch zeitgleich sorgt eine „Task Force“ gegen Steuerbetrug in der Influencer-Szene für Aufsehen. Steht Harrison auf der Prüfliste? Was BILD erfuhr und alle Details – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>OP und 4 Monate Pause?:Nächster ter-Stegen-Schock</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/marc-andre-ter-stegen-op-und-4-monate-pause-schock-fuer-barca-keeper-6879dc763511bc17ac86e1fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879dc763511bc17ac86e1fd/11e86bb4084e13be6141b71d6956c000,284e71?w=576" alt="OP und 4 Monate Pause?:Nächster ter-Stegen-Schock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es kommt immer dicker für Marc-André ter Stegen (33)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der DFB-Keeper ist beim FC Barcelona aktuell außen vor, wurde inzwischen zur Nummer 3 zwischen den Pfosten degradiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt um seinen Platz in der Mannschaft von Hansi Flick (60) kämpfen zu können, bremsen ihn nun auch noch Rückenprobleme aus. <!--]--><a class="text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/internationaler-fussball/marc-andre-ter-stegen-bei-barca-im-einzeltraining-soll-der-grund-sein-687742d79ecd0f747df65a66"><!-- --><!--[--><!--[-->Seit Trainingsbeginn am Montag stand ter Stegen nicht mit dem Team auf dem Platz, sondern arbeitete<b> </b>individuell im Fitnessraum. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre eine Überraschung! Laut der „as“ denkt Pep Guardiola an Marc-André ter Stegen als Nachfolger im City-Tor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewohner jagten sie:Deutsche Urlauber in Norwegen als Brandstifter im Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brandserie-auf-lofoten-zwei-deutsche-nach-feuer-drama-festgenommen-68775d8f75e6eb6eedf7edf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775d8f75e6eb6eedf7edf1/8d9d3b0b579a28994b0ca076756a8d5e,f787711c?w=576" alt="Bewohner jagten sie:Deutsche Urlauber in Norwegen als Brandstifter im Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein kleines Fischerdorf in Norwegen wird von einer mysteriösen Brandserie erschüttert. Vier junge Deutsche stehen im Fokus der Ermittlungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Dorfbewohner selbst eingriffen und welche dramatischen Konsequenzen drohen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub zu Verhandlungen bereit ++ Einig mit Spieler ++ Rund 14 Mio. Gehalt:Bayern-Durchbruch im Poker mit diesem Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-durchbruch-des-rekordmeisters-im-poker-mit-diesem-star-alle-details-6879f71e3511bc17ac86e373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879f71e3511bc17ac86e374/f3263832e35b12e46ff3725f95a3d478,8aa163ac?w=656" alt="Klub zu Verhandlungen bereit ++ Einig mit Spieler ++ Rund 14 Mio. Gehalt:Bayern-Durchbruch im Poker mit diesem Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD erfuhr, kommen die Bayern im Poker mit einem Star voran! Es gibt erste Hinweise, dass nun richtig Bewegung hineinkommt und zeitnah konkret verhandelt werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So soll der Klub zu Verhandlungen bereit sein. Eine Einigung mit dem Spieler wurde auch schon erzielt. BILD kennt alle Details!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es geht und was die Hintergründe sind, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor seinem Tod filmte er sich in der Luft:Die letzten Videos von Felix Baumgartner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/kurz-vor-seinem-tod-filmte-er-sich-in-der-luft-die-letzten-videos-von-felix-baumgartner-687947f070a6f0719b5c97ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687947f070a6f0719b5c97af/08dd4fa3fefd53a016995bbba92a1d89,aa357afc?w=320" alt="Kurz vor seinem Tod filmte er sich in der Luft:Die letzten Videos von Felix Baumgartner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur Stunden vor dem tödlichen Unfall filmt er sich noch beim Fliegen. Dann verliert er die Kontrolle – vermutlich wegen eines plötzlichen Herzstillstands.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-coldplay-konzert-kiss-cam-entlarvt-affaere-von-tech-ceo-68792dd53511bc17ac86dd0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68792dd53511bc17ac86dd0b/4aae51be71ca4ea32751b975d7df863a,684cf08f?w=320" alt="Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein harmloser Konzertmoment entwickelt sich zum PR-Desaster: Ein Video, das derzeit in sozialen Netzwerken viral geht, zeigt einen Mann und eine Frau in inniger Umarmung – gefilmt von der „Kiss-Cam“ bei einem Coldplay-Konzert im Gillette Stadium in Boston. Was als romantische Randnotiz begann, endet in öffentlichem Fremdschämen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann in dem auffällig hellblauen Poloshirt ist niemand Geringeres als Andy Byron, CEO des milliardenschweren Softwareunternehmens Astronomer. In seinen Armen: Kristin Cabot, blond, lächelnd – und Chief People Officer desselben Unternehmens. Beide sind verheiratet – aber nicht miteinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als Byron auf der riesigen Videowand auftaucht, duckt er sich hektisch weg, während Cabot ihr Gesicht verlegen mit den Händen bedeckt und sich ebenfalls wegdreht. Zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Astronomer-CEO Andy Byron hält Astronomer-Pesonalchefin Kristin Cabot im Arm: Die beiden sind verheiratet – nur nicht miteinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt: „Kein Aufenthaltsrecht für schwere Straftäter“:Geheim-Flug! Kriminelle Afghanen abgeschoben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/regierung-startet-geheimen-abschiebeflug-von-leipzig-nach-afghanistan-6878e6b43511bc17ac86d649</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878e6b43511bc17ac86d64a/2f6543faba6a595ffff97fe5f82f0368,b7d33b84?w=992" alt="Dobrindt: „Kein Aufenthaltsrecht für schwere Straftäter“:Geheim-Flug! Kriminelle Afghanen abgeschoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig –<!--]--><!--[--><b> Um 8.35 Uhr ist vom Leipziger Airport der erste Afghanistan-Abschiebeflug der Merz-Regierung gestartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag gegen 8.25 Uhr rollte der Airbus A330-200 der „Qatar Airways“ (QR7431) in Richtung Startbahn. Nach BILD-Informationen sitzen in dem Flieger 81 afghanische Straftäter, die zuvor aus mehreren Bundesländern nach Leipzig gebracht worden waren. Das Ziel des Charterfluges: Kabul. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) bestätigte gegenüber BILD-Reportern: „Es ist gelungen, einen weiteren Abschiebeflug mit Straftätern nach Afghanistan zu organisieren. Damit beginnen wir, einen weiteren Teil des Politikwechsels aus dem Koalitionsvertrages umzusetzen.“ Abschiebungen nach Afghanistan müssten auch zukünftig „gesichert stattfinden“ können. Der Minister macht deutlich: „Es gibt kein Aufenthaltsrecht für schwere Straftäter in unserem Land.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-inneres/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20459228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesinnenministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> organisierte Aktion in den frühen Morgenstunden war lange geheim gehalten worden: Zu groß war die Gefahr, dass Gegner der umstrittenen Abschiebung nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/afghanistan/thema-afghanistan-alle-infos-80028766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Afghanistan<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Abflug mit Protestaktionen im Umfeld des Leipziger Airports gefährden könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt sicher:18-Jährige stürzt bei Flucht vor Vergewaltiger aus 6. Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/laut-anklage-maedchen-flieht-vor-vergewaltiger-stuerzt-aus-6-stock-6878bf806ea2c1003f007a14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878bf806ea2c1003f007a15/9106c8fd19ab698492a603962cea8ffe,406c767b?w=576" alt="Staatsanwalt sicher:18-Jährige stürzt bei Flucht vor Vergewaltiger aus 6. Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Die Frisur sitzt, die Aktenmappe verdeckt das Gesicht. Mit sorgsam gegeltem Haar erschien am Donnerstag Hamsa M. (19) vor dem Landgericht in Hamburg. Die Vorwürfe gegen ihn wiegen schwer – der Libanese soll eine 18-Jährige beinahe in den Tod getrieben haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret lautet die Anklage auf zwei Vergewaltigungen, Bedrohung und gefährliche Körperverletzung. Am 17. Januar soll M. das Mädchen über den Messenger-Dienst Snapchat in ein Hochhaus an der Korallusstraße im Stadtteil Wilhelmsburg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gelockt haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aus diesem Hochhaus stürzte die 18-Jährige aus dem 6. Stock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im 9. Stock des Gebäudes packte er sie dann laut Anklage am Oberarm und an den Schultern, drückte sie gegen die Wand und bedrohte sie mit dem Tod. Dann forderte er sie zu sexuellen Handlungen auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grundsicherung im Alter:So hoch ist Ihre Rente, wenn Sie nie gearbeitet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/grundsicherung-so-hoch-ist-ihre-rente-wenn-sie-nie-gearbeitet-haben-686fa66342216d6f5d536d20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fa66342216d6f5d536d21/6d789375756326eacd29c136a5fed5fe,c8d97fe2?w=576" alt="Grundsicherung im Alter:So hoch ist Ihre Rente, wenn Sie nie gearbeitet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer nie in die Rentenkasse eingezahlt hat, muss im Alter nicht völlig leer ausgehen. Denn: Der Staat zahlt Grundsicherung im Alter – eine Art „soziale Mindestrente“ für alle, die kaum oder keine Ansprüche auf die gesetzliche Rente haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie viel Geld gibt es wirklich? Wer hat Anspruch? Und: Wird Miete bezahlt, was bleibt zum Leben übrig?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Grundsicherung funktioniert, welche Voraussetzungen erfüllt sein müssen – und mit welcher monatlichen Summe Sie realistisch rechnen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 08:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>