<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs berühmtes „Katzen-Wandbild” gerettet – so geht's jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-beruehmtes-katzen-wandbild-gerettet-so-gehts-jetzt-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260127-155546-1095-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Hamburgs berühmtes „Katzen-Wandbild” gerettet – so geht's jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die berühmten „Grindelkatzen” in Harvestehude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sorge um die berühmten „Grindelkatzen“ in Harvestehude: Seit einigen Wochen steht fest, dass das sogenannte „Katzenhaus“ umfassend modernisiert werden soll. Die Angst um Hamburgs bekannteste Stubentiger war groß. Doch jetzt wird in einer aktuellen Pressemitteilung der SPD-Fraktion Eimsbüttel Entwarnung gegeben.</strong></p><p>Das rund 20 Meter hohe Wandbild – das eine nahezu fensterlose Häuserwand, Nähe der U-Bahn-Station „Hoheluft“ schmückt – entstand 1982 durch den Künstler Hans-Gustel Agné. Zu sehen: ein geöffnetes Fenster mit Blick auf die Alster. Im Mittelpunkt stehen, die grau-weiß gestreiften Katzen, die es sich auf der Fensterbank bequem gemacht haben. Die Schmusekatzen sind aus Eimsbüttel nicht mehr wegzudenken.</p><p>Entsprechend groß war die Aufregung, als ein SAGA-Sprecher kürzlich ankündigte, dass das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/dieses-bekannte-wandbild-in-hamburg-verschwindet-was-geplant-ist/">Gebäude in der Oberstraße 2 für 3,5 Millionen Euro modernisiert werden soll</a>. Anstehende Arbeiten sind unter anderem neue Fenster und die Sanierung der Balkone und Fassaden – damit das historische Haus aus dem Jahr 1889 gut erhalten bleibt. In der aktuellen Pressemitteilung der SPD-Fraktion Eimsbüttel wird bekannt gegeben, dass im selben Zuge auch das berühmte Wandbild erneuert wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Hamburger Stadtreinigung warnt vor diesen Betrugsbriefen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-hamburger-stadtreinigung-warnt-vor-diesen-betrugsbriefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/95214677-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Achtung, Hamburger Stadtreinigung warnt vor diesen Betrugsbriefen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Stadtreinigung warnt vor Betrugsbriefen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christian Charisius/dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Betrügerische Briefe im Namen der Stadtreinigung im Umlauf – SRH warnt und rät: Nicht zahlen!</strong></p><p>In einigen Hamburger Bezirken sind Briefe mit dem Betreff „Öffentlicher Bescheid über die Erhebung der CO2-Kompensationsabgabe“ aufgetaucht, die angeblich von der Stadtreinigung Hamburg (SRH) stammen und zur Zahlung auffordern.</p><p>Die SRH distanziert sich ausdrücklich von diesen Schreiben und bittet die Hamburger, nicht auf die Zahlungsaufforderung einzugehen. Die Stadtreinigung hat Strafanzeige gegen Unbekannt gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Comeback der Alster-Schneemänner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/comeback-der-alster-schneemaenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc02111-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Das Comeback der Alster-Schneemänner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es ist noch ordentlich Platz auf dem Brückengeländer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Die Schneemann-Parade lebt wieder auf! Auf den Brücken an der Außenalster tauchen erneut kleine Schneemänner auf. Wie Hamburgs Schneemann-Werkstatt kultig wurde.</strong></p><p>Kaum schneit es wieder, da werden die Brücken rund um die Außenalster erneut zu kleinen Kunstausstellungsflächen: Neue Mini-Schneemänner stehen Seite an Seite auf den Geländern der Krugkoppelbrücke und Fernsichtbrücke an der Außenalster. Mit ihrem niedlichen Design bringen sie nicht nur Anwohner, sondern auch Spaziergänger zum Schmunzeln.</p><p>Bereits <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schneemann-galerie-an-der-aussenalster/">beim ersten großen Schneefall Anfang des Monats</a> hatten Hamburger spontan damit begonnen, winzige Schneefiguren auf den Brücken aufzureihen. Manche waren kaum handgroß, andere fast einen halben Meter hoch – alle mit liebevollen Details wie Blaubeer-Augen, Ästen als Arme oder sogar Babysocken als Mütze verziert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insta-Trend #bringback2016: Die Gegenwart ist so kompliziert, früher war alles besser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-soll-das-denn-darum-posten-so-viele-menschen-derzeit-2016-fotos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/beyonce-114409361-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C131px%2C1738px%2C1737px&webp=1" alt="Insta-Trend #bringback2016: Die Gegenwart ist so kompliziert, früher war alles besser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beyoncé im Jahr 2016: Ihr damals erschienenes Album „Lemonade“ ist Teil des Nostalgie-Trends „#bringback2016“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/AP Photo/Evan Agostini</span></p><p><b>Früher war alles besser. Oder wie das Internet aktuell sagt: „2026 ist das neue 2016“. Mit diesem Trend und dem Hashtag #bringback2016 lassen gerade Stars, Influencer und verschiedene Unternehmen das Jahr 2016 wieder aufleben. Hundefilter, Beyonces „Lemonade“, die erste Staffel „Stranger Things“ und Fotos, die überhaupt nicht mehr zur schlichten, glatt gebügelten Ästhetik der 2020er passen. Die MOPO hat mit einem Kulturhistoriker gesprochen, der erklärt, was hinter dem Trend steckt – und wer am meisten davon profitiert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tat es aus Liebe!? Bizarre Petition für Hund Sam, der seinen Halter totbiss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-tat-es-aus-liebe-bizarre-petition-fuer-hund-sam-der-seinen-halter-totbiss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-27-um-120523.png?resize=300%2C300&crop=70px%2C0px%2C461px%2C461px&webp=1" alt="Er tat es aus Liebe!? Bizarre Petition für Hund Sam, der seinen Halter totbiss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dies ist das Foto aus der Petition für den American Bully XL, der in Vechta seinen Halter tötete.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Ein American Bully XL beißt seinen Halter tot und es gibt eine Petition, damit er nicht eingeschläfert wird? Tatsache. Diese von einer Hamburgerin initiierte Petition hat schon 62.757 Unterschriften. Die These: Es sah nur aus wie Gewalt, in Wirklichkeit war es Liebe. Sie fordern ein zweites Rechtsgutachten und dass der Hund zur Familie des Mannes zurückkehren darf. In der MOPO äußert sich dazu eine Expertin vom Hamburger Tierschutzverein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Wetterexperte stellt klar: Dieser Winter ist nicht besonders, aber ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-experte-stellt-klar-dieser-winter-ist-gar-nicht-so-besonders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/484768258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1503px%2C1504px&webp=1" alt="Hamburger Wetterexperte stellt klar: Dieser Winter ist nicht besonders, aber ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Wetter-Experte Frank Böttcher ist Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><br/>Schulausfall, Sturmwarnung, Chaos auf den Schienen und ein Winterdienst im Dauereinsatz – der Januar war so winterlich, wie schon lange nicht mehr. Während die einen sich über befahrbare Rodelpisten freuen, ärgern sich die anderen über nicht geräumte Gehwege, ausfallende Züge. Bei einer Sache scheinen sich jedoch alle einig zu sein: So viel Schnee und Eis, das ist schon ungewöhnlich. Aber stimmt das wirklich? Ein Wetter-Experte hat 'ne klare Antwort!<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senat feiert sich für Sozialwohnungs-Rekord – doch die Sache hat einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senat-feiert-sich-fuer-sozialwohnungs-rekord-doch-die-sache-hat-einen-haken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/570206807-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Senat feiert sich für Sozialwohnungs-Rekord – doch die Sache hat einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Während der Hamburger Senat sich über das Ergebnis der Wohnraumförderung 2025 feiert, kommt Kritik von der Opposition. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Bezahlbares Wohnen bleibt in Hamburg ein Dauerthema. Öffentlich geförderte Wohnungen mit Preis- und Belegungsbindungen sollen helfen, den Markt zu entspannen – doch: gelingt das? Darüber streiten sich nun der Senat und die Opposition. Während der Senat von einem „Rekordergebnis“ spricht, halten CDU und Linke dagegen: Ziele seien verfehlt und der Wohnungsmangel bleibe. </strong></p><p>In Hamburg ist im vergangenen Jahr der Bau von 2742 neuen Wohnungen mit staatlicher Förderung und Sozialbindung bewilligt worden. Der Senat gibt zwar zu, dass man damit knapp zwölf Prozent unter dem Ergebnis vom Vorjahr liege, bezeichnet es aber dennoch als „überzeugendes Ergebnis“. Trotzdem bleibt er hinter dem selbstgesteckten Ziel von 3000 Neubauwohnungen jährlich zurück, wie die Linksfraktion kritisiert.</p><p>Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD) konzentriert sich hingegen auf eine größere Zahl: 6369. So viele Wohnungen mit Sozialbindungen haben 2025 eine Förderbewilligung erhalten. Die Senatorin spricht von einem „Rekordergebnis, wie wir es seit über 25 Jahren nicht mehr erreicht haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-teillegalisierung-uke-forscher-sehen-keine-auswirkungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488067971-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann zieht einen Beutel mit Cannabis aus der Tasche. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Seit April 2024 gilt in Deutschland eine Teillegalisierung von Cannabis. Was für Auswirkungen hat das? Eine UKE-Studie zu den ersten acht Monaten zeigt nun: Forschende sehen keine bedeutsamen Veränderungen im Verhalten der Bevölkerung.</strong></p><p>Bei der Untersuchung seien keine signifikanten Änderungen im Vergleich zu der Zeit vor der Gesetzesänderung festgestellt worden, heißt es in der Studie. Zwar greifen hierzulande etwas mehr Erwachsene zum Joint als vor der <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/experten-ueber-cannabis-legalisierung-das-hat-sie-bisher-gebracht/">Gesetzesänderung</a>, die Zahl stieg von 12,1 Prozent auf 14,4 Prozent. Doch ein ähnlicher Anstieg wurde auch im Nachbarland Österreich festgestellt – dort ist Cannabis weiterhin verboten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/medienvielfalt-sichern-rot-gruen-fordert-extra-steuer-von-insta-tiktok-co/">„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok &amp; Co.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Höchststand: Mehr Menschen in Hamburg arbeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hoechststand-mehr-menschen-in-hamburg-arbeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/imago0097151780h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C65px%2C1635px%2C1635px&webp=1" alt="Neuer Höchststand: Mehr Menschen in Hamburg arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Erwerbstätigkeit in Hamburg ist auf Höchststand. Besonders viele Jobs fallen in den Dienstleistungsbereich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Mehr Menschen hatten einen Job: Die Zahl der Erwerbstätigen in Hamburg ist im vergangenen Jahr auf einen Höchststand gestiegen. </strong></p><p>Im Jahresdurchschnitt waren nach vorläufigen Zahlen rund 1,37 Millionen Menschen erwerbstätig, wie das Statistikamt Nord in Hamburg mitteilt.</p><p>Zu 2024 ist die Zahl damit um 0,9 Prozent gestiegen. Bundesweit stagnierte die Erwerbstätigkeit dagegen auf dem Niveau von 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Warnstreik in Hamburg: Diese Einrichtungen sind morgen betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-warnstreik-in-hamburg-diese-einrichtungen-sind-morgen-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago420616214-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C239px%2C1468px%2C1468px&webp=1" alt="Nächster Warnstreik in Hamburg: Diese Einrichtungen sind morgen betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gewerkschaft Verdi ruft zum Warnstreik auf (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Manngold</span></p><p><strong>Verdi ruft Beschäftigte der Hamburger Hochschulen am Mittwoch zum Warnstreik auf. Was die Gewerkschaft fordert und welche Einrichtungen betroffen sind.</strong></p><p>In der Tarifauseinandersetzung im öffentlichen Dienst hat die Gewerkschaft Verdi Beschäftigte der Hamburger Hochschulen am Mittwoch zu einem Warnstreik aufgerufen. Die Arbeit niederlegen sollen beim bundesweiten Branchenstreiktag alle studentischen Beschäftigten, alle Tarifbeschäftigten, Auszubildenden und Praktikanten sowie Dual Studierende, teilte Verdi mit. Betroffen seien alle Universitäten und Hochschulen, die Staats- und Universitätsbibliothek und das Hamburger ZBW – Leibniz-Informationszentrum Wirtschaft.</p><p>Auf dem Campus der Universität sei um 11 Uhr eine Streik-Demonstration geplant, die zur Hochschule für Angewandte Wissenschaften führen soll. Die Tarifgemeinschaft deutscher Länder (TdL) hatte in der zweiten Verhandlungsrunde am 15. und 16. Januar kein verbindliches Angebot vorgelegt. Verdi fordert unter anderem Gehaltserhöhungen von sieben Prozent, monatlich mindestens 300 Euro. Zudem will Verdi erreichen, dass der Tarifvertrag auch für studentische Hilfskräfte gilt. Die nächste Verhandlungsrunde in Potsdam ist am 11. Februar geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bertini-Preis: Diese Hamburger Projekte werden ausgezeichnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bertini-preis-diese-hamburger-projekte-werden-ausgezeichnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/504399503.jpg?resize=300%2C300&crop=576px%2C124px%2C1061px%2C1060px&webp=1" alt="Bertini-Preis: Diese Hamburger Projekte werden ausgezeichnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bertini-Preis wird jährlich verliehen und ehrt Projekte, die sich besonders im Kampf gegen Ausgrenzung verdient gemacht haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Für ein besseres Miteinander: Der Bertini-Preis wird jedes Jahr an junge Menschen aus Hamburg verliehen, die sich besonders verdient im Kampf gegen Ausgrenzung gemacht haben. In diesem Jahr werden sechs Projekte prämiert.</strong></p><p>Gleich sechs Projekte an Hamburger Schulen werden in diesem Jahr mit dem renommierten Bertini-Preis ausgezeichnet. Der Preis – sein Name geht auf den Roman „Die Bertinis“ von Ralph Giordano zurück – soll Engagement fördern, das sich in besonderer Weise um den Kampf gegen Ausgrenzung und Ungleichheit verdient macht und richtet sich speziell an junge Menschen. Er wird immer im Folgejahr der Projekte am 27. Januar, dem Holocaust-Gedenktag, verliehen. In diesem Jahr geht der Preis an die folgenden Projekte:</p><p>Die Klasse 8d der <strong>Otto-Hahn-Schule </strong>in Jenfeld wird für ihr Theaterprojekt „Nie wieder!“ ausgezeichnet: Die Jury lobt, wie sich die Schüler:innen „intensiv mit den Themen Nationalsozialismus, Verfolgung der Jüd:innen und den Parallelen zur heutigen Zeit“ auseinandergesetzt haben. Das von den Schülern selbstständig organisierte Projekt stehe „beispielhaft für Erinnerungskultur, Zivilcourage und gelebte Demokratie im Schulalltag“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dringende Suche: 16-Jährige aus Hamburger Krankenhaus verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/16-jaehrige-aus-rahlstedt-vermisst-wer-hat-rawan-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisste16jaehrige.jpg?resize=300%2C300&crop=147px%2C74px%2C446px%2C446px&webp=1" alt="Dringende Suche: 16-Jährige aus Hamburger Krankenhaus verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild fahndet die Polizei nach der vermissten 16-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich nach der 16-jährigen Rawan A.T. aus dem Stadtteil Rahlstedt. Das Mädchen wird seit Montagabend vermisst.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben verließ die Jugendliche am Abend ein Krankenhaus in der Liliencronstraße und kehrte nicht zurück. Trotz umfangreicher Suchmaßnahmen wurde sie bislang nicht gefunden. Da eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden kann, ordnete eine Richterin am Amtsgericht am Dienstag eine Öffentlichkeitsfahndung an.</p><p>Rawan A.T. ist etwa 1,75 Meter groß und hat lange braune Haare. Zuletzt trug sie eine schwarze Daunenjacke mit Kapuze sowie eine schwarze Jogginghose. Außerdem soll sie eine rote Tasche bei sich haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lokal mit Aussicht seit einem Jahr dicht – wird das „Clouds“ wieder eröffnen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lokal-mit-aussicht-seit-einem-jahr-dicht-wird-das-clouds-wieder-eroeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/clouds-heavens-bar-and-kitchen-hamburg-restaurant-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C741px%2C966px%2C966px&webp=1" alt="Lokal mit Aussicht seit einem Jahr dicht – wird das „Clouds“ wieder eröffnen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Umbau: Das „Clouds“ in den „Tanzenden Türmen“ bot den Gästen einen spektakulären Ausblick.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: clouds Heaven’s Bar &amp; Kitchen</span></p><p><b>Essen und Trinken mit grandioser Aussicht: Das „Clouds Heaven’s Bar &amp; Kitchen“ im 23. Stock der „Tanzenden Türme“ auf der Reeperbahn war beliebt, auch bei Hamburgs Promis. Doch das Restaurant hat seit mehr als einem Jahr geschlossen – wegen eines Wasserschadens. Dabei sollte die Wiedereröffnung eigentlich schon im Sommer gefeiert werden. Ist das „Clouds“ Geschichte oder werden hier bald wieder Gäste empfangen? Die MOPO hat nachgehakt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/navi-fuehrt-senior-auf-s-bahn-gleise-notbremsung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441479482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=329px%2C516px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen in der Nähe des Bahnhofs Altona (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein 72-Jähriger, der nach eigenen Angaben auf dem Weg zum Arzt war, hat am Montag eine S-Bahn zur Notbremsung gezwungen.</strong></p><p>Montagmittag, 12 Uhr: Eine S3 ist auf dem Weg zum Bahnhof Altona. Plötzlich bemerkt der Lokführer kurz vor der Einfahrt in den Bahnhof einen Mann im Bereich der Gleise. Zum Glück fährt die S-Bahn nur noch 15 km/h, die Notbremsung gelingt, niemand wird verletzt.</p><p>Der Lokführer nimmt den Mann, der sich in den Gleisbereich verirrt hat, bis zum Bahnhof Altona mit, übergibt ihn dort der Bundespolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>