<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Medienbericht enthüllt:Kinder nennen Christina Block nicht mehr Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-bericht-enthuellt-ihre-kinder-nennen-sie-nicht-mama-686f53064767435864e3ebf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f53064767435864e3ebf1/3f5fc9f3e3715274d394e233559663ca,2de8d19c?w=992" alt="Medienbericht enthüllt:Kinder nennen Christina Block nicht mehr Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Steakhaus-Erbin Christina Block (52) steht ab Freitag vor Gericht – angeklagt wegen der Entführung ihrer eigenen Kinder. Kurz vor Beginn des Prozesses kommen jetzt erschütternde Details ans Licht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind harte Anschuldigungen: Christina Block muss sich wegen schwerer Kindesentziehung, gefährlicher Körperverletzung, Freiheitsberaubung und Misshandlung Schutzbefohlener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/verdacht-der-kindesentfuehrung-anklage-gegen-steakhaus-erbin-christina-block-680b8a77d40b10440c272349"><!-- --><!--[--><!--[-->vor dem Landgericht Hamburg verantworten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Anklage drohen ihr bis zu zehn Jahre Haft. Der Vorwurf: Sie soll die Entführung ihrer eigenen Kinder Klara (14) und Theodor (10) in der Silvesternacht 2023 beauftragt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Geschwister mit ihrem Vater Stephan Hensel das Feuerwerk im dänischen 4000-Einwohner-Ort Gravenstein bestaunten, passierte es: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/familien-drama-um-die-kinder-festnahme-im-fall-block-6740446181ba513c8f16d173"><!-- --><!--[--><!--[-->Maskierte Männer tauchten auf<!--]--><!--]--></a><!--[-->, schlugen den Vater nieder, so die dänische Polizei damals auf BILD-Anfrage. Die Unbekannten sollen die Kinder durch einen verschlammten Wald zur deutschen Grenze geführt haben, dann mit einem Auto weitergefahren sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Zeit“ nun berichtet, soll die Entführung der Kinder aufwendig geplant, das Haus von Stephan Hensel und seiner neuen Partnerin Astrid Have in Gravenstein zuvor beobachtet worden sein. Wie das Paar der Zeitung erzählte, wurden im März 2023 in einer Hecke auf dem Grundstück zwei GoPro-Kameras gefunden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das könnte gefährlich für uns werden:Chinesen wollen Mars-Gestein zur Erde holen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/china-startet-mars-mission-proben-sollen-2028-kommen-686bb3ebd009353a0c962a91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bb3ebd009353a0c962a92/393d28c379721d496b07f9bd68f410e7,3c5f8ea6?w=576" alt="Das könnte gefährlich für uns werden:Chinesen wollen Mars-Gestein zur Erde holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Chinesen wollen Gesteinsproben vom Mars zu uns auf die Erde bringen. Zum ersten Mal! Die Mission Tianwen-3 der chinesischen Raumfahrtbehörde CNSA ist aber nicht nur ehrgeizig. Die große Frage ist: Könnte sie auch zum Problem für das Leben auf unserem Planeten werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar will China bereits 2028 eine Rakete mit einer Landefähre zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mars/news-nachrichten-news-fotos-videos-19445618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mars<!--]--><!--]--></a><!--[--> schicken. Der Plan: Das Modul soll auf dem Roten Planeten aus einer Tiefe von zwei Metern die Proben entnehmen. Dann werden sie ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/weltall/news-fotos-videos-17021770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->All<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschossen, dort von einer zweiten Rakete abgeholt – und zur Erde gebracht. So berichtete es kürzlich das Wissenschaftsmagazin „Nature Astronomy“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Megatrend-ETFs bieten satte Gewinne: bis zu +108 Prozent in 12 Monaten.</p><p class="teaser__text">Nach nur 45 Minuten können Sie ihren Heißhunger auf Schoki &amp; Co. kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danni Büchner zurück im TV:„Geweint und geschrien! Wir haben überlegt, Szenen rauszunehmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/danni-buechner-zurueck-im-tv-geweint-wir-haben-ueberlegt-szenen-rauszunehmen-686f54484767435864e3ec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f54484767435864e3ec01/0f36ed282de4d68f28992118faee281b,27bf2912?w=576" alt="Danni Büchner zurück im TV:„Geweint und geschrien! Wir haben überlegt, Szenen rauszunehmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Danni Büchner (57) ist zurück im TV, zeigt ab heute (RTL Zwei, ab 21.20 Uhr) in der neuen Staffel von „Diese Büchners - Familientrubel unter Palmen“ wieder ihren turbulenten Alltag auf Mallorca.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Dreharbeiten zur Sendung – für die ganze Familie auch eine Zerreißprobe für die Nerven! Warum die neuen Folgen besonders emotional sind, was gleich im Auftakt der Doku passiert und welche Rolle Dannis verstorbener Ehemann Jens Büchner (†49) spielt – alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuletzt kamen täglich 500 Nordafrikaner:Kreta am Limit! Griechen verlegen Migranten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreta-am-limit-griechen-verlegen-migranten-aufs-festland-686f912c42216d6f5d536b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f912c42216d6f5d536b3c/71877f9702b1f14471fc362dd566d589,dbd0b045?w=656" alt="Zuletzt kamen täglich 500 Nordafrikaner:Kreta am Limit! Griechen verlegen Migranten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Kreta läuft über: Griechenlands Regierung hat damit begonnen, Migranten von der überlasteten Ferieninsel aufs Festland zu verlegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Morgen wurden rund 500 Menschen zum Hafen Lavrio im Osten Athens gebracht, berichteten griechische Medien unter Berufung auf die Küstenwache und das Migrationsministerium. Bei den meisten handelte es sich um junge Männer. 200 weitere Nordafrikaner wurden nach Piräus verlegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte nahmen die Migranten am Hafen von Lavrio in Empfang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Tagen waren Tausende Migranten von Libyen aus über das Mittelmeer auf die Ferieninsel Kreta und damit in die EU gekommen. Nach Schätzungen der Behörden sind seit Jahresbeginn mehr als 10.000 Nordafrikaner auf der Insel angekommen. Ein Anstieg von 350 Prozent im Vergleich zum Vorjahreszeitraum, hieß es von der griechischen Regierung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hinter verschlossenen Türen:Jetzt muss sich die Masken-Ermittlerin verteidigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/masken-sonderermittlerin-sudhof-verteidigt-sich-in-berlin-686f7025ac61ad562eaf56dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f7025ac61ad562eaf56dd/e67a6d331cdd921a4d8b1b3475e82b04,4ef04bd9?w=320" alt="Hinter verschlossenen Türen:Jetzt muss sich die Masken-Ermittlerin verteidigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Masken-Sonderermittlerin Margaretha Sudhof (66, SPD) muss Rede und Antwort stehen – doch niemand darf zuhören.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Donnerstagmorgen, Bundestag: Juristin Sudhof wird in einer Sondersitzung des Gesundheitsausschusses zur Maskenbeschaffung des Ex-Gesundheitsministers <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45, CDU) befragt. Der Vorwurf an den jetzigen Unionsfraktionschef: Er habe in seiner Zeit als Gesundheitsminister zu Beginn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona-Pandemie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Steuer-Milliarden für die Maskenbeschaffung verschwendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU) befürchtet: Wegen der Klagen von Maskenlieferanten könnte dem Bund ein Milliarden-Schaden drohen, der über die Rücklagen hinausgeht, berichtet der „Spiegel“. Der Streitwert der Gerichtsprozesse liege bei 2,3 Milliarden Euro plus Zinsen. Dem stünden aber nur sogenannte Reste im Bundeshaushalt von 1,4 Milliarden Euro gegenüber.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Staatssekretärin im Bundestag: Sudhoff berichtet über Spahns Masken-Deals.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jay Khan enthüllt sexuelle Übergriffe von Boyband-Boss Lou Pearlman:„Auf einmal spürte ich seine Hand an meinem Schritt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jay-khan-enthuellt-sexuelle-uebergriffe-von-boyband-guru-lou-pearlman-6864f3baaa0dfb270f8031f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f3baaa0dfb270f8031f4/9f983e9e3452459fa2b97241f0530abf,c52bc0e4?w=320" alt="Jay Khan enthüllt sexuelle Übergriffe von Boyband-Boss Lou Pearlman:„Auf einmal spürte ich seine Hand an meinem Schritt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der erste Boyband-Star, der öffentlich ausspricht, was bisher unter einem Mantel des Schweigens verborgen war. US5-Sänger Jay Khan (42) enthüllt nun Schockierendes über seinen Entdecker Lou Pearlman (†62).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mächtige amerikanische Musik-Mogul soll gegenüber dem damals 23-jährigen Sänger sexuell übergriffig geworden sein. Jahrzehntelang behielt Jay Khan das Erlebte für sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Jay Khan nun mit der Geschichte an die Öffentlichkeit geht, mit welcher perfiden Taktik sich Lou Pearlman dem jungen Boyband-Star angeblich körperlich näherte und wie der Musik-Produzent Jay Khan in einer Villa in sein Bett ziehen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Regel in Rheinland-Pfalz:AfD-Mitglieder dürfen nicht mehr in den Staatsdienst!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rheinland-pfalz-afd-mitglieder-duerfen-nicht-mehr-in-den-staatsdienst-686f948842216d6f5d536b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f948842216d6f5d536b88/17286e0579c3f09292d8cbc86dcb8c9b,adbce17?w=992" alt="Neue Regel in Rheinland-Pfalz:AfD-Mitglieder dürfen nicht mehr in den Staatsdienst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Rheinland-Pfalz will AfD-Mitgliedern den Zugang zum öffentlichen Dienst verwehren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Regelung soll sowohl Beamte als auch Tarifbeschäftigte im öffentlichen Dienst betreffen, also auch Lehrer und Polizisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Rheinland-Pfalz wird das Verfahren zur Einstellung in den öffentlichen Dienst angepasst. Künftig sollen Bewerberinnen und Bewerber eine schriftliche Erklärung zur Verfassungstreue abgeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Innenminister Michael Ebling (SPD) mitteilte, müssen alle Bewerberinnen und Bewerber angeben, dass sie keiner extremistischen Organisation angehören – und dies auch in den vergangenen fünf Jahren nicht getan haben. Als extremistische Organisation sieht der Minister auch die Rechtsaußen-Partei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Athletic“ berichtet:Bayern erkundigt sich nach diesem Bundesliga-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-erkundigt-sich-nach-bundesliga-star-bericht-von-the-athletic-686f57f833700f7a31fea08e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f57f833700f7a31fea08f/862181488e5749a2b98a18eb42033b48,a5c1b358?w=576" alt="„The Athletic“ berichtet:Bayern erkundigt sich nach diesem Bundesliga-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerücht um Leipzig-Star Xavi Simons (22)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „The Athletic“ berichtet, soll der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Holländer im Fokus haben. Die Verantwortlichen des Rekordmeisters sollen sich demnach nach dem Offensivspieler erkundigt haben. Bislang soll es zwischen den Klubs allerdings noch keine Gespräche gegeben haben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jamal Musiala (22/Wadenbeinbruch) wendet sich wenige Tage nach der OP erstmals an seine Fans!</p><p class="teaser__text">RB Leipzig bedient sich beim FC Bayern – allerdings abseits des Platzes.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räumungsverkauf ab August:Bekannte Modekette schließt alle Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/raeumungsverkauf-ab-august-bekannte-modekette-schliesst-deutsche-filialen-686e344ad1592e395c9d55dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e344ad1592e395c9d55dd/5bf74a9abadd78d64517c0584ec7ae0d,5686f3ff?w=576" alt="Räumungsverkauf ab August:Bekannte Modekette schließt alle Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berchtesgaden (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Selbst ein Sanierungsplan konnte das Traditionsunternehmen nicht mehr retten. Nach 67 Jahren wird der bekannte Trachtenhändler Dollinger insolvent. Ein Räumungsverkauf soll jetzt die letzten Läden leeren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sanierungsverfahren seit März sollte das Modehaus zukunftsfähig aufstellen. Doch: „Trotz intensiver Bemühungen konnte in den vergangenen Monaten kein tragfähiger Sanierungsplan entwickelt werden, der den langfristigen Fortbestand ermöglicht hätte“, teilte die Geschäftsführerin Kathrin Proft in einer Presseaussendung mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 31. Oktober schließt das Unternehmen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Sitz in Bad Reichenhall alle deutschen Filialen. Betroffen sind die Standorte Berchtesgaden, Bad Reichenhall, Reit im Winkl, Ruhpolding und Traunstein. Die Filiale in Salzburg (Österreich) bleibt geöffnet. Sie wird künftig von einem Schwesterunternehmen weitergeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kunden können ab August in den Filialen von Dollinger im Räumungsverkauf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/mode-und-beauty/home-15720810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mode<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu günstigeren Preisen einkaufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Ihre Daten!:EU-Behörde ermittelt gegen TikTok</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/tiktok-eu-ermittlungen-wegen-datenspeicherung-in-china-686fa970d1592e395c9d6cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fa970d1592e395c9d6cf2/31cd086a0b3a0fc8f3f0c01a1831b6c9,592dddb5?w=320" alt="Es geht um Ihre Daten!:EU-Behörde ermittelt gegen TikTok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die irische Datenschutzbehörde (DPC) hat eine Untersuchung gegen TikTok eingeleitet. Hintergrund des Vorgehens im Auftrag der EU ist die Speicherung persönlicher Daten europäischer Nutzer der Videoplattform auf Servern in China, wie die DPC am Donnerstag mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörde war demnach von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> im April darüber informiert worden, dass einige europäische Nutzerdaten nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> geflossen waren. Der europäische Hauptsitz von TikTok ist in der irischen Hauptstadt Dublin beheimatet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem TikTok zugegeben hatte, die Daten europäischer Nutzer auf chinesischen Servern gespeichert zu haben, hatte die DPC erklärt, dass man weitere regulatorische Maßnahmen in Erwägung ziehen werde. Jetzt teilte die Aufsichtsbehörde mit: „Als Ergebnis dieser Überlegungen hat die DPC nun beschlossen, diese neue Untersuchung zu TikTok einzuleiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter bemerkte die Behörde: „Der Zweck der Untersuchung ist es, festzustellen, ob TikTok seine relevanten Verpflichtungen unter der GDPR im Zusammenhang mit den jetzt in Frage stehenden Übertragungen eingehalten hat, einschließlich der Rechtmäßigkeit der Übertragungen.“ Damit bezog man sich auf die strengen Datenschutzvorschriften der Europäischen Union, bekannt als die Allgemeine Datenschutzverordnung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme bei der Abreise:Deutscher Wut-Touri zerstört Statue auf Ibiza</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ibiza-deutscher-tourist-tritt-teure-bronzestatue-einfach-um-686f4ec6a893122c2b97dd11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f4ec6a893122c2b97dd11/8cf7de29f518aad1df2f5f651f9f73c0,89c78de4?w=320" alt="Festnahme bei der Abreise:Deutscher Wut-Touri zerstört Statue auf Ibiza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Ausraster wird wohl richtig teuer! Die spanische Polizei hat am Montag einen deutschen Touristen auf Ibiza wegen Beschädigung einer Statue festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann trat nach Angaben der Ermittler in dem Ort Platja d’en Bossa (Gemeinde Sant Josep de sa Talaia) mutwillig auf eine Bronzestatue vor dem Luxus-Einkaufszentrum Ibiza Gallery ein – bis diese umfiel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuständige Guardia Civil stellte Videomaterial des Vorfalls sicher. Auf dem ist zu sehen, wie der Täter immer wieder mit dem Fuß gegen den Brustbereich des Kunstwerks des italienischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/kultur/kunst/thema-kunst-alle-infos-80204542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstlers<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mimmo Paladino tritt. Danach kippte die Statue um, und ein Arm brach ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wert der Skulptur: satte 305.000 Euro! Wie viel die Wiederherstellung der </b><!--]--><!--[--><b>Statue kosten wird, ist bisher nicht bekannt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 12:54:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>