<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dr. Omnibus aus Hamburg:Dieser Busfahrer ist eigentlich Zahnarzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/dr-omnibus-aus-hamburg-dieser-busfahrer-ist-eigentlich-zahnarzt-68d509ea71df402ba8af3446</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d509ea71df402ba8af3447/1529221360e17e96f506ed41ab66c17f,ea12d66b?w=992" alt="Dr. Omnibus aus Hamburg:Dieser Busfahrer ist eigentlich Zahnarzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Morgens bohren, abends ein dickes Auto fahren – das ist das Klischee vom Zahnarztleben. Wenn Stefan Schmidt (47) aus Hamburg freitags aus seiner Praxis kommt, erfüllt er dieses Vorurteil: Er setzt sich dann ans Steuer eines Linienbusses.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 10. Mai fährt Schmidt im Mini-Job für die Verkehrsbetriebe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Holstein (VHH). Das Unternehmen gehört zum Hamburger Verkehrsverbund und ist einer der größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Busbetreiber<!--]--><!--]--></a><!--[--> Norddeutschlands. Sein Lohn: 23,26 Euro pro Stunde, plus Zuschläge. Maximal 22,74 Stunden im Monat sind im Minijob erlaubt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon als kleiner Junge war der Bus sein Lieblingsort. „Ich fand die roten Knöpfe zum Türöffnen so faszinierend“, erinnert sich Schmidt. „Bei jeder Fahrt zu meiner Oma saß ich vorne rechts, um auch wirklich nichts zu verpassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefan Schmidt (47) trat in die Fußstapfen seines Vaters, wurde Zahnarzt. Dabei träumte er eigentlich davon, Busfahrer zu werden. Mittlerweile macht er einfach beides <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Miosga:Merz bringt Pflichtdienst für ALLE ins Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bei-miosga-merz-bringt-pflichtdienst-fuer-alle-ins-spiel-68e2c571a40229c2a5489235</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2c571a40229c2a5489236/c004ac688cf2ce45d287d7bdc55ba139,58a8d482?w=992" alt="Bei Miosga:Merz bringt Pflichtdienst für ALLE ins Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundeswehr braucht dringend Nachwuchs. 80.000 Soldaten fehlen, damit Deutschland seine Nato-Zusagen einhalten kann. Jetzt bringt Kanzler Friedrich Merz (CDU) einen rigorosen Vorschlag auf den Tisch: ein Pflichtjahr für alle jungen Deutschen – Männer und Frauen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ARD-Sendung „Caren Miosga“ sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntagabend: „Ich vermute, es wird bei Freiwilligkeit allein nicht bleiben.“ Die Richtung ist damit klar: zurück zur allgemeinen Dienstpflicht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach braucht die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> rund 80.000 zusätzliche aktive Soldaten, um die von der Nato geforderte Truppenstärke von 260.000 zu erreichen. Um dieses Ziel zu erfüllen, sei eine neue Form des Dienstes für alle jungen Menschen notwendig – unabhängig vom Geschlecht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell gebe es etwa 350.000 junge Männer pro Jahrgang und noch einmal genauso viele junge Frauen. Doch gerade die Frauen dürfen aktuell laut Grundgesetz gar nicht gemustert oder eingezogen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Pläne in der Kritik:Alle WhatsApp-Chats sollen gescannt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/eu-plant-chatkontrolle-experten-fuerchten-flaechendeckende-ueberwachung-68e254b114b38b5d7f7914b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e254b114b38b5d7f7914b3/7d8be2548ea71a0ccbb6c4fcd0e7b254,218ee615?w=576" alt="EU-Pläne in der Kritik:Alle WhatsApp-Chats sollen gescannt werden" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-499"><!--[--><!--[--><b>Die EU plant eine Chatkontrolle: Private Nachrichten sollen vor dem Verschlüsseln gescannt werden – direkt auf dem Handy. Ziel: Kampf gegen Kindesmissbrauch. Doch Datenschützer und Experten schlagen Alarm.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-499"><!--[--><!--[-->Für die Kontrolle müssten Messenger wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/whatsapp-alle-infos-eqNH1q94zYbeq04oyNbS"><!-- --><!--[--><!--[-->WhatsApp<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Telegram und Signal eine entsprechende Software einbauen. Signal-Chefin Meredith Whittaker stellt jetzt im Interview mit der dpa klar: „Wenn wir vor die Wahl gestellt würden, entweder die Integrität unserer Verschlüsselung zu untergraben oder Europa zu verlassen, würden wir den Markt verlassen.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-499-998"><!--[--><!--[-->Die EU nennt das Verfahren „Client-Side-Scanning“. Die Idee ist im Grund simpel: Messenger sollen Nachrichten schon vor dem Versenden durchleuchten. Fotos, Nachrichten, Videos – alles soll mit einer Datenbank abgeglichen werden, bevor die Inhalte versendet werden. Wird etwas Verdächtiges entdeckt, schlägt die Software Alarm – und informiert Behörden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-499-998"><!--[--><!--[-->Das Problem: Damit wird das digitale Briefgeheimnis ausgehebelt. Sowie das Herzstück der modernen Kommunikation – die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/vpn/chatkontrolle-verschluesselung-und-die-rolle-von-vpns/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ende-zu-Ende-Verschlüsselung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bisher gilt: Nur Sender und Empfänger können Nachrichten lesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Jahrzehnten wieder zugänglich:Ägypten öffnet sagenumwobenes Pharaonengrab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/luxor-pharaos-grab-von-amenhotep-iii-wiedereroeffnet-68e22a0f89973cba61e81ded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e22a0f89973cba61e81dee/f2b61a6aa9517480eeedca0f9827021a,d2cb27e?w=576" alt="Nach Jahrzehnten wieder zugänglich:Ägypten öffnet sagenumwobenes Pharaonengrab" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-587"><!--[--><!--[--><b>Über zwei Jahrzehnte war es verschlossen – jetzt dürfen Besucher wieder hinein: Ägypten hat das Grab von Pharao Amenhotep III. wiedereröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-587"><!--[--><!--[-->Das monumentale Bauwerk liegt auf der Westseite des berühmten Tals der Könige in Luxor. Der Herrscher regierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/aegypten/nachrichten-news-fotos-videos-17297460.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ägypten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwischen 1390 und 1350 vor Christus. Bereits 1799 wurde das Grab entdeckt – aber geplündert! Der Sarkophag und andere wertvolle Gegenstände verschwanden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-587"><!--[--><!--[-->Seit mehr als 20 Jahren wurde die Grabstätte in drei Phasen aufwendig restauriert – unter Leitung eines japanischen Teams. Besonders die Wandmalereien des Pharaos und seiner Frau wurden erneuert, berichtet Mohamed Ismail, Generalsekretär des Obersten Rates für Altertümer.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-587-1094"><!--[--><!--[-->„Es ist ein sehr faszinierendes Grab“, sagte Ismail der Nachrichtenagentur AP. Besonders eindrucksvoll: Der Rahmen des gestohlenen Sarkophag-Kastens ist noch vorhanden – mit dem Deckel an der Stelle, an der er einst lag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Collien Ulmen-Fernandes über Liebes-Aus und TV-Spots:„Wir haben unseren Werbepartner vorgewarnt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/collien-fernandes-ueber-liebes-aus-darum-lief-unser-werbe-deal-so-schnell-getrennt-weiter-68e21799f0ea5dbd564fd132</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e21799f0ea5dbd564fd133/abdf9b60270f7d3d003177cce486856f,76670f94?w=656" alt="Collien Ulmen-Fernandes über Liebes-Aus und TV-Spots:„Wir haben unseren Werbepartner vorgewarnt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor vier Wochen verkündeten Christian Ulmen und Collien Ulmen-Fernandes überraschend ihr Ehe-Aus nach 14 Jahren. Ihr Werbepartner, der Medikamenten-Versandhändler „Shop Apotheke“ reagierte blitzschnell und strahlte neue Einzel-Werbespots aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Interview verrät Collien Monica Fernandes (wie sie sich jetzt nennt), ob das Unternehmen schon vorher über die Trennung informiert war und wie es zu den neuen Spots kam. Jetzt BILDplus lesen und mehr erfahren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde nur 67 Jahre alt:Tina Turners Sohn Ike jr. ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tina-turner-sohn-ike-jr-stirbt-an-nierenversagen-68e2af04c9fcb483178b88c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2af04c9fcb483178b88c2/ace025ef3df81f1b92fd6aa3c1eaf5b4,3dc351e8?w=320" alt="Er wurde nur 67 Jahre alt:Tina Turners Sohn Ike jr. ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Neue Trauer um die Turner-Familie! Ike Turner Jr., der Sohn der Musik-Ikonen Tina (†83) und Ike Turner (†76), ist tot. Er wurde nur 67 Jahre alt. Wie Jacqueline Bullock, Tina Turners Nichte, gegenüber TMZ bestätigte, starb er am Samstag in einem Krankenhaus in Los Angeles an Nierenversagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon lange kämpfte er mit Herzproblemen, sein Gesundheitszustand habe sich schon seit einiger Zeit verschlechtert. Erst im September erlitt er zusätzlich einen Schlaganfall. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1972: Tina (damals 33) und Ike Turner Sr. (damals 31) hatten eine turbulente Beziehung, geprägt von finanzieller Kontrolle, Eifersucht und Drogenproblemen bei Ike<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ike Jr. wurde 1958 als Sohn von Ike Turner Sr. und Lorraine Taylor geboren. Kurz darauf begann Ike eine Beziehung mit Tina, die er 1962 heiratete. Mit der Hochzeit nahm die Sängerin den Jungen offiziell an. Doch hinter der Fassade des Glamours war das Familienleben alles andere als harmonisch: Zwar schrieb das Paar Musikgeschichte, doch ihre Ehe wurde von Gewalt, Drogen und Skandalen überschattet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungsmittel im Check:Darum boomt Vitamin B12!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-b12-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e28b311f6c1806eefbe239/1f09b70912ab7efc41920cdc04c41bad,654dd554?w=320" alt="Nahrungsergänzungsmittel im Check:Darum boomt Vitamin B12!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI braucht gigantische Mengen Energie:Woher kriegen wir so viel günstigen Strom?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ki-braucht-gigantische-mengen-energie-woher-kriegen-wir-so-viel-guenstigen-strom-68dd54b4652e19d0f423fad7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd54b4652e19d0f423fad8/96009759f47f1409181c3d1c2453e3fe,1832cc8e?w=992" alt="KI braucht gigantische Mengen Energie:Woher kriegen wir so viel günstigen Strom?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Künstliche Intelligenz wird in Zukunft gigantische Strommengen brauchen. Der weltweite Strombedarf von Rechenzentren wird sich bis 2030 verdoppeln. Wenn die deutsche Wirtschaft in der Zukunftstechnologie eine Rolle spielen will, stellt sich die Frage: Woher nehmen wir die Energie?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der neuesten Prognose von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/katherina-reiche-alle-news-und-infos-eBj9L27XOBBk0ZOQuAoI"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52, CDU)<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird unser Strombedarf (aktuell 512 Terawattstunden) wegen der strauchelnden Wirtschaft bis 2030 weniger stark steigen als bisher angenommen: Bislang ging die Regierung davon aus, dass Deutschland 2030 750 Terawattstunden (TWh) Strom verbraucht. Für diesen Bedarf wurde der Ausbau der erneuerbaren Energien (Solar, Wind) geplant. Nun erwartet man in Reiches Ministerium einen Wert zwischen 600 und 700 TWh. Eine TWh entspricht einer Milliarde Kilowattstunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem benötigt Deutschland viel mehr Stromproduktion, wenn es ein echter Tech-Standort werden will: 2037 schnellt unser Stromverbrauch laut Netzentwicklungsplan auf bis zu 1000 TWh hoch. Das wäre eine Verdopplung! 2045 werden sogar bis zu 1300 TWh gebraucht (plus 150 Prozent) – vor allem, wenn KI in Deutschland boomen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch woher sollen wir so viel Strom bekommen, den wir für Künstliche Intelligenz, Rechenzentren, E-Autos und Digitalisierung brauchen?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfeil durchbohrt Oberschenkel:Mann schießt Jugendliche mit Armbrust ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/oberschenkel-durchbohrt-mann-38-schiesst-mit-armbrust-auf-jugendliche-68e244961f6c1806eefbddd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e244961f6c1806eefbddd3/519a559dbade9617c92cffeb6242746d,2087edd?w=576" alt="Pfeil durchbohrt Oberschenkel:Mann schießt Jugendliche mit Armbrust ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Selbstjustiz mit der Armbrust: Ein Mann (38) schoss auf Jugendliche und durchbohrte mit seinem Pfeil das Bein eines 14-Jährigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anton-Berges-Straße in Schierstein, einem Stadtteil von Wiesbaden (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->): Sonntagnacht gegen 1.10 Uhr betraten fünf Jugendliche im Alter von 14 bis 17 Jahren den Garten eines Privatgrundstücks – aus bisher ungeklärten Gründen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als ein Anwohner dies bemerkte, rief er nicht die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern griff zu einer Armbrust und drückte ab. Der Pfeil traf einen der Eindringlinge (14), durchbohrte den Oberschenkel des Teenagers.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Martin Z. (25) schoss zweimal mit seiner Armbrust auf Dominik S. (30), ein Schuss war tödlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitteilung kurz nach dem Rennen:Formel 1 bestraft Hamilton nachträglich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-strafe-fuer-hamilton-nach-singapur-gp-naechster-daempfer-fuer-ferrari-star-68e28c3089973cba61e82444</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e28c3089973cba61e82445/4f0bee214eab06b34707f9969beb4319,e3e8c573?w=576" alt="Mitteilung kurz nach dem Rennen:Formel 1 bestraft Hamilton nachträglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist das Pferd mit ihm durchgegangen …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lewis Hamilton (40) fährt beim Großen Preis von Singapur als Siebter ins Ziel – doch am Ende wird der Ferrari-Fahrer nur Achter. Grund: Der Rekord-Champion der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> (sieben Titel) hat von den Renn-Schiedsrichtern nachträglich eine 5-Sekunden-Strafe aufgebrummt bekommen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dadurch verliert der Brite seinen siebten Platz an Fernando Alonso (44). Der Aston-Martin-Pilot war mit nur 0,4 Sekunden Rückstand bei dem Grand Prix im Stadtstaat ins Ziel gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gleich mehrfach Grund zum Feiern beim Mercedes-Rennstall!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Außenminister kontert Greta Thunberg:„Akzeptiere nichts von dem, was diese Frau sagt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-aussenminister-ueber-thunberg-akzeptiere-nichts-von-dem-was-diese-frau-sagt-68e28a0889973cba61e8242a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e28a0889973cba61e8242b/8ba6976b0bda40a812088934446b5744,69378809?w=992" alt="Israels Außenminister kontert Greta Thunberg:„Akzeptiere nichts von dem, was diese Frau sagt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem –<!--]--><!--[--><b> Israels Außenminister Gideon Sa’ar weist die Anschuldigungen über eine angebliche Misshandlung von Greta Thunberg im israelischen Gefängnis zurück – und beschuldigt sie der gezielten Lüge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit befindet sich die frühere Klima-Aktivistin in einem israelischen Gefängnis, weil sie versucht hatte, gemeinsam mit mehr als 400 Anti-Israel-Aktivisten, darunter offenen Terror-Unterstützern, nach Gaza zu segeln. Wegen der Hamas-Herrschaft in Gaza hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Küstenstreifen jedoch unter eine Seeblockade gestellt und die Schiffe der Thunberg-Flotte abgefangen. Viele der Aktivisten wurden bereits in die Türkei ausgeflogen, Thunberg noch nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt berichtet der britische „Guardian“ unter Bezug auf eine E-Mail des schwedischen Außenministeriums: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/greta-thunberg/thema-greta-thunberg-alle-infos-84770372.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Greta<!--]--><!--]--></a><!--[--> klage über zu wenig Nahrung und Wasser, zudem befinde sie sich in einer Zelle mit Bettwanzen und habe lange auf harten Flächen sitzen müssen. Andere Aktivisten behaupten, Greta sei geschlagen und gezwungen worden, eine israelische Flagge zu küssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu erklärte Israels Außenminister Gideon Sa’ar: „Das stimmt nicht. Sie müssen verstehen: Diese Leute kamen nur zur Provokation, nur um Israel zu diskreditieren. Ihnen wurde immer wieder angeboten, dass wir (...) humanitäre Hilfe liefern würden, von der sie insgesamt nur geringe Mengen mitgebracht haben. Ich würde ihre Worte nicht als vertrauenswürdig ansehen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Interview:Merkel gibt Polen Mitschuld an Putins Krieg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisantes-interview-merkel-gibt-polen-mitschuld-an-putins-krieg-68e267f81f6c1806eefbe007</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e267f81f6c1806eefbe008/c2912af12ccf7496245fbc379f64d4c5,d1ae8110?w=576" alt="Brisantes Interview:Merkel gibt Polen Mitschuld an Putins Krieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brisante Aussagen von Ex-Kanzlerin Angela Merkel: In einem Interview mit dem ungarischen Online-Medium </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=wjSHkSPUxRc&amp;t=630s" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Partizan“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat sie Polen und den baltischen Staaten eine Mitschuld am Abbruch der diplomatischen Beziehungen zwischen Russland und EU und damit indirekt auch am russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine wenige Monate darauf gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Interview spricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das 2015 von ihr mit ausgehandelten Minsker Abkommen, das zwischen 2015 und 2021 „eine Beruhigung herbeigeführt“ und der Ukraine die Möglichkeit gegeben habe, „Kraft (zu) sammeln“ und „ein anderes Land (zu) werden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merkel erklärt: „2021 im Juni habe ich gefühlt, dass das Minsk-Abkommen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht mehr ernst genommen wird, und deshalb wollte ich ein neues Format, dass wir mit Putin direkt als Europäische Union sprechen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merkel beklagt: „Das wurde von einigen nicht unterstützt. Das waren vor allem die Baltischen Staaten, aber auch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Polen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war dagegen.“ Die vier Länder hätten „Angst“ gehabt, „dass wir keine gemeinsame Politik gegenüber Russland haben“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In nur 14 Tagen mit diesem Programm abspecken:So verlieren Sie schnell fünf Sommer-Kilos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/sebastian-lundbergs-tricks-so-verlieren-sie-schnell-fuenf-urlaubs-kilos-68d25b0286956445435549ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25b028695644543554a00/220077133deac53fe9eda98433c68ace,4799a294?w=576" alt="In nur 14 Tagen mit diesem Programm abspecken:So verlieren Sie schnell fünf Sommer-Kilos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sommer und Genuss – doch die zusätzlichen Kilos sind oft deutlich sichtbar und belasten das Selbstwertgefühl.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fitnessexperte Sebastian Lundberg zeigt, wie Sie die fünf Extra-Kilos in den nächsten 14 Tagen mit einfachen Tricks loswerden können, ohne auf Ihre Lieblingsspeisen zu verzichten. Welche Ernährungstipps und Trainingsmethoden wirklich helfen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>