<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Iris’ Ex drohte:„Weißt du denn, wie Zyankali schmeckt?“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/iris-ex-drohte-weisst-du-denn-wie-zyankali-schmeckt-6918a100c7cd0ff6c6202cdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918a100c7cd0ff6c6202ce0/bad6db025a5e155b126d35b8fbbff1f3,46edc4d7?w=992" alt="Iris’ Ex drohte:„Weißt du denn, wie Zyankali schmeckt?“" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-743"><!--[--><!--[--><b>Sie fragte sich nicht mehr, ob er sie noch liebt – sondern, ob er irgendwann töten würde. Iris (41) ist erfolgreiche Managerin. Eine Frau, die mitten im Leben steht. Eine, von der man nie gedacht hätte, dass sie Opfer häuslicher Gewalt wurde. Doch genau das ist passiert.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-743"><!--[--><!--[-->Diese Frage stellte ihr Ex-Partner einmal – ruhig, ohne Emotion. Dann die Antwort: „Es hat keinen Geschmack.“ Kein Ausrutscher. Eine Drohung. Und solche Drohungen begleiteten sie lange Zeit. Hinzukamen zahlreiche körperliche Übergriffe.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-743"><!--[--><!--[-->„Ich weiß, wie es ist, abends ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu gehen, um Wunden verarzten zu lassen – und am nächsten Morgen im Büro zu sitzen, zu lächeln, zu funktionieren, als wäre nichts gewesen“, sagt Iris.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Romy wurde vom Vater und Ex-Partner geschlagen. Am Ende verlor sie ihr Kind</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/initiative-gegen-gewalt-an-frauen-wir-sind-ueberlebende-691ddeb1800234221d23b99b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ddeb1800234221d23b99c/ab977b996853a0dd27310ea4b106c9b8,cdbb37b5?w=656" alt="Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei BILD erzählen 23 Frauen und ein Vater<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Rätsel von Unterfranken:Hier stinkt’s seit Jahren und keiner weiß, warum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/karlstein-gemeinde-seit-jahren-von-ekel-gestank-heimgesucht-691e001f800234221d23bcf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e001f800234221d23bcf1/ef1e27755747262d227919de3d795e5c,894135fb?w=992" alt="Das Rätsel von Unterfranken:Hier stinkt’s seit Jahren und keiner weiß, warum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die Bewohner des unterfränkischen Städtchens Karlstein leiden immer wieder unter ekelhaftem Gestank. Niemand kennt die Ursache. Ein Feuerwehrsprecher sagt: „Wir sind mit unserem Latein am Ende.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Jahren wabert der beißende Geruch durch Karlstein im Landkreis Aschaffenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Laut dem Bayerischen Rundfunk (BR) taucht er in völlig willkürlichen Abständen auf. Mal morgens, mal mittags, mal nachts – und dann wieder tagelang gar nicht, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anwohner beschreiben den Gestank als Mischung aus brennendem Plastik, verbranntem Gummi, Schwefel und Gülle. Für viele sei die Belästigung kaum noch auszuhalten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen sein sollen Anwohner in der Nähe des Karlsteiner Gewerbegebiets. Einer berichtet dem BR, dass er schon mit Atemschutzmaske oder Schal im Gesicht im Garten gesessen habe. Manchen Grillabend habe seine Familie komplett abbrechen müssen. Eine Fitnessstudio-Betreiberin klagt: „Man will die Fenster aufmachen, und dann: ‚Oh Gott, was riecht denn hier schon wieder?‘“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihren Vater kennt JEDER Fan:Tochter von Schumi-Rivale unterschreibt bei Formel-1-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-tochter-von-mika-haekkinen-unterschreibt-bei-mclaren-691c1d43154fccdab1b68fe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c1d43154fccdab1b68fe5/d0eed2ce4d27707413c55db797ccbbba,35cefff8?w=576" alt="Ihren Vater kennt JEDER Fan:Tochter von Schumi-Rivale unterschreibt bei Formel-1-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihren Vater kennen wohl alle Formel-1-Fans. Kennen Sie SIE aber auch schon?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ella Häkkinen (14) ist die Tochter von Mika Häkkinen (57) und jetzt im McLaren-Team. Sie selbst erklärt: „Es ist eine spannende Perspektive, mit dem Team zusammenzuarbeiten und von allen zu lernen. Ich bin gespannt darauf, meine Fortschritte in den kommenden Jahren zu sehen, das wird sicher spannend.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ralf Schumacher hat eine brisante Vermutung zu Ferrari-Star Lewis Hamilton.</p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rennstall erweitert sein Förderprogramm und verpflichtet insgesamt drei junge Fahrerinnen, um in der Frauen-Nachwuchsserie F1 Academy mit einem zweiten Auto anzutreten. Neben Ella Häkkinen kommen auch Ella Stevens (19) und Ella Lloyd (20) (ja, alle heißen mit Vornamen Ella). Die Häkkinen-Tochter ist damit das jüngste der drei Talente. Sie soll die Wagen testen und auf einen Einstieg 2027 vorbereitet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordfund-arbeiter-stossen-auf-gold-im-wert-von-166-milliarden-euro-691d9f26800234221d23b3af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d9f26800234221d23b3b0/55d40c384dd33613595beef0c787e983,fe40bc05?w=576" alt="Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dandong (China) – <!--]--><!--[--><b>Der Schatz von Liaoning! In China ist die größte Gold-Entdeckung seit Jahrzehnten gelungen. Tief unter der Erde sollen rund 1444 Tonnen Gold liegen, begraben in Millionen Tonnen Gestein – ein Schatz im Wert von über 166 Milliarden Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gigantische Fund wurde im Osten der Provinz Liaoning (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemacht. Die Lagerstätte trägt den Namen Dadonggou und ist laut Chinas Ministerium für natürliche Ressourcen die größte Gold-Entdeckung seit 1949.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Euronews berichtet, steckt das Edelmetall in 2,586 Millionen Tonnen Erz, mit einem durchschnittlichen Gehalt von 0,56 Gramm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Tonne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergleute sortieren Erze in einer chinesischen Goldmine in der ostchinesischen Provinz Shandong<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Industrie droht massiver Stellenabbau:Die Horror-Streichliste für Jobs!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/industrie-droht-massiver-stellenabbau-die-horror-streichliste-fuer-jobs-691afbcdc7cd0ff6c6204388</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691afbcdc7cd0ff6c6204389/99d72461bc20d0d8e363d397d1ea8812,c2f460b?w=656" alt="In der Industrie droht massiver Stellenabbau:Die Horror-Streichliste für Jobs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Zahlen stehen für das Versagen der Wirtschaftspolitik: An 88 Standorten in Deutschland bauen Unternehmen insgesamt 147.522 Stellen ab. Das ergeben Daten der „Initiative Neue Soziale Marktwirtschaft“ (INSM), die BILD vorliegen. Die Organisation hat ausgewertet, welche Unternehmen seit dem 1. Juli 2024 einen Jobabbau angekündigt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie in der großen BILD-Tabelle, welche Unternehmen und Standorte betroffen sind – und wie viele Jobs wegfallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster offizieller Pärchenauftritt:Er spielt jetzt bei Jennifer Aniston die Hauptrolle</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jennifer-aniston-ueberrascht-bei-gala-erster-auftritt-mit-neuem-freund-691d7ed25013669acdf02c99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d7ed25013669acdf02c9a/517a83920503f175da9fadafe0a6488d,f87a7490?w=320" alt="Erster offizieller Pärchenauftritt:Er spielt jetzt bei Jennifer Aniston die Hauptrolle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Blitzlicht-Debüt für dieses neue Glück: Jennifer Aniston ist zum ersten Mal mit ihrer neuen Liebe aufgetreten. Erst Anfang November hatte sie ihren Freund offiziell bei Instagram gezeigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar wählte für seine Premiere ein Event des Modemagazins „Elle“ in Los Angeles. Jim Curtis trug einen schwarzen Anzug mit blauem Hemd, Jennifer Aniston ein schwarzes Paillettenkleid, das wie ein Sternenhimmel funkelte. Vor allem fiel aber auf, wie sehr die beiden vor Glück strahlten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer ist der Mann, in den die Schauspielerin (Serie „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-morning-show-schock-star-fliegt-aus-der-apple-serie-68f8b10d4fa665dfcbddd479"><!-- --><!--[--><!--[-->Morning Show<!--]--><!--]--></a><!--[-->“) so verliebt ist? Ein Hypnotiseur! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jennifer-aniston-mit-ihrem-hypnose-guru-urlaubt-sie-auf-mallorca-686ce402d1592e395c9d41dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Jim Curtis<!--]--><!--]--></a><!--[--> war einst Fitness-Coach, arbeitet heute als Therapeut und Buchautor. Er lehrt Hypnose-Praktiken und vertritt recht esoterische Thesen. Seine prominente Freundin soll er aber mit echten Gefühlen verzaubert haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem süßen Instagram-Foto bestätigte Jennifer Aniston Anfang November die Beziehung zu Jim Curtis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er saugt und bläst:Unser Testsieger entfernt Laub am besten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/akku-laubblaeser-laubsauger-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e175c5ef17ced15ce780c/5ab8e5e912526318e21a3dd8aba16475,28fe7110?w=320" alt="Er saugt und bläst:Unser Testsieger entfernt Laub am besten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz bei TV-Star Felix Eitner (†58):Rätselhafter Wikipedia‑Eintrag kurz vor seinem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/felix-eitner-raetselhafter-wikipediaeintrag-kurz-vor-seinem-tod-691d7a3d5013669acdf02c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d7a3d5013669acdf02c59/e3805cacc89995d0d311ff978c8a48e2,95a0015b?w=992" alt="Polizeieinsatz bei TV-Star Felix Eitner (†58):Rätselhafter Wikipedia‑Eintrag kurz vor seinem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tod von TV-Star Felix Eitner erschüttert die Schauspiel-Branche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beliebte Schauspieler wurde am 8. November tot aufgefunden, 58 Jahre alt. Die traurige Nachricht war aber erst neun Tage später öffentlich geworden. Doch es gibt noch viele Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum es an seinem Todestag (8. November) einen Polizeieinsatz an Felix Eitners Wohnhaus gab, was Nachbarn über ihn sagen und welche brisante Information kurz vor seinem Tod bei Wikipedia auftauchte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ehrlich gesagt, weine ich jedes Mal“:Olympiasiegerin kündigt Karriereende an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-legende-diggins-kuendigt-karriereende-an-ehrlich-gesagt-weine-ich-jedes-mal-691eaf0676d3bd8e531d0cbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691eaf0676d3bd8e531d0cbf/d83d3c5025fab3bd0b161064d16349d2,8c2c97a3?w=576" alt="„Ehrlich gesagt, weine ich jedes Mal“:Olympiasiegerin kündigt Karriereende an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein emotionaler Abschied.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Jessie Diggins (34) gab jetzt ihr Karriereende bekannt. Auf Instagram schrieb sie an ihre mehr als 240.000 Follower: „Ich möchte euch mitteilen, dass dies mein letztes Jahr im Skirennsport sein wird! Es wird mir schwerfallen, diesen Sport und mein Team, das ich so sehr liebe, hinter mir zu lassen, aber es fühlt sich auch richtig an, und ich freue mich riesig darauf, ein neues Kapitel in meinem Leben aufzuschlagen! Skifahren hat mir mehr Freude, Herausforderung, Mut und Gemeinschaft geschenkt, als ich mir je hätte vorstellen können. Deshalb möchte ich euch alle in diesem letzten Jahr mitnehmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Star gab bereits im Februar 2011 sein Debüt im Weltcup, im norwegischen Drammen wurde sie damals 46. Es war der Start in eine erfolgreiche Karriere. Diggings holte 16 Weltcup-Siege, wurde dreimal Gesamtweltcup-Siegerin und gewann die Tour de Ski. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Olympischen Spielen 2018 holte die Skilangläuferin Gold im Teamsprint Freistil, 2022 kamen noch Olympia-Silber und -Bronze hinzu. Nach diesem Winter soll dann Schluss sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paukenschlag bei Maischberger:Boris Palmer: AfD soll unter CDU mitregieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/boris-palmer-bei-maischberger-afd-soll-unter-cdu-mitregieren-691e6aa9800234221d23bfe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e6aa9800234221d23bfe4/4927109ad9a10c800e2a14591f7ad8fa,225ebedf?w=576" alt="Paukenschlag bei Maischberger:Boris Palmer: AfD soll unter CDU mitregieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entzaubern oder verbieten? Tübingens Oberbürgermeister Boris Palmer (53) hat jetzt bei Sandra Maischberger (59) überraschend ein konkretes Modell vorgestellt, mit dem er die AfD zunächst im Osten in die Regierungsverantwortung nehmen möchte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als ersten Versuch, die Rechtsaußen öffentlich zu entblättern, hatte Palmer bereits im September in Tübingen ein Streitgespräch mit Baden-Württembergs AfD-Landeschef Markus Frohnmaier (34) organisiert. Begründung des OB damals: Er könne „zehn Millionen Wähler der AfD“ nicht mehr einfach ignorieren. Prompt gab es Krawalle und ein massives Polizeiaufgebot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tübingens parteiloser OB Boris Palmer (53, Mitte) mit Juso-Chef Philipp Türmer (29) bei Sandra Maischberger (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sandra-maischberger/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Maischberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnte Palmer eindringlich vor neuen, immer dramatischeren AfD-Zuwächsen, besonders bei den Landtagswahlen in Sachsen-Anhalt: „Erst mal frage ich: Was ist die Alternative, wenn die AfD bei 40 Prozent steht? Ist das eine Allparteienregierung? Wie erfolgreich kann die sein? Wie gut wird die Politik sein, die sie für das Land macht, und wie stark ist die AfD dann bei den Wahlen danach? Ich fürchte, dann hat sie die absolute Mehrheit!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:35:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>