<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schneeverwehungen-eisregen-orkan-hier-wird-der-winter-gefaehrlich-695f5be34d1d5f581eeaf5d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5be34d1d5f581eeaf5d2/0049f1e7b5c451a0208b4694b098066a,f6e5457?w=992" alt="Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Elli bringt uns den härtesten Wintereinbruch seit Jahren. Meterhohe Schneeverwehungen, Eisregen, Sturmböen. Die Wetterverhältnisse wechseln schnell, was zur extremen Gefahr werden kann. Der Deutsche Wetterdienst warnt davor, das Haus zu verlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experten erklären in BILD: Die Prognosen bleiben stabil! Schnee-Orkan Elli wird Deutschland wie angekündigt mit voller Härte treffen. Schon jetzt haben Schulen angekündigt, zu schließen, schon jetzt gibt es tödliche Unfälle. Ab Donnerstagnachmittag wird es noch gefährlicher. Wer kann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617"><!-- --><!--[--><!--[-->sollte zuhause bleiben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon am Donnerstagmorgen kam es zu etlichen Glätteunfällen, teils mit tödlichem Ausgang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dominik Jung zu BILD: „Ab etwa 17 Uhr beginnt es im äußersten Westen.“ Zuerst fällt sehr viel Schnee, das Gebiet zieht dann ostwärts und breitet sich über den gesamten Norden und Nordosten aus. „Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee sind möglich“, so Jung. Schlimmer werden aber die Schneeverwehungen: Der Wind kann die Schneemassen in Minuten auftürmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-fragen-und-antworten-zur-kaelte-warum-ist-schneeschippen-jetzt-gefaehrlich-695f5e824d1d5f581eeaf5ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5e824d1d5f581eeaf5ef/50672b91006f4e894c81d1484b53dec0,6046f254?w=992" alt="40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eisige Kälte, Schnee, spiegelglatte Straßen: Das Tief Elli hat Deutschland fest im Griff und sorgt vor allem im Norden für Chaos. Bei Minusgraden im zweistelligen Bereich wird selbst der Weg zum Briefkasten zu einer Herausforderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nicht nur das: Die extreme Kälte wirft so manche Frage und Problem auf. BILD mit 40 Fragen und Antworten zum Kälte-Chaos in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland friert: Schulschließungen und Unfälle durch eisige Temperaturen und Schnee.</p><p><!--[--><!--[-->Ein massiver Schwall arktischer Kaltluft drückt nach Mitteleuropa und verdrängt die mildere Luft. Ein stabiles Hoch im Norden blockiert die Westwetterlage, Tiefs ziehen stattdessen eisige Luft nach Deutschland. Das Ergebnis: Frost, Schnee und glatte Straßen – teils überraschend schnell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist Präsidentin, er leitet das Parlament:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/caracas-geschwister-rodriguez-buendeln-macht-695ce7aefb77630dac27911c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce7aefb77630dac27911d/d0ea15144f3cda53fe072d0ca6a7ff18,4b386a04?w=576" alt="Sie ist Präsidentin, er leitet das Parlament:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Venezuela kontrollieren die Geschwister Delcy und Jorge Rodríguez die Macht: Delcy als Interimspräsidentin und Jorge als Präsident der Nationalversammlung. Diese Machtkonzentration erlaubt ihnen, die politische Landschaft zu steuern und den US-Einfluss zu verhandeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über die Hintergründe dieses Geschwister-Pakts und dessen Auswirkungen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die stärkste Frau überhaupt“:Pietros rührende Worte an Ex Laura</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-ruehrende-worte-an-ex-laura-maria-rypa-695f52619c2c98991fda42aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f52619c2c98991fda42ab/a15ebdf3792990ca7ff16d9c9a70f6c1,2d617565?w=576" alt="„Die stärkste Frau überhaupt“:Pietros rührende Worte an Ex Laura" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Na, wer wird denn da so sentimental? Zum dritten Geburtstag seines Sohnes Leano zeigt sich Pietro Lombardi wehmütig. Auf Instagram postete der Sänger am Mittwoch berührende Zeilen an seinen Sohn – und schreibt auch an seine Ex-Verlobte Laura. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sei die „stärkste Frau überhaupt“. Dazu postet er einen Clip aus dem Kreißsaal, offenbar von dem Tag, an dem Leano auf die Welt kam. Laura steht mit dickem Bauch und im Nachthemd an einem Krankenbett. Sie wirkt optimistisch und versucht offenbar alles, damit der kleine Leano sich endlich auf den Weg macht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Moment teilte Pietro auf Instagram. Er zeigt Laura im Krankenhaus vor der Geburt ihres ersten gemeinsamen Sohnes Leano, der am 8. Januar 2023 zur Welt kam <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura rennt, hüpft, macht Hampelmänner – und strahlt glücklich in die Kamera, die offenbar Pietro in Händen hält. Es ist ein Video aus der Zeit, als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-maria-rypa-im-steckbrief-sie-ist-influencerin-und-junge-mutter-65f83a5e8fe2564233e721f2"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Pietro glücklich miteinander waren und ihre Zukunft als kleine Familie planten. Die Geburt ihres ersten gemeinsamen Sohnes. Das lässt Pietro zum Jahrestag nicht kalt. Dankbar wendet er sich an seine Ex: „Heute warst Du die stärkste Frau überhaupt und hast unser Wunder auf die Welt gebracht.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise, Tanker und Sanktionen:Trumps Öl-Plan ist die Hölle für Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/preise-tanker-und-sanktionen-trumps-oel-plan-ist-die-hoelle-fuer-putin-695f7e7b4d1d5f581eeaf8a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7e7b4d1d5f581eeaf8a7/e76f30f16ef152bfa9ddc0e520a96329,791b7dcf?w=656" alt="Preise, Tanker und Sanktionen:Trumps Öl-Plan ist die Hölle für Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trump hat einen neuen Öl-Plan – und der kann zur Katastrophe für Putin werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird enthüllt, was Trump mit Venezuelas Öl wirklich anstellen will. Das Vorhaben ist eine heftige Kampfansage an Russland und könnte Land ruinieren. Doch es kommt noch heftiger für Moskau: Plötzlich sind massive neue Sanktionen in Arbeit!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die mögliche Katastrophe für Putin jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Games im Test:Diese Brettspiele bringen richtig Spaß</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/brettspiele-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fba7ddbd8ef6a9a907d76/ed898d7dfa8d81b797bd9316fea5a99b,6c6fd4c6?w=320" alt="Games im Test:Diese Brettspiele bringen richtig Spaß" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Zahl langzeitarbeitsloser Flüchtlinge explodiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-zahl-der-langzeit-arbeitslosen-fluechtlinge-explodiert-695e78d59c2c98991fda3a13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e78d59c2c98991fda3a13/f53a3199a177b8a3c870e07357577dea,c56f7c49?w=320" alt="Exklusiv!:Zahl langzeitarbeitsloser Flüchtlinge explodiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland hat wieder über eine Million Langzeitarbeitslose! Das zeigen neue Zahlen der Bundesregierung, die BILD exklusiv vorliegen. Demnach zählt die Bundesagentur für Arbeit (BA) 1.042.517 Menschen (Stichtag: November 2025), die seit mindestens einem Jahr ohne Job sind. Mehr als die Hälfte von ihnen hat sogar seit mehr als zwei Jahren keine Arbeit, fast jeder Fünfte seit mehr als fünf Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies geht aus der Antwort der Bundesregierung auf eine Kleine Anfrage des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundestagsabgeordneten Jan Feser (40) hervor. Damit gelten 36,1 Prozent aller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeitslos/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19310388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitslosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Land als langzeitarbeitslos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant ist der Blick auf die Herkunft. Jeder dritte Langzeitarbeitslose hat keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staatsangehörigkeit. Der Trend hat sich in den vergangenen Jahren massiv verschärft. Während es 2014 noch 196.122 ausländische Langzeitarbeitslose gab, sind es inzwischen 317.377. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders stark ist der Zuwachs bei Menschen aus Asylherkunftsländern. Ihre Zahl stieg von 19.053 (2014) auf 92.244 (2024) – hat sich damit nahezu verfünffacht. Damit stammt inzwischen fast jeder zehnte Langzeitarbeitslose aus einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fluchtland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Insgesamt hat sich der Ausländeranteil unter den Langzeitarbeitslosen seit 2014 fast verdoppelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beben in Sachsen-Anhalt:Ministerpräsident Haseloff gibt Amt vorzeitig auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ministerpraesident-haseloff-gibt-amt-vorzeitig-auf-wer-sein-nachfolger-in-sachsen-anhalt-werden-soll-695fb3e19c2c98991fda4bea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb3e19c2c98991fda4beb/89653551393045d4a699b99a1a34e74b,aaceaefa?w=992" alt="Beben in Sachsen-Anhalt:Ministerpräsident Haseloff gibt Amt vorzeitig auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg<!--]--><!--[--><b> – Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Reiner Haseloff (71, CDU) gibt sein Amt jetzt doch noch vorzeitig auf! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Nachfolger soll der CDU-Spitzenkandidat für die Landtagswahl am 6. September werden, Landeswirtschaftsminister Sven Schulze (46). Wenn alles nach Plan läuft, könnte der Landtag ihn bereits in der Sitzung am 28. und 29. Januar zum neuen Ministerpräsidenten wählen. Zuerst hatte die „Mitteldeutsche Zeitung“  berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sachsen-Anhalts RegierungschefHaseloff watscht im großen BILD-Interview die AfD.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlaue KI-Technik!:Diese Roboter kuscheln mit Ihnen – oder räumen auf</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/ces-2026-diese-messe-neuheiten-bringen-die-ki-mitten-in-den-alltag-695ce070fb77630dac27907a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce070fb77630dac27907b/0a2e63b5e5579e2bf7817f29862b9094,8ae931e0?w=576" alt="Schlaue KI-Technik!:Diese Roboter kuscheln mit Ihnen – oder räumen auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zukunft ist da – und sie wedelt mit dem Schwanz. Auf der CES 2026 in Las Vegas zeigen Hersteller Technik, die nicht mehr nur staunen lässt, sondern im Alltag hilft. Ob gegen Einsamkeit, Stress oder schmutzige Wohnungen: Künstliche Intelligenz steckt inzwischen fast überall drin – oft unsichtbar, aber wirkungsvoll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der emotionalsten Hingucker der Messe ist ein lebensecht wirkender KI-Roboterhund. Er reagiert auf Stimme, Berührung, Nähe – und soll vor allem älteren Menschen oder Kindern Gesellschaft leisten. Die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Technik<!--]--><!--]--></a><!--[--> lernt ihr Gegenüber kennen und passt ihr Verhalten an. „Jennie“ macht keinen Dreck, muss nicht vor die Tür, kann aber Trost spenden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der KI-Roboterhund „Jennie“ vom US-Unternehmen Tombot wurde als emotionaler Begleiter entwickelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz praktisch wird es im Badezimmer. Die Y-Brush, eine neue elektrische Zahnbürste, putzt alle Zähne gleichzeitig. In wenigen Sekunden ist man fertig. Die KI erkennt die Zahnstellung und passt die Reinigung automatisch an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei erneut im Großeinsatz:Neue Anschlagsdrohung gegen das Berliner Stromnetz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-im-einsatz-neue-anschlagsdrohung-gegen-das-stromnetz-695fa2b24d1d5f581eeafd16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa2b24d1d5f581eeafd17/78ac523cb2fc10e021f2e88d4ab7e247,2584c396?w=576" alt="Polizei erneut im Großeinsatz:Neue Anschlagsdrohung gegen das Berliner Stromnetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Sicherheitsbehörden in der Hauptstadt sind am Limit. Kaum ist das Blackout-Gebiet wieder am Stromnetz, sorgt die Ankündigung eines neuen Strom-Anschlags in Marzahn-Hellersdorf für einen neuen Großeinsatz der Polizei. Bis zum Mittag gab es laut eines Polizeisprechers aber keine Bestätigung für die Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Donnerstag war auf der Linken-Plattform „Indymedia“ die Ankündigung der linksextremistischen „Vulkangruppe“ aufgetaucht, wonach Stromleitungen in den östlichen Bezirken mit einer Zeitschaltuhr angegriffen werden sollen, wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/berlin/stromzufuhr-mit-zeitzunder-versehen-eine-vulkangruppe-droht-mit-neuem-anschlag-in-berlin--polizei-pruft-schreiben-15114547.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesspiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet. Wenige Stunden später war das Schreiben dann wieder von der Plattform verschwunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher sagte BILD, dass der Staatsschutz das Schreiben jetzt auf seine Echtheit überprüfe. Denn normalerweise werde das „Indymedia“-Portal nur nach Anschlägen genutzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Parallel ist zur Stunde ein Großaufgebot der Polizei in dem beschriebenen Gebiet zusammen mit Experten von Stromnetz </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Berlin</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> im Einsatz, um die Stromleitungen und die Verteileranlagen zu kontrollieren. Bislang wurde allerdings nichts Verdächtiges entdeckt.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Kälte und Schnee:Junge (12) in Hessen spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/vermisster-junge-in-riedstadt-polizei-sucht-verzweifelt-nach-kind-695fb7d04d1d5f581eeaff76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb7d04d1d5f581eeaff76/650ae6d4b6265ef99b04a8664b3bebcd,9d9e579b?w=320" alt="Bei Kälte und Schnee:Junge (12) in Hessen spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riedstadt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Die Zeit rennt. Wo steckt Milo Carsten Richter (12) aus Riedstadt (bei Darmstadt)? Der Junge ist seit dem Morgen in der Eiseskälte spurlos verschwunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Milo war in einer Kinder- und Jugendeinrichtung in Riedstadt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) untergebracht. Dort wurde er am Donnerstagmorgen gegen 9 Uhr zuletzt gesehen, teilte die Polizei mit. Sprecher Bernd Hochstädter sagte am Nachmittag: „Die bisherigen Fahndungsmaßnahmen und Ermittlungen führten bislang nicht zu seinem Auffinden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kaum ist das Blackout-Gebiet wieder am Netz, gibt es eine weitere Anschlagsankündigung.</p><p class="teaser__text">Schock auf der Ski-Piste. Ein Helikopter gerät in über den Berg gespannte Stahlseile un...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wontorras Traum-Urlaub vorbei!:Vom Strand in den Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schnee-statt-strand-laura-wontorras-traum-urlaub-vorbei-695f81abb5d38f43be33d2d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f81abb5d38f43be33d2d1/1e8eed8131b03df95a738eab36f5c5fa,1689abbb?w=320" alt="Wontorras Traum-Urlaub vorbei!:Vom Strand in den Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihr hätten die meisten wohl gerne getauscht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Deutschland bibbert und mit Schneechaos und Eisregen zu kämpfen hat, hat TV-Star Laura Wontorra ihren verdienten Urlaub in der Sonne und auf dem Meer genossen – weit weg von den eisigen Temperaturen hier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DAZN-Moderatorin verbrachte die vergangenen Wochen in der Karibik. Mit einem luxuriösen Segelschiff unternahm Wontorra eine Kreuzfahrt über das tropische Meer. Weihnachten verbrachte der TV-Star auch weit ab der Heimat. Das Fest der Liebe feierte sie ebenfalls in der Karibik, auf der Insel Nevis. Strand und Palmen statt Schmuddelwetter und Weihnachtsbaum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die TV-Moderatorin schipperte mit der See Cloud durch die Karibik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschem Fotografen gelingt Meisterstück:Dieser schwarze Leopard ist eine Weltsensation</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/deutschem-fotografen-gelingt-meisterstueck-dieser-schwarze-leopard-ist-eine-weltsensation-695e32a84d1d5f581eeae2ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e32a84d1d5f581eeae300/12f50962da00e99dd87a21cde87eea65,b2bc70aa?w=992" alt="Deutschem Fotografen gelingt Meisterstück:Dieser schwarze Leopard ist eine Weltsensation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weltsensation: Afrikas schwarzer Leopard Giza. Auf unglaublichen Bildern eingefangen, ein echtes Wunder der Natur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Debüt mit 2,26 Metern:Absurde Szenen um größte Basketballerin (18) der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/profi-debuet-mit-2-26-metern-absurde-szenen-um-groesste-basketballerin-18-der-welt-695f6b6cb5d38f43be33d07c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f6b6cb5d38f43be33d07d/f694f115509fe48be086908f4f073feb,f195b22c?w=576" alt="Profi-Debüt mit 2,26 Metern:Absurde Szenen um größte Basketballerin (18) der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sticht zwischen ihren Gegnerinnen sofort ins Auge: Die 18-Jährige Zhang Ziyu ist 2,26m und feiert ihr Profidebüt in der chinesischen Frauen-Basketball-Liga WCBA.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Internationale Raumstation“:Medizinische Probleme! Nasa prüft Missions-Abbruch</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/medizinische-probleme-nasa-prueft-abbruch-von-iss-mission-695f881bb5d38f43be33d39a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f881bb5d38f43be33d39a/6f6d971b7cedde20334ab2845ee57767,dc2109eb?w=576" alt="„Internationale Raumstation“:Medizinische Probleme! Nasa prüft Missions-Abbruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Medizinische Probleme in 400 Kilometern Höhe! Die US-Raumfahrtbehörde Nasa prüft aktuell, ob die vierköpfige SpaceX-Crew-11 der „Internationalen Raumstation“ ISS früher als geplant zur Erde zurückkehren muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nasa.gov/blogs/spacestation/2026/01/07/nasa-postpones-jan-8-spacewalk/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->teilte die Behörde mit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, man überwache „ein medizinisches Anliegen bei einem Besatzungsmitglied“, das am Nachmittag an Bord der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/iss/news-nachrichten-news-fotos-videos-19446528.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ISS<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgetreten sei. Ein für Donnerstag geplanter Weltraumspaziergang wurde verschoben. Zwei Astronauten sollten eigentlich die Raumstation verlassen. Worum es sich konkret bei dem medizinischen Problem handelt und welches Crew-Mitglied betroffen ist, verrät die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nasa/nachrichten-news-fotos-videos-16975122.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nasa<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht. Nach eigenen Angaben sei der Gesundheitszustand des Betroffenen aber stabil.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der neue Nasa-Chef Jared Isaacman stärkt Artemis-Projekt und USA-EU-Raumfahrt.</p><p><!--[--><!--[-->In einer späteren Stellungnahme via E-Mail machte eine Sprecherin laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.space.com/space-exploration/international-space-station/nasa-considering-bringing-astronauts-home-early-from-international-space-station-due-to-medical-issue" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->space.com<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ klar, wie ernst die Lage geprüft wird: „Die sichere Durchführung unserer Missionen hat für uns oberste Priorität, und wir prüfen derzeit alle Optionen, einschließlich der Möglichkeit eines früheren Endes der Mission von Crew-11.“ Weitere Informationen und ein neuer Termin für den abgesagten Außeneinsatz sollen folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 15:33:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>