<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ich kämpfe mit mir“:Sorge um Schlager-Star Heintje</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sorge-um-schlager-star-heintje-ich-kaempfe-mit-mir-68907e955bfd36554e9e69a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68907e955bfd36554e9e69a5/86715fbb239cae51b68f4147f9f45dfb,29c77a24?w=992" alt="„Ich kämpfe mit mir“:Sorge um Schlager-Star Heintje" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moresnet – <!--]--><!--[--><b>Er war der wohl berühmteste Kinderstar Deutschlands, sein Lied „Mama“ ist bis heute unvergessen. Am 12. August feiert Sänger Hein Simons alias Heintje 70. Geburtstag. Doch der Schlager-Star ist gesundheitlich schwer angeschlagen und fürchtet ein drohendes Karriere-Ende. Ob er noch einmal öffentlich auftreten wird, ist höchst ungewiss. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/mama-saenger-heintje-lieber-vier-enkel-als-eine-freundin-81027616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heintje<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat schwere Hörprobleme, die seine Laufbahn als Musiker bedrohen. „Mein Gehör bereitet mir große Sorgen“, sagt er im Interview mit der „Welt am Sonntag“. „Auf dem linken Ohr höre ich nur noch zu 70 Prozent, auf dem rechten gar nur zu 30 Prozent.“ Deswegen habe Heintje in letzter Zeit alle Auftritte abgesagt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heintje musiziert heute nur noch in seinem Wohnzimmer. Doch er war auch nach seiner Karriere als Kinderstar über Jahrzehnte als Schlagersänger erfolgreich. Hein Simons ist geschieden, hat drei Kinder und vier Enkel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Heintje sind seine gesundheitlichen Probleme auch eine schwere seelische Belastung, denn eigentlich will er seine Karriere noch nicht aufgeben: „Ich kämpfe mit mir, doch wenn sich das nicht bessert, werde ich viel früher, als es mir lieb ist, sagen: ,Kinners, tschüss, das war es‘.“ Ohne seinen Traumberuf würde ihm aber etwas sehr Wichtiges fehlen, denn die Bühne war immer sein Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letztes Krisen-Treffen!:Trump schickt Unterhändler zu Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-letztes-krisen-treffen-trump-schickt-unterhaendler-zu-putin-6890a1a6fbfaa259c9f03d37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890a1a6fbfaa259c9f03d38/4e01fabfac47d8289e075873a7207fbb,813e0a4d?w=992" alt="Letztes Krisen-Treffen!:Trump schickt Unterhändler zu Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Kommt kurz vor Ablauf seines Ultimatums an Wladimir Putin doch noch Bewegung in Donald Trumps festgefahrene Friedens-Initiative? Mitte der Woche soll der US-Sondergesandte Steve Witkoff in Moskau einen letzten Versuch starten, den Kreml-Chef zu einem Waffenstillstand in der Ukraine zu bewegen. Andernfalls drohen neue Sanktionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell gibt sich Putin gesprächsbereit, sogar ein persönliches Treffen mit Witkoff schließt er nicht aus. Der Besuch von Trumps Unterhändler sei „wichtig und nützlich“, heißt es aus dem Kreml – auch wenn man dort, anders als vom US-Präsidenten behauptet, nicht um ein Treffen gebeten haben soll. Doch Putin steht unter Druck, gut Wetter zu machen: Trump kann nach Ablauf seiner Friedens-Frist nicht nur Russland, sondern auch seinen Verbündeten (China und Indien) mit Wirtschaftssanktionen enormen Schaden zufügen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><b> Die große Frage: Lässt sich Trump weiter hinhalten? Tagelang drang aus dem Kreml nichts als Schweigen – auch zu einem anderen heißen Eisen zwischen Moskau und Washington: dem Zoff um Trumps Atom-U-Boote. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->April 2025: Der Ukraine-Sondergesandte der USA, Steve Witkoff (68, l.), im Gespräch mit Putin <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Putins Kriegsmanöver:Deutschland verlegt Kampfjets nach Polen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vor-putin-manoever-deutschland-verlegt-kampfflugzeuge-nach-polen-68906a2da0633c2f78efa2e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68906a2da0633c2f78efa2e8/34fe52fab5cd42f494109f87d62a82df,46253680?w=576" alt="Kurz vor Putins Kriegsmanöver:Deutschland verlegt Kampfjets nach Polen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Putin steht kurz vor seinem großen Kriegsmanöver in Osteuropa. Jetzt reagiert die Nato – und die Bundeswehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland verlegt erstmals Kampfjets nach Polen. Es geht um Abschreckung gegen Putin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die Bundeswehr-Mission exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andreas Eder jetzt auch bei den Eisbären ++ Tobias starb an Krebs:Ich sitze auf dem Platz meines toten Bruders</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eisbaeren-berlin-eder-bruder-enthuellt-ein-emotionales-geheimnis-6890a58dfbfaa259c9f03d8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890a58dfbfaa259c9f03d8e/1d1a6b5089033b431424fde70784aba1,c279860c?w=576" alt="Andreas Eder jetzt auch bei den Eisbären ++ Tobias starb an Krebs:Ich sitze auf dem Platz meines toten Bruders" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eishalle in der Paul-Heyse-Straße im Berliner Ortsteil Prenzlauer Berg am Montag, 10.30 Uhr. Fünfzehn Eisbären-Profis drehen dort schon ihre Runden auf dem Eis. Freiwillig. Das offizielle Training mit der kompletten Mannschaft beginnt am Freitag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Halle ist auch der aus München gekommene Neuzugang Andreas Eder (29) unter den Spielern, die unter Anleitung von Torwarttrainer Sebastian Elwing (45) auf den Kufen stehen. Eder ist der Bruder des im Januar an Speiseröhrenkrebs verstorbenen Eisbären-Profis Tobias Eder (†26). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seinen Platz im Team hat der Bayer aus Miesbach bereits gefunden. In einem Interview mit dem „Tagesspiegel“ verriet der Stürmer, dass er sogar auf dem Platz seinen toten Bruder in der Berliner Kabine sitzen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tobias Eder (†26) erlag im Januar einem Krebsleiden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir checken auch das Kleingedruckte!:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tagesgeld-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890c244fbfaa259c9f0406f/43a2ed39f345bc76641f2e3105255ad9,552ba373?w=656" alt="Wir checken auch das Kleingedruckte!:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt:Iraner sticht in Fleischfabrik auf 2 Kollegen ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/quickborn-iraner-sticht-in-fleischfabrik-auf-zwei-kollegen-ein-6890b4f8fbfaa259c9f03f4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890b4f8fbfaa259c9f03f4d/c3d8b425a585339ac9d3e4686cf3a52b/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Polizei ermittelt:Iraner sticht in Fleischfabrik auf 2 Kollegen ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quickborn (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann hat in einem Fleisch verarbeitenden Betrieb in Quickborn zwei Kollegen mit einem Messer angegriffen und verletzt. Offenbar sind religiöse Gründe das Motiv der Attacke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Staatsanwaltschaft Itzehoe und das Landeskriminalamt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilten, handelt es sich bei dem Täter um einen 45-jährigen iranischen Staatsbürger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann habe plötzlich einen 32-jährigen Iraker angegriffen, das Opfer dem Angreifer verletzt entkommen können. Danach sei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann in den Pausenraum der Firma gelaufen, wo sich mehrere Kollegen aufhielten. Dort stach er, so heißt es weiter, einen 44-jährigen Syrer in den Oberkörper. Hier konnte sich der Angegriffene mit einem Stuhl gegen die Klinge schützen, weitere Kollegen rangen den Täter anschließend nieder und hielten ihn fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall, der erst jetzt bekannt wurde, ereignete sich bereits am vergangenen Donnerstag. Laut BILD-Informationen haben die Ermittlungen ergeben, dass die Tat einen religiösen Hintergrund hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte eigentlich bleiben:Eintracht droht Blitz-Abgang von diesem Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-star-ploetzlich-vor-blitz-abflug-6890bcc3a0633c2f78efa9ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890bcc3a0633c2f78efa9ab/9a30eb1863719631cd9547418acd2307,b8378f5e?w=320" alt="Er sollte eigentlich bleiben:Eintracht droht Blitz-Abgang von diesem Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das kommt überraschend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich mehrere Spieler sollen Eintracht Frankfurt in dieser Transfer-Periode noch verlassen. Aurelio Buta (28), Hrovoje Smolcic (24), Mo Dahoud (29) und Junior Dina Ebimbe (24) suchen sich gerade alle einen neuen Klub. Niels Nkounkou (24) könnte zur PSV Eindhoven wechseln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch plötzlich wird ein Abgang von einem Spieler heiß, der eigentlich auf jeden Fall bleiben sollte. Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathletin Dahlmeier starb am Laila Peak:„Bitte respektiert den Wunsch von Lauras Familie“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-tod-von-laura-dahlmeier-bergsteiger-legende-mahnt-bitte-respektiert-den-wunsch-ihrer-familie-688f70aa94dbe572ebcb2776</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f70aa94dbe572ebcb2777/1918e49457fd81d48381022415dbcd2e,88d32d70?w=992" alt="Biathletin Dahlmeier starb am Laila Peak:„Bitte respektiert den Wunsch von Lauras Familie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Appell von Bergsteiger-Legende Thomas Huber ist ruhig, aber eindringlich! Nach dem tödlichen Unglück von Laura Dahlmeier sitzt er Ayaz Shigri, dem Generalsekretär des pakistanischen Alpinisten-Vereins gegenüber – und macht deutlich: „Bitte respektiert den Wunsch von Lauras Familie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe dazu lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Annäherungsversuch an Nordkorea:Südkorea montiert Lautsprecher an Grenze ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/annaeherungsversuch-mit-nordkorea-suedkorea-entfernt-lautsprecher-an-grenze-6890932a5bfd36554e9e6b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890932a5bfd36554e9e6b66/4ee8277aac0c1c140aec1e8b1b8940c0,b4f34ad8?w=576" alt="Annäherungsversuch an Nordkorea:Südkorea montiert Lautsprecher an Grenze ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul – <!--]--><!--[--><b>Nordkorea ließ Hunderte mit Abfall gefüllte Ballons über die Grenze fliegen. Als Reaktion darauf setzte Südkorea unter anderem auf Dauerbeschallung der Grenzregion, unter anderem mit K-Pop-Musik. Jetzt werden die Lautsprecher als Zeichen der Entspannung abgebaut.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden verfeindeten Staaten befinden sich auch mehr als 70 Jahre nach dem Ende des Korea-Kriegs im Jahr 1953 formal noch immer im Kriegszustand. Jetzt der Annäherungsversuch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Lautsprecher spielten jahrelang Anti-Nordkorea-Beiträge und K-Pop ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie ein Sprecher des südkoreanischen Verteidigungsministeriums am Montag sagte, hat das Militär bereits mit dem Abbau der Lautsprecher begonnen.  Wie viele an der Grenze installiert sind, ist nicht bekannt. Aber: Bis Ende der Woche will man fertig sein. Ziel der Maßnahme sei es, die Spannungen zu Nordkorea zu reduzieren, betonte der Sprecher.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es war laut zu hören:Schock-Diagnose nach Horror-Szene in 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga-horror-verletzung-von-antonio-tikvic-von-preussen-muenster-688e225481d36a5f943f4afb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688e225481d36a5f943f4afb/33a93bd243783a58e8bf9c2cffd3987c,570461cb?w=320" alt="Es war laut zu hören:Schock-Diagnose nach Horror-Szene in 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlimme Szene um Münsters Rekord-Neuzugang Antonio Tikvic.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnung nach Pack-Panne:Alkoholfreie Bierflaschen doch mit Alkohol gefüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rueckruf-nach-pack-panne-alkoholfreie-bierflaschen-doch-mit-alkohol-gefuellt-6890d4edfbfaa259c9f0422d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890d4edfbfaa259c9f0422d/b0d7f0cd5f00f0fde411aea0cf1d343c,cf665670?w=320" alt="Warnung nach Pack-Panne:Alkoholfreie Bierflaschen doch mit Alkohol gefüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Panne! Einzelne Sixpacks von Schöfferhofer Weizen-Mix Grapefruit Alkoholfrei könnten alkoholhaltige Produktvarianten enthalten! Davor warnt die Schöfferhofer Weizenbier GmbH in einer Mitteilung. Verkauft wurden die Flaschen in Baden-Württemberg, Bayern, Hessen, Nordrhein-Westfalen und Mecklenburg-Vorpommern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bierflaschen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind auf den Vorder- und Rückenetiketten zwar eindeutig als alkoholhaltige Produkte deklariert, könnten aber durch die nicht korrekte Sixpack-Umverpackung von Verbrauchern nicht sofort als solche erkannt werden – und somit zu einem nicht gewünschten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkoholkonsum<!--]--><!--]--></a><!--[--> führen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Brauerei: „Wir bitten daher Verbraucher, die seit dem 21. Juli 2025 Sixpacks von Schöfferhofer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weizen-Mix<!--]--><!--]--></a><!--[--> Grapefruit Alkoholfrei mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 07.26 im Handel erworben haben, die aus diesen Sixpacks stammenden Flaschen vor dem Genuss zunächst genau zu prüfen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Funny-Frisch senkt Inhalt und erhöht Preis. Verbraucherzentrale entlarvt Täuschung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter hatte es vor der Deportation abgeschickt:Holocaust-Überlebender bekommt nach 82 Jahren Paket von seinen Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/holocaust-ueberlebender-bekommt-nach-82-jahren-paket-von-eltern-688ca79d70c66b1de3ab247e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688ca79d70c66b1de3ab247f/a20eed31aef639e0c884111e7935e647,a14f9e6d?w=992" alt="Mutter hatte es vor der Deportation abgeschickt:Holocaust-Überlebender bekommt nach 82 Jahren Paket von seinen Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weiden/Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Daniel Heiman (99) hatte nur ein einziges Mal vor seiner Familie geweint. Als einer seiner Söhne starb. Doch als er Post von seinen von den Nazis ermordeten Eltern bekommt, kann er die Tränen nicht mehr zurückhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein heißer Sommertag in Tel Aviv (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Am Tisch steht Festessen, rundum sitzen Kinder und Enkel. Als der Holocaust-Überlebende Daniel Heiman das Paket aus Deutschland in Händen hält, reißt er es wie ein kleiner Junge auf. Er nimmt Dokumente, Pässe, Zeugnisse, hält bei jedem Foto kurz inne. Dann hat der starke, alte Mann seine Fassung wieder und sagt laut Augenzeugen: „Das passiert auch nicht alle Tage, dass man nach 82 Jahren Post von seinen Eltern bekommt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sohn Ofer (damals 72) überreichte seinem Vater Daniel (damals 98) das Paket aus Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paket kommt aus Weiden in der Oberpfalz. Dort hatten seine Großeltern eine Glasfabrik. Er selbst lebte mit Vater Max, Mutter Elise und Schwester Käthe in Nürnberg. Von den Nationalsozialisten wurden sie als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/judentum/weltreligion-news-fotos-videos-22942006.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Juden<!--]--><!--]--></a><!--[--> entrechtet, enteignet und verfolgt. Den Eltern gelang es noch, Käthe nach England zu schicken. Den Sohn brachten sie mit einer jüdischen Hilfsorganisation nach Palästina.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das BILD-Lagezentrum:Explosion an Raffinerie, 1000 km tief in Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/das-bild-lagezentrum-explosion-an-raffinerie-1000-km-tief-in-russland-6890ae63a0633c2f78efa816</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890ae64a0633c2f78efa817/e20b22d6e981c04a0df60811c1d1301c,479d4ff6?w=576" alt="Das BILD-Lagezentrum:Explosion an Raffinerie, 1000 km tief in Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein ukrainische Langstrecken-Drohne hat eine der wichtigsten russischen Raffinerien, knapp 1000 Kilometer östlich der Front, getroffen und schwer beschädigt. Derweil rücken russische Truppen im Osten der Ukraine weiter vor und haben möglicherweise erste Straßenzüge der strategischen Stadt Pokrowsk erobert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>