<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-republikaner-machtkampf-im-maga-lager-eskaliert-auf-offener-buehne-694859b3fa10e1a5b56c3fe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694859b3fa10e1a5b56c3fe9/ac320d740b683dd1b681bbf2ba3b0a9f,4e78a409?w=992" alt="Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phoenix (USA) – <!--]--><!--[--><b>Unter konservativen Unterstützern von US-Präsident Donald Trump (79) eskaliert der Kampf um die Zukunft der Bewegung, die er einst gegründet hat. Es geht um die Frage, ob auch radikalste Verschwörungstheoretiker, Neonazis und Antisemiten darin einen Platz haben dürfen. Und darum, wer Trump als Anführer der Bewegung und womöglich nächster US-Präsident nachfolgen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Austragungsort des Richtungs- und Machtkampfs war eine Konferenz der Studenten-Organisation „Turning Point <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, die Charlie Kirk gegründet und zu einer einflussreichen Wahlkampf-Maschine entwickelt hatte. Der Aktivist wurde im September bei einer Rede erschossen, seine Witwe Erika Kirk übernahm das Ruder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Eröffnungsrede in Phoenix (US-Bundesstaat Arizona) erklärte die konservative Christin umgehend, wen sie als nächsten Präsidenten der Vereinigten Staaten (den 48.) haben möchte: „Wir werden den Freund meines Mannes, JD Vance, auf möglichst eindrucksvolle Weise für die 48 wählen lassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk (37) am Sonntag auf der „Turning Point USA“-Konferenz in Phoenix (Arizona, USA)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für die WM-Bewerbung:So hat Katar die Welt angelogen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fuer-die-wm-bewerbung-so-hat-katar-die-welt-angelogen-6941d5233e25dcaf036ad595</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941d5233e25dcaf036ad596/9e0a0df376f9fd79ef87e200d6e50a2a,d876ff2?w=576" alt="Für die WM-Bewerbung:So hat Katar die Welt angelogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer dieser Tage vom Flughafen Doha Richtung Innenstadt fährt, kommt an einem Gebäude vorbei, das eigentlich schon lange nicht mehr stehen dürfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 974-Stadion, das für die Weltmeisterschaft in Katar 2022 gebaut wurde, sollte eigentlich nach dem Turnier abgebaut und in Entwicklungsländer verschifft werden. So hatte es der Veranstalter vollmundig verkündet. Stattdessen fanden dort jetzt vier Gruppenspiele des Arab Cups statt, der am Donnerstag zu Ende ging.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere der acht WM-Arenen wurden tatsächlich zum Teil zurückgebaut, sind aber trotzdem völlig überdimensioniert für das 3‑Millionen‑Einwohner‑Land. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kosten für XXL-Party:MontanaBlack lässt es richtig krachen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablacks-weihnachtsevent-3-0-auf-twitch-so-teuer-ist-das-livestream-event-694835366db1e98f06eb2a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694835366db1e98f06eb2a78/e827af9e65725daabd01d05c2311b7be,ae6cb11b?w=576" alt="Mega-Kosten für XXL-Party:MontanaBlack lässt es richtig krachen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bispingen (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Zum dritten Mal in Folge lädt Deutschlands bekanntester Streaming-Star MontanaBlack zu seinem großen Weihnachtsevent ein. Doch die große Influencer-Sause ist alles andere als günstig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine angemietete Skihalle mit Piste auf 23.000 Quadratmetern Fläche, ein eigener Weihnachtsmarkt, über 500 Gäste, ein üppiges Buffet und sogar eine speziell angefertigte Gladiatoren-Arena für Duelle mit nachgebenden Prügeln – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-weihnachtsevent-3-0-alle-star-gaeste-im-ueberblick-694270da3e25dcaf036adaa7"><!-- --><!--[--><!--[-->wenn Marcel Eris, wie er eigentlich heißt, am vierten Advent seine Winter-Party veranstaltet, dann ist das keine halbe Sache<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->MontanaBlack (l.) und JP Krämer begutachten die Gladiatoren-Arena, die speziell für das Event konstruiert ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->14 Stunden lang läuft das größte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencer<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Event des Jahres 2025 live auf Twitch – und hat seinen Preis. „Eine halbe Million haben wir bezahlt, oder sind die Kosten, die wir hier haben. Das ist natürlich ein Haufen Geld.“ Obwohl schon in der ersten Hälfte stellenweise über 300.000 Zuschauer alles mitverfolgen, reiche das nicht aus: „Das kriegst du nicht mit Werbeeinnahmen oder Ähnlichem wieder rein.“ Später verrät er im Gespräch mit seinem Kollegen Jean Pierre Krämer (45), wie sie das stemmen: „Das deckeln wir – am Ende ist es ein Plus-Minus-Null-Geschäft – über Partner.“ Einer davon ist die Energydrink-Marke Gönrgy, die Monte mitgegründet hat. Gewinn mache er dabei keinen: „Es ist jetzt kein Plus-Event.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Verkupplerin Inka Bause:Ich könnte mich auch in einen Bauern verlieben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bauer-sucht-frau-inka-bause-im-grossen-interview-zum-finale-693d81ba840050c4769120dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d81ba840050c4769120dc/8a5b4d592319d4881a5e1b6fa7a11842,14475050?w=656" alt="TV-Verkupplerin Inka Bause:Ich könnte mich auch in einen Bauern verlieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Inka Bause (57) ist seit 20 Jahren Deutschlands beliebteste TV-Kupplerin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Jahr feierte sie mit „Bauer sucht Frau“ bei RTL ihr 20jähriges Jubiläum – und sogar einen unglaublichen Quoten-Erfolg, der möglicherweise sogar auf ihr eigenes Konto gehen könnte. Am Montag (22. Dezember, 20.15 Uhr) ist bei RTL das große Finale zu sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welche mutige Entscheidung Bause vor Beginn der neuen Staffel treffen musste – und warum bei ihr jeder rausfliegt, der einen Bauern unfreundlich behandelt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle rätseln über das Motiv:Wer sperrt denn da die Polizei ein?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unbekannter-sabotiert-polizei-buero-in-bleicherode-694849acba368aa0126a010f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694849acba368aa0126a010f/66441abbd0aec5a2f5a7b665b51fcfe6,792f331e?w=320" alt="Alle rätseln über das Motiv:Wer sperrt denn da die Polizei ein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bleicherode (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Es gibt Fälle, die geben Rätsel auf. Warum – um alles in der Welt – hat ein Unbekannter versucht, ein Büro der Landespolizeiinspektion zu verschließen? Und dann noch von außen, was völlig sinnlos ist?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geschah in Bleicherode, einer eher verschlafenen Kleinstadt (10.000 Einwohner, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) südlich vom Harz, etwa auf halber Strecke zwischen Göttingen und Leipzig. Hier beobachteten Zeugen am Samstagabend, wie sich ein Mann an einer Außentür der Stadtverwaltung in der Hauptstraße zu schaffen machte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahinter befinden sich die Räume des sogenannten Kontaktbereichsbeamten der Landespolizeiinspektion Nordhausen für die Landgemeinde Bleicherode. Die sollen vor allem Präsenz zeigen und den Kontakt zur lokalen Bevölkerung pflegen. Später wurde klar, was der Unbekannte vorhatte: Er wollte einen Überwurfbügel an die Tür schrauben, um sie zu verschließen. Weil er gestört wurde, brach er sein Vorhaben ab. Zurück blieb nur ein halb angeschraubtes Metallteil. Das Gegenstück fehlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nun rätselt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das Motiv. In einer Pressemitteilung wird (offenbar nicht ganz ernst gemeint) über einen missglückten Sabotageversuch sinniert. In jedem Fall wird wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/vandalismus/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20538896.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachbeschädigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermittelt, „denn die Schraubenlöcher blieben“, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstige Last-Minute-Geschenke:Diese irren Handschuhe landen unter vielen Bäumen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69482deef6fc544dba9aff69/08e5b23133fb51c0e491559a7010d603,2c8beb6a?w=320" alt="Günstige Last-Minute-Geschenke:Diese irren Handschuhe landen unter vielen Bäumen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportler des Jahres 2025:Leo, Franzi und die Riesen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sportler-des-jahres-2025-gekuert-die-sieger-von-baden-baden-6947eb146db1e98f06eb264a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947eb146db1e98f06eb264b/f878ec3f71f630484bad950b61f5c8bd,66628870?w=992" alt="Sportler des Jahres 2025:Leo, Franzi und die Riesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Party, traumhafte Kleider, super Stimmung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland hat seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/oliver-zeidler-zum-sportler-des-jahres-2024-gekuert-675dfc9215f99f7a780dba43"><!-- --><!--[--><!--[-->Sportler des Jahres<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2025! Die wurden traditionell im Kurhaus Baden-Baden gekürt. Die Sieger: Zehnkampf-Weltmeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/neugebauer-gewinnt-zehnkampf-wm-gold-fuer-deutschland-68cfe58ad81e3d6aaf08f25e"><!-- --><!--[--><!--[-->Leo Neugebauer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25), Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß (31) und die Basketball-Europameister.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß (31) wurde nach ihrem sechsten Platz im Massenstart beim Weltcup in Le Grand-Bornand zugeschaltet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Rückkehr fühlt sich wie ein Sieg an! Nach der Zwangspause feiert Preuß ihr Comeback.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chinesische Zuschauer kommen zu Tausenden:Krasser Fan-Hype in der Tischtennis-Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fan-zhendong-begeistert-mega-hype-bei-tischtennis-topspiel-694810926db1e98f06eb2896</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694810926db1e98f06eb2897/34b8d435f017f991a3d062abd9041a12,a2881817?w=576" alt="Chinesische Zuschauer kommen zu Tausenden:Krasser Fan-Hype in der Tischtennis-Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Tischtennis-Bundesliga (TTBL) erlebt einen nie dagewesenen Fan-Hype.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Egal, wo der 1. FC Saarbrücken aufschlägt – die Tribünen sind voll mit chinesischen Fans. Denn der Champions-League-Sieger der Jahre 2023, 2024 und 2025 hat zu dieser Saison den wohl größten Star der Sportart verpflichtet: Fan Zhendong (28).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch beim TTBL-Topspiel zwischen den drittplatzierten Saarbrückern und Tabellenführer Borussia Düsseldorf ist der Andrang wieder riesig. Ohne Fan Zhedong begrüßt der FCS in der Joachim-Deckarm-Halle auch mal nur 500 Zuschauer, diesmal sind 3500 Fans in der randvollen Saarland-Halle dabei. Am Einlass kommt es zu Verzögerungen, die Bundesliga-Partie startet mit leichter Verspätung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/anschlag-auf-hells-angel-in-koeln-rocker-telefonierte-dann-fielen-schuesse-6947bacaf6fc544dba9af6fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bacaf6fc544dba9af6ff/97e7c46040b8e26fc9643454f5c8c8c0,f824f9bb?w=576" alt="Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er sitzt im schwarzen Audi, ist gerade in einem Telefonat – da nähert sich plötzlich ein Unbekannter, richtet die Waffe auf die Frontscheibe und feuert achtmal! Kugeln zerfetzen das Glas – treffen den Fahrer (36) schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wer das lebensgefährlich verletzte Opfer ist, welche Bezüge der Mann ins Rocker-Milieu und zu den Hells Angels in Köln hat und welche Rolle er bei früheren Auseinandersetzungen spielte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenmafia im Wotan-„Tatort“:„Deutschland ist ein Paradies für Geldwäsche“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-im-realitaetscheck-drogen-mafias-bedrohen-deutschland-69467af8ba368aa01269eec8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69467af8ba368aa01269eec8/6c7e9514670d3361ed702e4fa11ab76e,5b62b115?w=656" alt="Drogenmafia im Wotan-„Tatort“:„Deutschland ist ein Paradies für Geldwäsche“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der erste Doppel-„Tatort“ zeigt die brutalen Methoden der Mocro-Mafia an der deutsch-niederländischen Grenze. Doch wie viel davon ist Fiktion und was spiegelt die Realität wider? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD macht den Reality-Check und zeigt, wie marokkanische Banden tatsächlich unser Nachbarland und das Grenzgebiet terrorisieren – sogar Kronprinzessin Amalia.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie nah ist der „Tatort“ an den wahren Gefahren der Drogenmafia? Erfahren Sie mit BILDplus, wie ausländische Kartelle ihre schmutzigen Gelder in Deutschland waschen und welche ernsten Konsequenzen das für unsere Wirtschaft und Politik hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fischer in Seenot:Schiff schrammt an der Küste entlang</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/14-fischer-in-seenot-schiff-schrammt-an-der-kueste-entlang-6941cd853e25dcaf036ad529</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941cd853e25dcaf036ad529/2a5b94579cd1110d2fc7c4a3b8cefa1b,9de01e7e?w=320" alt="Fischer in Seenot:Schiff schrammt an der Küste entlang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 28 Meter langes Fangschiff verliert kurz nach dem Auslaufen vor der irischen Küste den Antrieb und wird vom Sturm und Wellen an zerklüftete Felsen gedrückt. Die irische Küstenwache muss 14 Crew-Mitglieder retten, es ist ein Wettlauf gegen die Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dennis Diekmeier:„Delani will sich nicht einsperren“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dennis-diekmeier-mit-krebskranker-tochter-delani-diekmeier-auf-gala-6947c51efdea65cb0cc58b7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947c51efdea65cb0cc58b7e/41c3ef744ee4ea57ce486a7d53385723,564aa546?w=320" alt="Dennis Diekmeier:„Delani will sich nicht einsperren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel – <!--]--><!--[--><b>Das Strahlen in den Augen dieses wunderschönen Teenager-Mädchens geht tief unter die Haut. Bei einer Charity-Gala in Tirol erlebte Delani Diekmeier, älteste Tochter von Ex-Bundesliga-Profi Dennis Diekmeier, trotz ihrer schweren Krebserkrankung sichtbar Glücksmomente, die ihr und ihrer Familie ein Lächeln ins Gesicht zauberten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben uns riesig gefreut, dass wir eingeladen wurden. Diese Glücksmomente tun Delani so gut. Sie will sich nicht einsperren, sondern das Leben genießen“, sagte ihr Vater Dennis zu BILD. „Ein solcher Abend ist etwas ganz Besonderes für uns alle. Delani möchte zeigen, dass sie trotz der Krankheit positiv denkt und kämpft. Sie ist so unglaublich stark, hat so viel positive Energie.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie halten zusammen und kämpfen für das Leben: Dennis Diekmeier (36) mit Tochter Delani (15) und Ehefrau Dana (40) am Samstag bei der Kinderlachen-Gala in Kitzbühel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Kinderlachen Christmas Gala“ zugunsten des Vereins „Kinderlachen e.V.“ von Christian Vosseler und Marc Peine im Hotel Grand Tirolia Kitzbühel sei ein Geschenk gewesen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/delani-diekmeiers-geburtstag-in-der-krebs-klinik-6943c9d069ae91b945b16229"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani,<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre Eltern und drei Geschwister. Eine Chance, sich mal abzulenken von einem schweren Alltag zwischen Angst und Hoffnung. Für ein paar Stunden zu verdrängen, dass die erst 15-Jährige seit Januar gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nierenkrebs/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15882570.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nierenkrebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft, der in die Lunge metastasiert hatte – und um ihr Leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Pleinfeld (Bayern):Kleinkind (4) und zwei Frauen sterben bei Massencrash</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/pleinfeld-kleinkind-4-und-zwei-frauen-sterben-bei-unfall-69483e18ae25154a9def382c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69483e18ae25154a9def382d/71e13a40526992712a19c32a3c809bf5,c0a103f2?w=576" alt="Bei Pleinfeld (Bayern):Kleinkind (4) und zwei Frauen sterben bei Massencrash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pleinfeld (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bei einem furchtbaren Unfall verloren am vierten Adventssonntag ein Kleinkind (4) und zwei Frauen (28 und 36) ihr Leben. Sie waren in einen Massencrash mit insgesamt fünf Autos verwickelt. Mehrere weitere Insassen wurden teils schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Unfall kam es gegen 16 Uhr auf der dreispurigen Bundesstraße 2 bei Pleinfeld südlich von Nürnberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach ersten Erkenntnissen der Polizei wich der Fahrer eines Dacia einem Abschleppfahrzeug aus, das auf dem Standstreifen parkte. Als der Dacia nach links auf die zweite Spur wechselte, sei der Skoda, in dem die tödlich Verletzten saßen, in den Gegenverkehr geraten. Der Grund dafür sei noch unklar, so die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auslöser für den Massencrash war nach ersten Erkenntnissen der Polizei offenbar, dass ein Auto einem auf dem Standstreifen geparkten Abschlepper ausgewichen war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dort kollidierte der Skoda frontal mit einem entgegenkommenden Mercedes“, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Mitteilung. Das Kleinkind und die beiden Frauen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starben<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch an der Unfallstelle. „Die beiden weiteren Insassen, eine Frau sowie ein weiteres Kleinkind, wurden mit schweren Verletzungen mit dem Hubschrauber in ein Krankenhaus gebracht“, so die Polizei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Werbung zum Nase rümpfen:Bauern gehen in Gülle duschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/festzelt-2026-bauern-sprengen-geruchsgrenzen-6946ff0d4480b753eb671283</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946ff0d4480b753eb671284/ef1b4e6bee8bb35adaec573b01202c64,1c552bc6?w=576" alt="Werbung zum Nase rümpfen:Bauern gehen in Gülle duschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fürs Festzelt 2026 gehen drei Bauern bis an die Geruchsgrenze – und werden viral.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 23:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>