<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Pokal-Kracher für den BVB, Bayern muss nach Berlin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-achtelfinal-auslosung-im-live-ticker-wen-zieht-bayern-wen-der-bvb-69076759a6bc3e9242fc9ca9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69076759a6bc3e9242fc9caa/bb793c43e34aa396e0df39a897b938ca,4b5e8b1d?w=992" alt="Alle Spiele im Überblick:Pokal-Kracher für den BVB, Bayern muss nach Berlin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hartes Duell im Achtelfinale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im DFB-Pokal stehen die Partien für die Runde der besten 16 fest. Der BVB muss gegen Bayer Leverkusen ran. Dazu geht es für den FC Bayern zu Union Berlin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die JHV im BILD-Liveticker.</p><p><!--[--><!--[-->Außerdem spielen im Achtelfinale:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5 Deutsche sterben beim Bergsteigen in Südtirol:Die Lawine presste die Opfer in eine Gletscherspalte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuenf-opfer-aus-deutschland-hier-bergen-sie-die-lawinen-toten-69073667df9fa029228f0bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69073667df9fa029228f0bac/62b65900c47e04784b3da841232d287b,5c6fc0a7?w=992" alt="5 Deutsche sterben beim Bergsteigen in Südtirol:Die Lawine presste die Opfer in eine Gletscherspalte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bozen (Südtirol) – <!--]--><!--[--><b>Der Rettungshubschrauber landete um 12.59 Uhr. An Bord: die Leichen des toten Mädchens (17) und ihres Vaters (52). Wie drei weitere deutsche Bergsteiger (21, 21, 58) wurden sie am Samstag von einer Lawine im Ortler-Massiv in Südtirol erfasst und getötet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Hubschrauber gelandet war, brachten Bergretter die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in eine Hütte. Wenig später holte sie ein Bestatter ab. Einsatzleiter Olaf Reinstadler (61) war am Samstag dabei, als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/lawinenunglueck-in-suedtirol-vermisste-deutsche-bergsteiger-tot-69071b2da6bc3e9242fc981d"><!-- --><!--[--><!--[-->drei anderen Todesopfer im Schnee entdeckt wurden<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Sie lagen unter einem Meter Schnee, in einer Gletscherspalte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergretter im Einsatz am Ortler-Massiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reinstadler, der selbst die Vertainspitze mehrfach bestiegen hat, sagt: „Die Lawine war selbst für relativ erfahrene Alpinisten nicht vorhersehbar. Die Gefahr hätten höchstens ausgesprochene Experten erkennen können. Das Wetter war gut, die getöteten Bergsteiger hatten alle eine gute Ausrüstung dabei.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chefin fehlt bei BSW-Treffen:Krankheitsrückfall bei Wagenknecht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bsw-sucht-neue-spitze-sahra-wagenknecht-fehlt-wegen-krankheitsrueckfall-690772e8e0a15e419b83fac2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690772e8e0a15e419b83fac3/1646fa80c83831e0a919782e63356582,190a1190?w=576" alt="Chefin fehlt bei BSW-Treffen:Krankheitsrückfall bei Wagenknecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollte sie an der Pressekonferenz des BSW-Strategietreffens teilnehmen – kam dann aber nicht. Sahra Wagenknecht (56), Namensgeberin und Chefin des Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW), musste kurzfristig absagen. Grund: „ein Krankheitsrückfall“, wie eine Sprecherin erklärte. Details nannte sie nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Parteispitze in Berlin zwei Tage lang über einen neuen Namen und eine neue Führung beriet, fehlte Wagenknecht – und ließ damit viele Fragen offen: Wie stark ist sie gesundheitlich angeschlagen? Und: Wird sie beim Parteitag im Dezember überhaupt wieder als Vorsitzende antreten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Co-Parteichefin Amira Mohamed Ali (45) kündigte an, dass in den kommenden Tagen über die künftige Parteispitze entschieden werden soll. Am Dienstag will der Vorstand darüber beraten – vorausgesetzt, Wagenknecht ist wieder dabei. Auch Mohamed Ali ließ offen, ob sie selbst an der Parteispitze bleiben will. Man wolle sich erst auf einen Gesamtvorschlag einigen, so die 45-Jährige.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach der BSW-Klausurtagung: Co-Parteichefin Amira Mohamed Ali (45) und Generalsekretär Christian Leye (44) treten vor die Presse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord an Fabian (8):Polizei schließt Sexualdelikt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/fall-fabian-in-guestrow-ermittler-schliessen-schreckliches-motiv-aus-69060332df9fa029228f00db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69060332df9fa029228f00dc/c8e17be692c7625119af9a8ae0e31010,4df835cf?w=576" alt="Mord an Fabian (8):Polizei schließt Sexualdelikt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> Drei Wochen ist es her, dass der kleine Fabian (8) tot aufgefunden wurde. Er wurde Opfer eines Verbrechens, das nicht nur seine Heimatstadt Güstrow, sondern ganz Deutschland erschütterte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verunsicherung in Güstrow ist immer noch groß. Denn eine Festnahme gibt es bislang nicht, der Täter ist weiter auf freiem Fuß und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> schweigt beharrlich. Trotzdem gibt es jetzt eine klare Aussage, die wenigstens ein mögliches Tatmotiv nicht in Betracht kommen lässt: „Ein Sexualdelikt kann ausgeschlossen werden.“ Das sagte Harald Nowack, Pressesprecher der Staatsanwaltschaft Rostock, gegenüber RTL.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Rande dieses Tümpels wurde Fabian gefunden. Polizisten durchkämmen das Gebiet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mehr verrät die Behörde nicht. Auf alle weiteren Fragen – wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/orgel-spielt-tears-in-heaven-abschied-von-fabian-8-in-guestrow-69032706318b8b65a58945f8"><!-- --><!--[--><!--[-->Fabian<!--]--><!--]--></a><!--[--> starb, ob der Fundort auch Tatort ist, wer ein Motiv gehabt haben könnte – bleibt Schweigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opa hatte Millionenschatz vor den Nazis vergraben:Das Gold-Geheimnis im Garten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/millionenschatz-vor-nazis-versteckt-das-gold-geheimnis-im-garten-69060ecea6bc3e9242fc8fc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69060ecea6bc3e9242fc8fc4/f513d6517a875186c2ab97491e2bac57,4d438986?w=656" alt="Opa hatte Millionenschatz vor den Nazis vergraben:Das Gold-Geheimnis im Garten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist ein verborgener Schatz, der Jahrzehnte überlebte: Ein reicher Geschäftsmann sammelte auf seinen Reisen vor über 100 Jahren Münzen aus Gold und Silber. Als die Nazis drohten seine Heimat zu überfallen, vergrub er seine 15.000 Münzen im Garten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jahrzehnte später wurde dieser Schatz wiederentdeckt, jetzt sollen 500 dieser wertvollen Münzen in Zürich versteigert werden. Darunter eine fast bierdeckelgroße Goldmünze mit einem Schätzwert von 1,35 Millionen Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mehr über diese faszinierende Geschichte hinter der „Sammlung eines Reisenden“ mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr kommen:CDU macht Druck bei Bürgergeld für Ukrainer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ukraine-fluechtlinge-wackelt-das-buergergeld-versprechen-der-regierung-69074b69df9fa029228f0cbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69074b69df9fa029228f0cbf/8f6195f9a013b311122ce163de5e3eef,93385f4c?w=320" alt="Immer mehr kommen:CDU macht Druck bei Bürgergeld für Ukrainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Görlitz/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die CDU verschärft den Ton in der Flüchtlings- und Sozialpolitik. Im Fokus: die steigende Zahl von ukrainischen Flüchtlingen, die aktuell weiterhin direkt ins Bürgergeld einwandern. Dabei ist zwischen CDU/CSU und SPD etwas anderes im Koalitionsvertrag vereinbart.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Hintergrund: Vereinbart wurde zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass alle ab 1. April 2025 ankommenden ukrainischen Flüchtlinge kein Bürgergeld mehr bekommen. Stattdessen sollen sie – wie alle anderen Flüchtlinge auch – Leistungen nach dem Asylbewerberleistungsgesetz erhalten. Die „Sonderbehandlung“ ukrainischer Flüchtlinge wurde nach dem russischen Angriff auf die Ukraine damals von der Ampel-Regierung beschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Druck macht deshalb jetzt der Görlitzer Bundestagsabgeordnete Florian Oest (CDU). Sein Wahlkreis ist an der deutsch-polnischen Grenze. Oest fordert mit Nachdruck ein Ende des Sonderstatus für Flüchtlinge aus der Ukraine und damit die Umsetzung des Koalitionsvertrages. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Ortsbesuch an der deutsch-polnischen Grenze in Görlitz-Ludwigsdorf, so Oest, hätten die dortigen Bundespolizisten ihm und Innen-Staatssekretärin Daniela Ludwig (CSU) einen Trend der zurückliegenden Wochen bestätigt: Immer mehr junge Männer aus der Ukraine kommen demnach aktuell nach Deutschland. Hintergrund ist die Aufhebung der Ausreisesperre für 18- bis 21-jährige junge Männer durch die ukrainische Regierung im August. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Chaoten:Nach Rot! Massenschlägerei bei Kreisliga-Kick</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-massenschlaegerei-bei-fussball-kreisligaspiel-69076d3e7a4efb1472f4f705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69076d3e7a4efb1472f4f705/36a4c964f642da637140bc624e20370a,9be6864c?w=320" alt="200 Chaoten:Nach Rot! Massenschlägerei bei Kreisliga-Kick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein Foul, eine Rote Karte – dann eskalierte die Lage auf dem Kunstrasenplatz des FC Veddel United! Denn plötzlich prügelten sich etwa 200 Personen am Spielfeldrand. Die Polizei rückte mit einem Großaufgebot an, um die Streithähne zu trennen. Sogar ein Hubschrauber war wegen der Massenschlägerei im Einsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Platz in der Slomanstraße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielten die Mannschaften des FC Veddel United und Kosova II gegeneinander. Nach BILD-Informationen kam es kurz vor Spielschluss zu einem Foul durch einen Kosova-Spieler. Dafür gab es eine Rote Karte. Die Partie wurde zwar noch zu Ende geführt. Doch dann ging es rund.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kunstrasenplatz in der Slomanstraße. Hier kam es zu der Schlägerei nach dem Kreisligaspiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Spielende soll ein Spieler des FC Veddel beleidigt worden sein. Deshalb kam es zur Massenschlägerei.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Frust, Kölner Pyjama-Party:Doppel-Gelb-Rot in 4 Minuten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-koeln-4-1-hsv-hamburg-frust-koelner-pyjama-party-69072de87a4efb1472f4f36c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69072de87a4efb1472f4f36d/b1d96c8ee6ab4312e175a4cfdbdd7d8b,a6ea16bc?w=656" alt="HSV-Frust, Kölner Pyjama-Party:Doppel-Gelb-Rot in 4 Minuten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufsteiger-Duell, Pyjama-Party, HSV-Frust!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neun Tage vor dem 11.11. gewinnt der FC ein ereignisreiches Spiel gegen den HSV 4:1. In der Schlussphase gibt es ein kurioses Doppel-Gelb-Rot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ärger bei Fabio Vieira (25), der den 2. Platzverweis des HSV kassiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der eingewechselte Immanuel Pherai sieht Blitz-Gelb-Rot. Der Hamburger wird in der 77. Minute eingewechselt, sieht in der 78. Minute zum 1. Mal Gelb – und in der 79. Minute zum 2. Mal. Das ist Bundesliga-Blitz-Rekord. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Frustrierend“ ++ „In die Hose machen“ ++ „Katastrophal“:Abrechnung nach Bayern-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frustrierend-in-die-hose-machen-katastrophal-abrechnung-nach-bayern-spiel-690779cee0a15e419b83fb39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690779cee0a15e419b83fb3a/f298efac01ebd8475daa34c2ab9b5afa,bffff3ee?w=576" alt="„Frustrierend“ ++ „In die Hose machen“ ++ „Katastrophal“:Abrechnung nach Bayern-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->TV-Experte Alfred Draxler über das Bayern-Spiel gegen Bayer Leverkusen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Ausstiegsklauseln:Kehl-Ansage im Poker um Schlotterbeck und Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neuer-vertrags-wirbel-um-schlotterbeck-adeyemi-69073109df9fa029228f0b4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69073109df9fa029228f0b4b/52ba96b42a8346dc4a94430b777188f9,d7b28d5f?w=576" alt="Es geht um Ausstiegsklauseln:Kehl-Ansage im Poker um Schlotterbeck und Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bricht der BVB für diese Stars sogar mit einem eigenen Grundgesetz?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem Vertrags-Poker mit Nico Schlotterbeck (25) und Karim Adeyemi (23) ist ein internes Politikum geworden. Auslöser: SPORT BILD hatte berichtet, dass Dribbler Adeyemi seinen Arbeitsvertrag nur mit Ausstiegsklausel verlängern will. Auch die Schlotterbeck-Seite prüft, eine solche Forderung in die anstehenden Verhandlungen miteinzubringen. Bei beiden Super-Stars läuft der aktuelle Vertrag 2027 aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problematisch für die Bosse: Der Klub hat seit einigen Jahren in seinen Grundregeln manifestiert, keine Klauseln mehr in die Spielerverträge zu schreiben. Jetzt wird hinter den Kulissen diskutiert, ob man sich wirklich auf einen Tabubruch einlassen darf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erläutert die Hintergründe: Wie die Bosse denken, um wie viel Geld es geht und was auf gar keinen Fall passieren darf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer bietet weniger?:Die große Traumhaus-Rückwärts-Auktion</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/traumhaus-rueckwaertsauktion-wer-bietet-weniger-68e375881642fe56b7eda52d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e375881642fe56b7eda52d/0a5f58d9e5130c1c3223990c9c786913,562682f8?w=656" alt="Wer bietet weniger?:Die große Traumhaus-Rückwärts-Auktion" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[--><b>Es ist die verrückteste Auktion des Jahres – und heute steht das große Finale an! Aber natürlich haben Sie noch alle Chancen auf das Traumhaus von Town &amp; Country im Wert von einer Viertelmillion Euro. Denn – Sie wissen es! – nur das niedrigste und einmalige Gebot erhält den Zuschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[-->Das heißt: Sie können noch bis Mitternacht mitmachen und das entscheidende Gebot abgeben, das Ihnen Ihr eigenes Zuhause sichern könnte. Stellen Sie sich das einmal vor: Zu Weihnachten liegt ein Traumhaus unter dem Baum!<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[-->Das Beste daran: Sie können sich Ihr Haus selbst aussuchen und ganz nach Ihren Wünschen gestalten – individuell planbar, energieeffizient und perfekt auf Ihre Bedürfnisse zugeschnitten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[--><b>Doch bei aller schönen Träumerei sollten Sie heute vor allem eines tun: Ihr Gebot abgeben, das Ihren Wunsch wahr werden lässt – ganz nach dem Motto: Bieten Sie weniger! Mit etwas Glück und Geschick sind Sie vielleicht schon morgen stolzer Eigenheimbesitzer.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ninja schlägt WMF und Jamie Oliver:Darum begeistert uns DIESER Pizzaofen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/pizzaofen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c92fae5edc9510719a94bd/a28e511c11dd9a5a70d44e84fd596451,45218c8b?w=320" alt="Ninja schlägt WMF und Jamie Oliver:Darum begeistert uns DIESER Pizzaofen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andere kaufen Uhren & Autos:Welchen Luxus sich YouTuber Marvin Wildhage gönnt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/marvin-wildhage-diesen-luxus-goennt-sich-der-youtube-star-wirklich-6904b307df9fa029228ef2a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904b307df9fa029228ef2a6/5b95ae212f94b3e20da7c54ea28ff4f6,e8a6cbed?w=320" alt="Andere kaufen Uhren & Autos:Welchen Luxus sich YouTuber Marvin Wildhage gönnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Ob als falsches EM-Maskottchen oder Besitzer eines erschlichenen Doktortitels – Marvin Wildhage erreicht mit seinen kreativen Streichen ein Millionenpublikum auf YouTube. Mittlerweile produziert er auch Reportagen, in denen er gesellschaftskritische Themen behandelt. Dafür wurde er am Donnerstag im Rahmen der Video-Days-Award-Gala in Köln ausgezeichnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD konnte mit Marvin im Vorfeld der Preisverleihung sprechen und ihm dabei entlocken, wie der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->YouTuber<!--]--><!--]--></a><!--[--> privat tickt und welchen Luxus er sich gönnt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolzer Preisträger: Marvin Wildhage erhielt auf der Video-Days-Award-Gala die Trophäe in der Kategorie „Best in Longform“ und wurde damit für seine Reportagen auf YouTube ausgezeichnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inspiriert von TV-Urgesteinen wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/stefan-raab/moderator-entertainer-alleskoenner-15816586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stefan Raab<!--]--><!--]--></a><!--[--> war für Marvin schon im Kindesalter klar, dass er vor die Kamera will. Als Teenager entdeckte er YouTube und merkte: „Es war für mich die einzige Möglichkeit, das zu machen, was ich liebe.“ 2011 gingen die ersten Videos online. Heute folgen ihm über 1,1 Millionen Menschen auf YouTube. Das wirkt sich auch auf den privaten Marvin aus: „Ich werde bestimmt bis zu dreimal am Tag angequatscht, aber in der Regel höflich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emmanuel & Brigitte Macron – Liebe und Hiebe:Mann, oh Mann! Macron</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/emmanuel-brigitte-macron-liebe-und-hiebe-6901e0358ef09a6aa251c717</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e0358ef09a6aa251c718/846cb7261d45525b6769cf69b99dc981,a5cfe359?w=992" alt="Emmanuel & Brigitte Macron – Liebe und Hiebe:Mann, oh Mann! Macron" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Dieser Einblick in die verletzte Seele der französischen First Lady hat Frankreich beinahe so erschüttert, wie die vier Regierungswechsel in kaum anderthalb Jahren. Anfang der Woche ließ Brigitte Macron (72) vor dem Pariser Strafgericht gegen zehn Cyber-Trolle prozessieren, die die bösartige Fake News verbreiteten, Brigitte Macron wäre ein Mann – oder noch perfider: „Eigentlich ist sie ihr Bruder Jean-Michel Trogneux.</b><!--]--><!--[-->“  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die digitale Hetze begann 2021. Und der tägliche Spott habe die Première Dame krank gemacht, so schilderte es ihre jüngste Tochter, die zierliche Rechtsanwältin Tiphaine Auzière (41), am vergangenen Dienstag vor Gericht. Zum ersten Mal öffnet eine Präsidentenfamilie den Vorhang über die schäbige Kehrseite auf dem Gipfel der Macht so weit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Ehepaar Macron im Mai <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was meiner Mutter widerfährt, wünsche ich niemandem“, sagte Tiphaine. „Sie hat ihre Lebensfreude und ihre Spontanität verloren. Sie hat jeden Tag Angst, dass ihre sieben Enkelkinder in der Schule etwas hören. Sie überlegt sogar, was sie morgens anziehen kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>