<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau pöbelt am Hauptbahnhof – und das wird ihr zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-poebelt-am-hauptbahnhof-und-das-wird-ihr-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/416933230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C129px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Frau pöbelt am Hauptbahnhof – und das wird ihr zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist am Hauptbahnhof (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Sonntagabend endete ein lautstarker Auftritt am Hamburger Hauptbahnhof für eine 43-jährige Frau direkt hinter Gittern. </strong></p><p>Gegen 21.15 Uhr fiel sie einer Streife der Bundespolizei auf, weil sie am Eingang des Bahnhofs Reisende aggressiv anbettelte und bedrängte.</p><p>Als die Beamten sie ansprachen und ihre Personalien überprüften, stellte sich schnell heraus: Gegen die Frau lag ein Haftbefehl vor. Die Staatsanwaltschaft Hamburg suchte sie seit Ende Oktober – verurteilt wegen Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte. Eine Geldstrafe in Höhe von 580 Euro hatte sie nicht bezahlt und war seitdem untergetaucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nordderby aus Sicht der Polizei: So lief der Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bilanz-400-einsatzkraefte-sichern-friedliches-nordderby-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562796918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Nordderby aus Sicht der Polizei: So lief der Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Nordderby zwischen dem Hamburger SV und Werder Bremen waren neben der Bundespolizei auch zahlreiche weitere Polizei-Einheiten im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Das Nordderby sorgt für einen personalintensiven Einsatz der Hamburger Bundespolizei. Das Sicherheitskonzept sei vollends aufgegangen – die Polizei zieht eine positive Bilanz.</strong></p><p>Mit rund 400 Beamten ist das Nordderby zwischen dem Hamburger SV und Werder Bremen am Sonntag für die Bundespolizei zu einem ihrer personalintensivsten Einsätze des Jahres geworden. Trotz des als „feindschaftlich“ eingestuften Verhältnisses der beiden Fanszenen blieb es rund um die An- und Abreise der Fans ruhig und ohne Zwischenfälle, wie die Bundespolizei mitteilte.</p><p>Die besondere Aufgabe der Einsatzkräfte bestand darin, Begegnungen der beiden Fanlager im bahnpolizeilichen Bereich konsequent zu verhindern. Das Sicherheitskonzept sei „vollends aufgegangen“, hieß es. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-unfall-auf-a7-in-hamburg-langer-stau-im-berufsverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251208-id39766-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=231px%2C268px%2C1651px%2C1652px&webp=1" alt="Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrerkabine war nach dem Unfall schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schwerer Lastwagen-Unfall hat am Montagmorgen den Berufsverkehr auf der A7 in Hamburg lahmgelegt. Zwischen den Anschlussstellen Schnelsen-Nord und Schnelsen krachte ein Lkw auf einen vorausfahrenden Lastwagen – der Fahrer des auffahrenden Fahrzeugs wurde dabei in seiner Kabine eingeklemmt.</strong></p><p>Der Mann war nach Angaben der Feuerwehr ansprechbar, konnte sich aber nicht selbst befreien. Einsatzkräfte mussten Schere und Spreizer einsetzen, um den Verletzten aus dem schwer beschädigten Führerhaus herauszuschneiden.</p><p>Für die Rettungsarbeiten wurde die Autobahn von vier auf eine Spur reduziert. Die Folge: Kilometerlanger Stau im morgendlichen Pendlerverkehr und zähfließender Verkehr weit über die Unfallstelle hinaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutiger-streit-in-billbrook-ein-toter-verdaechtiger-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8857.jpeg?resize=300%2C300&crop=271px%2C210px%2C644px%2C643px&webp=1" alt="Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei führt den Verdächtigen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In einer Obdachlosenunterkunft des Winternotprogramms in Billbrook kam es am Montagmorgen zu einer Auseinandersetzung, vermutlich mit einem Messer. Dabei verstarb ein Mann.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich in einem ehemaligen Hotel in der Châu-und-Lân-Straße. Ein Mann ging dabei mutmaßlich mit einem Messer auf einen anderen los – und verletzte diesen tödlich.</p><p>Die herbeigeeilte Polizei konnte noch am Tatort einen Verdächtigen festnehmen. Zu den genauen Abläufe der Tat und ob es sich tatsächlich um ein Messer als Tatwaffe gehandelt hat, konnte die Polizei auf Nachfrage der MOPO noch keine Antworten geben. (rei)</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>