<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Silvester 2024 in Berlin:„Ich glaube, ich sterbe!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schwester-ueber-jungen-7-den-kugelbombe-trafer-sagte-ich-glaube-ich-sterbe-6950d1f0ba368aa0126a4e35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950d1f0ba368aa0126a4e36/0263a5b5de603ec632018826553e1cd1,9a257a3e?w=992" alt="Silvester 2024 in Berlin:„Ich glaube, ich sterbe!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>An Silvester explodierte in Berlin eine Kugelbombe direkt vor einem 7-Jährigen. Er überlebte nur knapp. Jetzt spricht seine große Schwester zum ersten Mal öffentlich über das, was ihrem Bruder passiert ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, ich sterbe jetzt.“ Das waren die letzten Worte des siebenjährigen Jungen, nachdem eine Kugelbombe vor ihm explodiert war. Dann verlor er das Bewusstsein. So erzählt es seine Schwester Cansu Karki fast ein Jahr nach dem tragischen Vorfall, der sich in der letzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvesternacht<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete. Dass er überlebt hat, grenzt an ein Wunder, sagen die Ärzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Silvesternacht 2024/25 hatte es in Berlin mehrere schwerwiegende Vorfälle mit Kugelbomben gegeben. In einem Wohnhaus zersprangen die Fenster, mehrere Menschen wurden verletzt. Deutschlandweit starben fünf Männer bei Böller-Unfällen, einer davon durch eine Kugelbombe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch dieses Silvester wird wieder geknallt. Während Cansu Karki noch vor den Gefahren warnt, stehen ab Montag wieder Tausende Schlange. Der Verkauf von Böllern und Raketen beginnt am Montag, dem 29. Dezember, und endet am Mittwoch, dem 31. Dezember.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands bekanntester Verfassungsexperte:„Eine ernste Herausforderung steht uns bevor“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verfassungsexperte-udo-di-fabio-eine-ernste-herausforderung-steht-uns-bevor-69468e53b91bae2b754db4b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69468e53b91bae2b754db4b4/2804bd9792aaaaf66719089ccd27c021,812d49a0?w=992" alt="Deutschlands bekanntester Verfassungsexperte:„Eine ernste Herausforderung steht uns bevor“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn –<!--]--><!--[--><b> Udo Di Fabio (71) ist einer der renommiertesten Verfassungsrechtler Deutschlands, seine Analysen unserer Gesellschaft werden viel beachtet. Er ist Professor an der Universität Bonn und war zwölf Jahre lang Richter des Bundesverfassungsgerichts. Im BILD-Interview spricht Di Fabio über die Bedeutung von Freiheit, die „Verfeindlichung“ unserer Gesellschaft und die Brandmauer-Diskussion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Was ist für Sie der Inbegriff von Freiheit?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Di Fabio: </b><!--]--><!--[-->„Es ist die Idee, dass der Mensch sein Schicksal selbst bestimmt. (…) Ich bewundere Menschen, die ein Unternehmen gründen oder eine Vereinigung schaffen, eine Familie gründen. Das sind Ausdrucksformen der Freiheit – der Gestaltungsfreiheit. Andere Formen der Freiheit – etwa in Ruhe gelassen zu werden – gehören allerdings auch dazu.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Professor Dr. Dr. Udo Di Fabio (71) in seinem Büro in Bonn. Neben seiner Lehrtätigkeit an der Uni Bonn ist er auch Autor. Sein neues Buch: „Verfeindlichung – Demokratien am Ende des freundlichen Zeitalters“ (C.H.BECK)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er randalierte und drohte:Polizeikugeln stoppen Messermann</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bochum-polizeikugeln-stoppen-messermann-6950caf0f6fc544dba9b53c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950caf0f6fc544dba9b53c1/d6d6780fcd2b5a33a780f4cc483b1b0b,2bca3ad?w=576" alt="Er randalierte und drohte:Polizeikugeln stoppen Messermann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Was am Samstagnachmittag mit Sachbeschädigungen im Stadtteil Leithe begann, endete Stunden später in einem dramatischen Polizeieinsatz und Schüssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14.40 Uhr wählen Anwohner den Notruf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Auf der Berliner Straße in Bochum (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll ein Mann mehrere geparkte Autos beschädigt haben. Als ihn ein Passant zur Rede stellt, zieht der Tatverdächtige plötzlich ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Aus einem Streit wird eine lebensgefährliche Bedrohung!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spurensicherung am Tatort: Ein Messer liegt auf dem Gehweg, der tatverdächtige Mann soll es mitgeführt haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten treffen den 28-jährigen Bochumer wenig später im Bereich Berliner Straße/Steeler Straße an. Die Beamten sichern den Bereich, Spezialeinheiten werden angefordert. Stundenlang bleibt die Situation angespannt, Straßen sind abgesperrt, Anwohner verfolgen den Einsatz aus der Ferne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Suche in Texas:Camila (19) verschwindet bei Weihnachts-Spaziergang</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/grosse-suche-in-texas-camila-19-verschwindet-bei-weihnachts-spaziergang-6950d753ba368aa0126a4e58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950d753ba368aa0126a4e59/6b1e44ee63b3dc626ca456869f25cb74,31d00691?w=576" alt="Große Suche in Texas:Camila (19) verschwindet bei Weihnachts-Spaziergang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Antonio (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie ging offenbar nur wie so oft am Morgen spazieren, doch plötzlich fehlt von ihr jede Spur: In San Antonio suchen Polizei, Familie und Helfer fieberhaft nach Camila Mendoza Olmos. Die junge Studentin wird seit Heiligabend vermisst – und die Polizei stuft sie als „möglicherweise in Gefahr“ ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Camila wurde zuletzt gesehen, als sie am Mittwochmorgen ihr Elternhaus verließ. Da war es 6.58 Uhr. Eine Überwachungskamera filmte eine Person, die etwas in Camilas Auto zu suchen schien. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht davon aus, dass es sich dabei um die Studentin selbst handelte. Es ist das letzte Lebenszeichen von Camila. Das Auto blieb zurück, Camila machte sich wohl wie üblich zu Fuß auf den Weg.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der verschollenen Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was danach passierte, ist völlig unklar. Fest steht nur: Inzwischen ist sie seit vier Tagen verschollen. Mit ihrer besten Freundin, die ebenfalls Camila heißt, hatte sie am Abend zuvor noch telefoniert. Sie verabredeten sich zum Klamottenshoppen. „Tschüss Cami, ich liebe dich“, waren ihre letzten Worte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Vierschanzentournee!:Das müssen Sie vor dem Start wissen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/vierschanzentournee-deutsche-hoffnung-auf-triumph-694e7cf6f6fc544dba9b402e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7cf6f6fc544dba9b402e/3515addac4a918dc4b8d8f092d71bad6,4ce09699?w=656" alt="Heute Vierschanzentournee!:Das müssen Sie vor dem Start wissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab Sonntag fliegen die Adler wieder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit 24 Jahren gewinnt immer einer - nur nie ein Deutscher. Den letzten Tournee-Triumph gab es 2001/2002, als Sven Hannawald (51) alle vier Springen der Tournee gewinnen konnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seither hofft Deutschland jedes Jahr aufs Neue. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliches Geständnis:Influencerin Bibi Heinicke ist nichts unangenehm</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-enthuellt-intimes-beziehungs-no-go-6950172e7fcb9e4cec118364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950172e7fcb9e4cec118364/a9b7f65afa6feb8e291af2accf393366,f4228e11?w=320" alt="Ungewöhnliches Geständnis:Influencerin Bibi Heinicke ist nichts unangenehm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Kaum jemand lebte sein Leben so öffentlich wie sie: Bianca „Bibi“ Heinicke zeigte ihr Zuhause, ihr Familienglück und ihre Beziehung mit Julian Claßen fast lückenlos im Netz. Mit ihrem neuen Partner Timothy Hill bekommen Fans heute eher wenig Couple-Content zu sehen. Doch jetzt spricht die Influencerin ungewöhnlich offen über Intimes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im SWR3-Podcast „1 plus 1 – Freundschaft auf Zeit“ fragt der Autor Leon Windscheid die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kölnerin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ob sie sich für etwas schämt. Da spricht sie plötzlich über ein sehr persönliches Liebes-No-Go!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die einstige YouTube-Queen Bianca Heinicke („BibisBeautyPalace“) lebt heute ein völlig neues Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Bibi auf ihre bisherige Karriere zurückblickt, schämt sie sich für nichts. Zwar gebe es Kooperationen oder Posts, die sie heute so nicht mehr machen würde – aber echte Scham empfinde sie nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lecker und viel Eiweiß:Testsieger! Das ist das beste Proteinpulver</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/proteinpulver-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bef2ab56164350a543da9/12618d5632fa7426b02f4f3b3fc94e3c,862ae24?w=320" alt="Lecker und viel Eiweiß:Testsieger! Das ist das beste Proteinpulver" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ecstasy in Moët-Flaschen versteckt:Der Todes-Schampus hat mich fast umgebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ecstasy-in-champagnerflasche-macht-krankenschwester-zum-pflegefall-69492d40ba368aa0126a0b2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69492d40ba368aa0126a0b2e/fe90660c3194bfe209f79aa11ac56559,11070293?w=992" alt="Ecstasy in Moët-Flaschen versteckt:Der Todes-Schampus hat mich fast umgebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein fröhlicher Abend mit einem Glas Champagner verwandelte sich für Carola Potrz in einen Albtraum. Eine mit Ecstasy gefüllte Flasche führte zu lebensgefährlichen Verletzungen und einem tödlichen Vorfall in einer Weidener Bar. Jetzt steht Theodorus Petrus G., der hinter dieser verhängnisvollen Lieferung stecken soll, vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu dieser fatalen Verwechslung und welche Konsequenzen drohen dem Angeklagten? Erfahren Sie die Hintergründe und Schicksale der Beteiligten mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Einsatzkräfte vor Ort:Verletzte bei Hochhaus-Brand in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-verletzte-bei-hochhaus-brand-6950e0485b0707fe0628fa68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950e0485b0707fe0628fa68/3575290fe606afa1572ce560c82330e8,5333ae85?w=576" alt="100 Einsatzkräfte vor Ort:Verletzte bei Hochhaus-Brand in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Flammen, Rauch, Angst am frühen Morgen! In einem Hochhaus in Berlin-Spandau ist am Sonntag ein Feuer ausgebrochen, das für dramatische Szenen sorgte. Dichter Rauch zog durch das Gebäude, mindestens drei Personen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> brach der Brand in den frühen Morgenstunden im Keller eines 16-geschossigen Hochhauses in der Obstallee in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spandau aus. Die Flammen breiteten sich offenbar über mehrere Kellerverschläge aus, Rauch drang bis in das zweite Obergeschoss und füllte den Treppenraum. Die Lage war lange unübersichtlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dichter Rauch quillt aus dem Hochhaus in Berlin-Spandau: Feuerwehrleute kämpfen mit schwerem Gerät gegen den Brand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 100 Einsatzkräfte rückten an, kämpften gegen das Feuer und retteten Anwohner aus dem verrauchten Gebäude. Mehrere Bewohner wurden vor Ort medizinisch versorgt, mindestens eine Person kam ins Krankenhaus. Wie viele Menschen insgesamt verletzt wurden, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 100 Jahren kam Hildegard Knef zur Welt:Die Diva, die aus den Trümmern kam</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hildegard-knef-waere-heute-100-geworden-die-diva-die-aus-den-truemmern-kam-694faed8ba368aa0126a4541</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694faed8ba368aa0126a4542/1279795bf0c80df66374229a4cf1b9ff,d971ed68?w=576" alt="Vor 100 Jahren kam Hildegard Knef zur Welt:Die Diva, die aus den Trümmern kam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die letzte deutsche Diva. Sie hatte grüne Augen. Wimpern wie Fledermäuse. Eine Stimme wie ein Sturm im Kamin. Ihre Aura knisterte blitzend. Am 28. Dezember vor 100 Jahren kam die große Hilde Knef zur Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 24 Jahren wurde es plötzlich still im Land, als sie starb. Jeder schien berührt. 1. Februar 2002, um zwei Uhr nachts. Deutschland seufzte und schluckte. Die Radios spielten „Für mich soll's rote Rosen regnen“. Eine Melodie und eine Stimme aus unserem kollektiven Gedächtnis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hildegard Knef (†76) ist erstickt, Lungenkollaps, in einer Klinik am Wannsee bei Berlin. Ein geschundener Körper. Ein geniales Jahrhundert-Weib.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Knefs Film „Die Sünderin“ feierte 1951 Premiere und galt als ihr Durchbruch – obwohl ihr der Film wegen der negativen Kritiken anfangs imagemäßig eher schadete<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologin: Er bestellte wie ein Raubtier:Die Ekel-Einkaufsliste von Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jeffrey-epstein-akten-enthuellen-seine-ekel-einkaufsliste-69505566f6fc544dba9b518c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69505566f6fc544dba9b518c/f670aa1c52520b91968459bc1e75ef4c,e07fa4cc?w=320" alt="Psychologin: Er bestellte wie ein Raubtier:Die Ekel-Einkaufsliste von Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sag mir, was du bei Amazon bestellst – und ich sage dir, wer du bist. Eine Weisheit, die auch auf Jeffrey Epstein (†66) zuzutreffen scheint. Aus den vom US-Justizministerium veröffentlichten Akten kommen immer neue Details über den US-Finanzier, der Minderjährige missbraucht und an andere Männer vermittelt haben soll, ans Licht. Zum Beispiel die Liste der Dinge, die er sich nach Hause liefern ließ. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1006 Quittungen für Bestellungen beim Online-Riesen-Amazon aus den Jahren 2014 bis 2019 sind in den Epstein-Akten enthalten. Das schreibt die US-Zeitung „New York Post“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Viele der Bestellungen wurden in Epsteins Haus in Manhattan geliefert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Epstein alles orderte? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psyche hilft Immunsystem:Deshalb haben wir Urlaub und Pausen so nötig!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/urlaub-heilt-entdecke-die-versteckte-kraft-6904de21df9fa029228ef658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904de21df9fa029228ef658/6fc3da3c2349d05db1d5c87726574418,7299c74e?w=320" alt="Psyche hilft Immunsystem:Deshalb haben wir Urlaub und Pausen so nötig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warum fühlen wir uns im Urlaub plötzlich so lebendig und beschwerdefrei? Die Antwort liegt tief in unserem Körper verborgen und ist messbar. Prof. Eva Peters erklärt, wie Urlaub unsere Stresssysteme beruhigt und sogar Allergien lindert. Doch warum kehren die Beschwerden nach der Rückkehr oft schnell zurück? Entdecken Sie, wie Psyche und Immunsystem zusammenwirken und welche vier Faktoren langfristig helfen können, den positiven Urlaubseffekt zu bewahren. Lesen Sie die spannenden Details und wertvollen Erkenntnisse mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>