<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Morgen großer Gipfel:Washington provoziert Grönland gleich doppelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/donald-trump-provoziert-groenland-vor-grossem-gipfel-gleich-doppelt-696501f8d57b0276d945ab56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696501f8d57b0276d945ab57/7b0eba48822819e78a5fe854fc6e6fc1,127679f6?w=992" alt="Morgen großer Gipfel:Washington provoziert Grönland gleich doppelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk/Washington – <!--]--><!--[--><b>Am Mittwoch soll in Washington der große Grönland-Gipfel stattfinden – mit den Außenministern von Dänemark und Grönland. US-Präsident Donald Trump will die dänische Arktis-Insel unbedingt. Doch anstatt vor dem Treffen diplomatische Töne anzuschlagen, verhöhnt Trump Europa auf doppelte Weise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Lars Løkke Rasmussen (61, Dänemark) und Vivian Motzfeldt (53, Grönland) auf ihren US-Kollegen Marco Rubio und Vize-Präsident JD Vance treffen, geht es um nicht weniger als die Zukunft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun“, sagte Trump. Wie diese harte Tour – sprich: eine Invasion – aussehen könnte, soll Trump bereits von hochrangigen Kommandeuren ausarbeiten lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und während Deutschland und Europa auf Diplomatie drängen, provoziert Trump seine Verbündeten weiter!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Provokation eins: Am Dienstag postete das Weiße Haus auf X und Instagram eine Fotomontage des US-Präsidenten vor einem Fenster im Oval Office. Hinter der Scheibe: eine gigantische Grönland-Karte. Die Nachricht ist klar: Trump hat die größte Insel der Welt im Visier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe jeden Tag Schmerzen“:Freundin von Bayern-Star hat unheilbare Krankheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mehmet-scholls-tochter-josefine-hat-unheilbare-krankheit-6964ab6c4d1d5f581eeb3cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964ab6c4d1d5f581eeb3cf3/c6eb4c4ab0b305fdc8d5161ea04d335a,c0588c78?w=992" alt="„Ich habe jeden Tag Schmerzen“:Freundin von Bayern-Star hat unheilbare Krankheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Josefine „Josie“ Scholl, Tochter von Bayern-Legende Mehmet Scholl und Freundin von Bayern-Star Tom Bischof, spricht erstmals über ihr Leben mit einer seltenen Krankheit. Sie leidet täglich unter Schmerzen, ihr Alltag ist durch die genetische Störung stark eingeschränkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche konkreten Folgen die Krankheit für Josie hat und welche Lehre sie aus ihrer Situation gezogen hat, lesen Sie jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sind selber nicht mehr leistungsfähig“:Söder will die Hälfte der Bundesländer abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-fordert-reform-haelfte-der-bundeslaender-aufloesen-6965ff24d57b0276d945b744</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965ff24d57b0276d945b745/24be113396f21cbda65d6d13d4519612,2ee57f95?w=576" alt="„Sind selber nicht mehr leistungsfähig“:Söder will die Hälfte der Bundesländer abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schluss mit der Kleinstaaterei. Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (59, CSU) fordert eine umfassende Reform der Bundesländer. Kleine, vermeintlich schwache Länder sollen aufgelöst werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder stellte seinen Plan am Dienstag bei der Tagung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landtagsabgeordneten im Kloster Banz bei Bamberg vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Größere Einheiten sind erfolgreicher als kleinere“, sagt Söder. Das Problem dabei: zu viele Stimmen, zu viele Meinungen, zu viele Kleininteressen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es gibt zwischen den Ländern und dem Bund ständig Streit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das führe auch zu ständigen Problemen mit Finanzen. „Wir haben einfach zu viele kleine Länder, die aus sich selber nicht mehr leistungsfähig sind“, urteilt Söder. „Wir werden uns dafür einsetzen, die Bundesländer in größeren Strukturen gefasst werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Güterzug in Essen (NRW) entgleist:Klammern auf Gleisen! Anschlagversuch auf US-Militärkonvoi?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/gueterzug-entgleist-war-es-ein-anschlagversuch-auf-einen-us-militaerkonvoi-696625551fdfcb5ac32fc80d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696625551fdfcb5ac32fc80e/c938465f7c1489e0d1a8e4e84e8c2826,6969362b?w=576" alt="Güterzug in Essen (NRW) entgleist:Klammern auf Gleisen! Anschlagversuch auf US-Militärkonvoi?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein heikler Vorfall versetzt die Staatsschützer in Alarmbereitschaft. Montagabend entgleiste in Essen gegen 22.30 Uhr ein Güterzug. Glücklicherweise sprang dabei nur die Achse des Triebwagens aus den Gleisen. Brisant jedoch: Nur wenige Stunden vorher sollte eigentlich an der Unfallstelle ein US-Militärkonvoi entlangrollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am späten Montagabend informierte die Bundespolizei die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/home-oT8utEZvydYfTwFhRLD3"><!-- --><!--[--><!--[-->Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (NRW) über den Unfall. Der Triebwagen zog 20 Kesselwagen mit jeweils 25 Tonnen Gefahrgut. Vor Ort konnten die Ermittler feststellen: Es waren mehrere Metallklammern an den Gleisen befestigt worden. Die Polizei in NRW schließt ein Anbringen aus Unachtsamkeit bisher aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte ein Güterzug um 17.30 Uhr die Stelle ohne jegliche Probleme und Auffälligkeiten passiert. 70 Minuten später hätte der Güterzug mit Munition und militärischer Ausrüstung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Armee<!--]--><!--]--></a><!--[--> über diese Strecke rollen sollen. Doch weil der US-Konvoi Verspätung hatte, wurde der Zug auf eine andere Strecke umgeleitet. Stattdessen fuhr ein anderer Güterzug dort entlang und entgleiste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Unglücksstelle im Ruhrgebiet war bis vor Kurzem eine Baustelle, die aber noch nicht ganz zurückgebaut wurde. Ermittler prüfen jetzt, ob die Metallklammern von der Baustelle stammen oder bewusst als Sabotage angebracht wurden. Und: Wer wusste, dass dort <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/militaer/news-fotos-videos-17020184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Militär<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ausstattung der Amerikaner unterwegs sein sollte?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch seine Frau reagiert:Jetzt äußert sich Alonso zu seinem Real-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/xabi-alonso-jetzt-spricht-er-ueber-sein-real-aus-auch-seine-frau-reagiert-69662a47fa5fa2e75fb74775</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69662a47fa5fa2e75fb74775/4e7f7079ff7c18e3a2472888531fba82,a74c9259?w=656" alt="Auch seine Frau reagiert:Jetzt äußert sich Alonso zu seinem Real-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der gefeuerte Coach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Xabi Alonso (44) wurde am gestrigen Montag als Trainer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> entlassen. Das Aus nach nur 231 Tagen im Amt. Nun veröffentlichte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-mbappe-botschaft-an-gefeuerten-alonso-doch-wie-ehrlich-ist-das-gemeint-69655abd54e8233d6fbdf3c6"><!-- --><!--[--><!--[-->Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seinem Instagram-Kanal eine erste Reaktion.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alonso-Aus! Nach nur einem halben Jahr ist Xabi Alonso nicht mehr Trainer von Real Madr...</p><p class="teaser__text">Wie plötzlich kam das Alonso-Aus wirklich? Spanische Medien berichten, dass die Real-Stars völlig überrascht waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star will nicht auflaufen:Streik-Eklat um das Berliner NBA-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-streik-eklat-um-das-berlin-spiel-droht-star-will-nicht-auflaufen-69653558fa9b04d135c375f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69653558fa9b04d135c375f8/33c1af87682832d372fc793010f90334,874715e7?w=320" alt="Star will nicht auflaufen:Streik-Eklat um das Berliner NBA-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin fiebert dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA-Hit</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> entgegen – doch jetzt droht der Super-GAU! Ausgerechnet Ja Morant (26), der größte Star der Memphis Grizzlies, soll wenige Tage vor dem Deutschland-Spiel für einen handfesten Skandal sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag treffen die Grizzlies <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-stars-mit-charterflug-in-berlin-gelandet-6964fd66fa9b04d135c3712b"><!-- --><!--[--><!--[-->in Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Orlando Magic (20 Uhr, Uber Arena). Zehntausende Fans hoffen auf Dunks, Tempo, Show. Doch laut ESPN hat Morant intern klargemacht: Er will nicht mehr spielen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach außen fehlt Morant aktuell wegen einer Wadenverletzung. Doch in NBA-Kreisen glaubt kaum jemand, dass es wirklich daran liegt. Morant will nämlich weg. Intern sollen die Grizzlies bereits klargemacht haben, dass der Point Guard vor der Trade-Deadline am 5. Februar das Team verlassen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den Kulissen sollen bereits Gespräche laufen. Memphis will den Problem-Star offenbar loswerden – um jeden Preis. Mögliche Abnehmer sind die Miami Heat, Sacramento Kings und Toronto Raptors. Trotzdem kam er mit nach Berlin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/plattenspieler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9f6c4b3870d4e74df291/b685ae2d622c9126656d17b1f8673940,c431d98d?w=320" alt="Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna-Maria und Bushido exklusiv in BILD:„Ja, wir sind wieder ein Paar!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-und-bushido-exklusiv-in-bild-ja-wir-sind-wieder-ein-paar-6965d68ad57b0276d945b4de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965d68ad57b0276d945b4df/1820d22fd561cddf1859873929193ff5,e3c56e82?w=992" alt="Anna-Maria und Bushido exklusiv in BILD:„Ja, wir sind wieder ein Paar!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Backstage bei Bushidos Konzert in Berlin am Montagabend gibt Anna-Maria Ferchichi BILD ein Interview und verrät die Liebessensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die achtfache Mama und Ehefrau des Rappers sagt zu BILD: „Ja, wir sind wieder ein Paar!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geliebt haben sie sich immer, doch zuletzt gab es Eheprobleme: Anna-Maria Ferchichi und Bushido lebten das letzte halbe Jahr getrennt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt die Wendung! Erfahren Sie mit BILDplus, wie die beiden wieder zueinanderfanden und wie sich die Rollen in der Familie verändert haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war ein gefeierter Star!:Was macht eigentlich Biathlon-Ikone Kati Wilhelm?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-was-macht-eigentlich-die-deutsche-ikone-kati-wilhelm-6964cabefa9b04d135c36c29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cabefa9b04d135c36c2a/e79a45d6d06d27b84c887dea0dd7fcd6,532479d8?w=576" alt="Sie war ein gefeierter Star!:Was macht eigentlich Biathlon-Ikone Kati Wilhelm?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dreimal Olympia-Gold, fünf WM-Titel, ein Gesamtweltcup-Sieg – Kati Wilhelm (49) war viele Jahre lang eines der strahlenden Gesichter im deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. 2006 hatte sie sogar die große Ehre, deutsche Fahnenträgerin bei den Olympischen Winterspielen in Turin zu sein. Im März 2010 beendete sie ihre glorreiche Karriere. Was macht Wilhelm heute? Im Interview mit der WELT spricht sie über ihr Leben nach dem Profisport.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilhelm trägt den Wintersport noch immer im Herzen: Sie ist Präsidentin des Thüringischen Skiverbandes, trainiert Langlauf im Verein und arbeitet als Bewegungscoach in Kindergärten. Außerdem ist sie zweifache Mutter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilhelm: „Dass es so kommt, habe ich definitiv nicht erwartet. Als Bewegungscoach in Kindergärten zu arbeiten, hat sich zum Beispiel nach der Pandemie einfach entwickelt und sollte eigentlich nur für einen kurzen Zeitraum sein. Jetzt sind es schon mehr als zwei Jahre.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kati Wilhelm (damals 33) gewann bei der Biathlon-WM 2009 in Pyeongchang Gold im Einzel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtiges Verhalten:Hat DIESE Szene schon das Alonso-Aus verraten?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/verdaechtiges-verhalten-hat-diese-szene-schon-das-alonso-aus-verraten-69660b121fdfcb5ac32fc59d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69660b121fdfcb5ac32fc59e/94b70813795d5b73f11743387788e052,fee30482?w=576" alt="Verdächtiges Verhalten:Hat DIESE Szene schon das Alonso-Aus verraten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Real Madrid feuert Xabi Alonso! Verriet diese Mbappé-Szene nach dem 2:3 gegen den FC Barcelona bereits das Aus?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach diesen Nackedei-Fotos rief Mama an:Hier gönnt sich ein Rocker nahtlose Bräune</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yungblud-nackt-auf-jacht-nach-diesen-fotos-rief-mama-an-6965f0a0d57b0276d945b627</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965f0a0d57b0276d945b628/5520df599b452d7e008dce3cf74eb3ef,e59bf134?w=656" alt="Nach diesen Nackedei-Fotos rief Mama an:Hier gönnt sich ein Rocker nahtlose Bräune" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) — <!--]--><!--[--><b>Hier lässt ein Musikstar nicht nur die Seele baumeln: Rocker Yungblud (28, eigentlich Dominic Richard Harrison), der auf einer privaten Jacht eine verdammt gute Zeit hat. Zumindest bis zum nächsten Morgen. Denn nach diesen Nackedei-Fotos hatte er Mutti an der Strippe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber von vorn: Der britische Sänger feierte vor wenigen Tagen hüllenlos vor dem Hafen von Sydney, bevor die Australien-Konzerte seiner „Idols – The World Tour“ starteten. Für nahtlose Bräune entledigte er sich aller Klamotten und lieferte nicht nur seinen Freunden und dem Bootsteam eine filmreife Show, sondern auch Schaulustigen und Fotografen in der Nähe. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei diesem Lachen bekommt man doch automatisch gute Laune. Der Sänger hat an Deck alles im Griff <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kühle Bierchen in der einen Hand, seinen Intimbereich in der anderen, lacht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ist-miley-cyrus-jetzt-in-diesen-freak-verknallt-75880716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Yungblud<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus voller Kehle und lässt seine vielen Tattoos von allen Seiten blitzen. Dabei fällt auf: Er hat über die letzten Jahre nicht nur an Muckis zugelegt, sondern trägt ’nen Rüssel auf dem Hintern. Denn eine Pobacke ziert ein kleiner Elefant. Das Motiv ließ er sich vor einigen Jahren stechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4000 Beamte betroffen:Polizisten nach Hacker-Angriff sechs Monate ohne Dienst-Handys</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ermittlungen-erschwert-polizisten-monatelang-ohne-dienst-handys-6965df9154e8233d6fbdf780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965df9154e8233d6fbdf781/17b7ccb073d1cdb07436fbf6e6c04138,4cad3d6c?w=320" alt="4000 Beamte betroffen:Polizisten nach Hacker-Angriff sechs Monate ohne Dienst-Handys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin – <!--]--><!--[--><b>Smartphones sind ein unverzichtbarer Teil der Polizeiarbeit, Beamte nutzen sie bei Kontrollen, Ermittlungen und für Fotos. In Mecklenburg-Vorpommern ist das für viele Polizisten schon lange nicht mehr möglich! Seit einem Hacker-Angriff im Juni haben rund 4000 Einsatzkräfte keine Dienst-Handys mehr. Unbekannte gelangten damals über Schwachstellen in die Polizei-IT, legten Geräte lahm. Die Aufarbeitung läuft – ohne kurzfristige Lösung. Ein Beamter klagt jetzt an! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders bei Personenkontrollen fehle das Smartphone, sagt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizist<!--]--><!--]--></a><!--[--> Markus Stach (30). Noch vor sechs Monaten habe er Daten direkt per App überprüft: „Die Nummer vom Ausweis wurde eingescannt, die Rückmeldung kam innerhalb einer Minute.“ Heute laufe alles wieder über Funk. „Die Ausweisnummer wird an die Dienststelle durchgegeben, von dort kommt die Antwort zurück“, so Stach gegenüber der „Ostsee-Zeitung“. Bei bis zu 13 Streifenwagen, die z. B. in Güstrow gleichzeitig im Einsatz sind, könne das dauern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommerns CDU-Chef Daniel Peters (44) kritisiert den Innenminister<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Berichte können unterwegs nicht mehr geschrieben werden, sondern nur noch auf der Dienststelle. „Wenn einer schreibt, fällt eine ganze Streife aus“, kritisiert Stach. Dazu kommen auch Probleme bei der Beweissicherung. Statt Fotos mit dem Dienst-Handy innerhalb von Sekunden zu versenden, muss heute erst die Digitalkamera aus dem Streifenwagen geholt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>34 Mitarbeiter gefeuert!:Neue Details zum Mega-Leak bei „GTA 6“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/gta-6-mitarbeiter-gefeuert-neue-details-zum-mega-leak-6965faa1dde9a8fca91691cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965faa1dde9a8fca91691cb/c8e87b70949875dd289e4f7852d8a922,9dca935?w=320" alt="34 Mitarbeiter gefeuert!:Neue Details zum Mega-Leak bei „GTA 6“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glasgow (Schottland) — <!--]--><!--[--><b>Wohl kaum ein Videospiel wird dieses Jahr so sehnlich erwartet und schon heiß diskutiert wie „Grand Theft Auto 6“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Erscheinungstermin wurde bereits mehrmals verschoben, nun soll das Spiel endlich am 19. November herauskommen. Der genaue Inhalt ist aktuell nur vage bekannt. Jetzt gießt der Entwickler „Rockstar Games“ allerdings selbst Öl ins Feuer der zahlreichen Spekulationen rund um „GTA 6“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Aktuell muss sich „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rockstar-games/spiele-nachrichten-news-fotos-videos-15888866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rockstar Games“<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor einem schottischen Gericht verantworten. Der Grund: Das Entwicklerstudio hat im vergangenen Jahr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/gta-6-entwickler-rockstar-entlaesst-mitarbeiter-was-steckt-dahinter-69288eeadf6879aec5624930"><!-- --><!--[--><!--[-->34 Mitarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der Begründung entlassen, dass diese bislang geheime Informationen zu kommenden und noch nicht angekündigten Spielen in Chatgruppen veröffentlicht haben sollen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jason Duval und Lucia Caminos sind die zwei Hauptcharaktere von „GTA 6“. Doch bevor es überhaupt die Möglichkeit gibt, sich mit den beiden in die Abenteuer der fiktiven Stadt Vice City zu stürzen, sorgt das Spiel schon für viel Gesprächsstoff<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das iranische Regime kennt keine Skrupel:Mullah-Schergen schießen Mode-Studentin Rubina (23) in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-studentin-rubina-bei-protesten-in-teheran-von-hinten-in-den-kopf-geschossen-6965fbbefa5fa2e75fb7431e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965fbbefa5fa2e75fb7431f/67f4622c1247f13fba757b23d7fa07f4,7a614e4d?w=992" alt="Das iranische Regime kennt keine Skrupel:Mullah-Schergen schießen Mode-Studentin Rubina (23) in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Sie träumte von der großen Modewelt, davon, eines Tages in Mailand zu arbeiten – doch Rubina Aminian hat keine Chance mehr, es als Fashion-Queen allen zu zeigen. Die 23-jährige Studentin aus Teheran ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Rubina ist nicht einfach „gestorben“ oder „ums Leben gekommen“. Sie ist von den Schergen des Mullah-Regimes im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> kaltblütig ermordet worden. Am Donnerstag hatte sich die Textil- und Fashiondesign-Studentin nach ihren Vorlesungen am Shariati College den Protesten angeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die junge Frau starb am Donnerstag. Nach ihren Vorlesungen hatte sie sich den Protesten auf den Straßen angeschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Menschenrechtsorganisation <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://iranhr.net/en/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Iran Human Rights<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, gehört Rubina zu mehreren Opfern, die aus nächster Nähe erschossen worden sein sollen. In einem Statement erklärte die in Norwegen ansässige Gruppe: „Der Familie nahestehende Quellen, die sich auf Augenzeugen berufen, sagten, dass die junge Frau aus kurzer Entfernung von hinten erschossen wurde, dass eine Kugel sie in den Kopf traf.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:01:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>