<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rekordpreise:Italiener machen mit ihrem Gold auf dicke Hose</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordpreise-italiener-im-goldrausch-und-sie-zeigen-es-gern-68ef4e891163706683d937e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4e891163706683d937ea/14bd649359485796a0b038ee4e894829,650fca0?w=992" alt="Rekordpreise:Italiener machen mit ihrem Gold auf dicke Hose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Italiens staatliche Vermögenswerte schlittern seit Jahren von einer Marktkrise in die nächste. Anleihen und Banken blieben nicht verschont. Dennoch profitiert das Land gerade von einem unerwarteten Geldsegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manager jubeln im Goldrausch, prahlerische Fotos werden rausgehauen. Denn die Goldreserven der Zentralbank Italiens erzielen angesichts der Rekordpreise momentan einen erheblichen Wertzuwachs. Und das auch aus diesem Grund: Italiens Goldbestand ist gewaltig!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italien verfügt mit 2.452 Tonnen sogar über die drittgrößten Goldreserven der Welt. Stefano Caselli, Vorsitzender der Mailänder Wirtschafts-Akademie SDA, freut sich über den Mega-Preissprung und gab vollmundig bekannt: „Wir sind wieder da!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Caselli in seiner Euphorie vermutlich einfach vergessen hatte: Deutschland ist vor Italien noch immer Gold Vize-Weltmeister und besitzt sogar über 1.000 Tonnen mehr als Italien. Die Bundesbank hortet 3.351 Tonnen. Mehr Gold haben nur noch die Amis (8.133 Tonnen)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehekrise bei Rapper Haftbefehl und Ehefrau Nina:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ehekrise-bei-rapper-haftbefehl-seine-ehefrau-packt-aus-68ef68a9dbad4b72062ae054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef68a9dbad4b72062ae055/d1e9b1360071de2f1026f2ce8d4ebb9c,e3fb79cb?w=992" alt="Ehekrise bei Rapper Haftbefehl und Ehefrau Nina:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit sie 17 ist, gehört Nina zu Haftbefehls Leben – als Partnerin, Mutter seiner Kinder, und als Frau, die den Gangster-Rapper hinter den Kulissen kennt wie keine andere. Doch plötzlich sind ihre gemeinsamen Fotos auf Instagram verschwunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht sie jetzt exklusiv über die Ehekrise, die ihr Leben auf den Kopf stellt. Was hinter den Kulissen bei ihr und Haftbefehl abgeht, welche Sorgen die Ehefrau des Gangster-Rappers hat und wie der gemeinsame Alltag mit den Kindern aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-tuerkei-insider-warnt-leroy-sane-vor-mega-absturz-68eeb6e9dbad4b72062ad8fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eeb6e9dbad4b72062ad8fd/0c805023a013be758388f86438e06787,b0700109?w=576" alt="„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mahnende Worte für Leroy Sané (29)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star wird seit seinem Sommerwechsel zu Galatasaray in Istanbul bislang nicht glücklich. Nach anfänglich durchwachsenen Leistungen saß der Flügelspieler zuletzt zwei Spiele in Folge von Beginn an auf der Bank. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Veröffentlichung von Hass-Nachrichten setzt David Raum ein starkes Zeichen.</p><p class="teaser__text">Die englische Mannschaft hat das Ticket zur WM gelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood trauert um die legendäre Schauspielerin:Todesursache von Diane Keaton bekannt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywood-trauert-um-die-legendaere-schauspielerin-todesursache-von-diane-keaton-bekannt-68f043fadbad4b72062aecf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f043fadbad4b72062aecf7/0286673af3182680700eb607ff3306c1,fb9913b4?w=656" alt="Hollywood trauert um die legendäre Schauspielerin:Todesursache von Diane Keaton bekannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – Noch immer steht die Filmwelt still. Am Sonntag starb Schauspiel-Ikone Diane Keaton im Alter von 79 Jahren. Keaton hatte seit über 50 Jahren die Kinozuschauer auf der ganzen Welt begeistert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie ihre Familie nun bestätigte, starb die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Oscar</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Preisträgerin am 11. Oktober an einer Lungenentzündung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement an das Magazin People heißt es: „Die Familie Keaton ist unendlich dankbar für die außergewöhnlichen Botschaften der Liebe und Unterstützung, die sie in den letzten Tagen für ihre geliebte Diane erhalten hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/diane-keaton-gesundheit-soll-sich-rapide-verschlechtert-haben-68eb759c0bda2290ccea8868"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diane Keaton</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war nicht nur für ihre einzigartigen Filmrollen berühmt – sie engagierte sich auch leidenschaftlich für Tierschutz und Obdachlosenhilfe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/kretschmer-bei-maischberger-wie-wehrdienst-am-besten-klappt-68f04052dbad4b72062aecf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f04052dbad4b72062aecf3/ca030b025bc7a3b8a53774064eb80f88,98672852?w=320" alt="Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wehrdienst? Wehrpflicht? Oder nichts? Einfach mal die Leute fragen! Sachsen-MP Michael Kretschmer (CDU) hat bei Sandra Maischberger (59) eine voll demokratische Lösung im Meinungsstreit um die Landesverteidigung angemahnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers klare Analyse: „Es muss darum gehen, zu sagen: Jeder junge Mensch muss in den kommenden Jahren etwas unmittelbar für sein Land leisten. Wir müssen uns verteidigungsfähig aufstellen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber, so der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker: „Wenn wir das wollen, müssen wir wissen, wie das funktioniert, wie die Technik geht, wie das Katastrophenschutzthema, das Zivilschutzthema geht – wahrscheinlich auch das Thema Betreuung in Krankenhäusern. Das wollen wir jetzt gemeinsam regeln. Und wir sprechen mit der Bevölkerung darüber, wie das geht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers Kritik an Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius (65, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->): „Ich finde die Art, wie er das jetzt betreibt, geht völlig gegen die Wahrnehmung. Seit 2011 gibt es keinen Wehrdienst mehr. Die Leute werden nicht mehr eingezogen. Die haben gar keine Erfahrung mehr. Jetzt greifen wir in das Leben von so vielen jungen Menschen ein. Das müssen wir doch miteinander besprechen! Die jungen Leute müssen doch die Möglichkeit haben, zu sagen, wie sie das haben wollen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Victoria's Secret“-Show:Die kleine Moss verzaubert als Dessous-Engel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victorias-secret-show-die-kleine-moss-verzaubert-als-dessous-engel-68efe6d30dc4b85759d38aba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efe6d30dc4b85759d38aba/e615f6a2fb591a81d81bdb01030d5255,faefabcd?w=320" alt="„Victoria's Secret“-Show:Die kleine Moss verzaubert als Dessous-Engel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Glamour, nackte Haut und himmlisch schöne Momente … Am Mittwochabend (19 Uhr Ortszeit) findet die diesjährige „Victoria’s Secret Fashion Show“ in New York statt. In Deutschland streamt Amazon Prime das Spektakel ab Donnerstagnacht, 0.30 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Jahr laufen unter anderem die Topmodels Adriana Lima, Candice Swanepoel, Alessandra Ambrosio, Lily Aldridge, Stella Maxwell, Taylor Hill, Barbara Palvin, Gigi Hadid, Ashley Graham und Joan Smalls über den Laufsteg. Und auch sie ist in diesem Jahr dabei: Lila Moss, begehrtes Jung-Model und Tochter von Runway-Ikone Kate Moss.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wem die schöne Lila da wohl textet?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im letzten Jahr lief Lila in traumhaft schönen Dessous über den Laufsteg, damals allerdings noch zusammen mit Mutter Kate. Ob deren wunderschönes Mini-Me ohne Mamas Unterstützung in diesem Jahr ein wenig aufgeregter sein wird? Vielleicht. Anmerken lassen wird sich Lila jedoch sicherlich nichts, als Model ist sie immerhin inzwischen ein Profi.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-beginnt-brutalen-clan-krieg-gegen-feinde-68ef48c80dc4b85759d37c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef48c80dc4b85759d37c81/a502c8dcf61dc0802fe4a47c933a5777,a8e8b944?w=992" alt="Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Leichen als Trophäen. Die Bilder toter Israelis, die am 7. Oktober 2023 von jubelnden Hamas-Terroristen auf den Ladeflächen ihrer Pick-ups durch die Straßen gefahren wurden, schockierten die Welt. Nun wiederholen sich die grausamen Szenen – nur sind es dieses Mal keine ermordeten Israelis, sondern ermordete Palästinenser, die von der Hamas zur Schau gestellt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Terror-Gruppe ist raus aus den kilometerweiten Terror-Tunneln, in denen sie sich die vergangenen zwei Jahre versteckt hat – und sie will mit Brutalität und Gewalt zurück an die Macht, obwohl der Trump-Plan ihre Entwaffnung vorsieht. Bei öffentlichen Gruppenhinrichtungen, Schießereien und Zusammenstößen mit rivalisierenden Gruppen gab es in den vergangenen Tagen Dutzende Tote. Im Fokus der Terroristen: die bewaffneten, gut vernetzten Familien-Clans, die sich während des Krieges offen gegen sie gestellt hatten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Hamas hat mindestens 33 Palästinenser im Gazastreifen öffentlich hingerichtet.</p><p class="teaser__text">In Gaza wurden 33 Menschen erschossen, doch Pro-Palästina-Aktivisten schweigen dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 23:30 Uhr geht es los:Bundesliga-Star joggt nachts durch Leipzig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-bundesliga-star-johan-bakayoko-geht-nachts-joggen-68efa64b0dc4b85759d386ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa64b0dc4b85759d386cb/310ecb9639f26cfeaf6e7a35cf28b318,3ff66814?w=576" alt="Um 23:30 Uhr geht es los:Bundesliga-Star joggt nachts durch Leipzig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er zählt zu Leipzigs Top-Verstärkungen! Johan Bakayoko (22) überzeugte in seinen ersten sechs Ligaspielen mit zwei Toren. Der Flügelflitzer wirkt extrem fit – auch weil er selbst im Kurzurlaub keine Pause kennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Länderspielpause ließ er für die freien Tage sogar Privattrainer Ronald Kabeya einfliegen. Mit ihm schuftete der Belgier allein im Leistungszentrum der Leipziger – und das sogar nachts!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Flug-Ärger für Leipzig-Torjäger Romulo nach dem Liebesurlaub mit Frau Isabela.</p><p class="teaser__text">Mit dem HSV kehrt Yussuf Poulsen am Samstag zu RB Leipzig zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andreas-schmidt-schaller-verabschiedet-sich-fuer-immer-68effd450dc4b85759d38b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68effd450dc4b85759d38b67/462ab356816c269cbeef7c269e2922b5,87ecb995?w=576" alt="SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Für Millionen TV-Zuschauer war er ein vertrautes Gesicht. Aber nun sagt Andreas Schmidt-Schaller (79) endgültig „Adieu“ zur Schauspielerei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige Thüringer wurde in der DDR als Leutnant Thomas Grawe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/polizeiruf-110/unterhaltung-news-fotos-videos-19547420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiruf 110 <!--]--><!--]--></a><!--[-->zum Publikumsliebling. Nach der Wende ermittelte er weiter und wurde später zum ZDF-Kultkommissar Hajo Trautzschke in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/soko-leipzig-alle-infos-zum-team-und-der-neuen-staffel-67e3db6df933f731d4311633"><!-- --><!--[--><!--[-->SOKO Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Schmidt-Schaller wurde bekannt als Kommissar im DDR-„Polizeiruf“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahrzehnte lang jagte er dort Verbrecher, verabschiedete sich 2017 mit seiner Figur in den Ruhestand. Gastauftritte folgten noch vereinzelt (er trat 2021 noch einmal kurz auf). Jetzt zieht auch der Schauspieler selbst den Schlussstrich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-gibt-einfach-zu-viele-leistungen-forscher-scheitern-an-sozialstaats-auswertung-68efc55206329773ec6736e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efc55206329773ec6736e9/563892e9049508ee760a903074eaa09d,9bbce19f?w=320" alt="Es gibt zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was bringen die Sozialleistungen in Deutschland wirklich? Niemand weiß es, es sind zu viele!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher des ifo-Instituts wollten den Leistungs-Dschungel sortieren und bewerten. Doch sie schafften es nicht. Sie mussten sie erst aufzählen – und gaben nach mehr als 500 Sozialleistungen erst mal auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ergebnis: Statt einer Analyse entstand zunächst nur eine gigantische Liste, die alle möglichen Geld-, Sach- und Dienstleistungen (sowie steuerlichen Freibeträge) mit sozialpolitischem Zweck bloß aufzählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ursprünglich wollten wir Ausmaß und Wirkung aller Sozialleistungen berechnen“, sagt Andreas Peichl, Leiter des Ifo-Zentrums für Makroökonomik und Befragungen. Doch die Masse an Vorschriften und Programmen machte dieses Vorhaben unmöglich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter bei Benko-Urteil:„Er war sehr blass um die Nase“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-bei-benko-urteil-er-war-sehr-blass-um-die-nase-68efa5c1dbad4b72062ae69d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa5c1dbad4b72062ae69d/4999a29edc340c7e38e992cb6fadc5a5,bcfb2d3a?w=320" alt="BILD-Reporter bei Benko-Urteil:„Er war sehr blass um die Nase“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für René Benko und seine Anwälte war es ein Schock-Urteil: Der Pleite-Milliardär muss 24 Monate in Haft – ohne Bewährung!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Power dank Periode:Der Zyklus-Trick der Fame-Fighting-Ladys</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-menstruationszyklus-nutzen-fuer-optimales-training-68e77ab6a17cb4f03352aba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e77ab6a17cb4f03352aba7/2fb0fa9385d87e3152db1e7f31abcf22,6499200c?w=992" alt="Power dank Periode:Der Zyklus-Trick der Fame-Fighting-Ladys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Samstag steigt bei Fame Fighting 3 (live und exklusiv bei BILD) ein Star nach dem anderen in den Ring – 20 Reality-TV-Gesichter kämpfen um Ruhm, Ehre und den Sieg. Doch gerade bei den Frauen spielen nicht nur Training, Taktik und Teamgeist eine Rolle – sondern auch eine unsichtbare Kraft im Körper: ihr Menstruationszyklus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fitness-Expertin Anne Wüstmann verrät, wie die Kämpferinnen die vier Phasen ihres Zyklus gezielt nutzen können, um maximale Power, Fokus und Ausdauer herauszuholen. Denn: Jede Phase beeinflusst den Körper – und damit auch die Performance im Ring – auf völlig unterschiedliche Weise.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Der erste Tag der Monatsblutung zählt als erster Tag eines neuen Zyklus. Anne Wüstmann: „Der Körper leistet gerade viel, also darf dein Training sanft sein: Spaziergänge, Yoga oder leichtes Mobility Training helfen, in Bewegung zu bleiben, ohne Energie zu rauben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 01:54:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>