<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/ed6c5fc2f645fca9bc00f5307c1eca0c,2ff3299d?w=992" alt="Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Sie sehen soooo glücklich aus! Amazon-Gründer Jeff Bezos und seine große Liebe, TV-Moderatorin Lauren Sánchez, haben am Freitagabend in der Lagunenstadt Venedig auf der Insel San Giorgio Maggiore in Anwesenheit von Familie und Freunden zueinander JA gesagt. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt. Romantik pur!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die Braut? Die postete am späten Abend das erste offizielle Foto der Trauung auf Instagram. Zu sehen ist eine wunderschöne, strahlende Lauren in einem hochgeschlossenen Traumkleid mit Spitze und zarter Knopfleiste, die dunkle Mähne unter einem Schleier verborgen. Ihr Ehemann Jeff Bezos umfasst liebevoll die Taille seiner Braut, lacht gelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schönes Detail: Lauren nennt sich jetzt (wenigstens in sozialen Medien) Sánchez Bezos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend hatte BILD ein erstes Foto des Hochzeits-Shootings eingefangen, auf dem das Brautpaar für erste Aufnahmen vor einer Kathedrale posierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil mit nur 65 Prozent als Parteichef bestätigt:Historisch! Hier watscht die SPD ihren Chef ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/historisch-hier-watscht-die-spd-ihren-chef-ab-klingbeil-mit-nur-65-prozent-bestaetigt-685eeb5354352c1fc4b2f524</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685eeb5354352c1fc4b2f525/a4e1c1339aed67341100fac22d9c15ef,86349f46?w=992" alt="Klingbeil mit nur 65 Prozent als Parteichef bestätigt:Historisch! Hier watscht die SPD ihren Chef ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hatte damit gerechnet, einen auf den Deckel zu bekommen. Aber dann demütigten ihn seine Genossen regelrecht: Lars Klingbeil (47) kam bei seiner Wiederwahl zum Parteichef auf desaströse 65 Prozent! Ganze 30 Prozentpunkte weniger als seine neue Co-Vorsitzende Bärbel Bas (57).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für eine Klatsche für ihn, der bis zum Parteitag der unangefochtene Ober-Genosse war. Nach der vergeigten Bundestagswahl (SPD-Absturz auf 16 Prozent) riss Parteichef Klingbeil geschickt die Macht an sich: Er sicherte sich auch noch den Fraktionsvorsitz, führte als Chefverhandler die SPD in die Koalition mit der Union. Machte sich selbst zum Vizekanzler und Finanzminister, wechselte knallhart alle SPD-Minister aus Ampelzeiten aus (Ausnahme: Verteidigungsminister Boris Pistorius). Stellte seine bisherige Co-Parteichefin Saskia Esken (63) kalt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt ist sie die mächtigste Frau der SPD: Bärbel Bas (57), frisch gewählte Parteichefin.</p><p class="teaser__text">Bärbel Bas (SPD) keilte beim Parteitag am Freitag gegen Frauenfeindlichkeit in ihrer Partei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/widerstand-gegen-steuer-sauerei-waechst-jetzt-spricht-friedrich-merz-685d154554352c1fc4b2d3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d154554352c1fc4b2d3a4/c20c6b07f7a8c221d3cba15a798b8b84,ee643989?w=576" alt="Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über seine Steuer-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt redet Kanzler Friedrich Merz erstmals über den Wortbruch der Regierung bei der Stromsteuer-Entlastung und seinen Zickzack-Kurs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil hatte im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 und 2026 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buerger-gehen-leer-aus-erste-steuer-sauerei-der-merz-regierung-685b98a254352c1fc4b2b9c2"><!-- --><!--[--><!--[-->keine Senkung der Stromsteuer für Verbraucher eingeplant<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Dabei hieß es im Koalitionsvertrag eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle auf das europäische Mindestmaß“ abgesenkt werden soll. Die Entlastung soll es zunächst jetzt nur für gewisse Branchen der Wirtschaft geben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir senken die Stromsteuer für die Verbraucher nicht ganz so sehr, wie wir uns das eigentlich auch selbst gewünscht hätten“, sagte Merz nun auf Instagram. „Wenn wir mehr machen könnten, würden wir mehr machen, aber wir müssen auch einen Blick auf den Bundeshaushalt haben.“ Heißt: Merz räumt alle Forderungen ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wusste Merz schon vor Wochen, dass es eng wird mit der versprochenen Steuersenkung?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maschine in Leipzig konnte nicht starten:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/flughafen-leipzig-6-uhr-morgens-zu-besoffen-fuer-den-urlaubsflieger-685e9a605810b451b260cee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e9a605810b451b260cee6/ffac3b9965f0330553bf5ecbb78044ef,325a382e?w=576" alt="Maschine in Leipzig konnte nicht starten:Um 6 Uhr früh zu besoffen für den Mallorca-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Für zwei Deutsche endete der Urlaub am Leipziger Flughafen, bevor er überhaupt losging. Der Grund: Alkohol. Ein 27-jähriger Mann war sehr früh am Morgen schon so betrunken, dass der Pilot den Startvorgang für den Flug nach Mallorca kurzerhand abbrach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der erste Anruf kam am Donnerstag schon morgens um kurz nach 6 Uhr von einer Maschine nach Mallorca. Hier war ein 27-jähriger Deutscher auf seinem Sitzplatz nicht mehr ansprechbar“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher Jens Damrau am Freitag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flugkapitän brach den Startvorgang am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Leipzig ab. Der Rettungsdienst und die Bundespolizei wurden informiert. Damrau: „Die Beamten brachten den 27-Jährigen nach der Begutachtung durch den Arzt aus dem Sicherheitsbereich.“ Ein freiwilliger Atemalkoholtest ergab einen Wert von 1,7 Promille. Der Mann wurde später abgeholt. Urlaubsreise wegen eigener Dummheit geplatzt, Hohn und Spott von Verwandten sowie Freunden inklusive.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu Ferienbeginn in Sachsen und Sachsen-Anhalt herrschte am Freitag am Flughafen Leipzig/Halle Hochbetrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Medienbericht:Beendet Trump jetzt auch den Gaza-Krieg?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-netanjahu-brisanter-bericht-enthuellt-5-punkte-plan-fuer-nahost-685e4f033446cc6249ea6cd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e4f033446cc6249ea6cd2/92d90eb41c7ce97450ed07bb8ade003d,43ca2c6b?w=656" alt="Brisanter Medienbericht:Beendet Trump jetzt auch den Gaza-Krieg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der 12-Tage-Krieg zwischen Israel und Iran ist beendet. Jetzt planen die USA und Israel offenbar eine dramatische Friedensinitiative im Nahen Osten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Bericht aus Israel enthüllt einen ambitionierten Plan für Gaza, Friedensabkommen und die Zukunft der Palästinenser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Yasmina Filali:Sam hat ihr Abi mit 1,0 bestanden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-helmer-und-yasmina-filali-tochter-sam-hat-ihr-abi-mit-1-0-bestanden-685e3cc93a34786b9573af28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e3cc93a34786b9573af28/f532fad42e20ba88c6ae6c310d9201e1,7eb67533?w=320" alt="Tochter von Yasmina Filali:Sam hat ihr Abi mit 1,0 bestanden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Ihr Vater punktete einst als Fußballer auf dem Spielfeld – sie landete nun ein Einser-Abi! Sam Helmer, die Tochter des früheren Bayern-Kapitäns und Europameisters Thomas Helmer und der Schauspielerin Yasmina Filali ist nicht nur schön, sondern auch schlau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mutter und Tochter kamen zum „Ein Herz für Kinder“-Sommerfest auf die Berliner Wannseeterrassen. Dort verriet die stolze Mama BILD: „Meine Tochter hat gerade ihr Abi mit 1,0 auf dem französischen Gymnasium gemacht. Damit hat sie das deutsche und das französische Abitur in der Tasche!“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Dezember 2024 im gemeinsamen Familien-Urlaub: Yasmina Filali (49, r.) und ihr Ex Thomas Helmer (60) kehrten zurück an den Ort, der sie vor 20 Jahren nach der Todeswelle in Thailand fast das Leben kostete. Mit dabei: Tochter Sam (17, Mitte) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sam Helmer wuchs zweisprachig auf. Ihre Mutter Yasmina Filali ist Französin, wurde in Paris geboren. Die Helmer-Tochter besuchte daher das „École Française de Hambourg Antoine de Saint-Exupéry“.  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bild-experte-wusste-es-besser-helmer-verliert-bvb-wette-6829dada16cc8728949d4310"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Helmer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, seit seinem Karriereende als Sportmoderator tätig, und die Schauspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/politik-inland/thomas-helmer-und-yasmina-filali-liebes-aus-nach-21-jahren-81064526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gaben im August 2022 ihr Ehe-Aus bekannt. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Luxus-Hotel:Leber-König will Moderator verprügeln</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-leber-koenig-will-moderator-verpruegeln-685ee1df5810b451b260d38e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee1df5810b451b260d38e/3a46b98471d8db5805e660247909b550,ee0c5ddf?w=320" alt="Festnahme in Luxus-Hotel:Leber-König will Moderator verprügeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er drohte einem bekannten Moderator Schläge an, wollte „Mann gegen Mann“ gegen ihn kämpfen. Jetzt gab's die Quittung: Für die wüste Drohung landete der bekannte Muskel-Protz „Liver King“ im Knast.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brian Johnson (47), bekannt als Leber-König, wurde am Dienstagabend im „Four Seasons“-Hotel (5 Sterne) in Austin (Texas) von der Polizei festgenommen. Der Grund: In Videos auf seinem Instagram-Account (drei Millionen Follower) hatte er den bekannten Podcaster und Moderator Joe Rogan (57) zum Kampf aufgefordert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mann gegen Mann – ich fordere dich heraus“, tönte Johnson in einem Clip.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderator Joe Rogan (57) fühlte sich bedroht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:00:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayerns Transfer-Plan:Kommt außer Woltemade keiner mehr?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-bayerns-transfer-plan-kommt-ausser-woltemade-keiner-mehr-685e52e55810b451b260c762</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e52e55810b451b260c763/9bc40296032d2a36e88fb1578e42a5cc,7512e3c4?w=992" alt="Bayerns Transfer-Plan:Kommt außer Woltemade keiner mehr?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Wochen sucht der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> einen neuen Linksaußen – den Nachfolger von Leroy Sané (29/wechselt zu Galatasaray Istanbul). Wunschkandidaten wie Nico Williams (22), PSG-Star Bradley Barcola (22) und Dortmunds Juwel Jamie Gittens (20) stehen weit oben auf der Liste, doch immer mehr deutet sich an: Die Münchner bekommen wohl keinen von ihnen. Jetzt ist plötzlich eine Transfer-Wende möglich! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Rekordmeister wird nun voll auf den Deal mit U21-Star Nick Woltemade (23) setzen und zieht sogar in Betracht, auf einen neuen Flügelspieler komplett zu verzichten. Die Bosse trauen dem 1,98-Meter-Stürmer aus Stuttgart eine große Rolle zu, im Zentrum, als Spitze, aber auch flexibel in der Offensive. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Tormaschine soll uns zum EM-Titel ballern! Aber wie tickt Woltemade? Alles bei BILD.</p><p class="teaser__text">Nick Woltemade (23) will den VfB Stuttgart verlassen – und zum FC Bayern wechseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abcdb54413a513d77037e/b8345879d2d24c2e94ce847fd2045c5c,aed0e448?w=576" alt="Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst soll es einen Streit in einem Park in Thüringen gegeben haben, dann soll Miguel A. (23) von Jugendlichen in den Tod gejagt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem jungen Gerüstbauer passiert sein soll, dass seine Leiche nur mit einer Unterhose bekleidet in einem Bach gefunden wurde und was sein entsetzter Vater sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Sanktions-Stopp:Trump lässt Wut-Tirade auf Irans Ober-Mullah los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kein-sanktions-stopp-trump-laesst-wut-tirade-auf-irans-ober-mullah-los-685ed79554352c1fc4b2f3f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ed79554352c1fc4b2f3f8/095a43930d7838753574630fd9478af7,ea59c08e?w=576" alt="Kein Sanktions-Stopp:Trump lässt Wut-Tirade auf Irans Ober-Mullah los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – Nachdem Ayatollah Ali Chamenei (86) tagelang als verschollen galt, tauchte er am Donnerstag plötzlich per TV-Ansprache auf und behauptete, sein Regime habe Israel im gerade zu Ende gegangenen 12-Tage-Krieg „zermalmt“. Auch die USA hätten eine „Klatsche“ erlitten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump (79) macht die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ober-mullah-meldet-sich-zuruecl-haben-israel-und-usa-besiegt-685d21163446cc6249ea5ead"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lügen-Rede des Ober-Mullahs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> offenbar sehr wütend! In einem langen Posting auf seinem sozialen Netzwerk „Truth Social“ reagierte der US-Präsident darauf mit derben Worten – und sagte eine angeblich geplante Lockerung der Sanktionen gegen die Mullahs ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Warum behauptet der sogenannte ‚Oberste Führer’, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/post-von-wagner-schrecklicher-ajatollah-chamenei-68530d7cfdb1794ba3735568"><!-- --><!--[--><!--[-->Ayatollah Ali Chamenei<!--]--><!--]--></a><!--[--> des vom Krieg zerrissenen Iran, so dreist und töricht, er habe den Krieg gegen Israel gewonnen, wenn er doch weiß, dass seine Aussage eine Lüge ist?“, legte Trump los. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dem ist nicht so. Als Mann großen Glaubens darf er nicht lügen. Sein Land wurde zerstört, seine drei bösartigen Atomanlagen wurden ZERSTÖRT, und ich wusste GENAU, wo er Schutz suchte, und ich habe weder Israel noch den US-Streitkräften, den mit Abstand größten und mächtigsten der Welt, erlaubt, dass sein Leben endet.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/der-slot-o-mat-von-slotmagie-deine-woechentliche-hitparade-der-freispiele-6810c0ed3e4aff02aa6ccdbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6810c0ed3e4aff02aa6ccdbe/941c33ec9acc9b42d8c2d051c612764d,754620b4?w=656" alt="Der Slot-O-Mat von SlotMagie:Deine wöchentliche Hitparade der Freispiele!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SlotMagie</b><!--]--><!--[--> bringt deine Lieblingsslots zum Klingen – mit dem Slot-O-Mat, der wöchentlichen Jukebox für Freispiele! Jede Woche neu, jede Woche heiß: Der Slot-O-Mat kürt den angesagtesten Slot und spendiert dir <!--]--><!--[--><b>100 Freispiele ab nur 10 € Einzahlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mach mit bei der Freispiel-Hitparade – legal, sicher und mit maximalem Drehspaß!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einloggen, Glocke läuten, losdrehen – so einfach geht’s:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kein Bonuscode, kein Stress. </b><!--]--><!--[-->Nur pures Spielvergnügen mit echten Gewinnchancen. Die Freispiele werden direkt nach deiner Einzahlung gutgeschrieben – und du bist startklar!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Man trinkt ihn inzwischen überall:Testsieger-Weißwein vom Ende der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sauvignon-blanc-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ecbee54352c1fc4b2f355/b229bb8d4cce62bdedcbcec33688aabb,296deeb7?w=320" alt="Man trinkt ihn inzwischen überall:Testsieger-Weißwein vom Ende der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Abbiegen erfasst:Ehepaar von Auto überfahren – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/beim-abbiegen-erfasst-ehepaar-von-auto-ueberfahren-lebensgefahr-685ee32e3446cc6249ea7a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee32e3446cc6249ea7a27/60c4cc861c68683532c344f67ecd2377,91c19edc?w=320" alt="Beim Abbiegen erfasst:Ehepaar von Auto überfahren – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Furchtbarer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unfall</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Mariendorfer Damm in Berlin-Tempelhof am späten Freitagnachmittag: Ein 20-jähriger Autofahrer hat ein Rentnerehepaar (nach ersten Angaben 88 und 85 Jahre alt) überfahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben von Polizeisprecher Florian Nath (49) wurden die beiden infolge der Kollision lebensgefährlich verletzt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Soweit bislang bekannt, führt der Polizeisprecher aus, seien die beiden Rentner gerade dabei gewesen, den Mariendorfer Damm in Höhe des Sandsteinwegs zu überqueren. Dort ermöglicht eine Fußgängerfurt den Weg auf die andere Straßenseite der viel befahrenen Hauptverkehrsstraße.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Autofahrer hatte das Ehepaar beim Abbiegen mit seinem Wagen erfasst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:01:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>