<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Brisanter Antrag von Cousine und Ehemann – Gericht entscheidet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bleibt-bestehen-landgericht-lehnt-abtrennung-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552752267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C290px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Block-Prozess: Brisanter Antrag von Cousine und Ehemann – Gericht entscheidet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am Mittwoch im Landgericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder hat das Landgericht Hamburg die Anträge dreier Angeklagter auf Abtrennung des Verfahrens abgelehnt. In dem Prozess sind neben der Unternehmerin Christina Block sechs weitere Personen angeklagt, darunter Blocks Cousine, deren Ehemann und ein deutscher Sicherheitsunternehmer, die den Antrag stellten. Sie stehen wegen Beihilfe vor Gericht.</strong></p><p>Es sei zwar nachvollziehbar, dass die Antragsteller aufgrund des vorliegenden Strafverfahrens erheblich belastet seien, teilte das Landgericht mit. Aber eine Aufspaltung des Verfahrens würde nach Ansicht der Kammer zur mindestens doppelten Durchführung einer weitgehend identischen umfangreichen Beweisaufnahme führen. „Denn die Strafbarkeit einer Beihilfe komme nur dann in Betracht, wenn auch eine entsprechende Haupttat im selben Verfahren festgestellt werden könne“, teilte das Gericht mit.</p><p>Für die Entführung der Block-Kinder in der Silvesternacht 2023/204 soll laut Anklage eine israelische Sicherheitsfirma verantwortlich sein. Christina Block – die Tochter des Gründers der Steakhaus-Kette „Block House“, Eugen Block – ist angeklagt, die Rückholaktion in Auftrag gegeben zu haben, was die 52-Jährige bestreitet. Die beiden Kinder lebten in Dänemark beim Vater, mit dem Christina Block seit Jahren einen Sorgerechtsstreit führt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefälschte Kopfhörer und Goldstücke – acht Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefaelschte-kopfhoerer-und-goldstuecke-acht-festnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/432714904.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gefälschte Kopfhörer und Goldstücke – acht Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zivilfahnder der Wache am Steindamm nahmen acht Personen fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening</span></p><p><strong>Polizisten haben am Mittwochmorgen in St. Georg acht Personen vorläufig festgenommen. Die Beamten waren einer Bande auf der Spur, die gefälschte Kopfhörer zum Kauf anbot – und das sogar einem Beamten in Zivil.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, hatten die Beamten gegen 11.30 Uhr den Hinweis erhalten, dass eine Gruppe offenbar gefälschte Kopfhörer am Steindamm zum Kauf angeboten haben soll. Daraufhin machten sich Zivilfahnder auf die Suche nach der Bande.</p><p>Und sie hatten Glück: Eine Frau bot aus einer Personengruppe heraus ausgerechnet einem der Beamten originalverpackte Markenkopfhörer zum Kauf an. Daraufhin wurden drei Männer (17, 20 und 40 Jahre) sowie fünf Frauen im Alter zwischen 16 und 61 Jahren vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Café eskaliert: Männer mit Pfefferspray angegriffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/altona-streit-in-cafe-eskaliert-maenner-mit-pfefferspray-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251016-id39066-4-1.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C382px%2C698px%2C698px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Café eskaliert: Männer mit Pfefferspray angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei wurde in ein Café gerufen, weil zwei Männer mit Pfefferspray attackiert wurden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>In einem Café in Altona-Altstadt ist am Donnerstagnachmittag ein Streit eskaliert. Zwei Männer wurden mit Pfefferspray attackiert.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 16.10 Uhr wegen eines Streits in die Große Bergstraße gerufen, so ein Polizeisprecher. In dem Café trafen die Beamten auf zwei Männer, die mit Pfefferspray angegriffen worden waren. Der Täter war bereits geflüchtet. Die Fahndung wurde nach kurzer Zeit erfolglos eingestellt.</p><p><strong><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-brauche-ich-jetzt-ein-neues-auto/">Folge des Klimaentscheids: Kommt das Fahrverbot für Benziner und Diesel in Hamburg?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: 14-jährige Sophie spurlos verschwunden – dringende Suche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenager-in-hamburg-vermisst-polizei-fragt-wo-ist-sophie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vermisstesophie-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg: 14-jährige Sophie spurlos verschwunden – dringende Suche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo ist Sophie T.?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Dienstagnachmittag wird ein Mädchen aus Lohbrügge vermisst. Sophie T. wollte eine Freundin am Hauptbahnhof abholen – und verschwand spurlos.</strong></p><p>Laut Polizei wollte die 14-Jährige von ihrer Wohnanschrift in Lohbrügge zum Hauptbahnhof fahren, um ihre Freundin zu treffen. Seither fehlt jede Spur von ihr.</p><p>Die Polizei kann nicht ausschließen, dass die 14-Jährige eigengefährdet ist. Hinweise deuten darauf hin, dass sie sich möglicherweise in Flensburg oder Itzehoe aufhält. Die Jugendliche ist etwa 1,70 bis 1,75 Meter groß, schlank und hat dunkelblondes bis schwarzes Haar. Vermutlich trägt sie eine hellblaue Jeans, einen grauen Kapuzenpullover, eine schwarze Jacke und schwarz-weiße Sneaker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/peter-tschentscher-der-beschaedigte-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tschentscher-und-fegebank-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C336px%2C1296px%2C1297px&webp=1" alt="Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bild vom Mann, der alles im Griff hat, bröckelt: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD). Im Hintergrund: Katharina Fegebank (Grüne)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es gibt Momente in der Politik, da kippt etwas. Ein Bild, ein Satz, eine Entscheidung – und plötzlich haftet jemandem ein Makel an, der nicht mehr weggeht. Bei Peter Tschentscher gab es diese Woche gleich zwei solcher Momente. Erst stimmten die Bürger gegen seine Klimapolitik. Und dann flog ihm auch noch sein Versprechen „Kein Steuergeld für den Elbtower“ um die Ohren. Damit bröckelt der Markenkern des Bürgermeisters – und das gefährdet auch Hamburgs Olympia-Pläne.</strong></p><p>Niederlagen ist Peter Tschentscher nicht gewohnt. Und jetzt das: Die Wähler haben ihm und seiner erfolgsverwöhnten SPD beim Klimaentscheid die Gefolgschaft verweigert. Nicht aus Lust an der Revolte, sondern aus Misstrauen gegenüber der Politik des Bürgermeisters. Denn trotz aller Warnungen vor den teuren Folgen sagten die Bürger Ja zu einem Vorziehen der Klimaneutralität um fünf Jahre.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren Baustelle: Klo in der City wird zugeschüttet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-jahren-baustelle-geplantes-klo-in-der-city-wird-zugeschuettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/20240814-152413-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach zwei Jahren Baustelle: Klo in der City wird zugeschüttet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Eingang zur unterirdischen Toilettenanlage am Gerhart-Hauptmann-Platz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das war ein Griff ins Klo: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fuer-zwei-millionen-euro-hochmoderne-toilette-in-der-city-ist-schon-kaputt/">Die unterirdische Toilettenanlage am Gerhart-Hauptmann-Platz in der Innenstadt</a> soll in absehbarer Zeit zugeschüttet werden. Zwei Jahre lang störte die dazugehörige Baustelle das Bild an dem zentralen Platz an der Mönckebergstraße – nun ist klar, dass die Anlage nicht fertiggestellt werden kann.</strong></p><p>Erst im Herbst 2023 waren die zwei Millionen Euro teuren Toiletten eröffnet worden, mit Fahrstuhl, genderneutralem Bereich und Wickeltischen. Doch ein Wasserschaden zerstörte die Anlage wenige Monate danach, seitdem säumte eine großflächige Baustelle den Bereich. Zwei Jahre änderte sich an diesem Zustand nichts, die Bauzäune sind mittlerweile beschmiert, Einzelhändler genervt. „Wir haben uns als City Management sehr dafür eingesetzt, dass nicht nur eine kurzfristige, sondern auch eine langfristige Lösung gefunden wird – zum Vorteil der Innenstadt“, erklärt die neue City-Managerin Mimi Sewalski auf MOPO-Anfrage.</p><p>Gemeinsam mit der Umweltbehörde und dem Bezirksamt Mitte hat die Stadtreinigung nun entschieden, die Bauarbeiten an der Toilette nicht abzuschließen, wie sie am Donnerstag mitteilte. „Der bereits entkernte unterirdische Bereich soll kurzfristig verfüllt und für die dort üblichen Aktivitäten, wie auch den Weihnachtsmarkt, wieder zur Verfügung stehen“, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser „Roboter-Hai“ sammelt jetzt Müll auf der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-dieser-roboter-hai-sammelt-jetzt-muell-auf-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250920-jonaswalzberg-wasteshark-cremer-021-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser „Roboter-Hai“ sammelt jetzt Müll auf der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „WasteShark“ lässt sich sowohl per Fernbedienung steuern als auch autonom betreiben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JonasWalzberg</span></p><p><strong>Designt wie ein Katamaran, schwimmt ein Roboter mit einer Mission über die Alster: Müll an der Wasseroberfläche einsammeln und damit zum Gewässerschutz in Hamburg beitragen.</strong> <strong>Bis zu 350 Kilogramm kann der Hai in einem Rutsch aufsammeln.</strong></p><p>Der „WasteShark“ ist erstmals in Hamburg unterwegs und befindet sich zurzeit noch in der Testphase. Schwimmend, sammelt das Gerät Abfall von der Wasseroberfläche ein – ganz automatisch oder ferngesteuert. Gebaut wurde der „WasteShark“ vom niederländischen Start-up RanMarine Technology. Nach Hamburg gebracht hat ihn das Traditionsunternehmen Cremer – gemeinsam mit dem Hamburger und Germania Ruder Club (HGRC).</p><p>Die Besonderheit: Der Roboter arbeitet emissionsfrei und lässt sich auch mit Sensoren zur Messung der Wasserqualität ausrüsten. Auf der Alster wird er aktuell noch von Mitgliedern des Ruderclubs gesteuert – bald könnte er aber auch autonom im Wasser schwimmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rollender Warenkorb: Warum dieses Gefährt jetzt auf Barmbeks Straßen unterwegs ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rollender-warenkorb-rewe-schickt-die-autonomen-lieferbots-2-0-auf-den-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-6234-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=154px%2C1510px%2C1049px%2C1050px&webp=1" alt="Rollender Warenkorb: Warum dieses Gefährt jetzt auf Barmbeks Straßen unterwegs ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rewe Lieferbot 2.0 ist nicht viel größer als ein klassischer Einkaufskorb. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tomke Blohm</span></p><p><b>In Barmbek liefern jetzt Roboter den Einkauf bis vor die Haustür. Der kleine, selbstfahrende Wagen rollt auf Bürgersteigen, um App-Bestellungen direkt zu den Kund:innen zu bringen. Rewe testet damit ein neues Konzept für mehr Nachhaltigkeit, Komfort und Digitalisierung. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Noten für Hamburgs Schüler! Doch am Ranking gibt es einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-noten-fuer-hamburgs-schulen-welcher-trend-trotzdem-sorge-macht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago805601317.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C199px%2C468px%2C468px&webp=1" alt="Gute Noten für Hamburgs Schüler! Doch am Ranking gibt es einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in den Naturwissenschaften (hier Chemieunterricht) machten Hamburger Schüler ein paar Plätze gut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><b>Wie gut sind Hamburgs Schüler in Mathe und Naturwissenschaften? Am Donnerstag wurden die Ergebnisse des Bildungstrends 2024 bekannt. Die Antwort: Hamburg schneidet im Bundesvergleich gut ab, verbessert sich sogar in der Platzierung. Der Hintergrund ist allerdings besorgniserregend.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehrfachem Messerangriff am Hauptbahnhof: Frau soll dauerhaft in Psychiatrie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerangriff-am-hauptbahnhof-lydia-s-soll-dauerhaft-in-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Nach mehrfachem Messerangriff am Hauptbahnhof: Frau soll dauerhaft in Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><strong>Im Mai ist eine 39-Jährige im Hauptbahnhof mit einem Messer auf 21 Menschen losgegangen und verletzte einige von ihnen schwer. Jetzt hat die Staatsanwaltschaft ein Sicherungsverfahren beantragt.</strong></p><p>Lydia S. ging am 23. Mai an den Gleisen 13 und 14 wahllos mit Messer einem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">auf die umstehenden Menschen los, so der Vorwurf</a>. Die Staatsanwaltschaft hat nun ein Sicherungsverfahren gegen die 39-Jährige beantrag. Ihr wird versuchter Totschlag in 21 Fällen vorgeworfen, davon in 15 Fällen gemeinsam mit gefährlicher Körperverletzung. Sechs Menschen konnten Lydia S. demnach ausweichen und wurden nicht verletzt.</p><p>Die Staatsanwaltschaft geht allerdings nicht davon aus, dass Lydia S. zum Tatzeitpunkt schuldfähig war. Ziel des Verfahrens ist es, sie dauerhaft in einer psychiatrischen Klinik unterzubringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U5 bekommt supermoderne Haltestelle mitten in der City: So sieht sie aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u5-bekommt-supermoderne-haltestelle-mitten-in-der-city-so-sieht-sie-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/haltestelle-stephansplatz-bahnsteig-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1196px%2C795px%2C710px%2C710px&webp=1" alt="U5 bekommt supermoderne Haltestelle mitten in der City: So sieht sie aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Visualisierung der geplanten Haltestelle am Stephansplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sweco GmbH</span></p><p id="h-hamburg-baut-an-der-zukunft-des-nahverkehrs-die-neue-vollautomatische-u-bahn-linie-u5-erhalt-mitten-in-der-innenstadt-eine-spektakulare-doppelhaltestelle-am-stephansplatz-das-besondere-die-zuge-der-u5-und-der-bestehenden-u1-werden-kunftig-direkt-gegenuber-am-selben-bahnsteig-halten-fahrgaste-konnen-so-in-sekundenschnelle-umsteigen-ohne-treppen-tunnel-oder-lange-wege"><strong>Hamburg baut an der Zukunft des Nahverkehrs: Die neue, vollautomatische U-Bahn-Linie U5 erhält mitten in der Innenstadt eine spektakuläre Doppelhaltestelle am Stephansplatz. Das Besondere: Die U5 und die U1 werden dann direkt gegenüber am gleichen Bahnsteig halten. Architekten schafften dazu noch einen besonderen Bezug zur Nachbarschaft. </strong></p><p>Mit der neuen Haltestelle entsteht am Stephansplatz und am Bahnhof Dammtor ein neues Schnellbahn-Drehkreuz. Denn die Station rückt näher an den Bahnhof heran, ein neuer Zugang wird direkt auf dem Dag-Hammarskjöld-Platz gebaut.</p><p>So sollen künftig täglich rund 100.000 Fahrgäste das neue Umsteigezentrum nutzen, etwa 30.000 allein zum Wechsel zwischen U-Bahn und S- oder Regionalbahn. Für viele Pendler wird der Umstieg damit deutlich einfacher – eine echte Alternative zum oft überlasteten Hauptbahnhof.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7: Langer Stau vor dem Elbtunnel nach Lkw-Crash</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-unfall-auf-a7-diesel-kraftstoff-laeuft-aus-stau-vor-dem-elbtunel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfalla7.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A7: Langer Stau vor dem Elbtunnel nach Lkw-Crash" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der A7.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Seit 11.30 Uhr kommt es auf der Autobahn 7 kurz hinter der Anschlussstelle Hausbruch zu erheblichen Verkehrsbeeinträchtigungen nach einem Lkw-Unfall.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge ist ein Lkw auf den Sattelschlepper eines anderen Lkw aufgefahren. Dabei wurde der Tank des hinteren Lkw aufgerissen, und eine größere Menge Diesel-Kraftstoff gelangte auf die Fahrbahn. Laut Feuerwehr befanden sich etwa 400 Liter Diesel im Tank.</p><p>Der Verkehr auf der Autobahn in Richtung Norden vor dem Elbtunnel ist derzeit stark beeinträchtigt. Die Feuerwehr bereitet sich darauf vor, den noch nicht ausgelaufenen Kraftstoff abzupumpen. Der Verkehr wird einspurig an der Unfallstelle vorbeigeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonnig, warm, exotisch: Neue Direktverbindung ab Hamburg in beliebtes Reiseland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonnig-warm-exotisch-neue-direktverbindung-ab-hamburg-in-beliebtes-reiseland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/37237990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1229px%2C447px%2C1259px%2C1260px&webp=1" alt="Sonnig, warm, exotisch: Neue Direktverbindung ab Hamburg in beliebtes Reiseland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Airbus der Fluggesellschaft Easyjet steht auf dem Flughafen Marrakesch . (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p id="h-ab-dem-nachsten-jahr-geht-s-von-hamburg-aus-wieder-direkt-in-den-orient-die-britische-airline-easyjet-nimmt-marrakesch-in-ihren-flugplan-auf-damit-ist-die-stadt-erstmals-seit-2020-wieder-aus-der-hansestadt-direkt-erreichbar"><strong>Ab dem nächsten Jahr geht’s von Hamburg aus wieder direkt in den Orient: Die britische Airline Easyjet nimmt Marrakesch in ihren Flugplan auf – erstmals seit 2020 ist die Stadt in Marokko damit wieder direkt erreichbar. </strong></p><p>Ab dem 1. Mai 2026 startet zweimal pro Woche vom Flughafen Hamburg eine Maschine in die farbenfrohe Wüstenmetropole, jeweils dienstags und freitags. „Marrakesch ist ein faszinierendes Reiseziel – mit Tradition, Trubel und mildem Klima“, sagt Gesa Zaremba, Head of Airline &amp; Traffic Development am Hamburg Airport. Besonders im Frühling und Herbst sei die Stadt ein ideales Ziel für Sonne, Kultur und orientalisches Flair.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/billig-airline-streicht-angebot-am-hamburger-flughafen-drastisch-zusammen/">Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>