<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>90er-Weltmeister Frank Mill (66) erst nach mehreren Minuten reanimiert:Herz-Drama im Taxi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-weltmeister-frank-mill-erleidet-herzinfarkt-im-taxi-6863d6eeb6cffd1961b3895f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863d6eeb6cffd1961b38960/33dec45ff3aa95191c17a2b0f7f7edfb,9c9bbb44?w=992" alt="90er-Weltmeister Frank Mill (66) erst nach mehreren Minuten reanimiert:Herz-Drama im Taxi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frank Mill (66), Ex-Nationalspieler und Mitglied des 90er-WM-Kaders, erlitt in Italien einen Herzinfarkt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er wurde erst nach mehreren Minuten reanimiert und musste in ein Krankenhaus gebracht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die dramatischen Einzelheiten und erfahren Sie mehr über Mills Gesundheitszustand und die Reaktionen seiner Familie.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jimi Blue Ochsenknecht meldet sich aus dem Knast!:„Ich habe vieles getan, was nicht sehr vorbildlich war“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/jimi-blue-ochsenknecht-meldet-sich-aus-dem-knast-ich-habe-vieles-getan-was-nicht-sehr-vorbildlich-war-6864001ef349091006d019b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864001ef349091006d019b6/e90824176af07c06993aa1f529eb93d4,97f3c952?w=992" alt="Jimi Blue Ochsenknecht meldet sich aus dem Knast!:„Ich habe vieles getan, was nicht sehr vorbildlich war“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Er will nicht länger schweigen! Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht hat sich erstmals seit seiner Festnahme am Hamburger Flughafen vor fast einer Woche ausführlich zu seiner Situation geäußert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Spuk hat immer noch kein Ende und das Abenteuer fängt erst richtig an“, beginnt er seinen Post auf Instagram. „Ich hatte genug Zeit, mir ohne Ablenkung Gedanken zu machen und meine Fehler zu reflektieren. Vielleicht habe ich auch genau das gebraucht!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jimi weiter: „Ich bin seit über 24 Jahren ein Vorbild vieler Menschen da draußen und ich habe vieles getan, was nicht sehr vorbildlich war.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Yeliz Koc zahlte Jimi Blues Hotelrechnung, damit er an TV-Show teilnehmen kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böschungsbrände und Bombenentschärfung:Bahn verkündet Zug-Chaos bis in die Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/boeschungsbraende-und-bombenentschaerfung-bahnverkehr-in-norddeutschland-beeintraechtigt-6863eddd9f6eaa3b8351a4fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863eddd9f6eaa3b8351a4fd/4f25217796e34d8328c13e06add656a3,ed3812a3?w=576" alt="Böschungsbrände und Bombenentschärfung:Bahn verkündet Zug-Chaos bis in die Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Mega-Bahn-Chaos im Norden Deutschlands! Wegen Böschungsbränden und einer Bombenentschärfung in der Nähe vom Hauptbahnhof Osnabrück ist der Bahnverkehr auf zahlreichen Strecken bis Tagesende beeinträchtigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Störungen kommt es zu Zugumleitungen sowie Verspätungen, wie eine Sprecherin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte. Reisende müssen sich bei der Hitze auf lange Wartezeiten, überfüllte Züge und Ausfälle einstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Bahn brennen Böschungen an Strecken in Hamburg, Niedersachsen und Sachsen-Anhalt. Besonders von den Folgen betroffen: die Verbindungen zwischen Berlin, dem Ruhrgebiet und Hannover. Auch auf der Strecke zwischen Hamburg und Berlin droht Chaos. Die Bahn rät: Unbedingt vor Reiseantritt Verbindungen checken!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überfüllte Bahnsteige, genervte Reisende! Böschungsbrände und eine Bombenentschärfung legen den Zugverkehr aktuell lahm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2,3 Promille am Steuer:Schon wieder Hinteregger-Skandal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-3-promille-an-steuer-schon-wieder-hinteregger-skandal-6863de48aa0dfb270f80240b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863de48aa0dfb270f80240c/be8bd8e38c73754867cfc81ebf18fd82,81c1948e?w=576" alt="2,3 Promille am Steuer:Schon wieder Hinteregger-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Blitz-Comeback als Profi verlief eher kläglich: Abstieg aus der österreichischen Liga mit Austria Klagenfurt für Eintrachts Ex-Verteidiger Martin Hinteregger (32). Und nach sechs Monaten ist er schon wieder ohne Verein. Zudem hagelt es Klagen außerhalb des Fußballplatzes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wegen Trunkenheit am Steuer wurde Hinteregger jetzt der Führerschein entzogen – für mindestens sechs Monate! Zudem drohen ihm eine Nachschulung sowie bis zu 5900 Euro Geldstrafe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Anfang Juni war der frühere Nationalspieler bei einer Routinekontrolle nachts um 0.30 Uhr in Kärnten von der Polizei angehalten worden (Quelle: Kleine Zeitung Kärnten). Ein Vortest zeigte etwa 2,3 Promille an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Den Alkomatentest, der den amtlichen Alkoholgehalt feststellen soll, verweigerte Hinti. Woraufhin er sofort seinen Führerschein abgeben musste und wegen 1,6 Promille vor Gericht steht. Die Promillegrenze in Österreich ist 0,5.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz deutet Ende der Stromsteuer-Sauerei an:Werden wir jetzt doch ALLE entlastet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-bei-maischberger-stromsteuer-sauerei-wir-schauen-uns-das-nochmal-an-6863f620f349091006d018f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863f620f349091006d018f4/f4bf8d0cba983ec9cf499860016856a9,2bd3934d?w=992" alt="Merz deutet Ende der Stromsteuer-Sauerei an:Werden wir jetzt doch ALLE entlastet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Werden wir doch noch bei der Stromsteuer ALLE entlastet? Nimmt Schwarz-Rot die Stromsteuer-Sauerei doch noch zurück?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (69,CDU) schließt das nicht mehr aus! Bei der Aufzeichnung der ARD-Sendung Maischberger (22.50 Uhr, ARD) sagte er am frühen Abend in Berlin mit Blick auf den Koalitionsausschuss am Mittwochabend: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ „Wir schauen uns das nochmal an.“ Und: „Wir schauen uns das mit gutem Willen an.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Gerade, so Merz, säßen im Finanzministerium die Experten zusammen, um zu rechnen, ob nicht nur die geplanten 600.000 Unternehmen bei der Stromsteuer entlastet werden können, sondern auch WIR BÜRGER.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama bei Disney-Kreuzfahrt:Vater springt von Schiff, um Tochter zu retten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-bei-disney-kreuzfahrt-vater-springt-von-schiff-um-tochter-zu-retten-68638187b6cffd1961b37f43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68638187b6cffd1961b37f44/43a670c15ecd7389778a924dc7fd2955,b2698c83?w=576" alt="Drama bei Disney-Kreuzfahrt:Vater springt von Schiff, um Tochter zu retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese „Dream Cruise“ wurde zum Albtraum auf hoher See. Als seine Tochter vom Deck stürzte, zögerte ein junger Vater keine Sekunde und sprang hinterher in den eiskalten Atlantik. Entsetzte Passagiere verfolgten die dramatische Rettung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder geht es um den Diesel:Volvo droht Straßenverbot</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/dieselskandal-bei-volvo-strassenverbot-droht-686298edde41a677fd555ec3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686298edde41a677fd555ec3/13034194eb9196490178fc0469aee716,267336c7?w=656" alt="Schon wieder geht es um den Diesel:Volvo droht Straßenverbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volvo gerät ins Visier des KBA: Bis zu 130.000 Diesel-Fahrzeuge droht ein Straßenverbot! Die schwedische Marke bestreitet die Vorwürfe, während die deutsche Behörde bereits einen ersten Bescheid verschickt hat. Lesen Sie mit BILDplus, wie Volvo und sein chinesischer Eigentümer reagieren und welche Konsequenzen das für die Autofahrer haben könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Härtere Strafen, Sozialbetrug bekämpfen:Regierung will 4,5 Milliarden beim Bürgergeld sparen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierung-will-4-5-milliarden-beim-buergergeld-einsparen-68639e91c87afa47f244b116</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68639e91c87afa47f244b117/2ede848b7b248fb1b90f90a23c1d5747,ebff4777?w=320" alt="Härtere Strafen, Sozialbetrug bekämpfen:Regierung will 4,5 Milliarden beim Bürgergeld sparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Regierung hat erste Spar-Ideen beim Bürgergeld! Bei den Empfängern soll gekürzt werden – durch härtere Sanktionen für Arbeitsunwillige und mehr Hinsehen bei Betrug. ABER: Ohne Zoff geht das zwischen Union und SPD nicht über die Bühne!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Hintergründe und Details zu den 4,5 Bürgergeld-Milliarden lesen Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hinweis: In einer ersten Version war hier von einem „Spar-Hammer“ die Rede. Das haben wir geändert.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Mossad ließ den Terror-Spion von Berlin auffliegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mossad-vereitelt-anschlaege-daenischer-spion-in-aarhus-gefasst-6863ea7d9f6eaa3b8351a4a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863ea7d9f6eaa3b8351a4a2/7261678ac6715a53241a6148151e306f,dd87a3ac?w=320" alt="BILD exklusiv:Mossad ließ den Terror-Spion von Berlin auffliegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Er konnte festgenommen werden, bevor es zu Anschlägen kam: Im Auftrag des Mullah-Regimes soll Ali S. (53) jüdische und israelische Einrichtungen und Personen in Deutschland ausspioniert haben, um Angriffe vorzubereiten. Vor wenigen Tagen wurde der mutmaßliche Terror-Spion, ein Däne mit afghanischen Wurzeln, in Dänemark festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nach BILD-Informationen kam der entscheidende Hinweis auf die Aktivitäten des Spions vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->israelischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Auslandsgeheimdienst Mossad. Dies wurde BILD aus informierten Kreisen in zwei Ländern bestätigt. Dank des Hinweises konnte S. am 26. Juni auf Ersuchen der Bundesanwaltschaft durch dänische Beamte in Aarhus festgenommen werden. Jetzt wird er dem Ermittlungsrichter des Bundesgerichtshofs vorgeführt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Auswärtige Amt hat den iranischen Botschafter einbestellt.</p><p class="teaser__text">Das Mullah-Regime jagt israelische Spione im Iran und mobilisiert dafür die Bevölkerung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr im Großeinsatz:7 Waldbrände im Süden Brandenburgs – Dorf evakuiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/waldbraende-in-brandenburg-dorf-kleinbahren-evakuiert-6863de909f6eaa3b8351a348</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863de909f6eaa3b8351a349/9bb82975fa67ead859e37665f69b73fb,7ac81130?w=992" alt="Feuerwehr im Großeinsatz:7 Waldbrände im Süden Brandenburgs – Dorf evakuiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Temperaturen jenseits der 30 Grad, extreme Trockenheit und kein Regen in Sicht! In Brandenburg lodern gleich an mehreren Stellen Waldbrände! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Herzberg (Elster) – <!--]--><!--[--><b>Allein im Süden des Flächenlandes wüten am Dienstag sieben Waldbrände, der größte in Babben im Landkreis Elbe-Elster. Der Brand ist außer Kontrolle. Dort muss sogar ein Ort evakuiert werden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14 Uhr ist in dem Landkreis die Großschadenslage ausgerufen worden. Der Katastrophenstab hat die Koordinierung übernommen. Es brennt auf etwa 12 Hektar, berichtet die „Lausitzer Rundschau“. Das entspricht ungefähr 17 Fußballfeldern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><!--[--><i>Der Landkreis hat die Lagekoordination rund um den Großbrand zwischen Breitenau und Kleinbahren übernommen. Derzeit wütet dort ein Waldbrand, der sich Richtung Kleinbahren ausbreitet, Windrichtung Süd-Ost. Für die Ortschaft Kleinbahren wurde die sofortige Evakuierung in Richtung Sonnewalde angeordnet“, heißt es auf der Website des Landkreises. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wimbledon blitzartig vorbei:Hitze-Aus für unsere Maria!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-tatjana-maria-kaempft-in-der-hitze-und-verliert-6863d7023446cc6249eab2b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863d7023446cc6249eab2ba/59d40e732958b6f83027c74104ae86bc,dbf0984f?w=576" alt="Wimbledon blitzartig vorbei:Hitze-Aus für unsere Maria!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Raus in der Mittagshitze!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Profi <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tatjana-maria-startet-in-wimbledon-ueberraschung-moeglich-685fd52e38b5036b16abd761"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatjana Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> (37) verpasst die 2. Runde von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wimbledon!<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Schwäbin verliert gleich zum Auftakt gegen die Amerikanerin Katie Volynets (23) 6:3, 6:7 (4:7), 1:6. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war sehr heiß. Am Ende ging mir die Kraft aus. 4:2 im Tie Break, bei 5:4 habe ich aufgeschlagen, aber so ist Sport. Es tut auf alle Fälle weh heute“, sagt Maria.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sorgen um Ronnie Coleman:Bodybuilding-Legende im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/bodybuilding-grosse-sorgen-um-ronnie-coleman-legende-im-krankenhaus-679e3064d0831b76bd0c118d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/679e3064d0831b76bd0c118e/6327b8800a6dfb5a8fa0e6ba06708052,e8258b79?w=576" alt="Große Sorgen um Ronnie Coleman:Bodybuilding-Legende im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist DIE Legende des Bodybuildings!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ronnie Coleman (61) ist quasi Mr. Olympia, hat den gleichnamigen größten Wettkampf des Sports achtmal (von 1998 bis 2005) gewonnen. Damit ist er Rekordhalter gemeinsam mit Lee Haney. Jetzt machen sich seine Fans große Sorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Instagram-Post auf seinem Kanal, der von seiner Familie stammt, wurde die dramatische Nachricht verkündet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lea Schüller feiert Tore mit besonderem Jubel für ihre neue Liebe Martina Piemonte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>