<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in der Flasche: Dieser Mann aus Altona heizt mit seinen Saucen ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-der-flasche-olfs-spize-foods-aus-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua2071-573-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C68px%2C1258px%2C1257px&webp=1" alt="Feuer in der Flasche: Dieser Mann aus Altona heizt mit seinen Saucen ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oliver Kiurina ist der Kopf hinter „Olf's Hot Spize“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fruity Green, Smokey Purple, Pepper Red, Oriental Orange und Chocolate Brown. Was erstmal nach kreativen Farbnamen klingt, sind die Namen der Chili-Saucen von „Olfs Spize Foods“. Oliver Kiurina, genannt Olf, verkauft seit 2022 scharfe Saucen von Hamburg aus nach ganz Europa. Den Weltmeistertitel haben seine Saucen schon, jetzt will er so richtig durchstarten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmuddelwetter in Hamburg: Jetzt noch warm, dann Gewitter und Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schmuddelwetter-in-hamburg-heute-noch-warm-dann-gewitter-und-regen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534179933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C519px%2C1187px%2C1188px&webp=1" alt="Schmuddelwetter in Hamburg: Jetzt noch warm, dann Gewitter und Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewitterwolken über Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/MAXPPP | Guillaume Saligot / Ouest-France</span></p><p><strong>Das Wetter in Hamburg macht, was es will: Am Montagvormittag war es noch recht warm, ab Mittag werden dann Gewitter mit Starkregen erwartet. Das Schmuddelwetter hält die gesamte restliche Woche an.</strong></p><p>Das Wetter in Hamburg ist am Montag wechselnd bewölkt, im Tagesverlauf gibt es Schauer und einzelne Gewitter mit Starkregen. Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) erreichen die Temperaturen bis zu 26 Grad. Außerdem wehen schwache bis mäßige Winde aus wechselnden Richtungen. In der Nacht zum Dienstag ist es bewölkt, die Schauer lassen nach. Die Temperaturen kühlen runter auf 17 Grad.</p><p>Am Dienstag bleibt es bei Gewitter und einzelnen Schauern, der DWD erwartet 20 bis 22 Grad. Dazu gibt es schwache bis mäßige Winde aus Westen. Die Nacht zum Mittwoch ist mit Temperaturen von 10 bis 13 Grad recht kühl – ab und an gibt es Gewitter und kurze Schauer.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Straßenfest fällt aus: Darum wird in der Osterstraße trotzdem gefeiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/750-jahre-eimsbuettel-fest-in-der-osterstrasse-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-osterstrassenfest-archiv.jpg?resize=300%2C300&crop=346px%2C107px%2C493px%2C493px&webp=1" alt="Beliebtes Straßenfest fällt aus: Darum wird in der Osterstraße trotzdem gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es wird ein Fest in der Osterstraße geben – nur kein Osterstraßenfest. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ana von der Decken</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/osterstrassenfest-feierlichkeiten-osterstrasse-750-jahre-eimsbuettel/">750 Jahre Eimsbüttel: Fest in der Osterstraße geplant</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Obwohl das Osterstraßenfest in diesem Jahr ausfallen musste, könnte nun doch noch in der Osterstraße gefeiert werden. Und zwar im Rahmen von „750 Jahre Eimsbüttel“.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ominöse „Super Patches“: Das steckt hinter den angeblichen Wunderpflastern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ominose-super-patches-das-steckt-hinter-den-angeblichen-wunderpflastern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250630-1426450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C113px%2C1527px%2C1525px&webp=1" alt="Ominöse „Super Patches“: Das steckt hinter den angeblichen Wunderpflastern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Super Patches“ hängen an der Wand in Iskins Apotheke in St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es gibt sehr sinnvolle Arten von Pflastern: Wundpflaster, Nikotin-Pflaster, Blasenpflaster, Hautpflegepflaster usw. Und dann gibt es noch die sogenannten „Super Patches“: Diese kosten knapp drei Euro pro Stück, enthalten keinen Wirkstoff, sondern ein „Muster“ – und sollen laut Herstellern und Vermarktern nicht nur die körperliche Leistungsfähigkeit, die Konzentration und den Schlaf verbessern, sondern sogar Diabetes oder Migräne heilen. Ein Apothekerpaar in Hamburg vertreibt die angeblichen Wunderpflaster – und lässt sich durch Warnungen und Kritik nicht abbringen. Ein UKE-Experte hat eine klare Einschätzung dazu. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Modekönig Kretschmer über sein Liebesgeheimnis – „wäre ständig schwanger gewesen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/modekoenig-kretschmer-ueber-sein-liebesgeheimnis-waere-staendig-schwanger-gewesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/256553927-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Modekönig Kretschmer über sein Liebesgeheimnis – „wäre ständig schwanger gewesen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Modedesigner Guido Maria Kretschmer (r.) mit seinem Ehemann Frank. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Der Modedesigner Guido Maria Kretschmer ist inzwischen 40 Jahre mit dem Künstler Frank Mutters liiert. Jungen Homosexuellen könne man das fast nicht mehr erzählen, sagt der „Shopping Queen“-Star.</strong></p><p>Dem Hamburger Modedesigner und „Shopping Queen“-Star Guido Maria Kretschmer (60) ist seine inzwischen 40 Jahre währende Liebe zu seinem Mann Frank Mutters schon fast unheimlich. „40 Jahre – das kann man den jungen Homosexuellen gar nicht mehr erzählen“, sagte er in einem Interview der „Bild“-Zeitung. Manchmal lüge er und antworte auf die Frage, wie lange er schon einen Partner habe, mit: „Ungefähr 20 Jahre! Da sagen die aber schon: ‚Ach du Scheiße, das ist ja krass lang! Wie geht das denn?‘“</p><p>„Unser Liebesgeheimnis ist: Ich bin ein Riesenfan von Frank! Und ich finde ihn ein bisschen besser als mich selbst“, sagte Kretschmer. Außerdem könne er sich sehr für den Menschen begeistern, den er liebe. „Dadurch bleibe ich immer in dem Rhythmus, dass ich nie vergesse, wie gerne ich ihn um mich habe.“ Das sei sein Garant für eine lange Liebe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was verdient eigentlich ein Lascher im Hamburger Hafen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-verdient-eigentlich-ein-lascher-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/lascher-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=264px%2C271px%2C1523px%2C1524px&webp=1" alt="Was verdient eigentlich ein Lascher im Hamburger Hafen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lascher auf dem Weg an Bord. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Die MOPO macht jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz. Heute nehmen wir die Finanzen eines Laschers unter die Lupe. </strong></p><p>Ich stehe in einer Containerschlucht auf dem Schiff und befestige die riesigen Blechkisten. Das ist wichtig, sonst könnte Ladung ins Meer fallen oder das Schiff gerät aus dem Gleichgewicht – das wäre fatal. Als Lascher muss man ordentlich stemmen können, eine der Befestigungsstangen wiegt mal eben 15 Kilo und pro Containerstapel braucht es davon vier – jeweils vorne und hinten. Bei 24 Stapeln auf großen Schiffen weiß – und spürt – man am Ende des Tages, was man getan hat. Kein Wunder, dass Ibuprofen bei uns „Lascher Tic Tacs“ heißen, so wie manche sich die reinziehen. </p><p>Gerade wenn das Wetter mitspielt, ist mein Job unschlagbar. Ich bin draußen an der frischen Luft, bewege mich bei der Arbeit und sehe in der Frühschicht den Sonnenaufgang von der Containerbrücke in circa 50 Metern Höhe. Auf dem Dom zahlt man Geld für so eine Aussicht. Im Hamburger Hafen – meinem Arbeitsort – bekomme ich das umsonst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Verständnis“: Preis-Explosion bei Wohnmobil–Stellplatz an der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-verstaendnis-preis-explosion-bei-wohnmobil-stellplatz-an-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7702.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C0px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="„Kein Verständnis“: Preis-Explosion bei Wohnmobil–Stellplatz an der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wohnmobilstellplatz am Alten Schiffsanleger in Geesthacht ist direkt an der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Die Preise für Campingplätze sind schon seit der Corona-Zeit stark gestiegen. Angesichts leerer Kassen und steigender Kosten ziehen auch die Städte Konsequenzen. Ein beliebter Wohnmobil-Stellplatz direkt an der Elbe wird nun mehr als doppelt so viel kosten wie bisher. Das ist teurer als manche Plätze mitten in Hamburg. Allerdings gibt es jetzt auch am Hamburger Fischmarkt eine Einschränkung für Camper.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Man versucht, Sie unter Druck zu setzen. Wirken Sie dem resolut entgegen und sorgen Sie unmissverständlich für klare Verhältnisse. Sie können sich Respekt verschaffen!</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Nachmittags schaffen Sie es, Harmonie herzustellen. Gehen Sie auf die Bedürfnisse der Menschen in Ihrer Umgebung ein. Spätabends dürfen Sie sich nicht in Zugzwang bringen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>