<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deutsche Filme räumen doppelt ab:Silberner Bär für Sandra Hüller, Gold für İlker Çatak</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/berlinale-2026-deutscher-film-gelbe-briefe-von-ilker-catak-gewinnt-6999f3b5a11b1460328905cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999f3b5a11b1460328905cc/30b42e103a260af093c61f8fbcbccc4e,d4e93d34?w=992" alt="Deutsche Filme räumen doppelt ab:Silberner Bär für Sandra Hüller, Gold für İlker Çatak" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein deutscher Regisseur holt den Goldenen Bären – zum ersten Mal seit über 20 Jahren! İlker Çatak (42) gewann mit seinem Politdrama „Gelbe Briefe“ die wichtigste Auszeichnung der Berlinale. Zuletzt hatte Fatih Akin (52) 2004 mit „Gegen die Wand“ triumphiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Çatak, der bereits mit „Das Lehrerzimmer“ für Aufsehen sorgte, erzählt die Geschichte eines türkischen Künstlerpaares aus der Theaterwelt in Ankara. Wegen ihrer deutlichen politischen Haltung verlieren sie ihre Jobs – und geraten in materielle Not. Sie sollen mundtot gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Film spreche sehr deutlich „die politische Sprache des Totalitarismus“, sagte Jury-Präsident Wim Wenders (80) bei der Verleihung am Samstagabend in Berlin. Er sei eine angsteinflößende Vorahnung, wie es möglicherweise bald auch in anderen Ländern aussehen könnte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->İlker Çatak bei seiner Siegesrede auf der Berlinale-Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/video-zeigt-randale-in-thueringen-afghane-verwuestet-supermarkt-6999ad7da11b1460328901d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999ad7da11b1460328901d6/05ebc8d097fd2ce4489dd820181e21b9,d3908985?w=992" alt="Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Altenburg (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Mann braucht keine Viertelstunde, um einen Supermarkt in ein Trümmerfeld zu verwandeln. Er flutet den Boden, indem er Paletten mit Sektflaschen umwirft. Er leert ganze Regalreihen, schleudert Konservengläser auf die Fliesen. Erst als zwei Kunden zupacken, endet die Randale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind schockierende Videos, die den Vorfall in der Kaufland-Filiale in Altenburg-Nord (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) belegen. Kurz nach 18 Uhr betritt ein komplett in Schwarz gekleideter Mann den Supermarkt in der Kauerndorfer Allee. In der Obstabteilung startet er seine Chaos-Runde, zieht mit beiden Händen schwere Gemüsekisten vom Tisch und kippt sie seelenruhig zu Boden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kaufland in Altenburg-Nord schockte ein Randalierer die Kunden beim Wochenendeinkauf <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Verkäuferinnen bemerken den Randalierer, fordern ihn auf, sofort aufzuhören. Die Filiale ist rappelvoll. Eine Mitarbeiterin versucht, mit ruhiger Stimme zu deeskalieren. Sie fragt: „Warum machen Sie das? Hören Sie bitte auf. Bleiben Sie bitte ruhig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kredit-Ärger nach Millionen-Coup:Nach Schließfach-Diebstahl verlangt Bank über 7 Prozent Zinsen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sparkasse-gelsenkirchen-sparkasse-verlangt-nach-einbruch-zinsen-fuer-kredit-6999b5c3ee35d0f0647c2dd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b5c3ee35d0f0647c2dd3/24af7c9fde3bbbeaa7fbc85c0f4f2880,1abbf5e1?w=576" alt="Kredit-Ärger nach Millionen-Coup:Nach Schließfach-Diebstahl verlangt Bank über 7 Prozent Zinsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Nach dem spektakulären Millionen-Einbruch in die Gelsenkirchener Sparkasse fühlt sich eine Kundin doppelt bestraft. Erst räumen Einbrecher ihr Schließfach leer, dann verlangt die Bank mehr als sieben Prozent Zinsen für einen Überbrückungskredit. „Ich hätte erwartet, wenn die Sparkasse von Unterstützung redet, dass man dieses Darlehen zinsfrei bekommt“, sagt die 57-jährige Astrid Kaiser.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau braucht dringend einen fünfstelligen Betrag, will damit eine bereits gebuchte Kreuzfahrt bezahlen. Zu der Reise hatte Astrid Kaiser ihre ganze Familie eingeladen. Während Ende Dezember alle laut WDR an Bord den Urlaub genossen, schlugen die Panzernacker in Gelsenkirchen zu! Als Kaiser zurückkehrte und die Reise zahlen wollte, der Schock: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-chef-entschuldigt-sich-nach-einbruch-bei-kunden-69995bd8d2efdf1bd0d2d52e"><!-- --><!--[--><!--[-->Goldbarren und Münzen, die sie extra angespart hatte, waren weg.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Schließfächer der Sparkasse Gelsenkirchen sind jeweils bis zu 10.300 Euro versichert. „Ich kann's ja auch zurückzahlen, wenn die Versicherung der Sparkasse das mir zustehende Geld überweist“, erklärt Kaiser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Geöffnete Schließfächer, leere Boxen und Unterlagen liegen im Tresorraum der Sparkasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Zwischenzeit wollte sie einen Überbrückungskredit aufnehmen. Die Sparkasse Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bot ihr ein Darlehen mit einem Zinssatz von mehr als sieben Prozent an. Kaiser nahm notgedrungen an. Ihr Fazit ist bitter: Sie sehe sich jetzt „noch mehr als Opfer der Sparkasse“, denn die Bank verdiene jetzt auch noch mit ihr Geld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-mann-schuetzt-maedchen-14-und-wird-mit-messer-niedergestochen-69999a7aee35d0f0647c2c69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69999a7aee35d0f0647c2c6a/a90ed255707d267e3c8cc296751395f3,416cf7bf?w=576" alt="An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Sein Mut hätte ihn fast das Leben gekostet: An einer Stadtbahnhaltestelle in Hannover zeigte ein Mann (32) Zivilcourage, als er Zeuge einer gewalttätigen Attacke auf eine Schülerin wurde. Er mischte sich ein und wollte helfen. Jetzt liegt er mit schweren Stichverletzungen im Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend gegen 20.30 Uhr war ein Mädchen (14) an einer Haltestelle in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Jungen (17) in Streit geraten. Daraufhin griff das spätere Opfer ein, um zu schlichten, und wurde zunächst von dem Jugendlichen bepöbelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Mädchen (14) geriet hier mit einem 17-Jährigen in Streit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraus entwickelte sich eine Auseinandersetzung, die außer Kontrolle geriet: Denn plötzlich griff der Teenager zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach zu, wie die Polizei mitteilte. „Der Verletzte konnte sich in eine einfahrende Stadtbahn retten und wegfahren. Aus der Bahn heraus setzte er noch einen Notruf ab und stieg an der nächsten Haltestelle aus, wo er durch den alarmierten Rettungsdienst versorgt wurde“, heißt es. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Ach, Ache! Das ist das Tor des Jahres!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-ache-das-war-das-tor-des-jahres-6999ba5342c1e3ae5f4e00bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999ba5342c1e3ae5f4e00bd/5ef2dc02830523369e5e0bb76ec99d54,59604df1?w=576" alt="Alle Spiele im Überblick:Ach, Ache! Das ist das Tor des Jahres!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gegen Champions-League-Kandidat Hoffenheim holt Köln ein beachtliches 2:2. Der FC hat damit weiterhin fünf Punkte Vorsprung auf den Relegationsplatz. Dafür liefert ein FC-Profi schon jetzt das schönste Tor des Jahres. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für ein Traumtor! Bei einer Flanke von El Mala steht Ragnar Ache (27) mit dem Rücken zum Tor. Ache springt hoch, setzt zum Fallrückzieher an und trifft aus zehn Metern ins linke Eck (15.). Ach, Ache, war das schön.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach schleppendem Start in Köln zu Saisonbeginn mausert sich der Sommerneuzugang aus Kaiserslautern immer mehr zum Stammstürmer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FC-Profi Maina vergleicht Ache sogar mit Ronaldo. Maina bei Sky: „Das ist ähnlich wie Ronaldo damals – wie er da in der Luft steht. Das Beste, was ich gesehen habe. Ich glaube nicht, dass da dieses Jahr noch viel Besseres kommt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einwechslung gestoppt!:Kuriose Szene um Bayerns Tah</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-einwechslung-gestoppt-kuriose-szene-um-bayerns-jonathan-tah-6999c056ee35d0f0647c2e7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c056ee35d0f0647c2e7c/6eb9c1122c482a4c11ef9bcc445bb81f,271c24d5?w=576" alt="Einwechslung gestoppt!:Kuriose Szene um Bayerns Tah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erinnern Sie sich noch an die Mini-Krise der Bayern? Ende Januar war das, nach der ersten Liga-Niederlage gegen Augsburg (1:2) und einem Remis gegen Aufsteiger Hamburg (2:2). Und danach? 5:1 gegen Champions-League-Anwärter Hoffenheim, 2:0 im Pokal-Viertelfinale gegen Leipzig, 3:0 in Bremen, jetzt ein leicht zittriges 3:2 gegen Frankfurt. Nächsten Samstag reisen die Münchner nach Dortmund. Wer soll diese Bayern stoppen? Der Tabellenführer strebt unaufhaltsam Richtung 35. Meisterschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag nach seiner emotionalen Rede über Rassismus verzichtet Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) in seiner Startelf etwas überraschend auf Jonathan Tah (29). Der Innenverteidiger steht bei vier Gelben Karten, würde bei der nächsten Verwarnung das Topspiel kommenden Samstag gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> verpassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kompanys emotionale Rede gegen Rassismus setzt ein starkes Zeichen im europäischen Fußball.</p><p><!--[--><!--[-->Mitte der zweiten Halbzeit soll Tah doch eingewechselt werden – in einer Phase, in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> stärker wird, Jonathan Burkardt am Pfosten scheitert (61.). Tah steht am Seitenrand neben Trainer Vincent Kompany (39), hat das Trikot schon an, macht sich mit Hocksprüngen bereit. Auch Tom Bischof soll eingewechselt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Krebs kann nicht mehr behandelt werden:Livian weiß, dass er bald in den Himmel geht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/unheilbarer-krebs-livian-weiss-dass-er-bald-in-den-himmel-geht-69982aea42c1e3ae5f4de8c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69982aea42c1e3ae5f4de8c6/139f52e27e60f3143f550145f1bbe2a6,13826ddf?w=656" alt="Sein Krebs kann nicht mehr behandelt werden:Livian weiß, dass er bald in den Himmel geht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oranienburg –<!--]--><!--[--><b> Livian (6) ist ein echter Kämpfer. Doch er weiß, das reicht nicht. Er wird bald sterben. Seine Eltern haben es ihm jetzt gesagt. Alle Waffen der modernen Medizin sind machtlos gegen den aggressiven Krebs in seinem Körper.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge aus Zühlsdorf bei Oranienburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) leidet an einem sogenannten Neuroblastom, einer bösartigen Tumorerkrankung, die vom Nervensystem ausgeht. Eines von 100.000 Kindern pro Jahr ist betroffen. „Livian hatte nach seinem vierten Geburtstag plötzlich starke Schmerzen in den Beinen, wir hofften, es seien nur Wachstumsschmerzen“, berichtet sein Vater Sven A. (48). Doch schon kurze Zeit später wurde in der Charité die Diagnose gestellt: „Er war schon komplett durchsetzt mit Metastasen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anderthalb Jahre Chemotherapien und Bestrahlungen folgten. Im März 2025 die positive Nachricht: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist besiegt! Doch die Freude währte nur kurz, schon einen Monat später kamen die Schmerzen wieder. Die Krankheit war zurückgekehrt, Tumore hatten sich in Schädelknochen und Becken gebildet. „Das war ein Mega-Schock für uns“, so der Vater. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Livian zu Hause in Zühlsdorf. Eine Schildkröte, die er sich zum Geburtstag im April gewünscht hat, haben ihm seine Eltern schon jetzt geschenkt. Ärzte sagen, dass sie den Krebs nicht mehr in den Griff kriegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an Leuchtkleidung:„Wie Teletubbies!“ Polizisten sauer über ihre Uniformen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/wie-teletubbies-gewerkschaft-kritisiert-polizeiuniformen-in-berlin-699858d54f25149ec09b0778</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699858d54f25149ec09b0778/a0c3ab50d2bf2f7a7f3519080fe8259f,e0fe1109?w=320" alt="Kritik an Leuchtkleidung:„Wie Teletubbies!“ Polizisten sauer über ihre Uniformen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gefährdet die Führung der Berliner Polizei ihre Beamten, indem sie Leuchtwesten und Reflektoren auf den Uniformen tragen müssen – obwohl diese sie eigentlich schützen sollen? Das ist der Vorwurf von Stephan Weh, Landesvorsitzender der Gewerkschaft der Polizei (GdP). Das auffällige Erscheinungsbild der Polizisten vergleicht er jetzt sogar mit den Teletubbies.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum geht es? Gedacht sind die festen, gelben, reflektierenden Bestandteile an Jacken und Uniformen, um die Sichtbarkeit der 18.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Vollzugsbeamten zu erhöhen. Ein guter Gedanke, wenn es um die Verkehrssicherheit geht. Etwa bei der Aufnahme von Unfällen in der Nacht, oder an unübersichtlichen Stellen. Und auch, wenn es um die Verkehrsregelung geht. Aber sonst? Weh: „Vorgeschrieben ist in der entsprechenden EU-Richtlinie lediglich, dass Reflektoren gelb, orange oder weiß zu sein haben, wenn Sichtbarkeit generiert werden soll, nicht dass wir hier generell als Teletubbies herumlaufen müssen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sind Berliner Polizisten mit Leuchtwesten inzwischen sichtbar wie Teletubbies?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->GdP-Landeschef Weh warnt: „Organisierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/organisiertes-verbrechen/inland-nachrichten-news-fotos-videos-19407576.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kriminalität<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Terroristen wollen gezielt Polizisten verletzen oder töten. Mit den Reflektoren werden wir zur perfekten Zielscheibe.“ Abgesehen davon sei die Leuchtkleidung „nahezu unmöglich“ zu reinigen und würde im Sommer Insekten geradezu magnetisch anziehen. Der Gewerkschafter und die von ihm vertretenen Polizisten hätten Verständnis für die Sichtbarkeit von Polizei in der Hauptstadt. Aber das müsse ja „nicht generell“ so gehandhabt werden. „Die Sicherheit unserer Kolleginnen und Kollegen ist wichtiger als der politische Wunsch nach übertriebener Sichtbarkeit.“ Sein Wunsch wiederum an die Polizeiführung: Man könne „entsprechende Kletts für bestimmte Einsätze verteilen, den Rest könnten wir in Dunkelblau halten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist heute ein Top-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c07042c1e3ae5f4e0154/434f95924ad7adec08f1afed0c8014a1,fa89db81?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist heute ein Top-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt 15 statt 10 Prozent:Der nächste Zoll-Knall! Trump legt noch einen drauf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-15-statt-10-prozent-der-naechste-knall-trump-erhoeht-globalen-extra-zoll-6999da35d2efdf1bd0d2dc1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999da35d2efdf1bd0d2dc1d/f24ab4a0e0bf07d9df6748099df827b9,aa4ae16f?w=992" alt="Jetzt 15 statt 10 Prozent:Der nächste Zoll-Knall! Trump legt noch einen drauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Noch mehr Zollwut! Die neuen globalen Zölle sollen 15 statt zehn Prozent betragen, schreibt der US-Präsident auf seinem sozialen Netzwerk „Truth Social“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der schweren Klatsche vom Obersten Gerichtshof, der die US-Zölle am Freitag gekippt hatte, reagierte Donald Trump mit der Einführung einer 10-prozentigen Extra-Einfuhrgebühr für die Importeure der ganzen Welt – per Dekret! Heute nun revidiert er die Entscheidung nach oben und spricht von 15 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Weißen Hauses tritt der neue Zollsatz am Dienstag in Kraft und soll für 150 Tage gelten. Es seien jedoch Ausnahmen für verschiedene Sektoren wie die Pharmaindustrie vorgesehen. Auch für Güter, die unter einer Vereinbarung zwischen den USA, Kanada und Mexiko in die Vereinigten Staaten eingeführt werden, soll der Zoll nicht gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der gewohnten Mischung aus Ingrimm und Geltungsdrang schreibt Trump: „Nach eingehender und detaillierter Prüfung der lächerlichen, schlecht formulierten und außerordentlich antiamerikanischen Entscheidung des Obersten Gerichts der Vereinigten Staaten zu den Zöllen, die gestern nach monatelanger Beratung ergangen ist, möchte ich hiermit erklären, dass ich als Präsident der Vereinigten Staaten von Amerika mit sofortiger Wirkung den weltweiten Zollsatz von 10 % für Länder, von denen viele die USA jahrzehntelang ungestraft ausbeuteten (bis ich kam!), auf den zulässigen und rechtlich geprüften Satz von 15 % anheben werde.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebestattoo für Carmen:Robert Geiss hat jetzt ’nen Stich!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-geiss-widmet-erstes-tattoo-carmen-und-seinen-toechtern-69995981ee35d0f0647c2926</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69995981ee35d0f0647c2927/e4b661a057e36b5841e9979405838987,fb49e043?w=576" alt="Liebestattoo für Carmen:Robert Geiss hat jetzt ’nen Stich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Robert Geiss (62) scheut weder große Ansagen noch verrückte Aktionen. Jetzt hat er wieder etwas gewagt: ein Tattoo!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe mich ja immer gesträubt und jetzt lasse ich mir ein Tattoo stechen, was so groß ist, dass es jeder erkennt“, so der Unternehmer vor seinem Besuch beim Tätowierer. Das allererste Tattoo mit 62 Jahren? Seine Familie ist skeptisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Tochter Shania den Tattoo-Entwurf „schockierend“ findet, wie sich Robert auf der Tätowierliege anstellt und warum Ehefrau Carmen plötzlich richtig emotional wird. Sehen Sie hier Roberts frischgestochenes, allererstes Tattoo!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verrückte Szene in 4. Liga:Spieler kassiert Gelb-Rot in anderthalb Sekunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jena-gegen-chemie-leipzig-gelb-rote-karte-in-1-5-sekunden-sorgt-fuer-aufsehen-6999aed0ee35d0f0647c2d6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999aed0ee35d0f0647c2d6d/b2451dc0b629b52a92a7547f3f91348f,7244f81c?w=576" alt="Verrückte Szene in 4. Liga:Spieler kassiert Gelb-Rot in anderthalb Sekunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist wohl eine der schnellsten Gelb-Roten Karten in der Fußball-Historie. Den Eintrag ins Geschichtsbuch sicherte sich Maurice Hehne von Viertligist Carl Zeiss Jena, der beim 2:1-Sieg seiner Thüringer gegen die BSG Chemie Leipzig binnen anderthalb Sekunden die Ampelkarte wegen wiederholten Foulspiels sah. Wahnsinn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war die Szene des Nachmittags – und wohl einer der kuriosesten Platzverweise der Saison: In der 83. Minute versucht Chemie zu kontern. Erst umklammert Hehne den Leipziger Nils Lihsek, trifft anderthalb Sekunden später dessen Mitspieler Janik Mäder. Schiedsrichter Kai Kaltwaßer pfiff zwischendurch das taktische Foul, zeigte dann Hehne zunächst Gelb fürs Klammern – und direkt im Anschluss Gelb-Rot für das Foul an Mäder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakte bei Schiri Kaltwaßer nach: Muss man gleich zweimal Gelb zücken? Ja, sagt Kaltwaßer. Und er ergänzt: „Es ist eine zwingende persönliche Strafe. Mit dem Ziehen und Halten unterbindet er einen aussichtsreichen Angriff, damit ist das ein taktisches Foul. Und in der Folge geht er mit einem rücksichtslosen Fußangriff gegen seinen Gegenspieler. Das sind separate Vergehen und damit Gelb-Rot!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klare Ansage des Referees aus Berlin. Hehne selbst akzeptiert die Entscheidung nur widerwillig: „Ich hatte den Pfiff nicht gehört und wollte den Ball noch kriegen. Das erste war ein taktisches Foul, okay. Aber dann war ich selbst überrascht“, sagt Hehne zu BILD. Und er fügt an: „Gelb-Rot ist schon fies...“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Millionär:Fette Erbschaft! AfD-Kreisverband schwimmt im Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-ploetzlich-millionaer-kreisverband-schwimmt-im-geld-6999a31cee35d0f0647c2cd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a31cee35d0f0647c2cd1/1dbc9383a31ee3049a357dedcfa44903,d9993b8d?w=656" alt="Plötzlich Millionär:Fette Erbschaft! AfD-Kreisverband schwimmt im Geld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine mysteriöse Erbschaft sorgt für Aufsehen in der AfD: Eine Rentnerin aus Augsburg vermachte der Partei über eine Million Euro – samt einem Wohnhaus! Die eine Hälfte des Geldregens fließt an den sächsischen Landesverband, die andere an den Kreisverband Görlitz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ausgerechnet Görlitz? Was plant die AfD mit dem vielen Geld? Lesen Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>