<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brand in Hochhäusern:Hongkong-Inferno! Jetzt 55 Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-in-hochhaeusern-hongkong-inferno-jetzt-55-tote-6927fbbd9ee3dea8ed71689f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927fbbd9ee3dea8ed7168a0/42d30c18f0a976becf367f2a39ebd16e,414aec91?w=992" alt="Brand in Hochhäusern:Hongkong-Inferno! Jetzt 55 Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>Noch ist es zu früh, um mit Sicherheit zu sagen, was einen der schlimmsten Brände in der Geschichte Hongkongs mit mindestens 55 Toten ausgelöst hat. Noch immer werden fast 300 Menschen vermisst, suchen Retter im Wohnkomplex „Wang Fuk Court“ nach Überlebenden. Ermittler müssen jetzt Stück für Stück herausfinden, was die Katastrophe am Mittwoch auslöste. Was bisher bekannt ist und warum Zigaretten eine Rolle spielen könnten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum war das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch um 14.51 Uhr Ortszeit in dem gigantischen Areal (acht Wohnblöcke, 32 Stockwerke, fast 2000 Wohneinheiten) ausgebrochen, gab es die ersten Vermutungen zur Ursache. So zeigen Fotos, dass an den Außenwänden der sieben Gebäude (das achte blieb verschont) mehrere Baugerüste aus Bambus in Flammen standen und Teile zu Boden stürzten. Schon seit Juli 2024 wurde die Anlage renoviert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hat der Bambus, der in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hongkong/nachrichten-news-fotos-videos-37954700.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hongkong<!--]--><!--]--></a><!--[--> oft zum Gerüstbau verwendet wird, die Katastrophe beschleunigt? Nicht der einzige Ansatz, der jetzt genauer untersucht werden muss.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lichtloh standen die Gebäude am Mittwoch in Flammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-manuel-neuer-erklaert-seine-patzer-in-der-champions-league-gegen-arsenal-6927eb37bbe1e4af2f862a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927eb37bbe1e4af2f862a4d/6b04857fb6323b1342317199a1f60392,db68ef66?w=992" alt="Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war der Pechvogel des Abends: Manuel Neuer (39) sah bei zwei Gegentoren nicht gut aus, Bayern verlor 1:3 bei Arsenal – die allererste Niederlage im 19. Spiel in dieser Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie sprach der Bayern-Kapitän über die beiden Pannen-Momente und die Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuer: „Das fühlt sich natürlich nicht gut an. Keine Frage. Wir haben uns mehr vorgenommen. Wir hätten hier gerne gewonnen, aber das muss man so hinnehmen. Arsenal war in den Schlüsselmomenten besser. Wir haben nicht so die Riesen-Chancen gehabt. In der zweiten Halbzeit haben wir uns zu wenig herausgespielt. Arsenal war da einfach mehr am Drücker. Deshalb geht das heute auch so in Ordnung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim ersten Gegentor kommt Neuer bei der Ecke am Fünfer zu spät gegen Torschütze Jurriën Timber (24), der ihn vorher allerdings etwas schubst. Neuer erklärt: </b><!--]--><!--[-->„Ich bin natürlich aus der Balance, das ist klar. Dann habe ich auch eine andere Position, als ich sie gerne gehabt hätte. Und komme dann auch vorne nicht mehr so hin. Man weiß ja, wie sie es machen bei den Standardsituationen. Die Schiedsrichter kennen das auch. Ich weiß es jetzt nicht aus der Premier League, aber international haben sie es ja auch schon so gemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-zukunftsplan-von-serhou-guirassy-enthuellt-692753edb4508c8851a522a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692753edb4508c8851a522a8/1b372e9cdf3848628c11bbea88bff8c9,81429b6c?w=576" alt="Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Serhou Guirassy hat seine Tor-Krise zuletzt eindrucksvoll beendet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zukunft des Top-Stürmers bleibt spannend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während ein Winterwechsel ausgeschlossen ist, könnten im Sommer große Veränderungen anstehen. Guirassy hat klare Pläne und zwei mögliche Szenarien vor Augen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um welche Szenarien es geht und was das für den BVB bedeutet – mit BILDplus erfahren Sie alle Hintergründe und Details. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lektion erteilt“:Das schreibt Europa über die Bayern-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-pressestimmen-arsenal-ueberrollt-bayern-6927e923b4508c8851a5268c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927e923b4508c8851a5268d/e107429723658824350e5e344be64e02,db7cabc7?w=576" alt="„Lektion erteilt“:Das schreibt Europa über die Bayern-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern können doch noch verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Champions-League-Kracher bei Arsenal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-arsenal-bayern-3-1-pannen-auftritt-von-neuer-6927554d3381f9944e66093f"><!-- --><!--[--><!--[-->1:3)<!--]--><!--]--></a><!--[--> kassiert das Team von Trainer Vincent Kompany (39) nach dem Super-Start mit 18 ungeschlagenen Spielen in Serie die erste Saison-Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Pressestimmen: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sun: „Die Kunst des Spiels! Die Gunners stürmen an die Spitze der Champions-League-Tabelle und beenden endlich den bayerischen Fluch.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Ab heute reden die Opfer des Attentäters</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/2dea6eb0d3d6e2dcb81604c76e686cdb,b7e3feff?w=992" alt="Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Ab heute reden die Opfer des Attentäters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Sieben Verhandlungstage lang mussten Prozessbeteiligte die wirren Ausführungen von Magdeburg-Attentäter Taleb al-Abdulmohsen (51) ertragen. Ab heute reden die Opfer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorsitzende Richter Dirk Sternberg (66) hat die ersten von insgesamt mehr als 300 direkten Zeugen des Attentats für den Nachmittag geladen. Sternberg hatte es den traumatisierten Opfern ursprünglich ersparen wollen, dem Täter vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> begegnen zu müssen. Ihre Aussagen sollten schriftlich eingeführt werden. Doch viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/terror-auf-weihnachtsmarkt-in-magdeburg-vater-fordert-gerechtigkeit-691436ba0407e2fef73c9e1e"><!-- --><!--[--><!--[-->Betroffene<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollen, dass die Richter und Schöffen ihr Schicksal aus ihrem Mund erfahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor heute Nachmittag erste Zeugen vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehört werden sollen, tritt am Vormittag der Rechtsmediziner, der die Toten obduziert hatte, in den Zeugenstand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was am achten Verhandlungstag im Gericht passiert, lesen Sie hier im Live-Ticker bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 2 Männer:Wurden 40 Robben am Ostseestrand gezielt getötet?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/40-tiere-getoetet-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-robben-killer-6927363bb4508c8851a52169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927363bb4508c8851a5216a/5395940ee3d3fb3cd8978b4e92b90f62,5a2aa298?w=576" alt="Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 2 Männer:Wurden 40 Robben am Ostseestrand gezielt getötet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rügen – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Fund, der Urlauber und Tierfreunde erschütterte: Im Herbst 2024 lagen mehr als 40 tote Kegelrobben im Südosten Rügens. Wochenlang wurde auf der Ostseeinsel gerätselt. Jetzt stehen zwei Männer im Fokus der Ermittler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stralsund untersucht einen möglichen Verstoß gegen das Tierschutzgesetz. Laut eines Sprechers geht es um den Verdacht, dass Robben gezielt getötet worden sein könnten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Experten des Deutschen Meeresmuseums untersuchen eine Kegelrobbe <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Ermittlungen haben Indizien zutage gefördert, die geeignet sind, den Anfangsverdacht einer vorsätzlichen Tötung von Robben durch die beiden Beschuldigten zu begründen“, so der Sprecher. Aber: „Die Beschuldigten haben sich zu den Tatvorwürfen bisher nicht eingelassen.“ Bis Jahresende soll über eine Anklage entschieden werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Estlands Verteidigungsminister im BILD-Interview:„Der Westen ist Russland überlegen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/estlands-verteidigungsminister-der-westen-ist-russland-ueberlegen-6926b8a6f60b758bebd57dbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926b8a6f60b758bebd57dbd/9150694d245be5366e6c822cb9e982bd,2351827b?w=576" alt="Estlands Verteidigungsminister im BILD-Interview:„Der Westen ist Russland überlegen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilnius – <!--]--><!--[--><b>Ansage von Estlands Verteidigungsminister Hanno Pevkur an Russlands Diktator Wladimir Putin (73)! Im Gespräch mit BILD macht der baltische Politiker klar: „Wir sind </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> überlegen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Europa habe viermal so viele Einwohner, außerdem sei die russische Wirtschaftskraft niedriger als zum Beispiel die italienische, „ganz zu schweigen von der deutschen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Pevkurs Rechnung: „Wenn wir alle europäischen Streitkräfte und alle unsere finanziellen Ressourcen bündeln, sind wir stärker als Russland.“ Das sollte das Selbstvertrauen stärken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: „Dafür müssen die Politiker jetzt auch handeln“, mahnt der Este. Die Nato-Staaten hätten sich auf das Fünf-Prozent-Ziel für Verteidigungsausgaben geeinigt, die Finanzierung sei in vielen Ländern gesichert. Jetzt müsse geliefert werden. Schließlich schrecke nur ein starkes Bündnis den Kreml ab, „der eine langfristige Bedrohung darstellt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Börsenrallye kippt:Google gegen Nvidia, wer holt sich den KI-Thron?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-verliert-google-im-plus-wer-ist-der-ki-favorit-an-der-boerse-6926c7a2f60b758bebd57ee8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926c7a2f60b758bebd57ee8/8b70ab4f85ea7e4f6b8de1ae1a2fa04e,cf85b?w=656" alt="Die Börsenrallye kippt:Google gegen Nvidia, wer holt sich den KI-Thron?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nvidia galt lange als unantastbarer Champion des KI-Booms. Doch nun sorgt Google für Aufsehen: Die Aktie stieg um beeindruckende 73 Prozent in einem Jahr und Meta erwägt, auf Google-Chips umzusteigen. 

<!--]--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was das für Ihre Nvidia-Aktien bedeutet und auf wen Investorenlegende Warren Buffett setzt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Black Week:Echt jetzt? Ein DUSCHKOPF sorgt für Kauf-Schwall!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927468f75d27c2e110d984f/154b7733867c893b4dc520ba78dab3e5,28e9a5f5?w=320" alt="Sparfochs prüft Black Week:Echt jetzt? Ein DUSCHKOPF sorgt für Kauf-Schwall!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat in Washington:Afghane schießt auf Soldaten! Trump: „Akt des Terrors“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-auf-nationalgarde-in-washington-ermittler-identifizieren-afghane-29-als-moeglichen-schuetzen-6927ae3bbf07554e4577c2d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927ae3bbf07554e4577c2d6/6fc71a73d985dd068aa22875273eb4eb,3324c52a?w=320" alt="Bluttat in Washington:Afghane schießt auf Soldaten! Trump: „Akt des Terrors“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Zwei Soldaten der Nationalgarde sind nahe dem Weißen Haus im Einsatz, da richtet laut Ermittlern ein 29-jähriger Mann aus Afghanistan die Waffe auf sie und feuert sofort los. US-Präsident Donald Trump (79) bestätigte am Abend die Herkunft des Tatverdächtigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann, der am Mittwochnachmittag (Ortszeit) die zwei Soldaten niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt haben soll, ist 2021 in die USA eingereist. Nach Berichten mehrerer US-Medien, darunter „Washington Post“ und „Fox News“, kam er im Rahmen der Evakuierungsaktion „Operation Allies Refuge“ während der Machtübernahme der Taliban ins Land. Offenbar hatte er als Ortskraft für die USA oder ihre Verbündeten gearbeitet. Zuletzt lebte er im Bundesstaat Washington, hatte im April dieses Jahres Asyl erhalten und keine Vorstrafen gehabt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge filmte die Rettungsmaßnahmen der Polizei. Auf dem Gehweg werden die beiden verletzten Soldaten sowie der angeschossene Tatverdächtige versorgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Abend sprach Trump über den Tatverdächtigen und nannte ihn wiederholt ein „Tier“. Außerdem bestätigte er, dass der Mann im September 2021 unter der Biden-Regierung in die USA eingereist ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/reutlingen-jaeger-toetet-seine-ganze-familie-6927437275d27c2e110d9824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927437275d27c2e110d9825/3864967781fbc7b9544feb0c2676d9f1,8ccf9dd8?w=992" alt="Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein unfassbar grausames Verbrechen, das die Menschen im Landkreis Reutlingen erschüttert. Ein Jäger sucht an verschiedenen Orten seine Familienmitglieder auf und bringt sie nacheinander um. Anschließend richtet er sich selbst. Die Ermittler rätseln: Was trieb Ulrich P. (63) zu seinen Bluttaten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch kurz zuvor hatte der Jäger in seinen WhatsApp-Status gepostet: „Jeder spinnt auf seine Weise, die einen laut, die anderen leise.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riskante Neuer-Aktion:Eberl: „Wenn er auf der Linie stehen bleibt...“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/riskante-neuer-aktion-eberl-wenn-er-auf-der-linie-stehen-bleibt-6927f8e0bf07554e4577c520</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927f8e0bf07554e4577c521/5be76853cf90203cc7a4a1541210cb3d,be008b32?w=576" alt="Riskante Neuer-Aktion:Eberl: „Wenn er auf der Linie stehen bleibt...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Max Eberl über den Neuer-Patzer bei der Champions League-Niederlage gegen den FC Arsenal. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:35:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>