<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/video-zeigt-randale-in-thueringen-afghane-verwuestet-supermarkt-6999ad7da11b1460328901d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999ad7da11b1460328901d6/05ebc8d097fd2ce4489dd820181e21b9,d3908985?w=992" alt="Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Altenburg (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Mann braucht keine Viertelstunde, um einen Supermarkt in ein Trümmerfeld zu verwandeln. Er flutet den Boden, indem er Paletten mit Sektflaschen umwirft. Er leert ganze Regalreihen, schleudert Konservengläser auf die Fliesen. Erst als zwei Kunden zupacken, endet die Randale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind schockierende Videos, die den Vorfall in der Kaufland-Filiale in Altenburg-Nord (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) belegen. Kurz nach 18 Uhr betritt ein komplett in Schwarz gekleideter Mann den Supermarkt in der Kauerndorfer Allee. In der Obstabteilung startet er seine Chaos-Runde, zieht mit beiden Händen schwere Gemüsekisten vom Tisch und kippt sie seelenruhig zu Boden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kaufland in Altenburg-Nord schockte ein Randalierer die Kunden beim Wochenendeinkauf <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Verkäuferinnen bemerken den Randalierer, fordern ihn auf, sofort aufzuhören. Die Filiale ist rappelvoll. Eine Mitarbeiterin versucht, mit ruhiger Stimme zu deeskalieren. Sie fragt: „Warum machen Sie das? Hören Sie bitte auf. Bleiben Sie bitte ruhig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Geheimnis der Kanzler-Ehe:Ehepaar Herz!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/friedrich-und-charlotte-merz-so-eine-ehe-ist-selten-in-der-politik-699982faa11b14603288ff57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699982faa11b14603288ff58/cb3589bf7975170a85ceea5bca52c090,c99f50ac?w=992" alt="Das Geheimnis der Kanzler-Ehe:Ehepaar Herz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Sie umarmt ihn von hinten, ganz fest. Friedrich Merz (70) sitzt in der ersten Reihe des CDU-Parteitags, gerade wiedergewählt zum Parteivorsitzenden mit 91,17 Prozent der Delegiertenstimmen. Der mächtigste Mann Deutschlands. Doch in diesem Moment wirkt er nicht wie ein Parteichef. Sondern wie ein Ehemann, der die Nähe seiner Frau genießt. Sein Blick verrät: Er freut sich, dass sie da ist und ihre Arme um ihn legt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Charlotte Merz (65) ist keine Frau für laute Auftritte. Aber sie ist da, wenn es zählt. Und wer genau hinschaut, spürt: Diese Ehe ist echt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedrich (damals 45) und Charlotte Merz (damals 39) 2001 beim Karneval in Aachen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 46 Jahren sind sie ein Paar. Kennengelernt auf einer Juristen-Party in Bonn. Bei ihr war es „Liebe auf den ersten Blick, bei ihm dauerte es ein bisschen länger“, erzählt sie und lacht. Kurz darauf waren sie fest zusammen. Im Juni 1981 heirateten sie. Charlotte war mit dem ersten Kind schwanger. „Das war zwar nicht geplant, aber wir haben uns gefreut. Für uns stand fest, dass wir heiraten wollen. Wir blickten uns kurz mal tief in die Augen, dann war das beschlossen. Wir wollten es ja beide“, erzählte die dreifache Mutter 2024 im Interview mit BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kredit-Ärger nach Millionen-Coup:Nach Schließfach-Diebstahl verlangt Bank über 7 Prozent Zinsen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sparkasse-gelsenkirchen-sparkasse-verlangt-nach-einbruch-zinsen-fuer-kredit-6999b5c3ee35d0f0647c2dd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b5c3ee35d0f0647c2dd3/24af7c9fde3bbbeaa7fbc85c0f4f2880,1abbf5e1?w=576" alt="Kredit-Ärger nach Millionen-Coup:Nach Schließfach-Diebstahl verlangt Bank über 7 Prozent Zinsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Nach dem spektakulären Millionen-Einbruch in die Gelsenkirchener Sparkasse fühlt sich eine Kundin doppelt bestraft. Erst räumen Einbrecher ihr Schließfach leer, dann verlangt die Bank mehr als sieben Prozent Zinsen für einen Überbrückungskredit. „Ich hätte erwartet, wenn die Sparkasse von Unterstützung redet, dass man dieses Darlehen zinsfrei bekommt“, sagt die 57-jährige Astrid Kaiser.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau braucht dringend einen fünfstelligen Betrag, will damit eine bereits gebuchte Kreuzfahrt bezahlen. Zu der Reise hatte Astrid Kaiser ihre ganze Familie eingeladen. Während Ende Dezember alle laut WDR an Bord den Urlaub genossen, schlugen die Panzernacker in Gelsenkirchen zu! Als Kaiser zurückkehrte und die Reise zahlen wollte, der Schock: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-chef-entschuldigt-sich-nach-einbruch-bei-kunden-69995bd8d2efdf1bd0d2d52e"><!-- --><!--[--><!--[-->Goldbarren und Münzen, die sie extra angespart hatte, waren weg.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Schließfächer der Sparkasse Gelsenkirchen sind jeweils bis zu 10.300 Euro versichert. „Ich kann's ja auch zurückzahlen, wenn die Versicherung der Sparkasse das mir zustehende Geld überweist“, erklärt Kaiser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Geöffnete Schließfächer, leere Boxen und Unterlagen liegen im Tresorraum der Sparkasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Zwischenzeit wollte sie einen Überbrückungskredit aufnehmen. Die Sparkasse Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bot ihr ein Darlehen mit einem Zinssatz von mehr als sieben Prozent an. Kaiser nahm notgedrungen an. Ihr Fazit ist bitter: Sie sehe sich jetzt „noch mehr als Opfer der Sparkasse“, denn die Bank verdiene jetzt auch noch mit ihr Geld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Pleite seit zehn Spielen:Ex-Zweitliga-Flop schockt Real</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/la-liga-ex-zweitliga-flop-ante-budimir-schockt-real-madrid-6999fc0be684ca2cec7b207f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999fc0be684ca2cec7b2080/69f4d1d391c692ebf6c09bbd83a8661a,a9ad94aa?w=576" alt="Erste Pleite seit zehn Spielen:Ex-Zweitliga-Flop schockt Real" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fans des FC St. Pauli sagt dieser Name natürlich noch etwas: Ante Budimir (34) schießt seinen CA Osasuna gegen Real Madrid zum Sieg (2:1). Budimir trifft zum zwischenzeitlichen 1:0, sein zwölfter Saisontreffer. Besser sind in La Liga nur Madrids Kylian Mbappé (27/23 Tore) und Mallorcas Vedat Muriqi (31/16).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->34. Minute: Bei einem langen Ball sind sich Real-Verteidiger Asencio und Keeper Courtois nicht einig. Budimir spritzt dazwischen, wird von Courtois umgeräumt – Elfmeter. Den Strafstoß verwandelt der ehemalige St. Pauli-Profi höchstselbst, trifft eiskalt unten links.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vinícius Júnior gleicht in der zweiten Halbzeit für Real aus (73.), ehe Raúl García nach einem herausragenden Dribbling ins lange Eck vollendet und Osasuna zum Sieg schießt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Budimirs Bude ist eine besondere. Es ist sein viertes Tor gegen die Königlichen, kein anderer Osasuna-Profi des 21. Jahrhunderts traf häufiger gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/primera-division/startseite-62423734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Außerdem: Osasunas erster Sieg gegen Real seit 15 Jahren! Und: Eine Niederlage, die Real ganz sicher ärgern wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lawinen-Experte warnt:Tod im Schnee! Der Reiz der ersten Spur ist lebensgefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lawinen-abseits-der-pisten-lauert-die-gefahr-6999d9d6d2efdf1bd0d2dc0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d9d6d2efdf1bd0d2dc0d/45f4fbaf4279a82e8fa8c09640b43b76,53ac4bca?w=656" alt="Lawinen-Experte warnt:Tod im Schnee! Der Reiz der ersten Spur ist lebensgefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Meterhoher Schnee, gesperrte Straßen, tödliche Lawinen: Die Alpen kämpfen mit den Folgen heftiger Schneefälle. Die Lawinengefahr bleibt hoch – und fordert immer wieder Opfer. Nach einem Lawinenabgang sind die Arlberg-Orte Lech und Zürs, zwei der exklusivsten Wintersportziele der Welt, vorerst von der Außenwelt abgeschnitten. Die wichtige Verbindungsstraße bleibt mindestens bis Sonntagfrüh gesperrt. Auch im Nordosten Sloweniens sorgt der Schnee für massive Probleme – 29.000 Haushalte sind ohne Strom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am dramatischsten ist die Lage jedoch für Wintersportler abseits der Pisten. In Österreich, Norditalien und der Schweiz kamen in den vergangenen Tagen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/drama-in-tiroler-alpen-lawine-reisst-deutschen-familienvater-in-den-tod-69989b65ee35d0f0647c2485"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrere Menschen durch Lawinen ums Leben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein 41-jähriger Wintersportler wurde laut Polizei in Serfaus in Tirol abseits der Piste am Samstag von einem Schneebrett erfasst. Der Österreicher konnte zwar aus einer Tiefe von rund zweieinhalb Metern ausgegraben werden, er starb allerdings später im Krankenhaus. Allein am Freitag starben in Österreich fünf Menschen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Tirol kam es am Freitag zu mehreren Einsätzen nach Lawinenabgängen, wie hier in St. Anton am Arlberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Opfern ist ein 42-jähriger Deutscher, der gemeinsam mit seinem 16-jährigen Sohn von Schneemassen mitgerissen wurde. Bereits am Dienstag starb der deutsche Adelige Felix <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/tragoedie-in-den-alpen-lawine-toetet-deutschen-schlossherrn-69982e2226dde6c06b5299d4"><!-- --><!--[--><!--[-->Freiherr zu Knyphausen aus Dortmund bei einem Lawinenabgang<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Alle waren abseits der gesicherten Pisten unterwegs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Filme räumen ab:Silberner Bär für Hüller, Gold für İlker Çatak</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/berlinale-2026-deutscher-film-gelbe-briefe-von-ilker-catak-gewinnt-6999f3b5a11b1460328905cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999f3b5a11b1460328905cb/460d12ae50887254f684090981d45e47,d2b25da2?w=320" alt="Deutsche Filme räumen ab:Silberner Bär für Hüller, Gold für İlker Çatak" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein deutscher Regisseur holt den Goldenen Bären – zum ersten Mal seit über 20 Jahren! İlker Çatak (42) gewann mit seinem Politdrama „Gelbe Briefe“ die wichtigste Auszeichnung der Berlinale. Zuletzt hatte Fatih Akin (52) 2004 mit „Gegen die Wand“ triumphiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Çatak, der bereits mit „Das Lehrerzimmer“ für Aufsehen sorgte, erzählt die Geschichte eines türkischen Künstlerpaares aus der Theaterwelt in Ankara. Wegen ihrer deutlichen politischen Haltung verlieren sie ihre Jobs – und geraten in materielle Not. Sie sollen mundtot gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Film spreche sehr deutlich „die politische Sprache des Totalitarismus“, sagte Jury-Präsident Wim Wenders (80) bei der Verleihung am Samstagabend in Berlin. Er sei eine angsteinflößende Vorahnung, wie es möglicherweise bald auch in anderen Ländern aussehen könnte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->İlker Çatak bei seiner Siegesrede auf der Berlinale-Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiertragödie in der Nordsee:Fünf Pottwale vor Dänemark gestrandet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tiertragoedie-in-der-nordsee-mehrere-pottwale-in-daenemark-gestrandet-6999d65f42c1e3ae5f4e0282</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d65f42c1e3ae5f4e0282/e57d3e23c41eb54aa0a3420d6b69196c,9e47bff7?w=320" alt="Tiertragödie in der Nordsee:Fünf Pottwale vor Dänemark gestrandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fanø (Dänemark) – <!--]--><!--[--><b>Vor der dänischen Insel Fanø spielen sich dramatische Szenen ab: Fünf Pottwale sind dort im flachen Wasser gestrandet. Es ist bereits das dritte Mal in diesem Jahr, dass die gewaltigen Meeressäuger in Dänemark in Not geraten. Warum sich die Vorfälle derzeit mehren, ist unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vermutlich haben sich die Tiere auf dem Weg nach Süden verirrt. Laut der dänischen Umweltschutzbehörde wandern männliche Wale zu dieser Jahreszeit aus den kalten Gewässern der Arktis in wärmere Gebiete südlich von England. Dabei geraten sie mitunter in flachere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewässer<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der dänische Umweltminister Magnus Heunicke warnt eindringlich vor Störungen. „Es ist sehr wichtig, dass sich Bürgerinnen und Bürger von dem Gebiet fernhalten und Absperrungen respektieren“, sagte Heunicke laut der Nachrichtenagentur Ritzau am Freitag. „Störungen können die Tiere stressen und eine Rettung erschweren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es sollen sich auch noch lebende Wale unter den Gestrandeten befinden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Krebs kann nicht mehr behandelt werden:Livian weiß, dass er bald in den Himmel geht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/unheilbarer-krebs-livian-weiss-dass-er-bald-in-den-himmel-geht-69982aea42c1e3ae5f4de8c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69982aea42c1e3ae5f4de8c6/0ff1591883805fb3a9b4c7f54c4a7784,b1ee36b3?w=992" alt="Sein Krebs kann nicht mehr behandelt werden:Livian weiß, dass er bald in den Himmel geht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oranienburg –<!--]--><!--[--><b> Livian (6) ist ein echter Kämpfer. Doch er weiß, das reicht nicht. Er wird bald sterben. Seine Eltern haben es ihm jetzt gesagt. Alle Waffen der modernen Medizin sind machtlos gegen den aggressiven Krebs in seinem Körper.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge aus Zühlsdorf bei Oranienburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) leidet an einem sogenannten Neuroblastom, einer bösartigen Tumorerkrankung, die vom Nervensystem ausgeht. Eines von 100.000 Kindern pro Jahr ist betroffen. „Livian hatte nach seinem vierten Geburtstag plötzlich starke Schmerzen in den Beinen, wir hofften, es seien nur Wachstumsschmerzen“, berichtet sein Vater Sven A. (48). Doch schon kurze Zeit später wurde in der Charité die Diagnose gestellt: „Er war schon komplett durchsetzt mit Metastasen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anderthalb Jahre Chemotherapien und Bestrahlungen folgten. Im März 2025 die positive Nachricht: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist besiegt! Doch die Freude währte nur kurz, schon einen Monat später kamen die Schmerzen wieder. Die Krankheit war zurückgekehrt, Tumore hatten sich in Schädelknochen und Becken gebildet. „Das war ein Mega-Schock für uns“, so der Vater. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Livian zu Hause in Zühlsdorf. Eine Schildkröte, die er sich zum Geburtstag im April gewünscht hat, haben ihm seine Eltern schon jetzt geschenkt. Ärzte sagen, dass sie den Krebs nicht mehr in den Griff kriegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-mann-schuetzt-maedchen-14-und-wird-mit-messer-niedergestochen-69999a7aee35d0f0647c2c69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69999a7aee35d0f0647c2c6a/a90ed255707d267e3c8cc296751395f3,416cf7bf?w=576" alt="An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Sein Mut hätte ihn fast das Leben gekostet: An einer Stadtbahnhaltestelle in Hannover zeigte ein Mann (32) Zivilcourage, als er Zeuge einer gewalttätigen Attacke auf eine Schülerin wurde. Er mischte sich ein und wollte helfen. Jetzt liegt er mit schweren Stichverletzungen im Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend gegen 20.30 Uhr war ein Mädchen (14) an einer Haltestelle in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Jungen (17) in Streit geraten. Daraufhin griff das spätere Opfer ein, um zu schlichten, und wurde zunächst von dem Jugendlichen bepöbelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Mädchen (14) geriet hier mit einem 17-Jährigen in Streit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraus entwickelte sich eine Auseinandersetzung, die außer Kontrolle geriet: Denn plötzlich griff der Teenager zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach zu, wie die Polizei mitteilte. „Der Verletzte konnte sich in eine einfahrende Stadtbahn retten und wegfahren. Aus der Bahn heraus setzte er noch einen Notruf ab und stieg an der nächsten Haltestelle aus, wo er durch den alarmierten Rettungsdienst versorgt wurde“, heißt es. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist heute ein Top-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c07042c1e3ae5f4e0154/29f56873f19bf71a7eb79c36fc2c0404,92a8aea2?w=576" alt="BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist heute ein Top-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgleich in der Nachspielzeit ++ Aber 8 Punkte Rückstand auf Bayern:BVB-Wahnsinn vorm Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-spaeter-ausgleich-aber-8-punkte-auf-bayern-bvb-wahnsinn-vorm-gipfel-6999de25a11b1460328904b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999de25a11b1460328904b9/ac4abc7116f1abc838c7f2be3f66befd,59c0024a?w=576" alt="Ausgleich in der Nachspielzeit ++ Aber 8 Punkte Rückstand auf Bayern:BVB-Wahnsinn vorm Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was ist dieser Punkt am Ende wert? Nachdem die Bayern am Nachmittag vorgelegt haben (3:2 gegen Frankfurt), holt Borussia Dortmund in Leipzig einen 0:2-Rückstand auf, spielt am Ende 2:2. So herrscht immerhin noch ein Fünkchen Titel-Spannung vor dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Klassiker zwischen dem BVB und den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am kommenden Samstag (18.30 Uhr).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmund hat nun 8 Punkte Rückstand auf den Spitzenreiter. Joker Fabio Silva rettet mit seinem Ausgleich in der Nachspielzeit den Schwarz-Gelben immerhin noch einen Punkt (90.+5), sorgt so für den BVB-Wahnsinn vorm Gipfel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BVB-Joker Fabio Silva (l./23) trifft in der Nachspielzeit noch zum 2:2-Ausgleich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei geht Leipzig zuvor mit einer Tor-Kopie in Führung: Diomande tanzt Ryerson aus, flankt von links an den ersten Pfosten, wo die Dortmund-Defensive Christoph Baumgartner aus den Augen verliert. So ist er völlig frei, steht hauchzart nicht im Abseits und trifft per Außenrist aus kurzer Distanz – 1:0 (20.)!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diagnose da!:So lange fällt Davies bei Bayern aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diagnose-da-so-lange-faellt-alphonso-davies-aus-6999d27042c1e3ae5f4e0259</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d27042c1e3ae5f4e025a/a090b8805c98ff19b37356d6da98846c,d19ba1db?w=576" alt="Diagnose da!:So lange fällt Davies bei Bayern aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schreck für den FC Bayern! Beim Sieg gegen Frankfurt (3:2) muss Alphonso Davies (25) kurz nach der Pause angeschlagen ausgewechselt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Plötzlich sitzt der Kanadier auf dem Rasen, zieht dabei sein Trikot über das Gesicht und hält sich das rechte Bein. Nach kurzer Behandlungspause steht der Linksverteidiger auf und verlässt eigenständig das Spielfeld. Für Davies brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-rede-muss-in-den-bundestag-kompanys-kluge-worte-gegen-rassismus-69989fa0ee35d0f0647c24c0"><!-- --><!--[--><!--[-->Vincent Kompany<!--]--><!--]--></a><!--[--> (39) in der 50. Minute Hiroki Ito (26).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Sportvorstand Max Eberl (52) nach Abpfiff über Davies: „Es sah so aus, als ob er länger ausfällt. Irgendwas Muskuläres muss es sein.“ Davies verließ die Allianz Arena wortlos, machte sich auf dem Weg zu weiteren Untersuchungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend bestätigen die Bayern die Verletzung offiziell. In einem Klub-Statement heißt es: „Alphonso Davies erlitt beim 3:2-Sieg gegen Eintracht Frankfurt einen Muskelfaserriss im hinteren rechten Oberschenkel.“ Nach BILD-Info fällt der Linksverteidiger drei Wochen aus. Damit ist auch klar: Das Bundesliga-Topspiel gegen Dortmund am kommenden Samstag verpasst Davies.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Millionär:Fette Erbschaft! AfD-Kreisverband schwimmt im Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-ploetzlich-millionaer-kreisverband-schwimmt-im-geld-6999a31cee35d0f0647c2cd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a31cee35d0f0647c2cd1/1dbc9383a31ee3049a357dedcfa44903,d9993b8d?w=656" alt="Plötzlich Millionär:Fette Erbschaft! AfD-Kreisverband schwimmt im Geld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine mysteriöse Erbschaft sorgt für Aufsehen in der AfD: Eine Rentnerin aus Augsburg vermachte der Partei über eine Million Euro – samt einem Wohnhaus! Die eine Hälfte des Geldregens fließt an den sächsischen Landesverband, die andere an den Kreisverband Görlitz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ausgerechnet Görlitz? Was plant die AfD mit dem vielen Geld? Lesen Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>