<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-freizuegige-fotos-in-epstein-akten-aufgetaucht-694683a9f6fc544dba9aeb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694683a9f6fc544dba9aeb13/e9f57e134e5797115eb5a2b12d48a1ff,e68b8960?w=992" alt="Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Einst war sie High-Society-Lady, jetzt verurteilte Sexualstraftäterin im Gefängnis: Ghislaine Maxwell ist tiefer gefallen als kaum jemand zuvor. Doch lange vor ihrer Inhaftierung 2020 genoss sie ihr Luxusleben an der Seite von Milliardär Jeffrey Epstein in vollen Zügen. Das belegen neu veröffentlichte Fotos aus den Akten des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder stammen aus Epsteins persönlichem Archiv und zeigen Maxwell in auffälligen, provokanten Outfits. Ermittler sichteten die Dateien im Zuge der Untersuchungen. Die Aufnahmen werfen ein grelles Licht auf das luxuriöse Leben hinter verschlossenen Türen – und auf die enge Rolle, die Maxwell an Epsteins Seite spielte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein undatiertes Foto, das offenbar in Frankreich aufgenommen wurde: Ghislaine Maxwell küsst Jeffrey Epstein (†66) auf die Wange und schließt dabei verliebt die Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Herumtollen mit Prominenten bis hin zu anzüglichen Posen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ghislaine-maxwell-ist-ein-raubtier-das-maedchen-zum-missbrauch-servierte-78403400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt mit ihrem pädophilen Finanzier-Freund das pralle Leben. Heute verbüßt sie eine 20-jährige Haftstrafe wegen ihrer Rolle bei der Anwerbung und dem Handel mit Minderjährigen für Sex im Auftrag von Jeffrey Epstein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier „thront“ er vor dem Familien-Kamin auf fünf Frauen:Andrew machte Skandal-Foto im Weihnachts-Schloss der Royals</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/im-weihnachtsschloss-seiner-mutter-der-queen-liegt-andrew-auf-fuenf-frauen-6946cb2db91bae2b754db7ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946cb2db91bae2b754db7bb/a076145d369654372498a1be07bd9f2b,302f5346?w=576" alt="Hier „thront“ er vor dem Familien-Kamin auf fünf Frauen:Andrew machte Skandal-Foto im Weihnachts-Schloss der Royals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ausgerechnet Schloss Sandringham! Das geliebte Landhaus der britischen Königsfamilie, Ort für Weihnachtsbraten, Bescherung und Familienfrieden, wird jetzt zur Bühne eines neuen Royal-Skandals. Ein frisch veröffentlichtes Schwarz-Weiß-Foto aus den Epstein-Akten zeigt Andrew in einer Szene, die im Palast für blankes Entsetzen sorgen dürfte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Queen-Sohn liegt auf den Beinen fünf junger Frauen, direkt vor dem Kamin von Sandringham. Dort, wo sonst Queen Elizabeth II. nach dem Weihnachtsdinner mit ihrer Familie zusammensaß, wo die Royals noch heute Geschenke austauschen und Traditionen pflegen, steht auf dem Bild im Hintergrund eine lachende Ghislaine Maxwell – die verurteilte Komplizin des Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66). Ein bitterer Kontrast zu dem Ort, der für Pflichtbewusstsein, Familie und königliche Würde steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwarz-Weiß-Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> dürfte primär bei König Charles III. für Bauchschmerzen sorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar wurde das Partyfoto von Andrew und Ghislaine mit den jungen Frauen im Salon von Sandringham aufgenommen. Wer die jungen Frauen vor dem Kamin des Landhauses sind, ist nicht bekannt. Die US-Behörden haben ihre Gesichter vor der Veröffentlichung geschwärzt. Das Bild ist undatiert, die nun freigegebenen Fotos kommen ohne Kontext. Doch jetzt steht in Großbritannien die Frage im Raum, welche Art von Partys in Sandringham House gefeiert wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienberichte:Hamburger Model-Schwestern entkamen Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/medienberichte-hamburger-model-schwestern-entkamen-epstein-6946d4d24480b753eb6710cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946d4d24480b753eb6710cd/ba951869f5d005d6b6364700a810978a,82e18773?w=576" alt="Medienberichte:Hamburger Model-Schwestern entkamen Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Köder waren vielfältig, das Ziel seiner Angel immer dasselbe: Er warf sie mitten in die Träume minderjähriger Teenager und junger Frauen aus. Bissen sie an und hatte er sie dann am Haken, gab es für sie meist kein Entkommen mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zwei Hamburger Schwestern sollten Jeffrey Epstein (†66) eigentlich ins Netz gehen, wie der „Spiegel“ und das ZDF in einer gemeinsamen Recherche veröffentlichen. Sophie und Lea Hellingsen (ihre Namen wurden vom „Spiegel“ geändert) waren damals 18 und 16 Jahre alt. Es war im Sommer 2006, die beiden trafen in einem Café in New York auf eine Frau, die sie auf ihren tollen „europäischen Look“ ansprach. Ob sie sich nicht bei der Modelagentur, für die sie arbeite, vorstellen wollten. Die Frau überreicht ihnen eine Visitenkarte, auf der nur eine Telefonnummer und der Name <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/live-ticker-brisante-epstein-akten-ruecken-clinton-in-den-fokus-6945968cf6fc544dba9ae141"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> standen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Gebäude lebte Jeffrey Epstein, wenn er in New York war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Köder war gelegt, Sophie und Lea bissen an. Zwar besprachen sie sich mit ihren Eltern, aber vor knapp 20 Jahren war das Internet noch nicht so ausgelegt, dass jedes Detail über einen Menschen dort zu finden gewesen wäre. So wussten die Eltern nur von Epstein, dem angesehenen Geschäftsmann, zu berichten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wehrdienst-diese-kriterien-entscheiden-wer-ausgemustert-wird-69344a3a074aff6076811839</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69344a3a074aff6076811839/b332effdfd7636cb027b54769a1f9a00,662614b1?w=656" alt="Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieses Geschenk trifft einen Nerv!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c2d4ba368aa01269f22e/789dca7ea616685fed009df353b2ba1c,d82ae31f?w=320" alt="BILD prüft Deals:Dieses Geschenk trifft einen Nerv!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugverkehr lahmgelegt:Stuttgarter Hauptbahnhof geräumt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/verdaechtiger-gegenstand-polizei-raeumt-stuttgarter-bahnhof-69470e9e01ddba5b3d796d7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69470e9e01ddba5b3d796d7f/9c0e068e73c3f26f9584fca775cdb4d2,46ee90db?w=320" alt="Zugverkehr lahmgelegt:Stuttgarter Hauptbahnhof geräumt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Ein verdächtiges Gepäckstück sorgt am Stuttgarter Hauptbahnhof für einen Großeinsatz der Polizei. Der gesamte Bereich wird geräumt, der Zugverkehr steht derzeit still.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gegenstand wurde gegen 19.30 Uhr gemeldet. Eine Stunde später entschied die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei,<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Gleise zu räumen. Derzeit ist sie mit vielen Beamten vor Ort. Ein Sprecher sagt, die Lage dauere an. Mehr wollte er zunächst nicht sagen. Zuvor hatte der SWR darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzfahrzeuge der Feuerwehr stehen am Hauptbahnhof<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Bundespolizei ist der Zugverkehr im oberen Teil des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahnhofs<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Stuttgart (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bis auf Weiteres eingestellt. Der S-Bahn-Betrieb läuft weiter. Dennoch warnt die S-Bahn Stuttgart auf X, dass es zu Verspätungen und Ausfällen kommen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Star greift Gegenspieler in den Rachen:Die größte Rettungstat der Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamburg-eintracht-horror-crash-frankfurt-star-geht-k-o-69447e56f6fc544dba9ace54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447e56f6fc544dba9ace55/341b274c4f4b3d4884d7848659a40d09,d21673c0?w=992" alt="HSV-Star greift Gegenspieler in den Rachen:Die größte Rettungstat der Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Duell hat es in sich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der HSV und Eintracht Frankfurt trennen sich in einem intensiven Spiel leistungsgerecht mit 1:1. Die Gastgeber warten seit 2011 auf einen Sieg gegen die Hessen, die auf Rang sieben in die Winterpause gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Szene in der 2. Halbzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>65. Minute:</b><!--]--><!--[--> Muheim und Kristensen sprinten zum Ball, krachen ineinander. Beide bleiben am Boden liegen. Sofort laufen Mitspieler zu den beiden Akteuren. Der Frankfurter bleibt regungslos auf dem Boden liegen. HSV-Verteidiger Vuskovic eilt zu ihm, greift ihm in den Rachen nach der Zunge. Die medizinischen Abteilungen beider Mannschaften laufen sofort hektisch auf das Feld. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Pleite gegen Leverkusen:Riesige Schiri-Wut bei Leipzig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-riesige-schiri-wut-nach-pleite-gegen-leverkusen-694705086d224773725129eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694705086d224773725129ec/123e6ba28a02a21fe7b0fe337564447b,dd14e25?w=576" alt="Ärger um Pleite gegen Leverkusen:Riesige Schiri-Wut bei Leipzig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig schiebt Frust ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der ersten Heim-Pleite in der laufenden Bundesliga-Saison (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rb-boss-auf-der-tribuene-juergen-klopp-sieht-naechste-leipzig-pleite-694529dff6fc544dba9ad561"><!-- --><!--[--><!--[-->1:3 gegen Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) schimpfen die Sachsen über die Leistung von Schiedsrichter Benjamin Brand (36/BILD-Note 3).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund: Ein nicht geahndetes Handspiel von Leverkusen-Kapitän Robert Andrich vor dem entscheidenden 3:1 der Werkself. Für RB ein klarer Elfer. Für RB-Kapitän David Raum (27) aber nicht der einzige Grund für die Schiri-Kritik. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) bekommt den Ball in der Nachspielzeit an den ausgestreckten Arm. Im Anschluss fällt das Tor zum 3:1<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Pleite!:Dynamo-Trainer wackelt jetzt gewaltig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-dynamo-trainer-thomas-stamm-wackelt-nach-pleite-in-kiel-gewaltig-6946fbbbf6fc544dba9af12b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946fbbbf6fc544dba9af12c/d2d361a0a0716a15e03f878581662930,f6c45a89?w=576" alt="Nächste Pleite!:Dynamo-Trainer wackelt jetzt gewaltig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Dresden wird die Lage immer düsterer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch im Duell der Krisen-Klubs unterliegt Dynamo mit 1:2 bei Holstein Kiel. Die in der letzten Saison abgestiegenen Störche schließen die Hinrunde damit zumindest mit 20 Punkten ab, vor der Partie waren sie vier Ligaspiele sieglos. Bei Dresden brennt es hingegen lichterloh. Der Aufsteiger hat die Rote Laterne inne und vier Punkte Rückstand aufs rettende Ufer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dynamo hat mit Sören Gonther (39) einen neuen Sport-Chef. Die offizielle Verkündung steht  aus, weil die Ablöse-Verhandlungen mit seinem aktuellen Klub, Regionalligist Hessen Kassel, noch laufen. Die große Frage: Wird er weiter auf Trainer Thomas Stamm (42/seit Juli 2024 im Amt) setzen?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Stamm (42) bei der Pleite in Kiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt müssen nur noch die Terroristen aufgeben:Trumps Luxus-Plan für ein neues Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trumps-luxus-plan-fuer-ein-neues-gaza-jetzt-muessen-nur-noch-die-terroristen-aufgeben-6946703ce1329d5379760e0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946703ce1329d5379760e0b/0877130ddd53cd2808954a9c65776701,315387e3?w=656" alt="Jetzt müssen nur noch die Terroristen aufgeben:Trumps Luxus-Plan für ein neues Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gaza/Washington D. C. – <!--]--><!--[--><b>Luxuriöse Strandresorts. Hochgeschwindigkeitszüge. KI-optimierte, intelligente Stromnetze. Bald soll die Sonne in Gaza über Wolkenkratzern aufgehen! Einzige Bedingung: Die Terroristen strecken endlich die Waffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Wall Street Journal“ stellen die USA zeitnah das „Projekt Sunrise“ („Sonnenaufgang“) vor. Damit nehmen die Pläne von US-Präsident Donald Trump (79) Gestalt an, aus dem zerstörten Küstenstreifen ein Luxus-Reiseziel zu machen. Kostenpunkt: knapp 100 Milliarden Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Zeitung weiter berichtet, haben potenzielle Geldgeber bereits eine 32 Seiten lange Powerpoint-Präsentation (als „sensibel“ eingestuft) erhalten. Adressaten: unter anderen die US-Partner Ägypten, Türkei und einige der wohlhabenden Golfstaaten. Doch auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA <!--]--><!--]--></a><!--[-->selbst würden tief in die Tasche greifen und sich mit bis zu 50 Milliarden Euro beteiligen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So könnte bald Gaza aussehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Internet-Regeln:So will die Regierung Sexualstraftäter stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ip-adressen-speichern-so-will-die-regierung-sexualstraftaeter-stoppen-6946aa12ba368aa01269f0b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946aa12ba368aa01269f0b9/ff7d9b2e81611859e8a01a30938defa0,66064035?w=320" alt="Neue Internet-Regeln:So will die Regierung Sexualstraftäter stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>SPD und Union haben sich im Koalitionsvertrag darauf geeinigt – jetzt legen sie den Gesetzentwurf zur Speicherung von IP-Adressen vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Künftig müssen diese Adressen (bestehen aus Zahlen und Buchstaben) drei Monate lang von Internetanbietern gespeichert werden. Die Regierung will so schärfer gegen Sexualstraftäter und andere Cyberkriminelle durchgreifen. Denn häufig sind die Adressen die einzigen Spuren, die Täter online hinterlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind wir bei der Terror-Prävention bald blind und taub? Diese Sorge gibt es in der SPD.</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Immer wenn sich ein Smartphone, PC, Tablet etc. mit dem Internet verbindet, weist der Netzanbieter dem Anschluss eine neue IP-Adresse zu. Problem: Die Adressen werden stets neu vergeben. Erst durch Speicherung können die Fahnder nachvollziehen, welchem Anschluss eine bestimmte IP-Adresse zur Tatzeit zugeordnet war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim „Roncalli Circus“:Hier wird ein „Spiegel“-Journalist zersägt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/roncalli-weihnachtscircus-hier-wird-ein-spiegel-journalist-zersaegt-69467784b91bae2b754db37d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69467784b91bae2b754db37d/b1d03b3b148071bc17eb353af462f4fd,ac6d9958?w=320" alt="Beim „Roncalli Circus“:Hier wird ein „Spiegel“-Journalist zersägt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Würden wir nicht alle gerne mal die Welt ausblenden? Zwei Stunden Akrobatik statt Alltag, Zauberei statt Zoff. Im Zirkus geht das ziemlich gut. Außer, man wird plötzlich von seinem Platz geholt und in der Manege ordentlich zersägt. Genau das ist jetzt Markus Feldenkirchen passiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er zählt zu den bekanntesten Journalisten des Landes, arbeitet als Autor und Moderator beim „Spiegel“, ist häufiger Gast in Talkshows und Gastgeber bei Podcasts (u.a. „Apokalypse &amp; Filterkaffee“). Jetzt saß Markus Feldenkirchen wie viele andere Prominente im Zuschauerraum und wollte die Premiere des „Roncalli Weihnachtscircus“, der noch bis 4. Januar im Berliner Tempodrom gastiert, genießen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Markus Feldenkirchen bei der Premiere des 21. Original „Roncalli Weihnachtscircus“ 2025 im Berliner Tempodrom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann wurde er jedoch von Zauberer Scott und seiner Assistentin Muriel aus dem Publikum geholt und, nun ja, „zersägt“. Ja, das kann man ruhig wörtlich nehmen, zumindest im magischen Zirkus-Kontext. Ob diese Nummer abgesprochen war? „Ich hatte keinen Schimmer, dass ich in der Manege landen würde“, so Feldenkirchen hinterher zu BILD. „Perplex“ sei er gewesen, so der Top-Journalist weiter. „Als dann noch der Sägekasten reingeschoben wurde, war klar: Die meinen es ernst mit mir.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein echter Weihnachtsengel:Prinz George kocht für Obdachlose</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-george-ruehrt-england-er-kocht-fuer-obdachlose-und-denkt-an-di-6946ce8e4480b753eb671062</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946ce8e4480b753eb671063/2cc103acb204f408a21ab3fee22db5da,e3a6793?w=992" alt="Ein echter Weihnachtsengel:Prinz George kocht für Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Ein kleiner Prinz mit einem großen Herzen. Er ist erst 12 Jahre alt. Und doch berührt Prinz George mit dieser Szene ganz Großbritannien. An der Seite seines Vaters Prinz William steht der Thronfolger-Sohn nicht im Palast, sondern mitten in einer Hilfsorganisation für Obdachlose – kurz vor Weihnachten. Kein Blitzlichtgewitter. Kein roter Teppich. Sondern Schürzen, Gemüsekisten und helfende Hände.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ort könnte symbolischer nicht sein: „The Passage“ in London. Genau jene Organisation, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lady-diana/royals-nachrichten-news-fotos-videos-16902048.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Diana<!--]--><!--]--></a><!--[--> 1993 mit ihrem kleinen Sohn William besuchte, um ihm zu zeigen, dass Mitgefühl wichtiger ist als Titel. 32 Jahre später ist die Geschichte plötzlich wieder da. Mit einem Enkel, der leise staunt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-george-wird-12-und-darf-nicht-mehr-mit-papa-fliegen-687e26e76696f36098c32695"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz George<!--]--><!--]--></a><!--[--> darf sich ins Gästebuch eintragen. Auf derselben Seite, auf der einst Diana und William unterschrieben. Er liest die Namen. Und sagt leise, fast ehrfürchtig: „Wow. Ok.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinzessin Diana (†36, damals 32) besuchte 1993 mit ihrem Sohn Prinz William (damals 11) zum ersten Mal „The Passage“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->William<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Moment, der tief geht. Ein Vater, der seinem Sohn zuflüstert:„Das ist meine Mum.“ Dann heißt es: Ärmel hochkrempeln. George hilft beim Packen von Care-Paketen für Menschen ohne Zuhause. Mit Lebensmitteln, Hygieneartikeln, warmen Socken und kleinen Aufmerksamkeiten. Keine Berührungsängste. Keine falsche Zurückhaltung. Der Prinz packt einfach an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 23:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>