<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Patientin bei Behandlung vergewaltigt? Physiotherapeut muss erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vergewaltigung-in-physiotherapiepraxis-angeklagter-geht-in-berufung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/tempimagewegqb5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=4px%2C622px%2C1297px%2C1298px&webp=1" alt="Patientin bei Behandlung vergewaltigt? Physiotherapeut muss erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Physiotherapeut (hinter Akten) im Berufungsverfahren vor dem Landgericht Hamburg. Er wurde in erster Instanz wegen Vergewaltigung verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Langenbach</span></p><p><br/>Ein Physiotherapeut soll während einer Knie-Behandlung am 6. Juli 2021 eine Patientin sexuell missbraucht haben. Am 13. Juni 2025 hat das Amtsgericht ihn wegen Vergewaltigung zu einer Freiheitsstrafe von zwei Jahren und sechs Monaten verurteilt. Der Angeklagte ging in Berufung und hofft auf einen Freispruch.<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechnung nicht bezahlt: So oft wird Hamburgern der Strom abgestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rechnung-nicht-bezahlt-so-oft-wird-hamburgern-der-strom-abgestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/394609643-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rechnung nicht bezahlt: So oft wird Hamburgern der Strom abgestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strom aus der Steckdose (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Wenn Rechnungen für Strom, Wasser oder Gas nicht bezahlt werden, drohen Sperren. Die Energiekosten sind hoch. Und die Zahl derer, denen der Saft abgedreht wird, steigt weiter.</strong></p><p>Wegen unbezahlter Rechnungen ist Hamburger Haushalten im vergangenen Jahr 6613 Mal der Strom abgestellt worden. Das geht aus einer Senatsantwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage der Linken in der Bürgerschaft hervor. Damit stieg die Zahl der Stromsperren zum Vorjahr um 468 oder knapp acht Prozent. 2024 war nach Senatsangaben säumigen Strombeziehern 6145 Mal der Saft abgedreht worden. </p><p>Auch die Zahl der Wassersperren stieg 2025 deutlich: von 549 auf 804. Ebenso die Gassperren, die von 41 im Jahr 2024 auf 67 zulegten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poller statt Parkplätzen: Straße am Stadtpark könnte teilweise autofrei werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/poller-statt-parkplaetze-strasse-am-stadtpark-koennte-teilweise-autofrei-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/festwiese-436523929-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C386px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Poller statt Parkplätzen: Straße am Stadtpark könnte teilweise autofrei werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Festwiese im Hamburger Stadtpark (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Mit seinen 150 Hektar ist der Hamburger Stadtpark eines der grünsten Wohnzimmer der Stadt. An warmen Sommertagen platzt er allerdings aus allen Nähten. Schon 2022 lautete deshalb der Plan: Der Park soll wachsen. Dreieinhalb Jahre später ist davon immerhin ein kleines Stück greifbar – zumindest auf dem Papier. Das Bezirksamt Hamburg-Nord hat jetzt eine Straße rund um den Stadtpark genauer unter die Lupe genommen. Ergebnis: Autos könnten dort künftig teilweise draußen bleiben, Parkplätze inklusive.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öl-Alarm im Harburger Hafen: Taucher und sogar ein Kran im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oel-alarm-im-harburger-hafen-taucher-und-sogar-ein-kran-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122feuerwehr-umwelteinsatz0394-10198624777248440518jpg.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Öl-Alarm im Harburger Hafen: Taucher und sogar ein Kran im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Motorboot war im Binnenhafen auf Grund gelaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Was als Routine-Job begann, wurde am Nachmittag am Harburger Binnenhafen zur zähen Umwelt-Aktion. Treibstoff und Öl drohten, ins Wasser zu gelangen.</strong></p><p>Gegen 13.40 Uhr rückte die Feuerwehr am Donnerstag zum Lotsekai aus, weil im Harburger Holzhafen wieder Öl und Treibstoff ins Wasser zu laufen drohten. Verursacher: Ein seit rund zwei Wochen auf Grund liegendes Motorboot, das erneut Flüssigkeiten verlor. Die Hamburger Umweltbehörde hatte die Einsatzkräfte alarmiert, damit sogenannte Öl-Sperren ausgelegt werden.</p><p>Doch vor Ort zeigte sich schnell: Mit ein paar „Öl-Schlängeln“ war es nicht getan. Der Einsatz zog sich bis 20.50 Uhr hin – über Stunden arbeiteten die Kräfte daran, das Hafenbecken zu schützen und das beschädigte Boot aus dem Wasser zu holen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Bus-Unfall: Nicht der erste Vorfall an diesem Bahnübergang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichem-bus-unfall-nicht-der-erste-vorfall-an-diesem-bahnuebergang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/zug-kollidiert-mit-bus-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C281px%2C1382px%2C1381px&webp=1" alt="Tödlicher Bus-Unfall: Nicht der erste Vorfall an diesem Bahnübergang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Unfallort</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters/NEWS5/dpa</span></p><p><strong>Der tödliche Zusammenstoß zwischen einem Bus der Hamburger Hochbahn und einer Rangierlokomotive am vergangenen Freitag in Wilhelmsburg wirft ein Schlaglicht auf einen Bahnübergang mit Vorgeschichte. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-bus-unfall-in-hamburg-jetzt-ist-klar-wie-es-dazu-kam/">In der Nippoldstraße war bei dem Unglück eine 19-jährige Frau ums Leben gekommen</a>, sechs weitere Menschen wurden verletzt, zwei davon schwer – darunter auch der Busfahrer, der nach ersten Angaben zeitweise in Lebensgefahr schwebte. Wie es genau zu dem Unfall kam, ist weiterhin unklar. Polizei und Hochbahn ermitteln, eine Befragung des Busfahrers war bislang noch nicht möglich.</p><p>Fest steht jedoch: Es war nicht der erste Unfall an diesem Bahnübergang. In den vergangenen Jahren kam es dort laut Polizei immer wieder zu Kollisionen zwischen Straßenfahrzeugen und Hafenloks, wie das „Abendblatt“ berichtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starbucks-Ansturm: Absurder Hype um limitiertes Glas in Bärenform</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/starbucks-ansturm-absurder-hype-um-limitiertes-glas-in-baerenform/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-7621-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C570px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Starbucks-Ansturm: Absurder Hype um limitiertes Glas in Bärenform" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großer Ansturm auf Starbucks-Fillialen in Deutschland: Am 23. Januar wurde der beliebte Bären-Cup gelauncht und ist nun schon fast überall ausverkauft. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><strong>Beleidigungen, körperliche Auseinandersetzungen, utopische Reselling-Preise und Schulungen für Mitarbeiter – in den USA drängten sich im November Menschenmengen in die „Starbucks”-Stores, um einen der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bizarrer-hype-um-baeren-glas-jetzt-kommt-es-auch-nach-hamburg/">limitierten „Bearista Cups”</a> zu ergattern. Nun durften sich auch die deutschen Fans freuen, wie „Starbucks” Deutschland auf Instagram verkündete. </strong></p><p>Der Tag des Bärenbecher-Launchs in Hamburg: Um 7:45 am 23. Januar –  Bereits vor der Öffnung standen vor den Filialen der Kaffee-Kette viele Menschen an, einige, so konnte die MOPO beobachten, durften auch direkt rein – und kamen strahlend wieder heraus. 48 Becher bekommt jeder Store, die Hälfte war nach wenigen Minuten weg. In der Filiale in der Europa Passage waren sie bereits um 7:10 Uhr restlos ausverkauft.</p><p>„30 Euro für ein Glas in Bärenform, in dem ich dann auch nur Kaltgetränke trinken kann, ist mir einfach zu viel”, verriet mir, der MOPO-Reporterin vor Ort, eine Verkäuferin. Umgerechnet sind das fünf Euro mehr, als in den USA. Die Schweiz und Österreich durften sich schon am 20. und 21. Januar über den gläsernen Teddybär mit grüner Mütze und Starbucks-Aufschrift (590ml) freuen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viel Hamburg war selten – diese Hanseaten bekämpfen im Dschungelcamp ihre Ängste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viel-hamburg-war-selten-diese-hanseaten-bekaempfen-im-dschungelcamp-ihre-aengste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/mirja-du-mont-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C147px%2C1524px%2C1523px&webp=1" alt="So viel Hamburg war selten – diese Hanseaten bekämpfen im Dschungelcamp ihre Ängste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Prominenten wollen ab heute Abend Dschungelkönig beziehungsweise -Königin werden: V.l.: Stephen Dürr, Patrick Romer, Gil Ofarim, Eva Benetatou, Mirja du Mont, Ariel, Hardy Krüger, Samira Yavuz, Simone Ballack, Nicole Belstler-Boettcher, Umut Tekin und Hubert Fella </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RTL</span></p><p><strong>Für viele ist es eine lieb gewonnene Tradition im sonst ja oft recht drögen Januar. Weihnachtsmarkt, bunte Lichter, Familienfeiern – alles vorbei. Dann muss man es sich eben auf dem Sofa gemütlich machen und, nun ja, anderen Menschen dabei zusehen, wie sie Känguru-Hoden essen, sich in Glibbermasse wälzen und schließlich alle Masken fallen lassen und die Sendung so zur Sozialstudie wird. Ab 23. Januar ist wieder RTL-Dschungelcamp. Und dieses Jahr sind besonders viele Teilnehmende aus Hamburg dabei. Die jeweils mit speziellen Ängsten kämpfen. Ein fixer MOPO-Check.</strong></p><p>Lebensmittelpunkt der Ex von Schauspiel-Kollege Sky du Mont ist weiterhin Hamburg. Früher war Mirja du Mont (50) Playmate, hat mit Ex-Mann Sky zwei Kinder und war zuletzt in der Vorabendserie „Unter uns“ und in der RTL-Show „Die Verräter“ zu sehen. Reality-Expertise ist also vorhanden. Aber ausgerechnet zu „Ich bin ein Star – holt mich hier raus!“ (IBES)? Gehen da nicht nur Leute hin, die etwas abgestürzt sind und dringend Geld benötigen?</p><p>„Also, da muss ich leider die Zuschauer dann enttäuschen. So ist es nicht“, erklärte Mirja im Interview mit der „Bild“. Im Gegenteil: Sie habe so viel zu tun dieses Jahr, genau deswegen wolle sie mitmachen. Damit niemand so unsinnige Dinge vermutet. Außerdem will sie ein Vorbild sein. Für Menschen mit Angststörungen. An einer solchen leidet sie seit 2018. Auto fahren, S-Bahn, einkaufen – alles war lange unmöglich. Nun, da es ihr besser geht, will sie weiter raus aus ihrer Komfortzone – ab ins Dschungelcamp.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nordseegipfel-in-hamburg-verkehrsbehinderungen-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91858077-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C566px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reiterstaffel im Einsatz vor dem Hamburger Rathaus (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Hamburg wird zum Gastgeber des Nordseegipfels. Am Montag treffen sich mehrere Staats- und Regierungschefs im Rathaus und in der Handelskammer, um über mehr Zusammenarbeit bei der Energieversorgung in Europa zu beraten. Und das wird Auswirkungen auf den Verkehr in der Stadt haben. </strong></p><p>Zum Nordseegipfel werden hochrangige Politiker aus der Europäischen Union anreisen, außerdem Vertreter der NATO und der Europäischen Kommission. Deshalb seien umfangreiche Sicherheitsmaßnahmen notwendig, hieß es am Donnerstag von der Polizei. Rund um das Rathaus und die angrenzenden Straßen werden Sicherheitszonen eingerichtet.</p><p>Dadurch kann es zu Verkehrsbehinderungen sowie zu Verspätungen im öffentlichen Nahverkehr kommen. Auch Auswirkungen auf die Geschäftswelt rund um den Veranstaltungsort sind möglich. Dazu zählen zum Beispiel auch der Jungfernstieg, der Neue Wall und Teile der Mönckebergstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg stellt neuen Masterplan für Einkaufsmeile vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-stellt-neuen-masterplan-fuer-einkaufsmeile-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/luneburger-tor-bruun-und-mollers.jpg?resize=300%2C300&crop=823px%2C231px%2C1600px%2C1599px&webp=1" alt="Hamburg stellt neuen Masterplan für Einkaufsmeile vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viel Grün und viel Aufenthaltsqualität: So soll die Lüneburger Straße einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bruun und Möllers</span></p><p><b>„Ein bisschen ist der Lack ab“, so beschreibt es Oberbaudirektor Franz-Josef Höing. Ob das nun eine angemessene Beschreibung oder doch eher ein Euphemismus für die Entwicklung der Harburger Fußgängerzone ist, sei mal dahingestellt – auf jeden Fall will sich die Hansestadt dieses Problems nun annehmen und hat Pläne für die Neugestaltung der Lüneburger Straße präsentiert. Vom vorangegangenen Wettbewerb war die Öffentlichkeit konsequent ausgeschlossen worden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrfamilienhaus in Flammen: Wohnungen im Karoviertel evakuiert – ein Verletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrfamilienhaus-in-flammen-wohnungen-evakuiert-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/446266669-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C385px%2C1220px%2C1221px&webp=1" alt="Mehrfamilienhaus in Flammen: Wohnungen im Karoviertel evakuiert – ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrzeug der Feuerwehr fährt mit Blaulicht zum Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Ein Feuerwehrmann verletzt, Wohnungen voller Rauch: Im Herzen von St. Pauli brennt nachts ein leerstehendes Haus. Die Feuerwehr muss angrenzende Gebäude im Karoviertel zunächst evakuieren.</strong></p><p>Ein Brand in einem leerstehenden Mehrfamilienhaus in der Glashüttenstraße im Karolinenviertel hat in der Nacht einen größeren Feuerwehreinsatz ausgelöst. Wie ein Feuerwehrsprecher mitteilte, brach das Feuer gegen 2.30 Uhr im zweiten Obergeschoss des Gebäudes in der Glashüttenstraße aus.</p><p>Wegen der starken Rauchentwicklung mussten im Einsatzverlauf mehrere angrenzende Wohnhäuser vorübergehend evakuiert werden. Die Wohnungen selbst blieben unversehrt, waren jedoch zeitweise stark verraucht. Inzwischen können die betroffenen Anwohner nach und nach in ihre Wohnungen zurückkehren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern in Sorge: Mann soll Schülerin mit Schokolade gelockt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eltern-in-sorge-mann-soll-schuelerin-mit-schokolade-gelockt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/224128576-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eltern in Sorge: Mann soll Schülerin mit Schokolade gelockt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eltern sind besorgt, die Polizei ermittelt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media | David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Der Rundbrief einer Schule versetzt Eltern in Sorge: Am Donnerstagnachmittag soll ein Mann ein Mädchen in Stellingen verdächtig angesprochen haben. </strong></p><p>Demnach soll der „Mitschnacker“ der Schülerin an einer Bushaltestelle Schokolade angeboten und sie zum Mitgehen animiert haben. Eine Funkstreifenwagenbesatzung habe den Sachverhalt aufgenommen, strafbare Handlungen konnten nach bisherigen Erkenntnissen jedoch nicht festgestellt werden, wie ein Polizeisprecher der MOPO mitteilte.</p><p>Das zuständige Landeskriminalamt für Sexualdelikte (LKA 42) prüft den Sachverhalt. Unabhängig davon, ob eine Straftat vorliegt, werden solche Meldungen erfasst und in die polizeiliche Lagebeurteilung einbezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>