<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Vulkangruppe“ veröffentlicht „Richtigstellung“:Neues Bekennerschreiben der Berliner Strom-Terroristen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-russland-spekulationen-neues-bekennerschreiben-der-berliner-strom-terroristen-695df26f4d1d5f581eeadf00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695df26f4d1d5f581eeadf01/6ce09bf07011153ad3e96d5c9c9cd0ae,e672e36f?w=992" alt="„Vulkangruppe“ veröffentlicht „Richtigstellung“:Neues Bekennerschreiben der Berliner Strom-Terroristen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie stürzten den Berliner Südwesten in den Blackout: Die linken Terroristen der anonymen Vulkangruppe haben ein zweites Bekennerschreiben zu ihrem Anschlag auf die Stromversorgung veröffentlicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der „Richtigstellung“ beteuern sie, dass sich ihre Aktion „nicht gegen Menschen“ richte, sondern gegen eine Infrastruktur, die täglich die Umwelt zerstöre. Gleichzeitig nehmen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/terror-gruppen/news-fotos-videos-17022392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Terroristen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Kauf, dass Alte, Kranke und Kinder von ihrem Anschlag betroffen sind. „Diese Härten sind nicht zufällig“, so die Linksextremisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig weisen sie Spekulationen, laut denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Anschlag gesteuert haben könnte, zurück. Diese seien „der Versuch, die eigene Ohnmacht zu kaschieren“, heißt es in dem Schreiben der Vulkangruppe. „Dass Menschen hier vor Ort in der Lage sind, Infrastruktur anzugreifen, passt nicht ins Sicherheitsnarrativ von Politik und Behörden.“ Deshalb werde „ein äußerer Feind konstruiert“, schreiben die Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Stadtteile der Hauptstadt liegen nach dem Anschlag im Dunkeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Entwicklung:Vertrags-Knaller um Bayern-Star Karl</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lennart-karl-vertrags-knaller-um-bayern-juwel-695ce07fa4ee74e14e23757a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce07fa4ee74e14e23757b/da31b30865063df48f0771fa21a60759,3bc3ee10?w=992" alt="Spektakuläre Entwicklung:Vertrags-Knaller um Bayern-Star Karl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie sieht die Zukunft von Bayern-Juwel Lennart Karl (17) aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim deutschen Rekordmeister bahnt sich ein Vertrags-Knaller um das Supertalent an!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zur spektakulären Entwicklung – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rede im Weißen Haus:Trump äfft Macron nach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-rede-im-weissen-haus-trump-aefft-macron-nach-695d72414d1d5f581eeadc4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d72414d1d5f581eeadc4e/bfff3a87ddca9fe0008859754ec38945,f0dd4222?w=576" alt="Bei Rede im Weißen Haus:Trump äfft Macron nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump witzelt über seinen französischen Amtskollegen Emmanuel Macron bei einer Rede in Washington. Er erzählt, dass er ihn unter Druck gesetzt habe, die Preise für verschreibungspflichtige Medikamente zu erhöhen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden wissen nicht, wo er ist:Polizei fahndet nach Held von Aschaffenburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aschaffenburg-helfer-nach-messer-attacke-jetzt-zur-festnahme-gesucht-695dd4324d1d5f581eeade37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695dd4324d1d5f581eeade38/d6385029e5d499888d23c15d3c29b986,e203de69?w=576" alt="Behörden wissen nicht, wo er ist:Polizei fahndet nach Held von Aschaffenburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>Erst wurde er für seinen Mut gefeiert, jetzt wird nach ihm gefahndet. Der Mann, der sich in Aschaffenburg einem Messer-Angreifer in den Weg stellte, ist seit dem Jahreswechsel ausreisepflichtig. Weil unklar ist, wo er sich aufhält, ist der 31-Jährige nun zur Festnahme ausgeschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden in Unterfranken wissen nicht, ob Ahmed Mohamed Odowaa Deutschland tatsächlich verlassen hat. Medien berichten, er sei ausgereist. Bestätigen lässt sich das laut Behörde bislang nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Regierung von Unterfranken hat sich der Somalier nicht bei der Zentralen Ausländerbehörde abgemeldet. „Für die Ausländerbehörde gibt es in solchen Fällen keine Möglichkeit, den tatsächlichen Aufenthaltsort – insbesondere im Ausland – aufzuklären“, hieß es. Deshalb sei „eine Ausschreibung zur Festnahme“ erfolgt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei der Messerattacke in einem Park in Aschaffenburg im Januar 2025 starben ein 41-jähriger Mann und ein zweijähriger Junge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militäreinsatz „immer eine Option“, aber …:Jetzt wollen die USA Grönland kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-um-groenland-usa-plant-kauf-schliesst-militaereinsatz-nicht-aus-695da0f38dd8bd1bb4098e8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695da0f38dd8bd1bb4098e8a/183f52115272a7ce53eb290f1618f89a,64d4c778?w=656" alt="Militäreinsatz „immer eine Option“, aber …:Jetzt wollen die USA Grönland kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat Grönland im Visier! Während aus dem Weißen Haus zuletzt sogar militärische Drohungen zu hören waren, soll US-Außenminister Marco Rubio (54) hinter verschlossenen Türen einen deutlich gemäßigteren Ton angeschlagen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medienberichten zufolge hält die Trump-Regierung weiterhin an dem Plan fest, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/horror-szenario-fuer-europa-kann-trump-groenland-uebernehmen-695cd697a4ee74e14e237440"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu kaufen. Rubio erklärte demnach in einer vertraulichen Sitzung mit US-Abgeordneten, die jüngsten Drohungen seien nicht als Ankündigung einer militärischen Invasion zu verstehen. Ziel sei vielmehr der Erwerb der Insel, berichtet das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/politics/national-security/rubio-tells-lawmakers-trump-aims-to-buy-greenland-downplays-military-action-5c94e05c" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Wall Street Journal“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf informierte Kreise.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2026/01/06/us/politics/rubio-trump-greenland.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete darüber. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe demnach seine Mitarbeiter angewiesen, einen aktualisierten Plan für den möglichen Kauf Grönlands vorzulegen – eine Idee, die er bereits in seiner ersten Amtszeit ins Spiel gebracht hatte. Rubios Aussagen stehen damit im Kontrast zu den jüngsten öffentlichen Tönen aus dem Weißen Haus. Denn die US-Regierung hatte ihre Drohungen zuletzt deutlich verschärft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grönland ist ein rohstoffreiches Inselgebiet, dessen größter Teil der Landfläche eisbedeckt ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Notfall-Geräte:Das gehört ins Überlebens-Kit bei Stromausfall</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/stromausfall-helfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd17c95fe8bf439d66d03/7b81c46008f0a5ad832388744fbaace3,2f9aa1ca?w=320" alt="Die besten Notfall-Geräte:Das gehört ins Überlebens-Kit bei Stromausfall" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mit-einbruchswerkzeug-gefasst-remmos-wollten-im-blackout-geldautomaten-knacken-695d0e1b128ceb4c12ff3459</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0e1b128ceb4c12ff345a/6d7a207f5271d004c87654373de1e8ab,2aa7e384?w=320" alt="Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als der Südwesten Berlins im Dunkeln lag, wollten vier Mitglieder des berüchtigten Remmo-Clans die Gelegenheit nutzen, um einen Geldautomaten zu knacken. Doch die Berliner Polizei kam ihnen zuvor und nahm die Verdächtigen fest. Wer genau hinter dem versuchten Einbruch steckt und welche Verbindungen die Verdächtigen zu früheren Clan-Aktivitäten haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist eine Extremlage!“:„Lebensgefahr!“ Experten warnen vor Eisregen und Schneeverwehungen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cdeccb125e961a2f99ccb/b9dc95716c9d58276d01badcfe33f1a3,c255048b?w=992" alt="„Das ist eine Extremlage!“:„Lebensgefahr!“ Experten warnen vor Eisregen und Schneeverwehungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Winter stellt uns auf die Probe: Seit Tagen legen Eis und Schnee halb Europa lahm. Vor allem in Deutschland überschlagen sich die Unwetter-Warnungen – und es ist keine Besserung in Sicht. Im Gegenteil: Für das, was uns noch bevorsteht, finden die Klima-Experten nun eindringliche Worte: Bleiben Sie zu Hause, es besteht Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch fällt zunächst Schnee, Dauerfrost sorgt für spiegelglatte Straßen. Tatsächlich ist das jedoch erst die Ruhe vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Am Donnerstag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->peitscht ein Schnee-Orkan nach Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Karte vom Deutschen Wetterdienst (DWD) zeigt, wo in Deutschland am Freitag starker Schneefall zu erwarten ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und am Freitag? Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt: „In Hamburg, Schleswig-Holstein, Ostdeutschland und Niedersachsen erwartet uns regelrechter Dauerschneefall mit fünf bis zehn, vereinzelt sogar fünfzehn Zentimetern Neuschnee innerhalb von sechs Stunden. Das ist eine Extremlage!“, so Brandt zu BILD. Zudem wird mit Eisregen gerechnet, der zusammen mit Schneeverwehungen für gefährliche Glätte auf den Straßen sorgt. Den BILD-Lesern rät der Experte: „Planen Sie um, bleiben Sie zu Hause. Auf den Straßen besteht am Donnerstag und am Freitag Lebensgefahr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Unfall:Wieder Todesfall im „Checker Tobi“-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/checker-tobi-todesfall-im-team-von-tobias-krell-695cbf48b125e961a2f99aba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cbf48b125e961a2f99abb/17c8af70da619e77624ff7e72330087d,4aa0d2b2?w=576" alt="Tragischer Unfall:Wieder Todesfall im „Checker Tobi“-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Für Johannes und Linda.“ Mit diesen vier Wörtern startet der neue „Checker Tobi“-Kinofilm, der ab Donnerstag deutschlandweit Kinder zum Lachen und Staunen bringt. Doch hinter diesem Satz verbergen sich zwei traurige Schicksale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD jetzt erfuhr, müssen Tobias Krell (39) und seine Crew nach dem tragischen Tod von „Checker Tobi“-Macher Johannes Honsell (†45) einen weiteren schmerzhaften Verlust verkraften.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus die traurige Geschichte der „Checker Tobi“-Kollegin, die bei einem tragischen Unfall ihr Leben verlor, und was Tobias Krell und die Produzenten zu dem Schicksalsschlag sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torhüter aus Barça-Trainingslager abgereist:Nächster Verletzungs-Schock für ter Stegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-naechster-verletzungs-schock-fuer-marc-andre-ter-stegen-695df9608dd8bd1bb4099073</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695df9608dd8bd1bb4099074/08e851e271eef819c4de51269e016d65,d0f5b2cb?w=576" alt="Torhüter aus Barça-Trainingslager abgereist:Nächster Verletzungs-Schock für ter Stegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rückschlag für Marc-André ter Stegen (33).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Nationaltorwart war mit dem FC Barcelona nach Saudi-Arabien gereist, wo der Klub heute (20 Uhr/live bei BILD.de) im Halbfinale der spanischen Supercopa gegen Athletic Bilbao ran muss. Noch vor dem Spiel reiste ter Stegen allerdings verletzungsbedingt ab, der Mannschaftsarzt soll ihn verschiedenen Berichten zufolge begleitet haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Halbfinale der Supercopa trifft der FC Barcelona auf Athletic Bilbao.</p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/la-liga/fc-barcelona/fc-barcelona-aktuelle-news-und-videos-85080514.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->FC Barcelona<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte mit: „Ter Stegen verlässt das Trainingslager der Blaugrana in Saudi-Arabien, um nach Barcelona zurückzukehren und sich medizinischen Untersuchungen zu unterziehen.“ Welche Verletzung sich ter Stegen genau zuzog und was passierte, ließ der Klub offen. Laut der spanischen Zeitung „Sport“ beendete der ehemalige Bundesliga-Star aber seine Trainingseinheit bereits nach 25 Minuten. Wie „Mundo Deportivo“ berichtet, soll es sich bei der Verletzung um eine Blessur handeln, die er sich während der Einheit in Jeddah zugezogen hat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Abschied von der Film-Legende:Macrons dürfen nicht zu Beisetzung von Brigitte Bardot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-wird-beigesetzt-brigitte-und-emmanuel-macron-sind-unerwuenscht-695d5232e0f90a884bc5dfaf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d5232e0f90a884bc5dfaf/51ebb0129bd1f074ab931d24a0b56a02,a44c4e6a?w=656" alt="Heute Abschied von der Film-Legende:Macrons dürfen nicht zu Beisetzung von Brigitte Bardot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>„Ich hätte keine Angst vor dem Tod, wenn ich mich einfach in Luft auflösen könnte – pff, verschwinden“, sagte Brigitte Bardot (91)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>noch im Sommer in der Doku „Bardot“, die Ende November in die französischen Kinos kam. Sie wollte leise verschwinden – doch Saint-Tropez steht Kopf. Zudem ist ihr Tod auch ein Politikum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausnahmezustand im Sommerparadies der Schönen und Reichen! Saint-Tropez gehört heute noch einmal ganz Brigitte Bardot, der am 28. Dezember verstorbenen Begründerin des Mythos Saint-Tropez. Der gesamte historische Stadtkern ist aufgrund ihrer Beisetzung abgeriegelt. Nur wer eine persönliche Einladung der Familie besitzt, darf den weiten Sicherheitsperimeter rund um die Kirche, die Altstadt oben am La-Ponche-Strand und den Seefriedhof betreten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brigitte Bardot war leidenschaftliche Tierschützerin und lebte zuletzt mit zahlreichen Hunden und Katzen in Saint-Tropez<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab 10.30 Uhr wird der Konvoi mit Brigitte Bardots Sarg am mythischen Place des Lices vorbeifahren, wo Fans ihr die letzte Ehre erweisen können. Ab 11 Uhr nimmt Frankreich Abschied von seiner Ikone. Die Messe findet in der Église Notre-Dame de l’Assomption im historischen Zentrum statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht Meter lang:Toter Wal liegt auf Schiffsbug</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/acht-meter-lang-toter-wal-liegt-auf-schiffsbug-695de95f4d1d5f581eeadeb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695de95f4d1d5f581eeadeb5/e48d5348633e7558567bb64a4ddc3f67,8c1b2892?w=320" alt="Acht Meter lang:Toter Wal liegt auf Schiffsbug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gloucester City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schock-Foto aus dem Hafen von Gloucester City in New Jersey: Ein Containerschiff läuft ein, auf der Bugwulst liegt ein verendeter Wal! Die US-Küstenwache entdeckte das verendete Tier am Gloucester Marine Terminal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem verendeten Meeressäuger handelt es sich um einen Finnwal. Das Tier soll etwa sieben bis acht Meter lang sein. Es gibt keine Aussage dazu, ob es ein junges Tier war. Finnwale tauchen regelmäßig in den Gewässern im Süden von New Jersey und im Hafen vor New York auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich bereits am Sonntag, wurde aber erst am Dienstag (Ortszeit) vom Marine Mammal Stranding Center aus New Jersey gemeldet. Der Kadaver soll nun vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schiff/news-fotos-videos-17014808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> entfernt und obduziert werden. Die Nationale Ozean- und Atmosphärenbehörde der USA, kurz NOAA, hat eine Untersuchung eingeleitet. Weitere Angaben machte die Behörde vorerst nicht. Auch nicht, ob der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wale/news-natur-fotos-forschung-wissenschaft-videos-21431244.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wal<!--]--><!--]--></a><!--[--> mutmaßlich durch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frachtschiff/news-fotos-videos-17014886.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frachtschiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet worden sein könnte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">KI-gestützte Forschung enthüllt Grönlandwale singen im Winter komplexe Lieder zur Paarung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oh mein Gott!:Priester segnet Spielfeld – dann passiert DAS</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/oh-mein-gott-priester-segnet-spielfeld-dann-passiert-das-695d02aa4d1d5f581eead41d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d02aa4d1d5f581eead41d/eb823e8b268fe334ab3ed84adf01d2f4,a51c55f5?w=320" alt="Oh mein Gott!:Priester segnet Spielfeld – dann passiert DAS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor dem Spiel der Pittsburgh Steelers gegen die Baltimore Ravens segnet ein Priester das Spielfeld. Mit Gebet, Weihwasser und allem was dazu gehört.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuern runter ++ Bürokratie weg ++ Neue Rente:So will Merz jetzt Deutschland retten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vom-aussenkanzler-zum-aufschwungkanzler-so-will-merz-jetzt-deutschland-retten-695d3922e0f90a884bc5de54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d3922e0f90a884bc5de55/1504f73ea93ecaecaa877bbe6d176a6f,f6cae2c6?w=992" alt="Steuern runter ++ Bürokratie weg ++ Neue Rente:So will Merz jetzt Deutschland retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>ENDLICH! Kanzler Friedrich Merz will Wirtschaft zur Priorität seiner Regierung machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seinem neuen Büroleiter Philipp Birkenmaier (50, bisher CDU-Bundesgeschäftsführer) will Merz mehr Wirtschaftskompetenz ins Kanzleramt holen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief schwört Merz die Fraktionen von Union und SPD darauf ein, „die richtigen politischen und gesetzlichen Entscheidungen zu treffen, um die Standortbedingungen durchgreifend zu verbessern“. Nur so könne „die deutsche Wirtschaft wieder wachsen und aus der Krise herauskommen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD stellt den Merz-Plan vor!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>