<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Willi Weber spricht nach dem brutalen Überfall:„Ich muss über Wochen ausspioniert worden sein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/willi-weber-brutal-ueberfallen-ich-muss-ueber-wochen-ausspioniert-worden-sein-693a9ce667b7b91957cf9eae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a9ce667b7b91957cf9eaf/2272903a1879f656a072aa15a08410a2,3dabaa39?w=992" alt="Willi Weber spricht nach dem brutalen Überfall:„Ich muss über Wochen ausspioniert worden sein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die brutalen Szenen in der Stuttgarter Villa von Willi Weber, Ex-Manager von Formel-1-Legende Michael Schumacher, bekommen neue Schärfe. Zwei Tage nach dem Angriff schildert Weber weitere erschütternde Details des Raubüberfalls, der ihn, seine Ehefrau und eine Haushälterin in Todesangst versetzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maskierte Täter drangen gezielt in seine Villa ein, raubten Luxusuhren und versetzten ihn in Todesangst. Weber ist überzeugt, dass die Täter bestens vorbereitet waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte es zu diesem perfiden Coup kommen? Und welche Rolle spielt Webers öffentlicher Hausverkauf? Entdecken Sie die schockierenden Details und Hintergründe zu diesem Fall – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Herford:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/herford-16-jaehriger-auf-weihnachtsmarkt-niedergestochen-693b242749112a36c9d71bc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b242749112a36c9d71bc0/bdaae180125a01c226dcadfa8791a4ea,19f77238?w=656" alt="In Herford:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Jugendlicher bittet Passanten um Hilfe, taumelt durch eine Seitenstraße. Dann bricht er zusammen. Er schwebt in Lebensgefahr. Auf einem Weihnachtsmarkt in Ostwestfalen ereignete sich eine brutale Attacke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Angriff kam es laut Polizei gegen 19.30 Uhr am Rande des Weihnachtsmarkts in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), in einer Seitenstraße nahe einer Kirche. Das Opfer: ein 16-Jähriger. Er erlitt eine Stichverletzung im Rückenbereich, schwebt derzeit in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Polizeisprecher wurde der Jugendliche vor Ort notfallmedizinisch behandelt und dann zur stationären Behandlung in ein Krankenhaus gebracht. Inzwischen kümmern sich Ärzte um seine Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Rettungswagen bringt den verletzten Jugendlichen ins Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hemd, Krawatte, Fußfessel:Kirk-Attentäter erscheint zum 1. Mal vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirk-attentaeter-tyler-robinson-erscheint-zum-1-mal-vor-gericht-693b3f2e840050c4769105b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b3f2e840050c4769105b1/947979a8fd2822f6f95f1e1508dc3559,c235c9aa?w=320" alt="Hemd, Krawatte, Fußfessel:Kirk-Attentäter erscheint zum 1. Mal vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Provo (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hellblaues Hemd, Karo-Krawatte, frisch rasiert – und mit Fesseln an Handgelenken und Knöcheln: Tyler Robinson, angeklagt wegen des Mordes am konservativen US-Aktivisten Charlie Kirk (†31), ist am Donnerstagmittag (Ortszeit) zum ersten Mal seit seiner Festnahme vor drei Monaten persönlich vor Gericht erschienen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anhörung, die von „Fox News“ zum Teil live übertragen wurde, folgte Robinson am Tisch der Verteidigung sitzend aufmerksam, wirkte dabei gleichermaßen interessiert wie gefasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um was es ging: Die Anwälte von Robinson wollten Kameras künftig aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerichtssaal <!--]--><!--]--></a><!--[-->verbannen und warfen den Medien „unangemessenes“ Verhalten vor, weil sie u.a. Papiere und Bildschirme abgefilmt hätten. Ihre Befürchtung: dass die Flut an Medienaufmerksamkeit Robinsons Recht auf ein faires Verfahren beeinträchtigen könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medien argumentieren hingegen, die Öffentlichkeit habe ein Recht darauf, Einzelheiten der Anklage zu erfahren, und kritisieren mangelnde Transparenz in dem Fall. Vieles geschehe hinter verschlossenen Türen. Das sieht auch Witwe Erika Kirk (37) so und fordert: Die Kameras sollen laufen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerkatastrophe bei Traditionsverein:Teenager fackeln Fußball-Tribüne nach Abstieg ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-abstieg-von-finnischem-traditionsklub-teenies-fackeln-tribuene-ab-693b25644740ee4fd0f75e29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b25644740ee4fd0f75e29/d2b50d46c432d44a0a154d2d834ee615,264cbd06?w=320" alt="Feuerkatastrophe bei Traditionsverein:Teenager fackeln Fußball-Tribüne nach Abstieg ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Valkeakoski (Finnland) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen im Norden Europas! Nur wenige Wochen nach dem sportlichen Absturz in die 2. Liga trifft den neunfachen Meister FC Haka der nächste Schock: Die Haupttribüne des Tehtaan-Stadions ist komplett niedergebrannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Sonntagabend loderten plötzlich meterhohe Flammen über dem Spielort des Traditionsvereins in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/finnland/thema-finnland-alle-infos-80021204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Finnland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Haupttribüne, die Platz für 400 Zuschauer bot, brannte komplett nieder, selbst der Kunstrasen wurde schwer beschädigt. Auf Social Media verbreiten sich die Bilder des Feuerinfernos, wurden tausenfach geteilt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Stadion des finnischen Traditionsvereins FC Haka brannte lichterloh<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist ein wahrhaft tragisches Ereignis. Jeder, von den Spielern bis zu den Fans, ist zutiefst erschüttert“, sagte Club-Boss Marko Laaksonen (50). „Zum Glück wurde niemand verletzt.“ Einsatzkräfte verhinderten Schlimmeres und konnten die übrigen Gebäude schützen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieben Deutsche verraten in BILD:Darum haben wir uns getrennt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sieben-deutsche-verraten-in-bild-darum-haben-wir-uns-getrennt-693a8f28eb03e550eb610cd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8f28eb03e550eb610cd1/ddd435f2f815fab8f9b9ed465ab4de45,58de2728?w=992" alt="Sieben Deutsche verraten in BILD:Darum haben wir uns getrennt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Haben Sie den 11. Dezember als Paar überstanden? Dieser Tag gilt als der gefährlichste für Beziehungen weltweit, berichtet der Mathematiker Christian Hesse. Eine umfangreiche Analyse von Social-Media-Daten über 10 Jahre zeigt: An keinem anderen Datum wird so oft der Beziehungsstatus geändert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was bringt Paare dazu, ausgerechnet an diesem Tag einen Schlussstrich zu ziehen? Erfahren Sie mehr über die persönlichen Geschichten von Trennungen und die Hintergründe des „International Breakup Day“ – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mannschaftshotel geheim gehalten +++ Teile des Luftraums gesperrt:Stuttgart-Party im Hochrisiko-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-gegen-tel-aviv-stuttgart-party-im-hochrisiko-spiel-693b02704e966c0bbc967542</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b02704e966c0bbc967543/fc9569282c9122db667b21e6f315d0b6,b5bec4f6?w=576" alt="Mannschaftshotel geheim gehalten +++ Teile des Luftraums gesperrt:Stuttgart-Party im Hochrisiko-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stuttgart siegt in der Fußball-Festung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch das 4:1 gegen Maccabi Tel Aviv hat der VfB mit zwölf Punkten beste Chancen aufs Achtelfinale. Aus Angst vor politisch motivierten bis hin zu antisemitischen Ausschreitungen gegen den Israel-Klub rüstete die Polizei massiv auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hochrisiko-Spiel: Das Maccabi-Hotel wurde geheim gehalten, Teile des Luftraums gesperrt. Taschen, Rucksäcke, Fahnen - verboten! Teile der Ultras beider Klubs blieben aus Protest vor den extremen Sicherheitsvorkehrungen dem Spiel fern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt wissen Fans und Vereine, wann genau sie im DFB-Pokal-Viertelfinale spielen dürfen...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wegen-teilnahme-israels-nemo-gibt-esc-pokal-zurueck-693b146f840050c476910429</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b146f840050c47691042a/fc9bbc91eb60b5356b75b97663f4d28f,491e2575?w=576" alt="Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Er möchte ihn nicht mehr: Wegen der voraussichtlichen Teilnahme Israels am nächsten Eurovision Song Contest gibt der Schweizer ESC-Star Nemo den Pokal für seinen Sieg im Jahr 2024 zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es geht um die Tatsache, dass der Wettbewerb wiederholt dazu benutzt wurde, um das Image eines Staates aufzubessern, dem schweres Fehlverhalten vorgeworfen wird“, sagte Nemo auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 26-jährige Musiktalent verwies darauf, dass eine Untersuchungskommission des UN-Menschenrechtsrates zu dem Schluss gekommen ist, dass Israels Behörden und Sicherheitskräfte im Gazastreifen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/voelkermord/news-fotos-videos-17024494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Völkermord<!--]--><!--]--></a><!--[--> begangen hätten. Laut den Organisatoren des ESC stehe das Event für Einheit, Inklusion und Würde, doch die Teilnahme Israels zeige einen Konflikt zwischen diesen Werten und den Entscheidungen der Europäischen Rundfunkunion (EBU), so Nemo. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Israels Außenministerium hat den Vorwurf des UN-Gremiums kategorisch zurückgewiesen und der palästinensischen Terror-Organisation </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamas</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Völkermord-Absichten gegen Israel vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-verstaerker-test/#h-preistipp-und-aktueller-bestseller-fritzrepeater-1200-ax-passt-fast-immer</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b40a975d3e123a945b12a8/d7d6a8ca819e340401fc4c2a04cb363c,34a2f216?w=656" alt="Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10.000 Mitarbeiter betroffen:Afrikanischer Konzern schluckt deutsche Mode-Kette</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutsche-billig-mode-kette-geschluckt-10-000-mitarbeiter-betroffen-693aa3441bc8753b427bc083</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa3441bc8753b427bc083/404eef6f4cc7ce2e80b6bc3736efd0a6,b2203497?w=320" alt="10.000 Mitarbeiter betroffen:Afrikanischer Konzern schluckt deutsche Mode-Kette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bindlach – <!--]--><!--[--><b>Ein Schwergewicht der Textilbranche steht vor einer bedeutenden Veränderung: Die Billig-Mode-Kette NKD mit 2200 Filialen und 10.000 Mitarbeitern in Deutschland, Österreich, Italien, Slowenien, Tschechien, Kroatien und Polen sowie einem eigenen Onlineshop wird geschluckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilt der bisherige Eigner TDR Capital LLP mit, eine Private-Equity-Gruppe mit 15 Milliarden Euro verwaltetem Vermögen. In den sieben Jahren der TDR-Eigentümerschaft habe NKD mit dem Firmenhauptsitz im fränkischen Bindlach in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine „bemerkenswerte Erfolgsgeschichte“ im Bereich Mode geschrieben und seine Position als „führender europäischer Value-Textil-Discounter nachhaltig ausgebaut und gefestigt“. Jetzt wird die Kette von einem Konzern aus Afrika übernommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Käufer ist die Mr Price Group, eine der größten börsennotierten Einzelhandelsgruppen Südafrikas. Mr Price mit weltweit rund 32.000 Mitarbeitern verkauft via Online-Shops und in 3100 Filialen. Gehandelt wird nicht nur mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/mode-und-beauty/home-15720810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mode<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern auch mit Haushaltswaren, Finanzdienstleistungen und Telekommunikationsprodukten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt steigerte die Gruppe ihren Umsatz um 5,4 % auf 18,6 Milliarden Rand, umgerechnet 937 Millionen Euro. 2021 wurde das Ziel festgelegt, sich zum wertvollsten Einzelhändler Afrikas zu entwickeln, gemessen an der Marktkapitalisierung. Durch Zukäufe, wie jetzt mit NKD, verfolge man eine klare Wachstumsstrategie, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verona Pooth:„Für meine Familie würde ich mein Leben geben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-fuer-meine-familie-wuerde-ich-mein-leben-geben-693ae5dd840050c47691011f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ae5dd840050c47691011f/26f8fafb6b42f5a27fc275c9628c008b,220be4f9?w=320" alt="Verona Pooth:„Für meine Familie würde ich mein Leben geben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verona Pooth (57) betritt den Axel-Springer-Neubau – und sofort liegt dieser besondere Verona-Schimmer in der Luft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau, die seit Jahrzehnten wie keine andere Popkultur, Glamour und Geschäftssinn verbindet, beeindruckt – auch mit ihrer Herzenswärme. Verona Pooth erzählt im Gespräch mit BILD-Chefredakteurin Marion Horn ganz offen, wie Weihnachten in Deutschland wird – und wie die Liebe ihr Leben perfekt machte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Marine verfolgt Russen-Kriegsschiff:Putin schickt zweiten Zerstörer in die Ostsee</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russische-marine-vor-fehmarn-zweiter-zerstoerer-in-der-ostsee-693a7a5c11f914c89b859e04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a7a5c11f914c89b859e05/c7df624bb70479ec44bc2bd8dc2e2d9f,ec9ba819?w=992" alt="Deutsche Marine verfolgt Russen-Kriegsschiff:Putin schickt zweiten Zerstörer in die Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Die russische Marine macht sich in der Ostsee breit. Am Mittwoch tauchte die „Severomorsk“ vor Fehmarn auf. Damit haben die Seestreitkräfte von Kreml-Despot Wladimir Putin erstmals seit über einem Jahr wieder zwei gefährliche Zerstörer in unserer Nähe im Einsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Severomorsk“ (163 Meter lang) ist laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kn-online.de/schleswig-holstein/russland-verlegt-weiteren-zerstoerer-der-nordflotte-in-die-ostsee-3FEFTRMUHJDMRDQ3ZJILZMOTWQ.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kieler Nachrichten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (KN) von ihrem letzten Einsatz bei der russischen Nordflotte zur Baltischen Flotte in Baltijsk (früher Pillau) in der russischen Exklave <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-laesst-mega-abhoerstation-bauen-direkt-an-nato-grenze-68a46c8ece696d388164233a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaliningrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/marine/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540120.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Marine <!--]--><!--]--></a><!--[-->habe das Kriegsschiff dabei beobachtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht zufolge wartete das deutsche Aufklärungsschiff „Oste“ auf das russische Schiff. Nachdem das Kriegsschiff die dänischen Gewässer im Großen Belt verlassen hatte, drehte es ordentlich auf. Mit Bugwelle und 18 bis 19 Knoten (entspricht ungefähr 35 km/h) sei der Zerstörer an Puttgarden vorbeigefahren – das deutsche Spezialschiff folgte mit derselben Geschwindigkeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Experten ein ungewohnt aggressives Verhalten der Russen. „Wir sehen, dass die russische Marine versucht, in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> Oberwasser zu bekommen“, sagte Marine-Experte Sebastian Bruns den „KN“. Auch wolle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein klares Zeichen setzen: „Finger weg von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/putins-schattenflotte-zoll-darf-tanker-eventin-nicht-einziehen-693a888d470feae1f42789b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Schattenflotte<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist dabei die Botschaft.“ Denn: Fast zeitgleich seien vier Tanker mit russischem Rohöl und LNG durch den Fehmarnbelt gefahren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es hatten alle Probleme mit ihm“:Leipzig-Boss verrät Werner-Wahrheit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-timo-werner-mit-kader-comeback-gegen-union-693ae8d72e1c07e7cc4e1a6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ae8d72e1c07e7cc4e1a6f/97a42dc2394a1ff8dbf049125de56072,352be1ab?w=576" alt="„Es hatten alle Probleme mit ihm“:Leipzig-Boss verrät Werner-Wahrheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die zahlreichen Verletzten im Kader sind seine Chance! Und so machte sich auch Timo Werner (29) am heutigen Donnerstag mit RB Leipzig auf die Reise nach Berlin, steht am Freitagabend beim Spiel gegen Union (20.30 Uhr/live DAZN) auch im Kader.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das war zuletzt Ende September beim 1:0 in Wolfsburg der Fall. Zwischenzeitlich hatte Werner immer mal wieder mit muskulären Problemen zu tun. Nun das Kader-Comeback! Doch es wird wohl eine kurze Abschiedstournee des einstigen DFB-Stürmers werden, den die Fans in Leipzig immer noch so lieben und der den Klub einst erstmals in die Champions League geschossen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was einst als Erfolgsgeschichte begann, hätte sicher einen schöneren Abschied verdient gehabt. Im Winter sollen sich die Wege trotz Vertrages bis 2026 endgültig trennen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt wissen Fans und Vereine, wann genau sie im DFB-Pokal-Viertelfinale spielen dürfen...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asien-Dumping:Thyssenkrupp stoppt Superstahl-Produktion</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/thyssenkrupp-stoppt-superstahl-produktion-in-zwei-werken-trotz-steigenden-bedarfs-693aafa2510a80de8c1d92c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aafa2510a80de8c1d92c6/274ba92b8de8e7650e55bac37edd9281,221aded6?w=576" alt="Asien-Dumping:Thyssenkrupp stoppt Superstahl-Produktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein wichtiger Zukunftsstoff und erzielt eigentlich Spitzenpreise. Trotzdem stoppt Thyssenkrupp die Produktion des Super-Stahls bis Ende des Jahres. Begründung: „massiv gestiegene niedrigpreisige Importe, insbesondere aus Asien.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das trifft 1200 Mitarbeiter in gebeutelten Industrierevieren: Gelsenkirchen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Isbergues in Nordfrankreich. Sie stellen sogenanntes kornorientiertes Elektroband her. Die Eisen-Silizium-Legierung wird in Windkraftanlagen, Trafos und Umspannwerken eingesetzt, sorgt für schnellen Stromfluss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Elektroblech kostet rund 5000 Euro pro Tonne. Rohstahl liegt bei etwa 650 Euro. Wegen des Ausbaus erneuerbarer Energien und des steigenden Strombedarfs rechnen Experten mit einer Verdreifachung des Marktes bis 2050. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Windparks wie dieser im Brandenburgischen Niedergörsdorf sorgen mit für den Boom von kornorientiertem Elektroband. Trotzdem stoppt Thyssenkrupp die Produktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um sein Comeback und Karl:Provokante Musiala-Aussage von Hamann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-provokante-musiala-aussage-von-didi-hamann-693b275e840050c4769104cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b275e840050c4769104ce/06000e8811603206f7db8b03252a6024,82e43e55?w=656" alt="Es geht um sein Comeback und Karl:Provokante Musiala-Aussage von Hamann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind verzaubert von Lennart Karl (17). Der Youngster hat sich während der Verletzungspause von Jamal Musiala (22) in die Mannschaft gespielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Didi Hamann (52) tätigt daher eine provokante Aussage!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Sky-Sendung „Triple – der Hagedorn-Fussballtalk“ sagt der frühere Nationalspieler zunächst: „Es ist beeindruckend, dass ein 17-Jähriger mit seinen technischen Fähigkeiten und einem gesunden Selbstbewusstsein Stars wie Harry Kane und Michael Olise in den Schatten stellt. Ich habe so etwas noch nie gesehen, welchen Einfluss er auf eine europäische Top-Mannschaft hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und erklärt dann: „Wenn Jamal Musiala zurückkommt, muss er erstmal zeigen, dass er an Lennart Karl vorbeikommt.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frust bei Maybrit Illner:Expertin: Russland zu ausgebufft für USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/mega-trump-frust-bei-maybrit-illner-693b697af679420e000b1f76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b697af679420e000b1f76/0a45c370d52fefd0f5bcd7db6ab4ff12,894babdf?w=320" alt="Frust bei Maybrit Illner:Expertin: Russland zu ausgebufft für USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Enttäuschung sitzt tief, die Angst wird immer größer. Nach den geleakten Papieren über eine neue US-Strategie in Europa sind Politiker und Experten noch alarmierter. Auch bei Maybrit Illner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CDU-Vize Norbert Röttgen (60) ist sichtlich erschüttert: „Die USA stehen jetzt zum ersten Mal seit 80 Jahren nicht mehr an unserer Seite. Sie haben sich verbunden mit Russland. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird zum Business-Case. Das Verständnis gemeinsamer Sicherheit, das 80 Jahre lang gegolten hat, ist jetzt aufgegeben worden. Putin sitzt da und kann gar nicht fassen, wie viele Geschenke er die ganze Zeit einsammelt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin genauso geschockt, aber überrascht bin ich nicht“, sagt Sicherheitsexpertin Claudia Major (49). „Es gibt einen Punkt, wo Europa nicht nur als strategisch irrelevant dargestellt wird, sondern als moralisch-ideologisches Problem. Kooperation gibt es nur mit den illiberalen und populistischen Parteien. Das ganze Europa-Kapitel ist eine Mischung zwischen Herablassung, Verachtung und Feindseligkeit.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitsexpertin Claudia Major<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:07:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>