<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aktivistin färbte berühmten Kanal neongrün:Venedig schmeißt Greta Thunberg aus der Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/beruehmten-kanal-neongruen-gefaerbt-venedig-schmeisst-greta-thunberg-aus-stadt-69248c06c5f48ea560944343</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69248c06c5f48ea560944344/03995f7ae5c7c57c81db9959c585e9a3,1a6c7aa?w=992" alt="Aktivistin färbte berühmten Kanal neongrün:Venedig schmeißt Greta Thunberg aus der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Die frühere Klimaaktivistin und heutige Israel-Hasserin Greta Thunberg (22) macht wieder mal mit einer fragwürdigen Aktion von sich reden – dieses Mal in Italien! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen mit weiteren Aktivisten von „Extinction Rebellion“ färbte sie den weltberühmten „Canal Grande“ in Venedig neongrün. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Folge: Ein Bußgeld von 150 Euro für Thunberg – und sie darf die Stadt 48 Stunden lang nicht betreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/greta-thunberg/thema-greta-thunberg-alle-infos-84770372.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thunberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> die letzten Monate kaum mehr durch Klimaaktivismus aufgefallen ist, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gaza-flotte-greta-klagt-ueber-israel-knast-68e22a8ac9fcb483178b80e4"><!-- --><!--[--><!--[-->stattdessen vielmehr durch ihren Israel-Hass<!--]--><!--]--></a><!--[-->, soll es bei der Aktion in Venedig mal wieder um das Klima gegangen sein: Ziel der Aktion sei es gewesen, auf die „massiven Folgen des Klimakollapses“ aufmerksam zu machen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:37:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was ihn vorm Präsidenten-Desaster rettete:Die Macht-Wahrheit nach der Watzke-Wahl!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-macht-wahrheit-nach-der-watzke-wahl-6924187336ec11baa505bee7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924187336ec11baa505bee8/9f578602eb2d5efba5f21403f43687b6,cb17b4e?w=992" alt="Was ihn vorm Präsidenten-Desaster rettete:Die Macht-Wahrheit nach der Watzke-Wahl!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hans-Joachim Watzke wurde mit nur 59 Prozent der Stimmen zum neuen Präsidenten von Borussia Dortmund gewählt – ein deutliches Warnsignal für Deutschlands einflussreichsten Fußball-Influencer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er sieht sich nun gefordert, das Vertrauen der Basis zurückzugewinnen. Wird Watzke den Spagat zwischen Einheitsstifter und Machtbewahrer schaffen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und die brisanten Details zu seiner Wahl – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:37:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtiger (56) in U-Haft:Tote Frau in Hotel entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/verdaechtiger-in-u-haft-tote-frau-in-hotel-entdeckt-69247f7aeb937070084a1030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69247f7aeb937070084a1031/f6352ab69c94d1ff3fa001d26ec57db0,e8494dd1?w=576" alt="Verdächtiger (56) in U-Haft:Tote Frau in Hotel entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olching – <!--]--><!--[--><b>Grausamer Fund in Oberbayern: In einem Hotelzimmer in Olching (Landkreis Fürstenfeldbruck) liegt eine Frau tot – erstochen. Kurz darauf sitzt ein Verdächtiger in Untersuchungshaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 56 Jahre alte Deutsche hatte das Zimmer gebucht. Dann ging er zur Rezeption – und teilte dem Personal mit, dass in seinem Zimmer eine Leiche liege. Die Mitarbeiter alarmierten sofort die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Beamten rückten an und nahmen den Mann wenig später fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> handelt es sich um eine 38 Jahre alte Frau aus dem Landkreis Rosenheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach bisherigen Erkenntnissen wurde die gebürtige Rumänin durch mehrere Messerstiche getötet. Die Ermittler fanden die mutmaßliche Tatwaffe im Hotelzimmer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch ist unklar, was das Motiv der Tat ist. Ein Polizeisprecher sagte, es werde ermittelt, „inwieweit der mutmaßliche Täter und das Opfer sich kannten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:37:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>145 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/baeckerei-kette-meldet-insolvenz-an-145-mitarbeiter-betroffen-692431b13efb35afaeccc33a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692431b13efb35afaeccc33b/3646bf784d7e8d46e65a52f01ab166fd,d40ea2c4?w=576" alt="145 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg – <!--]--><!--[--><b>100 Jahre Handwerk, ungezählte gebackene Brote und Brötchen. Und nun der bittere Schritt: Die Bäckerei-Kette Hansen Mürwik ist pleite. Sie musste Insolvenz anmelden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bäckerei mit Hauptsitz in Wees bei Flensburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat beim Amtsgericht Flensburg einen Antrag auf Eröffnung des Insolvenzverfahrens gestellt. Trotzdem läuft der Betrieb in allen elf Filialen sowie in der Produktion in Wees weiter. Das teilte der vorläufige Insolvenzverwalter Arno Doebert von der Kanzlei Reimer mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum 100-jährigen Bestehen, im Sommer 2024, hatte die Bäckerei einen neuen Besitzer bekommen. Der Bäckermeister und Betriebswirt investierte kräftig in Modernisierung und Zukunft. Doch die Rechnung ging nicht auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hohen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Umbauten, gepaart mit stark gestiegenen Energie- und Personalkosten, konnten nicht mehr aus dem laufenden Geschäft bezahlt werden. Jetzt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:37:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klatsche für Trump:US-Richter weist Klage gegen Ex-FBI-Chef Comey ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/klatsche-fuer-trump-us-richter-weist-klage-gegen-ex-fbi-chef-comey-ab-69249c270f2eab28e9fc3948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69249c270f2eab28e9fc3949/7da0ed01c1d56de6b65aa2cd52985722,38bfc256?w=992" alt="Klatsche für Trump:US-Richter weist Klage gegen Ex-FBI-Chef Comey ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein US-Bundesrichter hat die Strafverfahren gegen Ex-FBI-Chef James Comey und New Yorks Generalstaatsanwältin Letitia James gestoppt. Grund: Der zuständige Staatsanwalt soll illegal vom Trump-Justizministerium eingesetzt worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richter Cameron McGowan Currie sprach von einem klaren Rechtsverstoß – ein herber Rückschlag für US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Trump hatte massiv Druck ausgeübt, um seine politischen Gegner strafrechtlich verfolgen zu lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklagen gegen Comey und James waren von Lindsey Halligan, einer Trump-Vertrauten ohne Erfahrung als Staatsanwältin, eingereicht worden. Sie wurde im September eingesetzt, nachdem ihr Vorgänger Erik Siebert auf Druck des Weißen Hauses zurückgetreten war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB gibt bekannt:Überraschende Strafe für Brutalo-Kohr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-gibt-bekannt-ueberraschende-strafe-fuer-mainzer-rot-ruepel-kohr-69247f134ce46483566571e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69247f134ce46483566571e6/31828b4849199c3f2b0bdb7a589e161b,e58a0413?w=576" alt="DFB gibt bekannt:Überraschende Strafe für Brutalo-Kohr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist er jetzt aber noch glimpflich davon gekommen...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das DFB-Sportgericht hat schon die Strafe gegen den Mainzer Rot-Rüpel Dominik Kohr (31) bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Profi Maik Franz (44) verteidigt Mainz-Rüpel Dominik Kohr (31) nach dessen Brutalo-Foul</p><p class="teaser__text">Mainz-Spieler Dominik Kohr entschuldigt sich nach Roter Karte gegen Hoffenheim.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt sicher:Bauhof-Mitarbeiter klaut 1 Million Euro aus Parkuhren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bauhof-mitarbeiter-soll-eine-million-euro-aus-parkuhren-gestohlen-haben-69247e13eb937070084a100d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69247e13eb937070084a100e/1b0cb56a1caaf4cd55ee71ccc40b256a,b86c18a6?w=576" alt="Staatsanwalt sicher:Bauhof-Mitarbeiter klaut 1 Million Euro aus Parkuhren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kempten – <!--]--><!--[--><b>Er muss sich wie Dagobert Duck gefühlt haben. Tausende Kilo Münzgeld soll ein untreuer Bauhof-Mitarbeiter zur Bank getragen und auf seine Konten eingezahlt haben. Das Geld, mehr als eine Million Euro, stammte aus Parkscheinautomaten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Erster schöpfte ein Bank-Mitarbeiter Verdacht, teilte die Staatsanwaltschaft Kempten (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Montag mit: „Durch eine Geldwäsche-Verdachtsanzeige wurde die Behörde Anfang Oktober über wiederkehrende, auffällige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/sachsen-haushalte-gesucht-90-euro-691d8c925013669acdf02d7e"><!-- --><!--[--><!--[-->Bargeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Einzahlungen auf mehrere Bankkonten informiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der städtische Angestellte soll Parkscheinautomaten geplündert haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell konzentrierten sich die Ermittlungen auf einen 40-jährigen Angestellten des städtischen Betriebshofs Kempten. Seine Aufgabe: die Leerung der Parkscheinautomaten. Staatsanwalt Thomas Hörmann: „Der Beschuldigte soll in 720 Fällen Münzgeld entwendet und auf die Bankkonten eingezahlt haben.“ Auch die Ehefrau des Angestellten hatte auf die Konten Zugriff. Ihr wird Beihilfe zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/diebstahl/news-fotos-videos-17026676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diebstahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgeworfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samuel-koch-und-seine-frau-sprechen-ueber-ihr-babyglueck-692477871f29ea325b17fea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692477871f29ea325b17fea9/933b25fd467f697e349b287b0606b355,8e033b68?w=656" alt="Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dieses Babyglück kommt für beide wie ein Geschenk. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD exklusiv berichtete, werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/samuel-koch/video-fotos-aktuelle-news-16927390.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Samuel Koch<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Frau Sarah Elena zum ersten Mal Eltern. Der Geburtstermin soll um den 20. Dezember liegen, das Kind soll in München zur Welt kommen. Jetzt spricht der Künstler exklusiv über sein Babyglück.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samuel Koch zu BILD: „Am vergangenen Donnerstag waren wir doch ganz schön überfordert, als unser kleines (stetig wachsendes) Geheimnis gelüftet wurde. Wir sind sehr freudig aufgeregt und danken bereits jetzt für alle guten Wünsche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus dem Oktober zeigt: Bei der Premiere des Circus-Theater Roncalli versteckte Sarah Elena ihren Babybauch geschickt unter dem Outfit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er begeisterte mit „Gewitter im Kopf“ Millionen:Deutscher YouTube-Star (27) tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-star-jan-zimmermann-tot-er-begeisterte-millionen-mit-gewitter-im-kopf-692440a90f2241537f41a921</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692440a90f2241537f41a922/f5d1d6c6088f290486cfc73081f04679,7b7a0f4e?w=320" alt="Er begeisterte mit „Gewitter im Kopf“ Millionen:Deutscher YouTube-Star (27) tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Königswinter – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachrichten aus der deutschen YouTube-Szene: Wie die Polizei gegenüber BILD bestätigt, ist der deutsche YouTube-Star Jan Zimmermann („Gewitter im Kopf“) tot in seiner Wohnung in Königswinter aufgefunden worden. Er wurde nur 27 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Bonner Polizei zu BILD: „Der Verstorbene ist am 18. November in den Abendstunden in seiner Wohnung tot aufgefunden worden. Wir haben ein Todesermittlungsverfahren eingeleitet, das bereits abgeschlossen ist. Nach der Obduktion ergaben sich keine Hinweise auf ein Fremdverschulden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jan Zimmermann erlangte 2019 mit seinem Kumpel Tim Lehmann deutschlandweit Bekanntheit mit dem YouTube-Kanal „Gewitter im Kopf“ (rund 2 Millionen Abonnenten). Dort teilte er auf unterhaltsame Art sein Leben mit der neurologischen Krankheit Tourette.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffene leiden an unkontrollierbaren Bewegungen oder Lauten, die sie von sich geben. Diese werden „Tics“ genannt. Diese Tics passieren automatisch, die Erkrankten machen es nicht absichtlich und es ist für sie sehr schwer bis unmöglich, sie abzustellen. Zimmermann hatte seine Erkrankung erstmals in einem Beitrag der ProSieben-Show „Galileo“ im Februar 2019 bekanntgemacht. Die Reportage fand großen Anklang, anschließend gründete er seinen YouTube-Kanal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Notfall in Düsseldorf:Magdeburg trauert um Fan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-zusammenbruch-in-duesseldorf-magdeburg-trauert-um-toten-fan-692484670f2eab28e9fc3818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692484670f2eab28e9fc3818/a34e060575379db502fdb9da69eb8f5f,997c6b74?w=320" alt="Nach Notfall in Düsseldorf:Magdeburg trauert um Fan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist traurige Gewissheit: Wie der 1. FC Magdeburg am Montagabend bestätigte, ist ein mitgereister Fan nach einem Notfall beim Spiel am Samstag in Düsseldorf im Krankenhaus verstorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://1.fc-magdeburg.de/news/detail/fcm-trauert-um-verstorbenen-fan-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->In einer Vereinserklärung heißt es<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Leider hat unseren Club die traurige Nachricht erreicht, dass die Person trotz noch vor Ort eingeleiteter Rettungsmaßnahmen am Samstagabend im Krankenhaus verstorben ist. In tiefer Trauer und Betroffenheit spricht der 1. FC Magdeburg den Angehörigen und Freunden des Verstorbenen sein tief empfundenes Beileid und großes Mitgefühl aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Düsseldorf wird zum Schicksals-Stadion für den 1. FC Magdeburg!</p><p><!--[--><!--[--><b>Der medizinische Notfall ereignete sich vor dem Anpfiff der Zweitliga-Partie in Düsseldorf auf der Haupttribüne. Der Fan wurde zunächst im Stadion behandelt und musste dann sofort ins Krankenhaus eingeliefert werden. Beide Fanlager einigten sich darauf, den Support einzustellen. Das gesamte Spiel über blieb es im Stadion weitgehend still.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise um Ukraine-Plan:Wie Merz und Co. das Schlimmste verhinderten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krise-um-ukraine-plan-wie-merz-und-co-das-schlimmste-verhinderten-69246117637be5004f6da9bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69246117637be5004f6da9c0/12f3560df3e420a3e1270ae6981d17d0,da426c43?w=992" alt="Krise um Ukraine-Plan:Wie Merz und Co. das Schlimmste verhinderten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luanda (Angola) – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz dachte nicht im Traum daran, der Aufforderung der Grünen zu folgen und seine Afrika-Reise (erst Südafrika, dann Angola) wegen der Krise rund um den Ukraine-Plan vorzeitig abzubrechen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließlich konnte er in Angolas Neun-Millionen-Menschen-Hauptstadt Luanda beim Gipfel von europäischer und afrikanischer Union mal eben all seine EU-Staatslenker-Kollegen beiseitenehmen – und auf dem kurzen Dienstweg („Europäischer Sonderrat“) das weitere Vorgehen in Sachen Ukraine besprechen. Genauer: Die Ergebnisse der Genfer Gipfelnacht mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> dann nach intensiven Gesprächen am Mittag auf die Dachterrasse des 5-Sterne-Hotels „Epic Sana“ trat, war ihm eine Spur von Erleichterung über den Ausgang der Nacht von Genf, in der über eine mögliche Friedensordnung für die Ukraine gesprochen wurde, anzumerken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn offenbar wurden zumindest alle die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreffenden Fragen aus dem umstrittenen US-Papier für einen Frieden in der Ukraine herausgestrichen. Das war Merz’ Nahziel angesichts des Ultimatums, das die USA der Ukraine für ihren 28-Punkte-Plan gesetzt hatten (Zusage bis Donnerstag). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Erklärung:Aufregung um fehlende Unterschrift von Laschet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-erklaerung-aufregung-um-fehlende-unterschrift-von-laschet-692494680f2eab28e9fc3909</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692494680f2eab28e9fc390a/1adade12a626224caa231fa42a2ca5d9,58ff84e6?w=576" alt="Ukraine-Erklärung:Aufregung um fehlende Unterschrift von Laschet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aufregung um eine Erklärung europäischer Politiker zum Ukraine-Krieg, bei der die Unterschrift aus Deutschland fehlt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagnachmittag veröffentlichte der estnische Parlamentsabgeordnete Marko Mihkelson, Chef des Auswärtigen Ausschusses im estnischen Parlament, eine „Erklärung der Vorsitzenden der Auswärtigen Ausschüsse zur Unterstützung eines gerechten und dauerhaften Friedens in Europa“. Darin wird gefordert, der Ukraine keine Beschlüsse aufzuzwingen (z.B. Reduzierung der Armee). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> müsse seine Truppen aus dem Land abziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russische Experten zweifeln am Erfolg von Trumps Friedensplan wegen Putins Einfluss.</p><p class="teaser__text">Berlin – Während Russland nicht von seinen Maximalforderungen im Krieg gegen die Ukrain...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berichte über Ukraine-Plan:Russen-Presse: Das letzte Wort hat Putin!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/glaube-an-den-sieg-was-sagt-die-russen-propaganda-zum-trump-plan-6924581991f9f84f4b4d684d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924581991f9f84f4b4d684e/b17bf6837add3ca62a9bc396d04b6936,f16a04ba?w=576" alt="Berichte über Ukraine-Plan:Russen-Presse: Das letzte Wort hat Putin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der sogenannte Friedensplan der US-Regierung ist weltweit </b><!--]--><!--[--><i><b>das </b></i><!--]--><!--[--><b>politische Top-Thema: mit viel Verwirrung über seine Urheberschaft, Schock und Trotz in der Ukraine und viel Diplomatie in Europa. Doch was sagen eigentlich die Russen zu den Verhandlungen über  den 28-Punkte-Plan?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der außenpolitische Berater von Kriegstreiber Wladimir Putin hat die Vorschläge zum Ukraine-Plan als „nicht konstruktiv“ bezeichnet. „Uns passt das nicht“, sagte Juri Uschakow der russischen Agentur Interfax zufolge. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat derweil in russische Propaganda-Medien geschaut. Die folgenden Zitate belegen, wie das Regime in Moskau tickt, wie es die eigenen Leute bei Laune halten will – und wer am Ende das Sagen hat: Putin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Politikwissenschaftler Maxim Bardin hält in der Zeitung „Moskowskij Komsomolets“ ein Scheitern des Trump-Plans für denkbar und glaubt, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei „unfähig“, militärische Erfolge zu erzielen: „Es ist durchaus möglich, dass von diesem Projekt letztendlich nichts Konstruktives übrig bleibt; Russland wird es ablehnen, und wie viele frühere Initiativen wird es stillschweigend auf Eis gelegt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo er jetzt fährt:Neues Cockpit für Mick Schumacher!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/neues-cockpit-fuer-mick-schumacher-69247c2b3d4733cb12e6a5c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69247c2b3d4733cb12e6a5c0/fad8ccebc25eb548e7056ab10bdedf4c,a0ed2931?w=320" alt="Wo er jetzt fährt:Neues Cockpit für Mick Schumacher!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Aufgabe für Mick Schumacher (26)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Michael Schumacher (56) wird zukünftig in der legendären IndyCar-Serie an den Start gehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Urteil fiel mitten in der Nacht und macht den WM-Kampf noch spannender.</p><p class="teaser__text">Trotz eines Fehlers baut der McLaren-Star seine WM-Führung aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Handschwellung in Klinik:Sie hatte sich nur an einem Pappkarton geschnitten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-schneidet-sich-an-pappkarton-und-landet-in-notaufnahme-692406e736ec11baa505be4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692406e736ec11baa505be4f/c94251cc2c89e8b4b720f60324263da6,8cbc4df2?w=320" alt="Mit Handschwellung in Klinik:Sie hatte sich nur an einem Pappkarton geschnitten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mississippi (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schnell mal Papier und Kartons in die Tonne stopfen und sich dabei unglücklich an einer scharfen Seite schneiden. Das ist sicher jedem von uns schon mal passiert. Doch in diesem Fall hatte der kleine Schnitt große Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurzer Schmerz, halb so schlimm – das dachte sich Melinda Howard (63) aus Mississippi (USA) wohl zunächst noch. Nachdem sie sich beim Entsorgen eines Stapels Kartons geschnitten hatte, habe sie eine antibakterielle Salbe aufgetragen und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzung<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Verband abgedeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wenige Tage später landete die 63-Jährige mit einer gewaltigen Schwellung auf der Intensivstation eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhauses<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Meine Hand war stark geschwollen und sah schlimm aus“, erzählte sie dem Magazin „People“ und postete Bilder davon auf ihrem privaten X-Profil. Wie konnte es dazu kommen?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einer Antibiotika-Behandlung beginnt der Handrücken von Melinda Howard wieder abzuschwellen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>