<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Urteil gefallen! Mann tötet Frau mit 23-Zentimeter-Messer in Hamburger Treppenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/derek-w-erstach-seine-ehefrau-jetzt-muss-er-fuer-lange-zeit-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/a1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C92px%2C974px%2C955px&webp=1" alt="Urteil gefallen! Mann tötet Frau mit 23-Zentimeter-Messer in Hamburger Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie W. wurde erstochen – ihr Mann Derek flüchtete mit dem gemeinsamen Kind, bevor er sich stellte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/LinkedIn &amp; Sebastian Peters</span></p><p><b>Am 2. Januar verstarb Stefanie W. in einem Treppenhaus in Groß Borstel. Die 38-Jährige war vorher von ihrem Ehemann Derek W. mit einem 23 Zentimeter langen Messer erstochen worden. Sie flüchtete sich noch in den Fahrstuhl, doch sie erlag noch im Haus ihren Verletzungen. Derek W. wurde wegen Mordes angeklagt. In seinem Urteil spricht das Gericht allerdings nicht von Mord.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxi rast auf dem Kiez über Bürgersteig und dann in Geschäft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/taxi-rast-auf-dem-kiez-ueber-buergersteig-und-dann-in-geschaeft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/081025-09.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Taxi rast auf dem Kiez über Bürgersteig und dann in Geschäft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Taxifahrer raste über den Bürgersteig und dann in ein Geschäft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong> Zerberstende Plastikmöbel einer Außengastronomie und Scheibenklirren: Auf der Reeperbahn ist es in der Nacht zu Mittwoch zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Ein Taxifahrer hat gegen 2 Uhr am Mittwochmorgen die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren und ist in die Front eines Geschäfts gekracht. Mit fatalen Folgen.</strong></p><p>Der Fahrer raste zunächst auf den Bürgersteig und riss Tische einer Außengastronomie um. Schließlich krachte er in die Fensterfront eines Geschäfts.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/verdaechtige-person-mops-sorgt-fuer-skurrilen-polizeieinsatz-vor-cdu-zentrale/">„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update zu schwerem Unfall in Hamburg: Radfahrerin verstorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dscn6944-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C549px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Update zu schwerem Unfall in Hamburg: Radfahrerin verstorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Radfahrerin krachte in die geöffnete Beifahrertür.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Rotherbaum ist eine Radfahrerin (41) am Sonntagnachmittag lebensgefährlich verletzt worden. Jetzt die traurige Nachricht: Sie erlag im Laufe der darauffolgenden Woche ihren schweren Verletzungen. Ein Autofahrer hatte mitten auf der Straße gehalten, die Beifahrertür wurde plötzlich geöffnet. Die Radfahrerin kollidierte mit der Tür.</strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem dortigen Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. Die von hinten herannahende Radfahrerin – mit normalem Rad und ohne Helm unterwegs – fuhr nahezu ungebremst gegen die plötzlich geöffnete und auf den Radweg ragende Tür und zog sich dabei laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu.</p><p>Zufällig anwesende Notfallretter hätten die Frau versorgt, sagte ein Sprecher der Feuerwehr. Sie sei mit einem sogenannten Polytrauma – also mehrfachen schweren Verletzungen – mit dem Notarzt in ein Krankenhaus gebracht worden. Dort erlag die Frau nun ihren schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungschaos nach Reparatur: Vonovia lässt schwerbehinderte Mieterin im Stich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungschaos-nach-reperatur-vonovia-laesst-schwerbehinderte-mieterin-im-stich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250923-141703-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C0px%2C1153px%2C1153px&webp=1" alt="Wohnungschaos nach Reparatur: Vonovia lässt schwerbehinderte Mieterin im Stich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fühlt sich allein gelassen: Andrea Rieß (63) in ihrer Küche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Die Wohnung von Andrea Rieß in Hummelsbüttel ist klein. Sie hat 33 Quadratmeter und nur ein Zimmer. Seit mehr als einem Monat ist die Wohnung noch kleiner geworden, weil der Vermieter Vonovia der 63-Jährigen das Zimmer mit Möbeln vollgestellt hat. Grund waren Reparaturarbeiten in der Küche. Für Rieß gibt es keinen Platz mehr zum Leben. Sie fühlt sich alleingelassen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktion im Norden: Warum Sie sich heute bis spät in den Abend impfen lassen können</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lange-nacht-des-impfens-hamburg-piekst-bis-in-den-spaeten-abend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/550489784-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Aktion im Norden: Warum Sie sich heute bis spät in den Abend impfen lassen können" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der „Langen Nacht des Impfens“ geht es darum, auf die kommende Impfsaison aufmerksam zu machen. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Im Arbeitsalltag fehlt oft Zeit für Arzttermine. Die jährliche Impfung gegen Grippe und Corona sollten Risikogruppen trotzdem nicht verpassen. Ein Extraangebot soll auch im Norden helfen.</strong></p><p>Zahlreiche Arztpraxen und Apotheken in Norddeutschland laden heute (8. Oktober) zur „Langen Nacht des Impfens“ ein. Bis zu später Stunde ist es an dem Tag möglich, sich gegen Corona und Grippe impfen zu lassen.</p><p>Zahlreiche Arztpraxen und Apotheken im Norden nehmen an der bundesweiten Aktion teil, <a href="https://lange-nacht-des-impfens.de/">wie der offiziellen Website zu entnehmen ist</a>. Mehrere Apotheken haben für die Aktion bis 22 Uhr geöffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stephan Hensels Anwalt ist sauer: „Das halte ich für unter aller Kanone“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/block-prozess-23-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=465px%2C322px%2C1305px%2C1305px&webp=1" alt="Stephan Hensels Anwalt ist sauer: „Das halte ich für unter aller Kanone“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philip von der Meden, Anwalt von Stephan Hensel und Vertreter der Nebenklage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Stephan%20Hensels%20Anwalt%20ist%20sauer:%20%E2%80%9EDas%20halte%20ich%20f%C3%BCr%20unter%20aller%20Kanone%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/%0A%0ADatum:%2008.10.2025,%2014:36%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Nischen-Studiengang ist in Hamburg aktuell besonders beliebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-nischen-studiengang-ist-in-hamburg-aktuell-besonders-beliebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fast-die-haelfte-aller-hamburger-studiengaenge-zulassungsbeschraenkt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Nischen-Studiengang ist in Hamburg aktuell besonders beliebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Studentinnen und Studenten sitzen während einer Vorlesung in einem Hörsaal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Jura, Lehramt und Medizin sind seit Jahren die größten und beliebtesten Studiengänge an der Universität Hamburg – Studenten entscheiden sich aber auch für eher unbekanntere Fächer.</strong></p><p>Die Studiengänge Rechtswissenschaft, Lehramt und Medizin sind seit mehr als zehn Jahren die beliebtesten Fächer an der Universität Hamburg. Im vergangenen Wintersemester waren es im Fach Rechtswissenschaft rund 3800 Studenten, Lehramt (Bachelor und Master) hatte zusammengerechnet etwa 6100 und Medizin mehr als 2800, wie die Universität auf Anfrage mitteilte.</p><p>Aktuell seien auch Studiengänge beliebt, die eher nicht zu den klassischen Fächern gehörten. Beliebt ist laut Uni Hamburg der Bachelorstudiengang Hebammenwissenschaft, er wird seit dem Wintersemester 2020/21 angeboten. Seit dem Start habe das Interesse an dem Fach nicht nachgelassen. Im vergangenen Wintersemester haben laut Uni etwa 230 Studenten das Fach studiert. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verdaechtige-person-mops-sorgt-fuer-skurrilen-polizeieinsatz-vor-cdu-zentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mops-cdu-quer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C116px%2C2106px%2C2107px&webp=1" alt="„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto sorgte für Ärger: Ella Carina Werner hatte das Mops-Poster am Zaun der CDU-Zentrale am Leinpfad fotografiert</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Carina Werner</span></p><p><b>„Verdächtige Person vorm Ludwig-Erhard-Haus!“ Diese Worte hört Ella Carina Werner plötzlich einen Polizisten in sein Funkgerät sagen. Dann wird der Autorin klar, dass sie offenbar selbst gemeint ist. Ihr „Vergehen“: Sie hatte die CDU-Parteizentrale in Winterhude als Hintergrund für ein Foto ausgewählt, auf dem auch ein Mops und ein Bügeleisen zu sehen waren. Was sie später schildert, klingt hinreißend nach Loriot und beinhaltete eine intensive Interpretation eines Satiregedichts durch die Hamburger Polizei.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sanierung in Hamburgs berühmtem Hansa-Theater</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-sanierung-in-hamburgs-beruehmten-hansa-theater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ulrich-waller-thomas-collien-cstephan-wallocha-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=535px%2C0px%2C1711px%2C1707px&webp=1" alt="Große Sanierung in Hamburgs berühmtem Hansa-Theater" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ulrich Waller (l.) und Thomas Collien stehen vor dem Hamburger Hansa-Theater. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Mit jährlich über 100.000 Zuschauer:innen ist das denkmalgeschützte Hansa-Theater in St. Georg seit Jahrzehnten ein kulturelles Highlight im Bezirk Mitte. Jetzt wurde das Hamburger Traditionshaus umfassend saniert. Zukunftsvisionen und eine bedeutende Historie treffen hier aufeinander. </strong></p><p>„Im Hansa-Theater sind die goldenen Jahre des Varietés noch lebendig. Hier kann man beste Varieté-Kunst in einer authentischen Atmosphäre erleben. Mit vereinten Kräften ist es gelungen, diesen einzigartigen Veranstaltungs- und Erinnerungsort denkmalgerecht zu sanieren“, sagt Kultursenator Dr. Carsten Brosda. Mit seinem außergewöhnlich gut erhaltenen Originalzustand ist das Hansa-Theater ein besonderer Ort der Kultur inmitten Hamburgs – und erstrahlt nun in neuem Glanz.</p><p>Mit dem Blick auf denkmalgerechtes Arbeiten, wurde die Ausstattung und Erhaltung des Zuschauerraums inklusive Möblierung in Angriff genommen. Der Bühnenbereich wurde einer umfangreichen Sanierung unterzogen und auch die Elektroinstallation für die Saalbeleuchtung und Tischleuchten ist aufgearbeitet worden. Die Arbeiten fanden von Juli bis Oktober 2025 statt. Die Gesamtkosten beliefen sich auf 1,328 Millionen Euro, finanziert zu gleichen Teilen vom Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Medien sowie der Behörde für Kultur und Medien Hamburg (jeweils 664.000 Euro).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksverhetzung? Frau (26) soll auf Gaza-Demo Holocaust verharmlost haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-volksverhetzung-vor-gericht-wegen-holocaustvergleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549594506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C157px%2C1550px%2C1550px&webp=1" alt="Volksverhetzung? Frau (26) soll auf Gaza-Demo Holocaust verharmlost haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Propalästinensische Demonstration (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Anadolu | Hesham Elsherif</span></p><p><strong>Am Mittwoch muss sich eine junge Frau vor dem Amtsgericht St. Georg wegen des Vorwurfs der Volksverhetzung verantworten. Der 26-Jährigen wird vorgeworfen, als Versammlungsleiterin einer Pro-Palästina-Demo am 26. Oktober 2024 in St. Georg das Vorgehen der israelischen Armee gegen die Zivilbevölkerung in Gaza mit den Zuständen im Naziregime gleichgesetzt zu haben. </strong></p><p>Sie sprach von einem Holocaust an der palästinensischen Bevölkerung, so der Vorwurf. Vor dem Versammlungsstand habe außerdem ein Schild mit der Aufschrift „Stop den Holocaust in Gaza – Genozid Massaker“ gelegen. Durch ihr Verhalten soll sie den Völkermord an den rund sechs Millionen Juden in der Nazizeit bagatellisiert und so den öffentlichen Frieden gestört haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/pro-palaestinensische-saengerin-regt-sich-ueber-gaza-aktivisten-in-aegypten-auf/">Frisch verurteilte Gaza-Aktivistin schimpft über „Maulkorb“ und „dumme“ Protestler</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassiererin soll Überfall nur gespielt haben – und später selbst eingebrochen sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kassiererin-soll-ueberfall-nur-gespielt-haben-und-spaeter-selbst-eingebrochen-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=834px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kassiererin soll Überfall nur gespielt haben – und später selbst eingebrochen sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staatsanwalt legt einen Stapel Akten auf seinen Tisch im Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Am Mittwoch, 8. Oktober, muss sich eine Kassiererin aus Hamburg-Groß Borstel vor dem Amtsgericht verantworten. Die Staatsanwaltschaft wirft ihr gemeinschaftliche Unterschlagung, besonders schweren Diebstahl und das Vortäuschen einer Straftat vor. Innerhalb von zwei Monaten soll die Frau zusammen mit einem Komplizen mehrmals ihren Arbeitsplatz – eine Drogerie – ins Visier genommen haben.</strong></p><p>Den Anfang machte ein inszenierter Überfall im Januar dieses Jahres: Die Kassiererin ließ seinerzeit die Tageseinnahmen bei Feierabend entgegen der Vorgabe der Filiale absichtlich in der Kasse liegen. Am nächsten Morgen setzte sie sich wieder an ihren Arbeitsplatz, als ihr maskierter Komplize den Raub vortäuschte. Die Angeklagte übergab ihm die volle Kasse, rief die Polizei und machte falsche Angaben – später teilten die beiden die Beute.</p><p>Nur zwei Monate später, im März 2025, soll die Frau erneut zugeschlagen haben – dieses Mal alleine. Laut Anklage ließ sie ein Fenster offen, kletterte am Abend zurück in die Filiale und brach sechs Kassenfächer auf, um Bargeld zu stehlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>