<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-ueberraschende-bilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während eines „Prüfmarathons” (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Einen ganzen Tag lang hat der Hamburger Verkehrsverbund (HVV) am Donnerstag großflächig Fahrkarten kontrollieren lassen – und das sogar mit Ansage. Jetzt liegt die Bilanz vor. Das Ergebnis? Überraschend positiv.</strong></p><p>Mehr als 250 Kontrolleure von insgesamt acht Verkehrsunternehmen waren nach Angaben eines HVV-Sprechers seit den frühen Morgenstunden im gesamten Hamburger Nahverkehr unterwegs. In Bussen, Bahnen und an vielen Haltestellen führten sie systematische Ticket-Kontrollen durch – teilweise auch sogenannte Abgangskontrollen direkt an den Ausgängen.</p><p>Insgesamt wurden den Angaben zufolge 28.037 Fahrgäste kontrolliert. Das Ergebnis: 96,6 Prozent davon – also 27.088 Personen – hatten ein gültiges Ticket. Ein Wert, mit dem der HVV zufrieden sein dürfte. Trotzdem: Fast 1000 Fahrgäste waren ohne gültigen Fahrschein unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 19:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit satter Mehrheit gewählt: Der neue Chef von Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/frisch-gewaehlt-der-neue-chef-von-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dr-sebastian-kloth-querformat-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Mit satter Mehrheit gewählt: Der neue Chef von Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sebastian Kloth (Grün), bislang Baudezernent, ist der neue Bezirkschef von Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Grüne Fraktion Altona</span></p><p><b>Sebastian Kloth ist der neue Bezirksamtschef von Altona: Die Bezirksversammlung hat den bisherigen Baudezernenten am Donnerstagabend bei der Sitzung im Bürgerhaus Bornheide in Osdorf mit großer Mehrheit gewählt. Der Bezirk bleibt damit grün: Kloth ist Mitglied der Grünen und war von der Grünen-Fraktion ins Rennen um den Top-Posten geschickt worden. Auch SPD und CDU hatten eigene Bewerber aufgestellt, zeigten sich nach zahlreichen Verhandlungsrunden jedoch sehr angetan von Kloth und zogen ihre eigenen Kandidaten zurück. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Unfall in Hamburg: Fahrer schwer verletzt – Vollsperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-hamburg-fahrer-schwer-verletzt-vollsperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image13.jpeg?resize=300%2C300&crop=188px%2C330px%2C631px%2C631px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Unfall in Hamburg: Fahrer schwer verletzt – Vollsperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos waren in den Unfall auf der Cuxhavener Straße verwickelt. Die Straße wurde voll gesperrt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Heftiger Unfall am Donnerstagmittag auf der B73: Gegen 12.18 Uhr krachten auf der Cuxhavener Straße (Heimfeld) mehrere Autos zusammen – dabei wurden drei Menschen verletzt, einer von ihnen schwer. Die Bundesstraße wart zeitweise in beide Richtungen voll gesperrt</strong> <strong>und ist nun wieder frei.</strong></p><p>Nach Informationen von vor Ort wollte der Fahrer eines weißen Škoda von einem Firmengelände an der Cuxhavener Straße nach links abbiegen – offenbar übersah er dabei einen Peugeot, der auf der Vorfahrtsstraße stadtauswärts unterwegs war.</p><p>Es kam zum Frontalcrash: Der Peugeot krachte mit voller Wucht in die Fahrerseite des Škoda. Der Aufprall war so heftig, dass beide Fahrzeuge herumgeschleudert wurden. Der Peugeot kam von der Spur ab, touchierte einen Bordstein und krachte anschließend in die Seite eines entgegenkommenden Audi A5.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landstrompflicht für Kreuzfahrtschiffe: Senat schweigt, Linke wütend</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/landstrompflicht-fuer-kreuzfahrtschiffe-senat-schweigt-linke-wuetend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547367702-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Landstrompflicht für Kreuzfahrtschiffe: Senat schweigt, Linke wütend" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab 2027 wird die Landstrom-Nutzung für Kreuzfahrtschiffe am Hamburger Hafen zur Pflicht. Wie genau diese Pflicht durchgesetzt werden soll – dazu hüllt sich der Senat bislang in Schweigen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Kreuzfahrtschiffe in Hamburg müssen womöglich früher als geplant Landstrom nutzen. Die Hamburger Wirtschaftsbehörde erwägt, eine solche Vorgabe schon 2027 statt 2030 einzuführen, wie die Behörde auf Anfrage mitteilte. Ein entsprechendes Gesetz gebe es bislang nicht. </strong></p><p>Der Behördensprecher sagte, die Hafenverwaltung HPA könne von 2026 an Strom vom Land an allen Kreuzfahrtterminals anbieten. „Ab dem darauffolgenden Jahr 2027 erwarten wir von den landstromfähigen Kreuzfahrtschiffen, die nach Hamburg kommen, auch eine entsprechende Nutzung.“</p><p>HPA-Geschäftsführer Jens Meier hatte bereits in der vergangenen Woche angekündigt, dass die Landstrompflicht 2027 kommen werde. Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) äußerte sich ähnlich. Zunächst berichtete die maritime Fachzeitung „Täglicher Hafenbericht“ über den Plan. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betriebsrat freigestellt – Streit am Hamburger Flughafen eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/skandal-betriebsrat-freigestellt-streit-am-hamburger-flughafen-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/247983506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Betriebsrat freigestellt – Streit am Hamburger Flughafen eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Koffer warten in der Gepäckabfertigung auf die Weiterbeförderung am Flughafen Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Eklat am Hamburg Airport: Eine Gepäckabfertigungsfirma am Flughafen Hamburg hat ein langjähriges Betriebsratsmitglied freigestellt – laut Gewerkschaft Verdi grundlos. Das Hamburger Arbeitsgericht hat nun entschieden, dass der Schichtleiter sofort wieder eingesetzt werden muss. Doch das Gegenteil passiert.</strong></p><p>Ramazan S. wurde von der GroundStars GmbH &amp; Co. KG, einer 100-prozentigen Tochtergesellschaft der mehrheitlich städtischen Flughafen Hamburg GmbH, für vier Wochen unter Fortzahlung seiner Bezüge freigestellt. Das Arbeitsgericht in Hamburg kassierte diese Freistellung nun ein und entschied zugunsten des Betriebsrats. Das Problem: GroundStars kommt diesem Urteil nicht nach. Im Gegenteil, Ramazan S. wurde erneut freigestellt.</p><p>„Mit der neuen Freistellung versucht der Arbeitgeber, das Urteil des Arbeitsgerichts zu unterlaufen. Wir verlangen die Umsetzung des Urteils und damit die sofortige Beendigung der Freistellung“, sagt Michael Sommer, Rechtsanwalt von Ramazan S.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-erfasst-fussgaengerin-hamburgerin-stirbt-in-new-york/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/451897111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C165px%2C1260px%2C1258px&webp=1" alt="Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Blick über Manhattan.(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Sie wollte den Geburtstag ihres Mannes in New York feiern, jetzt ist sie tot: Eine Hamburgerin starb am Mittwoch bei einem Autounfall in Manhattan.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich auf der West 40th Street in der Nähe des Bryant Park. Die 50-Jährige und ihr Mann (55) wurden laut amerikanischen Medienberichten gegen 14.40 Uhr Ortszeit von einem Minivan angefahren. Der Fahrer soll die beiden beim Zurücksetzen übersehen, sie gegen einen Lkw gedrückt und schließlich unter dem Wagen eingeklemmt haben.</p><p>Die Frau starb noch am Unfallort, ihr Mann erlitt nach Angaben der „New York Post“ einen Schädelbruch. Das Paar soll laut Angaben der Hamburger Polizei aus Eimsbüttel kommen und in New York gewesen sein, um den Geburtstag des Mannes zu feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger wollten „Zeichen” gegen RAF-Ermittlungen setzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wollten-zeichen-gegen-raf-ermittlungen-setzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549109226-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Hamburger wollten „Zeichen” gegen RAF-Ermittlungen setzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Landgericht Verden sind drei Hamburger wegen Brandstiftung zur Solidarisierung mit Ex-RAF-Terroristen angeklagt. Auf dem Bild sind ihre Anwälte zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Sina Schuldt</span></p><p><strong>Seit Jahren stehen die Ex-RAF-Terroristen Klette, Staub und Garweg im Fokus der Ermittler. Einige Männer wollten sich mit ihnen solidarisieren – nicht mit Worten, sondern mit einer Tat.</strong></p><p>Im Prozess um einen geplanten Brandanschlag aus Solidarität mit ehemaligen RAF-Terroristen ist einer der Angeklagten nicht zum Prozess erschienen. Das Verfahren gegen den Mann werde abgetrennt, sagte die Vorsitzende Richterin am Landgericht Verden. „Die Fahndung nach dem Angeklagten läuft ohnehin.“ Wenn der Mann gefasst wird, droht ihm eine Geldstrafe oder Untersuchungshaft.</p><p>Die anderen beiden Angeklagten aus Hamburg im Alter von 36 und 38 Jahren legten zu Prozessbeginn ein Teilgeständnis ab. Sie gaben zu, Anfang Oktober 2018 einen Brandanschlag in Verden geplant zu haben. Sie wollten nach eigenen Angaben mehrere Autoreifen auf der Straße anzünden. Es sei nie das Ziel gewesen, das ehemalige „Meyer-Gebäude“ in Brand zu setzen. Kurz vorher war bekannt geworden, dass die Staatsanwaltschaft in das leerstehende Haus ziehen soll. Laut Anklage hatten es die Angeklagten gezielt auf das Gebäude abgesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Wilhelmsburg: Polizei und Zoll stürmen Kneipe und Kulturverein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegales-gluecksspiel-polizei-und-zoll-stuermen-kneipe-und-kulturverein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/razzia-wilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C82px%2C998px%2C998px&webp=1" alt="Razzia in Wilhelmsburg: Polizei und Zoll stürmen Kneipe und Kulturverein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Kneipe in Wilhelmsburg wurden zwei illegale Glücksspielautomaten beschlagnahmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz gegen illegales Glücksspiel: Beamte haben in Wilhelmsburg mehrere illegale Spielautomaten entdeckt, außerdem wurden weitere Verstöße festgestellt.</strong></p><p>Am späten Mittwochabend führte die Polizei gemeinsam mit dem Zoll und dem Bezirksamt Hamburg-Mitte einen großangelegten Einsatz durch. Ziel waren vier Lokale an der Georg-Wilhelm-Straße und am Vogelhüttendeich, es ging um illegales Glücksspiel. Gegen 22 Uhr stürmten die Einsatzkräfte mit Unterstützung der Bereitschaftspolizei die Lokale – auch Diensthunde waren mit dabei.</p><p>In einer Kneipe an der Georg-Wilhelm-Straße entdeckten die Einsatzkräfte zwei nicht zugelassene Geldspielautomaten, die zusammen mit den mutmaßlichen Einnahmen sichergestellt wurden. Während des Einsatzes kam es zu einem medizinischen Notfall: Eine junge Frau wurde vom Notarzt behandelt und in ein Krankenhaus gebracht. Was genau passiert ist, ist noch nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steroide aus dem Schrebergarten: Anabolika-Ring gesprengt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/steroide-aus-dem-schrebergarten-anabolika-ring-gesprengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lagerstaette.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Steroide aus dem Schrebergarten: Anabolika-Ring gesprengt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Gartenhäuschen in einem Hamburger Schrebergarten diente der Bande als Lager für die verbotenen Dopingmittel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt München</span></p><p><strong>Sie sollen Tausende Sendungen mit Bodybuilding-Dopingmitteln an ihre Kunden verschickt haben. Mehrere Verdächtige bekommen zeitgleich Besuch von Ermittlern. Und die werden fündig.</strong></p><p>Nach einer Razzia gegen eine Bande mutmaßlicher Dopingmittel-Händler sitzen vier Verdächtige in Untersuchungshaft. Knapp 120 Ermittler des Zolls und der Staatsanwaltschaft München I hatten zuvor Adressen in Hamburg, Geesthacht und Berlin sowie im bayerischen Landkreis Bad Kissingen und in Mannheim durchsucht.</p><p>Unter anderem in einer von der mutmaßlichen Bande als Lager genutzten Parzelle eines Schrebergartens in Hamburg entdeckten die Ermittler mehr als 15.000 Ampullen und mehr als 150.000 Tabletten mit anabolen Wirkstoffen. Zudem hätten die Beamten zahlreiche Datenträger sichergestellt, die nun ausgewertet würden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fegebank: „Um den Frieden zu erhalten, müssen wir stärker werden!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fegebank-bundeswehr-uebung-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539274917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Fegebank: „Um den Frieden zu erhalten, müssen wir stärker werden!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p>Katharina Fegebank (Grüne) schreibt in einem Gastbeitrag, warum sie die Bundeswehr-Übung in Hamburg richtig findet: „Drei Tage lang übt die Bundeswehr mit rund 500 Soldatinnen und Soldaten in Hamburg. Für uns alle ist dies sehr sichtbar – vielleicht so präsent, wie die Bundeswehr seit der Flutkatastrophe 1962 in Hamburg nicht mehr war. Mir ist klar, dass dies bei vielen Menschen in unserer Stadt auch Ängste verursacht, Soldaten sind für uns zu einem ungewohnten Anblick geworden. Der Frieden – zumindest in Deutschland – ist für uns in den vergangenen 80 Jahren zu einer dauerhaften Gewissheit geworden.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nord-airlines-kabbeln-sich-um-hamburger-fluggaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/488373686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Terminalhalle des Hamburger Flughafens (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ab Frühjahr 2026 kommt man vom Flughafen Hamburg noch einfacher in den Norden: Gleich zwei Airlines werben mit neuen Verbindungen um Fluggäste aus der Hansestadt.</strong></p><p>Ja, klar: Mallorca ist (<a href="https://www.mopo.de/hamburg/flughafen-hamburg-das-sind-die-beliebtesten-reiseziele/">wie jedes Jahr</a>) das beliebteste Reiseziel der Hamburger. Allein in den Sommerferien hoben <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ferien-bilanz-flughafen-hamburg-gewinner-2025/">im Schnitt zehn Flugzeuge pro Tag</a> in Richtung des „siebzehnten Bundeslandes“ ab. Aber auch andere Länder haben schöne Ziele. Zugegeben, weder Oslo noch Stockholm tauchen in den Fuhlsbütteler Top 25 auf. Aber was nicht ist, kann ja noch werden.</p><p>Darauf scheint man zumindest bei unseren Nord-Nachbarn zu setzen (<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/massentourismus-urlauber-nein-danke/">Stichwort Coolcation?</a>): Sowohl die SAS mit Sitz in Stockholm als auch Norwegian Airlines aus Oslo haben für das kommende Jahr neue Flüge ab und nach Hamburg angekündigt. Mit SAS fliegt man ab April 2026 nicht mehr nur nach Stockholm und Kopenhagen, sondern zweimal pro Woche auch nach Oslo.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamfunkstille-bei-polizei-und-feuerwehr-stundenlang-ging-gar-nichts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/453950863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist greift an sein Funkgerät (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>In der Nacht zum Donnerstag gab es eine Großstörung im Funkverkehr. Feuerwehr und Polizei Hamburg konnten ihren Digitalfunk nicht nutzen. Der Notruf war zum Glück nicht betroffen.</strong></p><p>Bei der Polizei und Feuerwehr Hamburg ist der Digitalfunk für mehrere Stunden ausgefallen. Er habe zwischen 21.45 Uhr und 2.00 Uhr nicht genutzt werden können, sagte ein Sprecher der Feuerwehr am Donnerstagmorgen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ehe-affaere-absturz-wie-ein-liebesdreieck-zum-kokaingeschaeft-fuehrte/">Ehe, Affäre, Absturz: Wie ein Liebesdreieck ins Koksgeschäft führte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-ueber-50-jahren-traditions-musikladen-findet-keinen-platz-mehr-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0205-513-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C311px%2C1378px%2C1377px&webp=1" alt="Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon mitten im Packen: Maik Rotthoff (39) muss mit seinem Musikgeschäft „Musik Rotthoff“ bis Ende September aus der Schanze raus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn zu einem Laden der Ausdruck „Traditionsgeschäft“ passt, dann ist es „Musik Rotthoff“ am Neuen Pferdemarkt. Schon die Beatles kauften hier Gitarren. Maik Rotthoff führt das Musikgeschäft in vierter Generation, muss die Fläche Ende September jetzt allerdings endgültig räumen. Die verzweifelte Suche nach einem neuen Standort gestaltete sich allerdings schwieriger als erwartet. Wie es jetzt weitergeht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>