<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wilde Verfolgungsjagd: Flüchtiger Fahrer will Polizeiwagen abdrängen – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wilde-verfolgungsjagd-mit-der-polizei-zwei-beamte-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/470849908-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wilde Verfolgungsjagd: Flüchtiger Fahrer will Polizeiwagen abdrängen – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiauto im Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>In Hamburg hat es am Sonntagmorgen eine wilde Verfolgungsjagd zwischen der Polizei und einem Autofahrer gegeben. Die Fahrt ging weit über die Stadtgrenze hinaus. Am Ende waren zwei verletzte Polizisten und vier demolierte Streifenwagen zu beklagen.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Polizei fiel der Besatzung eines Streifenwagens gegen 6.25 Uhr in Barmbek ein schwarzer Hyundai mit dänischen Kennzeichen auf. Eine Abfrage über Funk ergab, dass der Wagen als gestohlen gemeldet war. Als die Beamten den Wagen stoppen wollten, gab der Hyundai-Fahrer Gas.</p><p>Daraufhin entwickelte sich eine Verfolgungsjagd durch die Stadt, an der mehrere Streifenwagen beteiligt waren. Sie führte zunächst bis zur A7-Anschlussstelle Volkspark. Hier steuerte der Flüchtige das Fahrzeug auf die Autobahn in Richtung Süden bis nach Rade (Landkreis Harburg).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 14:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafen in Not? Politiker macht klare Ansage an Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafen-in-not-politik-macht-klare-ansage-an-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529045181-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1691px%2C1691px&webp=1" alt="Hafen in Not? Politiker macht klare Ansage an Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Branche fordert 500 Millionen Euro. Bislang werden sie nur mit 38 Millionen Euro unterstützt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Christoph Ploß, Koordinator für Maritime Wirtschaft, sieht die Hafenpolitik als nationale Aufgabe – und möchte mehr finanzielle Mittel locker machen. Dabei sei es wichtig, so Ploß, dass der Norden gemeinsam laut werde. Man müsse mit einer Stimme sprechen, denn: Rivalitäten gehörten auf den Fußballplatz, nicht in die Politik.</strong></p><p>Der neue Koordinator der Bundesregierung für die Maritime Wirtschaft und den Tourismus, Christoph Ploß, will zur Finanzierung der deutschen Häfen mehr Bundesmittel lockermachen. „Der Bund sollte hier den Ländern stärker unter die Arme greifen“, sagte der Hamburger CDU-Bundestagsabgeordnete in einem Interview der „Welt am Sonntag“. Zahlen könne er nicht nennen. Aber es sei klar: „Die Häfen gehen nicht nur die norddeutschen Küstenländer etwas an.“</p><p>Hafenpolitik sollte als nationale Aufgabe verstanden werden, so wie in den Niederlanden oder Belgien. Dort stehe die gesamte Politik hinter den Häfen. „Auch wenn das Grundgesetz die Zuständigkeit für die Häfen bei den Ländern verortet, wünsche ich mir so eine Sichtweise auch für Deutschland“, betonte Ploß.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Benefizgala: Lachen für den guten Zweck</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/benefizgala-lachen-fuer-den-guten-zweck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/alma-hoppe-detlef-und-momsen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=119px%2C0px%2C1806px%2C1806px&webp=1" alt="Benefizgala: Lachen für den guten Zweck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Detlef Wutschik alias Werner Momsen kommt auch vorbei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ddp images/dapd/Philipp Guelland</span></p><p><strong>Lachend Gutes tun – ist ganz einfach bei der „großen Benefiz-Gala“ in Alma Hoppes Lustspielhaus. Alle Comedians und Kabarettist:innen, die an diesem Abend auftreten, verzichten auf ihre Künstlergage zugunsten der Aktiven Suchthilfe Hamburg. </strong></p><p>Natürlich ist Hausherr Jan-Peter Petersen dabei und analysiert gewohnt scharfsinnig und spitzzüngig Aktuelles aus Gesellschaft und Politik. „Unterhaltungstornado“ Katharina Martin macht schräge Musik-Comedy, ihre Kollegin Mia Pittroff hingegen tanzt zwischen Kabarett und Comedy – „zu albern für Kabarett, zu subtil für Comedy“. Außerdem sind die dem Kabarettpublikum bestens bekannten Detlef Wutschik alias Werner Momsen, Sebastian Schnoy und Kerim Pamuk dabei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/doris-kunstmann-meine-derzeitige-popularitaet-finde-ich-ein-bisschen-verrueckt/">Doris Kunstmann: „Meine derzeitige Popularität finde ich ein bisschen verrückt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollabiert beim Halbmarathon: Mehrere Läufer müssen wiederbelebt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-der-strecke-umgekippt-mehrere-reanimationen-bei-hella-halbmarathon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago1012842043-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=862px%2C443px%2C1106px%2C1107px&webp=1" alt="Kollabiert beim Halbmarathon: Mehrere Läufer müssen wiederbelebt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer des Hella Hamburg-Halbmarathons (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hanno Bode/imago</span></p><p><strong>Die Sonne scheint, viele Menschen genießen das Wetter in Hamburg und mehr als 10.000 motivierte Läuferinnen und Läufer treten beim alljährlichen Hella-Halbmarathon an. Doch bei einigen nahm das Event am Sonntag ein dramatisches Ende: Rettungshelfer mussten mehrere kollabierte Teilnehmer reanimieren.</strong></p><p>Bei gut 22 Grad liefen die rund 10.000 Teilnehmer am Sonntagvormittag durch zunächst an der Elbe entlang. Später führte die Strecke einmal um die Alster herum. Doch plötzlich kam es zu gefährlichen Zwischenfällen.</p><p>Laut MOPO-Informationen sollen mindestens fünf Läufer zusammengebrochen und wiederbelebt worden sein. Die Feuerwehr Hamburg bestätigte gegenüber der MOPO mehrere Fälle, bei denen Menschen reanimiert werden mussten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrollen bei Harley Days: 30 Motorräder sichergestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kontrollen-bei-harley-days-30-motorraeder-sichergestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/05/409623562-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=899px%2C306px%2C1255px%2C1255px&webp=1" alt="Kontrollen bei Harley Days: 30 Motorräder sichergestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer der Harley Days 2023 fahren bei der Abschlussparade.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Es sind wieder Harley Days – und Hamburg wird für ein Wochenende zur Biker-Metropole, wenn Tausende mit ihren schweren US-Maschinen durch die Stadt cruisen. Doch der Auspuff-Sound einiger Motorräder war zu laut – ein Fall für die Einsatzgruppe Autoposer.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, war die Einsatzgruppe am Samstag zwischen 14 und 22 Uhr im Stadtgebiet unterwegs, um Kontrollen an Motorrädern durchzuführen. Dabei wurden zahlreiche Biker gestoppt und kontrolliert: Entweder kam den Beamten das Donnern der großen Motoren zu laut vor oder sie hatten verbotene Basteleien an den Maschinen bemerkt.</p><p>Laut einem Sprecher des Lagedienstes der Polizei wurden an 30 Motorrädern verbotene Umbauten festgestellt, sodass die Weiterfahrt untersagt wurde. Die Bikes wurden sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 13:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weniger Fahrspuren: Baustelle startet auf wichtiger Straße im Hamburger Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-fahrspuren-baustelle-startet-auf-wichtiger-strasse-im-hamburger-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-28-um-113312.png?resize=300%2C300&crop=1255px%2C565px%2C891px%2C891px&webp=1" alt="Weniger Fahrspuren: Baustelle startet auf wichtiger Straße im Hamburger Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die B73 in Hamburg-Harburg wird ab Montag für zwei Monate zur Baustelle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Apple Karten</span></p><p><strong>Ab Montag wird es eng auf einer der am meisten befahrenen Straßen von Harburg: Auf der B73 zwischen Waltershofer Straße und dem Moorburger Bogen sind täglich über 44.000 Fahrzeuge unterwegs – das wirkt sich auch auf den Fahrbelag aus. Der B73-Abschnitt muss deshalb in mehr als zwei Monaten komplett saniert werden. Worauf sich Autofahrer einstellen müssen.</strong></p><p>Die gute Nachricht zuerst: Die B73 ist in der Zeit nicht komplett gesperrt: Die Bauarbeiten gehen in mehreren Abschnitten voran. In diesen sind die Fahrspuren dann von vier auf zwei reduziert, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Ab Montag geht es im ersten Teilabschnitt von der Waltershofer Straße bis zum Försterkamp los. Dort soll der Asphalt laut dem Landesbetrieb Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG) bis zum 20. Juli erneuert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 10:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue S-Bahn-Linie S4 in der Sackgasse? Zeitplan steht auf der Kippe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-s-bahn-linie-s4-in-der-sackgasse-zeitplan-steht-auf-der-kippe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/241252452-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=556px%2C113px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="Neue S-Bahn-Linie S4 in der Sackgasse? Zeitplan steht auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Daniel Günther (CDU, v.l.), Ministerpräsident Schleswig-Holsteins, Andreas Scheuer (CSU), Ex-Bundesverkehrsminister, Ronald Pofalla, DB-Infrastrukturvorstand, und Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister Hamburgs beim Baubeginn der neuen S-Bahnlinie S4 (Ost) im Mai 2021.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>„S4 geht los!“, lautet der Slogan der neuen S-Bahn-Linie, die irgendwann einmal Altona mit Bad Oldesloe verbinden soll. Aber wann geht's denn endlich los? Seit 2021 wird in Hasselbrook schon fleißig gewerkelt, doch scheint es immer unwahrscheinlicher, dass der erste Teilabschnitt bis Rahlstedt tatsächlich wie angekündigt in zweieinhalb Jahren eröffnet wird. Denn dafür müssen im Hamburger Stadtgebiet vier neue Stationen gebaut werden. Die MOPO zeigt, wie diese einmal aussehen sollen und welche Entscheidung das Projekt zusätzlich nach hinten verschieben könnte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert: Mann schwer am Kopf verletzt – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-monteurs-unterkunft-in-hamburg-mann-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/478713163-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit eskaliert: Mann schwer am Kopf verletzt – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>An der Maretstraße in Harburg ist es am Samstagnachmittag zu einem Einsatz von Polizei und Notarzt gekommen. Dabei wurde ein Schwerverletzter aufgefunden. Die Polizei geht von einem versuchten Tötungsdelikt aus.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte der Polizei gegen 17.35 Uhr zu einem Haus an der Maretstraße gerufen. Dort befinden sich nach MOPO-Informationen Monteursunterkünfte. Hier soll ein betrunkener Mann (60) mit einem Gegenstand auf seinen schlafenden Mitbewohner eingeschlagen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stuerzt-an-landungsbruecken-in-die-elbe-passanten-retten-ihn/">Betrunkener (27) stürzt an den Landungsbrücken in die Elbe – Großeinsatz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener (27) stürzt an den Landungsbrücken in die Elbe – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stuerzt-an-landungsbruecken-in-die-elbe-passanten-retten-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/elbphilharmonie17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=461px%2C908px%2C799px%2C799px&webp=1" alt="Betrunkener (27) stürzt an den Landungsbrücken in die Elbe – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann stürzte an den Landungsbrücken in Hamburg in die Elbe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in der Nacht zum Sonntag: An den Landungsbrücken (St. Pauli) ist ein 27-Jähriger vom Ponton in die Elbe gestürzt. </strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 3.45 Uhr zwischen den Brücken 3 und 4, so ein Sprecher der Feuerwehr. Ein Anrufer hatte gemeldet, dass ein Mann ins Wasser gefallen sei. Daraufhin rückten mehrere Löschfahrzeuge, das Feuerwehrboot, die Taucher und ein Notarzt an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autos-in-flammen-darunter-der-bus-einer-bekannten-band/">Autos in Flammen – darunter der Bus einer bekannten Band</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/02/imago0138620033h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C89px%2C1518px%2C1518px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Beugen Sie heute gesundheitlichen Schwierigkeiten vor, achten Sie auf Ihre Schwachpunkte. Am späteren Abend laufen Sie zu guter Form auf. Unternehmen Sie noch etwas!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Nutzen Sie den Vormittag, um ein gemeinsames Vorgehen abzustimmen. Nachmittags fällt Ihre Leistungskurve ab. Zeigen Sie am Abend Ihre Leidenschaft!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Flüchtling zum Friseurmeister: So hat Faik Mahmud (33) seinen Traum verwirklicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-fluechtling-aus-syrien-zum-friseurmeister-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9958-097-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C164px%2C1342px%2C1343px&webp=1" alt="Vom Flüchtling zum Friseurmeister: So hat Faik Mahmud (33) seinen Traum verwirklicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Faik Mahmud (33) floh aus Syrien nach Deutschland und besitzt heute einen Friseursalon in Bramfeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Faik Mahmud (33) floh vor dem Bürgerkrieg in Syrien nach Deutschland – jetzt ist er Friseurmeister und Mitinhaber eines Salons in Bramfeld. Auf der Meisterfeier der Handwerkskammer im Michel hielt er in dieser Woche eine bewegende Abschlussrede. Die MOPO hat Mahmud getroffen und mit ihm über seinen Neustart in Deutschland gesprochen, warum er sich für den Friseurberuf entschieden hat und welche Hürden er dabei überwinden musste. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimafreundlich heizen mit Wasser aus der Tiefe: Mehr Probleme als gedacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/projekt-schwieriger-als-gedacht-klimafreundlich-heizen-mit-wasser-aus-der-tiefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/01/SUN_4871-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C82px%2C1627px%2C1626px&webp=1" alt="Klimafreundlich heizen mit Wasser aus der Tiefe: Mehr Probleme als gedacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das heiße Wasser soll im Energiebunker Wilhelmsburg bei dem Projekt zwischengespeichert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Die Idee klingt einfach: Heißes Wasser wird in Hamburg aus der Tiefe der Erde gepumpt und zum Beheizen von Tausenden Hamburger Wohnungen genutzt. Doch bei der Umsetzung des Projekts gibt es mehr Probleme als vorher angenommen.</strong></p><p>Vor knapp zwei Jahren hatte es geheißen, vom Frühjahr 2025 an könnten rechnerisch bis zu 6000 Haushalte mit Erdwärme versorgt werden. Bei Beginn der ersten Bohrung im Februar 2021 hatten die Hamburger Energiewerke noch eine Fertigstellung für 2023/24 ins Auge gefasst. </p><p>Grund für die neue Verzögerung sei eine Änderung der Pläne, heißt es von den Energiewerken. Jetzt wolle man sich die Option auf eine zweite Geothermiebohrung am Standort Wilhelmsburg offenhalten. Darum sei der Genehmigungsantrag zum Bau der Anlage überarbeitet worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bornplatzsynagoge: Wiederaufbau könnte sich verzögern – woran das liegt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bornplatzsynagoge-wiederaufbau-koennte-sich-verzoegern-woran-das-liegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/dwo-synagoge-am-bornplatz-color-jpg.jpg?resize=300%2C300&crop=48px%2C40px%2C912px%2C913px&webp=1" alt="Bornplatzsynagoge: Wiederaufbau könnte sich verzögern – woran das liegt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">1938 geschädet und angezündet und 1939 abgerissen: die Bornplatzsynagoge, das größe und schönste jüdische Gotteshaus in Norddeutschland. Jetzt forschen Archäologen im Boden nach Überresten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Archäologisches Museum Hamburg</span></p><p><strong>Der Wiederaufbau der 1938 zerstörten Bornplatzsynagoge im Grindelviertel ist eines der spannendsten Bauvorhaben in Hamburg. Die Vorbereitungen laufen auf Hochtouren, doch das Projekt könnte länger dauern, als gedacht. Das liegt unter anderem an einem von den Nazis errichteten Bunker.</strong></p><p>Der in den 40er Jahren auf dem Grundstück der zerstörten jüdischen Synagoge aufgebaute Hochbunker muss abgerissen werden, doch im Moment nutzt die Universität Hamburg die dortigen Räumlichkeiten noch – und hat laut NDR bislang keine Vorbereitungen für einen Umzug getroffen.</p><p>Laut der Senatskanzlei prüfe die Uni aktuell, wo die Bunker-Nutzer künftig untergebracht werden können. Gleichzeitig plane die Stadt, ein Ingenieursbüro zu beauftragen, das den Abriss planen und die Kosten schätzen soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>