<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Meister-Trainer Ottmar Hitzfeld packt aus:Burn-out, Psychiater, Anti-Depressiva</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-darum-sagte-ottmar-hitzfeld-deutschland-wirklich-ab-6898b006dbbc3327c9f82e98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898b006dbbc3327c9f82e99/72ed051d27898d82a78857a905d23af7,a0bf9c97?w=992" alt="Meister-Trainer Ottmar Hitzfeld packt aus:Burn-out, Psychiater, Anti-Depressiva" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So offen wurde im Weltfußball noch nie über Tabu-Themen wie Homosexualität, Tod, Depressionen und Suizid gesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt exklusive Auszüge aus dem Buch „Mensch Fußballstar“ (erscheint am 18. August im Meyer &amp; Meyer Verlag) von Andreas Böni. Darin kommen u.a. Babak Rafati, Marcel Reif, Gianni Infantino und Lothar Matthäus zu Wort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Mal: Trainer-Legende Ottmar Hitzfeld beschreibt, wie ein Burn-out sein Leben verändert hat! Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/was-koenigin-mary-dazu-sagt-daenen-prinzessin-18-rockt-im-sex-shirt-6898d7f665f3d77ac913d1f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d7f665f3d77ac913d1f0/da44b5e5f8c44a528ca667437ea9468b,120dd25c?w=656" alt="T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Dänemarks Prinzessin Isabella feiert ausgelassen – und bringt mit einem frechen Sex-Shirt das ganze Land zum Diskutieren. Ist das jugendliche Coolness oder ein Tabubruch, der der Krone schadet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Königin Mary steht für Klasse und modisches Feingefühl. Tochter Isabella eiferte ihr bislang oft nach. Doch jetzt zeigt die junge Prinzessin: Ich bin nicht nur „die Tochter von“. Mit ihrem Shirt setzt sie ein Statement – und bricht radikal mit dem Stil ihrer Mutter!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bislang galt sie als stilvolle Nachwuchs-Royal: Isabella mit ihren Eltern, König Frederik X. (57) und Königin Mary (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 18-jährige Tochter von König Frederik X. und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/koenigin-mary-von-daenemark-ihr-rock-rockte-schon-vor-19-jahren-670630504427f364f1569d3b"><!-- --><!--[--><!--[-->Königin Mary<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat beim dänischen Musikfestival Smukfest in Skanderborg (20.000 Einwohner) mit einem provokanten Outfit alle Blicke auf sich gezogen. Beim Auftritt der Hip-Hop-Band Suspekt trug sie einen orangefarbenen Fischerhut und ein schwarzes T-Shirt mit der Aufschrift: „Bollede ham i går“ („Ich habe ihn gestern gevögelt“) – samt Pfeil auf den jeweils neben ihr stehenden Festivalbesucher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben ihn geprüft:Dieser Mähroboter ist der Amazon-Bestseller Nr. 1!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/maehroboter-test/#h-preistipp-fur-den-spatsommer-so-schlagt-sich-der-navimov-i105e-im-test</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898b821dbbc3327c9f82f04/bfad52a14e76327315c87fba59a777e1,61bb7eb3?w=320" alt="Wir haben ihn geprüft:Dieser Mähroboter ist der Amazon-Bestseller Nr. 1!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Vizepräsident JD Vance:USA sind „durch“ mit Ukraine-Finanzierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vizepraesident-jd-vance-usa-sind-durch-mit-ukraine-finanzierung-6898c9910fef356c311f17b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898c9910fef356c311f17b4/a0756ce57bf14d27d51a0c66efb595b8,ff872f79?w=320" alt="US-Vizepräsident JD Vance:USA sind „durch“ mit Ukraine-Finanzierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kein amerikanisches Geld mehr für ukrainische Waffen. Das hat US-Vize JD Vance (41) noch einmal bekräftigt. US-Präsident Donald Trump und er seien der Auffassung, „dass die USA mit der Finanzierung des Ukraine-Kriegsgeschäfts durch sind“, sagte Vance im Interview mit dem amerikanischen Sender Fox News. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Amerikaner seien es leid, weiter ihre Steuergelder für diesen konkreten Konflikt auszugeben, so Vance. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vance machte nochmal klar: Die Europäer seien selbst für den Konflikt „direkt vor ihrer Haustür“ verantwortlich. Wenn ihnen eine Lösung am Herzen liege, sollten sie sich direkter und substanzieller an der Finanzierung beteiligen, forderte er – etwa durch den Kauf von Waffen von US-Herstellern für die Ukraine. „Aber wir werden das nicht mehr selbst finanzieren“, sagte Vance.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Interview wurde bereits vor der offiziellen Bekanntgabe des Treffens von Trump mit Kreml-Machthaber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) aufgezeichnet, aber erst am Sonntag vollständig ausgestrahlt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merzinfarkt!:Der brutale Krisensonntag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merzinfarkt-der-brutale-krisensonntag-6895fc4479645525eef01f46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895fc4479645525eef01f47/cdba35611dc473215b99e31e0248ca41,700580d6?w=992" alt="Merzinfarkt!:Der brutale Krisensonntag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Friedrich Merz wird sein Alleingang bei der Israel-Wende zum massiven Partei-Problem. Am Freitag kündigte Merz an, Deutschland werde künftig keine Rüstungsgüter an Israel liefern, die im Gaza-Krieg gegen die Hamas zum Einsatz kommen könnten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ohne Absprache mit seinen Top-Unions-Ministern oder dem Fraktionschef – in einem 18-Zeilen-Statement. Eine jahrzehntelange Position seiner Partei, eines seiner großen außenpolitischen Versprechen – einfach abgeräumt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus das Protokoll von Merz’ Krisensonntag. UND: Damit nicht genug, die Umfragewerte von Merz und der schwarz-roten Regierung rauschen ab. Dabei ist ein Vergleich besonders brisant. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn (3) von Influencerin starb in Pool:Vater schaute Basketball, während Trigg ertrank</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sohn-3-von-influencerin-starb-in-pool-vater-schaute-nba-spiel--68987f8565f3d77ac913ce09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68987f8565f3d77ac913ce0a/7b12fe4f46eb90e7f53572e3fe8202c6,724af8b5?w=576" alt="Sohn (3) von Influencerin starb in Pool:Vater schaute Basketball, während Trigg ertrank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arizona (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall erschütterte im Mai 2025 die USA: Trigg, der dreijährige Sohn der beliebten Influencerin Emilie Kiser, ist damals im Pool der Familie in Arizona ertrunken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zeigen Ermittlungsakten: Der Vater, Brady Kiser (28), hatte das Kind fast zehn Minuten lang allein draußen gelassen – während er drinnen ein NBA-Spiel verfolgte. Zum Zeitpunkt des Unglücks war Emilie nicht zu Hause. Brady passte auf Trigg und das neugeborene Brüderchen Theodore auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber der Polizei</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>gab er zunächst an, er habe Trigg nur „drei bis fünf Minuten“ aus den Augen verloren. Später sagte er, es seien „nur Sekunden“ gewesen. Doch Videoaufnahmen sprechen eine andere Sprache: Demnach war Trigg mehr als neun Minuten unbeaufsichtigt, sieben davon im Wasser.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem behauptete Brady zunächst, er habe draußen auf einem Stuhl gesessen. Doch auf den Überwachungsbildern war das nicht zu erkennen. Schließlich gab er zu, auf der Couch gesessen zu haben – mit Blick auf den Fernseher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schalker Stiftung sammelt für seine Beerdigung:TV-Reporter Potofski verarmt verstorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ulli-potofski-73-schalker-stiftung-sammelt-fuer-tv-reporter-68989177c4cafc133a0e37bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68989177c4cafc133a0e37bc/eeec68ad8965de5bc224b480f68ca529,7448461?w=576" alt="Schalker Stiftung sammelt für seine Beerdigung:TV-Reporter Potofski verarmt verstorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird sein Wunsch erfüllt? Oder scheitert es etwa am fehlenden Geld?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einer Woche ist Reporter-Legende Ulli Potofski (73) gestorben. Der gebürtige Gelsenkirchener und Schalke-Fan wollte zwischen den großen Spielern seines Vereins bestattet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt wird bekannt: Potofski war zu arm, um sich ein Grab auf dem „Schalker Fan-Feld“ leisten zu können. Alle Details lesen Sie jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Popstar heizt bei Musikfestival ein:Schön, dich wiederzusehen, Nelly Furtado</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nelly-furtado-begeistert-fans-bei-musikfestival-in-cornwall-68986b68204e050eae2352bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986b68204e050eae2352bd/853fa7054b0c1824fd5fe621bd2c7659,e2158b00?w=656" alt="Popstar heizt bei Musikfestival ein:Schön, dich wiederzusehen, Nelly Furtado" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Newquay (Cornwall) – <!--]--><!--[--><b>„Ich bin wie ein Vogel, ich fliege einfach weg!“ Das trällert Nelly Furtado in ihrem berühmtesten Hit „I‘m Like a Bird“ aus dem Jahr 2000. Jetzt ist sie endlich wieder auf die Konzertbühne zurückgeflattert. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Woah, Nelly! In weißen Stiefeln, knappen Shorts und grünem XXL-Jäckchen lief Nelly beim „Boardmasters“-Festival die Bühne runter <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schrillen grünen Fransenjäckchen und ultrakurzen Hotpants versprühte sie auf der Bühne des „Boardmasters“-Festival im britischen Cornwall gute Laune und erinnerte dabei selbst an einen Paradiesvogel. Unverkennbar: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/nelly-furtado-was-macht-die-saengerin-eigentlich-heute-84013548.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nelly Furtado<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich optisch verändert, ein paar Kilos mehr auf den Rippen als zu ihrer größten Zeit Anfang und Mitte der 2000er-Jahre. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit mehr als 45 Millionen verkauften Tonträgern zählt Nelly Furtado (hier 2002 mit 23 Jahren) zu den erfolgreichsten Musikern Kanadas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam für den Weltmeister:Süle-Schock bei emotionalem Hummels-Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-suele-schock-bei-emotionalem-hummels-abschied-bei-borussia-dortmund-6898b56ddbbc3327c9f82ed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898b56ddbbc3327c9f82ed3/77db7873cfba713549c4f93ad6d81d0a,7bdd9275?w=320" alt="Er kam für den Weltmeister:Süle-Schock bei emotionalem Hummels-Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mach’s gut, Mats!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 17.52 Uhr endet Mats Hummels’ (36) große Dortmunder Zeit. Die BVB-Legende verabschiedet sich im Signal Iduna Park, führt seine Schwarz-Gelben ein letztes Mal als Kapitän aufs Feld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim Testspiel gegen Juventus Turin (1:2) wird Hummels in der 18. Minute ausgewechselt. Und von 81.365 Zuschauern im ausverkauften Signal Iduna Park gebührend gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Haben Sie diesen speziellen Mittelkreis gesehen?</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horst (73) und Fritz (96):Bürokratie-Wahnsinn! Stadt nimmt Rentnern Bank weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oldenburg-stadt-verbietet-sitzbank-auf-gruenstreifen-689497a18d87bf286ac8886e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689497a18d87bf286ac8886e/8540ed25ee9cf77bac373de618a8217c,e214f0be?w=320" alt="Horst (73) und Fritz (96):Bürokratie-Wahnsinn! Stadt nimmt Rentnern Bank weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor 15 Jahren stellte Fritz Göllner (heute 96) eine schlichte Holzbank auf dem Grünstreifen vor seinem Haus in Oldenburg auf. Fast täglich setzen sich Anwohner, Passanten und Senioren auf die Bank – zum Plaudern und Verweilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum die Stadt Oldenburg nach 15 Jahren plötzlich die Bank verbietet, was sie dem 96-Jährigen vorwirft und warum der Senior sogar auf einmal die „öffentliche Ordnung“ gefährdet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Ukraine-Gipfel in Alaska:Enthüllt! Europa setzt Trump und Putin rote Linien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verhandelt-mit-putin-europa-praesentiert-eigenen-friedensplan-68984e7cdbbc3327c9f82940</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68984e7cdbbc3327c9f82941/564de4050310f4f29166365cf21d5fe3,caa223f1?w=992" alt="Vor Ukraine-Gipfel in Alaska:Enthüllt! Europa setzt Trump und Putin rote Linien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakuläre Enthüllung! Erstmals haben die Europäer rote Linien gezogen und sie Trump und Putin vorgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um den Ukraine-Krieg, was Europa akzeptieren würde – und was nicht. Die roten Linien sind hochbrisant, ein Schock für Putin. Aber Trump könnten sie gefallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Kriegsplan der Europäer jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zeit, nach vorne zu blicken“:Ter-Stegen-Rede im Barça-Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-rede-im-barca-stadion-zeit-nach-vorne-zu-blicken-6898e9e7204e050eae235a7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898e9e7204e050eae235a7e/a00369ee7fcf43d79b46b34720865c75,b3cc3f45?w=576" alt="„Zeit, nach vorne zu blicken“:Ter-Stegen-Rede im Barça-Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Versöhnliche Töne von Marc-André ter Stegen (33)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der internen Einigung mit dem FC Barcelona hat unser Nationaltorwart vor dem traditionellen Spiel um die Joan-Gamper-Trophäe gegen Italien-Klub Como 1907 persönliche Worte an die Fans gerichtet – und dabei betont: Die Wogen sind (vorerst) geglättet!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ter Stegen: „Persönlich denke ich, dass es wichtig war, den Streit zwischen mir und dem Verein beizulegen – und jetzt ist es an der Zeit, nach vorne zu blicken.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nur wenige Stunden nach seinem Post hat der FC Barcelona auf Marc-André ter Stegen reagiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 21:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>