<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Halt die Klappe, Hurensohn“: Gefängniswärter soll Häftling in Zelle verprügelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/halt-die-klappe-hurensohn-gefaengniswaerter-soll-haeftling-in-zelle-verpruegelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-0458-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=572px%2C380px%2C1535px%2C1540px&webp=1" alt="„Halt die Klappe, Hurensohn“: Gefängniswärter soll Häftling in Zelle verprügelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte mit seinem Verteidiger vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Überwachungsbilder zeigen, wie acht Beamte einen Gefangenen durch das Hamburger Untersuchungsgefängnis führen. Der Mann ist nackt, seine Hände sind auf dem Rücken fixiert. Wenige Minuten zuvor soll ihm ein Justizvollzugsbeamter die Nase gebrochen und ihn als „Hurensohn“ beschimpft haben – so die Anklage. Der Beamte Lukasz D. (Name geändert) steht deshalb seit Mittwoch wegen Körperverletzung vor Gericht. Schon am ersten Verhandlungstag kommen Zweifel an der Darstellung des mutmaßlichen Opfers auf – doch der Mann kann nicht mehr befragt werden.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg steckt Millionen in Kulturhaus: 550.000 Euro allein für Stühle und Tische!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-spritze-so-geht-es-mit-diesem-hamburger-wahrzeichen-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/2025-01-14-buergerhaus-harburg-data.png?resize=300%2C300&crop=117px%2C243px%2C573px%2C572px&webp=1" alt="Hamburg steckt Millionen in Kulturhaus: 550.000 Euro allein für Stühle und Tische!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das fertig sanierte Bürgerhaus Harburg einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: PASD Feldmeier &amp; Wrede Architekten</span></p><p><strong>Die Modernisierung des Bürgerhauses Harburg schreitet voran: Das denkmalgeschützte Gebäude wird bereits seit Monaten aufwendig modernisiert – für mehr als sieben Millionen Euro. Für die Ausstattung der fertigen Räumlichkeiten wird nun noch mehr Geld in die Hand genommen.</strong></p><p>Moderne LED-Technik, Fernwärme-Versorgung: Das Bürgerhaus Harburg soll fit gemacht werden für die Zukunft. Nachdem die Fassade des denkmalgeschützten Gebäudes umfangreich saniert worden war, haben im Januar auch die Arbeiten im Inneren begonnen. Um die fertig sanierten Räume auch ausstatten zu können, hat die Stadt Hamburg nun weitere 550.000 Euro zur Verfügung gestellt. Damit sollen unter anderem 400 Stühle und 120 Tische für den großen Saal beschafft werden.</p><p>„Das Bürgerhaus hat eine besondere Bedeutung für das kulturelle Leben in Harburg. Mit der heutigen finanziellen Zusage kommen wir der Wiedereröffnung einen großen Schritt näher. Für Harburg ist das eine wirklich gute Nachricht und ich danke allen, die sich für das Bürgerhaus engagieren“, so Harburgs Bezirksamtsleiter Christian Carstensen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir sitzen eben doch alle in einem Boot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/wir-sitzen-eben-doch-alle-in-einem-boot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/542154194-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=244px%2C157px%2C1552px%2C1552px&webp=1" alt="Wir sitzen eben doch alle in einem Boot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gigantisches Leid: Zwölf Millionen Menschen sind wegen des verheerenden Kriegs im Sudan auf der Flucht. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Xinhua News Agency | World Food Programme</span></p><p><strong>Wohl 150.000 Tote seit April 2023. Zwölf Millionen Menschen auf der Flucht. 26 Millionen von Hunger bedroht. Marodierende Milizen. Hinrichtungen. Massaker an Zivilisten. Ermordete Kinder, vergewaltigte Frauen. Gigantische Zahlen. Gigantisches Leid. Aber mal Hand aufs Herz: Haben Sie in den vergangenen Monaten etwas von dem <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/berichte-ueber-hinrichtungen-un-warnen-vor-eskalation-im-sudan/">verheerenden Krieg im Sudan</a> mitbekommen? </strong></p><p>Vermutlich nicht. Weil: Für die meisten Medienmacher war es bis zur vergangenen Woche nur ein weiteres trübseliges Themenfeld in grundsätzlich eher düsteren Zeiten. Weit weg, schwer vermittelbar. Nur ist es so: Wenn das Leid dort grenzenlos ist, werden die Menschen über Grenzen gehen, um ihm zu entkommen. Und dann wird es schnell auch in Europa Thema, ob wir nun wollen oder nicht.</p><p>Anderes Ende der Welt, andere Katastrophe: Wenn man ein renntaugliches Fahrzeug hätte und bei 290 Kilometer pro Stunde den Kopf aus dem Fenster strecken würde, bekäme man ein Gefühl für die Windstärke, mit der der Sturm über Jamaika tobte. Zuvor ungesehene Windgeschwindigkeiten, gigantische Verwüstungen: Die Erderwärmung ermöglicht mehr und mehr katastrophale Ereignisse, vernichtet Ernten und Infrastruktur. Wer glaubt, dass das bei uns ohne Auswirkungen bliebe, könnte falscher nicht liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Bewohner mit Atemproblemen: Mehrfamilienhaus in Hamburg geräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdacht-auf-reizgas-mehrfamilienhaus-geraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc00821-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C257px%2C1452px%2C1453px&webp=1" alt="Mehrere Bewohner mit Atemproblemen: Mehrfamilienhaus in Hamburg geräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Bewohner eines Mehrfamilienhauses in Horn hatten über Atemwegsreizungen geklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Einsatz in Horn: Am frühen Mittwochabend musste ein Mehrfamilienhaus kurzzeitig geräumt werden. Mehrere Bewohner hatten über Atemwegsreizungen geklagt. Wurde Reizgas versprüht?</strong></p><p>Am Mittwochabend gegen 18.15 Uhr wurden Feuerwehr und Polizei zu einem Mehrfamilienhaus in der Straße Kroogblöcke (Horn) gerufen. Wie ein Polizeisprecher sagte, hatten dort mehrere Bewohner über Atemwegsreizungen geklagt. Der erste Verdacht: Unbekannte könnten in dem Haus Reizgas versprüht haben.</p><p>Nachdem die Bewohner das Haus verlassen hatten, prüfte die Feuerwehr die Luftqualität mithilfe von Messgeräten – doch es konnten keine Schadstoffe festgestellt werden. Ob wirklich Reizgas versprüht wurde, konnte also nicht bestätigt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs größter Freizeitsportverein pleite! So geht es für Mitglieder weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-groesster-freizeitsportverein-pleite-so-geht-es-fuer-mitglieder-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/96538461-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=782px%2C184px%2C1245px%2C1245px&webp=1" alt="Hamburgs größter Freizeitsportverein pleite! So geht es für Mitglieder weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau trainiert in einer „Sportspaß“-Filiale in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Zwei Jahre vor dem 50-jährigen Bestehen muss der Hamburger Verein Sportspaß Insolvenz anmelden. Dennoch soll es für die Mitarbeitenden und die Mitglieder weitergehen.</strong></p><p>Hamburgs größter Freizeitsportverein Sportspaß hat Insolvenz angemeldet. Der schon länger finanziell angeschlagene Verein teilte seinen Mitgliedern mit, dass er am Dienstag beim Amtsgericht Hamburg einen entsprechenden Antrag gestellt habe. Vorläufiger Insolvenzverwalter ist der Rechtsanwalt Finn Peters.</p><p>Sportspaß hat insgesamt etwa 23.000 Mitglieder und bietet circa 3.500 Kurse an. Laut Sportspaß läuft der Sportbetrieb vollständig weiter, die Mitgliedschaften behalten ihre Gültigkeit. „Die Gehälter der Mitarbeitenden sind durch das Insolvenzgeld gesichert“, zitierte das „Abendblatt“ den Insolvenzverwalter. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nackt durchgedreht und zugestochen – Urteil gegen berüchtigten Hooligan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nackt-auf-ketamin-durchgedreht-und-zugestochen-urteil-gegen-beruechtigten-hooligan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/250210-tvnk-hh-messer-1mp400-01-17-14standbild004.jpg?resize=300%2C300&crop=613px%2C194px%2C886px%2C886px&webp=1" alt="Nackt durchgedreht und zugestochen – Urteil gegen berüchtigten Hooligan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Festnahme wird der nackte Täter abtransportiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Blutiges Ende eines <strong>Auffahrunfalls im Februar: D</strong>er Verursacher (25) stand unter Drogen, zückte ein Messer und attackierte den anderen Fahrer. Dieser überlebte den Angriff nur knapp. Nun gibt es ein Urteil gegen den Mann, der in der Szene als gewalttätiger Hooligan bekannt ist.</strong></p><p>Im Prozess um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrer-mit-messer-niedergestochen-der-taeter-ist-gefuerchteter-schlaeger/">beinahe tödlichen Messerangriff auf einen Autofahrer</a> und eine Attacke auf eine Frau wurde der Angeklagte am Mittwoch wegen vorsätzlicher Körperverletzung zu drei Jahren und drei Monaten Haft verurteilt. Mit dem Urteil ist das Landgericht im Wesentlichen dem Antrag der Staatsanwaltschaft gefolgt. Der Verteidiger hatte zwei Jahre Haft auf Bewährung beantragt. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig.</p><p>Laut Anklage hatte der Deutsche in der Nacht zum 10. Februar dieses Jahres zunächst eine junge Frau an einer Bushaltestelle an der Schnackenburgallee zu Boden geschlagen und getreten. Die nach Polizeiangaben 19 Jahre alte Frau, die er eigentlich mit dem Auto nach Hause bringen wollte, erlitt dabei mehrere Verletzungen, unter anderem eine blutende Nase.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Millionen Euro für 700 Meter Straße: Hat sich das wenigstens gelohnt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/ausbau-abgeschlossen-ist-die-bundesstrasse-jetzt-fahrradfreundlicher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburg-eimsbuettel-bundesstrasse-radrouten-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zwei Millionen Euro für 700 Meter Straße: Hat sich das wenigstens gelohnt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht die Bundesstraße jetzt aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Aaron Müller</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/bundesstrasse-fahrradfreundlicher-ausbau-abgeschlossen-bezirksamt/">Ausbau abgeschlossen: Ist die Bundesstraße jetzt fahrradfreundlicher?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die Bundesstraße wurde zwischen Rentzelstraße und Kippingstraße für rund zwei Millionen Euro umgebaut. Die Neuerungen betreffen vor allem die Radwege und sollen für mehr Sicherheit sorgen. Was genau gemacht wurde, lesen Sie hier:</strong></p><p>Der Ausbau des Radwegs an der <a href="https://veloroute.hamburg/article/2024-02-29-bundesstrasse-2?bounds=9.965544-53.565804-9.986041-53.570597&amp;pos_sec=29.717&amp;video=2ea21-2021-10-19-bundesstrasse">Bundesstraße</a> ist <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/bundesstrasse-umbau-radwege-gehwege-eimsbuettel-hamburg/">nach etwa einem Jahr</a> beendet. Konkret ging es dabei um einen knapp 700 Meter langen Abschnitt zwischen Rentzel- und Kippingstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block liest aus ihrem geheimen Tagebuch vor – Planänderung im Prozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-zweiwoechiger-pause-block-prozess-geht-weiter-prominenter-zeuge-sagt-nicht-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555424265-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C74px%2C1573px%2C1575px&webp=1" alt="Christina Block liest aus ihrem geheimen Tagebuch vor – Planänderung im Prozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit Gerhard Delling (l.) und ihrem Anwalt Ingo Bott (2. v. l.) auf dem Weg ins Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Es ist ein Prozess, wie ihn Hamburg noch nie gesehen hat: Am Mittwoch musste sich die Steakhouse-Erbin Christina Block nach zweiwöchiger Pause erneut vor Gericht verantworten. Sie soll laut Anklage die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben – die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe. Am 19. Prozesstag zitierte sie unter anderem aus ihrem bislang geheimen Tagebuch. Alle Details können Sie in unserem Ticker nachlesen.</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Christina%20Block%20liest%20aus%20ihrem%20geheimen%20Tagebuch%20vor%20%E2%80%93%C2%A0Plan%C3%A4nderung%20im%20Prozess&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-zweiwoechiger-pause-block-prozess-geht-weiter-prominenter-zeuge-sagt-nicht-aus/%0A%0ADatum:%2029.10.2025,%2014:20%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Einbrüche in Hamburg: Einbrecher-Duo europaweit gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrere-einbrueche-in-hamburg-einbrecher-duo-europaweit-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495033020.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehrere Einbrüche in Hamburg: Einbrecher-Duo europaweit gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei 45-Jährige sollen gemeinsam mehrere Einbrüche begangen haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Nach einem Wohnungseinbruch in St. Georg im Sommer kam die Hamburger Polizei einer mutmaßlichen Einbrecherbande auf die Spur. Doch zunächst fehlten die Beweise. Später zeigte sich: Der Vorfall war kein Einzelfall. Nun wurde einer der Verdächtigen in der Schweiz festgenommen.</strong></p><p>Vier Monate nach dem Einbruch in St. Georg wurde einer der zunächst entlassenen Tatverdächtigen in der Schweiz festgenommen. Ein Rückblick: Als ein 42-Jähriger am Abend des 14. Juni in seine Wohnung an der Knorrestraße zurückkehrte, bemerkte er den Einbruch. Mehrere Wertgegenstände fehlten – darunter seine Geldbörse mit einem ortbaren Airtag.</p><p>Die Polizei verfolgte das Airtag-Signal bis zu einem Hotel am Steindamm (St. Georg). Dort trafen die Beamten wenig später drei Männer (43, 45, 45) in einem Zimmer an und nahmen sie vorläufig fest. Neben den gestohlenen Gegenständen des 42-Jährigen fanden sie weiteres mutmaßliches Diebesgut.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Pendler verwirrt: Jetzt kommt die S7!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-kommt-die-s7/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/118243873-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C189px%2C1410px%2C1410px&webp=1" alt="Hamburger Pendler verwirrt: Jetzt kommt die S7!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Züge zwischen Bergedorf und Altona fahren künftig als S7. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Wegen einer maroden Brücke fährt die S-Bahn-Linie S2 in Hamburg seit September auf Umwegen. Das hat unter Pendlerinnen und Pendlern für Verwirrung gesorgt. Die S-Bahn Hamburg möchte dem nun mit einer neuen Kennzeichnung entgegenwirken.</strong></p><p>Bergedorf erhält eine neue S-Bahn-Linie: Ab 14. Dezember sind die Züge zwischen Bergedorf/Aumühle und Altona als S7 unterwegs. Dadurch sollen Fahrgäste die Züge durch den Citytunnel leichter von den Zügen der Linie Bergedorf–Diebsteich über die Verbindungsbahn unterscheiden können.</p><p>„Mit der S7 schaffen wir eine verbesserte Orientierung für unsere Fahrgäste“, sagt Jan Schröder, Vorsitzender Geschäftsführer der S-Bahn Hamburg, am Mittwoch. Rund 1300 Züge würden die Fahrgäste werktags an 70 verschiedene S-Bahnhöfe in und um Hamburg fahren. „Mit klaren Linienbezeichnungen und eindeutigen Streckenverläufen machen wir die Fahrt mit der S-Bahn für alle einfacher. Die verständliche Linienkennzeichnung S2 und S7 verbessert auch die Fahrgastinformation“, so Schröder.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An weiterem Hamburger Bahnhof gilt bald ein Alkoholverbot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-zweiten-hamburger-bahnhof-gilt-bald-ein-alkoholverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/482071936.jpg?resize=300%2C300&crop=1374px%2C308px%2C5189px%2C5196px&webp=1" alt="An weiterem Hamburger Bahnhof gilt bald ein Alkoholverbot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hauptbahnhof darf bereits seit April 2024 kein Alkohol mehr getrunken werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Nach positiven Erfahrungen am Hamburger Hauptbahnhof führt die Deutsche Bahn nun auch am Bahnhof Altona ein Alkoholverbot ein. Die neue Regelung gilt bereits ab Samstag – und Verstöße können Konsequenzen nach sich ziehen.</strong></p><p>Ab Samstag, 1. November, ist es auf dem Gelände des Bahnhofs Altona nicht mehr erlaubt, Alkohol zu trinken oder alkoholische Getränke dabei zu haben, die am Bahnhof getrunken werden sollen. Das teilte die Deutsche Bahn (DB) am Mittwoch mit.</p><p>Am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-alkoholverbot-am-hauptbahnhof-zeigt-wirkung/">Hauptbahnhof gilt ein solches Verbot bereits seit April 2024</a>. „Seitdem verzeichnet die DB dort deutlich weniger Konflikte und Auseinandersetzungen unter Alkoholeinfluss“, heißt es. „Dadurch hat sich auch das Sicherheitsgefühl der Reisenden verbessert, zudem ist der Reinigungsaufwand zurückgegangen“, begründet die Bahn ihre Entscheidung. Diese positiven Erfahrungen wollte man in Altona fortsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassierer mit Pistole bedroht: Räuber hat auffälliges Tattoo</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kassierer-mit-pistole-bedroht-raeuber-hatte-auffaelliges-tattoo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/468880511-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=861px%2C116px%2C1389px%2C1389px&webp=1" alt="Kassierer mit Pistole bedroht: Räuber hat auffälliges Tattoo" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter bedrohte einen Angestellten mit einer Pistole. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Wilstorf hat ein bislang unbekannter Täter am Mittwochmorgen eine Tankstelle überfallen. Er bedrohte den Kassierer mit einer Schusswaffe und entkam anschließend auf einem E-Scooter.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei betrat der mit einem blauen Tuch maskierte Mann gegen 6 Uhr den Verkaufsraum der Shell-Tankstelle. Dort bedrohte er einen 21-jährigen Angestellten mit einer Pistole und forderte Bargeld. Anschließend floh der Täter mit geringer Beute auf einem E-Scooter.</p><p>Trotz sofort eingeleiteter Fahndung mit mehreren Streifenwagen konnte der Räuber entkommen. Er ist etwa 1,80 Meter groß, schlank und trug eine schwarze Kapuzenjacke, eine blaue Jeanshose und schwarze Sneaker. Besonders auffällig war ein verschnörkeltes Hakenkreuz-Tattoo, das sich vom rechten Unterarm bis zur Hand erstreckte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Küche in Flammen – mehrere Personen  gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kueche-in-flammen-mehrere-personen-aus-haus-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feuneugraben.jpeg?resize=300%2C300&crop=415px%2C7px%2C531px%2C532px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Küche in Flammen – mehrere Personen  gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über eine Drehleiter wurde der Brand gelöscht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es in Neugraben zu einem Großeinsatz der Feuerwehr. In einem Wohnhaus war eine Küche in Brand geraten, mehrere Bewohner wurden aus dem Gebäude gerettet.</strong></p><p>Der Brand brach gegen 12 Uhr in einer Dachwohnung an der Cuxhavener Straße aus. Beim Eintreffen des Löschzuges stellten die Retter eine starke Verqualmung im Haus fest. Menschen im Gebäude befanden sich in akuter Gefahr, sodass umgehend zusätzliche Einsatzkräfte angefordert wurden.</p><p>Ein weiterer Löschzug, mehrere Rettungswagen und ein Notarzt rückten aus. Laut Feuerwehrsprecher wurden vier Bewohner aus dem Gebäude gerettet, zwei von ihnen erlitten eine Rauchvergiftung und wurden zur Behandlung in eine Klinik gebracht. Der Brand konnte nach etwa einer Stunde gelöscht werden. Die Polizei hat die Ermittlungen zur Brandursache aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe: Jetzt kommt drastische Maßnahme in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-jetzt-kommt-die-stallpflicht-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vogelgrippe-554484878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C216px%2C1487px%2C1487px&webp=1" alt="Vogelgrippe: Jetzt kommt drastische Maßnahme in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Helfer sammelt in Norddeutschland tote Kraniche auf (Symbolbild). Die Vogelgrippe breitet sich rasant aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christophe Gateau</span></p><p><strong>Wegen der Vogelgrippe: In Hamburg müssen Geflügelhalter ihre Tiere ab Freitag einsperren. Das erfuhr die MOPO exklusiv.</strong></p><p>Die Vogelgrippe ist in Hamburg angekommen. Bisher sind zwar noch keine Tiere in Geflügelhaltungen betroffen, doch unter Wildvögeln grassiert die tödliche Seuche. Am Mittwochmittag gab es zusätzlich zu den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-jetzt-auch-tote-kraniche-in-hamburg-gefunden/">drei bestätigten toten Kranichen von Ende vergangener Woche</a> noch vierzehn weitere Verdachtsfälle unter Wildvögeln.</p><p>Grund genug für die zuständige Behörde für Justiz und Verbraucherschutz und die Bezirke zu handeln: Am Mittwoch haben sie vereinbart, dass alle sieben Hamburger Bezirke eine Allgemeinverfügung erlassen werden, erklärte die Behörde der MOPO. Sie soll am Freitag, den 31. Oktober, in Kraft treten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>