<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv: SPD-Chef zu „sensibel“:Merz will keine Kritik an Klingbeil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-chef-zu-sensibel-kanlzer-merz-will-keine-kritik-an-klingbeil-68d184c55c1c5b01efcc0eb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d184c55c1c5b01efcc0eb6/deed46ce017e4de676f603abe930f169,93a5088b?w=992" alt="BILD exklusiv: SPD-Chef zu „sensibel“:Merz will keine Kritik an Klingbeil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz hat die Abgeordneten seiner Fraktion aufgefordert, öffentlich keine Kritik an Finanzminister und SPD-Chef Lars Klingbeil zu üben. Dies erfuhr BILD exklusiv von mehreren Teilnehmern der Fraktionssitzung am Montag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sagte Merz, dass die CDU/CSU-Abgeordneten auf kritische Äußerungen verzichten sollten, da Klingbeil „sensibel“ auf Kritik reagiere.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sind u.a. unterschiedliche Auffassungen zwischen der Unions-Seite und Lars Klingbeil über die Finanzierung von Investitionen in die Verkehrsinfrastruktur. Verkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) wollte mehr Spielraum von Klingbeil. Er hatte beklagt, dass bis 2029 etwa 15 Milliarden Euro für Investitionen in die Verkehrsinfrastruktur fehlen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heftige Watschn für Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU)!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um Goldmünzen-Klau:Clan-Frau kommt mit 100.000 Euro ins Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/prozess-um-gold-klau-clan-frau-kommt-mit-100-000-euro-ins-gericht-68d05843f2fc3461696e6380</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d05843f2fc3461696e6381/19194dbdc464177891bbb7e11b07b182,a46722e8?w=992" alt="Prozess um Goldmünzen-Klau:Clan-Frau kommt mit 100.000 Euro ins Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stella Goman (24), Mitglied der berüchtigten Groß-Familie, stahl einer 93-Jährigen einen Goldschatz im Wert von 300.000 Euro. Das Gold ist bis heute verschwunden, dafür erschienen die Anwälte der Angeklagten mit 100.000 Euro in bar vor Gericht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus alle Details zu diesem spektakulären Fall, was es mit den 100.000 Euro auf sich hat und wieso die Groß-Familie Deutschlands schlimmster Abzock-Clan ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich möchte euch etwas sehr Persönliches mitteilen“:Hirn-OP bei Carmen Geiss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-kaempft-gehirn-op-nach-sturz-68d1682d1aea417f4453e18b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d1682d1aea417f4453e18c/b861f1c8bd733aa389215c5f9e3676b2,664b639d?w=576" alt="„Ich möchte euch etwas sehr Persönliches mitteilen“:Hirn-OP bei Carmen Geiss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai – <!--]--><!--[--><b>Es sind ungewohnt ernste Töne von Carmen Geiss. Die Unternehmerin wendet sich nun via Instagram an ihre Fans, um „etwas sehr Persönliches“ mit ihnen zu teilen: Carmen muss sich einer Operation am Gehirn unterziehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der TV-Star schreibt, hat Carmen sich „ein Hämatom zugezogen, das jetzt operativ entfernt werden muss“. Dazu veröffentlicht die gebürtige Kölnerin ein Selfie von sich, das sie bereits im Krankenhaus zeigt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ehemann Robert Geiss (61) steht seiner Carmen natürlich zur Seite<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die rheinische Frohnatur erklärte ihrer Community auch, wie es zur Entstehung des zehn Zentimeter langen und elf Millimeter breiten Hämatoms kam. „Vor einigen Tagen habe ich in der Schnelligkeit eine Treppenstufe übersehen. Da ich beide Hände voll bepackt hatte, bin ich ungebremst auf meine rechte Seite geknallt.“ Wo der Unfall sich ereignet hat und wo sie jetzt operiert wird, ließ sie offen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MontanaBlack und seine geheimnisvolle Freundin:Bei der Hochzeit zitterte die Braut vor Aufregung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-ueberraschungs-hochzeit-in-las-vegas-mit-freundin-lea-68d116c24a958e24fe6bdcb1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d116c24a958e24fe6bdcb2/49c387cd662d2ae6119deb45b367cb67,9cd1e728?w=576" alt="MontanaBlack und seine geheimnisvolle Freundin:Bei der Hochzeit zitterte die Braut vor Aufregung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands erfolgreichster Streamer MontanaBlack hat seine Freundin Lea in einer Kapelle der Glücksspiel-Metropole geheiratet. Eine „Spaßhochzeit“, wie er später auf Twitch erklärte – für die Fans überraschend. Viele fragten sich: War das eine spontane Eingebung? BILD weiß: Monte hatte längst den Plan, seine Lea in Vegas zu heiraten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im Sommer hatte MontanaBlack, der mit bürgerlichem Namen Marcel Eris heißt, selbst Andeutungen gemacht. Als ihn ein Fan im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/live-stream/live-stream-fussball-sport-und-serien-online-und-in-echtzeit-26125664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stream<!--]--><!--]--></a><!--[--> fragte: „Monte, wirst du Lea in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/las-vegas/nachrichten-news-fotos-videos-29329518.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Las Vegas<!--]--><!--]--></a><!--[--> heiraten?“, antwortete er trocken: „Auf jeden Fall!“ Damals nahm das keiner richtig ernst – nun wurde es Realität. BILD bestätigt er: „Das war keine spontane Entscheidung. Schon bei der Reisebuchung habe ich gesagt, dass ich sie dort heiraten will.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=VRtYeO8bkx4&amp;t=1652s" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigte er die Zeremonie – vom Umziehen bis zum Ringtausch. Auch auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es Bilder. Später erklärte Monte: „Die Variante, die wir gewählt haben, ist nach deutschem Recht eine Spaßhochzeit.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sagt er: „Ich war schon aufgeregt und Lea auch – sie hatte schwitzige Hände und hat gezittert. Das war einfach ein emotional schöner Moment.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser einziger Kandidat ist Vorletzter:Deutsche Enttäuschung beim Ballon d'Or</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ballon-dor-im-live-ticker-wer-wird-neuer-koenig-der-fussball-welt-68d177825c1c5b01efcc0e2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d177825c1c5b01efcc0e2e/a2f8ee7274223c41bed15849ef89058d,62da49b3?w=992" alt="Unser einziger Kandidat ist Vorletzter:Deutsche Enttäuschung beim Ballon d'Or" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Auszeichnung wird wie immer mit großer Spannung erwartet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute Abend wird beim Ballon d’Or in Paris im prunkvollen Théâtre du Châtelet verkündet, wer den Preis als bester Fußballer der Welt gewinnt. Die beiden Favoriten sind PSG-Star Ousmane Dembélé (28) und Barça-Rakete Lamine Yamal (18).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zudem werden auch die beste Fußballerin der Welt, die besten Trainer und Trainerinnen, die besten Torhüter und Torhüterinnen, der beste Nachwuchsspieler und die beste Nachwuchsspielerin, der beste Torschütze und die beste Torschützin und das beste Team bei Männern und Frauen ausgezeichnet. Zudem wird der Sócrates-Preis für soziales und humanitäres Engagement verliehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auszeichnung mit dem Goldenen Ball ist eine Journalisten-Wahl. Der Preis wird von der französischen Zeitung „France Football“ in Zusammenarbeit mit der Uefa vergeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei heftige Vorfälle:Drama bei Reality-Star Matthias Mangiapane</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/matthias-mangiapane-privates-drama-beim-reality-star-68d135d94a958e24fe6be00f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d135d94a958e24fe6be010/60a1b045a79fd841c571c8836ed218f4,d894a9d3?w=576" alt="Zwei heftige Vorfälle:Drama bei Reality-Star Matthias Mangiapane" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Matthias Mangiapane muss gleich zwei unschöne Nachrichten verdauen. Lesen Sie mit BILDplus, warum der Reality-Star in großer Sorge war – und warum dies nicht die einzige unschöne Nachricht aus seinem privaten Kreis war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktie rauscht runter:Porsche stürzt an der Börse ab und reißt VW mit</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/porsche-stuerzt-ab-milliardenverlust-nach-kurswechsel-68d17ccc6199625f8c0f9a2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d17ccc6199625f8c0f9a2f/2c75d7472bbf62ec7c0e52a21f49c7c5,ddfc8d16?w=656" alt="Aktie rauscht runter:Porsche stürzt an der Börse ab und reißt VW mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor drei Jahren feierte Porsche seinen glanzvollen Börsengang. Anleger träumten von Luxus-Renditen, die Aktie war ein Liebling der Investoren. Heute sieht die Realität düster aus: Nach einer erneuten Gewinnwarnung stürzt der Stuttgarter Sportwagenbauer ab – und reißt den Mutterkonzern Volkswagen mit in die Tiefe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt eines neuen Elektro-Flaggschiffs setzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsche<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich wieder stärker auf Verbrenner. Ein Kurswechsel, der Milliarden kostet und Vertrauen zerstört. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkswagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> beziffert die Belastungen aus der Porsche-Neuausrichtung auf 5,1 Milliarden Euro – durch Abschreibungen und entgangene Gewinne. Bei Porsche selbst bricht der operative Gewinn um bis zu 1,8 Milliarden Euro ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Volkswagen-Chef Oliver Blume (57) mit dem neuen 911 Turbo S Anfang September auf der IAA in München <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Börse straft gleich doppelt ab: Die Holding Porsche SE rauscht am Montag als schwächster DAX-Wert mit einem Minus von 8,2 Prozent in den Keller, die VW-Vorzugsaktien verlieren 7,1 Prozent. Auch die Aktie der Tochter Porsche AG rutscht um 7,2 Prozent ab – und steckt obendrein den Frust über den Rauswurf aus dem DAX weg. Seit Montag notiert das Papier nur noch im MDAX. Ein denkbar schlechter Moment, urteilen die Analysten von „Index Radar“ und sprechen von einem „ungünstigen Zeitpunkt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzotter-Angriff:Gift-Schlange beißt Hund in die Nase</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kreuzotter-angriff-in-den-alpen-hund-nach-giftschlangen-biss-aus-bergnot-gerettet-68d106d26199625f8c0f8ffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d106d26199625f8c0f8ffb/37983b04011311787c877953e0510409,9a51d41e?w=320" alt="Kreuzotter-Angriff:Gift-Schlange beißt Hund in die Nase" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Wuff, was für eine Tour: Ein weißer Hund liegt auf einer Trage, wird von seinen Rettern durch die grünen Berge ins Tal zum Tierarzt getragen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Ausflug wird der niedliche Vierbeiner, offenbar ein Samojede, so schnell wohl nicht vergessen. Laut Bergrettung hatte ihn auf der Herzogalm im Pongau (Österreich) eine Kreuzotter gebissen – voll in die empfindliche Schnauze. Zuerst hatte „heute.at“ berichtet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einem nassen T-Shirt versuchte die Besitzerin, den Kreuzotter-Biss zu kühlen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach dem Biss bekam der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/haustier/hund/thema-hunde-alle-infos-80118564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hund<!--]--><!--]--></a><!--[--> heftige Atembeschwerden. Offenbar eine Reaktion auf das Schlangengift. Die Besitzerin legte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/toedlicher-streit-nach-ehebruch-mann-51-ersticht-56-jaehrigen-68d0dc755d604c6d7adae1ee"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Schatten, kühlte es mit einem nassen T-Shirt. Dann alarmierte sie die Bergrettung. Deren örtlicher Chef Martin Stifter: „Nachdem wir über die RK-Leitstelle alarmiert wurden, rückten fünf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Einsatzort auf.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Such‘ ein oder zwei Frauen“:Seltsamer Post von Werder-Star Boniface!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-seltsamer-frauen-post-von-neuzugang-victor-boniface-68d11bcd4a958e24fe6bdd6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d11bcd4a958e24fe6bdd6a/a6e31c33aba43df6b7028f61533a6360,f5c69b92?w=320" alt="„Such‘ ein oder zwei Frauen“:Seltsamer Post von Werder-Star Boniface!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Leih-Transfer von Victor Boniface (24) von Leverkusen zu Werder in diesem Sommer sorgte für Aufsehen. Die Fans setzen große Hoffnung in den Double-Sieger von 2024. Doch nach drei Wochen in Bremen muss man festhalten: Der bullige Stürmer sorgt bisher abseits des Platzes für mehr Aufsehen als auf dem Feld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Boniface (40 Mio. Euro Marktwert) fällt bisher vor allem mit skurrilen Aussagen im Internet auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mal postet er via Instagram kryptische Nachrichten wie „Das Leben ist wie eine Karotte“. Oder teilt fragwürdige und seltsame Posts über Frauen auf Snapchat: „Wenn du dein Geld für zu viele Frauen verschwendest, wirst du im Leben nichts erreichen. Such‘ dir ein oder zwei Frauen und komm‘ zur Ruhe. Höchstens drei Frauen, oder wenn du viel durchmachst, sind vier auch okay.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Boniface seinen Followern damit sagen will? BILD hätte gern mit ihm gesprochen, doch eine Antwort auf die Nachfrage blieb aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verteidigen jeden Zentimeter Nato-Gebiet“:US-Botschafter macht Putin eine Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-machen-ansage-an-putin-verteidigen-jeden-zentimeter-nato-gebiet-68d174625c1c5b01efcc0df8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d174625c1c5b01efcc0df9/2baff47dc887e66c5cb46fd1ec28a2b6,2b0fbf51?w=992" alt="„Verteidigen jeden Zentimeter Nato-Gebiet“:US-Botschafter macht Putin eine Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Klare Ansage an Russen-Diktator Wladimir Putin (72): Die USA stehen fest an der Seite ihrer Nato-Verbündeten und zeigen deutlich, dass sich Europa und Amerika NICHT auseinander treiben lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach mehreren russischen Luftraum-Verletzungen in Europa warnen die Vereinigten Staaten: Jeder Angriff auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gebiet wird beantwortet. „Ich möchte diese Gelegenheit nutzen, um zu wiederholen und zu betonen, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinigten Staaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihre Verbündeten jeden Zentimeter des Nato-Territoriums verteidigen werden“, erklärte der amtierende US-Botschafter bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinten Nationen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Michael Waltz, am Montag im UN-Sicherheitsrat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waltz forderte während der Sondersitzung des Gremiums von Moskau, die Lage nicht weiter eskalieren zu lassen. Man erwarte von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass es nach Wegen zur Deeskalation suche und nicht eine Ausweitung des Konflikts riskiere, so der US-Vertreter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Eindringen russischer Drohnen besuchte der polnische Präsident Karol Nawrocki Soldaten auf dem Luftwaffenstützpunkt in Poznan-Krzesiny<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater sagt am 11. Prozesstag:Die Block-Kinder haben Angst vor neuen Entführern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/vater-sagt-im-prozess-die-block-kinder-haben-angst-vor-neuen-entfuehrern-68d15ab04a958e24fe6be41e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d15ab04a958e24fe6be41f/5c89842b8466ec1c44252f2ea25727b5,6dd7c0c5?w=576" alt="Vater sagt am 11. Prozesstag:Die Block-Kinder haben Angst vor neuen Entführern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Seine Aussage sorgt im Landgericht für Gänsehaut-Momente: Vater Stephan Hensel (51) berichtet, welche Auswirkungen die Entführung der beiden jüngsten Block-Kinder auf seine ganze Familie hat. Sie führt ein Leben wie im Zeugenschutzprogramm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar glaubte ihm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-weist-vorwuerfe-zurueck-loewen-mutter-oder-luegen-mutter-68848cbd10b8f718b6502284"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Blocks<!--]--><!--]--></a><!--[--> Verteidiger nicht: Ingo Bott versucht, seine Glaubwürdigkeit als besorgter Vater in Zweifel zu ziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tag 11 im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Block: Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht in Hamburg vor Gericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie die Entführung von Theodor (damals 10) und Klara (damals 13) beim Vater Silvester 2023/24 beauftragt haben soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christina Block mit ihrem Verteidiger Ingo Bott (42) vor dem Hamburger Landgericht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Menschen in Lebensgefahr!:Flüchtling soll Flüchtlingsheim angezündet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/chemnitz/fluechtling-soll-fluechtlingsunterkunft-in-sachsen-angezuendet-haben-68d10d9a1aea417f4453d893</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d10d9a1aea417f4453d894/7f9ee2493abf3b7919ce5f64cabb8e7b,3a4da3a?w=576" alt="11 Menschen in Lebensgefahr!:Flüchtling soll Flüchtlingsheim angezündet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Nachdem er sein Zimmer angezündet hatte, soll er mit leerem Blick in die Flammen gestarrt haben ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem verheerenden Brand am 20. Dezember 2024 in einem Flüchtlingsheim in Jahnsdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) begann jetzt das Verfahren am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/chemnitz-regional/home-chemnitz-22539154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chemnitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wegen versuchten Mordes in zehn Fällen und schwerer Brandstiftung. Im Fokus: Mostafa N. (30). Der Mann, der bislang schon zehn verschiedene Namen angab, soll aus Marokko kommen, vielleicht aber auch aus Algerien. Er soll das Feuer in einem Wohncontainer gelegt und so sich selbst und zehn weitere Geflüchtete in Lebensgefahr gebracht haben.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mostafa N. (30) kommt angeblich aus Nordafrika – sicher ist das jedoch nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es bestand die Gefahr, dass insgesamt elf Menschen umkommen“, erklärt Gerichtssprecherin Marika Lang. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> entstand ein Schaden von 300 000 Euro, die Unterkunft war unbewohnbar. N. soll zudem gewusst haben, wie viele Menschen sich im Container befanden, als er Farblösemittel im Raum verteilte und anzündete. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Potenzial zur weiteren Eskalation“:AfD-Weidel geht plötzlich auf Putin los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/potenzial-zur-weiteren-eskalation-afd-weidel-geht-ploetzlich-auf-putin-los-68d169395c1c5b01efcc0d3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d169395c1c5b01efcc0d3c/ffda7901998fe7d7a1999e7c2e53c152,c4eb6d1a?w=656" alt="„Potenzial zur weiteren Eskalation“:AfD-Weidel geht plötzlich auf Putin los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Überraschende Putin-Aussage von AfD-Chefin Alice Weidel. Sie hat den Kreml-Herrscher ungewöhnlich scharf für die Luftraumverletzungen der vergangenen Wochen mit Drohnen und Jets kritisiert. Und ebenso für Russlands ausbleibende Friedensbereitschaft im Ukraine-Krieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der Fraktionssitzung am Montagabend sagte sie: „Wir müssen davon ausgehen, dass hier die Luftabwehrsysteme der Nato getestet werden.“ Und weiter: „Sollte dies der Fall sein, kann ich davor nur warnen: Man sollte die Geduld von Donald Trump nicht auf die Probe stellen. Man sollte ihn auch nicht in seinen Friedensbemühungen das Gesicht verlieren lassen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: In der Nacht zum 10. September drangen russische Drohnen in den polnischen Luftraum ein, am 19. September flogen russische Jets minutenlang im estnischen Luftraum. Zudem ignoriert Russland die Forderung aus Washington nach einem Frieden in der Ukraine und attackiert das Land immer weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weidels</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Appell Richtung Putin: „Ich glaube, dass auch Russland dazu aufgerufen ist, sich deeskalierend zu verhalten und nicht zusätzlich den Nato-Luftraum zu verletzen und die Luftabwehrsysteme zu testen.“ Das habe „absolutes Potenzial zur weiteren Eskalation“, so Weidel. „Irgendwo muss sich Putin irgendwann bewegen. Davon haben wir leider bislang zu wenig gesehen.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>