<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sylt in den Sommerferien: Frisch renovierte Strandperle lädt Familien ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sylt-in-den-sommerferien-frisch-renovierte-strandperle-laedt-familien-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/108805264-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1065px%2C942px%2C713px%2C714px&webp=1" alt="Sylt in den Sommerferien: Frisch renovierte Strandperle lädt Familien ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder spielen im Sand am Strand auf Sylt (Archiv).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Sylt ist teuer, in den Sommerferien für viele kaum erschwinglich und ohnehin immer schon ausgebucht. Doch eine frisch renovierte Unterkunft lädt jetzt Familien auf die Insel ein, die nie geträumt hätten, hier einmal eine Woche richtig ausspannen zu können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternschnuppen über dem Norden: Hier haben Sie in Hamburg den besten Blick</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sternschnuppen-ueber-dem-norden-geduld-und-glueck-noetig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/226318854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=783px%2C304px%2C1352px%2C1353px&webp=1" alt="Sternschnuppen über dem Norden: Hier haben Sie in Hamburg den besten Blick" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sternschnuppen-Nächte stehen bevor. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Sternengucker in Hamburg und Schleswig-Holstein brauchen in dieser Woche Geduld und etwas Glück: Während sich der Meteorschauer der Perseiden seinem Höhepunkt nähert, ist der Himmel in Norddeutschland oft wolkenverhangen. Eine Chance auf einen Blick auf den Sternschnuppenregen gibt es dennoch, wie eine Meteorologin des Deutschen Wetterdienstes (DWD) sagte. </strong></p><p>„Am ehesten Glück auf eine sternenklare Nacht hat man in der Nacht zum Donnerstag“, so die Expertin. Auch am Freitag könne es Wolkenlücken geben. Zu Beginn der Woche müsse man sich dagegen nachts noch auf dichte Wolken und Regen beziehungsweise Schauer einstellen. Auch tagsüber bleibt das Wetter laut der Meteorologin weiterhin unbeständig. </p><p>Die Perseiden gehören zu den eindrucksvollsten Sternschnuppenschauern des Jahres. Ihren Höhepunkt erreichen sie am 12. August – dann sind bei optimalen Bedingungen bis zu 100 Sternschnuppen pro Stunde sichtbar, wie Björn Voss, Direktor des Planetarium Hamburg, sagte. „Da der Mond wenige Tage zuvor am 9. August als Vollmond den Himmel erleuchtet, ist es sinnvoll, das Firmament noch bis Ende der dritten Augustwoche im Blick zu behalten.“ Trotz des hellen Mondes stünden die Chancen nicht schlecht, die Perseiden seien noch bis zum 24. August aktiv. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pendler aufgepasst: U-Bahn-Sperrung hat begonnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teilsperrung-im-norden-der-u1-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago806617349-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C567px%2C912px%2C911px&webp=1" alt="Pendler aufgepasst: U-Bahn-Sperrung hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der U-Bahn-Linie 1 in Richtung Garstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: Die dreiwöchige Teilsperrung im schleswig-holsteinischen Teil der U1 hat begonnen. Bis zum 24. August fahren zwischen Garstedt und Norderstedt Mitte keine Bahnen, wie der städtische U-Bahnbetreiber Hochbahn aus Hamburg mitteilte. Der Grund sind Bauarbeiten. </strong></p><p>Die Hochbahn richtet auf dem Abschnitt Ersatzverkehr mit Bussen ein, wie es in der Mitteilung heißt. Die Fahrzeit könne sich nach Verkehrslage um bis zu 20 Minuten verlängern. </p><p>Auf der Strecke erneuert die Hochbahn Gleise und Schwellen. Das Verkehrsunternehmen ersetzt demnach alte Holzschwellen mit Betonschwellen. Diese seien langlebiger als die Schwellen aus Holz. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Schwerverletzte! Kellerbrand in Hamburger Mehrfamilienhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kellerbrand-in-mehrfamilienhaus-vier-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/unknown-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=794px%2C407px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Drei Schwerverletzte! Kellerbrand in Hamburger Mehrfamilienhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichter Rauch dringt aus dem Keller eines Hauses an der Schöneberger Straße in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>Bei einem Brand in einem Mehrfamilienhaus im Hamburger Stadtteil Rahlstedt sind am frühen Morgen fünf Menschen verletzt worden – drei von ihnen schwer. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden um kurz vor 5 Uhr am Morgen in die Schöneberger Straße in Rahlstedt gerufen. Als die Feuerwehrleute eintrafen, drang dichter Rauch aus dem Keller des Mehrfamilienhauses.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-der-stille-junge-aus-hamburg-der-im-netz-zum-sadisten-wurde/">„White Tiger“: Der schüchterne Junge aus Hamburg, der im Netz zum Sadisten wurde</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 vorm Elbtunnel vierspurig ausgebaut – doch jetzt staut sich alles mehr als vorher!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-vorm-tunnel-vierspurig-ausgebaut-doch-jetzt-staut-sich-alles-mehr-als-vorher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/108754559-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=713px%2C0px%2C1678px%2C1677px&webp=1" alt="A7 vorm Elbtunnel vierspurig ausgebaut – doch jetzt staut sich alles mehr als vorher!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 (Symbolbild), das wird sich so schnell nicht ändern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Axel Heimken/dpa</span></p><p><strong>Der vierspurige Ausbau der A7 vor dem Elbtunnel ist fertig. Diese Ansage des „Bauherrn“ Deges war jetzt Musik in den Ohren von staugeplagten Pendlern. Doch die Ernüchterung kam schnell, denn seitdem staut es sich schlimmer als zuvor. Wie kann das sein? Und wie lange dauert der A7-Ausbau noch?</strong></p><p>Wer nicht richtig zugehört oder gelesen hatte, der war ohnehin überrascht, als er Richtung Elbtunnel fuhr: Denn nicht der gesamte Streckenabschnitt von Heimfeld bis zum Elbtunnel ist fertig. In Betrieb genommen wurde zunächst einmal ein 3,7 Kilometer langer Abschnitt zwischen Heimfeld und dem zukünftigen Autobahnkreuz Hamburg-Hafen. Also aus Süden betrachtet nur bis zur bereits angelegten Überführung der A26 über die A7.</p><p>Dieser Streckenabschnitt wurde von sechs auf acht Fahrstreifen erweitert, was allein schon viereinhalb Jahre Bauzeit und 250 Millionen Euro an Investitionen gekostet hat. Auf den vier Spuren fährt es sich bestens, der Verkehr entzerrt sich sehr schnell und fließt. Aber das Problem ist, dass mit den vier Spuren noch vorm Elbtunnel Schluss ist – weil ja nur ein Teilabschnitt fertiggestellt ist. Und dann müssen die schnell fahrenden Autos sich wieder auf drei Spuren arrangieren. Und durch das notwendige Einfädeln kommt es zu Rückstaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justin Timberlake hat Borreliose: So hoch ist das Zecken-Risiko in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erkrankungen-durch-zecken-wie-hoch-ist-das-borreliose-risiko-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/470108713-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C311px%2C1395px%2C1396px&webp=1" alt="Justin Timberlake hat Borreliose: So hoch ist das Zecken-Risiko in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer viel draußen unterwegs ist, kann den Kontakt mit Zecken nicht immer vermeiden. Schutz bieten etwa lange Hosenbeine und Repellentien. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Starke Nervenschmerzen, Müdigkeit, Schwäche: Mit diesen Symptomen hatte US-Popstar Justin Timberlake lange bei seinen Auftritten zu kämpfen. Dann kam die Diagnose: Lyme-Borreliose. Die Krankheit wird durch Zeckenstiche übertragen. Auch in Deutschland tragen viele Zecken die Erreger in sich. Wie hoch ist das Risiko, sich in Norddeutschland zu infizieren? Und warum gibt es eigentlich immer mehr Zecken? Ein Hamburger Experte gibt Antworten.</strong></p><p>„Als ich die Diagnose bekam, war ich zunächst schockiert“, schreibt Justin Timerblake (44) auf Instagram. <a href="https://www.mopo.de/news/promi-show/justin-timberlake-macht-schwere-erkrankung-oeffentlich/">Der US-Sänger machte kürzlich bekannt, dass er an Lyme-Borreliose erkrankt ist</a> – einer bakteriellen Infektionskrankheit, die durch Zeckenstiche übertragen werden kann. Erreger sind Bakterien der Art „Borrelia burgdorferi, kurz Borrelien genannt.</p><p>„Borrelien werden auch in Norddeutschland regelhaft übertragen“, weiß Dr. Stefan Schmiedel, Infektiologe am Universitätsklinikum Eppendorf (UKE). Kein Wunder: Laut Robert-Koch-Institut (RKI) tragen bis zu 30 Prozent der Zecken den Erreger in sich. Nur ein kleiner Teil der Infizierten erkrankt aber auch. Laut RKI sei bei gerade einmal 0,3 bis 1,4 Prozent an Zeckenstichen mit Krankheitssymptomen wie Wanderröte, Fieber und Gliederschmerzen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten gestartet: Am Hamburger Hauptbahnhof ist Umsteigen schwierig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-im-hauptbahnhof-umsteigen-wird-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Bauarbeiten gestartet: Am Hamburger Hauptbahnhof ist Umsteigen schwierig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn-Fahrgäste am Hauptbahnhof: Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten an den Gleisen 3 und 4 saniert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Noch mehr Bauarbeiten für Hamburgs Fahrgäste</strong>: <strong>Nach der Sperrung der Bahnstrecke zwischen Berlin und Hamburg wird nun auch der Umstieg am Hauptbahnhof zur Geduldsprobe. Die Bahn saniert S-Bahn-Gleise und rät, möglichst auf andere Stationen auszuweichen.</strong></p><p>Fahrgäste der Hamburger S-Bahn müssen sich ab Montag, 4. August, auf Bauarbeiten im Hauptbahnhof einstellen. Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten saniert – und zwar zuerst an Gleis 3 und ab 19. August an Gleis 4. Der Bahnsteig werde halbseitig gesperrt, erklärte eine Bahnsprecherin. Die Züge könnten daher nicht gegenüber, sondern nur nacheinander halten. </p><p>Es werde eine hohe Auslastung auf dem halbseitig gesperrten Bahnsteig erwartet. An Gleis 4 ist während der Sperrung auch der Aufzug außer Betrieb. Die Deutsche Bahn empfiehlt Reisenden, Umstiege am Hauptbahnhof möglichst zu vermeiden und bereits am Dammtor oder Jungfernstieg auf andere S- oder U-Bahnlinien umzusteigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>