<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krisen-Runde trifft sich täglich:Wie Trump seinen Iran-Befehl gibt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krisen-runde-trifft-sich-taeglich-wie-trump-seinen-iran-befehl-gibt-69a1d2e47c787f6a1cef1626</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1d2e47c787f6a1cef1627/3a2fe1c56fd2be1edcf3c967665a5969,d70a061c?w=992" alt="Krisen-Runde trifft sich täglich:Wie Trump seinen Iran-Befehl gibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Ich bin Dasha Burns, Leiterin des Politico-Büros im Weißen Haus. Und ich berichte schon sehr lange über Trump: seit 2016. Ich habe das Privileg, viel Zeit im Weißen Haus zu verbringen, und ich trage die Last und die ehrenvolle Aufgabe, über die vielen, vielen Geschichten zu berichten, die jeden Tag aus dieser Regierung kommen. Ab jetzt auch für BILD!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus den ganzen Bericht von Dasha Burns: Wie Trump seinen Iran-Befehl gibt und warum es wenig Optimismus hinsichtlich einer diplomatischen Lösung gibt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>214 Tage nach ihrem tragischen Tod:Emotionale Geste für Laura Dahlmeier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/laura-dahlmeier-214-tage-nach-tod-mutter-eroeffnet-gedenkort-in-garmisch-patenkirchen-69a1df684b8f567f12fccbf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1df684b8f567f12fccbf6/87700b4a83f9efdb0ed2b263bbb6ed29,1e89c1a7?w=656" alt="214 Tage nach ihrem tragischen Tod:Emotionale Geste für Laura Dahlmeier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Garmisch-Patenkirchen – Ihr tragischer Tod in den Bergen schockte die Sportwelt. 214 Tage nach ihrem Unfall gibt es jetzt einen Ort, an dem Freunde und Fans der verstorbenen Biathlon-Olympiasiegerin Laura Dahlmeier (†31) gedenken können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Heimatgemeinde Garmisch-Partenkirchen wurde am Abend der Kurpark nach ihr benannt. Freunde, Familie, Mitglieder des Skiclubs Partenkirchen und der Bergwacht waren gekommen, Hunderte Menschen verfolgten die Veranstaltung. Mit Kerzen setzten sie eine leuchtende Spur in den nächtlichen Schnee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeier war am 28. Juli 2025 am Laila Peak im pakistanischen Karakorum-Gebirge ums Leben gekommen, als sie beim Abstieg auf 5700 Meter Höhe von herabstürzenden Felsen getroffen wurde und tödliche Verletzungen erlitt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Bergung ihres Leichnams war nicht möglich. Dahlmeier blieb in ihren geliebten Bergen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Gewinn:75 Mio. Euro! Eurojackpot geht nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mega-gewinn-75-mio-euro-eurojackpot-geht-nach-deutschland-69a2078e28ed880a4cb8a0a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2078e28ed880a4cb8a0a5/5279a683c5ba1569283d84f4b5c111f9,4f9996f2?w=320" alt="Mega-Gewinn:75 Mio. Euro! Eurojackpot geht nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Der prall gefüllte Eurojackpot ist geknackt. Knapp 75 Millionen Euro gehen nach Heilbronn, teilte die Westlotto mit. Die Gewinnzahlen lauteten 7, 17, 19, 28, 47, als Eurozahlen wurden 2 und 7 gezogen. Der Jackpot war mit rund 74,8 Millionen Euro gefüllt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der oder die glückliche Spielerin hatte den Schein online ausgefüllt, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Westlotto<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Daher sei der Name bereits bekannt, wird aber, wie immer, streng geheim gehalten. Wer online spielt, muss sich zuvor mit Namen registrieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Person aus dem Kreis Heilbronn (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) erfahre nun per E-Mail von ihrem Glück. Eine Sprecherin von Westlotto betont aber gegenüber dpa: „Bei solch einem hohen Gewinn schreiben wir auch einen Brief.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu gibt es eine Einladung zum Gespräch. Darin erhalten die frisch gebackenen Lotto-Millionäre wichtige Tipps und Hinweise, wie man sich mit so einem plötzlichen Reichtum am besten verhält. „Wir empfehlen, möglichst wenigen Leuten davon zu erzählen“, so die Sprecherin. Und natürlich sollte gut überlegt werden, wie man mit dem vielen Geld anfängt und es richtig <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geldanlage/gespartes-sicher-anlegen-02-42689190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->anlegt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Denn mit dieser Summe muss niemand je wieder arbeiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitarbeiter mussten löschen:Feuer! ntv-Moderatorin flüchtet aus Studio</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/feuer-ntv-moderatorin-fluechtet-aus-studio-69a20b55f03aff74f094a145</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a20b55f03aff74f094a145/0494a932c363cc07156d03a52458452c,237bdb3b?w=320" alt="Mitarbeiter mussten löschen:Feuer! ntv-Moderatorin flüchtet aus Studio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich Qualm im Studio! Am Freitagmorgen ist es während der n-tv-Frühsendung zu einem brandgefährlichen Zwischenfall gekommen: Im TV-Studio schmorte ein Scheinwerfer durch und geriet in Brand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall passierte laut RTL, als die Zuschauer einen Beitrag sahen. Moderatorin Jasmin Gebele musste währenddessen von ihrem Moderationspult fliehen und sich in Sicherheit bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Gebele floh, sahen die Zuschauer nicht. In der Regie liefen die Kameras jedoch weiter und zeichneten das Geschehen auf. In einem Video, das die Moderation <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/stories/jasmin_gebele/3841870910957886817/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->bei Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte, ist zu sehen, wie sie sich zuerst ihrer Technik entledigt, dann aus dem Studio rennt. Kurz darauf ist zu hören, wie ein Mitarbeiter sagt: „Ich hab’s gelöscht.“ Laut RTL griffen Gebeles Kollegen selbst zum Feuerlöscher. Verletzt wurde niemand. Nach einer kurzen Unterbrechung konnte die Sendung fortgesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin nahm’s mit Humor. Auf Instagram schrieb sie: „Dachte, heute wird ein ganz normaler Freitag …“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusflug auf Kosten des Sexualstraftäters:Fergie bettelte um First Class, Epstein zahlte 14.000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-treffen-mit-der-herzogin-sarah-fergusons-teurer-besuch-69a14dad7c787f6a1cef07af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a14dad7c787f6a1cef07b0/adec97742d853db6cd6328604dbc1f3c,66da0214?w=992" alt="Luxusflug auf Kosten des Sexualstraftäters:Fergie bettelte um First Class, Epstein zahlte 14.000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue Erkenntnisse aus den Geheimakten.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) hatte 2009 eine erste Haftstrafe verbüßt, sich schuldig bekannt wegen Anstiftung zur Prostitution mit einer Minderjährigen. Und trotzdem bekam er nach seiner Entlassung Besuch von einer britischen Herzogin, die sich auch noch unbedingt einladen lassen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails aus den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein-Akten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigen: Sarah „Fergie“ Ferguson (66), Ex-Frau von Andrew (66), wollte den amerikanischen Geschäftsmann wiedersehen – und er sollte die Reise bezahlen. Das berichtete zuerst die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15592651/Grasping-Sarah-Ferguson-begged-Epstein-upgrade-business-class-flight-paid-New-York-days-jail-release-child-sex-charges-shocking-new-emails-reveal.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein (†66) in seinem Privatflieger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein kam am 22. Juli 2009 nach 13 Monaten Haft frei und stand in Palm Beach unter Hausarrest – am selben Tag ging aus Fergies Umfeld eine Anfrage ein. In einer Mail schrieb Epsteins Assistentin Lesley Groff an ihn: „Amanda aus dem Büro der Herzogin hat gerade angerufen. Sie sagte, dass Sie großzügig angeboten hätten, für die Herzogin zu zahlen, damit sie Sie besuchen kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Filialen und 200 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/traditions-baeckerei-insolvent-19-filialen-und-200-mitarbeiter-betroffen-69a15412d7d06da94a11bcd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15412d7d06da94a11bcd6/d0b4a0f2e8dc73cd0c01f28521577c5d,d8e8085a?w=576" alt="19 Filialen und 200 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Mehr als ein Jahrhundert lang gehörte die Bäckerei Neff zum festen Stadtbild Karlsruhes und Umgebung – nun steht der traditionsreiche Familienbetrieb an einem Scheideweg. Die 1904 gegründete Bäckerei Rudolf Neff GmbH hat beim Amtsgericht Karlsruhe ein Verfahren in Eigenverwaltung beantragt. Am 24. Februar 2026 gab das Gericht grünes Licht und setzte Rechtsanwalt Holger Blümle als vorläufigen Sachwalter ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neff beliefert täglich 19 Standorte in Karlsruhe, Pforzheim, Rastatt und der Region – und produziert trotz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter ohne Einschränkung. Auch die Familie Reich, die den Betrieb in vierter Generation führt, bleibt an Bord. Unterstützt wird sie von den Sanierungsexperten Jens Lieser und Alfred Kraus, die nun den Rettungsplan entwickeln. Rund 200 Beschäftigte können vorerst aufatmen: Ihre Löhne sind bis April 2026 über Insolvenzgeld abgesichert. Danach soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder selbst zahlen. Die Finanzierung steht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bäckerei-Kette aus Karlsruhe (Baden-Württemberg) hat 19 Filialen und beschäftigt 200 Mitarbeiter <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Neff in die Knie zwingt, kennt fast jede handwerkliche Bäckerei im Land: Seit Beginn des Ukrainekrieges sind die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/strom/strom-und-energiepreise-alle-infos-78276768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energiepreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> explodiert. Öl- und Gasöfen treiben die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut Unternehmen um bis zu 500 Prozent nach oben. Dazu kommen teure Mehle für Weizen, Roggen und Dinkel. Parallel fehlt es an Fachkräften. Nachtschichten, schwere Arbeit, steigende Mindestlöhne – die Branche steht massiv unter Druck.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demi Moore:Hollywood-Star kaum wiederzuerkennen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demi-moore-hollywood-star-kaum-wiederzuerkennen-69a1fed04b8f567f12fccd51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1fed04b8f567f12fccd52/f06ca694c02f64897babda728d50ba96,88b851f0?w=656" alt="Demi Moore:Hollywood-Star kaum wiederzuerkennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand - <!--]--><!--[--><b>Ihre langen, glatten Haare waren jahrelang ihr Markenzeichen, jetzt hat Demi Moore (63) schnipp-schnapp gemacht. Der Hollywood-Star kam zur Fashion Week in Mailand mit Bob, frisiert in einem stylishen Wet-Look und war kaum wiederzuerkennen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moore kombinierte die ausgefallene Frisur mit einem ebenso gewagten Outfit und trug eine hautenge, schwarze Lederjacke mit Reißverschluss und dazu passende schmale Lederhosen. Außerdem schwarze Stilettos mit spitzen Zehen. Sie rundete ihr Ensemble mit einer dunklen Sonnenbrille und einer schwarzen Handtasche ab.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer natürlich auch nicht fehlen durfte? Ihre ikonische kleine Chihuahua-Hündin Pilar, die sie während der ganzen Gucci-Show in ihrer Hand hielt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sehr schlank und mit Hündchen im Arm: Demi Moore bei der Gucci-Show<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ernster Vorfall“:Russen-Drohne provoziert Macrons Flugzeugträger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ernster-vorfall-im-ostsee-raum-russen-drohne-provoziert-macrons-flugzeugtraeger-69a1fb6f4b8f567f12fccd3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1fb6f4b8f567f12fccd3f/c0b6c52f76f4fbbd98219c97038eb91c,cd38a170?w=320" alt="„Ernster Vorfall“:Russen-Drohne provoziert Macrons Flugzeugträger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malmö – <!--]--><!--[--><b>Eine Drohne kreiste am Mittwoch nahe dem französischen Flugzeugträger „Charles de Gaulle“ vor der schwedischen Küste. Jetzt ist klar: Sie kam aus Russland! Die schwedische Armee bestätigte am Freitag, dass eine russische Drohne „einen nicht genehmigten Flug durchgeführt“ habe. Der Flugkörper startete vom russischen Aufklärer „Schigulewsk“, der zu diesem Zeitpunkt in schwedischen Gewässern unterwegs war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schwedische Armee spricht von einem „ernsten Vorfall“, der die Bedeutung ständiger Wachsamkeit unterstreiche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die verdächtige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohne<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde am Mittwoch in rund zehn Kilometern Entfernung zum ankernden Flugzeugträger entdeckt. Schwedische Abwehrsysteme störten sofort ihren Betrieb. Das hatten die schwedische und die französische Armee bereits am Vortag mitgeteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Vorfall im Öresund begleitete ein schwedisches Patrouillenboot die „Schigulewsk“ aus schwedischen Gewässern. Das russische Schiff befindet sich jetzt in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wurde der 2-Jährige getötet?:DNA-Massentest soll Rätsel um Émiles Tod klären</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wurde-der-2-jaehrige-ermordet-dna-massentest-soll-raetsel-um-emiles-tod-klaeren-69a1df107c787f6a1cef16c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1df107c787f6a1cef16c6/2a7697f31cd5577c21de295d8014ffa6,81f6cf2d?w=320" alt="Wurde der 2-Jährige getötet?:DNA-Massentest soll Rätsel um Émiles Tod klären" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Haut-Vernet (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Der Tod des kleinen Émile (2) bewegt die Menschen über die Grenzen von Frankreich hinaus. Am 8. Juli 2023 verschwand das Kind aus dem Garten seiner Großeltern. Monatelang wurde erfolglos nach dem Jungen gesucht. Bis am 30. März 2024 nur 1,5 Kilometer vom Grundstück der Familie entfernt Knochen und Kleidung von Émile entdeckt wurden. Bis heute konnte der Fall nicht vollständig aufgeklärt werden. Jetzt soll ein DNA-Massentest das Rätsel lösen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Personen, die sich am Tag von Émiles Verschwinden in unmittelbarer Nähe des Weilers Haut-Vernet aufhielten, müssen Speichelproben abgeben, berichtet der französische TV-Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tf1info.fr/justice-faits-divers/video-mort-d-emile-pourquoi-des-dizaines-de-prelevements-adn-vont-etre-realises-2427311.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TF1<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Massentest soll klären, von wem die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DNA-Spuren<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Émiles T-Shirt stammen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Émiles Großvater Philippe V. bei der Trauerfeier für seinen Enkel am 8. Februar 2025. Er stand in Verdacht, mit dem Tod des 2-Jährigen zu tun zu haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut TF1 handelt es sich bei den Spuren um unvollständige DNA-Fragmente. Das sind nur Teile eines genetischen Profils. Sie können von Hautschuppen, Schweiß oder Haaren stammen. Sie deuten auf möglichen Kontakt hin, erlauben aber ohne weitere Analyse keine eindeutige Identifizierung. Die Entnahme und Auswertung der Proben könnten wochenlang dauern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missbrauchsskandal weitet sich aus:13 Strafverfahren gegen Ex-BVB-Manager</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/missbrauchsskandal-beim-bvb-weitet-sich-aus-69a1830e7c787f6a1cef0d92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1830e7c787f6a1cef0d93/f1b2b99f7922cf5a586de77c6ee51dda,d7109610?w=992" alt="Missbrauchsskandal weitet sich aus:13 Strafverfahren gegen Ex-BVB-Manager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Missbrauchsskandal bei Borussia Dortmund erreicht neue Dimensionen: Gegen den ehemaligen BVB-Manager Horst Jansen (Name geändert) laufen mittlerweile 13 Strafverfahren wegen des Verdachts auf sexuellen Missbrauch. Die mutmaßlichen Taten reichen zurück bis in die 1980er Jahre und betreffen Männer, die damals Kinder oder Jugendliche waren. Trotz schwerer Vorwürfe weist Jansen alle Anschuldigungen scharf zurück. Mehr erfahren Sie hier mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chart-Sensation:Wowie, Howie! Carpendale mit 80 erstmals auf Platz 1</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/howard-carpendale-mit-zeitlos-erstmals-auf-platz-1-der-charts-69a1c7304b8f567f12fccaa9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c7304b8f567f12fccaaa/91bebb73d4e66fde695bf36dd9bd937e,723cda91?w=576" alt="Chart-Sensation:Wowie, Howie! Carpendale mit 80 erstmals auf Platz 1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach 60 Jahren auf der Bühne schafft Howard Carpendale endlich, was ihm nie gelang: Platz eins der deutschen Album-Charts. Sein neues Album „Zeitlos“ katapultiert den Schlagerstar an die Spitze – eine Premiere für den 80-Jährigen. Das Besondere: Die Platte vereint Neueinspielungen seiner größten Hits mit brandneuen Songs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/howard-carpendale-wird-80-an-meinem-geburtstag-werde-ich-ueber-das-sterben-sprechen-695b4f94f6fc544dba9bc9a8"><!-- --><!--[--><!--[-->Carpendale, der im Januar 80 wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->, beschert sich damit selbst die größte Freude seiner Karriere. Laut GfK Entertainment ist „Zeitlos“ bereits seine zehnte Platte in den Top 5. Die Spitzenposition erreichte der gebürtige Südafrikaner zuvor nie – weder bei Singles noch bei Alben. Seine Werke schafften es insgesamt bereits 1.140-mal in die Top 100. Seinen Chart-Triumph feiert Carpendale im Jahr seiner geplanten Abschieds-Tournee durch Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den weiteren Positionen der Albumcharts dominieren Rock- und Indie-Künstler. Die Band Fjørt landet mit „Belle époque“ auf Rang zwei, gefolgt von Mumford &amp; Sons mit „Prizefighter“ auf der Drei. Die Ruhrpott-Band Der Butterwegge steigt mit „Liebe &amp; Revolte“ auf Position fünf ein. Rapper Crystal F schafft es mit „Fiebertrauma“ auf den sechsten Rang. Weitere Neuzugänge in den Top 10 sind die Supergroup Universum25 mit „Die Maschinen wollen leben“ (Platz acht) und die schwedische Band Clawfinger mit „Before We All Die“ (Platz neun).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Taylor Swift inspiriert Fans mit ungeschminkten Einblicken auf Instagram.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Die letzte WWE-Nacht vor der großen Käfig-Schlacht</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/d862e2c6884aa7f8a876ebe6e031cf1c,956baa3d?w=656" alt="„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Die letzte WWE-Nacht vor der großen Käfig-Schlacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die letzte Nacht vor der Käfig-Schlacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ live ab 2 Uhr aus Louisville (Kentucky) – nur bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist die finale Show vor „Elimination Chamber“, welches BILD live in der Nacht vom 28. Februar auf den 1. März aus Chicago überträgt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Titel der Damen steht auf dem Spiel. Gerüchte besagen, dass die Gürte heute wechseln werden. Rhea Ripley &amp; Iyo Sky müssen gegen Nia Jax &amp; Lash Legend ran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Füßeln erwischt:Rapper Finch im Herzchen-Urlaub mit Tätowiererin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-finch-im-herzchen-urlaub-mit-taetowiererin-69a153047c787f6a1cef07ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a153047c787f6a1cef07ed/107536ac8b924cbba47eeb541f091653,363fd5de?w=320" alt="Beim Füßeln erwischt:Rapper Finch im Herzchen-Urlaub mit Tätowiererin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapper frisch verliebt? Finch (35) entspannt aktuell in Thailand – doch nicht nur Palmen und Pool bringen ihn in Wallung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigt sich der Musiker sehr vertraut mit einer blonden Tätowiererin – Füßeln scheint hier noch das Harmloseste …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Finch selbst den Urlaub mit der Bikini-Schönheit kommentiert, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 22:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>