<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rätsel um geheimnisvolle WhatsApp-Nachricht:Nächste Razzia im Fall Katja Krasavice!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/whatsapp-affaere-um-katja-krasavice-polizei-einsatz-bei-ihrem-manager-68ea5127ff70575ab37a093b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea5127ff70575ab37a093c/cfff52d52a7e1ec5f3b8360a20f4bc5a,62afe135?w=992" alt="Rätsel um geheimnisvolle WhatsApp-Nachricht:Nächste Razzia im Fall Katja Krasavice!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die geheimnisvolle WhatsApp-Sprachnachricht, die Katja Krasavice ins Visier der Ermittler brachte, sorgt für immer mehr Rätsel. Wer steckt wirklich hinter der Nachricht, und welche Rolle spielt Krasavices Manager Drilon Cocaj? Nach mehreren Hausdurchsuchungen und neuen Erkenntnissen wird der Kreis der Verdächtigen größer – aber auch der Verdacht konkreter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus die neuen Wendungen über die Suff-Fahrt durch Leipzig – und welche brisanten Details die Ermittler ans Licht brachten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Niemandem in den Arsch gekrochen“:Grünen-Jette wütet zum Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/leipzig-jette-nietzard-sorgt-fuer-aufruhr-bei-abgang-68ea758820af185b19e1102b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea758820af185b19e1102c/6c032631d7f54de53dccd5c1b526dc42,74679e09?w=992" alt="„Niemandem in den Arsch gekrochen“:Grünen-Jette wütet zum Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Sie geht – aber natürlich nicht leise. Jette Nietzard (26), die scheidende Chefin der Grünen Jugend, hat bei ihrem Abgang beim Grüne-Jugend-Bundeskongress in Leipzig noch einmal das geliefert, was sie so berühmt-berüchtigt gemacht hat: viel Trotz, viel Pathos und null Selbstkritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mir ist egal, was Menschen sagen, was Grüne denken und was Journalisten schreiben“, rief sie zu Beginn ihrer Abschiedsrede in die Halle. Unter den Augen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gruenen-chef-banaszak-gruene-jugend-sollte-richtige-konsequenzen-ziehen-68347e8e559eab2f8a9ba49b"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen-Bundeschefs Felix Banaszak<!--]--><!--]--></a><!--[--> (35). Der vernahm es mit unbewegter Miene. Ihr sei nur wichtig gewesen, „dass der Verband links bleibt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn statt sich zu den handfesten Mobbing-Vorwürfen gegen sie zu äußern (Stichwort: Co-Chef Jakob Blasel, wochenlang ignoriert, mürbe gemacht, zum Rückzug getrieben), hielt Nietzard lieber Hof über die großen Fragen der Revolution. Selbstkritik? Fehlanzeige.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emotional: Die scheidende Grüne-Jugend-Chefin Jette Niezard<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witzige Clips mit Anke Engelke:Warum ich über die neue Bahn-Werbung nicht lachen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/witzige-clips-mit-anke-engelke-warum-ich-ueber-die-neue-bahn-werbung-nicht-lachen-kann-68ea99270bda2290ccea82cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea99270bda2290ccea82d0/c570c5eaad5c59c3741011bae64fd400,a2c6e583?w=576" alt="Witzige Clips mit Anke Engelke:Warum ich über die neue Bahn-Werbung nicht lachen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich liebe Anke Engelke, und zwar schon SEHR lange. Seit sie vor 30 Jahren mit Ingolf Lück die Wochenshow moderierte („Danke, Anke!“) – später bei Ladykracher. Als WDR-Talkerin und in ihrer Late-Show. Als ESC-Moderatorin und als Gast bei „Wer wird Millionär?“. Als Stimme von Dorie in „Findet Nemo“ und als Marge in „Die Simpsons“. Anke Engelke hat Witz, Charme, Präsenz – und vor allem: Timing! Im krassen Gegensatz zur Bahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit ein paar Tagen nutzt das Unternehmen Engelke, um Werbung zu machen – mit seiner eigenen Dysfunktionalität: Eine Bahn, die sich selbst auf die Schippe nimmt, während Millionen Reisende täglich mit ihr festsitzen – das ist, als würde ein Pizzabäcker mit kalter Pizza werben. Oder ein Metzger mit Gammelfleisch. Ein Chirurg mit seinen zitterigen Händen. KEINE normale Firma könnte es sich leisten, das eigene Scheitern zur PR-Strategie zu machen. Die Bahn tut genau das. Weil sie ein Quasi-Monopol hat und sich sicher ist, dass wir trotzdem wiederkommen. Wie in einer toxischen Beziehung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So witzig die Spots auch sein mögen: Ich kann darüber nicht lachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Menschen nutzen nicht die Bahn, weil sie so wahnsinnig ironisch oder cool ist. Sie wollen von A nach B. Zur Arbeit. Zur Familie. Zu Freunden. Zu Taufen. Zu Urlaubsorten. Zu Hochzeiten. Zu Beerdigungen. Und das klappt einfach nicht!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Wanda Perdelwitz tot nach Rad-Unfall:Er öffnete die Auto-Tür! Ermittlungen gegen Beifahrer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/unfall-tod-von-wanda-perdelwitz-was-droht-dem-beifahrer-der-die-autotuer-aufriss-68ea2dff73c224fcae47c08e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2dff73c224fcae47c08f/6d2976719c24a2c35bb74ae18d8ed639,90421967?w=576" alt="TV-Star Wanda Perdelwitz tot nach Rad-Unfall:Er öffnete die Auto-Tür! Ermittlungen gegen Beifahrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der tödliche Radunfall von TV-Star Wanda Perdelwitz (41, „Großstadtrevier“). Verantwortlich dafür, nicht ein Autofahrer, sondern der Beifahrer – gegen ihn wird nun ermittelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir ermitteln gegen den Beifahrer wegen des Verdachts der fahrlässigen Tötung“, sagt Sören Zimbal, Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hamburg, zu BILD. Vielen Menschen ist gar nicht bewusst, dass sie auch als Beifahrer plötzlich vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> landen können.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wanda Perdelwitz spielte in der TV-Serie „Großstadtrevier“ die Polizistin Nina Sieveking<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arndt Kempgens (57), renommierter Fachanwalt für Verkehrs- und Versicherungsrecht, zu BILD: „Es geht hier um den Paragrafen 222 vom Strafgesetzbuch, fahrlässige Tötung. Es drohen bis zu fünf Jahre Haft. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/grossstadtrevier-star-wanda-perdelwitz-41-stirbt-nach-fahrradunfall-68e78b75daea3e0002fb45bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Der vorliegende Fall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist eine Verkettung von unglücklichen Umständen. Ich würde daher mit einer Geldstrafe in Höhe von 4 bis 5 Monatsgehältern rechnen. Theoretisch wäre auch ein Fahrverbot für den Beifahrer möglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungsmittel im Check:Darum boomt Kollagen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kollagen-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8811ff70575ab37a1408/75d9bfb78fbc630f10618daaa96ed34e,4aee1b1f?w=656" alt="Nahrungsergänzungsmittel im Check:Darum boomt Kollagen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er glaubt an Chemtrails:Ganz Spanien diskutiert über diesen Nationalspieler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-glaubt-an-chemtrails-ganz-spanien-diskutiert-ueber-ihn-68eb6e6f12550ac1e69566bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb6e6f12550ac1e69566bc/07d63c290fc91fa72e7c00608aeab3de,e9a4d7da?w=320" alt="Er glaubt an Chemtrails:Ganz Spanien diskutiert über diesen Nationalspieler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er sorgt gerade für mächtig Gesprächsstoff …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marcos Llorente (30) spielte am Samstag rund 15 Minuten beim souveränen 2:0 seiner spanischen Nationalelf in der WM-Quali gegen Georgien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch über seine Leistung spricht so gut wie keiner – denn der Defensiv-Star von Atlético Madrid ist seit Tagen wegen eines ganz anderen Themas in aller Munde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Llorente hat in mehreren Interviews nämlich Zweifel daran geäußert, dass es sich bei den weißen Streifen, die Flugzeuge am Himmel hinterlassen, um bloße Kondensstreifen handelt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksentscheid in Hamburg:Erste Stadt stimmt über Grundeinkommen für alle ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/volksentscheid-erste-stadt-stimmt-ueber-grundeinkommen-fuer-alle-ab-68ea447420af185b19e10d7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea447420af185b19e10d7c/467f40f1c5af0309df5ad862993a112b,1a48567b?w=320" alt="Volksentscheid in Hamburg:Erste Stadt stimmt über Grundeinkommen für alle ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Jeden Monat Geld aufs Konto – ohne auch nur eine einzige Gegenleistung. Klingt verlockend? In Hamburg kann am Sonntag bundesweit erstmals über einen Klassiker linker Sozial-Utopien abgestimmt werden: das bedingungslose Grundeinkommen! Stimmt eine Mehrzahl der Wahlberechtigten dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/volksabstimmung/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20763782.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Volksentscheid</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu, muss der Senat einen Modellversuch umsetzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das Grundeinkommen ist eine monatlich garantierte Zahlung ohne Bedürftigkeitsprüfung oder Gegenleistung – für ALLE Bürger ab Geburt. Anhänger wollen damit Armut abschaffen, für soziale Sicherheit sorgen, dem linken Kampfbegriff des „Erwerbszwangs“ entgegenwirken, der angeblich nur prekäre Arbeit und krankhaften Leistungsdruck hervorruft. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Verein „Hamburger Netzwerk Grundeinkommen“ seien allein in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> 27,8 Prozent der unter 18-Jährigen von Armut bedroht, 40 Prozent der Arbeitsplätze Leiharbeit, befristet oder Minijobs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► In dem angepeilten Modellversuch würden 2000 repräsentativ ausgewählte Hamburger in einer oder zwei Nachbarschaften über drei Jahre ein variables Grundeinkommen mit einem Sockel von 1346 Euro erhalten – plus Krankenversicherung. Die Initiative meint: „Je geringer das eigene </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehalt/wie-viel-ist-meine-arbeit-wert-19063308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Einkommen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, desto höher fällt das ausgezahlte Grundeinkommen aus.“ Dazu steigt der Betrag mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/inflation/inflation-alle-infos-79024662.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Inflation</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Geisel-Freilassung:Hamas-Terroristen kriechen aus ihren Tunneln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kurz-vor-geisel-freilassung-hamas-terroristen-kriechen-aus-ihren-tunneln-68eb69d1ff70575ab37a121b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb69d1ff70575ab37a121c/f92a0d5edb5ad632b97d7a9e08566050,c05383a9?w=992" alt="Kurz vor Geisel-Freilassung:Hamas-Terroristen kriechen aus ihren Tunneln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza - <!--]--><!--[--><b>Kaum ist die Waffenruhe in Kraft getreten, schon kriechen die Hamas-Terroristen aus ihren Tunneln. Während des Krieges versteckten sich die Islamisten dort, während palästinensische Zivilisten keinen Unterschlupf hatten. Jetzt patrouillieren die Terroristen durch die Städte von Gaza und tun so, als würden sie für Recht und Ordnung sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos und Videos, die im Internet kursieren, zeigen bewaffnete Männer auf den Straßen der Gaza-Städte. Manche tragen eine Uniform, andere sind vermummt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Absurd: Die Einheiten sollen sich als „Gaza Security Forces“ bezeichnen, obwohl es sich bei den sogenannten Sicherheitskräften um radikal-islamische Hamas-Terroristen handelt, die noch immer 20 lebende israelische Geiseln in ihren Fängen haben und Andersdenkende brutal unterdrücken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Inszenieren sich als Sicherheitskräfte: Hamas-Terroristen in Gaza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsidenten-Tochter in Israel:400.000 jubeln Ivanka Trump in Tel Aviv zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/praesidenten-tochter-in-israel-400-000-jubeln-ivanka-trump-in-tel-aviv-zu-68eb688a74c7beddb54e5ab1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb688a74c7beddb54e5ab2/d19cf092dbfbec11575c22fec911b8f2,19a24b71?w=576" alt="Präsidenten-Tochter in Israel:400.000 jubeln Ivanka Trump in Tel Aviv zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Sie stand im Mittelpunkt eines historischen Abends: Ivanka Trump, Tochter von US-Präsident Donald Trump (79), wurde am Samstag von Hunderttausenden Menschen in Tel Aviv bejubelt. Die Menge feierte ihren Vater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit ihrem Mann Jared Kushner und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geisel-deal-zwischen-israel-und-hamas-trump-hat-geschafft-woran-europa-scheiterte-68e77c8c14154520ea13806c"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Sondergesandten Steve Witkoff<!--]--><!--]--></a><!--[--> – den Trump-Beratern, die den Gaza-Deal erfolgreich verhandelt haben – nahm Ivanka Trump an einer Großkundgebung teil. Es war der hoffentlich letzte Abend vor der Freilassung der Hamas-Geiseln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Witkoff <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/der-weg-zum-gaza-frieden-so-gelang-trump-das-diplomatische-wunder-68e92790d212ab5081d579d0"><!-- --><!--[--><!--[-->die entscheidende Rolle des US-Präsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> würdigte, brandete tosender Applaus auf. „Wir alle sind Präsident Trump zu tiefstem Dank verpflichtet“, rief Witkoff – die Menge antwortete mit „Danke, Trump!“-Rufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trumps Tochter nannte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ihren Vater</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den „größten Präsidenten in der Geschichte“ und wandte sich mit emotionalen Worten an die Familien der Verschleppten: „Der Präsident wollte, dass ich das mit Ihnen teile, wie er es schon so vielen von Ihnen persönlich gesagt hat: Er sieht Sie, er hört Sie. Er steht Ihnen bei“, rief Ivanka Trump der Menge zu. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD fragt Top-Experten:Hält der Friedensplan mit den Terroristen wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-fragt-top-experten-haelt-der-friedensplan-mit-den-terroristen-wirklich-68eb7ca874c7beddb54e5bf9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb7ca874c7beddb54e5bfa/6fa0f344bb12b7f1f1e7a7d69c0be313,1ad1651?w=576" alt="BILD fragt Top-Experten:Hält der Friedensplan mit den Terroristen wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Der Countdown läuft: Spätestens am Montagmorgen müssen die Hamas-Terroristen die letzten 20 israelischen Geiseln freilassen! Das ist Teil des Friedensplans von US-Präsident Donald Trump (79) für Nahost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ganze Welt hofft nun, dass der Plan auch wirklich erfüllt wird und aufgeht. Kann das klappen? Werden sich die Terroristen an den Plan halten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Terror-Experte Prof. Peter Neumann (50, King's College London) ist sich nicht sicher, sagt zu BILD: „Ich bin zuversichtlich, dass die Geiseln freikommen – und damit wäre ja bereits viel erreicht. Ob die zweite Phase des Deals funktioniert, steht allerdings noch in den Sternen. Da müsste jetzt sehr schnell, sehr viel passieren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweite Phase des Deals sind die Verhandlungen über einen langfristigen Frieden. Sie beginnt erst NACH Freilassung der Geiseln. Und nachdem Israel knapp 2000 Terroristen und Palästinenser übergeben hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende tote Soldaten:Eskalation zwischen Afghanistan und Pakistan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dutzende-tote-soldaten-eskalation-zwischen-afghanistan-und-pakistan-68eb7aa0ff70575ab37a1342</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb7aa0ff70575ab37a1342/dd49b3c9c555c631fe6dd6400fb4b356,c87994e?w=320" alt="Dutzende tote Soldaten:Eskalation zwischen Afghanistan und Pakistan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kabul (Afghanistan) – <!--]--><!--[--><b>Schwere Gefechte an der Grenze zwischen Pakistan und Afghanistan: Nach blutigen Kämpfen am Wochenende hat Pakistan beide Haupt-Grenzübergänge zum Nachbarland geschlossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Regierung in Kabul wurden in der Nacht zu Sonntag 58 pakistanische Soldaten getötet. Auf afghanischer Seite gab es laut Verteidigungsministerium 20 Tote und Verletzte. Pakistan selbst machte keine offiziellen Angaben, sprach aber von „Verlusten aufseiten der afghanischen Streitkräfte“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahlen ließen sich zunächst nicht unabhängig überprüfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Doppelmoral“:China kontert Trumps neuen Zoll-Hammer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/doppelmoral-china-kontert-trumps-neuen-zoll-hammer-68eb5f44ff70575ab37a1167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb5f44ff70575ab37a1167/a993446d342155be0cc87e0e41114419-miniSquare,ff65e686?w=320" alt="„Doppelmoral“:China kontert Trumps neuen Zoll-Hammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Handelsstreit zwischen den USA und China geht in die nächste Runde – diesmal heftiger denn je. Nach neuen massiven Zollankündigungen von US-Präsident Donald Trump hat Peking Washington scharf attackiert und der US-Regierung „Doppelmoral“ vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das chinesische Handelsministerium erklärte am Sonntag: „Trumps Zollankündigung ist ein typisches Beispiel für Doppelmoral. Bei jeder Gelegenheit mit hohen Zöllen zu drohen, ist nicht der richtige Ansatz im Umgang mit China.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund ist Trumps Entscheidung vom Freitag, neue Strafzölle in Höhe von 100 Prozent auf chinesische Waren zu verhängen – zusätzlich zu den bereits bestehenden 30 Prozent. Die Maßnahme soll spätestens am 1. November in Kraft treten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Washington – Neuer Handelszoff statt Annäherung! Eigentlich wollten US-Präsident Donald...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Sensation ist perfekt:Katy Perry und Justin Trudeau beim Knutschen erwischt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-und-justin-trudeau-beim-knutschen-erwischt-68eb43beff70575ab37a101e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb43beff70575ab37a101f/fe2c1120af1c5f2cca620da09a64b934,78bd1b2a?w=992" alt="Die Sensation ist perfekt:Katy Perry und Justin Trudeau beim Knutschen erwischt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Barbara (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Sommerflirt geht heiß in den Herbst. Katy Perry und Justin Trudeau wurden Ende Juli bei einem romantischen Dinner in Montreal fotografiert. Es folgten weitere Dates. Dann wurde es still um die beiden. Alles schien schon wieder vorbei. Doch jetzt tauchen Fotos von Ende September auf, die das Paar total verliebt zeigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden waren mit Perrys 24-Meter-Yacht „Caravelle“ vor der Küste von Santa Barbara unterwegs. Bei dem Jacht-Ausflug konnten die Turteltauben kaum die Finger voneinander lassen. Sie tauschten heiße Küsse und zärtliche Kuscheleinheiten aus. Neugierige Touristen störten sie gar nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tief versunken in Gesprächen: Perry und Trudeau bei ihrem Date in Monteral<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15183675/Eye-popping-pictures-Katy-Perry-Justin-Trudeau-kisses-roaming-hands.html#google_vignette" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: „Sie legte mit ihrem Boot neben einem kleinen öffentlichen Walbeobachtungsboot an, dann fingen sie an, sich zu küssen.“ Die britische Zeitung zeigt auch die Fotos der beiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:44:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>