<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-cure-erschuettert-gitarrist-perry-bamonte-verstorben-694eef9ff6fc544dba9b44c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eef9ff6fc544dba9b44c6/d76a0a3f5b046269c541a1bbf9ac009a,b895290e?w=992" alt="Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Fans der Kultband The Cure! Der Band-Gitarrist Perry Bamonte ist tot. Der britische Musiker starb im Alter von 65 Jahren zu Hause, nach kurzer Krankheit, über die Weihnachtstage. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte die Band am Freitag tief erschüttert auf ihrer offiziellen Website mit: „Mit großer Traurigkeit bestätigen wir den Tod unseres lieben Freundes und Bandkollegen Perry Bamonte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bandgründer Robert Smith, Bassist Simon Gallup und Schlagzeuger Jason Cooper nannten ihren Gitarristen liebevoll „Teddy“ und trauern: „Still, intensiv, intuitiv, konstant und hoch kreativ – Teddy war ein warmherziger und wichtiger Teil der Cure-Geschichte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1992: Damals war Perry Bamonte 32 und seit zwei Jahren Teil der Band<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einen-fehler-darf-selenskyj-bei-trump-nicht-machen-694e7a0a680fa70ffd05d88c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7a0a680fa70ffd05d88d/e6d1d822105f78e7f48ffe28375a8520,993b8713?w=992" alt="Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag treffen sich US-Präsident Donald Trump und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj, um über den Friedensplan für die Ukraine zu sprechen. Konkret soll es laut Selenskyj um Sicherheitsgarantien und Gebietsfragen gehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experten analysieren, wie bedeutend dieses Treffen auf dem Weg zu Frieden für die Ukraine werden kann. Lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-brandner-hat-aerger-wegen-heul-doch-spruch-gegen-gruene-694e5b83ba368aa0126a399f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5b83ba368aa0126a39a0/02ac89f1a5b8b6bec8963db6bc842003,f9425469?w=576" alt="Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer im Bundestag Frechheiten durch den Saal krakeelt, wird immer häufiger bestraft. Pöbler kassieren Ordnungsrufe oder Ordnungsgeld (bis zu 4000 Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was gut gemeint ist, artet aus Sicht von Kritikern allmählich aus. So erteilte Grünen-Bundestagsvize Omid Nouripour (50) am 17. Dezember dem AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59) einen Ordnungsruf, weil dieser der Grünen-Co-Fraktionschefin Katharina Dröge (41) in ihrer Rede „Dann heul doch!“ zugerufen hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er rief „Dann heul doch“: AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte sich in Ihrer Rede an Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) gewandt: „Es gibt keinen einzigen Vorschlag von Ihnen, seit Sie Kanzler sind, (...) dass es in Sachen Umweltschutz und Klimaschutz vorangeht. Erfüllt es Sie nicht mit einem Gefühl von Trauer, wenn Sie dabei zuschauen, dass Wälder kaputtgehen, dass Tier- und Pflanzenarten aussterben, wenn Gletscher sich zu Geröll- und Matschhalden verwandeln? Mich macht das traurig. Mich berührt das, weil ich mich frage, wie sehr sich diese Welt in Zukunft noch verändern wird.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weihnachtswunder-im-weissen-haus-trump-sprecherin-ist-wieder-schwanger-694eebd2ba368aa0126a3fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eebd2ba368aa0126a3fd1/9200fc33cfcffd332e6b737f5800c46a,fce5d78b?w=576" alt="Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Lichter funkeln, der Weihnachtsbaum steht – und im Weißen Haus gibt es während der Feiertage eine ganz persönliche Nachricht: Karoline Leavitt, die Pressesprecherin von US-Präsident Donald Trump, ist wieder schwanger. Ein kleines Stück Familienglück mitten im politischen Machtzentrum der USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 27-Jährige machte die Nachricht am Samstag über soziale Medien öffentlich. Auf einem Foto, das sie über das soziale Netzwerk Instagram teilte, steht Leavitt neben einem festlich geschmückten Weihnachtsbaum, ihr Babybauch deutlich zu sehen. In ihrem Beitrag schrieb sie, dass sie und ihr Mann sich sehr über den Nachwuchs freuen. Das Paar erwartet eine Tochter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besinnlichkeit und Ruhe zu Weihnachten? Nicht bei Trump und Kimmel.</p><p class="teaser__text">Trump greift Satiriker Stephen Colbert mit harschen Worten auf Truth Social an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur jeder 18. bekommt Arbeit:Darum finden viele einfach keinen Job mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/andrea-nahles-schlaegt-arbeits-alarm-darum-finden-viele-einfach-keinen-job-mehr-694e5e0fba368aa0126a39cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5e0fba368aa0126a39cd/7d9cfe2f30e7c8fad7b6cbb0cfd8789c,7ed7c46b?w=992" alt="Nur jeder 18. bekommt Arbeit:Darum finden viele einfach keinen Job mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rutscht in die Job-Krise – und jetzt schlägt die Chefin der Bundesagentur Alarm. Andrea Nahles (55) sagt: Der Arbeitsmarkt ist „seit Monaten wie ein Brett“. Die Zahl dahinter ist noch härter: Nur 5,6 von 100 Arbeitslosen finden im Monat einen Job. Vor der Pandemie waren es mehr als sieben. Jetzt sackt der Wert auf ein Rekordtief.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die BA-Zeitreihe zur sogenannten Abgangschance zeigt den Absturz:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2019: 7,40 %<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2020: 6,12 %<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gabby verlor Zahn nach Unfall:Queensberry-Star hat ihr Lächeln zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/queensberry-gabby-verlor-zahn-jetzt-kann-sie-wieder-lachen-694d9499f6fc544dba9b39b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d9499f6fc544dba9b39b7/42a88cb9c346c5f05b969664dbfadfff,475b5e5f?w=576" alt="Gabby verlor Zahn nach Unfall:Queensberry-Star hat ihr Lächeln zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Moment der Unachtsamkeit veränderte alles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Queensberry-Star Gabby stürzte vor Jahren auf Kies, schlug mit dem Gesicht auf den Boden. Sie verlor mehrere Zähne. Krankenhaus. Blut. Schock. Doch der Unfall war nur der Anfang einer jahrelangen Leidensgeschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Gabby nach dem Unfall passiert ist und wie es ihr heute geht. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Briten-Polizei will Epstein-Dokumente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-neue-vorwuerfe-gegen-andrew-britische-behoerden-ermitteln-694e4ec4ba368aa0126a38e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4ec4ba368aa0126a38e0/73e79395a8f0e1297799225cf8593081,90d208d2?w=656" alt="30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Briten-Polizei will Epstein-Dokumente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Enthüllungen im Epstein-Skandal: Ein heute 35-jähriger Mann erhebt schwere Vorwürfe gegen Ghislaine Maxwell und Ex-Prinz Andrew!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut seiner erschreckenden Aussage wurde er als Kind in einem Pädophilenring missbraucht und verletzt! Der Vorfall soll sich mutmaßlich Mitte der 90er-Jahre in der englischen Grafschaft Surrey ereignet haben. Britische Behörden fordern nun die Freigabe geschwärzter FBI-Dokumente, um die Sache aufzuklären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau damals passiert sein soll und welche Rolle der gefallene Prinz dabei spielt, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husten, Fieber, Müdigkeit:Rätselhafte  Krankheit ist eine  Adenovirus-Welle</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/adenoviren-alarmieren-grossbritannien-grippewelle-im-visier-694e4f99680fa70ffd05d698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4f99680fa70ffd05d698/87dcc31540d48223aabcdf5e7094d28a,a608ed7b?w=320" alt="Husten, Fieber, Müdigkeit:Rätselhafte  Krankheit ist eine  Adenovirus-Welle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Großbritannien sorgt eine rätselhafte Krankheit für Schlagzeilen: Was zunächst wie eine Grippe aussah, entpuppt sich als Adenovirus-Infektion. Diese Krankheit kann nicht nur Erkältungssymptome verursachen, sondern auch die Augen und den Magen-Darm-Trakt angreifen. 

Erfahren Sie mit BILDplus, wie die Situation in Deutschland ist, warum Adenoviren besonders tückisch sind und welche Schutzmaßnahmen Experten empfehlen, um sich vor dieser ansteckenden Krankheit zu schützen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tränen können mehr erzählen, als wir uns vorstellen können“:Emotionaler Weihnachtspost von Ski-Queen Shiffrin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mikaela-shiffrin-bewegt-emotionale-botschaft-an-fans-694e6925addec4565ab8e14a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e6925addec4565ab8e14b/0e2ee777000d77c3c5b117536dd25542,489987da?w=320" alt="„Tränen können mehr erzählen, als wir uns vorstellen können“:Emotionaler Weihnachtspost von Ski-Queen Shiffrin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Worte gehen ans Herz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ski-Superstar <!--]--><!--]--></a><!--[-->Mikaela Shiffrin (30) liegt ein Jahr voller Höhen und Tiefen. Im vergangenen Winter war sie beim Weltcup in Killington (USA) schwer gestürzt, musste danach operiert werden. Der US-Star kämpfte sich zurück, schrieb mit ihrem 100. Weltcup-Sieg Ski-Geschichte! Kürzlich feierte ihr Verlobter Aleksander Aamodt Kilde (33) nach langer Verletzung sein Comeback im Schnee. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Weihnachtsfeiertage nutzt Shiffrin nun für einen emotionalen Post auf Instagram. Dort schreibt sie: „Das größte Geschenk, das ich mir wünschen kann, ist, dass die Menschen in meinem Umfeld gesund, widerstandsfähig und glücklich sind. In den letzten Jahren habe ich immer mehr erkannt, wie selten es ist, dass alle, die wir lieben, wirklich gesund sind ... und wie wichtig es ist, diese Momente zu schätzen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wichtiges, wenn nicht gar überfälliges Signal im Skispringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war ihr Kundenbetreuer:Klaute Sparkassen-Vize die Goldmünzen von Anna (99)?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/dingolfing-raeumte-sparkassenchef-das-konto-von-anna-99-leer-694d83a9ba368aa0126a34bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d83a9ba368aa0126a34bc/38c952d7bbb537bd986326898ad6af3e,f3810f11?w=576" alt="Er war ihr Kundenbetreuer:Klaute Sparkassen-Vize die Goldmünzen von Anna (99)?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diebstahl und Betrug in einer bayerischen Sparkasse? Anna B., 99, verlor 100.000 Euro vom Sparbuch und 150 kostbare Münzen aus ihrem Schließfach. Im Verdacht steht ihr ehemaliger Kundenberater Franz M., der die Bank unter fragwürdigen Umständen verließ. Nach anfänglicher Einstellung des Verfahrens wird nun erneut ermittelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Details zu diesem spannenden Fall und den aktuellen Entwicklungen – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff mit Münchner Behörden:Retter von berühmter Eisbachwelle geben auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/zoff-mit-muenchner-behoerden-retter-von-beruehmter-eisbachwelle-geben-auf-694e6610addec4565ab8e11f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e6610addec4565ab8e120/27b9688190671fe2ea86ed043b1cb063,c736b146?w=576" alt="Zoff mit Münchner Behörden:Retter von berühmter Eisbachwelle geben auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Monatelang hofften Surfer auf die Rückkehr der berühmtesten Welle Deutschlands. Doch jetzt platzt den Rettern der Kragen: Sie werfen hin! Der Surf Club München erhebt schwere Vorwürfe gegen die Stadtverwaltung: Man wolle das Wellenreiten nicht regeln, sondern verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung wird von einer „administrativen Blockade“ gesprochen. Die Auflagen für einen befristeten Testlauf der Eisbachwelle seien so streng gewesen, dass sie praktisch nicht erfüllbar gewesen seien. „Sicherheit wird von den Behörden nicht als gestaltbare Aufgabe verstanden, sondern als pauschales Totschlagargument, um jede Form von regulierter Nutzung auszuschließen“, kritisiert der Verein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Damals am Eisbach: Vier Surfer warten an der berühmten Eisbachwelle im Englischen Garten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Vereins verlangten die Behörden unter anderem permanente Bereitschaften rund um die Uhr, eine vollständige Haftungsübernahme, technische Nachweise wie bei Brücken- oder Staubauwerken – und sogar ein Surfverbot trotz laufender <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Welle<!--]--><!--]--></a><!--[--> während des Versuchs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>