<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/warnbrief-aus-washington-deutsches-gesetz-koennte-trump-richtig-wuetend-machen-6980d5d5f0e62064809e2731</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d5d5f0e62064809e2732/c2710a7d522e5e7c52808c74c915a6c2,e8e16a04?w=992" alt="Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alarmbriefe aus der deutschen Botschaft in Washington! Ein bestimmtes Gesetz der Bundesregierung könnte US-Präsident Donald Trump so wütend machen, dass es Strafzölle gegen Deutschland zur Folge haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Briefe exklusiv. Lesen Sie nur mit BILDplus, welches Gesetz Trump verärgern kann und warum die Diplomaten so besorgt sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-antisemitismus-vorwurf-dschungelcamper-ofarim-habe-betrueger-gen-6981b16e48913c22813939e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b16e48913c22813939e7/de96701134a95e7196e4ecb6522f13dc,ab972af1?w=992" alt="Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Stefan Raab (59) und seine RTL-Show. In einem Einspieler der TV-Sendung wurde dem umstrittenen Dschungelcamper Gil Ofarim (43) ein „Betrüger-Gen“ unterstellt. Dieses habe Ofarim seinem „Onkel Samuel zu verdanken“, so hieß es in dem Beitrag. Doch in der Familie von Gil Ofarim gibt es nach BILD-Informationen gar keinen „Onkel Samuel“. Hat sich Raabs RTL-Show hier zur besten Sendezeit gezielt einer antisemitischen Metapher bedient? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestrahlt wurde der Einspieler in der „Stefan Raab Show“ am 27. Januar, dem Internationalen Holocaust-Gedenktag. Begleitet von vielen Lachern widmete sich dieser der Teilnahme des so umstrittenen Sängers Gil Ofarim am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Raabs bekannte Off-Stimme sagt dabei: „Das musikalische Talent hat er von seinem Vater Abi Ofarim, der in Wirklichkeit kein Abi hatte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim sitzt derzeit im Dschungelcamp in Australien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Sekunden später sieht man dann einen Markthändler, der vor einem Stand Äpfel in eine Plastiktüte wirft. Dabei landen, offenbar absichtlich, aber auch einige Äpfel in seinem schwarzen Einkaufstrolley. Der Mann stiehlt also. Dabei ist die lustige Off-Stimme zu hören: „Das bringt uns zum Betrüger-Gen von Gil, das er seinem Onkel Samuel zu verdanken hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannungen im Arabischen Meer:US-Jet schießt iranische Drohne ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iranische-drohne-durch-us-flugzeugtraeger-abgeschossen-6982311df0e62064809e3a88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982311df0e62064809e3a89/37e7a32796567fb7545ecf88373ea589,50409930?w=576" alt="Spannungen im Arabischen Meer:US-Jet schießt iranische Drohne ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heikler Vorfall in einer der wichtigsten Seestraßen der Welt: Ein Kampfjet des US-Flugzeugträgers „USS Abraham Lincoln“ hat eine iranische Drohne abgeschossen. Zudem haben Schiffe der iranischen Revolutionsgarden sich in der Straße von Hormus einem US-Öltanker genähert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben eines US-Regierungsvertreters soll ein Kampfjet vom Typ F-35 den unbemannten Flugkörper vom Typ Schahed-139 zerstört haben. Das Militär teilte mit, dass das unbemannte Flugobjekt sich dem Flugzeugträger „USS Abraham Lincoln“ im Arabischen Meer mit „unklarer Absicht“ genähert habe. Der Abschuss sei zur „Selbstverteidigung“ erfolgt, um den Flugzeugträger und die Besatzung zu schützen, erklärte der Sprecher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor näherten sich nach Angaben der britischen maritimen Sicherheitsfirma Vanguard Tech am Dienstag sechs kleine Kriegsschiffe der Revolutionsgarden dem unter US-Flagge fahrenden Tanker „Stena Imperative“. Der Vorfall ereignete sich rund 16 Seemeilen nördlich des Oman.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Militärkreisen wird heiß diskutiert, ob die US-Flotte am Golf als Finte dienen könnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Mutter spricht mit BILD:Ich habe
Simone nicht rausgeschmissen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-jetzt-spricht-simone-ballacks-mutter-6981af4106b45afdb339b84c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981af4106b45afdb339b84c/8a62a55afdd61976ead9dc9ded176e37,c8019c7c?w=656" alt="Ihre Mutter spricht mit BILD:Ich habe
Simone nicht rausgeschmissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Simone Ballack (49) rechnete vor wenigen Tagen im RTL-Dschungelcamp knallhart mit ihrer Mama ab, zu der sie seit 14 Jahren keinen Kontakt hat. BILD machte sich in Kaiserslautern auf Spurensuche und sprach exklusiv mit Ballacks Mutter Verica (67) über die schweren Vorwürfe ihrer Tochter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie es zum Bruch zwischen den beiden kam, wie sehr Verica unter den Aussagen ihrer Tochter leidet und wieso sie nicht bei der Beerdigung ihres Enkels Emilio (†18) war, lesen Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Ticket-Kontrolle:Fahrgast prügelt Schaffner fast tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/zugbegleiter-nach-angriff-in-lebensgefahr-mann-hatte-kein-ticket-69820e18f0e62064809e375f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69820e18f0e62064809e375f/b0c6a245178fc5ea4eabe49db9bf9b59/Kennung_Symbolfoto,a48e6293?w=320" alt="Bei Ticket-Kontrolle:Fahrgast prügelt Schaffner fast tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Homburg (Saarland) – <!--]--><!--[--><b>Entsetzliche Szenen in einer Regionalbahn! Der Schaffner Serkan C. (36) wollte am Montagabend einen Fahrgast kontrollieren. Als dieser kein Ticket vorzeigen konnte, eskalierte die Situation. Der Zugbegleiter wurde brutal verprügelt, erlitt lebensgefährliche Verletzungen. Die Ärzte kämpfen nun im Krankenhaus um sein Leben.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Regionalexpress, in dem der schreckliche Angriff geschah, war in Richtung Homburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Nur kurz nach Verlassen des Bahnhofs im 20 Kilometer entfernten Landstuhl (Rheinland-Pfalz) wurde der Angreifer beim Schwarzfahren erwischt. „Als der Mann deswegen des Zuges verwiesen werden sollte, griff er den Bediensteten unvermittelt an“, so die Polizei am Dienstag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Plattform LinkedIn äußerte sich auch Evelyn Palla (52), Chefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn,<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu dem Angriff. „Meine Gedanken sind bei der Familie von Serkan C., seinen Freunden und seinen direkten Kolleginnen und Kollegen der Einsatzstelle Mannheim. Ich danke dem Bundeswehrsoldaten, der auf dem Zug Erste Hilfe geleistet hat, sowie der Bundespolizei und den Ärzten für ihr schnelles Handeln und ihren Einsatz“, so Palla. Auch Martin Burkert (61), Chef der Eisenbahn-Gewerkschaft EVG, zeigte sich bestürzt. Vor allem aber seien die Beschäftigten „wütend“, erklärte er. Denn die Zahl der Übergriffe bei Bahn und Bus steige seit Jahren – während an der Sicherheit gespart werde. Burkert: „Und die Politik schaut zu.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahn-Chefin Evelyn Palla (52, Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthäus über ter Stegen:„Eine persönliche Tragödie“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lothar-matthaeus-ueber-marc-andre-ter-stegen-persoenliche-tragoedie-6981d08006b45afdb339bad4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981d08006b45afdb339bad4/bd5f9cdadd6c32fbc6ee70ebd930dd8d,850b8e1c?w=320" alt="Matthäus über ter Stegen:„Eine persönliche Tragödie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-international/home-15770912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Verletzung von Marc-André ter Stegen (33)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei seinem zweiten Einsatz für den FC Girona spricht nun der deutsche Rekordnationalspieler Lothar Matthäus (64) bei Sky über die drohende Zwangspause des Torhüters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthäus bringt mit emotionalen Worten am Sky-Mikrofon sein Bedauern über den erneuten verletzungsbedingten Ausfall von ter Stegen zum Ausdruck: „Wenn sich das bestätigt, wird es Ende März, bis er wieder spielen kann. Dann muss er die WM-Teilnahme wahrscheinlich abschreiben. Das wäre eine persönliche Tragödie und tut mir sehr leid für ihn“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ter Stegen verletzt sich erneut – WM-Teilnahme gefährdet?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktion abgeschlossen:Yosef (14) wurde erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/obduktion-abgeschlossen-yosef-14-wurde-erstochen-697c93c9fa531953d5215e70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c93c9fa531953d5215e71/cb0a9a4b2ed66c0e3f386ca3331e7d2c,a924417a?w=992" alt="Obduktion abgeschlossen:Yosef (14) wurde erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die brutale Ermordung des 14-jährigen Yosef aus Dormagen schockiert – laut Obduktion wurde er regelrecht hingerichtet. Trotz intensiver Ermittlungen fehlt vom Täter und der Tatwaffe jede Spur. Welche Hinweise eine erneute Suche am Tatort zutage förderte und warum Yosefs Mutter vermutet, ihr Sohn wurde in eine Falle gelockt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 3 Jahren Lieblingspolitiker der Deutschen:Umfrage-Chef erklärt das Phänomen Pistorius</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-beliebtheitsskala-dieser-politiker-ist-seit-drei-jahren-auf-platz-1-6980d1c556e922cc80596317</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d1c556e922cc80596318/a97d549e393ffab2e3ebc6e237b27290,beb7bb6a?w=576" alt="Seit 3 Jahren Lieblingspolitiker der Deutschen:Umfrage-Chef erklärt das Phänomen Pistorius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit seinem Amtsantritt führt ein Politiker unangefochten das INSA-Beliebtheitsranking an. Kein anderer hat sich so lange an der Spitze gehalten. Doch während der eine bei allen Wählergruppen punktet, bleibt ein anderer über Monate am anderen Ende des Rankings gefangen. Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht mehr als 10 pro Woche:Spieler-Gewerkschaft will Kopfball-Limit für Fußballer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hirnerkrankung-cte-fussballer-sollen-nicht-mehr-als-zehn-kopfbaelle-pro-woche-machen-698209fb48913c22813943b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698209fb48913c22813943b2/d509881844f1d98c7cf1a2594cacbeec,83fb0ca3?w=576" alt="Nicht mehr als 10 pro Woche:Spieler-Gewerkschaft will Kopfball-Limit für Fußballer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Der Gladbacher Haris Tabakovic macht’s gern mit Köpfchen: Schon vier seiner zehn Saisontore hat der Stürmer mit dem Schädel erzielt – damit ist er aktuell bester Kopf-Knipser der Bundesliga. In Training und Spielen hat er unzählige weitere Ballkontakte mit der „Rübe“ hinter sich. Geht es nach der britischen Spielervereinigung PFA, dann müssten Tabakovic und alle anderen Profis die Zahl der Kopfbälle künftig sehr stark reduzieren bzw. ganz einstellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gewerkschaft der Profifußballer empfiehlt: Kicker sollen nach Möglichkeit nicht mehr als zehn Kopfbälle pro Woche ausführen – Training inklusive. Kinder unter 12 Jahren sollen ein komplettes Kopfballverbot bekommen. Damit will die Vereinigung aber nicht das Verteidigen oder das Erzielen von Toren erschweren; die Idee hat einen ernsten medizinischen Hintergrund. Mit einem Kopfball-Limit sollen Hirnerschütterungen und der gefährlichen Erkrankung CTE vorgebeugt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Erkrankung, die aus Sportarten wie dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->American Football<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Boxen längst bekannt ist. Nicht umsonst nutzte Dr. Adam White, Direktor für Gehirngesundheit der PFA, die Bühne des bevorstehenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/super-bowl/sport-nachrichten-news-fotos-videos-17650528.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Super Bowl<!--]--><!--]--></a><!--[--> für eine klare Ansage. Beim ersten Global CTE Summit in San Francisco sagte er: „CTE ist vermeidbar. Punkt.“ Im 60. Super Bowl stehen sich in der Nacht zu Montag in Santa Clara (US-Bundesstaat Kalifornien) die New England Patriots und die Seattle Seahawks gegenüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es komme auf grundsätzliche Regeln an, erklärte White: Weniger Kopfbälle mit weniger Kraft, die weniger häufig und erst später im Leben ausgeführt würden, würden das Risiko schwerer Hirnerkrankungen reduzieren. White: „Diese Grundsätze lassen sich auf jede Sportart anwenden und sind unsere beste Hoffnung, aktuelle und zukünftige Spieler vor dem gleichen Schicksal wie frühere Generationen zu bewahren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Geld geklaut haben:Staatsanwälte suchen Schiri, 
der sich im Stadion verlobte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-staatsanwaltschaft-sucht-schiri-der-sich-im-stadion-verlobte-6981b6a2fa531953d5219f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b6a2fa531953d5219f93/fa555f68cad77257ec88c0e526c87ddb,29c5824d?w=656" alt="Er soll Geld geklaut haben:Staatsanwälte suchen Schiri, 
der sich im Stadion verlobte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Szenen auf dem Rasen waren herzerweichend. Vor dem Bundesligaspiel des 1. FC Köln gegen Wolfsburg (1:0) machte Amateur-Schiri Pascal Kaiser seinem Partner Moritz einen Heiratsantrag. Der sagte „ja“ und Fußball-Deutschland war hin und weg von der süßen Verlobung der beiden. Jetzt aber rücken diese Minuten in ein anderes Licht: Die Staatsanwaltschaft sucht Kaiser – es stehen schwere Vorwürfe gegen ihn im Raum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichtete der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/sport/diverse-vorwurfe-schiedsrichter-macht-heiratsantrag-im-stadion--wird-aber-von-der-staatsanwaltschaft-gesucht-15209858.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesspiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> über den Fall. Demnach berichtete der Betreiber einer Kölner Bar, Kaiser habe dort im Sommer 2024 als Betriebsleiter gearbeitet. Er soll u.a. Wechselgeld aus der Kasse gestohlen, einen privaten Geburtstag auf Kosten der Firma ausgerichtet und Umsatz unterschlagen haben. Es gehe um Forderungen zwischen 5000 und 6000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erreichte den Kölner Bar-Chef. Der Betreiber der „Beerpongbar Köln“ bestätigt die Vorwürfe, sagt: „Es haben sich noch weitere Betroffene bei uns gemeldet. Es kann nicht sein, dass jemand, der Menschen so einen Schaden zufügt, so eine Bühne bekommt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Köln jubelt über den Heimsieg, die Vielfalt und die Liebe!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Trump-Vertraute:„MAGA war eine einzige Lüge!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-trump-marjorie-taylor-greene-maga-war-eine-einzige-luege-6981c38ffa531953d521a0d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c38ffa531953d521a0d8/78aca421297d452a82681efed4160f3e,d0199d39?w=320" alt="Ex-Trump-Vertraute:„MAGA war eine einzige Lüge!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. (USA) –<!--]--><!--[--><b> Jahrelang trommelte sie lautstark für Donald Trump. Jetzt ist sie sein schlimmster Albtraum. Die frühere republikanische Kongressfrau Marjorie Taylor Greene (51) aus Georgia sagt sich vom MAGA-Motto „Make America Great Again“ los und rechnet öffentlich ab: In einem Radio-Interview erklärte sie jetzt: „Ich denke, die Menschen erkennen, dass alles eine Lüge war. Eine große Lüge für die Leute.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greene sagt, MAGA diene nicht dem amerikanischen Volk, sondern den Interessen von Trumps finanzstarken Unterstützern. Die frühere Trump-Verbündete schied nach einem Streit mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der MAGA-Bewegung aus dem Kongress aus. Sie verkündete ihren Rücktritt im November. Jetzt wettert die Republikanerin gegen Trumps Umfeld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch im vergangenen März zeigte sich Greene offen als Trump-Fan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Unterstützer bekämen laut Greene nicht nur Regierungsaufträge, „sie und ihre Freunde erhalten auch Begnadigungen“. Seit Beginn seiner zweiten Amtszeit ermutige Trump reiche Sponsoren zu privaten Spenden. Dabei gehe es unter anderem um den neuen Ballsaal im Weißen Haus und um Feiern zum 250. Jahrestag der Gründung der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einen Tag bevor er die Kinder holte:Block-Entführer im Wohnmobil geblitzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/israelischer-chef-entfuehrer-in-der-nacht-vor-der-entfuehrung-geblitzt-6974d3f81846e05b54a3f072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d3f81846e05b54a3f073/9011bc64b41464292aecc0a1eb0013d2,d69788f?w=320" alt="Einen Tag bevor er die Kinder holte:Block-Entführer im Wohnmobil geblitzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Entführungsprozess um die Block-Kinder sagt Kronzeuge David Barkay aus. Trotz seiner Behauptungen, die Wahrheit ans Licht bringen zu wollen, weicht er bei kritischen Fragen aus. BILD enthüllt: Der Chef-Entführer wurde bei einer Probefahrt in der Nacht vor der Entführung im Wohnmobil geblitzt. Erfahren Sie mit BILDplus mehr über den Prozesstag und die Blitzerfahrt in der Nacht vor der Entführung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tag 1 im Prozess um Mette-Marits Skandalsohn:Marius bekennt sich sechs Mal schuldig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marius-sohn-marius-vor-gericht-so-lief-der-prozessauftakt-6981ed2df0e62064809e33fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981ed2df0e62064809e33fc/56af10e691481655ab29aa2e108ebd6d,c5d00df?w=992" alt="Tag 1 im Prozess um Mette-Marits Skandalsohn:Marius bekennt sich sechs Mal schuldig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstag um 9.30 Uhr begann in Norwegen der Prozess des Jahres. Marius Borg Høiby (29) erschien im voll besetzten Gerichtssaal von Oslo. Still. Blass. Einen silbernen Rosenkranz fest umklammernd. Der Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) wurde zuvor noch in einer Klinik untersucht, kam direkt aus der U-Haft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius muss sich in den nächsten sechs Wochen in 38 Anklagepunkten wegen diverser Straftaten vor Gericht verantworten. Die schwerwiegendsten Vorfälle: vier mutmaßliche Vergewaltigungen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marius Borg Høiby wird u. a. Vergewaltigung vorgeworfen. BILD berichtet live aus Oslo.</p><p><!--[--><!--[-->Am Tag vor dem Prozessauftakt verschärfte sich die Lage noch einmal massiv. Wie die norwegische Zeitung „Verdens Gang“ (VG) berichtete, wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/marius-borg-hoiby-aktuelle-news-und-videos-kE2eKnnCBXgFY6nBHu8H"><!-- --><!--[--><!--[-->Marius Borg Høiby<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntagabend aufgrund von mutmaßlicher Körperverletzung, Bedrohung mit einem Messer sowie eines Verstoßes gegen ein auferlegtes Kontaktverbot <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->erneut in Gewahrsam genommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der richterliche Beschluss: Verdacht auf Wiederholungsgefahr – der Angeklagte muss für vier Wochen in U-Haft. Um 9.32 Uhr wurde Marius Borg Høiby schließlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-mutmassliches-opfer-bricht-in-traenen-aus-69819b9867dd3947654669bb"><!-- --><!--[--><!--[-->in den Gerichtssaal <!--]--><!--]--></a><!--[-->gebracht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 19:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>