<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tschentscher will Abschiebung von gefährlichen Geflüchteten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/tschentscher-will-abschiebung-von-gefaehrlichen-gefluechteten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/560487590-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=513px%2C63px%2C1569px%2C1570px&webp=1" alt="Tschentscher will Abschiebung von gefährlichen Geflüchteten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) fordert Maßnahmen nach der Tragödie am Bahnhof Wandsbek. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mehrfach-aus-unterkuenften-geflogen-neue-details-zum-u-bahn-taeter-ariop-a/">Tat eines Geflüchteten aus dem Südsudan</a> im Hamburger U-Bahnhof Wandsbek sorgt für Entsetzen weit über die Stadtgrenzen hinaus. Der Ruf nach Konsequenzen wird lauter – auch beim Bürgermeister.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher hat sich nach dem gewaltsamen Tod einer jungen Frau im U-Bahnhof Wandsbek für die Abschiebung gefährlicher Geflüchteter ausgesprochen. In der vergangenen Woche hatte sich ein Südsudanese zusammen mit einer auf dem Bahnhof wartenden 18-Jährigen vor einen einfahrenden Zug geworfen. Der Fall verdeutliche aus Sicht Tschentschers „die Dringlichkeit rechtlicher Regelungen zur Rückführung von Flüchtlingen, die zu einem Risiko für die Sicherheit werden“, sagte Regierungssprecher Christopher Harms.</p><p>„Die Tat wirft aus Sicht des Ersten Bürgermeisters ernste Fragen zur Teilnahme und konkreten Umsetzung von Aufnahmeprogrammen und anderen Regelungen auf, die über das Asylrecht hinausgehen.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaffee wird teurer! Tchibo erhöht die Preise – andere dürften nachziehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tchibo-erhoeht-die-kaffeepreise-andere-duerften-nachziehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/31086766-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kaffee wird teurer! Tchibo erhöht die Preise – andere dürften nachziehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tchibo erhöht erneut die Kaffeepreise. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Angelika Warmuth</span></p><p><strong>Je Pfund sollen die Preise um bis zu einem Euro steigen – Tchibo hebt die Kaffeepreise an. Die Erhöhung wird zum 16. Februar wirksam, wie das Hamburger Handelsunternehmen mitteilte. </strong></p><p>„In einem weiterhin angespannten Markt sind die Verkaufspreise für Kaffee im vergangenen Jahr deutlich angestiegen“, sagte der Tchibo-Sprecher. Zuletzt hatte das Unternehmen die Preise vor rund einem Jahr erhöht. Angekündigt war eine Preiserhöhung um 50 Cent bis 1 Euro je Pfund.</p><p>Das Hamburger Handelsunternehmen berichtet anders als andere Unternehmen über seine Preisgestaltung und gilt als Signalgeber in der Branche. Tchibo verkauft seine Produkte in eigenen Filialen, Flächen in Supermärkten und online an Verbraucher und kann deshalb Endpreise festlegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Ehrenkommissar in seinem Büro überfallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-ehrenkommissar-in-seinem-buero-ueberfallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/petersebastian.jpg?resize=300%2C300&crop=663px%2C131px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Hamburger Ehrenkommissar in seinem Büro überfallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sichtlich gezeichnet vom Überfall in seinem Büro: Schlagersänger Peter Sebastian.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Blutunterlaufene Augen, blaue Flecken und eine Platzwunde auf dem Nasenrücken. Der Schlagersänger und Ehrenkommissar der Hamburger Polizei Peter Sebastian ist am Montagnachmittag Opfer eines brutalen Überfalls geworden. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Peter Sebastian sitzt am Montagnachmittag in seinem Büro in Harburg, die Tür zu den Räumen von „Toi Toi Toi Records“ ist nur angelehnt: „Ich hatte eine Freundin erwartet, um Projekte zu besprechen, deshalb hatte ich die Tür nicht verschlossen“, sagt der Sänger zur MOPO.</p><p>Doch statt der erwarteten Geschäftspartnerin reißt plötzlich ein breitschultriger, maskierter Mann die Tür auf und bedroht den Sänger mit einem Messer: „Hände auf den Rücken oder ich stech dich ab!“ Seine Drohungen soll er mit Schlägen unterstrichen haben, dann habe er versucht, Sebastian mit Kabelbindern zu fesseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-101/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Bereiten Sie den Ablauf der kommenden Tage gründlich vor. Sie müssen mit zusätzlichen Arbeiten rechnen, es kann turbulent werden. Sichern Sie sich nachmittags Unterstützung.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Der heutige Tag ist vielversprechend. Sie können berufliche Vorteile erzielen. Gehen Sie am späten Vormittag freundlich auf einen anderen Menschen zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaublicher Zufall rettete ihr Leben: Rentnerin aus eiskaltem Isebekkanal gezogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglaublicher-zufall-18-jaehriger-rettet-renterin-aus-eiskaltem-isebekkanal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/232169177-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1675px%2C1671px&webp=1" alt="Unglaublicher Zufall rettete ihr Leben: Rentnerin aus eiskaltem Isebekkanal gezogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen gehen auf dem zugefrorenen Isebekkanal. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Seit Tagen ist es in Hamburg vielerorts <a href="http://Streusalz, Spikes und spiegelglatte Wege: In Hamburg ist Knochenbrecherwetter">spiegelglatt</a>. Ein Sturz kann speziell älteren Menschen zum Verhängnis werden. Vor allem, wenn dieser im eiskalten Wasser landet! Genau das ist am vergangenen Freitag einer Rentnerin in Eppendorf passiert. Nur ein Zufall rettete ihr das Leben.</strong></p><p>Am Freitagabend gegen 18:30 Uhr war eine 84-Jährige in Eppendorf auf dem Hegestieg unterwegs – ein Weg direkt am Isebekkanal. Plötzlich kam die ältere Frau ins Schlittern und fiel in den eiskalten Kanal, wie das „Abendblatt“ zuerst berichtete. Bei den aktuellen Witterungsbedingungen kann so ein Sturz ins Wasser schnell tödlich enden.</p><p>Tatsächlich konnte die Frau jedoch umgehend gerettet werden. Ein Anwohner schaute nämlich just in dem Moment aus seinem Fenster und beobachtete das Unglück. Nach Angaben der Polizei eilte der gerade erst 18-jährige Mann umgehend zum Kanal, zog die Frau aus dem Wasser und alarmierte die Feuerwehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-03-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Reime, Lieder sowie Finger- und Bewegungsspiele für Kleinkinder mit Begleitung.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/langenhorn-termine.html">Bücherhalle Langenhorn</a>, Langenhorner Markt 1–18, 22415 Hamburg · 10:00–10:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesezeit für Kinder – Lieblingsbücher werden vorgelesen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bramfeld-termine.html">Bücherhalle Bramfeld</a>, Herthastraße 18, 22179 Hamburg · 14:30–15:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er zerrte eine 18-Jährige in den Tod: Neue Details zum Täter von Wandsbek</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehrfach-aus-unterkuenften-geflogen-neue-details-zum-u-bahn-taeter-ariop-a/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/trauer-nach-zwei-toten-in-hamburger-u-bahnstation-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Er zerrte eine 18-Jährige in den Tod: Neue Details zum Täter von Wandsbek" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauernde legen Kerzen und Blumen am U-Bahnhof Wandsbek Markt ab. Am Donnerstag hatte ein 25-Jähriger eine 18-Jährige in den Tod gerissen, als er sich vor eine einfahrende U-Bahn warf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Ariop A. kam im Rahmen eines humanitären Aufnahmeprogramms nach Deutschland und beging anderthalb Jahre später ein unfassbares Verbrechen im U-Bahnhof Wandsbek Markt. Nun gibt die Sozialbehörde weitere Details zu dem Südsudanesen bekannt, der sich am 29. Januar mit einer völlig unbeteiligten, 18 Jahre alten Iranerin vor eine einfahrende U-Bahn stürzte und dabei die junge Frau und sich selbst tötete.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenhändlerring gesprengt – Razzien in Hamburg und Umland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenhaendlerring-gesprengt-razzien-in-hamburg-und-im-umland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/260131-tvnk-hh-sek-100-00-26-00standbild002.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C195px%2C884px%2C885px&webp=1" alt="Waffenhändlerring gesprengt – Razzien in Hamburg und Umland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SEK rückte am Freitag zu einem Haus in Tonndorf aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV Newskontor</span></p><p><strong>Dem Hamburger LKA ist ein Schlag gegen den gewerbsmäßigen Waffenhandel gelungen. Einsatzkräfte stürmten am vergangenen Donnerstag mehrere Objekte in Hamburg, in Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern</strong> <strong>– und wurden fündig. Sichergestellt wurden Pistolen, Munition, Blendgranaten und palettenweise Hehlerware.</strong></p><p>Das LKA ermittelte seit geraumer Zeit verdeckt gegen neun Männer im Alter von 32 bis 61 Jahren. Dabei erhärtete sich laut Polizei der Verdacht, dass die Tatverdächtigen in unterschiedlichen Konstellationen mit Schusswaffen gehandelt haben sollen. Darunter auch Kriegswaffen.</p><p>Zusammen mit Spezialeinheiten und Beamten anderer Bundesländer wurden am Donnerstag gegen 6 Uhr zehn Wohnungen und sechs Warenlager in Allermöhe, Jenfeld, Neugraben-Fischbek, Stellingen, Tonndorf, Veddel und Wilhelmsburg durchsucht. Außerdem weitere Objekte in Schleswig-Holstein (Glinde, Mölln, Gelting, und Stockelsdorf) sowie in Binz auf Rügen (Mecklenburg-Vorpommern).</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Schulbehörde: „Lehrkräfte sind nie neutral, zeigen Sie Haltung!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schulbehoerde-stellt-klar-lehrkraefte-sind-nie-neutral-zeigen-sie-haltung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/47383698-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Schulbehörde: „Lehrkräfte sind nie neutral, zeigen Sie Haltung!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler in einem Klassenraum der Heinrich-Hertz-Schule in Winterhude. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Warum Hamburgs neue Lehrkräfte laut Bildungsstaatsrätin von Fintel im Schulalltag Haltung zeigen und sich gegen Diskriminierung engagieren sollen.</strong></p><p>Hamburgs Schulbehörde hat am Montag 393 neue Lehramts-Referendarinnen und Referendare vereidigt. Bildungsstaatsrätin Katharina von Fintel forderte die angehenden Lehrkräfte zu einem aktiven Eintreten für Demokratie und Menschenrechte auf. „Lehrkräfte sind nie neutral gewesen“, sagte sie laut einer Mitteilung. „Neutral im Sinne von Parteipolitik – ja. Aber nicht neutral gegenüber Diskriminierung, Menschenfeindlichkeit oder Angriffen auf Demokratie und Rechtsstaat.“</p><p>Demokratiebildung sei keine zusätzliche Aufgabe nebenbei, sondern sie sei Bestandteil des pädagogischen Auftrags. Genau das mache Schule zu einem so entscheidenden Ort. „Deshalb, liebe neue Kolleginnen und Kollegen, appelliere ich an Sie: Zeigen Sie Haltung!“, sagte von Fintel am Morgen beim Senatsempfang im Großen Festsaal des Hamburger Rathauses.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attacke auf Tattoo-Studio in der HafenCity: Spezialeinheit im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-auf-tattoo-studio-in-hafencity-dann-kommt-spezialeinheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260202use-tattoostudio0507.jpeg?resize=300%2C300&crop=181px%2C168px%2C898px%2C898px&webp=1" alt="Attacke auf Tattoo-Studio in der HafenCity: Spezialeinheit im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Spezialeinheit USE (Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen) hat in der HafenCity mehrere Menschen festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei in der HafenCity: In einem Tattoo-Studio soll am Montagmittag eine Flüssigkeit versprüht worden sein. Zwei Mitarbeiter wurden laut Polizei dabei verletzt. Dann rückte eine Spezialeinheit an.</strong></p><p>Laut Polizeisprecher Holger Vehren seien die Beamten gegen 13.30 Uhr zu dem Tattoo-Studio an der Hongkongstraße gerufen worden.</p><p>Ein Anrufer hatte einen Tumult gemeldet, bei dem mit Reizgas gesprüht worden war. Zwei Mitarbeiter des Studios kamen verletzt ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiseskälte – und dann ist auch noch „kräftiger“ Schneefall angekündigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eiseskaelte-und-dann-ist-auch-noch-kraeftiger-schneefall-angekuendigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0398-225-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C519px%2C1190px%2C1189px&webp=1" alt="Eiseskälte – und dann ist auch noch „kräftiger“ Schneefall angekündigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schneefall in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Winter lässt Hamburg und den Norden nicht los. Bei anhaltender Eiseskälte rechnet der Deutsche Wetterdienst (DWD) ab Donnerstag erneut mit Schneefall – der regional auch kräftiger ausfallen kann.</strong></p><p>Diese Woche bleibt es bitterkalt: In Hamburg steigen die Temperaturen am Montag nur auf minus sechs Grad, dazu weht ein teils starker Ostwind. Niederschläge sind zunächst kein Thema, dafür droht in den Nächten strenger Frost.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch zieht von Südwesten her Schneefall auf, der am Mittwoch noch anhält. Die Temperaturen bleiben dabei unter null. Nach einer kurzen Beruhigung folgt der nächste Wintergruß: Am Donnerstag setzt erneut Schnee ein, der sich in der Nacht zum Freitag besonders im Norden und Nordosten zeitweise verstärkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Kunstwerk aufgetaucht: Hamburgs „Schnee-Banksy“ hat wieder zugeschlagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-kunstwerk-augetaucht-hamburgs-schnee-banksy-hat-wieder-zugeschlagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-02-um-091634.png?resize=300%2C300&crop=635px%2C349px%2C613px%2C614px&webp=1" alt="Neues Kunstwerk aufgetaucht: Hamburgs „Schnee-Banksy“ hat wieder zugeschlagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Schnee-Werk zeigt das Pokémon Pikachu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot / Instagram @070erzo_official</span></p><p><strong>Erst ein feuerspeiender Drache, jetzt das wohl beliebteste Pokémon der Welt: Mit seinen Werken begeistert Hamburgs „Schnee-Banksy“ erneut das Internet. Auch der Center-Manager des Elbe-Einkaufszentrums, auf dem das Motiv zu sehen ist, hat sich gemeldet – und ihm und dem Mann, der das virale Video ins Netz stellte, ein Geschenk gemacht.</strong></p><p>Vor wenigen Tagen ging ein Video auf TikTok viral, das einen riesigen Drachen im Schnee zeigt. Auf dem Parkhausdach des Elbe-Einkaufszentrums in Osdorf hatte ein Mann mit seinen Füßen das riesige Fantasietier in den Schnee gezeichnet. Ein Kunstwerk, das vielleicht gerade auch wegen seiner wetterbedingten Vergänglichkeit große Aufmerksamkeit erregte.</p><p>Solange noch Schnee liegt. ✌️</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs dreckigstes Quartier?! Sofas im Vorgarten, Vitrinen und Müll auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-dreckigstes-quartier-sofas-im-vorgarten-vitrinen-und-muell-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-8236-391-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=500px%2C426px%2C1391px%2C1391px&webp=1" alt="Hamburgs dreckigstes Quartier?! Sofas im Vorgarten, Vitrinen und Müll auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllproblem im Phönix-Viertel: Neben den Tonnen sammeln sich kaputte Flaschen, Fahrradgerippe und Eierpappen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Von einer „extremen Sperrmüll-Lage“ berichten Senatsvertreter im Umweltausschuss. Die Polizei bezeichnet die tägliche Müllanhäufung sogar schon als „destabilisierendes Phänomen“. In einem Hamburger Viertel muss die Müllabfuhr zweimal täglich mit dem Presswagen anrücken, um illegal entsorgte Sofas, Regale und mehr wegzuschaffen. Sogar vor einer Kita stapelt sich der Unrat, Anwohner sprechen von Ratten, der Müll ist omnipräsent, sogar Tierkadaver wurden schon gefunden. Dabei tut die Stadt schon einiges, um das Problem in den Griff zu bekommen. Doch sie kämpft auf verlorenem Posten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>