<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schluss mit Diesel: Hamburg setzt im Hafen auf Elektro-Schiffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-diesel-hamburg-setzt-im-hafen-auf-elektro-schiffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/528294488-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C0px%2C1646px%2C1647px&webp=1" alt="Schluss mit Diesel: Hamburg setzt im Hafen auf Elektro-Schiffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Hybridfähre des Typs „2030“. Im Jahr 2028 sollen die ersten vollelektrischen Modelle in den Dienst gestellt werden (Arschivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Nach den Hybridfähren kommt nun die reine Elektro-Flotte: Die Hadag setzt beim Fährverkehr im Hamburger Hafen künftig ganz auf Strom statt Diesel.</strong></p><p>Seit fast 30 Jahren prägen die „Bügeleisen“-Fähren der Hadag das Bild der Schifffahrt im Hamburger Hafen. Doch nun soll radikal umgestaltet werden, denn der Dieselantrieb soll aus der Hamburger Linienschifffahrt verschwinden. Im Jahr 2024 folgten die ersten Hybrid-Schiffe des Typs 2030 – teils elektrisch, teils noch mit Diesel. Jetzt geht Hamburg den nächsten Schritt: Die neuen Fähren vom Typ 2030e fahren künftig komplett elektrisch – und das schon im Jahr 2028.</p><p>Gebaut werden die drei Schiffe auf der „SET-Werft“ in Tangermünde. Ihre leistungsstarken Batterien ermöglichen bis zu zwölf Stunden Einsatzzeit, ganz ohne Abgase. „Mit den vollelektrischen Neubauten machen wir den nächsten großen Schritt auf unserem Weg zum emissionsfreien Fährbetrieb im Hafen“, sagt Hadag-Technikvorstand Martin Lobmeyer.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>25 Jahre „Poletto“: Hamburgs Spitzenköchin über Glück, Trauer und Peinlichkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/25-jahre-poletto-hamburgs-spitzenkoechin-ueber-glueck-trauer-und-peinlichkeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-9551-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C167px%2C1542px%2C1541px&webp=1" alt="25 Jahre „Poletto“: Hamburgs Spitzenköchin über Glück, Trauer und Peinlichkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Cornelia Poletto (54)  eröffnete im Jahr 2000 ihr Restaurant in Eppendorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Italienisch-mediterrane Speisen auf Spitzen-Niveau: Seit 25 Jahren betreibt Cornelia Poletto (54) ihr gleichnamiges Restaurant in Eppendorf. Zum Jubiläum blickt die Promi-Köchin zurück – und erzählt der MOPO von ihren schönsten, schrecklichsten und romantischsten Momenten. Von einer überschwemmten Küche, Verlobungsringen in Ravioli und ihrem treuesten Stammgast.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beiersdorf schwächelt – und senkt Umsatzprognose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beiersdorf-schwaechelt-und-senkt-umsatzprognose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/554205830-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C160px%2C1529px%2C1530px&webp=1" alt="Beiersdorf schwächelt – und senkt Umsatzprognose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mitarbeiterin geht durch eine Produktionshalle der Nivea Creme in der Beiersdorf Manufacturing Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Nachfrage nach Nivea-Produkten schwächelt – vor allem im Ausland. Der Hamburger Konsumgüterkonzern Beiersdorf rechnet deshalb für 2025 mit weniger Umsatzwachstum als geplant. Wie Konzernchef Vincent Warnery gegensteuern will.</strong></p><p>Schwächere Verkäufe der Pflegemarke Nivea im Ausland setzen dem Konsumgüterkonzern Beiersdorf mit Hauptsitz in Eimsbüttel zu. Das Hamburger Dax-Unternehmen prognostiziert erneut schwächeres Umsatzwachstum im Jahr 2025, wie aus einer Mitteilung hervorgeht. Statt eines Plus von rund drei Prozent aus eigener Kraft rechnet Beiersdorf mit etwa 2,5 Prozent. </p><p>„Im dritten Quartal 2025 haben wir eine weitere Abschwächung des Hautpflegemarkts beobachtet, insbesondere in den Schwellenländern”, sagte Unternehmenschef Vincent Warnery. Er kündigte an, Niveas Wachstum anzukurbeln. Der Verkauf von Deodorants solle dazu beitragen. Es gebe dabei hohes Potenzial. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sind bei Katastrophen zur Stelle: Senat ehrt Notfallseelsorger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sind-bei-katastrophen-zur-stelle-senat-ehrt-notfallseelsorger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/25-jahre-hamburger-notfallseelsorge-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sie sind bei Katastrophen zur Stelle: Senat ehrt Notfallseelsorger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast jeden Tag im Jahr sind die rund 150 Notfallseelsorger Hamburgs im Einsatz. Nun werden sie geehrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Bei schweren Unglücken stehen sie den Betroffenen zur Seite. Die Mitarbeiter der Hamburger Notfallseelsorge sind rund um die Uhr alarmierbar. Das ist zum 25. Jubiläum der Einrichtung geplant.</strong></p><p>Zum 25-jährigen Bestehen der Hamburger Notfallseelsorge ehrt der Senat das Engagement der rund 150 haupt- und ehrenamtlichen Mitarbeiter mit einem Empfang. Gefeiert wird am Donnerstag im Großen Festsaal des Rathauses, wie die Innenbehörde mitteilte.</p><p>Im März 2000 war in der Hansestadt erstmals eine Stelle für Notfallseelsorge eingerichtet worden, die Pastorin Erneli Martens übernahm. Nach Angaben der Nordkirche hatte das Zugunglück von Eschede im Juni 1998 die Erkenntnis wachsen lassen, dass seelsorgerische Unterstützung im Notfallbereich erforderlich sei. Bei dem Unglück waren 101 Menschen ums Leben gekommen und 105 verletzt worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der harte Kampf der Polizei gegen Altonas renitente Radler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-verzweifelte-kampf-der-polizei-gegen-altonas-renitente-radler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553892570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C267px%2C1442px%2C1443px&webp=1" alt="Der harte Kampf der Polizei gegen Altonas renitente Radler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Radfahrer müssen im Lessingtunnel derzeit absteigen. Doch viele halten sich nicht daran.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Seit mehr als zwei Monaten werkelt die Bahn an der Brücke vom Lessingtunnel, einer zentralen Verbindung zwischen Ottensen und Altona-Nord. Derzeit müssen Radfahrer absteigen und ihr Gefährt durch den Tunnel schieben – streng überwacht von der Polizei. Die hat am Donnerstag schon zum dritten Mal Radfahrer abgezettelt, die nicht rechtzeitig abgestiegen sind. Diese Kontrollen reihen sich in mehr als 700 weitere Fahrradkontrollen in diesem Jahr ein. Abbiegende Lkw werden im Vergleich dazu allerdings kaum überprüft. Wie begründet die Polizei diese Schieflage?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Ranking: Willkommen in der Freien und Homeoffice-Stadt Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ist-bei-homeoffice-ranking-auf-platz-1/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/537267413-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neues Ranking: Willkommen in der Freien und Homeoffice-Stadt Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann ist im Homeoffice auf seine Arbeit konzentriert (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Aleksei Isachenko</span></p><p id="h-in-hamburg-arbeitete-2024-mehr-als-ein-drittel-der-beschaftigten-mindestens-einmal-pro-woche-im-homeoffice-bundesweit-der-spitzenwert-wie-schneiden-andere-bundeslander-ab"><strong>In Hamburg arbeitete 2024 mehr als ein Drittel der Beschäftigten mindestens einmal pro Woche im Homeoffice – bundesweit der Spitzenwert. Wie schneiden andere Bundesländer ab?</strong></p><p>35,6 Prozent der Arbeitnehmer und Beamten in Hamburg haben im vergangenen Jahr mindestens einen Tag in der Woche von zu Hause aus gearbeitet. Damit hat die Hansestadt die höchste Homeoffice-Quote aller Bundesländer aufgewiesen, wie das Statistikamt Nord auf Basis der Ergebnisse des Mikrozensus mitteilte. </p><p>Der Bundesdurchschnitt lag demnach bei 22,7 Prozent der abhängig Beschäftigten. Zu den abhängig Beschäftigten zählen Angestellte, Arbeiterinnen und Arbeiter sowie Beamtinnen und Beamte ohne Auszubildende.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kultlokal auf der Reeperbahn sagt Tschüss – nach mehr als 23 Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kultlokal-auf-der-reeperbahn-sagt-tschuess-herzblut-st-pauli-macht-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/242458461-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1130px%2C744px%2C962px%2C963px&webp=1" alt="Kultlokal auf der Reeperbahn sagt Tschüss – nach mehr als 23 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Herzblut St. Pauli“ schließt (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Aus, Ende, Vorhang zu: Eine echte Kiez-Institution verabschiedet sich. Nach mehr als zwei Jahrzehnten voller Partys, Fußballabende und Kult-Cocktails macht das „Herzblut St. Pauli“ auf der Reeperbahn dicht.</strong></p><p>Bekannt für deftige Gerichte, bunte Cocktails und als Treffpunkt für Fans des FC St. Pauli: Das „Herzblut St. Pauli“ war mehr als 23 Jahre lang ein fester Bestandteil des Kiez-Lebens. Nun steht fest – am 31. Dezember 2025 ist endgültig Schluss. Auf seiner Website verkündet das Team mit den Worten „It’s time to say goodbye“ das Ende einer Ära.</p><p>Mit viel Wehmut, aber auch Dankbarkeit blicken die Betreiber auf fast ein Vierteljahrhundert voller legendärer Nächte und unzähliger Erinnerungen zurück. „Wir haben zusammen gelacht, getanzt, gefeiert und getrunken. Freundschaften fürs Leben geschlossen und die Seele St. Paulis tief in uns aufgesogen. Es war eine wilde, wunderbare und intensive Zeit, die ohne euch alle niemals möglich gewesen wäre“ – so die Betreiber auf ihrer Website. Ein Grund für die Schließung wird nicht genannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verlobte beinahe getötet: Haftbefehl gegen Mann (42) nach Angriff in Hotelzimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verlobte-beinahe-getoetet-haftbefehl-gegen-42-jaehrigen-nach-mordversuch-in-hotelzimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/454569391-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C804px%2C899px%2C899px&webp=1" alt="Verlobte beinahe getötet: Haftbefehl gegen Mann (42) nach Angriff in Hotelzimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nehmen einen Tatverdächtigen fest (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Ein Mann soll versucht haben, seine Verlobte in einem Hotelzimmer in Hamm zu töten. Erst im Laufe der Ermittlungen wurde den Beamten klar, wie schwerwiegend die Tat wirklich war.</strong> <strong>Jetzt sitzt der 42-Jährige wegen Mordversuchs in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Ein Hotelmitarbeiter hatte in der Nacht zu Dienstag gegen 3.05 Uhr die Polizei in den Grevenweg gerufen, weil er verdächtige Geräusche aus einem Zimmer gehört hatte. Als die Beamten eintrafen, fanden sie dort den 42-jährigen Mann und seine 39-jährige Verlobte – sie war laut Polizei verletzt, unter anderem im Gesicht.</p><p>Die Frau kam mit dem Rettungswagen ins Krankenhaus. Zunächst durfte der Mann wieder gehen, weil keine ausreichenden Haftgründe vorlagen. Später stellte sich allerdings heraus: Die Verletzungen der Frau waren lebensgefährlich – damit besteht der Verdacht eines Mordversuchs. Außerdem ergaben sich Hinweise auf eine Vergewaltigung. Die Mordkommission übernahm daraufhin die Ermittlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasser wird teurer: Senat stimmt Preiserhöhung zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasser-wird-teurer-senat-billigt-preiserhoehung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/38078972-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wasser wird teurer: Senat stimmt Preiserhöhung zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Januar zahlen Hamburger Haushalte mehr für ihr Wasser (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Thomas Eisenhuth</span></p><p><strong>Hamburg liegt im Vergleich der 15 größten deutschen Städte bei den Wasserpreisen im unteren Drittel. Günstiger ist es nur in Berlin, München und Köln. Doch die Preise für Wasser in Hamburg ziehen an.</strong></p><p>In Hamburg wird das Wasser ab Januar teurer. Der Senat stimmte einer von Hamburg Wasser beantragten Preiserhöhung zu, wie aus einer Mitteilung an die Bürgerschaft hervorgeht. Demnach steigt der Preis für einen Wohnungswasserzähler um rund 5,5 Prozent von monatlich 3,24 Euro auf 3,42 Euro.</p><p>Der Kubikmeter Wasser verteuert sich zum 1. Januar von derzeit 1,99 Euro auf 2,05 Euro, was ebenfalls einer Steigerung von 5,5 Prozent entspricht. Zu den jeweiligen Preisen kommen noch sieben Prozent Umsatzsteuer hinzu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr: So könnte es an der Eisbahn Stellingen weitergehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/schliessung-der-eisbahn-stellingen-uebergangsloesung-fuer-radsport/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago1030522861-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einsturzgefahr: So könnte es an der Eisbahn Stellingen weitergehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radsport-Event in der Eisbahn Stellingen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Lobeca</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/schliessung-eisbahn-stellingen-uebergangsloesung-radsport/">Schließung der Eisbahn Stellingen: Übergangslösung wird geprüft</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die einsturzgefährdete Eisbahn Stellingen stellt Sportler vor Probleme. Das Bezirksamt will eine Übergangslösung prüfen – für Wintersportler ist die aber nix.</strong></p><p>Die Eisbahn Stellingen ist geschlossen. Der Grund: Das marode Dach wurde als einsturzgefährdet eingestuft. Bis zum geplanten Neubau<a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/eisbahn-stellingen-senat-rot-gruen-antrag-ubergangsloesung/" rel="noreferrer noopener" target="_blank"> könnte eine mobile Eisfläche den Eissport übergangsweise ermöglichen</a>. Der Senat soll nun prüfen, welche Kosten eine mobile Eisfläche verursachen würde. Doch auch der Radsport ist von der Schließung betroffen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen, Daten, Fakten: Die große Laubschlacht in Hamburg beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-laubschlacht-der-stadtreinigung-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/241025-srh-laubschlacht-223.jpg?resize=300%2C300&crop=997px%2C901px%2C4400px%2C4401px&webp=1" alt="Zahlen, Daten, Fakten: Die große Laubschlacht in Hamburg beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laubhelden: Mit Besen und Bläsern sind die Mitarbeiter der Stadtreinigung während der Laubschlacht unterwegs. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thorge Huter</span></p><p><strong>Wenn in Hamburg die Blätter fallen, rücken die Mitarbeiter der Stadtreinigung aus: Tonnenweise Laub bedecken Straßen, Wege und Parks. Das sorgt nicht nur für schöne Fotos, sondern auch rutschige Wege und eine Menge Arbeit. Kürzere Tage und niedrigere Temperaturen erschweren die Arbeit. </strong></p><p>Im November und Dezember erreicht die Sammelsaison ihren Höhepunkt. Regen, Wind und Kälte sorgen dafür, dass in kurzer Zeit besonders viel Laub fällt. Bei mildem Wetter kann sich die Laubsaison sogar bis nach den Jahreswechsel ziehen. Auch die Radwege werden regelmäßig gereinigt – meist mit Kleinkehrmaschinen. Am Ende kommt so viel Laub zusammen, dass man damit <strong>400.000 Mülltonnen à 120 Liter</strong> füllen könnte.</p><p>Über <strong>10.000 Kilometer</strong> Strecke wird im gesamten Stadtgebiet abgedeckt. Davon sind knapp <strong>3.000 Kilometer Gehwege</strong> und fast <strong>8.000 Kilometer Fahrbahnen</strong>. Unabhängig davon, kommen noch 276 Kilometer Radwege dazu. Diese werden größtenteils mit Kleinkehrmaschinen gereinigt. Wo das Laub besonders hartnäckig ist, müssen die Mitarbeitenden allerdings per Hand nachhelfen. Das dauert zwar länger, sorgt aber für ein gründlicheres Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: 20-Jähriger mit elf Messern entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-am-hauptbahnhof-20-jaehriger-mit-elf-messern-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-20251022-wa00222.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: 20-Jähriger mit elf Messern entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Elf Küchenmesser entdeckten die Polizisten bei einer Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – bei einer einzigen Person.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Wenn die Polizei das Waffenverbot am Hauptbahnhof kontrolliert, findet sie eigentlich immer etwas: ein vereinzeltes Taschenmesser hier, ein Pfefferspray da. Bei einem 20-Jährigen landeten sie am Mittwoch allerdings einen echten Volltreffer: Warum er gleich elf große Küchenmesser dabei hatte, konnte ein 20-Jähriger nicht erklären.</strong></p><p>Bundes- und Landespolizei kontrollierten am Mittwoch von 14 bis 21 Uhr rund 800 Fahrgäste am Hauptbahnhof nach Waffen. Dabei entdeckten sie nach eigenen Angaben insgesamt fünf Pfeffersprays, vier Taschenmesser und zwei Klappmesser. Hinzu kamen elf Küchenmesser – bei einer einzigen Person!</p><p>Warum der 20-Jährige elf Messer dabei hatte? Unklar. Auf Nachfrage konnte er laut Polizei keine Gründe nennen. Jetzt läuft ein Strafverfahren gegen den Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Joshua“ im Norden: Aida bricht Reise ab, Fähren fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/orkanboeen-moeglich-sturmtief-weht-auf-hamburg-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/512931086-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Joshua“ im Norden: Aida bricht Reise ab, Fähren fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Aida Perla im Hamburger Hafen. Sie kehrt nun früher als geplant zurück (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong><strong>Herbststurm „Joshua“ kommt! Übers Wochenende wird es im Norden richtig ungemütlich, und auch Hamburger bekommen die Folgen zu spüren: starker Wind, Regen, Gewitter, Orkanböen. Vor allem Freitag wird’s stürmisch.</strong> Fährbetriebe zu vielen Inseln fallen aus oder werden verschoben. Auch ein Kreuzfahrtschiff der Aida ist betroffen. </strong></p><p>Das Herbst-Tief „Joshua“ zieht seit Donnerstagmorgen über Frankreich und die Beneluxstaaten in den Norden Deutschlands – und bringt Sturm. Ab Freitagfrüh treffen Orkanböen auf die Nordseeküste sogar mit bis zu 130 Kilometern pro Stunde, warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD).</p><p>Das hat auch Folgen für die Schifffahrt: Die Aida Perla bricht ihre Fahrt früher ab und kommt schon am Freitag von ihrer Norwegenreise nach Hamburg zurück, weil am Wochenende mit Elbsperrungen für große Schiffe gerechnet wird. Auch die Fährbetriebe nach Helgoland, Langeoog, Norderney-Norddeich, Juist, Spiekeroog und Wangerooge sind im Zeitraum von Freitag bis Sonntag verschoben oder abgesagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paddler holen Tonnen von Abfall aus Hamburgs Gewässern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/paddler-holen-tonnen-von-abfall-aus-hamburgs-gewaessern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/greenkayak-118771680-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=150px%2C85px%2C1483px%2C1482px&webp=1" alt="Paddler holen Tonnen von Abfall aus Hamburgs Gewässern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wassersport und Umweltschutz in einem: „GreenKayak“-Fahrer auf Müllsammel-Tour (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Green-Kayak-Paddler im Norden haben in dieser Saison Tonnenweise Müll aus dem Wasser gezogen. Allein in Hamburg haben insgesamt 2014 Paddler mit den auffällig grünen Booten rund 2,18 Tonnen Abfall aus der Alster und anderen Gewässern der Hansestadt gefischt. </strong></p><p>Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) sagte, „mit den Green Kayaks lassen sich nicht nur Hamburgs viele tolle Wasserrouten erkunden, sondern die Freiwilligen leisten gleichzeitig einen wertvollen Beitrag, um unsere Gewässer sauber zu halten“. Das Sammeln von Müll schütze die Ökosysteme und schärfe gleichzeitig das Bewusstsein, dass viel zu viel in der Natur landet, das dort gar nicht hingehört.</p><p>Das Konzept hinter Green Kayak: Jeder darf sich kostenlos eines der Boote ausleihen – muss auf seiner Tour aber Müll sammeln. Ausgestattet sind die Boote unter anderem mit einem großen Eimer und zwei Müllgreifern. Im Anschluss an jede Tour wird die jeweils gesammelte Müllmenge gewogen und registriert. Acht dieser auffälligen grünen Paddelboote können an fünf verschiedenen Orten in Hamburg ausgeliehen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>