<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Judenhasser ermordeten sie beim Blutbad von Bondi Beach:Matildas (†10) Lachen ist für immer verstummt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sydney-matilda-10-starb-bei-massaker-am-bondi-beach-693f4f41f679420e000b4eca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f4f41f679420e000b4ecb/b438bd5cffb5cdbc3e10dacd74e36955,853b54b8?w=992" alt="Judenhasser ermordeten sie beim Blutbad von Bondi Beach:Matildas (†10) Lachen ist für immer verstummt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Kinderlachen, das die Welt heller machte, ist für immer verstummt. Mitten im Chanukka-Fest am Bondi Beach wurde die zehnjährige Matilda am Sonntag bei einem kaltblütigen Massaker getötet. Insgesamt verloren 15 Menschen ihr Leben, 42 weitere wurden verletzt ins Krankenhaus gebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei handelt es sich bei den Attentätern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/16-tote-und-40-verletzte-terroristen-vom-bondi-beach-sind-vater-und-sohn-693f21aa629fc38b106a3951"><!-- --><!--[--><!--[-->um Vater und Sohn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Vater, 50 Jahre alt, ist tot. Sein 24-jähriger Sohn überlebte schwer verletzt und liegt im Krankenhaus. Die Polizei beschreibt seinen Zustand als „kritisch, aber stabil“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rund um den Ort des Massakers treffen sich Trauernde, um der Opfer zu gedenken. An verschiedenen Orten am Bondi Beach, dem Bondi Pavilion und einem nahegelegenen Spielplatz, werden Blumen, Kerzen und Briefe abgelegt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Abend in traumhafter Kulisse voller Lichter und Musik – bis plötzlich Schüsse fielen. Ein Kugelhagel traf die feiernde jüdische Gemeinde. Auch Matilda wurde schwer verletzt. Im Kinderkrankenhaus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/terroranschlag-in-sydney-zahl-der-toten-auf-16-gestiegen-693f0f9b629fc38b106a384a"><!-- --><!--[--><!--[-->kämpften die Ärzte um ihr Leben<!--]--><!--]--></a><!--[-->, doch ohne Erfolg. Ihre Familie ist erschüttert, der Schmerz ist grenzenlos.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mama, ich war gerade schwimmen“:Vor dem Blutbad rief der Bondi-Beach-Killer seine Mutter an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-ist-ein-guter-junge-vor-dem-blutbad-rief-der-bondi-beach-killer-seine-mutter-an-693f315ff679420e000b4deb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f315ff679420e000b4dec/009f54356fa1ecc0dea900de4b3cd6a5,933549fc?w=576" alt="„Mama, ich war gerade schwimmen“:Vor dem Blutbad rief der Bondi-Beach-Killer seine Mutter an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Zusammen mit seinem Vater tötete ein 24-Jähriger am Sonntag am berühmten Bondi Beach mindestens 16 Menschen, die friedlich das jüdische Chanukka-Fest feiern wollten. Bei dem Killer-Duo soll es sich laut Medieninformationen um Naveed und Sajid († 50) Akram handeln. Vor dem Massaker rief der 24-Jährige seine Mutter Verena an – und soll nichts von einem mörderischen Plan erwähnt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verena Akram erzählt der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/australien/thema-australien-alle-infos-80032984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> australischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zeitung „The Age“ nach der Tat, ihr Sohn und ihr Ehemann seien über das Wochenende nach Jervis Bay gefahren – etwa 190 Kilometer entfernt von dem Ort, an dem sie später ihr Blutbad anrichteten. Naveed habe noch am Sonntagmorgen mit ihr gesprochen und gesagt: „Mama, ich war gerade schwimmen. Ich war tauchen. Wir gehen jetzt essen, und danach (...) bleiben wir zu Hause, weil es sehr heiß ist.“ Alles offenbar eiskalte Lügen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Sonntagabend schossen die Attentäter, deren Namen die australische Polizei noch nicht bestätigt hat, auf feiernde Juden im Archer Park am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/16-tote-bei-terror-in-sydney-am-bondi-beach-liefen-die-menschen-um-ihr-leben-693f08b0629fc38b106a37eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Bondi Beach.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Direkt neben dem Kinderspielplatz. Schüsse, Panik, Menschen am Boden, darunter Kinder. Ein Video der Tat zeigt, wie ein junger Mann von einer Fußgängerbrücke immer wieder abdrückt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attentat in Sydney:Chanukka in Blut getaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/anschlag-auf-juden-in-sydney-chanukka-in-blut-getaucht-kommentar-693e9dd756897b02d266bcd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693e9dd756897b02d266bcd7/26e6cb3a38509981ebed0d09408e9942,4a9902df?w=576" alt="Attentat in Sydney:Chanukka in Blut getaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist einfach nur unerträglich! Wieder ein gezielter, brutaler Terroranschlag auf Menschen, die einfach nur ihr jüdisches Fest feiern wollten, am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-in-sydney-schuesse-auf-juden-an-chanukka-mehrere-tote-693e7226556d0eac97137dc7"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bondi Beach in Sydney</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, mitten im Leben, mitten unter anderen Menschen. Chanukka in Blut getaucht. Mindestens 16 Tote, einen der Attentäter mitgezählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was als Feier zum Beginn von Chanukka, dem Fest der Lichter, gedacht war, endete in Schüssen, Blut, Tod und Chaos. Wieder panische Menschen, die um ihr Leben rennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder machen mich krank. Und sie machen mich wütend. Sie gleichen denen vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-israels-tragoedie-erschuettert-welt-68e4065eaac5bf94c04e8fc1"><!-- --><!--[--><!--[-->7. Oktober<!--]--><!--]--></a><!--[--> und anderen Terroranschlägen gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/judentum/weltreligion-news-fotos-videos-22942006.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->jüdische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gemeinden in diesem Jahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wieder sind Menschen, die ihren Glauben feiern oder einfach Teil einer Gemeinschaft sind, Hass und Gewalt ausgeliefert. Dieser Angriff trifft nicht nur die Frauen, Männer und Kinder vor Ort, sondern uns alle als offene Gesellschaft, die wir Vielfalt und friedliches Miteinander hochhalten. Die Wucht des Schreckens, der aus einem Ort der Freude innerhalb von Minuten ein Ort des Grauens macht, es ist kaum auszuhalten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn von Rob Reiner (78) von Ermittlern befragt:„Harry und Sally“-Regisseur erstochen in Haus gefunden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/us-medienbericht-2-leichen-im-haus-von-star-regisseur-rob-reiner-gefunden-693f7e01629fc38b106a3b5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f7e01629fc38b106a3b5f/9d1f92b8e168956e5c436e1f4d8ccebb,1a6890a1?w=656" alt="Sohn von Rob Reiner (78) von Ermittlern befragt:„Harry und Sally“-Regisseur erstochen in Haus gefunden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Star-Regisseur Rob Reiner und seine Ehefrau Michelle sind tot. Das bestätigte ein Familienmitglied. Wie die Polizei bekannt gibt, wurden die beiden tot in ihrem Haus aufgefunden. US-Medien berichten, dass der gemeinsame Sohn des Paares befragt wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit tiefer Trauer geben wir den tragischen Tod von Michele und Rob Reiner bekannt. Wir sind zutiefst erschüttert über diesen plötzlichen Verlust und bitten in dieser unglaublich schweren Zeit um Wahrung unserer Privatsphäre“, lautet das Statement der Angehörigen, das die „LA Times“ zitiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Laut dem Entertainment-Portal TMZ soll das Ehepaar Schnittwunden durch eine Messerattacke erlitten haben. „People“ berichtet auf Grundlage eigener Quellen, dass Sohn Nick Reiner die beiden getötet haben soll. Die „LA Times“ schreibt unterdessen, dass er von der Polizei befragt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Margaret Stewart, Sprecherin der Feuerwehr von Los Angeles, wurde die Feuerwehr am 14. Dezember gegen 15.30 Uhr Ortszeit wegen eines medizinischen Notfalls zu dem Haus im wohlhabenden Stadtteil Brentwood gerufen. Einsatzkräfte fanden dort einen Mann im Alter von etwa 78 Jahren und eine Frau im Alter von etwa 68 Jahren, deren Identität zunächst unbekannt war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fehltage-Bilanz:Warum sind Politiker freitags so oft krank?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linke-gruene-afd-warum-sind-politiker-freitags-so-oft-krank-693bf61835d03c76a695da9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bf61835d03c76a695da9f/6ae94885336f054304ca4d2c6b7a006b,3ea8e274?w=320" alt="Fehltage-Bilanz:Warum sind Politiker freitags so oft krank?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nanu, wo sind denn unsere Abgeordneten? Eigentlich sitzen 630 Politiker im Deutschen Bundestag, doch längst nicht alle tauchen zu den Sitzungen auf. BILD hat die große Abwesenheitsliste unserer Parlamentarier. Sie zeigt:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit der ersten Sitzung am 25. März kam der neugewählte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang 48 Mal zusammen. Bis zum 5. Dezember häuften unsere Abgeordneten (monatliche Diät: 11.833,47 Euro) insgesamt 1424 Fehltage an. Das ergab eine Auswertung des Magazins „Politik &amp; Kommunikation“, die BILD exklusiv vorliegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig: Besonders bei den bislang 13 Freitagssitzungen blieben die Plätze leer. Im Schnitt fehlten am letzten Arbeitstag der Woche 41 Abgeordnete – Rekord! Donnerstags waren es durchschnittlich nur 29, mittwochs 24 und dienstags 21. Montags finden in der Regel keine Sitzungen statt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verdacht: Die Parlamentarier nutzen den letzten Sitzungstag, um sich frühzeitig in Richtung Wahlkreis zu verabschieden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hensslers Koch-Show:Bei Rúrik ließ Laura Wontorra nichts anbrennen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hensslers-koch-show-bei-rurik-liess-laura-wontorra-nichts-anbrennen-693f22edd3ff404d05f2997f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f22edd3ff404d05f2997f/6671b2e7d92c8736fb7900d4e1a075eb,a6bc80c?w=320" alt="In Hensslers Koch-Show:Bei Rúrik ließ Laura Wontorra nichts anbrennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So schön kann kochen sein. Auf Moderatorin Laura Wontorra wartete am Sonntagabend im Finale von „Europa grillt den Henssler“ (vorher streambar auf RTL+) ein ganz besonderer Augenschmaus. Für Island stand Ex-Kicker und Frauenschwarm Rúrik Gíslason mit Profi-Brutzler Saevar Lárusson am Herd. Bei so viel Sex-Appeal war selbst Gastgeber Steffen Henssler kurzzeitig abgemeldet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des Koch-Gangs hält sich Wontorra hauptsächlich in der Küchen-Zeile des attraktiven Island-Doppels auf. Sie grinsend: „Das glaubt uns doch keiner, dass die hier kochen und nicht gleich ein Unterhosen-Shooting haben.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/steffen-henssler/thema-steffen-henssler-alle-infos-86121356.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Den Henssler<!--]--><!--]--></a><!--[--> will das Duo mit einem aufwändigen Menü besiegen. Es soll Lammrücken in Lakritz-Soße plus Karotten-Schokolade-Püree, Blaubeeren-Schalotten-Confit und Kartoffeln geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rúrik Gíslason (r.) und Sævar Lárusson waren das erste Mal zu Gast bei Henssler<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Brutzeln wird Rúrik von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-wontorra-im-steckbrief-so-wurde-sie-zur-top-moderatorin-660556f5a4d29603b72849e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wontorra<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit allerlei Fragen abgelenkt. Dass er 2021 „Let´s Dance“ gewann, hat die Moderatorin zwar nicht auf dem Schirm, aber sie weiß: „Du lebst mittlerweile in Spanien. In der Nähe von Madrid.“ Auch Gíslason ist neugierig, meint zu ihr: „Wohnst du nicht in Mallorca?“ Darauf Wontorra amüsiert: „Nee, da musst du mich verwechseln. Ich wohne leider in Köln.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedensgipfel in Berlin:Diese rote Linie ist für Selenskyj nicht verhandelbar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-verhandelt-mit-trump-delegation-kompromisse-in-berlin-693ebb39f679420e000b472e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ebb39f679420e000b472f/63f8d91fca98f055c974952ed6373dbb,7f22dbcd?w=992" alt="Friedensgipfel in Berlin:Diese rote Linie ist für Selenskyj nicht verhandelbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Verhandlungs-Showdown zwischen Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj und der US-amerikanischen Trump-Delegation in Berlin. Es geht um Krieg und Frieden in der Ukraine! Dabei ist Kiew zu zahlreichen Kompromissen bereit. Doch eine rote Linie ist für Selenskyj nicht verhandelbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute geht es in Berlin um alles. Wird der russische Krieg gegen die Ukraine nach mehr als 45 Monaten eingefroren, oder bleibt er so heiß und tödlich wie bisher?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grundlage der Verhandlungen soll der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-ukraine-plan-alle-28-punkte-enthuellt-691fa494b524e0ce7f1c3489"><!-- --><!--[--><!--[-->28-Punkte-US-Plan<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit starker russischer Note zur Beilegung des Krieges sein. Der enthält unter anderem die Forderungen an die Ukraine, nicht mehr der Nato beitreten zu wollen und binnen 100 Tagen Neuwahlen abzuhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beiden Punkten möchte die Ukraine unter bestimmten Bedingungen zustimmen. Doch sie soll auch zahlreiche Territorien an Russland abgeben. Das ist für den Ukrainer ein No-Go.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debakel löst Entsetzen aus:Sorgen um Darts-Star nach Albtraum-Abend</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-sorgen-um-star-nach-albtraum-abend-693f452e629fc38b106a3ab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f452e629fc38b106a3ab8/c4bea0b242a0c5e173f567a3dcd626e1,f5abd9f5?w=576" alt="Debakel löst Entsetzen aus:Sorgen um Darts-Star nach Albtraum-Abend" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darts-Star Dimitri van den Bergh erlebt bei der Weltmeisterschaft einen Abend, der weit über eine sportliche Niederlage hinausgeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Belgier geht im Ally Pally mit 0:3 gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WM-Debütant<!--]--><!--]--></a><!--[--> Darren Beveridge unter – und wirkt dabei zeitweise völlig hilflos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Krise des zweifachen Major-Siegers zeigt sich schon im ersten Satz: Van den Bergh wirft alle neun Doppelversuche vorbei, findet keinen Rhythmus, muss sich zwischendurch sammeln, nur um erneut zu scheitern. Erst im 13. Versuch trifft er überhaupt ein Doppel – es bleibt sein einziger Checkout des gesamten Matches.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im TV-Kommentar kämpft Experte Wayne Mardle hörbar mit dem, was er sieht. Er sagt: „Wir werden ihn wiedersehen. Ich weiß nur nicht, wann und wo.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewinneinbruch um 76 Prozent!:Dramatische Zahlen unserer Autobauer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/niedrigster-gewinn-seit-2009-deutsche-autobauer-stuerzen-ab-693faa9df679420e000b5119</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693faa9df679420e000b511a/5691363a60ef81669bd5dfc2362fad51,80e30660?w=576" alt="Gewinneinbruch um 76 Prozent!:Dramatische Zahlen unserer Autobauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Autoindustrie erlebt ihr härtestes Quartal seit der Finanzkrise – und das ausgerechnet in einer Zeit, in der die weltweite Konkurrenz immer stärker wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Analyse der Wirtschaftsprüfungs- und Beratungsgesellschaft „EY“ zeigt: Von Juli bis September rutschte der operative Gewinn der deutschen Hersteller Volkswagen, BMW und Mercedes-Benz um unfassbare 76 Prozent ab. Zusammen blieben ihnen nur noch gut 1,7 Milliarden Euro – so wenig wie zuletzt 2009!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während der Umsatz und der Absatz weitgehend stabil blieben, brach der Gewinn weg. Kein anderes großes Autoland schnitt so schwach ab wie </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Deutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Experten sprechen von einer „tiefen Krise“, die sich nun mit voller Wucht zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie schlimm wird es für die Auto-Branche wirklich und woran liegt es?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Star Kim Hnizdo lässt ihre Eizellen einfrieren:Model bezahlt fürs „Social Freezing“ Tausende Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-hnizdo-gntm-star-bezahlt-fuers-social-freezing-mehrere-tausend-euro-693ea15df679420e000b459a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ea15df679420e000b459a/0e48231f284d75075f161de877a20a07,d2c51ab6?w=656" alt="GNTM-Star Kim Hnizdo lässt ihre Eizellen einfrieren:Model bezahlt fürs „Social Freezing“ Tausende Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist erfolgreich, schön und trifft jetzt eine Entscheidung, die viele Frauen bewegt. GNTM-Star Kim Hnizdo (29) friert ihre Eizellen ein und spricht mit BILD so offen wie nie über Fruchtbarkeit und Selbstbestimmung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, welche Beweggründe und Kosten hinter dieser Entscheidung stehen und warum sie anderen Frauen zu mehr Offenheit in Sachen Fruchtbarkeit rät.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getestet und für gut befunden:Diese günstige Soundbar macht Ihren TV zum Heimkino!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-soundbars-test/#h-preistipp-2-amazon-fire-tv-soundbar-plus</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f046b629fc38b106a37c3/ccf4df51a1111871edf716920a5f070d,bfd8b93d?w=320" alt="Getestet und für gut befunden:Diese günstige Soundbar macht Ihren TV zum Heimkino!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordversuch? Ehefrau in U-Haft!:„Ich weiß doch, dass du Bohnen magst …“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frau-soll-ehemann-mit-speckbohnen-vergiftet-haben-opfer-spricht-ueber-mordanschlag-69394bf77a0ab5a4f7a8079f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394bf77a0ab5a4f7a807a0/1a7ef02ac9e515e8ff80b93ae817e264,62d082ef?w=320" alt="Mordversuch? Ehefrau in U-Haft!:„Ich weiß doch, dass du Bohnen magst …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die dicken Bohnen seiner Noch-Ehefrau hätten ihn fast das Leben gekostet. Detlef F. entging offenbar nur knapp einem Mordanschlag, Ärzte retteten den Straßenbauer in letzter Minute. Silke, mit der er 20 Jahre lang zusammen war, steht unter dringendem Verdacht. Sie sitzt seit Ende November in U-Haft. Und jetzt scheint klar, warum sie mutmaßlich ihren Mann umbringen wollte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILD, was Detlef F. unserem Reporter erzählte, wie die Liebe zu Silke zerbrach, was passierte, als er die vergifteten Speckbohnen aß – und welche Rolle die Hobbygärtnerin Heidi bei dem Mordkomplott gespielt haben soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was ist denn da los?:Olmos Laura wäre „fast ausgezogen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laura-abla-schmitt-freundin-von-dani-olmo-waere-fast-ausgezogen-693bba28f679420e000b21d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bba28f679420e000b21d4/7a0e079af569d998b916f0190292cde8,9e95f5a4?w=992" alt="Was ist denn da los?:Olmos Laura wäre „fast ausgezogen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer kennt es nicht: Manchmal nerven kleine Macken in der Partnerschaft …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dass das bei Promis nicht anders ist, davon berichtet jetzt die deutsche Influencerin Laura „Abla“ Schmitt (27) in ihrem Podcast „Ziemlich beste Fremde“. Das Model lebt mit ihrem Freund, Spanien-Spielmacher Dani Olmo (27) in Barcelona, wo er Fußball spielt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Laura „Abla“ Schmitt erzählt von ihrem Geburtstag mit Dani Olmo in Barcelona.</p><p class="teaser__text">Nach muskulären Problemen gibt Timo Werner am Freitag sein Kadercomeback.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>