<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Internationale Medien melden:Wanderer stirbt an Unterkühlung am Mount Everest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schneesturm-am-mount-everest-200-wanderer-warten-noch-auf-rettung-68e37bd789973cba61e82d04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e37bd789973cba61e82d05/cc6e4af00d635c0f025f8c30775e9fb4,5f09cbc?w=992" alt="Internationale Medien melden:Wanderer stirbt an Unterkühlung am Mount Everest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking (Tibet) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie im Schnee-Chaos am Mount Everest! Nach dem verheerenden Schneesturm auf der tibetischen Seite des höchsten Berges der Welt melden die Rettungsdienste laut chinesischen Staatsmedien den Tod eines Wanderers. Hunderte Touristen sitzen weiter in eisiger Höhe fest – ihre Rettung ist ein Wettlauf gegen die Zeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wander starb laut dem chinesischen Sender CCTV, der sich auf den Rettungsdienst beruft, in der Provinz Qinghai an Unterkühlung und Höhenkrankheit – auch internationale Medien berichteten über den ersten Todesfall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Freitagabend wütet in der tibetischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mount-everest/nachrichten-reise-news-fotos-videos-24315086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mount-Everest-Region<!--]--><!--]--></a><!--[--> der stärkste Schneesturm seit Jahren. Wie das chinesische Staatsfernsehen berichtet, konnten bislang rund 350 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wanderer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die im Karma-Tal auf etwa 4900 Metern eingeschneit waren, gerettet und in die Ortschaft Qudan gebracht werden. Zu mehr als 200 Eingeschlossenen besteht Kontakt – sie sollen in den kommenden Stunden vom Berg geholt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zahlreiche Retter sind im Einsatz, um festsitzende Touristen vor der Kälte zu retten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oldenburg-um-3-uhr-nachts-toetete-frank-a-seine-ex-und-die-kinder-68dba5889207ead1797a31e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba5889207ead1797a31e4/0c8c41442f0d88fbc6103eabbf5ea931,6078becf?w=992" alt="Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oldenburg (Niedersachsen)<!--]--><!--[--><b> – Die Liebe wohnte in der verklinkerten Doppelhaushälfte schon lange nicht mehr. Ein Mann und eine Frau, getrennt, aber unter einem Dach. Zwei Kinder. Jetzt sind alle tot. Die Ermittler sind sicher: Frank A. (59) erschoss seine Ex-Frau, die Kinder und dann sich selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hintergründe der Tat, was die Polizei, Freunde und Nachbarn sagen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irrer Sieg von Kim Gottwald:Deutscher Extremsportler läuft 448 Kilometer in 67 Stunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sport-deutscher-extremsportler-kim-gottwald-laeuft-448-kilometer-in-67-stunden-68e376c589973cba61e82c9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e376c589973cba61e82c9d/df9482d03aea92e1d35cb32852d072b9,f4d0564e?w=576" alt="Irrer Sieg von Kim Gottwald:Deutscher Extremsportler läuft 448 Kilometer in 67 Stunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Respekt, was für eine Leistung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Ultraläufer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/last-soul-ultra-kim-gottwald-will-550-kilometer-in-82-stunden-laufen-68e2ae0814b38b5d7f7919d1"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Gottwald (22)<!--]--><!--]--></a><!--[--> feiert den Sieg beim „Last Soul Ultra“ in Bornheim (NRW). Sein unfassbares Ergebnis: 448 gelaufene Kilometer in 67 Stunden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kim Gottwald kämpft im „Last Soul Ultra“ um den deutschen Rekord von 82 Runden (550 km).</p><p><!--[--><!--[--><b>Seinen Triumph teilt der Extremsportler mit mehreren Fotos in einem Instagram-Beitrag. Die Marke „rappid“ (wurde von Gottwald selbst gegründet) schreibt dazu:</b><!--]--><!--[--> „Kim kämpfte um die letzte Seele. Kim holte sich die letzte Seele. Kim versetzte verdammte Berge. Die härteste Arbeit. Die schwerste Last. Diejenigen, die es wissen, wissen es. Respekt an die Crew. Respekt an alle, die ihm den Rücken gestärkt haben. Respekt an alle, die ihm Respekt entgegengebracht haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierungsberater-fordern-rente-rumms-deutsche-sollen-bis-73-arbeiten-68e2dea3c9fcb483178b8a68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2dea3c9fcb483178b8a68/4530a492ce21734eabff2901fe030fca,8a8fcea6?w=656" alt="Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Arbeiten wir alle bald bis 73? Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52, CDU) hatte mit ihren Forderungen nach einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rente-mehr-und-laenger-arbeiten-ministerin-reiche-macht-ansage-68847c3a0e680a76f4e960e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>längeren Lebensarbeitszeit (bis 70)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für Wirbel gesorgt. Doch nun legt ihr neu eingesetzter „wissenschaftlicher Beraterkreis“ noch einen drauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um das System vor dem Kollaps zu retten, sollten wir bald bis 73 arbeiten, heißt es in einem Gutachten, das die Ökonomen am Montag vorstellten. Die Studie lag BILD vorab vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitglieder des Gremiums und Studienautoren sind die Wirtschaftswissenschaftler Prof. <!--]--><!--[--><b>Justus Haucap</b><!--]--><!--[--> (56, Uni Düsseldorf), Prof. <!--]--><!--[--><b>Stefan Kolev </b><!--]--><!--[-->(44, Ludwig-Erhard-Forum), Prof. <!--]--><!--[--><b>Volker Wieland</b><!--]--><!--[--> (59, IMFS Frankfurt) und die Wirtschaftsweise Prof. <!--]--><!--[--><b>Veronika Grimm</b><!--]--><!--[--> (54, TU Nürnberg). Sie stehen für: Möglichst wenig Staat – möglichst viel Marktwirtschaft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Berater stellen im Fazit ihres Gutachtens klar: Die Zeit für Reformen drängt immer mehr!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde Rubbellos-Millionär:Gabelstaplerfahrer feierte sich ins Krankenhaus!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gabelstaplerfahrer-gewann-1-million-krankenhaus-wegen-zu-viel-party-68e36f2489973cba61e82c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e36f2489973cba61e82c4c/83ab4c17d4947ba0d996239478b00913,fd982d7d?w=320" alt="Er wurde Rubbellos-Millionär:Gabelstaplerfahrer feierte sich ins Krankenhaus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norwich (England) – <!--]--><!--[--><b>Man gönnt sich ja sonst nichts ... Nach seinem Millionen-Gewinn beendete Adam Lopez seinen Job als Gabelstaplerfahrer und begann zu feiern wie noch nie zuvor. Dann bekam der Rubbellos-Gewinner einen gehörigen Schuss vor den Bug. Seine Geschichte erzählte er jetzt britischen Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann aus der Nähe von Norwich (im Osten Englands) hatte sein Los im Juni in einem Kiosk gekauft – und eine Million Pfund (mehr als 1,1 Millionen Euro) gewonnen. Nach eigener Aussage schoss sein Kontostand von 12,40 Pfund auf 1.000.012,40 Pfund in die Höhe. Und das nahm Adam zum Anlass, komplett zu eskalieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenüber der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bbc.com/news/articles/cly7xgwpy3yo.amp" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BBC<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte Lopez, er habe „drei Monate lang Party gemacht“ und die „Kerze an beiden Enden angezündet“. Lopez: „Der Gewinn ermöglichte mir ein Leben, das ich noch nie gelebt hatte, aber ich glaube, ich bin da falsch rangegangen. Ich habe es sehr genossen, bis ich Probleme mit meiner Gesundheit bekam.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im September bekam Lopez das zu spüren, was er selbst einen „Tritt in den Ar ...“ nennt: „Vor drei Wochen wurde es offensichtlich. Ein Blutgerinnsel in meinem Bein war zu meinen Lungen gewandert. Ich konnte nicht gehen, ich konnte nicht atmen. Ich rief den Notarzt, wurde mit einem Rollstuhl in den Krankenwagen gebracht und lag dort, während ich die Sirenen hörte.“ Achte Tage verbrachte er in einer Klinik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fällt vorerst aus:Sorge um DFB-Star Woltemade</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/krank-dfb-star-faellt-vorerst-aus-68e3a4699501ad4ccbc03fbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3a4699501ad4ccbc03fbe/f79afae16dfc2767db1d1d2f6c49d7e4,e753739a?w=320" alt="Er fällt vorerst aus:Sorge um DFB-Star Woltemade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei seinem neuen Klub Newcastle United schlug Nick Woltemade (23) voll ein – bei der Nationalmannschaft muss der Stürmer erstmal pausieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag teilte der DFB offiziell mit, dass der frühere Stuttgarter wegen eines grippalen Infekts vorerst nicht anreisen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft trifft sich heute in Herzogenaurach zur Vorbereitung auf die beiden Spiele in der WM-Qualifikation gegen Fußball-Zwerg Luxemburg am Freitag (20.45 Uhr/live in der ARD und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798247/deutschland_luxemburg/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ticker von Bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Sinsheim und drei Tage darauf in Belfast gegen Nordirland (20.45 Uhr). Der Einsatz von Woltemade ist damit fraglich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der klare Plan: Woltemade soll die Krankheit schnell auskurieren und bestenfalls schon in den kommenden Tagen nachreisen. Beim DFB ist die Hoffnung groß, dass er die Spiele am Freitag (20.45 Uhr/ARD, Live-Ticker bei BILD) in Sinsheim gegen Luxemburg und am kommenden Montag (20.45 Uhr/RTL, Live-Ticker bei BILD) in Belfast gegen Nordirland nicht verpassen wird.
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Alert“ zeigt den Hamas-Terror:„Leider vergisst die Welt zu schnell“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/red-alert-serie-weckt-erinnerungen-in-tel-aviv-68e25aff89973cba61e82148</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e25aff89973cba61e82149/48b941edd5543e64dc5bd733f07c543c,f6d853cf?w=992" alt="„Red Alert“ zeigt den Hamas-Terror:„Leider vergisst die Welt zu schnell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Zwei Jahre sind vergangen seit dem 7. Oktober 2023, dem Tag, der das Leben in Israel für immer verändert hat. Doch für viele fühlt es sich an, als wäre es gestern gewesen. Jetzt bringt die Mini-Serie „Red Alert“ die Schrecken dieses Tages auf die Bildschirme – und mit ihnen Erinnerungen, die nie verblasst sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel-Korrespondentin Sarah Cohen-Fantl schaut für BILD die erste Folge mit einer Familie aus der Sharon-Region und erlebt, wie schnell <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-kein-weg-zurueck-die-chronik-des-hamas-angriffs-auf-israel-67024abdd8476a4127f47b5e"><!-- --><!--[--><!--[-->die Gegenwart von damals zurückkehrt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist Samstagabend bei Reut (35) und Omri Jerushalmi (36) in ihrem Haus nahe Tel Aviv. Reut ist Sprachtherapeutin für Kinder, Omri arbeitet im Hightech-Solarbereich. Ihre Töchter (2 und 5) schlafen im Nebenzimmer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fernseher läuft die erste Folge von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/red-alert-serie-ueber-hamas-massaker-chronik-einer-katastrophe-68df74f135088eeb70a29816"><!-- --><!--[--><!--[-->„Red Alert“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann erklingt sie, die Sirene, dieser schrille, unverkennbare Ton, der in jedem Israeli Panik auslöst. Auf dem Bildschirm steht „Fiktive Szene“, aber im Wohnzimmer wird es still. Niemand spricht, alle atmen kurz ein. Der Körper erinnert sich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Verhandlungen:Jetzt beginnt Trumps Kriegs-Krimi in Kairo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-verhandlungen-jetzt-beginnt-der-kriegs-krimi-in-kairo-68e359a29501ad4ccbc0390f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e359a29501ad4ccbc03910/45716688811fdc23786fa1aafaf8fec2,9cb85ad3?w=576" alt="Gaza-Verhandlungen:Jetzt beginnt Trumps Kriegs-Krimi in Kairo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kairo – <!--]--><!--[--><b>Es geht um Krieg und Frieden – und ganz besonders um die israelischen Geiseln im Gazastreifen. Am Montag beginnen in Ägyptens Hauptstadt Kairo die möglicherweise finalen Verhandlungen zwischen Israel und der Hamas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> postete am Sonntag auf seiner Social-Media-Plattform „Truth Social“, dass die technischen Verhandlungsteams am Montag beraten wollten, „um die letzten Details zu klären“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) hat den 20-Punkte-Plan für Frieden in Gaza vorgelegt. Am Sonntag machte er noch einmal Druck auf die Verhandlungsparteien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst soll es um die Freilassung der verbliebenen 48 Geiseln im Gegenzug für eine Waffenruhe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaza-Krieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Entlassung Hunderter palästinensischer Häftlinge (darunter viele Terroristen und Mörder) gehen. Laut der Zeitung „Israel Hayom“ sollen 20 noch lebende Geiseln nach einer Einigung innerhalb von 72 Stunden freigelassen werden. Die Übergabe der sterblichen Überreste von 28 toten Geiseln könnte länger dauern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegende Rede von Erich Sixt gegen Antisemitismus:„Das Böse kommt durch gute Menschen, die schweigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erich-sixt-den-deutschen-ist-kritik-an-israel-nicht-gestattet-68e38cdf1642fe56b7eda769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e38cdf1642fe56b7eda76a/a43138f01fa5ad9737ef991f52286ba0,f34e1aa2?w=576" alt="Bewegende Rede von Erich Sixt gegen Antisemitismus:„Das Böse kommt durch gute Menschen, die schweigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Mit einer Demonstration gegen Judenhass haben 1500 Teilnehmer in München ein Zeichen für Toleranz und Menschlichkeit gesetzt. Unternehmer-Legende Erich Sixt (81) bewegte die Zuhörer mit einer ergreifenden und sehr persönlichen Rede.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er bedauere, dass nicht Hunderttausende Menschen auf den Königsplatz gekommen seien „und aufstehen gegen diese fürchterliche Krankheit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemitismus<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erklärte Sixt. „Das Böse kommt auf diese Welt durch gute Menschen, die schweigen und nicht aufstehen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Es sei „unfassbar und unbegreiflich, dass wir hier wieder Antisemitismus erleben. Dass Juden ihre Kinder mit der Polizei in den Kindergarten, in die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Schule</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> bringen müssen. Dass Gräber geschändet werden. Das erfüllt mich mit tiefstem Schmerz. Das darf einfach nicht sein.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel auf Winterreifen:Das ist die Wahrheit hinter der Sieben-Grad-Regel</title>
    <link>https://www.bild.de/service/auto/wechsel-auf-winterreifen-das-ist-die-wahrheit-hinter-der-sieben-grad-regel-68e374261642fe56b7eda511</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e374261642fe56b7eda511/820fe2bed14376fd7e561b6559c8befd,84bd6145?w=656" alt="Wechsel auf Winterreifen:Das ist die Wahrheit hinter der Sieben-Grad-Regel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Jahrzehnten hält sich das Märchen, dass Sommerreifen bei 7 Grad unsicher werden. AUTO BILD hat bereits in den 80er-Jahren bewiesen, dass dies nicht stimmt. Doch wie sieht es heute aus? Dank neuer Gummimischungen haben sich Bremswerte und Fahrverhalten verändert. Erfahren Sie mit BILDplus, wann der richtige Zeitpunkt für den Reifenwechsel ist!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Serpil Midyatli:Falls AfD regiert: SPD-Vize fürchtet Abschiebung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-der-afd-spd-bundesvize-hat-angst-vor-eigener-abschiebung-68e26b86c9fcb483178b8532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e26b86c9fcb483178b8532/f58dce157e4b34fa8c1860142c423d3d,8f0fc2c4?w=320" alt="Serpil Midyatli:Falls AfD regiert: SPD-Vize fürchtet Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Emotional und persönlich hat SPD-Bundesvize Serpil Midyatli über fremdenfeindliche Angriffe auf ihre Familie gesprochen – und ihre persönliche Angst, sollte die AfD in Deutschland regieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Midyatli spricht im Buch des Journalisten Kay Müller („Küstenkonturen“) über die AfD, die in den aktuellen Umfragen deutlich an Zustimmung gewinnt. Mit Blick auf die deutsch-türkische Community sagt sie: „Wir wissen, dass wir die Ersten sein werden, die verfolgt werden, wenn die Rechten an die Macht kommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeint seien damit nicht nur Menschen mit Migrationshintergrund, sondern alle, die der Rechtsaußen-Partei kritisch gegenüberstehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Dann heißt es: ‚Da neben Frau Midyatli ist noch Platz bei der Abschiebung‘.“ Dann fügt die Politikerin noch kämpferisch hinzu: Schleswig-Holstein sei ihr Land, das werde sie verteidigen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie holte Olympia-Gold:Nationalspielerin macht beim DFB Schluss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sie-holte-olympia-gold-nationalspielerin-macht-beim-dfb-schluss-68e3697cc9fcb483178b8dff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3697cc9fcb483178b8dff/b4ecf645f8e31aaebafe279d2e57f44c,d12802b2?w=320" alt="Sie holte Olympia-Gold:Nationalspielerin macht beim DFB Schluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Unsere erfahrenste Fußballerin der EM hört auf!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Keine andere war so lange dabei, spielte so viele Turniere und hatte so viele Länderspiele. Nach 111 Einsätzen für die Nationalmannschaft tritt Sara Däbritz (30) beim DFB zurück. „Nach zwölf Jahren in der Nationalmannschaft ist jetzt der richtige Moment gekommen, um Abschied zu nehmen. Es fühlt sich für mich richtig an“, sagt sie. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gwinn und Oberdorf stehen vor ihrer Rückkehr in die Nationalmannschaft.</p><p class="teaser__text">Ann-Katrin Berger bleibt bis Jahresende Nationalspielerin, entscheidet ihre Zukunft später.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:52:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>