<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live-Ticker:„Es ist das erste Mal, dass ich darüber spreche“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-wie-erklaert-block-ihren-kindern-die-entfuehrung-687cb82e3511bc17ac8704ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687cb82e3511bc17ac8704af/44a7d6f8817eb92029a5ca28d8e6e167,52754bca?w=992" alt="Live-Ticker:„Es ist das erste Mal, dass ich darüber spreche“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es ist der spektakulärste Prozess des Jahres: Heute, am Freitag, lässt sich Christina Block vor dem Hamburger Landgericht zum Entführungsfall ihrer Kinder ein. Sie soll beauftragt haben, dass ihre Tochter Klara (damals 13) und ihr Sohn Theodor (damals 10) in der Nacht zum 1. Januar 2024 aus Dänemark von sechs maskierten Männern beim Vater verschleppt und zurück zur Mutter gebracht werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aussage der Tochter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Block House“-Gründers Eugen Block (84) war bereits am vergangenen Verhandlungstag geplant. Sie bestreitet die Vorwürfe der Anklage (schwere Kindesentziehung, gefährliche Körperverletzung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freiheitsberaubung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Misshandlung Schutzbefohlener). Mit ihr ist unter anderem der frühere Sportmoderator <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nur-einen-tag-vor-block-prozess-delling-bei-carlo-von-tiedemanns-trauerfeier-686fd36c42216d6f5d537117"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerhard Delling<!--]--><!--]--></a><!--[--> (66) angeklagt – ihm wird Beihilfe zur Tat vorgeworfen. Beiden drohen bis zu zehn Jahre Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Mammut-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden 34 weitere Verhandlungstage angesetzt. Rund 140 Zeugen sollen angehört werden, darunter will auch unbedingt Christina Blocks Tochter Klara aussagen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Entwicklungen zum zweiten Prozesstag hier im Live-Ticker:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Echt nicht gut“:IQ-Geständnis von Weltmeister Kramer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/christoph-kramer-ueberrascht-mit-iq-gestaendnis-in-inas-nacht-68832af0c1ef6365168b9a66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68832af0c1ef6365168b9a66/24e0b8229ae706b16777e7ff62aeb235,db335b8?w=656" alt="„Echt nicht gut“:IQ-Geständnis von Weltmeister Kramer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gnadenlos ehrlich ist Fußball-Weltmeister Christoph Kramer (34) nicht nur, wenn er als ZDF-Experte vor der Kamera steht. Am Donnerstagabend gewährte er auch private Einblicke in seine Vergangenheit – und überraschte mit einem IQ-Geständnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kramer war zu Gast in der ARD-Kultsendung „Inas Nacht“ mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-oerding-ueber-seine-ex-ina-mueller-ich-hatte-ein-bisschen-angst-vor-ihr-6881e39bc1ef6365168b89d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Moderatorin Ina Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (feiert heute ihren 60. Geburtstag). Die beiden unterhalten sich natürlich über Fußball, Kramers Rolle als beliebter TV-Experte und sein erfolgreiches Buch („Das Leben fing im Sommer an“). Doch nicht immer lief alles nach Plan bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Solingen (Nordrhein-Westfalen). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim Abitur hatte er große Probleme!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Thomas Müller spielt weiter! Ex-Bayern-Star wechselt wohl in die USA. Spannende Zukunft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Seitensprung:Liebescomeback bei Serkan und Samira?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/serkan-yavuz-liebescomeback-mit-samira-oh-mein-gott-wie-sehr-ich-mich-freue-6882156b0e680a76f4e942f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882156b0e680a76f4e942f8/ffee97c53c9229a7bea57662ecb2e669,8318e110?w=320" alt="Nach Seitensprung:Liebescomeback bei Serkan und Samira?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trennung, Tränen, Treuebruch – und jetzt wieder Annäherung? Das Gefühlschaos rund um Serkan und Samira Yavuz geht in die nächste Runde. Nach seinem Seitensprung stehen nun die Zeichen auf Familie – und gemeinsame Zeit. Fans hoffen schon auf ein Liebescomeback. Doch was sagen die beiden dazu?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details – und wie Serkan um seine Ex-Freundin kämpft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu Hamas-Massakern:Ein Satz reichte Macron für sein OK zum Palästinenserstaat</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zu-hamas-massakern-ein-satz-reicht-macron-fuer-sein-ok-zum-palaestinenserstaat-68831517c1ef6365168b996f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68831517c1ef6365168b996f/54fb516409d7b00b7b586f519e684c69,59aca845?w=320" alt="Zu Hamas-Massakern:Ein Satz reichte Macron für sein OK zum Palästinenserstaat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris/Ramallah – <!--]--><!--[--><b>Die Knaller-Ansage von Emmanuel Macron wirbelt die westliche Welt auf! Der französische Präsident will im September vor der UNO-Vollversammlung einen Palästinenserstaat anerkennen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief an Mahmud Abbas (89), dem Chef der Palästinensischen Autonomiebehörde, lobt Macron: „Sie haben die terroristischen Angriffe vom 7. Oktober 2023 verurteilt, die sofortige Freilassung der von der Hamas festgehaltenen Geiseln gefordert, die Entwaffnung der Hamas und deren Rückzug aus der Regierung von Gaza gefordert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Brief, den er auch auf seinem X-Account postete, schreibt Macron weiter: „Ich begrüße dieses mutige Engagement und versichere Ihnen im Gegenzug die Mobilisierung Frankreichs zugunsten der Umsetzung der Zwei-Staaten-Lösung: Israel und Palästina, die Seite an Seite in Frieden und Sicherheit leben.“ Er habe „die Ehre“ zu bestätigen, dass Frankreich „angesichts Ihrer eingegangenen Verpflichtungen Palästina vollständig als Staat anerkennen wird“, so Macron an Abbas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist der Palästinenser-Chef also ein Terror-Gegner? Die Fakten lassen daran starke Zweifel aufkommen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Akte Hulk Hogan (†71):Sex mit der Frau seines besten Freundes!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hulk-hogan-die-skandal-akte-der-wwe-ikone-6882956ea0ee736e8231097c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882956ea0ee736e8231097d/13fc671d5b6fd53732f35724bad18815,53a601fe?w=992" alt="Skandal-Akte Hulk Hogan (†71):Sex mit der Frau seines besten Freundes!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Hulk Hogan, der größte Wrestling-Star aller Zeiten, ist tot.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er führte die WWE zum Weltruhm, brachte das Catchen aus den verrauchten Sälen in die größten Arenen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der strahlenden und muskelbepackten Fassade verbargen sich Skandale. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Steroid-Lüge im Live-TV, übler Rassismus, Sex mit der Frau seines besten Freundes.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erfasste eine Fußgängerin und ließ sie schwerverletzt liegen:Polizei fahndet nach Radfahrer mit drei Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/radfahrer-verletzt-frau-in-kiel-polizei-fahndet-mit-familienfoto-68825dca86cdbb24296e1860</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68825dca86cdbb24296e1861/68e1fc0f1f4c1f72f387931121cd579a,286201fc?w=576" alt="Er erfasste eine Fußgängerin und ließ sie schwerverletzt liegen:Polizei fahndet nach Radfahrer mit drei Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Wer erkennt diesen Mann oder eventuell eines der Kinder? Der Unbekannte fuhr mit seinem Rad eine Frau (32) an, ließ sie schwer verletzt einfach liegen – und das vor den Augen der Kinder! Eine Überwachungskamera zeichnete die vier auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/fahndung-in-kiel-radfahrer-laesst-schwerverletzte-frau-liegen-686b8a7bd1592e395c9d2f7d"><!-- --><!--[--><!--[-->Zunächst fahndete die Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur mit einem Foto des Mannes. Jetzt zeigt sie auch die drei Kinder, die mit ihm unterwegs waren – in der Hoffnung, den Radfahrer endlich identifizieren zu können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am 29. Juni auf der Höhe des Schlossgartens in Kiel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die Frau war zu Fuß unterwegs, lief bei ausgeschalteter Ampel über die Düsternbrooker Straße. Da raste der Radfahrer mit hohem Tempo direkt in die Fußgängerin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier stieß der Radfahrer mit der Fußgängerin zusammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richterwahl, Bürgergeld, Schuldenbremse:SPD und Union droht der Zoff-Herbst!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/richterwahl-buergergeld-schuldenbremse-spd-und-union-droht-der-zoff-herbst-68822422c1ef6365168b8fa8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68822422c1ef6365168b8fa9/c62b9d168dd872db76f06555c91e8546,4b6ba9b5?w=576" alt="Richterwahl, Bürgergeld, Schuldenbremse:SPD und Union droht der Zoff-Herbst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gespensterruhe bei Schwarz-Rot. Die Chefs, Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Vizekanzler Lars (47, SPD), versuchen, die angespannte Situation zu überdecken. Doch Union und SPD belauern sich in diesem Sommer misstrauisch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob die Koalition ihre großen Pläne (Wirtschaft ankurbeln, Jobs sichern, Sozialstaat reformieren, die Bundeswehr kriegstüchtig machen) ab Herbst umsetzen kann – offen. Der Regierung droht ein Versinken im Dauerstreit, wenn Merz und Klingbeil keine Lösung im Konflikt um die Richterwahl finden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Koalition ist nach dem Wahl-Chaos der Karlsruhe-Richter in einer schweren Krise.</p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten von Union und SPD hatten sich vor zwei Wochen zerstritten in die Sommerpause verabschiedet. Weil die Union am letzten Sitzungstag die SPD-Kandidatin für das Bundesverfassungsgericht, Frauke Brosius-Gersdorf (54) nicht mehr mitwählen wollten. Offiziell wegen Plagiatsvorwürfen, aber eigentlich rebellierten mindestens 50 von 208 Abgeordneten gegen die SPD-Kandidatin, weil sie sich für ein AfD-Verbotsverfahren und die Legalisierung des Schwangerschaftsabbruchs in den ersten 12 Wochen ausgesprochen hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Satire-Serie knöpft sich US-Präsidenten vor:„South Park“ verpasst Trump Mikro-Penis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/satire-serie-south-park-verpasst-trump-mikro-penis-68831504c1ef6365168b996b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68831504c1ef6365168b996b/53b1166b9a0be3c95b33818f2ecde5af,2b490c13?w=656" alt="Satire-Serie knöpft sich US-Präsidenten vor:„South Park“ verpasst Trump Mikro-Penis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das dürfte im Weißen Haus für rote Köpfe sorgen. In der 27. Staffel der legendären US-Comedy-Serie „South Park“ kommt Donald Trump gar nicht gut weg. Die Macher Trey Parker und Matt Stone verpassten dem US-Präsidenten in der ersten Folge der neuen Staffel eine Beziehung mit dem Teufel und lassen ihn als dauergeilen, grenzdebilen Mann mit Mikro-Penis auftreten, der die meiste Zeit nur „Relax“ sagt (dt.: Entspann dich) und ständig droht, Menschen zu verklagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Weiße Haus reagierte schmallippig, bezeichnete die Serie als „irrelevant“ und „verzweifelt“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Animationsserie „South Park“ läuft seit 1997, wird in 130 Ländern ausgestrahlt, in 30 Sprachen synchronisiert. Vier frühreife Jungs erleben in der Serie Abenteuer, oft mit derbem Humor und satirischem Blick auf die aktuelle Politik und Gesellschaft. Mit Trump haben die Macher möglicherweise ein ganz besonderes Hühnchen zu rupfen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „South Park“-Macher Trey Parker (55, l.) und Matt Stone (54). Man sieht es ihnen nicht an: Beide sind mittlerweile Multimillionäre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kelly Osbourne zum Tod von Ozzy:„Ich habe meinen besten Freund verloren“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozzy-osbourne-ist-tot-tochter-kelly-ich-habe-meinen-besten-freund-verloren-68831b980e680a76f4e94fd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68831b980e680a76f4e94fd7/40abbffc0decbb3a4e8296ff212ea916,5b8d6152?w=320" alt="Kelly Osbourne zum Tod von Ozzy:„Ich habe meinen besten Freund verloren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buckinghamshire – <!--]--><!--[--><b>Es sind Worte, die unter die Haut gehen, die mitten ins Herz treffen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag starb Rock-Legende Ozzy Osbourne im Alter von 76 Jahren – im Kreise seiner Familie und „von Liebe umgeben“, wie seine Liebsten in einem gemeinsamen Statement mitteilten. Jetzt findet Tochter Kelly Osbourne die Kraft, sich öffentlich zum Tod ihres geliebten Vaters zu äußern. Mit einem berühmten Song-Zitat nimmt sie von ihm Abschied.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„I feel unhappy I am so sad. I’ve lost the best friend I ever had“ (auf Deutsch: „Ich bin unglücklich. Ich bin so traurig. Ich habe den besten Freund verloren, den ich je hatte“), schreibt Kelly Osbourne in ihrer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/kellyosbourne/?hl=de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Story auf schwarzem Untergrund. Dazu setzt sie ein zerbrochenes Herz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Worte postete Kelly Osbourne wenige Tage nach dem Tod ihres Vaters Ozzy Osbourne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Kaffeemaschinen-Test:60-Euro-Gerät überzeugt mit Premiumfunktionen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/filterkaffeemaschinen-test/#h-preistipp-tchibo-let-s-brew</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67f97ff1faae1125a2baca50/e3a716e92794fcbfb796f0135bfaf709,6d5f4cc4?w=320" alt="Überraschung im Kaffeemaschinen-Test:60-Euro-Gerät überzeugt mit Premiumfunktionen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter spielt verrückt:Hitzewelle in Südeuropa, Unwetter in den Alpen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wetter-spielt-verrueckt-hitzewelle-in-suedeuropa-unwetter-in-den-alpen-6881fa5d86cdbb24296e0eb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881fa5d86cdbb24296e0eb9/3fe4439c8130fe9a37dc48e3c3bafa2e,45018f5?w=992" alt="Das Wetter spielt verrückt:Hitzewelle in Südeuropa, Unwetter in den Alpen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Südtirol/München – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur mit unserem Wetter los? Während zur Ferienzeit eine gnadenlose Hitzewelle die Urlaubsländer in Südeuropa grillt, hat ein Unwetter mit Starkregen für katastrophale Schäden in der Alpenregion gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Süden Europas ist die Hitze extrem. An den kommenden Tagen könnte das afrikanische Hochdruckgebiet „Kamel“ auf Sizilien Spitzenwerte von bis zu 50 Grad bringen, so die Vorhersagen. Laut ADAC sollen auch auf Sardinien, in Apulien, Kampanien und Basilikata (alles Italien) die Temperaturen auf deutlich mehr als 40 Grad steigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Überall gibt es Hitzewarnungen. Alarmstufe „Rot“ gilt etwa für die Städte Campobasso (Molise) und Palermo (Sizilien) bis Freitag. In Apulien sind fünf Hitzetote innerhalb von 24 Stunden registriert worden. Auf Sizilien haben Feuer infolge der Trockenheit zwei Menschenleben gefordert. Mehr als 700 Urlauber wurden laut Tagesschau aus einem Hotel in Sicherheit gebracht, bevor sie in der Nacht wieder zurückkonnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist auch in Griechenland vorerst nicht in Sicht. In Athen wurden am Donnerstag bereits 40 Grad gemessen. Bis zu 42 Grad könnten es am Freitag werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in 6 Metern Tiefe:Junge (12) stirbt nach Unfall im Baggersee</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/drama-am-baggersee-in-nrw-kind-schwebt-nach-badeunfall-in-lebensgefahr-688296d3c1ef6365168b96b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688296d3c1ef6365168b96b2/f1b69da9d6f2afc6db6317059d5ca3a1,cc70de21?w=576" alt="Drama in 6 Metern Tiefe:Junge (12) stirbt nach Unfall im Baggersee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hückelhoven (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schock am stillgelegten Kieswerk Großkünkel: Ein zwölfjähriger Junge konnte in einem Baggersee bei Hückelhoven-Doveren nur noch leblos aus sechs Metern Tiefe geborgen werden. Jede Hilfe kam zu spät. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag gegen 18.25 Uhr ging der Notruf bei der Feuerwehr Heinsberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein: Ein Kind wird vermisst – im Wasser. Sofort rückte ein Großaufgebot an. Zwei Löschzüge, Polizei, DLRG, Katastrophenschutz und Rettungskräfte waren im Dauereinsatz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch ein Polizeihubschrauber suchte nach dem Jungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ein Rettungshubschrauber sowie ein Polizeihubschrauber kreisten über dem See südlich der Stadt. Unterstützung kam aus der Luft von einer Drohne der Wassenberger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>