<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kramer über Fall Adeyemi:„Da dachte ich, er hat ’ne Panzerfaust im Keller“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kramer-ueber-adeyemi-da-dachte-ich-er-hat-ne-panzerfaust-im-keller-691b7d1f154fccdab1b68b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b7d1f154fccdab1b68b3d/e544d20e2035364d916c620e520ed442,b0f60e1d?w=576" alt="Kramer über Fall Adeyemi:„Da dachte ich, er hat ’ne Panzerfaust im Keller“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nationalspieler Karim Adeyemi (23) hatte einen Strafbefehl über 450.000 Euro wegen illegalen Waffenbesitzes (ein Schlagring und ein Taser) akzeptiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BVB-Profi muss 60 Tagessätze à 7500 Euro zahlen. 450.000 Euro insgesamt. Nach BILD-Informationen informierte Adeyemi selbst nicht die DFB-Verantwortlichen. Der Strafbefehl wurde laut Staatsanwaltschaft am 30. Oktober rechtskräftig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-team-aufstellung-da-so-spielt-deutschland-gegen-die-slowakei-691b633aa99d5ec9a9727498"><!-- --><!--[--><!--[-->Länderspiel gegen die Slowakei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Fall Adeyemi auch im ZDF Thema. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experte Christoph Kramer spricht energisch über die Situation: „Das kann man auf gar keinen Fall gebrauchen, und wir wollen nichts verherrlichen, und das geht auch nicht. Trotzdem, als ich die Schlagzeile gelesen habe und die Geldstrafe gelesen habe, da dachte ich, der hat ’ne Panzerfaust im Keller oder so.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Was will sie da?“:KMH konfrontiert Nagelsmann mit kritischem Artikel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-team-zdf-konfrontiert-julian-nagelsmann-mit-kritischem-artikel-691b78c7154fccdab1b68b0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b78c7154fccdab1b68b0f/1528f54550c3f48867d7296c5ec0a7c9,a0b60af6?w=576" alt="„Was will sie da?“:KMH konfrontiert Nagelsmann mit kritischem Artikel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Noch ist Deutschland nicht für die WM qualifiziert – aber schon jetzt geht es um die WM.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem wichtigen Spiel der deutschen Nationalmannschaft in der WM-Quali gegen die Slowakei wird Bundestrainer Julian Nagelsmann mit einem kritischen Artikel konfrontiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ZDF-Interview mit Moderatorin Katrin Müller-Hohenstein muss sich Nagelsmann zur Kritik äußern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller-Hohenstein sagt:</b><!--]--><!--[--> „Das mediale Echo war enorm und teilweise auch echt hart. Spiegel Online hat zum Beispiel geschrieben: ‚Mag sein, dass die DFB-Elf zur WM fährt, aber was will sie da?‘ Das ist eine Frage, die kann nur ein Mensch beantworten – und das ist der Bundestrainer. Könnte die deutsche Mannschaft im kommenden Jahr bei der WM um den Titel mitspielen? “<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinderwunsch?:Spahn: „Grundsätzlich könnte ich mir das gut vorstellen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jens-spahn-ueber-kinderwunsch-grundsaetzlich-koennte-ich-mir-das-gut-vorstellen-691b78fce2c7d59420f7a01e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b78fce2c7d59420f7a01f/dc6fe6bed6188f83ff10a1ece0785aad,7ccbbd81?w=992" alt="Kinderwunsch?:Spahn: „Grundsätzlich könnte ich mir das gut vorstellen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seitdem er 22 Jahre alt ist, sitzt Jens Spahn im Deutschen Bundestag. Mittlerweile ist der 45-Jährige zum mächtigsten Politiker nach dem Kanzler aufgestiegen, muss für Friedrich Merz (70, CDU) die Mehrheiten im Parlament organisieren. Zeit für die Familie ist rar, muss gut geplant sein. Doch einen Wunsch für sein Privatleben hat Spahn noch nicht abgeschrieben: Papa zu werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das enthüllte der Unionsfraktionschef jetzt im Talk mit ntv-Moderatorin Pinar Atalay (47). Auf das Thema angesprochen, sagte Spahn: „Grundsätzlich könnte ich mir das weiterhin gut vorstellen.“ Bislang habe sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderwunsch<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch nicht erfüllt. „Jetzt sind die Voraussetzungen bei uns sowieso noch etwas schwieriger, um den zu erfüllen“, sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker mit Blick auf seine gleichgeschlechtliche Ehe mit „Peek &amp; Cloppenburg“-Manager Daniel Funke (44).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniel Funke (l.) und Jens Spahn sind seit 2013 ein Paar, vier Jahre später heirateten sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spitzenpolitik bestimme das Leben „schon ziemlich“, sagte Spahn. „Man muss das wirklich wollen, weil das alle Facetten auch im Privaten, in anderen Lebensbereichen mitbestimmt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil der Ex-Prinz es so will:Palastangestellte müssen weiter vor Andrew knicksen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-prinz-andrew-palast-angestellte-muessen-weiter-vor-ihm-knicksen-691ae2a058d2cfb625f5e7d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ae2a058d2cfb625f5e7d8/98bc1cb9ad4a4360c99200ab1c931f6a,898de771?w=576" alt="Weil der Ex-Prinz es so will:Palastangestellte müssen weiter vor Andrew knicksen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Andrew ist zwar kein Prinz mehr, er will aber weiterhin wie einer behandelt werden. Das berichtet jetzt die britische Nachrichtenseite „Express“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles III.<!--]--><!--]--></a><!--[--> lebt nach wie vor in der „Royal Lodge“ auf dem Windsor-Anwesen. Zwar sollen Andrew und seine Ex-Frau Sarah Ferguson (66) das herrschaftliche Anwesen verlassen, wo sie seit Jahren in einer Art Wohngemeinschaft leben. Wann das passiert, ist aber noch unklar. Klar scheint hingegen, dass sich Andrew trotz seiner vielen Skandale immer noch wie ein edler Adliger fühlt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „Royal Lodge“ auf dem Windsor-Anwesen. Sie liegt nahe dem Schloss. Hier leben Andrew und Ex-Frau Sarah Ferguson in einer Art Wohngemeinschaft – allerdings sollen sie nun ausziehen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Palast-Mitarbeiter verriet nun <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.express.co.uk/latest/prince-andrew" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Express“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was Andrew von seinem Personal verlangt. „Der Butler sagt immer noch ,Eure Königliche Hoheit‘ und die Angestellten verbeugen sich weiterhin. Andrew hat klargestellt, dass die Palastregeln innerhalb seiner Mauern nicht gelten. Er besteht darauf, dass es sein Geburtsrecht ist – etwas, das der König ihm nicht nehmen kann“, so der Mitarbeiter. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgetrennte Frauenhände auf A45 gefunden:Die Spur führt ins Flüchtlingsheim</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frauenhaende-auf-a45-gefunden-spur-fuehrt-ins-fluechtlingsheim-691b47bdd3e2064b66b4ec0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b47bdd3e2064b66b4ec0d/1ec58b569f0a66c7a747704e2b30e3a9-square,e54c2506?w=656" alt="Abgetrennte Frauenhände auf A45 gefunden:Die Spur führt ins Flüchtlingsheim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist tief in der Nacht, als eine Autofahrerin auf der dunklen A45 plötzlich ausweichen muss – rätselhafte Gegenstände liegen mitten auf der Fahrbahn. Minuten später finden Polizisten abgetrennte Hände auf dem Asphalt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Fingerabdrucktreffer führt die Fahnder zu einer jungen Frau. Lesen Sie alle Details zum mysteriösen Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegendes Video:Klopp-Botschaft an krebskranke Diekmeier-Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/juergen-klopp-bewegende-botschaft-an-krebskranke-diekmeier-tochter-691b557bd3e2064b66b4ed70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b557bd3e2064b66b4ed70/6415f5310d077c92ed9bebacbcd5a7a3,c9d76896?w=320" alt="Bewegendes Video:Klopp-Botschaft an krebskranke Diekmeier-Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rührende Worte von Jürgen Klopp (58)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der frühere Liverpool-Trainer und heutige Global Head of Soccer bei Red Bull hat sich mit einer Videobotschaft an Delani Diekmeier (14) gewandt. Darin spricht er der Tochter des ehemaligen HSV-Profis Dennis Diekmeier (35) Mut bei ihrem Kampf gegen den Krebs aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klopp in einem Instagram-Video des Wiesbadener Charity-Projekts „Legenden für Leben“:</b><!--]--><!--[--> „Ich habe natürlich von deiner Geschichte gehört und ich bewundere dich für deine Kraft, Stärke und Positivität. Das ist nicht leicht, aber du schaffst das jeden Tag.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jürgen Klopp (58) ist seit Januar 2025 als Global Head of Soccer für Red Bull tätig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Berlin“-Besatzung gestrandet:Infektions-Ausbruch legt Marineschiff lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mitten-auf-dem-atlantik-infektionskrankheiten-auf-marineschiff-ausgebrochen-691b26e1e2c7d59420f79a53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b26e1e2c7d59420f79a53/77b1d8cb560e81a9a4a45b8ebf21bd1a,f675efd6?w=320" alt="„Berlin“-Besatzung gestrandet:Infektions-Ausbruch legt Marineschiff lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamilton (Bermuda) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich wollten die 240 Männer und Frauen der „Berlin“ schon bald wieder in Wilhelmshaven anlegen und bei ihren Familien sein. Doch jetzt steckt die Crew fest – mitten im Atlantik, in der Hauptstadt von Bermuda. Der Grund: eine Infektionswelle an Bord!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einsatzgruppenversorger „Berlin“ musste außerplanmäßig im Hafen von Hamilton festmachen. Eine Sprecherin der Deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/marine/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540120.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Marine<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte: „Ziel des Einlaufens ist die bestmögliche Versorgung der Erkrankten und die Schonung der Besatzung nach Ausbruch einer Infektionskrankheit an Bord.“ Welche Krankheit genau ausgebrochen ist, wollte die Marine nicht sagen – „aus operativen Gründen“, hieß es weiter. Auch zur Zahl der betroffenen Matrosen machte sie keine Angaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch laut „Wilhelmshavener Zeitung“ sollen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/windpocken-alles-ueber-ursache-symptome-und-therapien-66c49cd239ab8133d7fd17ea"><!-- --><!--[--><!--[-->Windpocken<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Schiff grassieren, dazu sollen zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/grippe/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-02-42508774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grippefälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommen. Wie es mit der Besatzung weitergeht – ob Erkrankte etwa ausgeflogen werden – ist offen. „Die Infektionszahlen sind seit einigen Tagen rückläufig“, sagte die Sprecherin. Die Lage an Bord werde weiter genau beobachtet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fehmarn – Bedrohliche Bewegung auf der Ostsee! Seit Tagen liegt ein russisches Landungs...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/welches-abo-modell-passt-zu-mir-unbegrenzt-bild-690a190d0580923d0998712e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a190d0580923d0998712f/64ea0b128ada547085e017dd7d319d72,e2b0f9e6?w=576" alt="Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Aktuell, präzise und schnell: Mit BILDplus sind Sie noch näher dran an den Geschichten, die Deutschland bewegen. Wählen Sie Ihr passendes Abo –<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.plus" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/premium/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.premium" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus Premium</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> – und erleben Sie BILD ohne Ende.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Mit BILDplus lesen Sie vor allen anderen exklusive News aus Politik, Sport und Unterhaltung. So sind Sie immer top informiert und erleben die ganze Welt von BILD – mit Hintergrundberichten, spannenden Reportagen und einzigartigen Einblicken, die Sie sonst nirgendwo bekommen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-432-944"><!--[--><!--[--><b>Ihre Vorteile im Überblick</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fühle mich 20 Jahre jünger!“:Jörg nimmt mit Kalorienzählen und Abnehmspritze 24 Kilo ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/joerg-wienfort-wie-die-abnehmspritze-sein-leben-veraenderte-68eccc100c19a688ca7509c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eccc100c19a688ca7509c3/db6f916d03bf7d1ecd03675679aa1bbe,93720159?w=576" alt="„Fühle mich 20 Jahre jünger!“:Jörg nimmt mit Kalorienzählen und Abnehmspritze 24 Kilo ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jörg Wienforth, Regisseur und Video-Produzent bei BILD, kämpfte jahrelang gegen sein Übergewicht – bis er die 120-Kilo-Marke überschritt. Der Wendepunkt kam in der Umkleidekabine, als selbst XXXL-Kleidung spannte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Jörg 24 Kilo abnahm, welche Nebenwirkungen auftraten und was der Gewichtsverlust insgesamt gekostet hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RED DEAL DAYS 2025:Gewinnen Sie den neuen Thermomix TM7!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/gewinnspiel-thermomix-tm7-verfuehrt-hobbykoeche-68f9ef63c008edcf0c850fd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9ef63c008edcf0c850fd8/7dc622dcfb6cf1d0ba6146d33cc2d2ab,c5e893b9?w=992" alt="RED DEAL DAYS 2025:Gewinnen Sie den neuen Thermomix TM7!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollen zum Chefkoch werden? Dann sind Sie beim heutigen RED DEAL DAYS Gewinnspiel genau richtig! Jetzt mitmachen, mit etwas Glück gewinnen und schon bald kulinarisch durchstarten, denn bei BILDplus Premium verlosen wir einen Thermomix TM7. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Thermomix TM7 ist das Küchengerät, das alles kann: schneiden, rühren, wiegen, kochen, dämpfen – und noch viel mehr. Über 100.000 Rezepte mit einfacher Schritt-für-Schritt-Anleitung stehen bereit – vom schnellen Feierabendgericht bis zum festlichen Sonntagsmenü. Mit über 30 Funktionen und Kochmodi ersetzt der TM7 gleich mehrere Geräte – so sparen Sie Platz, Zeit und Geld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sichern Sie sich den Premium-Vorteil! Erleben Sie die BILD mit weniger* Werbung &amp; bekommen Sie Zugang zu allen exklusiven Premium-Gewinnspielen, Premium-Events und Ratgeber-Pässen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->*Auffällige Werbeelemente auf der Startseite, in Artikeln und vor Videoclips sind abgestellt. Überwiegend ohne Werbung bedeutet, dass einzelne, wenige Werbeformate während der Nutzung weiterhin auftreten können, wie Artikelempfehlungen, produktbezogene Hinweise und Sponsorings sowie Werbepausen in Live-Übertragungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>