<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Was für ein Abend! Was für ein Zeichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bild-sagt-danke-26-millionen-euro-bewegen-herzen-693520a6074aff6076811f6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693520a6074aff6076811f6d/727e70ce241d0241030b9f73f5120153,43cfc85e?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Was für ein Abend! Was für ein Zeichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Abend! Was für ein Zeichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 26 Millionen Euro – das ist nicht nur eine Zahl. Das ist ein mächtiges Bekenntnis: In diesem Land schlägt ein großes Herz. Für Kinder, die Schutz brauchen. Für Familien, die am Rand ihrer Kräfte stehen. Für kleine Menschen, die ohne unsere Hilfe keine Chance hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich bin tief berührt von dieser Welle der Solidarität. Von jedem einzelnen Menschen, der gesagt hat: Ja, ich helfe. Von all den stillen Heldinnen und Helden, die am Telefon oder online gespendet haben. Und von den beeindruckenden Geschichten, die uns heute gezeigt haben, warum keine Spende zu klein ist und kein Mitgefühl zu groß sein kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war von Anfang an der Motor von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/einherzfuerkinder/ein-herz-fuer-kinder/home-15682108.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ein Herz für Kinder“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es ist die Hilfsorganisation von BILD. Und die Kraft kommt von Ihnen, unseren Leserinnen und Lesern, unseren Zuschauerinnen und Zuschauern, all den Menschen, die hinsehen und handeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torwart-Titan will mit dubiosem Geldgeber Fußball-Klubs kaufen:Fällt Oliver Kahn auf einen Hochstapler rein?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/oliver-kahn-plant-mega-deal-milliarden-versprechen-in-der-schweiz-6931e0ee11f914c89b8532b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931e0ee11f914c89b8532ba/36d7298d8817b57bd357e698042e2706,1700bd05?w=992" alt="Torwart-Titan will mit dubiosem Geldgeber Fußball-Klubs kaufen:Fällt Oliver Kahn auf einen Hochstapler rein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Oliver Kahn, der ehemalige Welttorhüter und Vorstandsboss des FC Bayern München, plant ein Comeback als Top-Manager mit einem ehrgeizigen Ziel: Ein Fußball-Club-Imperium. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch sein Erfolg hängt von einem dubiosen Geschäftspartner ab, der mit einem Milliardenvermögen aus der Schweiz lockt. Kann Kahn seinem Partner wirklich vertrauen, oder steht das gesamte Projekt auf wackligen Beinen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche brisanten Details die BILD-Recherchen über Kahns riskantes Vorhaben ans Licht gebracht haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Gruppen gehen aufeinander los:Jugendlicher (16) auf Spielplatz angeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/schuesse-in-stuttgart-teenager-schwer-verletzt-69351bdf074aff6076811f41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69351bdf074aff6076811f42/a85dd0a5660cb825631b0ed60674e644,cc6e1bbb?w=576" alt="Zwei Gruppen gehen aufeinander los:Jugendlicher (16) auf Spielplatz angeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Spezialisten der Kriminaltechnik sichern in der Nacht zu Sonntag Spuren auf einem Spielplatz in Stuttgart-Weilimdorf. Dort soll ein Jugendlicher (16) angeschossen worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei sollen in der Nähe der Lindenbachhalle am Löwenmarkt nach einem Streit zwischen zwei Gruppen mehrere Schüsse gefallen sein. Dabei ist ein Teenager schwer verletzt worden. Der 16-Jährige wurde später im Nordbahnhofsviertel entdeckt. Unklar ist bislang, wie der Teenager vom mutmaßlichen Tatort in Weilimdorf dorthin gelangte. Der Jugendliche ist derzeit im Krankenhaus, sei aber nicht in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nachbarn sind nach der Familientragödie in Ingolstadt erschüttert.</p><p class="teaser__text">Polizist schoss auf Messerangreifer (47) in Ansbach nach Warnschuss, keine Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 160 Jahren insolvent:Deutsches Holzbau-Unternehmen pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutsches-holzbau-unternehmen-pleite-nach-160-jahren-die-insolvenz-6931655c76c2ae9f577fb16f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931655c76c2ae9f577fb170/a08617db2ce5c3558c22318b95b76ed7,52543d01?w=576" alt="Nach 160 Jahren insolvent:Deutsches Holzbau-Unternehmen pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm – <!--]--><!--[--><b>Die Pleitewelle in Deutschland trifft ein 160 Jahre altes Holzbau-Unternehmen. 270 Mitarbeiter bangen um ihre Jobs. Dabei gilt Holz als beliebter Baustoff, ist im Trend. Doch das konnte die Insolvenz nicht verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mocopinus GmbH &amp; Co. KG gilt als Spezialist für hochwertige Holzfassaden, Terrassenbau und Innenausbau, inklusive eigener Lackproduktion. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat an teils großen Bauprojekten mitgewirkt, darunter das Hotel Bretterbude in Heiligenhafen an der Ostsee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zuletzt ging es bergab. Die traditionsreiche Firma ist pleite. In dieser Woche beantragte sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverwaltung. Das Amtsgericht Ulm eröffnete das Verfahren. Zum Sachverwalter wurde Georg Jakob Stemshorn von der Kanzlei Pluta bestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mocopinus betreibt drei Standorte: die Verwaltung in Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und zwei Produktionshallen in Ammelshain bei Leipzig und in Karlsruhe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen-Abschied um 22:14 Uhr für den Show-Titan:Zum Finale geht Gottschalk die Show-Treppe hinauf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-verabschiedet-sich-tschuess-grosser-thommy-6934847011f914c89b855255</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934847011f914c89b855256/db8678e428f61f9cfca0c3a4dc4c598f,4a0ea7f?w=656" alt="Tränen-Abschied um 22:14 Uhr für den Show-Titan:Zum Finale geht Gottschalk die Show-Treppe hinauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Er ist die Show-Treppe so viele Male heruntergekommen. Zum Ende geht er die Treppe hinauf. Immer ein wenig anders und besser als andere: Hell wie die Sonne strahlen konnte nur einer wie er am Samstagabend. „Guten Abend, Deutschland, Österreich und die Schweiz!“ Da fühlt man doch alles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Ende seiner Dienstzeit als Unterhaltungskönig stieg Show-Titan <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/thomas-gottschalk/thema-thomas-gottschalk-alle-infos-82022690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seiner finalen Show bei RTL die letzten Stufen langsam seiner Karina entgegen. „Rockin’ All Over the World“ von Status Quo läuft. Wie es sich für einen Thommy-Abgang gehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kraftvoll und mit einem Lächeln im Gesicht: Um 22.14 Uhr kam es im TV zum großen Gottschalk-Abschied. Er bedankt sich bei seinen Kollegen, schreitet zur Treppe, klatscht mit Fans im Publikum ab und geht zu seiner Frau Karina (63). Sie warf ihm zuvor ein Herzchen mit den Händen zu, hatte Tränen in den Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist 22.14 Uhr bei RTL. Fernsehen wird nie mehr so sein, wie es mit ihm war. Seine TV-Rente ist sicher! Der abschließende Rahmen an diesem Abend mit der kurz zuvor aufgezeichneten Show  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ein-herz-fuer-kinder-gala-thomas-gottschalk-zeigen-sie-herz-und-spenden-sie-6932ec58bdb9c3d5970e5293"><!-- --><!--[--><!--[-->„Denn sie wissen nicht, was passiert“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Hauptdarsteller ist aber nur einer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-niederlage-im-mls-finale-gegen-lionel-messi-693486005be72cfbfb009c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693486005be72cfbfb009c4a/4ed976b7285222aaff093b14c324ce94,bf64bee3?w=320" alt="Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tapfer gekämpft, aber er wurde leider nicht belohnt ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller (36)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat mit seinen Vancouver Whitecaps das Finale der MLS gegen Inter Miami um Lionel Messi (38) 1:3 verloren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den argentinischen Weltmeister ist es erst der vierte Sieg im elften Spiel gegen Müller.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Messi krönt sich zum ersten Mal zum König der amerikanischen Fußball-Liga. Seit seinem Wechsel im Juni 2023 nach Miami arbeitete der Klub von Mit-Eigentümer David Beckham (50) auf das große Ziel hin – mit Erfolg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Teurer Ziegelstein“:Porsches in Russland springen nicht mehr an!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/porsche-in-russland-springen-hunderte-luxusautos-nicht-mehr-an-69343d9411f914c89b854f02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69343d9411f914c89b854f02/467cb4766a1f3d22d62e8d4c0141eca1-miniSquare,60f6fcc7?w=320" alt="„Teurer Ziegelstein“:Porsches in Russland springen nicht mehr an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau –<!--]--><!--[--><b> Hunderte Luxus-Karossen außer Gefecht – und keiner weiß, warum! In Russland klagen Porsche-Besitzer reihenweise über defekte Alarmanlagen. Der Grund sind allem Anschein nach blockierte Bordcomputer, die verhindern, dass die Autos anspringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte es nur vereinzelte Beschwerden in sozialen Medien gegeben, doch inzwischen werden immer mehr Fälle aus dem ganzen Land gemeldet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsches<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwandelten sich in „teure Ziegelsteine“, scherzten Nutzer im Netz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Auch Händler, die trotz des Rückzugs von Porsche aus </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Russland</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> weiterhin Autos verkaufen und einen Reparaturservice anbieten, können sich das Phänomen bisher nicht erklären. „Das Problem tritt bei allen Modellen auf“, sagte Julia Truschkowa, Serviceleiterin beim Porsche-Händler Rolf, dem russischen Medium RBK.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Wirtschaftskrise verschärft sich durch Steuererhöhung und Benzinimporte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt dramatische Szenen nach Bluttat:Seine Söhne wollten den Killer noch stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bluttat-in-ingolstadt-videos-zeigen-schockierende-szenen-6934585911f914c89b855066</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934585911f914c89b855067/0049b6d3bdd91163c344a6ac1cf17c9d,fc6b00bd?w=992" alt="Video zeigt dramatische Szenen nach Bluttat:Seine Söhne wollten den Killer noch stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor den Augen seiner Kinder ermordet Baris K. seine Ex-Frau Tuba P. auf offener Straße mit einem Küchenmesser. Ein Video zeigt, was nach der Tat geschah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe des Verbrechens, bei dem auch ein Kontaktverbot den Täter nicht stoppen konnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzt sogar ein Transfer?:Eintracht-Star mit Verdacht auf Fußbruch!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-star-mit-verdacht-auf-fussbruch-6934ac125bc8a7000b8890dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934ac125bc8a7000b8890dd/dc98309796d437265375302f0c807c34,cc63f878?w=576" alt="Platzt sogar ein Transfer?:Eintracht-Star mit Verdacht auf Fußbruch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird immer schlimmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 0:6-Debakel in Leipzig hat gezeigt: Eintracht Frankfurt hat riesige Probleme. Das Team macht große Sorgen. So müssen die Hessen um all ihre Saisonziele fürchten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem, weil Trainer Dino Toppmöller (45) jetzt der nächste Spieler wegbricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gemeint: Michy Batshuayi (32). Der Stürmer musste in Leipzig kurz vor der Pause raus. Bekam einen Schlag auf den Fuß. Und der scheint dramatische Folgen zu haben. Denn nach BILD-Infos gibt es beim Belgier den Verdacht auf einen Mittelfußbruch.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat in England:Massenschlägerei nach Zweitliga-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/championship-massenschlaegerei-nach-abpfiff-693475f6074aff6076811a7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693475f6074aff6076811a7f/a4627a8b66275e586697a50b4bd1f86b,e1dc2ba0?w=320" alt="Eklat in England:Massenschlägerei nach Zweitliga-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eklat in der zweiten englischen Liga!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Auswärtsspiel von Millwall bei Bristol City kam es nach Schlusspfiff zu einer Massenschlägerei an der Seitenlinie. Bristol war kurz zuvor der vermeintliche Ausgleich zum 1:1 aberkannt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorausgegangen war eine heiße Diskussion zwischen Millwall-Trainer Alex Neil und Bristols Jason Knight. Der schubste den gegnerischen Trainer nach einem kurzen Wortgefecht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Innerhalb weniger Sekunden entwickelte sich der Tumult zu einer ausgewachsenen Massenkeilerei. Mittendrin auch Bristol-Trainer Gerry Struber (vormals 1. FC Köln), der verzweifelt versuchte, zu schlichten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>