<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Günstiger als Krieg:Wirtschaft will die Wehrpflicht, auch für Frauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/guenstiger-als-krieg-wirtschaft-will-die-wehrpflicht-auch-fuer-frauen-684bb9e6f7f5c816524d18be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bb9e6f7f5c816524d18bf/71803ff25e6f45a769a74212134cd549,eb50aae8?w=992" alt="Günstiger als Krieg:Wirtschaft will die Wehrpflicht, auch für Frauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Fachkräftemangel ist eins der größten Probleme für deutsche Unternehmen, er gefährdet Produktivität und Wohlstand! Deshalb kommt dieser Vorstoß aus der Wirtschaft überraschend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führende Vertreter der wichtigsten Branchen sprechen sich in BILD für die Wiedereinführung der Wehrpflicht aus – auch wenn zunächst viele Zehntausend junge Menschen in den Betrieben fehlen würden. Das Ziel: Sicherung von Frieden und Freiheit durch wirksame Abschreckung gegenüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oliver Zander (56), Chef des Arbeitgeberverbands Gesamtmetall, zu BILD: „Der bereits im Frieden erforderliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/pistorius-bundeswehr-braucht-60-000-zusaetzliche-soldaten-684145de96b546228b09cf48"><!-- --><!--[--><!--[-->Aufwuchs von ca. 180.000 auf 260.000 Soldaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Durchhaltefähigkeit im Verteidigungs- und Bündnisfall mit dann möglicherweise über 400.000 Soldaten sind mit einem freiwilligen Wehrdienst definitiv nicht zu schaffen. Wir brauchen deshalb die Wiedereinsetzung der Wehrpflicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gesamtmetall-Hauptgeschäftsführer Oliver Zander (56)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-seal-lippenleserin-entschluesselt-ihre-umarmung-684d6e9e95b19a005b7f74cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6e9e95b19a005b7f74cc/c18699af7fd5de20db10f26a0a4e4095,cb31b362?w=992" alt="Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Schul-Abschlussfeier ihres Sohnes umarmten sich Heidi Klum und Seal innig. Eine Lippenleserin hat für BILD entschlüsselt, wie herzlich die Begegnung des Ex-Paares wirklich war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus, was hinter der Umarmung steckt – und was beide sagten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Änderungen bei Paket-Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/auch-neues-bei-paketzustellung-post-schafft-roten-briefkasten-punkt-ab-684d4263c500125714a3bdc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d4263c500125714a3bdc8/04c35d3df7b028f8d7e7836c9c4fda68,314fb934?w=576" alt="Auch Änderungen bei Paket-Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der rote Punkt auf unseren Briefkästen – seit Jahrzehnten immer ein wichtiger Hinweis: Hier wird noch spät am Abend und sonntags geleert. Doch nun hat der rote Punkt ausgedient. Ein Post-Sprecher bestätigt BILD: „Ja, den gibt es nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> modernisiert im Zuge der Digitalisierung die sogenannten Briefkastenleerungsanzeiger. Das sind die Schilder am Briefkasten. Statt des roten Punkts gibt es jetzt QR-Codes, über die Kunden Informationen wie Leerungszeiten, Laufzeiten und Preise abrufen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Austausch der bisherigen Leerungsanzeiger erfolgt bundesweit im ersten Halbjahr 2025. In Berlin wurden zudem separat beschriftete Doppelbriefkästen aufgelöst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher: „Leerungen nach 20 Uhr werden nicht mehr angezeigt, da diese spät eingeworfenen Sendungen nicht mehr taggleich, sondern erst am nächsten Tag im Briefzentrum sortiert werden. Einen Kundenvorteil für diese Leerungen gibt es nicht mehr.“ Die Umstellung ist Teil der Strategie, auf den Rückgang der Briefmengen und den Anstieg der Paketsendungen zu reagieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Jeremy Renner 2 Jahre nach seinem Horror-Unfall:„Ich war tot. Es war wunderbar“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeremy-renner-nach-horror-unfall-ich-war-tot-es-war-wunderbar-684944f172dfcf2f6778e9d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684944f172dfcf2f6778e9d8/ae0090dbe4a0fdbab84a664cefd9be3d,3359ab60?w=656" alt="BILD trifft Jeremy Renner 2 Jahre nach seinem Horror-Unfall:„Ich war tot. Es war wunderbar“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wollte seinem Neffen das Leben retten – und kämpfte dann um das eigene. Am Neujahrstag 2023 verlor Jeremy Renner (54, zwei Oscar-Nominierungen) die Kontrolle über seine 6 Tonnen schwere Pistenraupe. Er sprang in die Kabine der Maschine, um sie anzuhalten, damit sie seinen Neffen nicht zerquetschte, wurde jedoch selbst von den messerscharfen Gleisketten erfasst. 45 Minuten lang lag er blutend auf dem Eis. So lange dauerte es, bis die Rettungskräfte durch den Schneesturm kamen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->38 gebrochene Knochen, Dutzende Operationen und monatelange Reha später trifft BILD Jeremy Renner in London. Hier stellt er sein Buch „My Next Breath“ (Penguin Verlag) vor, das er über den Horror-Unfall vor zwei Jahren und die Zeit danach geschrieben hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, warum er den Moment, an dem er tot war, als „wunderbar“ empfand, wie es ihm heute geht – und wie es sich als Mann aus Titan lebt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Hochzeit vom Sohn:Opa John ertrinkt beim Spielen mit Enkeln im Pool</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-vor-der-hochzeit-opa-stirbt-im-pool-enkel-muessen-alles-mit-ansehen-684d32078858611e2764295a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d32078858611e2764295a/6f44560c14cf7bb8d56e24c273027ae3,d3f438f?w=320" alt="Kurz vor Hochzeit vom Sohn:Opa John ertrinkt beim Spielen mit Enkeln im Pool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paphos (Zypern) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte der schönste Tag im Leben von Sean Fazackerley (30) werden. Doch nur wenige Augenblicke bevor ein geliebter Mensch Teil seiner Familie wird, verliert er einen anderen in einem tragischen Unglück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag von Seans <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> stirbt sein Vater John Fazackerley (60) während er mit seinen Enkeln im Hotel-Pool auf Zypern tobt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Drama spielte sich am 25. Mai gegen 14.30 Uhr in einem Hotel in Paphos ab. Wie die „Daily Mail“ berichtet, planschte der Brite mit seinen Enkeln im Wasser – plötzlich tauchte er nach einem Spiel nicht mehr auf. Sofort eilten Gäste zu Hilfe, versuchten den 60-Jährigen am Beckenrand wiederzubeleben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Weg ins Glück: Sean, seine Verlobte Vicky, sein Vater John und weitere Familienmitglieder flogen gemeinsam nach Zypern zur Hochzeit – kurz darauf kam es zur Tragödie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/georgina-fleur-macht-mega-op-alles-neu-beim-reality-star-684d1ac5bc4dca5e3c869c53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d1ac5bc4dca5e3c869c54/e4c7610cf06a36a86bbb1d36f63ee102,8ee7bc81?w=320" alt="Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Winterspeck statt Waschbrett? Wer jetzt noch einen Quick-Fix für den Sommer (an diesem Wochenende bis zu 30 Grad) sucht, dem bleibt nur schnelle Shaping-Bademode oder Souveränität. Anders macht’s Georgina Fleur: Die Dubai-Auswanderin legt den Waschbrett-Turbo ein – und hat sich die Bauch-Muckis jetzt operativ optimieren lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-Star unterzog sich am Freitag einer mehrstündigen Mega-Beauty-OP, die nicht nur eine 360-Grad-Liposuktion (Fettabsaugung rund um den gesamten Rumpf) beinhaltete, sondern auch eine Hautstraffung und ein sogenanntes Sixpack Contouring.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Narkose, Schmerzen, Schwellungen … für den neuen Traumbody nimmt Georgina so einiges in Kauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Nick (31. l.), Georgina Fleur und Dr. Rick (34) kennen sich bereits von einem Dreh zu der Joyn-Sendung  „Die Schönheits-Docs“. Georginas aktueller Eingriff wird nächstes Jahr im TV zu sehen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Wer steht jetzt zu Israel – und wer nicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/operation-rising-lion-wer-steht-jetzt-zu-israel-und-wer-nicht-684d498bd1dae978f2918bbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d498bd1dae978f2918bbe/77276fa6b590e166c96bb50a53c8fccc,6d812c5a?w=992" alt="Operation „Rising Lion“:Wer steht jetzt zu Israel – und wer nicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Tel Aviv<!--]--><!--[--><b> – Israel greift tief im Iran an und trifft das Mullah-Regime hart: Kampfjets bombardieren Atomanlagen, führende Generäle des Irans werden ausgeschaltet. Die israelische Operation fand im Herzen der Macht der Mullahs statt: in Teheran. Rund 200 Flugzeuge waren daran beteiligt, die Militärs der Mullahs auszuschalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gegenangriff des Iran ließ nicht lange auf sich warten. Als Vergeltung hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> Israel mit mehreren Raketenwellen überzogen. Und schlägt auch verbal weiter um sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Welt blickt gespalten auf die Operation. Wer steht jetzt zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – und wer nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Terrorexperte Neumann analysiert die Hintergründe des israelischen Angriffs auf den Iran.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Drohungen gegen britische Stützpunkte:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-krieg-zypern-oeffnet-nach-iran-drohungen-tausende-bunker-684e62d98858611e276436ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e62d98858611e276436ad/68e9787e80567ebd70b5eb981479cb99,ecb7605f?w=576" alt="Iran-Drohungen gegen britische Stützpunkte:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den anhaltenden iranischen Angriffen auf Israel wächst auch die Raketen-Angst auf der Mittelmeerinsel Zypern: Das am nächsten zur Kriegsregion im Nahen Osten liegende EU-Land hat eine Warn-App (SafeCY) in Betrieb genommen, über die Bürger im Bedarfsfall über die Ortung des Handys den nächstgelegenen Schutzbunker ausfindig machen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In die App wurden zudem Leitlinien und nützliche Informationen integriert, um die Bürger möglichst umfassend zu informieren, wie sie sich im Falle eines Angriffs schützen können. Nach Angaben des Innenministeriums verfügt Zypern über rund 2200 Schutzräume und Schutzbunker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden sind besorgt, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Zypern zwei souveräne Stützpunkte unterhält. Diese könnten Ziele für Angriffe aus dem Nahen Osten werden. Der wichtigste britische Stützpunkt (Akrotiri) befindet sich westlich der Hafenstadt Limassol. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Alarmbereitschaft ist nach Drohungen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/teheran/nachrichten-news-fotos-videos-17368288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teheran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestiegen: Am Samstag hatte der Iran die Unterstützer Israels (neben Großbritannien auch die USA und Frankreich) gewarnt, Israel bei der Abwehr iranischer Angriffe zu unterstützen. Andernfalls würde die Islamische Republik deren Stützpunkte und Schiffe in der Region ins Visier nehmen, berichteten iranische Staatsmedien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-armee-enthuellt-so-nah-waren-die-mullahs-an-der-atombombe-684d3b69d1dae978f2918b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d3b69d1dae978f2918b19/fe2f78dc30ee58c6edf56617c1800f3e,cd71a182?w=576" alt="Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat mit der Operation „Rising Lion“ einen erheblichen Schlag gegen das iranische Atomprogramm durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Geheimdienstinformationen zeigen, dass der Iran aktiv an Zündern und Sprengstoffen arbeitete – eine direkte Vorbereitung auf den Bombenbau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dies war eine existenzielle und unmittelbare Bedrohung für Israel“, so ein Geheimdienstbeamter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie nah waren die Mullahs wirklich an der Atombombe? Lesen Sie alle Details zur brisanten Lage im Nahen Osten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist nicht Williams:Diesen Star-Neuzugang will Matthäus für Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-ist-nicht-williams-diesen-star-neuzugang-will-matthaeus-fuer-bayern-684e8880c500125714a3ca56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e8880c500125714a3ca56/421f31835860dd118430d69ad28ec6ac,41d100e5?w=320" alt="Es ist nicht Williams:Diesen Star-Neuzugang will Matthäus für Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus hat einen klaren Favoriten, wer die Bayern-Offensive verstärken soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Profi Simon Zoller:Traumhochzeit auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fussball-star-simon-zoller-feiert-traumhochzeit-auf-mallorca-684dbcdbc500125714a3c3ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dbcdbc500125714a3c3ae/f6a5661cef729cf48fd125ae5746c948,3b333719?w=320" alt="Fußball-Profi Simon Zoller:Traumhochzeit auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Sonnenstrahlen tanzen durch die Bäume, weiße Rosenblätter wirbeln durch die warme Mittelmeerluft. Ein Moment, den dieses Liebespaar niemals vergessen wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Simon Zoller, zuletzt Stürmer beim FC St. Pauli und ab 1. Juli in anderer Funktion beim VfL Bochum, hat mit seiner großen Liebe Judith Babette auf Mallorca ein großes Hochzeitsfest gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fußballprofi und die Rechtsanwältin hatten sich bereits im März 2025 standesamtlich das Jawort gegeben. Damals teilte Zoller ein elegantes Kuss-Foto auf Instagram. Er trug statt Trikot einen edlen Anzug mit lila Einstecktuch und weißem Hemd. Sie einen cremefarbenen Jumpsuit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt folgte der große, festliche Auftritt. Im Kreis ihrer engsten Freunde und Familie zelebrierten die beiden ihre Liebe mit einer sommerlichen Feier im Grünen – unter Palmen, weißen Sonnenschirmen und begleitet von strahlender Sonne. Um 16 Uhr begann die Zeremonie, die für viele Gäste zum bewegenden Erlebnis wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inter-Stürmer kann nicht spielen:Klub-WM-Star sitzt im Iran fest!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-inter-stuermer-sitzt-im-iran-fest-684e9547c500125714a3cb21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e9547c500125714a3cb22/e8c94a795f674fc0ef6db97290e3d874,9081921f?w=656" alt="Inter-Stürmer kann nicht spielen:Klub-WM-Star sitzt im Iran fest!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drama um einen Inter-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Klub-WM-Start von Inter Mailand wird von einer bitteren Nachricht überschattet: Der Inter-Stürmer Mehdi Taremi (32) steckt im Iran fest und kann momentan nicht in die USA reisen!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Reine Geldmacherei oder ein spannender neuer Turniermodus? Die Klub-WM im Check.</p><p class="teaser__text">Zwei Mannschaften. Zwei Welten. Und doch treffen sie am Sonntag Cincinnati aufeinander.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>