<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-heute-die-sterne-am-sonntag-24-august-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-c231027e-dbe2-45ca-a223-7b6bddacace6"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-44fdac13-131d-4fdb-8383-4a8e5149ad39">Nehmen Sie vormittags eine freundliche Kritik an. Ab dem Nachmittag kommen Sie dann, vor allem zusammen mit anderen, so richtig in Fahrt. Machen Sie sich einen amüsanten Abend.</p><p id="block-5c977595-489f-49a9-a1e7-65a3c0beb563">Im Gespräch mit anderen sollten Sie heute jede Übertreibung vermeiden. Stellen Sie Ihre Lage realistisch dar. Am Abend finden Sie einen vernünftigen Ansatz zur Lösung eines Problems.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alafia“-Festival: Altona im Rhythmus Afrikas</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/alafia-festival-altona-im-rhythmus-afrikas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/tipp-2-rosaliane.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Alafia“-Festival: Altona im Rhythmus Afrikas" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Künstlerin Roseliane steht am Sonntag um 15 Uhr auf der Bühne Bruno-Tesch-Platz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Roseliane</span></p><p><strong>Zeichen gegen Rassismus kann es gar nicht genug geben. Und es steht einer Stadt wie Hamburg gut, solche Zeichen zu setzen. Eines heißt „Alafia“: Als dreitägiges Festival feiert es afrikanische Kultur. </strong></p><p>Dazu gehört zum einen der beliebte Markt, auf dem zahlreiche Stände mit traditionell zubereiteten Gerichten zum Bleiben verführen und Kunsthandwerk sowie farbenfrohe Stoffe angeboten werden – ganz nebenbei erfährt man viel über die Besonderheiten des jeweiligen Landes.</p><p>Außerdem lockt die Open-Air-Bühne auf dem Bruno-Tesch-Platz; hier spielt in diesem Jahr vor allem Musik aus Burkina Faso, denn der westafrikanische Staat steht im Mittelpunkt des Festivals. Am Sonntag um 14 Uhr macht die Musik kurzfristig Platz für die Modenschau von Antonini Awó aus Togo. Eine absolute Besonderheit: Lune Ndiaye und seine Sandbilder! Der Künstler aus dem Senegal verkauft seine Werke nicht nur, sondern gibt im Forumzelt Workshops für Kinder. Dass „Alafia“ 2025 schon zum 23. Mal stattfindet, ist ebenfalls ein sehr gutes Zeichen!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>