<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:So flog die Terror-Zelle in Berlin auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-so-flog-die-terror-zelle-in-berlin-auf-68dea76a5bb5b9ed1d3f5151</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dea76a5bb5b9ed1d3f5152/bdf638f731379a6a916ec50fec4807c5,640d1ad5?w=992" alt="BILD exklusiv:So flog die Terror-Zelle in Berlin auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Am Mittwoch ließ die Bundesanwaltschaft drei mutmaßliche Mitglieder der palästinensischen Terror-Organisation Hamas in Berlin festnehmen. Jetzt erfuhr BILD exklusiv, wer die Männer sind, wie die Überwachung ablief – und dass Sicherheitskreise einen großen Anschlag in Deutschland fürchteten und deshalb zuschlugen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort nach der Festnahme gab der Generalbundesanwalt bekannt, dass zwei der Verdächtigen deutsche Staatsbürger sind und einer im Libanon geboren wurde. Nach BILD-Informationen kommt einer der beiden Deutschen aus Syrien, reiste vermutlich 2005 ein und wurde 2016 eingebürgert. Der andere reiste mutmaßlich 2012 ein und erhielt 2021 den deutschen Pass.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem dritten Verdächtigen handelt es sich um Wael F. M., einen staatenlosen Mann, der im Libanon geboren wurde und im Sommer 2025 nach Deutschland einreiste. Demnach war F. M. den deutschen Behörden bereits bei der Einreise als Terror-Verdächtiger bekannt, galt als hochgradig gefährlich und emotionalisiert – und wurde ab dem ersten Tag engmaschig beobachtet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Polizeihubschrauber brachte die Verdächtigen am Donnerstag nach Karlsruhe</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/motsi-und-oti-mabuse-sie-werden-europas-erfolgreichste-tv-geschwister-68de602b5bb5b9ed1d3f4b5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de602b5bb5b9ed1d3f4b5c/513cd23e78358ee014d9f1a6e6d2f360,dad1239c?w=992" alt="Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Triumphzug für die Schwestern Mabuse! Motsi und Oti erobern das europäische Fernsehen im Sturm und sind das erfolgreichste Geschwisterpaar der TV-Unterhaltung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motsi begeistert in Deutschland und England als Jurorin, Oti erobert nun auch Irland. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein europäisches TV-Märchen, das durch Leidenschaft und harte Arbeit geprägt ist. Lesen Sie mit BILDplus die ganze Geschichte hinter ihrem Erfolg.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fitness-Queen Pamela Reif:„Man muss sich gar nichts verbieten“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/pamela-reifs-fitness-tipps-man-muss-sich-nichts-verbieten-68dd3137841ec4e7d02682d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd3137841ec4e7d02682d9/d6c1423a1ca4b354f30f9ed1b6f231ba,72c9b1bb?w=576" alt="Fitness-Queen Pamela Reif:„Man muss sich gar nichts verbieten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>Sie ist die Fitness-Königin der deutschen Influencer-Szene. Pamela Reif begeistert allein auf Instagram mehr als 9 Millionen Fans. Internationale Bekanntheit erlangte sie während der Corona-Pandemie, als sie mit ihren Home-Workouts auf YouTube Millionen Zuschauer zum Sport machen animierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://youtu.be/dCG4f9Z6JAU?si=6usoJxiHgAaCn2w0" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->neuen Video<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in dem sie von YouTube-Star Max (über 1,5 Millionen Abonnenten) bekocht wurde, gab Pamela nun überraschende Einblicke in ihre Ess-Routinen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maximilian Kolb (28) kochte gemeinsam mit Pamela Reif einen Tag lang die Gerichte, die die Fitness-Influencerin am liebsten isst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Sportler, die einen festen Ernährungsplan haben, gönnen sich hin und wieder sogenannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/diaet/diaet/schummeln-waehrend-der-diaet-nimmt-man-mit-einem-cheatday-ab-71116618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cheat-Days<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei erlauben sie sich einen Tag lang auch ungesündere Lebensmittel, die in ihren sonstigen Essenskonzepten keinen Platz haben. Bei Pamela spielen diese Tage keine Rolle: „Ich mache nie so richtige Cheat-Days, aber ich esse jeden Tag auch Schokolade. Oder wenn da ein Stück Kuchen steht, sage ich nicht: ‚Heute kann ich das nicht essen.‘ Ich bin da sehr flexibel“, erzählt sie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz nach krasser Fehlinvestition:Gemeinde baut Wellness-Tempel und erlebt Desaster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/insolvenz-nach-krasser-fehlinvestition-gemeinde-muss-zwei-baeder-schliessen-68de0fa4d2db3994d6fc53ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de0fa4d2db3994d6fc53ed/465ec8fdf46cbecff80c7af046ba4247,bcba79be?w=576" alt="Insolvenz nach krasser Fehlinvestition:Gemeinde baut Wellness-Tempel und erlebt Desaster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wangerland – <!--]--><!--[--><b>Die idyllische Gemeinde Wangerland an der Nordsee setzte alles auf die Tourismuskarte – und verzockte sich mit einem millionenschweren Luxus-Spa. Jüngste Schock-Nachricht: Das eigene Wellenbad schließt zum 15. Oktober. Damit gibt es auch kein Schulschwimmen mehr. Und es droht weiteres Unheil.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine ganze Region steckt nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/insolvenz-wegen-krasser-fehlinvestition-gemeinde-geht-mit-wellness-oase-pleite-685a65d754413a513d76f958"><!-- --><!--[--><!--[-->Pleite mit dem Wellness-Tempel<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Thalasso Meeres Spa“ in der Krise. Weil die Baukosten von 8,8 auf 23 Millionen Euro explodierten, rutschte die Wangerland Touristik (WTG), ein Unternehmen der Gemeinde Wangerland (Niedersachsen), in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. 180 Mitarbeiter sind betroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die WTG-Pleite weitet sich aus: Erst machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/insolvenz-wegen-krasser-fehlinvestition-millionen-verzockt-therme-dicht-68a991658c33b226bcae535b"><!-- --><!--[--><!--[-->die Friesland-Therme<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 1. September dicht. Und nun auch noch das Meerwasser-Wellenbad in Hooksiel. Das letzte Bad der Gemeinde schließt zum 15. Oktober. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->WTG-Sprecherin Daniela Antoniadis zu BILD: „In welchem Umfang es im Zusammenhang mit den beiden Hallenbädern zu Kündigungen kommen wird, steht derzeit noch nicht fest.“ Bitter: Die Grundschule Hooksiel verliert damit ihr Schulschwimmen. Und die DLRG kann in dem Bad an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> kein Rettungstraining mehr anbieten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panik in Moskau +++ Es könnte für Putin noch schlimmer werden:Enthüllt! Trump hilft Ukraine bei Angriffen auf Russland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheimdienstinfos-fuer-angriffe-faehrt-trump-jetzt-militaer-hilfen-fuer-die-ukraine-hoch-68de5edc8016f8118e2fa69b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5edc8016f8118e2fa69c/92587cbc6540e46c3e4d87fecde062df,493a0bfd?w=656" alt="Panik in Moskau +++ Es könnte für Putin noch schlimmer werden:Enthüllt! Trump hilft Ukraine bei Angriffen auf Russland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unfassbare Enthüllung aus den USA: Donald Trump unterstützt die Ukraine bei Angriffen auf Russland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Moskau herrscht Panik – denn es könnte für Putin noch deutlich schlimmer kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, wie Trump der Ukraine bei Angriffen hilft und was er noch plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal:Taliban-Diplomaten in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zum-ersten-mal-taliban-diplomaten-in-deutschland-68de5ff18016f8118e2fa6be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5ff18016f8118e2fa6be/fe0d9f7718a788f22485029e3467e91b,9c7a5309?w=320" alt="Zum ersten Mal:Taliban-Diplomaten in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bonn/Berlin –</b><!--]--><!--[--> Dicke Luft bei den Diplomaten: Die Taliban-Regierung Afghanistans hat zwei neue Diplomaten nach Deutschland geschickt. Das Außenministerium in Berlin hat die beiden Konsularbeamten auch akkreditiert – also akzeptiert. Einer der beiden neuen Vertreter der Steinzeit-Islamisten sollte nach Bonn, das dortige Generalkonsulat der Afghanen übernehmen (Pass-, Visa- und sonstige Angelegenheiten für Afghanen und Reisende).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der alte Chef der Einrichtung in Bonn macht dicht! Und zwar im Wortsinn: Der noch von der Vor-Taliban-Regierung eingesetzte Generalkonsul Hamid Nangialay Kabiri hat mit seinen gut 20 Leuten den Dienst eingestellt, eine Video-Botschaft aufgenommen – und die Schlüssel für das Konsulat an das Auswärtige Amt in Berlin geschickt (zuständig für die Liegenschaften ist Deutschland). </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nase voll und Türen zu: Hamid Nangialay Kabiri, noch von der Vorgänger-Regierung als Generalkonsul eingesetzt, hat den Dienst quittiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstiger als teure Rivalen:Das ist der beste Kaffeevollautomat!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kaffeevollautomaten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4ef2dc95f1f5310299a1/1f1d3ebf5c4426649ca50f10ea135f65,1f0bc751?w=320" alt="Günstiger als teure Rivalen:Das ist der beste Kaffeevollautomat!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach sechs Monaten Beziehung:Liebes-Aus bei Dschungel-Gigi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gigi-birofio-nach-sechs-monaten-liebe-alles-aus-mit-vicky-68de8fd989973cba61e7fb51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8fd989973cba61e7fb52/08fcd79ae6965cdf0c5929e632fa3e53,5d0fd680?w=992" alt="Nach sechs Monaten Beziehung:Liebes-Aus bei Dschungel-Gigi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch vor wenigen Wochen konnten sie kaum die Finger voneinander lassen, jetzt ist alles aus! Reality-Star Luigi „Gigi“ Birofio und seine Freundin Vicky haben sich nach nur sechs Monaten Beziehung getrennt. Das gab Vicky jetzt bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fans spekulierten bereits über ein mögliches Liebes-Aus: keine gemeinsamen Auftritte mehr, keine Pärchen-Fotos auf Instagram. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vicky gab auf Instagram die Trennung von Gigi bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram räumte Vicky gründlich auf, warf Ex-Freund Gigi komplett von ihrem Profil – und spricht nun in ihrer Story Klartext: „Wir sind getrennt! Bitte respektiert das und verschont mich mit unnötigen Kommentaren oder Nachrichten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europa-Party musste unterbrochen werden:Mainz-Profi von vollem Becher getroffen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/conference-league-europa-party-von-mainz-05-musste-unterbrochen-werden-becherwurf-68de9207dc95f1f53102a036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de9207dc95f1f53102a037/5c237827a10d983a11e5e81ab6d46a6c,668c859c?w=576" alt="Europa-Party musste unterbrochen werden:Mainz-Profi von vollem Becher getroffen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gelungene Euro-Rückkehr – mit kurzer Unterbrechung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp neun Jahre nach dem letzten Auftritt auf europäischer Bühne gewinnt Mainz 05 zum Auftakt in die Conference League mit 1:0 bei Zypern-Klub Omonia Nikosia.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Titan-Premiere im TV!</p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt waren die Rheinhessen in der Saison 2016/17 international vertreten, machten ihr bislang letztes Euro-Spiel am 8. Dezember 2016 gegen FK Qäbälä (2:0). Trotz des Sieges scheiterten die Mainzer damals als Drittplatzierte hinter St. Etienne und Anderlecht in der Gruppenphase.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galaktisches Rätsel:Mega-Welle in der Milchstraße entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/astronomen-entdecken-gigantische-welle-in-der-milchstrasse-68de0f2300aadd9341d8d025</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de0f2300aadd9341d8d026/9acd1ec35d217f3481935f58e0264bd1,e9abd14a?w=576" alt="Galaktisches Rätsel:Mega-Welle in der Milchstraße entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-394"><!--[--><!--[--><b>Unsere Milchstraße ist voller Geheimnisse – und nun haben Astronomen ein neues kosmisches Phänomen entdeckt: eine gigantische „Große Welle“, die sich durch unsere Galaxie zieht.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-394"><!--[--><!--[-->Die Dimensionen sind gewaltig: Die Welle ist über 32.000 Lichtjahre lang und bis zu 650 Lichtjahre hoch. Sterne und Gas bewegen sich darin nicht nur auf und ab, sondern auch nach innen und außen – ähnlich wie Wassermoleküle in einer Meereswelle, die in einer kreisförmigen Bahn schwingen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie lang ist ein Lichtjahr?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Lichtjahr ist die Strecke, die Licht in einem Jahr zurücklegt – fast 9,5 Billionen Kilometer. Astronomen nutzen es, weil Entfernungen im All so riesig sind, dass Angaben in Kilometern unpraktisch wären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Attentäter von Manchester:Nach sieben Minuten erschossen ihn die Polizisten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/manchester-nach-sieben-minuten-terror-erschoss-polizei-den-attentaeter-68de9c29f72991c6ed6615ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de9c29f72991c6ed6615ed/efefde9e2d22096dbdaa1ff8495680ff,568dac93?w=656" alt="Der Attentäter von Manchester:Nach sieben Minuten erschossen ihn die Polizisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manchester (England) – <!--]--><!--[--><b>Der Mann mit der Glatze und dem Vollbart steht auf dem oberen Treppenabsatz vor der Synagoge. Um die Hüfte trägt er einen Gürtel, an dem Sprengstoff befestigt zu sein scheint. In der Hand hält er offenbar ein langes Messer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser Mann soll laut britischen Medien der Attentäter von Manchester sein, der am höchsten jüdischen Feiertag Jom Kippur zwei Menschen tötete. Und er wollte offenbar weiteren Menschen das Leben nehmen. Mutige Mitglieder der Gemeinde stoppten ihn. Das Video, das den mutmaßlichen Killer zeigt, wurde aus einem Auto heraus durch einen Zaun vor der Synagoge der Heaton Park Hebrew Congregation aufgenommen. Die „Daily Mail“ veröffentlichte es zuerst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kinder stehen in Wärmedecken gehüllt vor der Synagoge. Die Gemeinde feierte den höchsten jüdischen Feiertag Jom Kippur<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei ging am Donnerstag um 9.31 der erste Notruf von der Middleton Road in Manchester (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/england/nachrichten-news-fotos-videos-17278962.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->England<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein. Ein Sprecher der Greater Manchester Police sagte: „Der Anrufer gab an, er habe gesehen, wie ein Auto auf Bürger zugefahren sei und ein Mann niedergestochen worden sei.“ Wenig später haben schwer bewaffnete Polizisten auf dem Gelände den Angreifer im Visier. „Um 9.38 Uhr wurden Schüsse von Beamten abgefeuert. Der Mann wurde angeschossen“, so der Sprecher. Stunden nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/terroranschlag/news-nachrichten-news-fotos-videos-16875650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anschlag<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte die Polizei den Tod des mutmaßlichen Attentäters. Sie hatten sich ihm zunächst nicht nähern können – zu groß war die Gefahr, dass er tatsächlich Sprengstoff bei sich trug.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wellness-Klänge:Kann ich mit diesem Sound besser einschlafen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/kann-ich-mit-diesem-sound-wirklich-besser-einschlafen-68c976bf420d2a3ce3b51fcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c976bf420d2a3ce3b51fcd/372d27930b4021e0c25423230832a93d,acb3a768?w=320" alt="Wellness-Klänge:Kann ich mit diesem Sound besser einschlafen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlecht eingeschlafen? Eine spezielle Musik könnte die Lösung sein: Solfeggio-Frequenzen werden in der Wellness-Community gehypt und sollen Entspannung, Stressabbau und Schlaf fördern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Studien zeigen, dass diese beruhigenden Töne tatsächlich positive Effekte auf Blutdruck und Herzfrequenz haben können. Wie genau die Frequenzen wirken und welche Alternativen es gibt – erfahren Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attacke in der Straßenbahn:Mann tritt Rentner (71) gegen Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/attacke-in-strassenbahn-in-bremen-mann-tritt-rentner-gegen-kopf-68de8062dc95f1f531029e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8062dc95f1f531029e6f/83e33d744fc62b26882472dd981e358a,b83fe0a6?w=320" alt="Attacke in der Straßenbahn:Mann tritt Rentner (71) gegen Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen –<!--]--><!--[--><b> Er trat einfach zu – mit voller Wucht gegen den Kopf eines Rentners. Brutaler Angriff in einer Straßenbahn! Jetzt fahndet die Polizei nach dem Tram-Treter von Bremen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein 71-jähriger Senior war am 4. September, gegen 11.05 Uhr, in der Linie 10 Richtung Sebaldsbrück in Hastedt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Ortsteil Hemelingen unterwegs. Ein anderer Fahrgast hörte laute Musik über einen Lautsprecher. Der 71-Jährige sprach ihn an – bat, die Musik leiser zu machen. Der Mann reagierte zunächst ruhig, drehte den Ton runter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch kurz vor der Haltestelle Bennigsenstraße eskalierte die Situation plötzlich: Der Unbekannte stand auf, trat dem Senior gegen den Kopf – und rannte aus der Bahn. 
Der Rentner erlitt eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nasenbeinfraktur<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der gesuchte Schläger steht in einem Zug der Straßenbahn. Auf dem Sweatshirt ist das „Jumpman“-Logo von Nike zu erkennen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:17:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>