<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-keeper-sven-ulreich-trauert-um-sohn-len-688c80d1eba40421e07e082c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c80d1eba40421e07e082d/0833b5723ea5372d9b956458876a10a7,2793b51e?w=992" alt="„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine unfassbar traurige Nachricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Keeper Sven Ulreich (36) trauert um seinen Sohn Len (†6), der vor wenigen Wochen verstarb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer langen Nachricht bei Instagram machten Ulreich und seine Ehefrau Lisa (37) den schweren Schicksalsschlag nun öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lisa und Sven Ulreich bei der letzten Meisterfeier<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Projekt für die Ostsee:Deutschland rüstet sich gegen Putins Störsender</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/projekt-fuer-ostsee-deutschland-ruestet-sich-gegen-putins-stoersender-6889e23c04c6af4608d5bfb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889e23c04c6af4608d5bfb7/05ab7e70062133a502f497adfdd3729e,8665a029?w=992" alt="Großes Projekt für die Ostsee:Deutschland rüstet sich gegen Putins Störsender" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Immer wieder Signalstörungen auf der Ostsee durch Russland! Vor allem Flugzeuge und Schiffe sind betroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wollen deutsche Forscher die Putin-Störungen stoppen – und die Ostsee sicher machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Deutschland sich gegen Putins Störsender rüstet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zwei Mädchen schrien“:Ex-Inter-Trainer rettet Teenagern das Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-ex-trainer-rettet-zwei-maedchen-vor-dem-ertrinken-688c7aa570c66b1de3ab2040</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c7aa570c66b1de3ab2041/a37a6e8b288170ee450d8cf88c1249ba,dce75123?w=576" alt="„Zwei Mädchen schrien“:Ex-Inter-Trainer rettet Teenagern das Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heldenhaftes Handeln von Andrea Stramaccioni (49).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Trainer von Inter Mailand rettete Anfang der Woche zwei Teenager vor dem Ertrinken. Bereits am 28. Juli hatte sich der tragische Vorfall in Apulien, in der Bucht von Sfinale, ereignet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stramaccioni über die bedrohlichen Minuten in der italienischen Zeitung „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gazzhttps://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/31-07-2025/stramaccioni-salva-due-ragazze-che-stavano-annegando-non-chiamatemi-eroe.shtml?refresh_ceetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/31-07-2025/stramaccioni-salva-due-ragazze-che-stavano-annegando-non-chiamatemi-eroe.shtml?refresh_ce" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Gazzetta dello Sport</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“:</b><!--]--><!--[--> „Ich stand mit meiner Frau und meinen Kindern unter dem Sonnenschirm. In der Ferne drängten sich Menschen am Ufer. Einer der Rettungsschwimmer war im Wasser und pfiff, um Aufmerksamkeit zu erregen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Emotionale Worte von Thomas Huber.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>198 Minuten auf der Bühne:Guns N’ Roses rocken Wacken-Weltrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wacken-198-minuten-guns-n-roses-rocken-festival-weltrekord-688c723170c66b1de3ab1f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c723170c66b1de3ab1f9e/38922524ae9e3dd1b1644ac615ca8d0a,5a41b641?w=576" alt="198 Minuten auf der Bühne:Guns N’ Roses rocken Wacken-Weltrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wacken – <!--]--><!--[--><b>Um 23.48 Uhr war es soweit: Mit den letzten Klängen von „Paradise City“ und dem Laser-Logo der Band im Nachthimmel über Wacken spielten Guns N</b><!--]--><!--[-->’<!--]--><!--[--><b> Roses den Rekord des längsten Wacken-Gig ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Punkt 20.30 Uhr hatte die Band der beiden Superstars Axl Rose und Slash ihren Hitreigen mit „Welcome To The Jungle“ eröffnet. Es folgte eine fast dreieinhalb Stunden lange epochale Reise durch das Schaffen der Hardrockband aus Los Angeles, die seit 40 Jahren besteht. Und die Herren lieferten eine überragende Performance.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gewaltige Kulisse: Slash, Axl Rose und Bassist Duff McKagan (mit St.-Pauli-Mütze, v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/guns-n-roses-in-muenchen-warum-ist-das-konzert-nicht-ausverkauft-684d9706c500125714a3c281"><!-- --><!--[--><!--[-->Axl Rose<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Vergangenheit oft mit lust- und stimmlosen Auftritten enttäuscht, zeigte er sich in Topform. So agil wie der Sänger über die Bühne in Wacken hüpfte, so agil war auch seine Stimme, die ihn einst berühmt gemacht hatte. Vom getragenen Bariton bis in die sauber erklommenen Höhen des Alto präsentierte sich Rose topfit über fünf Oktaven – wie zu seinen besten Zeiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa des Babys ist ein Fußballer:Tanja Makarić wird Mama – und ihre Fans rasten aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tanja-makaric-verkuendet-ihre-schwangerschaft-und-die-fans-rasten-aus-688c59edeba40421e07e0568</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c59edeba40421e07e0568/86d32aa357ee4663d92a4a74bda4a825,fce49385?w=656" alt="Papa des Babys ist ein Fußballer:Tanja Makarić wird Mama – und ihre Fans rasten aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wuppertal – <!--]--><!--[--><b>Diese Nachricht bewegt ihre Fans! Tanja Makarić erwartet ihr erstes Baby und machte die Schwangerschaft im BILD-Interview öffentlich. Am Freitag teilte die Influencerin die frohe Botschaft auch mit ihren Followern auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reaktionen ließen nicht lange auf sich warten: Tausende Glückwünsche, Herz-Emojis und liebevolle Kommentare überschwemmen ihren Account. Die Freude ist riesig – nicht nur bei Tanja selbst, sondern auch in ihrer Community.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sie lebt in ständiger Angst – während sie gleichzeitig in freudiger Erwartung ist.</p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich könnte alles so schön sein: Tanja erwartet ihr erstes Baby, ein absolutes Wunschkind! Doch die letzten Wochen waren für sie alles andere als leicht. Erst vor wenigen Tagen gab sie bekannt, dass sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tanja-makaric-stalker-wusste-immer-wo-ich-war-und-was-ich-anhatte-68886b7e0772520f0d9bc896"><!-- --><!--[--><!--[-->Opfer eines Stalkers wurde<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ein Albtraum, der sie psychisch und körperlich stark belastet hat. Ihr Baby-Glück bringt sie dabei durch die schwere Zeit. Zu ihrem Instagram-Beitrag schreibt sie: „Nur dank dir atme ich heute noch. Ich trage dich in mir – und du trägst mich durchs Leben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung:Vorsicht vor dem „Gorilla-Trick“ bei diesem Handy</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/blackview-shark-9-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c6585e7eecf6540a86a59/cb4203c237e6a908c5f972699513839e,28e4cca9?w=320" alt="Verwirrung:Vorsicht vor dem „Gorilla-Trick“ bei diesem Handy" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegung im Bayern-Poker?:Woltemade-Berater am Tegernsee aufgetaucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-woltemade-berater-am-tegernsee-aufgetaucht-bewegung-im-poker-mit-stuttgart-688bb90d9c92705a2cd0648a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688bb90d9c92705a2cd0648a/79f0e94e99f58e302a63f3f92bbba995,87dc2f1d?w=320" alt="Bewegung im Bayern-Poker?:Woltemade-Berater am Tegernsee aufgetaucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt jetzt Bewegung in den Kaugummi-Poker zwischen dem FC Bayern und dem VfB Stuttgart um Nick Woltemade (23)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erwischte Woltemade-Berater Danny Bachmann am Tegernsee im Trainingslager des VfB!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mit BILDplus lesen Sie die Details zum Besuch von Bachmann und Hintergründe zum Poker um den deutschen Nationalstürmer.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Videoaufnahme zeigt orangefarbene Gestalt:Neues Todesrätsel um Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/videoaufnahme-enthuellt-neues-todesraetsel-um-jeffrey-epstein-688b481a4ab4754741bf9a70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b481a4ab4754741bf9a71/0c503874335939ee262d20f4b54254e3,56edd582?w=992" alt="Videoaufnahme zeigt orangefarbene Gestalt:Neues Todesrätsel um Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/New York – <!--]--><!--[--><b>Die USA wollen Antworten zum Tod des Sexualverbrechers Jeffrey Epstein (†66) – und ein Überwachungsvideo aus dem Gefängnis, in dem Epstein starb, sollte sie liefern. Stattdessen wirft es jetzt neue Fragen auf! Der Sender CBS hat das 11-stündige Material ausgewertet, das Anfang Juli freigegeben wurde und den Suizid Epsteins belegen soll. Bilanz: Das Material stützt weder die offizielle Version des Selbstmords, noch kann es das Gegenteil beweisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Rückblick: Es ist 6.30 Uhr an einem Samstagmorgen, dem 10. August 2019, als Epstein tot in seiner Gefängniszelle im Metropolitan Correctional Center in Manhattan aufgefunden wird. Die offizielle Version: Der schwerreiche Finanzier mit Verbindungen zur High Society (darunter der spätere US-Präsident </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Donald Trump</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>) hat sich in seiner Zelle erhängt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump und Epstein: Neue Fotos zeigen enge Freundschaft. Kongress fordert brisantes Buch.</p><p><!--[--><!--[-->Viele glauben jedoch bis heute nicht an Selbstmord. Die Verschwörungserzählung, wonach Epstein umgebracht wurde, damit er nicht die Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-um-angebliche-kundenliste-trump-in-der-epstein-falle-686e1753e2cff87644c81481"><!-- --><!--[--><!--[-->seiner prominenten „Kunden“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->preisgeben kann, hält sich hartnäckig. Trumps langjähriger Kumpel war verurteilt worden wegen Sex-Handels und sexuellem Missbrauch von Minderjährigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr im Einsatz:Deutsche Luftbrücke für Gaza hat begonnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bundeswehr-im-einsatz-deutsche-luftbruecke-fuer-gaza-hat-begonnen-688c8c569c92705a2cd06cbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8c569c92705a2cd06cbe/5c69eb2ad8cc4df9919e6750e03125ff,d72ab278?w=576" alt="Bundeswehr im Einsatz:Deutsche Luftbrücke für Gaza hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gaza/Amman – <!--]--><!--[--><b>Die Bundeswehr hat ihre Hilfsaktion für notleidende Menschen im Gazastreifen begonnen. Deutsche Transportflugzeuge hätten die ersten Paletten mit Lebensmitteln und medizinischer Ausrüstung abgeworfen, teilte das Verteidigungsministerium am Freitagmittag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei zwei ersten Flügen am Freitag warf die Luftwaffe demzufolge insgesamt 34 Paletten mit knapp 14 Tonnen Lebensmitteln und medizinischem Material ab. Die Aktion ist Teil einer gemeinsam mit Jordanien gestarteten Luftbrücke, die Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) Anfang der Woche angekündigt hatte. Ziel sei es, die notleidende Bevölkerung im Gazastreifen zu unterstützen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Palästinenser tragen Mehlsäcke, die von einem humanitären Hilfskonvoi auf dem Weg vom nördlichen Gazastreifen nach Gaza abgeladen wurden. Auch die Bundeswehr hilft jetzt mit, die Menschen zu versorgen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) hat die Hilfsflüge über Gaza mit der dramatischen Versorgungslage vor Ort begründet. Es fehle an Nahrung und Medikamenten, viele Menschen kämpften ums Überleben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zu alt für dich und verheiratet“:Heftige Abfuhr für Tennis-Star Rune</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-holger-rune-blamiert-sich-bei-flirt-mit-kudermetova-688b4c7b4ab4754741bf9adb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b4c7b4ab4754741bf9adc/b4524161a7bf7065ca9d7486f85d65a7,53780660?w=576" alt="„Zu alt für dich und verheiratet“:Heftige Abfuhr für Tennis-Star Rune" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn ein Flirt in die Hose geht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kann ja mal passieren. Aber wenn die Dame das dann noch ausplaudert ... <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Holger Rune (22) flirtete mit seiner sechs Jahre älteren Kollegin Veronika Kudermetova (28). Das fand diese offensichtlich gar nicht lustig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weitreichendes Urteil:Migrations-Hammer in der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/weitreichendes-urteil-migrations-hammer-in-der-eu-688c7bcae7eecf6540a86be7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c7bcae7eecf6540a86be7/22017b1fb97bf7530f5634bab71159e1,972a37fe?w=656" alt="Weitreichendes Urteil:Migrations-Hammer in der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Paukenschlag der EU in der Migrationsfrage! Der Gerichtshof der Europäischen Union erhöht die Hürden bei der Bestimmung von sicheren Herkunftsländern für beschleunigte Asylverfahren. Die EU-Mitgliedstaaten können nur dann Listen sicherer Länder festlegen, wenn sie die Quellen für ihre Einschätzung offenlegen und die gesamte Bevölkerung in dem Land sicher ist – nicht nur bestimmte Gruppen, entschied das Gericht in Luxemburg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Verfahren ging es um das „Albanien-Modell“ – eine Liste sicherer Herkunftsländer, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstellt hatte. Demnach sollen Asylanträge von Schutz suchenden Menschen, die im Mittelmeer aufgegriffen wurden und aus Staaten auf der Liste kommen, in einem schnelleren Verfahren geprüft werden – und zwar in Zentren in Albanien. Dazu schloss Italien ein Abkommen mit Albanien zum Aufbau von zwei Lagern auf albanischem Territorium. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Staatsangehörige aus Bangladesch zogen gegen die Ablehnung ihrer Asylanträge vor Gericht. Sie beanstandeten die Liste Italiens, auf der ihr Herkunftsland steht. Das EU-Urteil macht jetzt deutlich: So einfach wird es den sicheren Herkunftsländern nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Albanien-Modell“ ist es das Prestige-Projekt der Regierung in Rom. Ministerpräsidentin Giorgia Meloni (48) will durch dieses Vorgehen weniger Menschen die Einreise nach Italien ermöglichen und die Zahl der Asylsuchenden begrenzen. Das Projekt liegt aktuell allerdings auf Eis – wegen Widerstand in der italienischen Justiz. Laut einem Bericht der Menschenrechtsorganisation ActionAid und der Universität Bari waren die Zentren 2024 nur an fünf Tagen in Betrieb – und das bei sehr hohen Kosten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-rechnen-brutal-mit-azubis-ab-nicht-belastbar-kein-bock-kein-deutsch-688b3c1897501d2cebe057e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3c1897501d2cebe057e9/c09f81437de5c4d9255c47a647382213,d0dfca0c?w=320" alt="Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Zu viele sind kaum belastbar, sprechen zu schlecht Deutsch oder haben keinen Bock: Deutschlands Betriebe schlagen Azubi-Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In wenigen Tagen startet das neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ausbildung/news-fotos-videos-17009920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausbildungsjahr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Pünktlich dazu hat die Deutsche Industrie- und Handelskammer (DIHK) ihre neue Ausbildungsumfrage veröffentlicht. Rund 15.000 Betriebe wurden befragt – und ihre Antworten sind ein Hilferuf. BILD hatte bereits vorab<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-schlagen-alarm-azubis-koennen-nicht-richtig-deutsch-688a25e504c6af4608d5c775"><!-- --><!--[--><!--[--> über die dramatisch schlechten Deutsch-Kenntnisse vieler Azubis <!--]--><!--]--></a><!--[-->berichtet. Jetzt wird klar: Die Lage ist nach Angaben von Betrieben noch dramatischer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Unternehmen suchen händeringend nach Fachkräften – aber in vielen Branchen auc...</p><p><!--[--><!--[-->Der stellvertretende DIHK-Hauptgeschäftsführer, Achim Dercks (57), zu BILD: „In unseren Betrieben lernen viele tolle Azubis. Unzumutbar ist es aber, dass vielen jungen Menschen beim Beginn einer Ausbildung wichtige Basics fehlen. Das macht es Unternehmen immer schwerer, ausreichend geeignete und motivierte Bewerber zu finden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-ter-stegen-bekommt-rueckendeckung-von-mitspielern-688c59a6e7eecf6540a869a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c59a6e7eecf6540a869a1/b80590d4950d1133bb62f1f9e499ee8d,bc4e2db1?w=320" alt="Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die schwierige Situation von Marc-André ter Stegen (33) beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Jetzt bekommt er Rückendeckung von seinen Teamkollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Torhüter befindet sich mitten in einer Schlammschlacht mit dem Katalanen. Nach der Degradierung zur Nummer drei im Tor und seiner kürzlichen Rücken-OP springen ihm jetzt zwei Barça-Stars zur Seite.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geht es jetzt ganz schnell? Ein Bayern-Star steht vor einem England-Wechsel.</p><p class="teaser__text">Vorsicht, Verwechslungsgefahr! Die DFL meckert über zwei Bochum-Trikots.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>