<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schockierender Testbericht aus Kanada wiederentdeckt:„Stranger Things“ -Experimente an Schulkindern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/stranger-things-in-kanada-geheimexperimente-enthuellt-69931299920e7fffb6a74412</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69931299920e7fffb6a74413/b050ecd890f51d1bc9d84eecbc0a56cc,fee450ee?w=992" alt="Schockierender Testbericht aus Kanada wiederentdeckt:„Stranger Things“ -Experimente an Schulkindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den 1940er-Jahren führte Kanada Experimente zur außersinnlichen Wahrnehmung an indigenen Kindern durch, die an die Netflix-Serie  „Stranger Things“ erinnern. Jahrzehntelang gerieten diese Tests in Vergessenheit, bis ein Forscher sie wiederentdeckte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau damals geschah und welche Rolle die CIA in ähnlichen Forschungen spielte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Social-Media-„Süchtige“ (20) verklagt Meta:Das ganze Silicon Valley zittert mit Zeuge Zuckerberg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mark-zuckerberg-wegen-gefahren-von-social-media-vor-gericht-6995fab9fc148b255d14f2c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995fab9fc148b255d14f2c9/3c1624adfbe4332463fece2d25d6a4d0,6a92fcee?w=992" alt="Social-Media-„Süchtige“ (20) verklagt Meta:Das ganze Silicon Valley zittert mit Zeuge Zuckerberg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Auf Tech-Titan Mark Zuckerberg (41) prasselten am Mittwoch bohrende Fragen ein. Der Chef von Meta (Facebook, Instagram) war Kronzeuge in einem möglicherweise wegweisenden Zivilprozess über die Gefahren des „Social-Media“-Gebrauchs – besonders für Kinder. Im Zentrum der Klage in Los Angeles steht eine 20-jährige Kalifornierin namens „Kayley“: Sie behauptet, Zuckerbergs Netzwerke hätten sie süchtig gemacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess könnte ein Justizknall für die gesamte Tech-Branche werden! Er platzt mitten in eine weltweite Debatte: Sind Social-Media-Dienste nichts anderes als „digitale Casinos“ zur Profitmaximierung, die eine mentale Gesundheitskrise bei Teenagern ausgelöst haben – mit einem vom Algorithmus gesteuerten Bombardement gezielter „Push“-Nachrichten? Klägerin „Kayley“, die schon mit sechs YouTube guckte, war als Teenager 16 Stunden online – sie litt unter Ängsten, Depressionen und Selbstmordgedanken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuckerberg verteidigte sich vor den Geschworenen: Sollten Menschen viel Zeit mit „nützlichen Diensten“ verbringen, sei das eine „ganz normale Geschäftsdynamik“. Er wurde mit internen Memos konfrontiert: In einem wollte man „das digitale Verhalten von 8- bis 12-Jährigen erforschen“. Als Zuckerberg auf Altersgrenzen bei der Kontoerstellung verwies, schoss der Anwalt der Kläger, Mark Lainer, zurück: „Glauben Sie, ein 9-Jähriger liest Geschäftsbedingungen?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Worte an Russland:Merz spricht vom „Zustand der tiefsten Barbarei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedrich-merz-russland-ist-im-zustand-der-tiefsten-barbarei-69965654fc148b255d14f5e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69965654fc148b255d14f5e7/17c54c3454178be8d388c40a19e4bdb3,de98f068?w=576" alt="Harte Worte an Russland:Merz spricht vom „Zustand der tiefsten Barbarei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Friedrich Merz (70, CDU) verzichtet auf diplomatische Floskeln und setzt stattdessen auf eine gnadenlose Bestandsaufnahme. In einem seiner bisher deutlichsten Statements zum Ukraine-Krieg stellt der Bundeskanzler klar: Friedensverhandlungen mit Russland sind derzeit reine Utopie. Gegenüber den Zeitungen „Rheinpfalz“ und der „Neuen Berliner Redaktionsgesellschaft“ (NBR) betonte der 70-Jährige, dass dieser Konflikt zu einem reinen Abnutzungskampf mutiert ist. Die Logik des Kanzlers ist so simpel wie erschreckend: Der Krieg endet erst mit der totalen Erschöpfung – entweder an der Front oder in den Staatskassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret sagte Merz: „Dieser Krieg wird nach meiner Einschätzung erst zu Ende gehen, wenn eine der beiden Seiten erschöpft ist, entweder militärisch oder ökonomisch.“ Der Kanzler macht sich keine Illusionen über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreml-Chef Wladimir Putin (73)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Vernunft und humanitäre Argumente werden Putin nicht überzeugen. Das ist die bittere Wahrheit“, so der Kanzler. Deshalb sei es Ziel der europäischen Bemühungen, „dass der russische Staat den Krieg militärisch nicht weiter führen und ökonomisch nicht weiter finanzieren kann“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schulterschluss in München: Bundeskanzler Friedrich Merz (70, r.) und der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj (48, l.) am 13. Februar 2026 am Rande der 62. Sicherheitskonferenz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler ist überzeugt: Die russische Führung kann gar nicht anders, als weiterzukämpfen. Nach Einschätzung von Merz könne die „russische Machtclique auf absehbare Zeit gar nicht ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/kriege/news-fotos-videos-17003492.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> auskommen. Sie muss die Kriegsmaschinerie am Laufen halten, weil sie keinen Plan hat, was sie sonst mit den Hunderttausenden von zum Teil schwer traumatisierten Soldaten machen soll, die von der Front zurückkehren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rot-Rot ohne Mehrheit:37 Prozent! AfD-Knall im nächsten Bundesland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rot-rot-ohne-mehrheit-37-prozent-afd-knall-in-meck-pomm-69961d464a95124d255658be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69961d464a95124d255658bf/f61fcb237e57712bcdb38b6cf9aef5ad,fadc40d7?w=576" alt="Rot-Rot ohne Mehrheit:37 Prozent! AfD-Knall im nächsten Bundesland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin –<!--]--><!--[--><b> Das nächste Bundesland, in dem die AfD an der 40-Prozent-Grenze kratzt. Nach Sachsen-Anhalt (aktuell 39 Prozent) ist die AfD in Meck-Pomm mit 37 Prozent auf Rekordhoch. In beiden Bundesländern wird dieses Jahr ein neuer Landtag gewählt. Die Forsa-Umfrage im Auftrag der „Ostsee-Zeitung“ hat es in sich: 37 Prozent – damit wäre die Partei stärkste Kraft im nordöstlichsten Bundesland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD von Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (51) kommt nur noch auf 23 Prozent, die CDU liegt mit 13 und die Linke mit 11 Prozent weit dahinter. Grüne (4 Prozent) und FDP (2 Prozent) würden rausfliegen, das BSW zittert bei 5 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Chaos bei der Regierungsbildung! Für eine Neuauflage von Rot-Rot reicht’s nicht mehr. Laut Politologe Wolfgang Muno (57, Uni Rostock) hätte nur ein Bündnis aus SPD, Linke und CDU eine Mehrheit. CDU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/sicherheitsbedenken-romanvorstellung-von-afd-politiker-krah-abgesagt-699586b0f5da9ce6f97d35fd"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->? „Aber dies schließt die CDU kategorisch aus, sie würde sich auch zum Juniorpartner und Steigbügelhalter des Rechtsextremismus machen“, so Muno.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">AfD-Politiker Wilko Möller wurde wegen Hitlergruß-Plakat zu hoher Geldstrafe verurteilt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein riesiger Teil von mir ist mit dir gegangen“:Lisa Straube nimmt Abschied von ihrem Baby Xavi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lisa-straube-herzzerreissender-abschied-von-baby-xavi-699626694a95124d255658f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699626694a95124d255658f4/298143100c034843983c55a638c7e74b,d5e48dbd?w=656" alt="„Ein riesiger Teil von mir ist mit dir gegangen“:Lisa Straube nimmt Abschied von ihrem Baby Xavi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Nach dem plötzlichen Tod ihres erst vier Monate alten Sohnes Xavi musste Lisa Straube (25) nun den wohl schwersten Weg ihres Lebens gehen: Sie nahm Abschied von ihrem kleinen Jungen. Kurz nach seiner Beerdigung meldete sich die Influencerin mit emotionalen Worten bei ihren Followern. In einem herzzerreißenden Post schreibt sie über ihren Schmerz – und über die unendliche Leere, die ihr Sohn hinterlässt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Lisa Straube und ihr Ehemann Furkan Akkaya (24), genannt „Akka“, öffentlich gemacht hatten, dass ihr Sohn am plötzlichen Kindstod gestorben ist, stand der nächste schwere Schritt bevor. Schon vor der Beisetzung schrieb die Influencerin, sie wisse, dass dieser Tag wohl der schlimmste ihres Lebens werde. Auf Instagram schrieb sie: „Heute wird es erst richtig zur Realität, was unserem Xavi passiert ist – und ich weiß nicht, ob man jemals dafür bereit sein könnte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit ihren Followern teilt Lisa Straube offen ihre Gefühle und Gedanken – und lässt sie an ihrer tiefen Trauer teilhaben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Beerdigung meldete sich Lisa Straube erneut bei ihren Fans – und bat zunächst um etwas Zeit für sich und ihre Familie. Nur wenige Stunden später teilte sie dann einen bewegenden Beitrag mit Erinnerungsfotos ihres verstorbenen Sohnes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Rumänien gefasst:Joggerin von Erntehelfer vergewaltigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/in-rumaenien-gefasst-joggerin-von-erntehelfer-bei-bonn-vergewaltigt-69886f692dc88ba237f455eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69886f692dc88ba237f455eb/ef56514ebf3d20a08233c2cc7ab4fbd4,6eb348f2?w=320" alt="In Rumänien gefasst:Joggerin von Erntehelfer vergewaltigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Sommerabend, am 27. Juli des vergangenen Jahres. Gegen 19.30 Uhr war eine Joggerin (46) auf einem Waldweg bei Bornheim (NRW) unterwegs, als sich ein Radfahrer von hinten näherte – der rumänische Erntehelfer Vale-Avram B. Am Mittwoch stand er wegen Vergewaltigung vor dem Bonner Landgericht.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Monaten hatte der Rumäne damals bei der Spitzkohlernte in Deutschland geholfen, als er der Joggerin hinterherfuhr. Laut Anklage überholte er die Frau, stoppte und sprach sie an. Als die Joggerin weiterlaufen wollte, soll er sie gepackt und umklammert haben. Weil die Frau nach Hilfe rief, soll er zu ihr im gebrochenen Deutsch „leise sein, sonst kaputt“ gesagt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er soll seinem Opfer dann Mund und Nase zugehalten und mit einer Geste am Hals signalisiert haben, dass er die Frau umbringen würde, wenn sie sich wehren sollte. Anschließend soll er sie in den Wald gezogen haben, wo er sie laut Anklage vergewaltigte. Nach der Tat soll er die Frau erneut bedroht und aufgefordert haben, nicht zur Polizei zu gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Zeugen gaben an, gesehen zu haben, wie er mit seinem Fahrrad nach der Tat flüchtete. Trotz der Fahndung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gelang ihm die Flucht in seine Heimat, wo er allerdings von der rumänischen Polizei am 2. August 2025 festgenommen wurde. Drei Wochen später wurde er nach Deutschland ausgeliefert und sitzt seitdem in U-Haft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wettbewerb vor Absage:Bei Olympia droht ein Mega-Schneechaos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-schneechaos-bedroht-nordische-kombinierer-6995d4ad4a95124d2556542f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d4ad4a95124d2556542f/97b107bc780c471a01b9eb00d2a551c0,26f94b3a?w=320" alt="Wettbewerb vor Absage:Bei Olympia droht ein Mega-Schneechaos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schnee kommt - und zwar heftig! Keine guten Aussichten für die Nordischen Kombinierer für den Team-Wettkampf am Donnerstag (ab 9.45 Uhr).  Der Wettbewerb droht auszufallen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Ab Mittwoch Abend ist bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia <!--]--><!--]--></a><!--[-->für Val di Fiemme mit den Orten Predazzo (Skisprung) und Tesero (Langlauf) ganz starker Schneefall vorhergesagt, der bis in die Mittagszeit am Donnerstag anhalten soll. Bis zu 50 cm Neuschnee werden vorhergesagt, gepaart mit Wind und später dann auch Regen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fällt der Kombinations-Wettbewerb wegen Schneechaos aus? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spenderorgan beim Transport zerstört:Keine Hoffnung für Jungen (2) mit „erfrorenem Herzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/spenderorgan-zerstoert-keine-hoffnung-fuer-jungen-2-mit-erfrorenem-herzen-6995e44e026df14c655f777b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e44e026df14c655f777c/2d1d92fbda70972f611c8cd65b71b09e,8d9ca88a?w=992" alt="Spenderorgan beim Transport zerstört:Keine Hoffnung für Jungen (2) mit „erfrorenem Herzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neapel (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Wie viel Leid muss diese Familie noch ertragen? Der zweijährige Junge, der in Italien ein beschädigtes Spenderherz eingesetzt bekommen hat, wird wohl nicht überleben. Die Ärzte haben keine Hoffnung mehr, das Kind durch ein neues Organ zu retten. Schlimmer noch: Es soll gar nicht erst versucht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Gremium von Ärzten aus verschiedenen Kliniken ist am Mittwoch in Neapel zu dem Schluss gekommen, dass eine nochmalige Operation des Kindes aus medizinischer Sicht keinen Sinn mehr macht. Der kleine Francesco (Name geändert) bekommt somit keine neue Chance.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der herzkranke Junge bekam im Monaldi-Klinikum in Neapel das Herz transplantiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auf der Grundlage der letzten Untersuchungen wird festgestellt, dass der Zustand des Kindes nicht mit einer neuen Transplantation vereinbar ist“, erklärten die Mediziner in einer Mitteilung. Es ist die nächste Hiobsbotschaft für die Eltern, die seit der Geburt des Jungen so viel Schmerz durchleiden mussten. Francesco kam damals mit einem Herzfehler zur Welt. Schnell war klar: Er braucht ein neues Herz – das eines anderen, verstorbenen Kindes. Es sollte in ihm weiterleben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppelpack in 144 Sekunden:Bayer siegt SCHICK & SCHNELL</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-doppelpack-in-144-sekunden-bayer-siegt-schick-schnell-69960b604a95124d25565808</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69960b604a95124d25565809/ba40573624fa9b2a42ce1f8e0a1b31b8,f6c226f3?w=576" alt="Doppelpack in 144 Sekunden:Bayer siegt SCHICK & SCHNELL" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayer mit einem Bein im Achtelfinale. Leverkusen gewinnt das Hinspiel der Champions-League-Play-offs bei Griechen-Klub Olympiakos Piräus 2:0. Damit rächt sich die Werkself für die 0:2-Pleite in der Liga-Phase vor 29 Tagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem erwartet hitzigen und umkämpften Spiel im Hexenkessel von Piräus wird Patrik Schick (30) zum Matchwinner, ballert Bayer mit einem Doppelpack innerhalb von 144 Sekunden zum Sieg! Erst bleibt er nach einem feinen Poku-Pass eiskalt, trifft zum 1:0 (61.). Dann beweist er Köpfchen, nickt eine Grimaldo-Ecke am kurzen Pfosten ein – 2:0 (63.). Schick –  Leverkusens Mr. Europa. Schon bei den Siegen in der Liga-Phase bei Benfica Lissabon (1:0) und Manchester City (2:0) hatte Schick jeweils getroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leverkusen-Trainer Kasper Hjulmand (53) setzt auf die gleiche Startelf wie beim 4:0-Sieg gegen St. Pauli am vergangenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spieltag. Dafür gibt es neue Gesichter auf der Bayer-Bank: Hofmann und Terrier sind erstmals in der laufenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison im Kader. Für die Liga-Phase waren sie nicht nominiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem 1:0 verzweifelt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer wieder am überragenden Keeper Konstantinos Tzolakis. Maza verlängert eine Vazquez-Flanke auf Schick, der aus kurzer Distanz am Keeper scheitert (16.). Auch einen Maza-Volley lenkt Tzolakis mit einem Weltklasse-Reflex noch an die Latte (29.). Außerdem vergibt Poku gleich 2 Top-Chancen (17./31.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Kampfpreis! Hohe Nachfrage nach Edelstahl-Schüsseln</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e76f4a95124d25565630/b01e1f95ba8cc1d3260953391f04277b,bc557edd?w=576" alt="BILD prüft Schnäppchen:Kampfpreis! Hohe Nachfrage nach Edelstahl-Schüsseln" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Fotos:Hochwasser? Egal, die Bahn fährt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/nidderau-eichen-hochwasser-egal-die-bahn-faehrt-6995a1864a95124d25564e68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995a1864a95124d25564e69/f4c2328d881177d20a3766e98912018e,d61a5eae?w=656" alt="Spektakuläre Fotos:Hochwasser? Egal, die Bahn fährt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nidderau (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Land unter? Für Autos schon. Das Regen- und Tauwetter der letzten Tage hat die Wasserstände vieler Gewässer kräftig steigen lassen. So auch im Nidderauer Stadtteil Eichen (Hessen). Die Auen der Nidder sind überschwemmt. Doch die Bahnstrecke trotzt dem Wasser. Wie geht das?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fotos der einsamen roten Waggons inmitten der Wassermassen sehen spektakulär aus – aber genauso wurde hier alles geplant. Und das bereits 1880 – denn da wurde die Bahnstrecke gebaut. Die mitten durch ein Hochwassergebiet führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erster Stadtrat, Rainer Vogel, auf BILD-Anfrage: „Auen sind Überflutungsgebiete und durch die Flussdynamik der Nidder nacheiszeitlich entstanden.“ Seit dem Bau der Bahnstrecke 1880 kommt es hier also immer wieder zu Überflutungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bahnstrecke bei Nidderau-Eichen im April 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der watschelt ja!“:Heidi schmeißt vier Models raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gntm-2026-aus-fuer-vier-models-der-watschelt-ja-6995fe18465c8ddf9405ec91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995fe18465c8ddf9405ec91/303987eed2de7cabbb2a246835eda303,88355265?w=320" alt="„Der watschelt ja!“:Heidi schmeißt vier Models raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Und schon geht es ab auf den Catwalk! In der letzten Woche konnten 26 Herren Heidi Klum (52) bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/germanys-next-topmodel/gntm-alle-infos-76680488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>GNTM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> überzeugen und bezogen anschließend nicht nur ihr Luxus-Loft, sondern brachten außerdem den ersten Auftritt auf dem Laufsteg über die Bühne. Dies jedoch nicht immer mit Erfolg: Model-Mama Heidi und Gastjuror und Model Sean O’Pry (36) hatten einiges auszusetzen und schickten gleich vier Kandidaten nach Hause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Model-Anwärter ihre Herberge beziehen, gibt es bereits erste kleine Beschwerden. Als Matthias (26) die Küche entdeckt, erklärt er: „Auf Kochen habe ich keinen Bock. Ich achte eher aufs Outfit, statt aufs Essen.“ Der älteste Kandidat Gerhard (57) spielt dafür den WG-„Papa“ und versorgt die jüngeren Schützlinge mit Proviant.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi Klum (52) und Gastjuror und Model Sean O’Pry (36) schauten bei den Male Models ganz genau hin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Godfrey (34) macht sich unterdessen Sorgen. Er wartet immer noch auf seinen großen Durchbruch, sogar die Tränen fließen bei dem ehrgeizigen Model-Anwärter, als er von seinem Traum berichtet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Visier der Hells Angels:Gab Latschen-Rocker Mordauftrag für Erzfeind?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/im-visier-der-hells-angels-gab-latschen-rocker-mordauftrag-fuer-erzfeind-69943fe8cb2e61df38756d7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943fe8cb2e61df38756d7b/6974cbc2d64385ca3ce647d9f8e71be4,902fb264?w=320" alt="Im Visier der Hells Angels:Gab Latschen-Rocker Mordauftrag für Erzfeind?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst beschossen sie sein zweimal Haus, dann feuerten sie dreimal auf seine Garage. Elvedin M. (44) hatte jedes Mal Glück, bislang erwischte ihn keine Kugel. Der ehemalige Rocker-Boss, genannt „Eko the Troublemaker“, spricht von einem Mord-Anschlag. Und er weiß angeblich, wer dahintersteckt: ein Rocker-Boss in Gummilatschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei wem es sich um den Latschen-Rocker handelt und wie die Polizei reagierte, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 30 Zentimeter:Schnee walzt noch mal quer durch Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schnee-walzt-durch-deutschland-winter-macht-letztes-mal-ernst-69959b534a95124d25564dc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959b534a95124d25564dc9/f3cc1b1f5296d4ef680d6c01d0508b6b,18fb9094?w=992" alt="Bis zu 30 Zentimeter:Schnee walzt noch mal quer durch Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es kommt noch einmal Neuschnee. Tief Yael lässt Deutschland Schneewalzer tanzen. Die ersten Flocken fallen schon in der Nacht zu Donnerstag. Und dann kommt es noch einmal richtig dicke, und das gleich in mehreren Bundesländern. Der Schneefall wird in Nordrhein-Westfalen, Rheinland-Pfalz, Baden-Württemberg, im Saarland und in Hessen erwartet. Auch am Flughafen Frankfurt kann es Probleme geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetterexperte Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de sagt in BILD voraus: „Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-kalt-muss-es-sein-damit-schnee-entsteht-und-liegen-bleibt-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Eisregen ist am Donnerstagmorgen zu rechnen. Deshalb mein Appell: Wer unterwegs ist, sollte mehr Zeit einplanen, mehr Vorsicht walten lassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Robert Hauser vom Deutschen Wetterdienst (DWD) warnt in BILD: „Das Schneegebiet weitet sich im Laufe des Donnerstags nach Nordosten aus. Oberhalb von 300 Metern kann die Schneehöhe 10 bis 15 Zentimeter erreichen.“ An den Alpen könne es sogar bis zu 30 Zentimeter Neuschnee geben. Aktuell gibt es für weite Teile Deutschlands vom DWD bereits eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetterwarnung-das-bedeuten-die-vier-warnstufen-vom-wetterdienst-6960d6414d1d5f581eeb0ef1"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe 1. Teilweise gilt auch Warnstufe 2.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schneewalze breitet sich bis Donnerstag, 18 Uhr, bis in den Süden aus. Norden und Osten kommen davon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 02:46:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>