<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie starb viel zu jung: Hamburg trauert um bekannte Promi-Reporterin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nie-weit-weg-vom-roten-teppich-bekannte-hamburger-promi-reporterin-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/mds-hmp-2016-12-01-71-108733998-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C55px%2C1650px%2C1652px&webp=1" alt="Sie starb viel zu jung: Hamburg trauert um bekannte Promi-Reporterin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Langjährige MOPO-Promi-Reporterin Rike Schulz zusammen mit Udo Lindenberg im Jahr 2016.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Archiv</span></p><p><strong>Wo ein roter Teppich war, da war sie nicht weit  – jetzt ist die Hamburger Promi-Journalistin Rike Schulz im Alter von nur 50 Jahren gestorben. Die Trauer unter ihren Weggefährten ist groß. Auch für die MOPO hat sie lange Jahre gearbeitet.</strong></p><p>Ob Udo Lindenberg, DJ Sven Väth, Mode-Designer Guido Kretschmer oder die inzwischen verstorbene Schauspielerin, Schrifstellerin und Holocaust-Überlebende Peggy Parnass: Rike Schulz traf sie alle. Jetzt starb die Promi-Journalistin im Alter von 50 Jahren nach langer schwerer Krankheit.</p><p>Jahrelang schrieb sie für die Hamburger Morgenpost über Promis und die Hamburger Schickeria.  Zwischendurch wechselte sie auch mal zu Axel Springer und schrieb als freie Journalistin für mehrere Magazine und Zeitschriften, darunter „Grazia“ und „Elle“. Bis 2019 war sie immer wieder für die MOPO unterwegs, machte sich auch als Fotografin einen Namen. Ihr Markenzeichen: der extravagante Modestil, die Vorliebe für schnelle Autos und ihre große Empathie. Ehemalige Kolleginnen beschreiben sie als hilfsbereit, fair in ihrer Berichterstattung und „immer im Dienst“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 14:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafencity: Sportboot auf Elbe in Flammen – Passagiere springen ins Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sportboot-auf-elbe-in-flammen-grosseinsatz-an-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feuwa02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C660px%2C781px%2C780px&webp=1" alt="Hafencity: Sportboot auf Elbe in Flammen – Passagiere springen ins Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sportboot stand vor der Hafencity in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Auf der Elbe vor der HafenCity ist am Sonntagmittag ein Sportboot in Flammen aufgegangen. Mehrere Personen, darunter ein Kind, haben sich durch einen Sprung in das Wasser gerettet. </strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 12.35 Uhr in Höhe der Kirchenpauerstraße. Dort war ein Brand auf einem Sportboot ausgebrochen. Flammen loderten und eine Rauchwolke stieg auf. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot und dem Feuerlöschboot an.</p><p>Laut Polizei waren zum Unglückszeitpunkt drei Personen an Bord. Darunter ein Kind. Alle hatten sich mit einem Sprung in die Elbe gerettet, andere Boote nahmen die Havarierten auf. Sie kamen vorsorglich in eine Klinik. Der Brand war nach gut 45 Minuten gelöscht. Das ausgebrannte Boot wurde ans Ufer geschleppt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanu, Kino und fremde Galaxien: 25 Top-Tipps für einen Ferientag in Hamburg-Nord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/21-top-tipps-fuer-einen-ferientag-in-hamburg-nord/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4489-468-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C229px%2C1480px%2C1479px&webp=1" alt="Kanu, Kino und fremde Galaxien: 25 Top-Tipps für einen Ferientag in Hamburg-Nord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Bootsverleih auf der Liebesinsel im Stadtpark sind verschiedene Modelle vorhanden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p>Schick und bodenständig – Hamburgs Norden kann beides: zwischen weißen Villen in Eppendorf und rotem Kliniker in Dulsberg, warten grüne Naturparadiese, Kanuabenteuer, Sternreisen und womöglich auch die besten Franzbrötchen der Stadt. Wer Urlaub in Hamburg sucht, ist hier genau richtig – wir haben 21 Top-Tipps gesammelt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Kohle kommt Wasserstoff – Umbau von Moorburg beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-kohle-kommt-wasserstoff-energiestandort-moorburg-ruestet-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/476173450-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Kohle kommt Wasserstoff – Umbau von Moorburg beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kohlekraftwerk Moorburg produzierte von 2015 bis 2021 Energie. Nun soll es ersetzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Olaf Schulz</span></p><p><strong>Am Standort des abgerissenen Kohlekraftwerks in Moorburg soll eine Anlage zur Wasserstoffproduktion gebaut werden. Baustart sollte Mitte des Jahres sein. Viel zu sehen ist bislang aber nicht.</strong></p><p>Nach dem Abriss des Kohlekraftwerks in Moorburg wird auf dem Gelände für die geplante Wasserstoff-Produktionsanlage der Baugrund vorbereitet. „Erste vorbereitende Baumaßnahmen zur Festigung des Untergrunds haben auf der 16.000 Quadratmeter großen Fläche begonnen“, sagte eine Sprecherin der Hamburger Energiewerke. Auf dem Baugrund neben den Trümmern des abgerissenen Kohlekraftwerks stehen einige Baumaschinen.</p><p>Als Termin für den Baubeginn hatte das städtische Unternehmen mehrfach Mitte dieses Jahres angegeben. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hatte am 21. Mai in einer Regierungserklärung gesagt: „Der 100-Megawatt-Elektrolyseur in Moorburg ist im Bau.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für 78-Jährige: DNA-Test bringt lange gehütetes Familien-Geheimnis ans Licht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schock-fuer-78-jaehrige-dna-test-bringt-gut-gehuetetes-familien-geheimnis-ans-licht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4613-488-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Schock für 78-Jährige: DNA-Test bringt lange gehütetes Familien-Geheimnis ans Licht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätsel gelöst: Brigitta D'Souza fand mit 78 Jahren heraus, wer ihr richtiger Vater war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Nachricht durchfuhr sie „wie ein Blitz“: Erst im Alter von 78 Jahren hat die Hamburgerin Brigitta D’Souza kürzlich herausgefunden, wer ihr richtiger Vater war. Ein DNA-Test brachte ein jahrzehntelang gut gehütetes Familiengeheimnis ans Licht. Das Absurde: Der Mann war ein Musiker aus einem Restaurant in ihrer Nachbarschaft.</strong></p><p>Brigitta D’Souza ist eine kultivierte Frau. Sie trägt an diesem Mittwoch im „Café Paris“ ein langes schwarzes Kleid, darüber eine weinrote Strickjacke, eine lange goldene Kette, eine modische Brille und nippt an einer Rhabarberschorle. Jahrzehntelang hat die in Winterhude aufgewachsene und als Brigitta Klee geborene Hamburgerin eine Musikschule in Reinbek betrieben.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Hamburger Dom im Vegan-Check</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-hamburger-dom-im-vegan-check/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/frozen-yoghurt2-crop-194906crop-h.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C207px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Der Hamburger Dom im Vegan-Check" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Hamburger Dom gibt’s an der knallbunten Bude parallel zur Glacischaussee veganen Frozen Yoghurt mit Blaubeeren und Erdbeersoße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Wieding</span></p><p><b>Karussells, Kirmesklassiker und der Duft von Gebranntem in der Luft – aber geht das auch vegan? Zwischen Bratwurst und Backfisch versteckt sich auf dem Hamburger Dom mittlerweile so manche pflanzliche Überraschung. Die MOPO hat den Vegan-Check gemacht.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff vor Kiez-Club: Türsteher mit Messer attackiert, der greift zum Feuerlöscher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auseinandersetzung-vor-kiez-club-tuersteher-mit-messer-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/reeperbahn03-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Angriff vor Kiez-Club: Türsteher mit Messer attackiert, der greift zum Feuerlöscher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen und Rettungsfahrzeuge waren an der Reeperbahn im Einsatz.(Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>An der Reeperbahn ist es am Samstagabend zu einer folgenschweren Auseinandersetzung zwischen dem Türsteher eines Kiez-Clubs und einem abgewiesenen Gast gekommen. Dabei wurde der Türsteher mit einem Messer angegriffen. Auch zwei unbeteiligte Passanten wurden verletzt. Teile der Reeperbahn wurden gesperrt.</strong></p><p>Bis gegen 23.45 Uhr verzeichnete die Polizei einen relativ ruhigen Abend auf dem Kiez. Dann eskalierte offenbar in Höhe der Hausnummer 148 ein Streit zwischen dem Türsteher einer Eventlocation und einem abgewiesenen Gast.</p><p>Laut Polizei soll der Abgewiesene ein Messer gezogen und dem Türsteher damit eine oberflächliche Verletzung zugefügt haben. Der Türsteher habe den Angreifer dann niedergeschlagen und ihn mit dem Inhalt eines Feuerlöschers eingenebelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>