<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nicola Peltz:Brooklyns Frau bekommt eine Million Dollar Taschengeld</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-bekommt-eine-million-dollar-taschengeld-von-ihrem-vater-697b02072c6b7a14efe2033f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b02072c6b7a14efe20340/575926aed1c19f414d98cd776b072647,b7e32dfd?w=992" alt="Nicola Peltz:Brooklyns Frau bekommt eine Million Dollar Taschengeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Urlaub in Luxus-Orten, Mega-Mansion und Dinner für Tausende Euro: Das Leben von Nicola (31) und Brooklyn Peltz Beckham (26) wirkt wie ein Hollywood-Film. Das Glamour-Paar gibt regelmäßig Einblicke in ihren extravaganten Jet-Set-Lifestyle. Doch wie bezahlen sie für den ganzen Luxus?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar haben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-rache-kuss-fuer-david-und-victoria-beckham-6979da7a2c6b7a14efe1f28c"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicola und Brooklyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> diverse Werbeverträge, doch laut der britischen Kolumnistin und Podcasterin Marina Hyde (51) soll Nicolas Milliardärsvater Nelson Peltz (83) seiner Tochter Taschengeld überweisen – in Höhe von einer Million Dollar (835.200 Euro) pro Monat!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Vielleicht würde Nelson Peltz das abstreiten, aber ich habe gehört, dass er gesagt haben soll: ‚Ich gebe meiner Tochter eine Million Dollar Taschengeld im Monat‘“, so Hyde im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15504629/Nicola-Peltz-getting-1MILLION-month-allowance-father-Nelson-Brooklyn-Beckhamss-billionaire-laws-wing.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nelson Peltz mit seiner Tochter Nicola. Er ist seit 1985 mit Nicolas Mutter Claudia (70, Ex-Model) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strom-Attacke beim Pinkeln:Laterne verpasst Hunden Elektroschocks</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schock-in-bad-oldesloe-hunde-erhalten-stromschlaege-an-laterne-695b9a08b0086aa64be6eff7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b9a08b0086aa64be6eff8/30a5e8885111eede94afd486b49d82f7,854c44?w=992" alt="Strom-Attacke beim Pinkeln:Laterne verpasst Hunden Elektroschocks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mysteriöse Vorfälle in Bad Oldesloe: Hunde litten plötzlich unter schmerzhaften Zuckungen und jaulten, als sie an einer Straßenlaterne ihr Revier markierten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ursache? Ein Stromschlag, der offenbar von der Laterne ausgelöst wurde. Hundehalter alarmierten die Stadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Stadt reagierte und wie Herrchen und Frauchen über die Vorfälle denken, das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halbfinale gegen Kroatien:Jetzt müssen wir unseren Titel-Trainer rauswerfen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-jetzt-muss-deutschland-titel-trainer-dagur-sigurdsson-rauswerfen-697b32a4b9ea3c35dc62c5f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b32a4b9ea3c35dc62c5fa/7335106db9be5d45fdc06d99219530af,fb20ec80?w=576" alt="Halbfinale gegen Kroatien:Jetzt müssen wir unseren Titel-Trainer rauswerfen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Moment, auf den ganz </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland gehofft hat, ist da: HALBFINALE! Und jetzt wird es pikant. Im Kampf um das Finale wartet ausgerechnet Kroatien – mit Dagur Sigurdsson (52), dem deutschen Titel-Trainer von 2016, an der Seitenlinie. Die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Auswahl hat den zweiten Halbfinal-Matchball genutzt und steht nach der Heim-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 2024 wieder unter den letzten vier. Am Freitag (17.45 Uhr, ARD und Dyn live) geht es in der Jyske Bank Boxen in Herning um den Finaleinzug. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Alfred Gíslason (66) war nach dem Einzug erleichtert: „Ich bin glücklich, dass wir es geschafft haben. Das war eine herausragende Leistung.“ Vor zwei Jahren endete der Traum im Halbfinale von Köln (26:29 gegen Dänemark). Diesmal soll es weitergehen – Richtung Finale, Richtung Medaille.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders: Erstmals treffen beide Nationen bei einem großen Turnier im Halbfinale aufeinander. Auf der Bank kommt es zum Island-Duell: Gíslason gegen Sigurdsson, zwei Landsleute, die sich seit Jahrzehnten kennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boris-becker-spekuliert-ueber-alexander-zverev-und-caro-daur-697b2abfe4f9f267aa118227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b2abfe4f9f267aa118227/be73ceed5f21f42356a2516b4ad15044,a231de3d?w=656" alt="„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Auftritte in Melbourne sorgen für immer neue Spekulationen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun auch bei Deutschlands Tennis-Legende Boris Becker (58). Es geht um Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/caro-daur-plant-ausland-abenteuer-die-sonne-lockt-696de1d7173ea7f40d17cc77"><!-- --><!--[--><!--[-->Caro Daur<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30), die bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht nur Training und Matches von Freundin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-knieverletzung-wochenlange-pause-6979ef6718848ea619289dfa"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) besuchte, sondern auch von Alexander Zverev (28). Zuletzt saß sie Dienstag beim Viertelfinale gegen den Amerikaner Learner Tien (20) neben Frauen-Bundestrainer Torben Beltz (49). Im vierten Satz gesellte sich dann die frühere Nummer 1, Angelique Kerber (38), dazu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tennis-Legende Boris Becker (58)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das fiel auch Becker auf. Im Podcast mit Ex-Profi Andrea Petkovic (38) fragt er plötzlich: „Du bist in Melbourne, Andrea. Da ist so ’ne blonde Hamburgerin immer da. Spielt die eine Rolle? In München munkelt man, er sei so ausgeglichen, so lustig, dem geht's immer so gut. Gibt's irgendwas, was wir nicht wissen?“ Petkovic lacht laut: „Kein Kommentar! Ich heiße Peter und Klaus und weiß von nichts. Das müssen die Beteiligten selbst beantworten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behördenskandal:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorermittlungen-eingeleitet-12-jahre-sonderurlaub-fuer-spitzen-beamten-6979ef192c6b7a14efe1f522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ef192c6b7a14efe1f522/bc7ec263767e09ce2d7bb81a516db224,cca8905f?w=320" alt="Behördenskandal:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Sie kassierten jahrelang Managergehälter – aber, so der Vorwurf: Ihre Pensionsansprüche liefen weiter. Regeln für Sonderurlaube von Spitzenbeamten des Landes Rheinland-Pfalz sind jetzt ein Fall für die Justiz. Weil die Landesregierung in mindestens zwei Fällen Staatssekretären teils jahrelange Auszeiten gewährte, konnten diese währenddessen hoch bezahlte Managerjobs annehmen. Die Staatsanwaltschaft leitete Vorermittlungen ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide schieden nicht aus dem Beamtenverhältnis aus, offenbar, um weiter Pensionsansprüche anzusammeln. Ein von den Freien Wählern in Auftrag gegebenes Gutachten des Düsseldorfer Strafrechtlers Till Zimmermann (46) kommt zu dem Schluss, dass durch die Regelungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuergelder<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwendet worden sein könnten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mainz sagte dem SWR, dass nun geprüft werde, ob der Anfangsverdacht der Untreue bestehe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Schweitzer (52, SPD) ist heute Ministerpräsident von Rheinland-Pfalz. Die Fälle liegen vor seiner Amtszeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zimmermann sieht demnach bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-geführten Landesregierung Anhaltspunkte „für Untreue in einem besonders schweren Fall“. Durch die Sonderregeln sei Staatsvermögen geschädigt worden. Der Staat müsse schließlich Pension für eine Zeit zahlen, in der die Beamten gar nicht als Beamte tätig gewesen seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nasdaq-100-diese-7-tech-aktien-koennten-die-neuen-boersenstars-werden-6970c84a568b91954b0ea0f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c84a568b91954b0ea0f6/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Börsengiganten Amazon, Apple und Co. dominieren die Schlagzeilen, doch Analysten warnen: Das Potenzial dieser Tech-Riesen könnte ausgereizt sein. Es ist Zeit, nach neuen Sternen im Nasdaq-100 zu suchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsenexperte Cliff Michel hat sieben vielversprechende Alternativen identifiziert, deren Wachstumspotenzial beeindruckt. Von cloudbasierter Sicherheit bis hin zu innovativer Diabetes-Technologie – welche Unternehmen können die nächste Erfolgswelle der Technologiebranche anführen? Lesen Sie die Einschätzungen und Tipps des erfahrenen Börsenanalysten mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte US-Flagge hissen:Wegen Trump-Witz! NDR-Komiker kassiert Bußgeld auf Grönland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-trump-witz-deutscher-komiker-kassiert-bussgeld-auf-groenland-697b3f35e4f9f267aa118465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b3f35e4f9f267aa118466/81685112629b1a510a0180559624b774,5bfc0ee4?w=992" alt="Er wollte US-Flagge hissen:Wegen Trump-Witz! NDR-Komiker kassiert Bußgeld auf Grönland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Die Deutschen sind in der Welt nicht für ihren Humor bekannt. Jetzt zeigt sich erneut, warum: Mitarbeiter des öffentlich-rechtlichen Satire-Formats „extra 3“ haben in Grönland Empörung ausgelöst und ein Bußgeld kassiert, weil sie für einen Sketch das amerikanische Sternenbanner hissen wollten. Dies bestätigte der NDR (gehört zur ARD) auf BILD-Anfrage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt wurde der Vorfall durch ein Video, das auf Facebook und X kursiert. Es zeigt einen Mann, der von Menschen umringt auf einem verschneiten Platz eine USA-Flagge einrollt. Der grönländische Aktivist <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/OJoelsen/status/2016600601874853929?s=20" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Orla Joelsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte die Aufnahmen und schrieb dazu: „Dieser Mann versuchte, vor dem Kulturzentrum in Nuuk die amerikanische Flagge zu hissen. Die Flaggenmasten gehören zum Kulturzentrum. Glücklicherweise wurde er rechtzeitig vom Personal aufgehalten. Wenn du unsere Werte nicht respektierst, warum bist du dann in Nuuk?!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dänemarks Premier lehnt Gebietsabgabe an die USA im Grönland-Streit kategorisch ab.</p><p><!--[--><!--[-->Später behauptete Joelsen, dass der Mann zur deutschen Satire-Sendung „extra 3“ gehöre. Und tatsächlich: Auf BILD-Anfrage bestätigt der NDR, für die Aktion verantwortlich zu sein; die Komiker zeigen sich geknickt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA-Wechsel fix, aber ...:Warum Timo Werner erstmal in Leipzig bleibt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-mls-wechsel-aber-warum-timo-werner-bei-rb-leipzig-bleibt-697a03ac18848ea61928a02e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a03ac18848ea61928a02f/e645ec00f912803b3f3d6b1b669503ee,833e7857?w=576" alt="USA-Wechsel fix, aber ...:Warum Timo Werner erstmal in Leipzig bleibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stürmer Timo Werner und RB Leipzig gehen getrennte Wege: Der Rekordtorschütze des Klubs hat seinen Vertrag in Sachsen am gestrigen Mittwoch aufgelöst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dennoch verlässt er Leipzig nicht! Wie der Nationalspieler außer Dienst seine Zukunftspläne geändert hat und wie es nun weitergeht lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht zu Besichtigung eingeladen:Diskriminierung wegen des Namens! Makler muss Mieterin Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-living/makler-muss-mieterin-3000-euro-fuer-diskriminierung-bei-wohnungssuche-zahlen-697b1f452d53401b946267c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1f452d53401b946267c4/e9a3e5a9b9de238c0697864db1a59b71,c729409?w=576" alt="Nicht zu Besichtigung eingeladen:Diskriminierung wegen des Namens! Makler muss Mieterin Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Groß-Gerau – <!--]--><!--[--><b>Wegen ihres pakistanischen Namens hat ein Makler eine Frau nicht zu einer Wohnungsbesichtigung eingeladen – und muss ihr nun 3000 Euro Schadenersatz zahlen. Das entschied der Bundesgerichtshof am Donnerstag. Das Gericht attestierte eine ethnische Diskriminierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ging um einen Fall aus dem Jahr 2022: Auf der Suche nach einer Wohnung für sich und ihre Familie im hessischen Groß-Gerau hatte sich Humaira Waseem im Internet auf eine Wohnung des Maklers beworben – und eine prompte Absage erhalten. Es seien keine Termine mehr verfügbar, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann griff die Frau zu einem Trick: Als es die 30-Jährige unter den Namen Schneider, Schmidt und Spieß – bei sonst identischen Angaben zu Einkommen und Beruf – probierte, wurden ihr Besichtigungstermine angeboten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waseem forderte vom Makler eine Entschädigung. Das Landgericht Darmstadt sprach ihr im vergangenen Jahr 3000 Euro sowie die Erstattung von Anwaltskosten zu. Doch der Makler legte Revision ein, der Fall landete vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesgerichtshof/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20426468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BGH<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort ging es in der mündlichen Verhandlung im Dezember vor allem um die Frage, ob ein Makler für einen solchen Verstoß gegen das Allgemeine Gleichbehandlungsgesetz überhaupt haften muss.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon elf Tage vor seinem Tod:Video zeigt Gerangel zwischen Pretti und ICE</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/video-zeigt-pretti-und-ice-gerieten-schon-elf-tage-vor-seinem-tod-aneinander-697aa54b2c6b7a14efe200ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697aa54b2c6b7a14efe200ba/3397a912e0248fcad18ae9bb38287488,f0772d5c?w=656" alt="Schon elf Tage vor seinem Tod:Video zeigt Gerangel zwischen Pretti und ICE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schon elf Tage bevor er erschossen wurde, gab es ein Gerangel zwischen Alex Pretti (†37) und ICE-Einsatzkräften: Das Portal „The News Movement“ veröffentlichte ein Video, das Pretti am 13. Januar bei einer ICE-Blockade in Minneapolis zeigt. Er spuckt gegen einen Geländewagen der Bundespolizei und tritt zweimal gegen das Rücklicht, das daraufhin zu Bruch geht. Die Beamten beschimpft er als „verdammten Abschaum“. Die ICE-Männer gehen sofort auf ihn los und ringen ihn zu Boden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anwälte der Familie bestätigten dem Sender CNN, dass es sich bei dem Mann im Video um den 37-jährigen Pretti handelt. Er wurde elf Tage später (am 24. Januar) von zwei ICE-Beamten erschossen, nachdem er sich schützend vor eine Frau gestellt hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die beiden Grenzschutzbeamten, die den Demonstranten Alex Pretti in Minneapolis erschossen haben, wurden mit sofortige...</p><p><!--[--><!--[-->Der Fall erregte nicht nur in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern weltweit Aufsehen. Die Behauptung der Agenten, sie hätten in Notwehr gehandelt, weil Pretti eine Waffe gezogen habe, wurde durch eine offizielle Untersuchung widerlegt. Die Beamten sind inzwischen suspendiert worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:12:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Volksfest in Hannover:Kuss für Polizistin: Schützen müssen Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/kuss-attacke-auf-polizistin-kostet-2100-euro-strafe-697b245f9f65c1fd4a6b922a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b245f9f65c1fd4a6b922a/8ddd526b5157d8f90d9a05b9dc4a88fd,6e9e4483?w=320" alt="Bei Volksfest in Hannover:Kuss für Polizistin: Schützen müssen Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Zwei Küsschen mit teurem Nachspiel: Beim Schützenausmarsch im vergangenen Juli drückten zwei Schützen (34, 44) einer Polizistin links und rechts einen Kuss auf die Wange. Jetzt kostet sie der vermeintliche Spaß zusammen 2100 Euro. Das Amtsgericht wertete die Geste als sexuelle Belästigung. Die Männer müssen zahlen. Die Geldstrafen sind damit rechtskräftig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag sollte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/eklat-beim-schuetzenfest-polizistin-gekuesst-marschierer-abgefuehrt-686bd74cd009353a0c962e32"><!-- --><!--[--><!--[-->Kuss-Eklat<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Amtsrichter verhandelt werden. Die beiden Männer aus Hildesheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatten zunächst gegen ihren Strafbefehl (30 Tagessätze á 70 Euro) Einspruch eingelegt. Doch nach wenigen Minuten zogen sie ihn zurück. Ein Prozess fand nicht statt. Damit bleibt es bei den Strafen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizistin (links) wollte mit ihrem Anwalt Ernst-Otto Nolte als Nebenklägerin im Verfahren auftreten. Dazu kam es nicht mehr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit den Worten „alter Brauch, gute Sitten“ sollen die Schützen beim traditionellen Ausmarsch im Juli die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizistin<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Oberarm festgehalten und ihr überschwänglich einen Schmatzer auf die Wange gedrückt haben. Gerichtssprecher Laurin Osterwold: „Die Küsse sollen an den Übergängen zu den Mundwinkeln erfolgt sein. Die Kommissarin fühlte sich infolgedessen emotional überrumpelt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserdichte Kleidung:Deutscher Textil-Hersteller meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/deutscher-textil-hersteller-meldet-insolvenz-an-bekannt-fuer-wasserdichte-kleidung-6979e3ee2c6b7a14efe1f403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979e3ee2c6b7a14efe1f403/f07c09c12947739cf5ea27b5363bb2bf,6784fbdc?w=320" alt="Wasserdichte Kleidung:Deutscher Textil-Hersteller meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unterföhring (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein großer deutscher Textil-Hersteller ist pleite und hat Insolvenz angemeldet. Sympatex ist vielen Menschen durch wasserdichte Kleidung bekannt und ein Konkurrent von Goretex. Zuletzt geriet das Unternehmen in Schieflage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sympatex hat beim Amtsgericht München <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Zum vorläufigen Insolvenzverwalter wurde der Jurist Axel W. Bierbach bestellt. Zuerst hatte die „WirtschaftsWoche“ darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst im Dezember hatte der renommierte deutsche Hemden- und Blusenhersteller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/modemarke-eterna-insolvenz-traditionsfirma-kaempft-um-neustart-69419a895d051a3e3193b654"><!-- --><!--[--><!--[-->Eterna Insolvenz angemeldet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Unternehmen sitzt, wie Sympatex, ebenfalls in Bayern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Geschäftsbetrieb in Unterföhring (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll vorerst weiterlaufen. Kundenaufträge würden weiterhin bearbeitet, laufende Projekte planmäßig umgesetzt, teilte Insolvenzverwalter Bierbach mit. Rund 70 Mitarbeiter arbeiten bei Sympatex. Ihre Gehälter sind nach Angaben von Bierbach bis Ende März über die Bundesagentur für Arbeit gesichert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 13:13:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>