<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>GTI-Fahrer fährt Mann auf E-Bike an und verletzt ihn schwer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gti-fahrer-faehrt-mann-auf-e-bike-an-und-verletzt-ihn-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/verpixelt-n5-250929-id38809-5-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=940px%2C691px%2C1015px%2C1016px&webp=1" alt="GTI-Fahrer fährt Mann auf E-Bike an und verletzt ihn schwer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Neuenfelder Hauptdeich in Hamburg-Finkenwerder hat ein Autofahrer einen E-Biker angefahren und schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Montagabend in Hamburg-Neuenfelde: Ein Autofahrer hat auf dem Neuenfelder Hauptdeich einen E-Biker erfasst. Der Radler wurde dabei schwer verletzt.</strong></p><p>Nach ersten Informationen war der Fahrer eines VW Polo GTI gegen 19 Uhr vom Airbus-Werksgelände auf die Straße eingebogen. Aus bislang ungeklärter Ursache stieß er dort mit einem 1973 geborenen, also 51 oder 52 Jahre alten Mann auf dem E-Fahrrad zusammen.</p><p>Der Radfahrer wurde durch den Aufprall laut einem Reporter vor Ort durch die Luft geschleudert. Er erlitt nach Polizeiangaben schwere Verletzungen und musste mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fische fast verschwunden: Bestand in der Elbe ist komplett kollabiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fische-fast-verschwunden-bestand-in-der-elbe-ist-komplett-kollabiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/umweltverbande-befurchten-erneut-fischsterben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C891px%2C1669px%2C1669px&webp=1" alt="Fische fast verschwunden: Bestand in der Elbe ist komplett kollabiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Elbe sind in den vergangenen 15 Jahren massenhaft Fische gestorben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Osipow/BUND/dpa</span></p><p><strong>Forscher haben festgestellt, dass der gesamte Fischbestand in der unteren Elbe in den vergangenen 15 Jahren um rund 90 Prozent eingebrochen ist – und das, nachdem er sich in den Jahren zuvor weitgehend stabilisiert hatte. Die Hafenbehörde rechtfertigt sich, der Nabu fühlt sich in seiner Position bestätigt.</strong></p><p>Zunächst hatte der NDR über die Daten berichtet. Demnach sind vor allem Stint, Flunder, Kaulbarsch und Finte betroffen. Diese Arten sind mittlerweile fast ganz verschwunden.</p><p>Das Leibniz-Institut und die Universität Hamburg hatten die Fischbestände seit 2010 analysiert und den Rückgang registriert, nachdem sich die Populationen seit den 1980er Jahren zunächst erholt hatten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hakenkreuz am „Fischi-Haus“ in Ottensen – Staatsschutz ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hakenkreuz-am-fischi-haus-in-altona-staatsschutz-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-20250928-wa0004.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C552px%2C574px%2C574px&webp=1" alt="Hakenkreuz am „Fischi-Haus“ in Ottensen – Staatsschutz ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Staatsschutz ermittelt wegen der Schmierereien an der Plane am „Fischi-Haus“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Seit Monaten beschäftigt der Streit um das „Fischi-Haus“ die Altonaer Jugend und das Bezirksamt. Letzteres will das Gebäude, dessen Außenwände als Leinwände für legale Graffitis dienten, abreißen lassen, die Jugendlichen kämpfen dagegen. Nun ist auf dem Bauzaun, der das Häuschen mittlerweile umgibt, ein Hakenkreuz aufgetaucht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kraftwerk Wedel muss doch länger laufen: Energiewerke greifen zu drastischer Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kraftwerk-wedel-muss-doch-laenger-laufen-energiewerke-greifen-zu-drastischer-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/466419238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C888px%2C819px%2C819px&webp=1" alt="Kraftwerk Wedel muss doch länger laufen: Energiewerke greifen zu drastischer Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kraftwerk in Wedel muss länger laufen als geplant (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Das Kohlekraftwerk Wedel kann nicht wie geplant im April 2026 vom Netz gehen. Damit verzögert sich das Aus der alten Dreckschleuder schon zum wiederholten Mal. Die Hamburger Energiewerke greifen nun zu einer drastischen Maßnahme, um den Zeitverlust zumindest ein bisschen aufzuholen. </strong></p><p>Die Ursache für den Zeitverzug liegt beim Bau der Gas- und Turbinenanlage auf der Elbinsel Dradenau. Dort sind laut Hamburger Energiewerken erhebliche Mehrarbeiten bei der Installation eines Bereichs des Rohrleitungssystems nötig. Solange diese Anlage nicht fertig ist, kann sie Wedel nicht ersetzen und das Kraftwerk muss weiterlaufen.</p><p>Laut der Energiewerke hat der Generalunternehmer, der die Anlage schlüsselfertig liefert, jetzt darüber informiert, dass sie später als geplant fertig wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Notbremsung: Gefährlicher Stoff tritt aus – Spezial-Einsatz der Feuerwehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-notbremsung-gefaehrlicher-stoff-ausgetreten-spezial-einsatz-der-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250929gefahrgut-veddel0107-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C561px%2C1149px%2C1148px&webp=1" alt="Nach Notbremsung: Gefährlicher Stoff tritt aus – Spezial-Einsatz der Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte an der Unfallstelle in Hamburg. Einige trugen Spezialkleidung als Schutz vor dem Gefahrenstoff. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz auf der Veddel: Nach einem Unfall am Montagmorgen trat dort ein Gefahrstoff aus – die Retter mussten für den Einsatz spezielle Anzüge tragen.</strong></p><p>Der Stoff, ein Zusatz für Schmiermittel, war in 200-Liter-Fässern geladen. In dem Laster waren auch Stahlrohre gelagert. Als der Lkw-Fahrer stark bremste, um eine Kollision mit einem Auto zu verhindern, verrutschte die eigentlich ausreichend gesicherte Ladung. Dabei stach ein Stahlrohr in eines der Fässer, die Flüssigkeit trat dadurch aus.</p><p>Rund 100 Liter verteilten sich auf die Ladefläche des Lasters. Feuerwehrkräfte versuchten, den Stoff zu binden und den Rest mit Metallpfannen aufzufangen. Da der Stoff höchst ätzend ist, mussten sie eine besondere Schutzkleidung tragen, um sich vor Verletzungen zu schützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das hören gerade viele nicht gerne“: So denkt Fatih Akin über Israel und Palästina</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-hoeren-gerade-viele-nicht-gerne-so-denkt-fatih-akin-ueber-israel-und-palaestina/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/525376442-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=438px%2C32px%2C1674px%2C1675px&webp=1" alt="„Das hören gerade viele nicht gerne“: So denkt Fatih Akin über Israel und Palästina" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Regisseur Fatih Akin (52): Sein neuer Film „Amrum“ startet am 9. Oktober in den Kinos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / abaca</span></p><p><strong>Mit seinem neuen Film „Amrum“ greift Fatih Akin die deutsche Vergangenheit auf – und stößt zugleich eine politische Debatte an. In einem Interview erklärt er, was der Schlüsselsatz seines Dramas für die deutsche Staatsräson bedeutet. Auf Instagram fordert er zusätzlich eine klare Haltung Deutschlands zu Palästina und Gaza.</strong></p><p>Mit dem Schlüsselsatz in seinem Film „Amrum“, „Du bist nicht schuld, aber du hast dennoch damit zu tun“, erklärt Fatih Akin in einem RND-Interview (Samstag) die deutsche Staatsräson im Zusammenhang mit dem Existenzrecht Israels. In einem Instagram-Post betonte der Regisseur am Sonntag zugleich, er fordere von Deutschland, einen Staat Palästina anzuerkennen. Die Bundesregierung müsse außerdem „die Kriegsverbrechen in Gaza als Völkermord“ benennen und „so wie unter anderem Spanien ein sofortiges Waffenembargo“ verhängen.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DPG3C7DjPr3/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Fatih Akin (@fatih_bombero)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie: So viel arbeiten Lehrer in Hamburg wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-studie-zeigt-so-viel-arbeiten-hamburgs-lehrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/213958150-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=163px%2C0px%2C1602px%2C1602px&webp=1" alt="Neue Studie: So viel arbeiten Lehrer in Hamburg wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Lehrerin unterrichtet Mathematik (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>775 Lehrkräfte aus Hamburg haben ihre Arbeitszeit dokumentiert. Die nun vorgelegten Studienergebnisse zeigen: Lehrerinnen und Lehrer arbeiten deutlich mehr als sie eigentlich müssten.</strong></p><p>Hamburgs Lehrkräfte arbeiten laut einer Studie der Universität Göttingen deutlich mehr als eigentlich vorgesehen. Bezogen auf eine tarif- beziehungsweise beamtenrechtlich vorgesehene 40-Stunden-Woche kommen die Lehrerinnen und Lehrer in der Hansestadt Woche für Woche auf 41 Stunden und 56 Minuten je Vollzeitstelle, wie Studienleiter Frank Mußmann von der Kooperationsstelle Hochschulen und Gewerkschaften sagte.</p><p>Insgesamt leisteten 63 Prozent aller Lehrkräfte Mehrarbeit. Ein Viertel der Vollzeitbeschäftigten überschreite während der Schulzeit sogar die im Arbeitsgesetz festgelegte Höchstgrenze von 48 Stunden pro Woche.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzenreiter: In Hamburg leben die meisten 100-Jährigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spitzenreiter-in-hamburg-leben-die-meisten-100-jaehrigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549904196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=466px%2C413px%2C1268px%2C1267px&webp=1" alt="Spitzenreiter: In Hamburg leben die meisten 100-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine hochbetagte Frau nestelt an ihrer Handtasche (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p id="h-immer-mehr-menschen-in-deutschland-erreichen-ein-dreistelliges-alter-laut-statistik-gibt-es-deutlich-mehr-mindestens-hundertjahrige-als-noch-vor-gut-zehn-jahren-besonders-haufig-handelt-es-sich-dabei-um-frauen-und-auch-regional-zeigen-sich-unterschiede-in-hamburg-leben-anteilig-die-meisten-hochbetagten"><strong>Immer mehr Menschen in Deutschland erreichen ein dreistelliges Alter. Laut Statistik gibt es deutlich mehr mindestens Hundertjährige als noch vor gut zehn Jahren. Besonders häufig handelt es sich dabei um Frauen. Und auch regional zeigen sich Unterschiede – in Hamburg leben anteilig die meisten Hochbetagten.</strong></p><p>In Deutschland lebten Ende vergangenen Jahres rund 17.900 Menschen, die mindestens 100 Jahre alt waren. Die Zahl sei im Vergleich zum Jahr 2011 um knapp ein Viertel gestiegen, teilte das Statistische Bundesamt in Wiesbaden mit. Bei dem Großteil der mindestens Hundertjährigen handelt es sich demnach um Frauen. Ihr Anteil lag zuletzt bei rund 84 Prozent.</p><p>„Auch der Anteil der Altersgruppe 100plus an der Gesamtbevölkerung ist gestiegen“, teilten die Statistiker mit. „Kamen im Jahr 2011 auf 10.000 Einwohnerinnen und Einwohner noch 1,8 Menschen, die 100 Jahre oder älter waren, so waren es 2024 bereits 2,1 Personen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MOPO-Test: So lecker ist Frischkäse auch ohne Kuh</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mopo-test-so-lecker-ist-pflanzlicher-frischkaese/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9079-420-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=478px%2C380px%2C1329px%2C1328px&webp=1" alt="MOPO-Test: So lecker ist Frischkäse auch ohne Kuh" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Testete für die MOPO pflanzlichen Frischkäse: Martin Reichert betreibt mit seiner Frau das Café „GegenVind“ an der Holstenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Egal ob pur, als Aufstrich auf dem Bagel oder als Dip mit Gemüse-Sticks: Frischkäse ist extrem vielseitig und deswegen genauso beliebt. Mittlerweile gibt es auch zahlreiche vegane Varianten – aber wie lecker sind die? Für die MOPO hat Martin Reichert vom Café „GegenVind“ in Altona-Altstadt den Geschmackstest gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Speed-Night“ gegen Raser in Hamburg: Das Ergebnis ist erschreckend</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/speed-night-in-hamburg-kein-happy-end-fuer-raser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/121995988-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=921px%2C245px%2C1289px%2C1289px&webp=1" alt="„Speed-Night“ gegen Raser in Hamburg: Das Ergebnis ist erschreckend" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Kontrolle ging den Beamten mehrere Raser ins Netz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Klaus Ohlenschläger</span></p><p><strong>Diese „Speed-Night“ machte Rasern keinen Spaß: So lautete intern der Name für stadtweit durchgeführte Tempo-Kontrollen der Polizei, die von Samstagabend bis Sonntagmorgen dauerten – und das Ergebnis ist erschreckend.</strong></p><p>Mehr als 11.000 Autofahrer wurden durch die aufgestellten Blitzer-Anlagen gemessen, die Polizei stellte dabei 1362 Verstöße fest: 818 Verstöße lagen im Verwarngeldbereich, aber 544 Fahrer waren so viel zu schnell, dass sie ein Bußgeld erwartet. 39 von ihnen müssen sogar mit einem Fahrverbot rechnen.</p><p>Darunter auch zwei Fahrer, die in Bergedorf und Georgswerder deutlich zu schnell unterwegs waren. Ersterer wurde mit seinem BMW auf der B5 mit 162 km/h geblitzt, obwohl dort nur 80 erlaubt sind. Der andere Fahrer beschleunigte seinen Mercedes auf der A255 in südlicher Richtung auf 140 km/h – erlaubt waren dort 60. Beide müssen nun 700 Euro Bußgeld zahlen und drei Monate auf ihren Führerschein verzichten. Zusätzlich gibt es zwei Punkte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 11:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlafenden im Zug beklaut – Festnahme am Bahnsteig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlafenden-im-zug-beklaut-festnahme-am-bahnsteig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908555.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schlafenden im Zug beklaut – Festnahme am Bahnsteig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist in einem ICE (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Die Bundespolizei hat am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann (31) festgenommen, der in einem ICE den Rucksack eines Reisenden geklaut haben soll. Die Beamten ließen den Zug aufhalten.</strong></p><p>Einer Streife war der Mann am Sonntagmorgen aufgefallen, wie er offenbar in auffälliger Art und Weise einen grade eingefahrenen ICE beäugt hatte. Die Beamten bemerkten „tätertypisches Verhalten“ – und observierten ihn.</p><p>So konnten sie beobachten, wie der Mann in den ICE 920 am Gleis 8 stieg. Dort soll er den Rucksack eines Schlafenden (24) geklaut haben. Mit dem Rucksack habe der Mann den Zug verlassen, sagte Bundespolizei-Sprecher Rüdiger Carstens. „Er wurde noch am Bahnsteig festgenommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zu schwerem „Dooring“-Unfall in Hamburg: So geht es der Radfahrerin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dscn6944-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C549px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Neue Details zu schwerem „Dooring“-Unfall in Hamburg: So geht es der Radfahrerin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Radfahrerin krachte in die geöffnete Beifahrertür.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Rotherbaum ist eine Radfahrerin (41) am Sonntagnachmittag lebensgefährlich verletzt worden. Ein Autofahrer hatte mitten auf der Straße gehalten, die Beifahrertür wurde plötzlich geöffnet. Die Radfahrerin kollidierte mit der Tür. </strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem dortigen Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. Die von hinten herannahende Radfahrerin – mit normalem Rad und ohne Helm unterwegs – fuhr nahezu ungebremst gegen die plötzlich geöffnete und auf den Radweg ragende Tür und zog sich dabei laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu. Ihr Zustand ist mittlerweile wieder stabil.</p><p>Zufällig anwesende Notfallretter hätten die Frau versorgt, sagte ein Sprecher der Feuerwehr. Sie sei mit einem sogenannten Polytrauma – also mehrfachen schweren Verletzungen – mit dem Notarzt in ein Krankenhaus gebracht worden. Die Straße war für die Unfallaufnahme stadteinwärts zeitweise gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Menschlich“: Hamburgs bekanntester Anwalt nimmt Christina Block in Schutz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschlich-hamburgs-bekanntester-anwalt-nimmt-christina-block-in-schutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-9.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="„Menschlich“: Hamburgs bekanntester Anwalt nimmt Christina Block in Schutz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist wegen der Entführung ihrer Kinder angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Der Block-Prozess geht in Hamburg in die nächste Runde (wir berichten im <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hensel-ehefrau-sagt-aus/">MOPO-Liveticker</a>). Seit Montagmorgen wird vor Gericht erneut Christina Blocks Ex-Mann Stephan Hensel angehört. Er ist Vater der entführten Kinder und Nebenkläger – und war bei dem Überfall verletzt worden. Es geht weiter um die Frage, ob Christina Block die Entführung ihrer eigenen Kinder <strong>mit Komplizen</strong></strong> <strong>in Auftrag gegeben hat, was sie bestreitet. Dabei bekommt die Tochter des Steakhaus-Gründers Eugen Block nun prominenten Zuspruch.</strong></p><p>Der bekannte Hamburger Medienanwalt Matthias Prinz sieht den Block-Fall kritisch. „Christina Block tut mir leid. Besonders aber tun mir die Kinder leid. Und ich finde, dass die Medien bei der Bewertung falsch liegen“, sagte er dem „Spiegel“.</p><p>Selbst wenn sich die Vorwürfe als wahr herausstellten, sei klar: „Wenn man einer Mutter jegliche Besuchsrechte für ihre Kinder nimmt, wird sie irgendwann durchdrehen. Das ist verständlich und menschlich.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>