<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach 100-Millionen-Euro-Coup:Razzia in Gelsenkirchener Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-polizei-razzia-in-der-panzerknacker-sparkasse-695cfba44d1d5f581eead376</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cfba44d1d5f581eead377/65b17533b64475c44ee69c3fd9b37d97,65b9c78e?w=992" alt="Nach 100-Millionen-Euro-Coup:Razzia in Gelsenkirchener Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Die Ermittler der Soko „Kernbohrer“ kamen nach Schalterschluss um 16.24 Uhr. Aktuell durchsucht die Polizei die Sparkasse-Filiale in Gelsenkirchen-Buer. Razzia nach dem spektakulären 100-Millionen-Tresor-Coup kurz vor Silvester!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zehn eingesetzten Beamten wollen Computer, Festplatten und auch die Daten des digitalen Sicherheitssystems sicherstellen! Bislang hat die Sparkasse nach BILD-Informationen die freiwillige Herausgabe der Informationen zumindest teilweise verweigert. Angeblich aus Datenschutzgründen und zum Schutz der geschädigten Kunden. Doch die Ermittler brauchen genau diese Daten, um die Täter ermitteln und überführen zu können. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Insgesamt zehn Beamte sind bei der Durchsuchung der Filial-Räume dabei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Millionen-Coup brauchte die Filiale Polizei-Schutz, weil aufgebrachte Kunden Zugang und Antworten wollten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ährst mähl zu Penny:Schafe stürmen Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/50-schafe-stuermen-supermarkt-chaos-pur-695d1bb8128ceb4c12ff3617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d1bb8128ceb4c12ff3618/ed7888bdaed34e0e2ab2fe56ed8070a5,b6f36ad8?w=992" alt="Ährst mähl zu Penny:Schafe stürmen Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->50 Schafe sind in einen Supermarkt gerannt und haben für Unordnung gesorgt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als er Zigarettenqualm roch, griff er zum Jagdmesser:Nachbar tritt Tür ein und ersticht Schwesternschülerin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-nachbar-tritt-tuer-ein-und-ersticht-schwesternschuelerin-695bb158ba832666d9fc5800</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb158ba832666d9fc5801/32595fab1e1d44a87fcea57f626d9129,939ddcd2?w=576" alt="Als er Zigarettenqualm roch, griff er zum Jagdmesser:Nachbar tritt Tür ein und ersticht Schwesternschülerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Zukunftsträume von Rahma A., einer 26-jährigen Pflegeschülerin, fanden in Hannover ein grausames Ende. Ein Nachbar tötete sie mit einem Jagdmesser. Doch was führte zu dieser schrecklichen Tat? Die Antwort darauf soll der Mordprozess am Landgericht Hannover bringen. Erfahren Sie mit BILDplus die Hintergründe, was der Angeklagte und die Familie des Opfers sagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Blackout:Berlins Schwurbel-Bürgermeister</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krisenkommunikation-zum-blackout-so-schwurbelt-sich-berlin-die-lage-schoen-695d0f9d4d1d5f581eead597</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0f9d4d1d5f581eead597/33232afc2170a874b0892a9eed0b174e,73dd2184?w=656" alt="Nach Blackout:Berlins Schwurbel-Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es wäre so einfach gewesen, die Bürger zu informieren, wann Berlins Südwesten nach der Terrorattacke auf das Stromnetz wieder Saft bekommt – und was der Berliner Senat tut, um den Betroffenen zu helfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wenn Berlins Regierender CDU-Bürgermeister Kai Wegner und seine Truppe so einfache Fakten vortragen sollen, verbiegen sich die Beteiligten in Wort- und Gedankenquark, der vor allem eines zeigt: Sie sind komplett überfordert mit ihren Aufgaben. Sie scheitern schon beim Sprechen! Ein Drama in 4 Akten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Arbeiten gehen weiter voran“, beginnt Kai Wegner frei von der Berliner Leber weg – ohne Manuskript, ohne Konzept oder roten Faden. Verhaspelt sich bei der Zahl der Haushalte ohne Strom (5500). Sein Credo: „abarbeiten, abarbeiten“, Punkt für Punkt: Die „Nahversorgung“ (deutsch: Supermärkte) sei „wieder intakt“, Hotelplätze? „Nachjustiert“! Polizei vor Ort? „Wir stehen stark im Raum!“ Na, Gott sei Dank …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von sich selbst gerührt, spricht Berlins Regierender Sachbearbeiter von „Situationen, wo man Zuversicht schöpft“, etwa beim Besuch der Kabelbaustelle, wo er auf „Kompetenz, Leidenschaft und Willen“ gestoßen sei. Und dann erst der Krisenstab! Jeden Morgen komme er da u.a. mit Innensenatorin Spranger zusammen („Nicht wahr, Iris?“). Und was dort dann abläuft: „Alle zuständigen Behörden informieren sich da gegenseitig, das läuft richtig gut!“ Zuallererst bedankt sich der Regierende bei denen, die einfach ihren Job machen: „Senatsverwaltung und Bezirk“. Erst danach kommen bei Wegner „die Ehrenamtlichen“. Seltsame Reihenfolge!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minus 12 Grad erwartet:Heizungen könnten auch nach Blackout aus bleiben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berliner-wirtschaftssenatorin-warnt-unklar-ob-nach-stromausfall-alle-heizungen-funktionieren-695d0c334d1d5f581eead51d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0c334d1d5f581eead51d/b874e7bdf1aeb6359fabe1dece2cd72c,111b67e?w=320" alt="Minus 12 Grad erwartet:Heizungen könnten auch nach Blackout aus bleiben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlins Wirtschaftssenatorin Franziska Giffey warnt: Wenn ab Donnerstag im Südwesten Berlins der Strom funktioniert, könnte es Probleme bei den Heizungen geben. Und das bei erwarteten Minusgraden im zweistelligen Bereich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Blackout:Generalbundesanwalt übernimmt Terror-Ermittlungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berliner-blackout-generalbundesanwalt-uebernimmt-terror-ermittlungen-695d3b724d1d5f581eead9bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d3b724d1d5f581eead9bd/7889f0a530702f114118adb6f280e9cc-miniSquare,a168dd67?w=320" alt="Berliner Blackout:Generalbundesanwalt übernimmt Terror-Ermittlungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Der Generalbundesanwalt beim Bundesgerichtshof hat soeben die Terror-Ermittlungen wegen des Anschlages auf das Berliner Stromnetz übernommen. Das bestätigte eine Sprecherin der Anklagebehörde auf BILD-Anfrage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strafverfolgungsbehörden prüfen Ermittlungen gegen bislang unbekannte Tatverdächtige. Nach ersten Einschätzungen könnten unter anderem Straftatbestände im Zusammenhang mit extremistischen Strukturen, verfassungsfeindlichen Handlungen sowie Eingriffen in die öffentliche Infrastruktur erfüllt sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser der Ermittlungen ist ein Brand an einer Kabelbrücke über den Teltowkanal am Morgen des 3. Januar. Dabei wurden mehrere Versorgungsleitungen beschädigt. Infolge des Feuers kam es im Südwesten Berlins zu einem großflächigen Stromausfall. Zeitweise waren mehr als 45.000 Haushalte betroffen, darunter auch Einrichtungen zur Betreuung pflegebedürftiger Menschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folgen waren verheerend. Kein Strom, keine Heizung, kein Licht. In einer Millionenstadt. In Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Macht und Öl:Hatte Trump einen geheimen Venezuela-Deal?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/es-geht-um-macht-und-oel-hatte-trump-einen-geheimen-venezuela-deal-695d01048dd8bd1bb40983bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d01048dd8bd1bb40983c0/aab298edf7157e7a76a48924422ecf48,2a9e33dd?w=992" alt="Es geht um Macht und Öl:Hatte Trump einen geheimen Venezuela-Deal?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Bogotá – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Überraschungsschlag der U.S. Army gegen Venezuelas Diktator Nicolás Maduro tobt ein erbitterter Machtkampf zwischen Regime und Opposition. Jetzt häufen sich Berichte und Experteneinschätzungen, die Zweifel an der offiziellen Version der Ereignisse aufkommen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Indizien deuten darauf hin, dass vieles davon nur Show ist: Der amerikanische Angriff könnte weniger überraschend gewesen sein als gedacht. Auch die Machtfrage könnte vorerst bereits geklärt sein – mit bitteren Folgen für die venezolanische Bevölkerung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum des Polit-Thrillers in Venezuela steht die frühere Vizepräsidentin und derzeitige Präsidentin, Delcy Rodriguez. Sie übernahm sofort nach Maduros Festnahme durch amerikanische Soldaten die Macht im Land, wird auch vom Militär unterstützt und von den USA geduldet. Nachdem sie den Amerikanern zunächst „Barbarei“ vorwarf, bot sie US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich die Zusammenarbeit an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hatte Trump einen geheimen Venezuela-Deal? Hören Sie jetzt den neuen Podcast von Paul Ronzheimer bei </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/14jnAAapoXXEuUvq8GpToB?si=88QgzFeoQ5Supq8mlI-eOg" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Spotify</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/hatte-trump-einen-geheimen-venezuela-deal-mit-tobias/id1700432142?i=1000743912595" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Apple Podcast</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/hatte-trump-einen-geheimen-venezuela-deal-mit-tobias-kaufer" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Player</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüner in Erklärungsnot:Sie wollte ein Praktikum, Gelbhaar ein Date</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stefan-gelbhaar-in-der-kritik-chatverlaeufe-enthuellen-brisante-details-695ccac6fb77630dac278e30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ccac6fb77630dac278e31/aab961c51b4228bf1a7a491230155557,50a826ba?w=576" alt="Grüner in Erklärungsnot:Sie wollte ein Praktikum, Gelbhaar ein Date" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Der Fall des Ex-Bundestagsabgeordneten Stefan Gelbhaar (49) schlägt weiter Wellen. Wie der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/berlin/ich-kiek-mir-deine-bilder-zu-gern-an-sie-will-ein-praktikum-gelbhaar-schickt-ein-flammen-emoji-zum-badeanzug-foto-14776322.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Tagesspiege</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>l berichtet, zeigen Chatverläufe aus den Jahren 2018 bis 2021 ein problematisches Kommunikationsverhalten des Grünen-Politikers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorgeschichte: Julia Faust (Name geändert, 29) lernte Gelbhaar 2011 als 15-Jährige kennen. Der damalige Berliner Grünen-Chef besuchte ihr Gymnasium im Wahlkampf. Beeindruckt schrieb sie ihm auf Facebook – sie wollte sich bei den Grünen engagieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Jahre später, Faust ist inzwischen 22, beginnt ein intensiver Chat-Austausch. Gelbhaar kommentiert ihre Instagram-Fotos mit Herzaugen-Emojis und Flammen-Symbolen, die „heiß“ bedeuten. Zu einem Badeanzugfoto schreibt er „hot“, zu knapper Kleidung „sehr cool“ und „wie angegossen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der entscheidende Punkt: Faust interessierte sich für ein Praktikum beim Bundestagsabgeordneten. Sie fragte mehrfach nach beruflichen Möglichkeiten. Doch Gelbhaar lenkte immer wieder ins Private ab: „Kaffee demnächst?“, „Wann machen wir mal unseren Kaffee?", oder „Musste mir mal bei nem Date erklären“ – so seine Nachrichten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schande für Generationen“:Israel-Stars droht Olympia-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-israel-stars-droht-das-aus-695cefd0128ceb4c12ff3121</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cefd0128ceb4c12ff3122/39b44a3c46d695af95b7b9c79d1ccaa5,eeb7b3f0?w=576" alt="„Schande für Generationen“:Israel-Stars droht Olympia-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Platzt für mehrere israelische Sport-Stars der Traum von Olympia?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterspielen in Mailand und Cortina<!--]--><!--]--></a><!--[--> (6. bis 22. Februar) bangen mehrere qualifizierte Israel-Stars um ihre Teilnahme. Der Grund: Trotz israelischer Staatsbürgerschaft haben sie keinen gültigen Reisepass, sondern nur vorläufige Reisedokumente. Diese werden vom Internationalen Olympischen Komitee (IOC) aber nicht akzeptiert. Wie „The Jerusalem Post“ berichtet, sind mindestens drei qualifizierte Athleten betroffen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schneemangel bedroht Olympia 2026, doch Kunstschneeproduktion zeigt Fortschritte.</p><p class="teaser__text">Katharina Liensberger verpasst Olympia wegen schwerer Verletzung. Sogar Karriereende droht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Passt auf den Schaum auf!“:Kellner von Todes-Bar warnte schon vor 6 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/passt-auf-den-schaum-mitarbeiter-warnte-schon-jahre-vor-dem-inferno-695c11b6fb77630dac2787d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c11b6fb77630dac2787d7/98e15c2b40296058fa694d443a294993,54430b78?w=656" alt="„Passt auf den Schaum auf!“:Kellner von Todes-Bar warnte schon vor 6 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur wenige Tage nach dem Inferno in Crans-Montana (40 Tote) ist ein brisantes Video aus der Silvesternacht 2019/2020 aufgetaucht. Es zeigt: Die extreme Brandgefahr in der Kellerbar „Le Constellation“ war offenbar schon vor Jahren bekannt. Im Video warnt ein Kellner die Gäste, denen er Flaschen mit kleinem Feuerwerk aushändigt: „Passt auf den Schaumstoff auf!“ Was gemeint ist und was das Video beweisen könnte, lesen Sie mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>