<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Soldat verletzt in Klinik:Bei Übung! Polizei schießt offenbar scharf auf Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/erding-grosseinsatz-von-polizei-und-rettern-polizei-schie-68f90c81c008edcf0c8506d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f90c81c008edcf0c8506d5/37c499b0524acd66f4c143d5f431c18a,49907e27?w=992" alt="Soldat verletzt in Klinik:Bei Übung! Polizei schießt offenbar scharf auf Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erding (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Derzeit läuft ein Großeinsatz der Polizei und Rettungskräfte in Erding. Offenbar hat sich während einer Bundeswehr-Übung eine schwere Panne ereignet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Bereich der Hohenlindener Straße in Altenerding (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sind am frühen Mittwochabend zahlreiche Einsatzkräfte, darunter auch die Feuerwehr, vor Ort. Ein Polizeihubschrauber kreist über dem Gebiet, überall ist Blaulicht zu sehen. Ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Derzeit kann ich nur den Einsatz bestätigen. Weitere Informationen sind abzuwarten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos hatten Feldjäger der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Übung durchgeführt. Anwohner wählten den Notruf und teilten mit, dass dort vermummte Personen mit Gewehren um Scheunen schleichen würden – woraufhin die Landespolizei Großalarm auslöste.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei hat nach der schweren Panne das Gebiet weiträumig abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten auf dem Spielfeld:Offizieller Bayern-Account geht bei Insta live</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-offizieller-instagram-account-geht-mitten-auf-dem-spielfeld-live-68f91787c008edcf0c850766</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f91787c008edcf0c850767/e56fd8b0fbfbbf623ac879e60bb0ec57,40580434?w=576" alt="Mitten auf dem Spielfeld:Offizieller Bayern-Account geht bei Insta live" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungewöhnliche Einblicke! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 80 Minuten vor Anpfiff des Bayern-Spiels in der Champions League gegen Brügge (21 Uhr, DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585033/bayern-muenchen_fc-bruegge/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker bei BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist der offizielle Instagram-Account des Rekordmeisters (knapp 44 Mio. Follower) mitten auf dem Spielfeld live.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern-Fans können so sehen, wie Trainer Vincent Kompany (39) und seine Stars um Torjäger Harry Kane und Michael Olise vor dem Warm-up den Rasen in der Allianz Arena betreten. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für den Bayern-Trainer ist es kein Spiel wie jedes andere ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Boss über Kompany-Deal:„Meistens sind wir löchrig wie ein Schweizer Käse“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-boss-jan-christian-dreesen-meistens-sind-wir-loechrig-wie-ein-schweizer-kaese-68f91cd5b41366de613bcdc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f91cd5b41366de613bcdc3/ddf2ba881d55247557170369b02f2ac7,dcc1ed0a?w=576" alt="Bayern-Boss über Kompany-Deal:„Meistens sind wir löchrig wie ein Schweizer Käse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurioser Vergleich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Anpfiff des Bayern-Spiels in der Champions League gegen Club Brügge (21 Uhr, DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585033/bayern-muenchen_fc-bruegge/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker bei BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist auch die vorzeitige Vertragsverlängerung von Trainer Vincent Kompany (39/vorher bis 2027) ein Thema. Der Belgier hatte Dienstagmittag bis 2029 unterschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAZN-Moderator Max Siebald zu Bayern-Boss Jan-Christian Dreesen (58): „Das hat uns alle überrascht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dreesen antwortet augenzwinkernd mit einem Vergleich: „Ich hoffe. Meistens sind wir löchrig, wie ein Schweizer Käse. Diesmal ist tatsächlich nichts rausgedrungen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz legt in der „Stadtbild“-Debatte nach!:„Viele Menschen in Deutschland haben Angst“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/merz-legt-in-der-stadtbild-debatte-nach-viele-menschen-in-deutschland-haben-angst-68f9119d59e2e09750708882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9119d59e2e09750708883/a973a35fcfbf908c792270a6bf839cba,24b89517?w=992" alt="Merz legt in der „Stadtbild“-Debatte nach!:„Viele Menschen in Deutschland haben Angst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz meldet sich in der „Stadtbild“-Debatte wieder zu Wort!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Konferenz in London, bei der die EU-Migration im Westbalkan Thema war, sagte der Kanzler am Mittwoch, es gebe in Deutschland Probleme mit denjenigen, die keinen dauerhaften Aufenthaltsstatus hätten, nicht arbeiteten und sich „auch nicht an unsere Regeln halten“. Diese bestimmten teilweise das öffentliche Bild in den Städten, sagte Merz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach BILD-Informationen war im Kanzleramt einige Tage überlegt worden, ob sich Merz noch einmal in die Debatte einschalten sollte. Doch der Zoff um seine Äußerungen wurde einfach zu groß! Merz präzisierte nun, worin für ihn Probleme im Kontext mit Migration bestehen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Kanzler stellte klar, dass viele Menschen in Deutschland und in anderen Ländern der Europäischen Union – das gelte nicht nur für Deutschland – Angst hätten, „sich im öffentlichen Raum zu bewegen“. Das betreffe Bahnhöfe, U-Bahnen, bestimmte Parkanlagen, ganze Stadtteile, „die auch unserer Polizei große Probleme machen“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er kann auf jeden Fall sehr gut küssen“:Liebes-Dreieck auf dem „Promihof“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/liebes-dreieck-auf-dem-promihof-er-kann-auf-jeden-fall-sehr-gut-kuessen-68f8bbdc59e2e09750708218</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8bbdc59e2e09750708219/5bf08286e184a79a6dd6615870306e02,e0f1a918?w=576" alt="„Er kann auf jeden Fall sehr gut küssen“:Liebes-Dreieck auf dem „Promihof“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau –<!--]--><!--[--><b> Auf einem idyllischen Gehöft können die Gefühle schon mal durcheinandergeraten – das erlebten am Mittwochabend gleich mehrere Bewohner. Das Leben ist schließlich kein „Promihof“. Denn die gleichnamige TV-Sendung wurde an diesem Abend wieder einmal fast zur Kuppel-Show für gleich mehrere Kandidaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich am ersten Tag gaben sich die Reality-Sternchen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tim-kuehnel-im-steckbrief-so-sportlich-ist-der-promihof-star-661fb1a121e80e1eedb10654"><!-- --><!--[--><!--[-->Tim Kühnel <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Ina Kina <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promihof-sie-droht-schon-mit-dem-auszug-nur-wegen-einer-cola-68ef6c5806329773ec672c23"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Stelldichein im zusammengeschobenen Bett<!--]--><!--]--></a><!--[-->, jetzt wird zwischendurch leidenschaftlich rumgeknutscht. Ina gesteht: „Der Tim kann auf jeden Fall sehr gut küssen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tim Kühnel und Ina Kina fummeln und knutschen im Bett. Allzu viel Bedeutung hatte das für den Mann in den Federn aber offenbar nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tattoo-Artistin, IT-Spezialistin und Reality-Sternchen Ina Kina. Fans kennen sie aus der Dating-Show „Are You The One?“. Jetzt ist sie auf dem „Promihof“ in ein Liebes-Dreieck verwickelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chefin erkannte ihn bei BILD:Aufzug der Louvre-Räuber gehört deutscher Firma</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-bild-entdeckt-aufzug-der-louvre-raeuber-gehoert-deutscher-firma-68f8ccafc008edcf0c85017f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8ccafc008edcf0c85017f/edc0dc60e3bce12aa20330ce52ccc46a,8e362591?w=656" alt="Chefin erkannte ihn bei BILD:Aufzug der Louvre-Räuber gehört deutscher Firma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Julia Scharwatz am Sonntag auf Bild.de Nachrichten las, traute sie ihren Augen kaum: Auf Bildern des Louvre-Raubs erkannte sie einen Möbelaufzug aus ihrer Firma wieder. Die Täter waren damit ins Museum gelangt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sie wohl an das Fahrzeug kamen, wie die Firma den Coup mit ihrem Gerät aufnahm und wie sie ihn für sich nutzt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hannover eskaliert:Toter und mehrere Verletzte bei Schießerei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-mehrere-verletzte-bei-schiesserei-68f91a2a5cbbd0e0258351eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f91a2a5cbbd0e0258351eb/55ac78b96061af960800804c6e40c996,49afcfae?w=320" alt="Streit in Hannover eskaliert:Toter und mehrere Verletzte bei Schießerei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Bei einer gewaltsamen Auseinandersetzung zweier Gruppen in Hannover am</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Mittwochabend fielen plötzlich Schüsse. Laut Polizei kam ein Mensch ums Leben und mehrere Personen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der vierspurigen Vahrenwalder Straße in Hannover, an der auch eine U-Bahn-Linie entlangfährt, fingen nach ersten Erkenntnissen zwei oder mehr Gruppen gegen 18.25 Uhr einen Streit an, der eskalierte. Wie die Polizei auf BILD-Nachfrage bestätigte, kamen dabei Schusswaffen zum Einsatz. Mehrere Schüsse seien gefallen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Spurensicherung der Polizei befindet sich noch in Arbeit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele Personen insgesamt an dem Konflikt beteiligt waren und warum der Streit überhaupt ausbrach, ist noch unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrzehnte auf der Flucht:RAF-Terrorist meldet sich aus dem Untergrund</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/abrechnung-mit-raf-morden-terrorist-garweg-meldet-sich-aus-dem-untergrund-68f8d6624fa665dfcbddd848</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8d6624fa665dfcbddd848/a84e27016f6c6002f411ccbba1350b8c,8fad422e?w=320" alt="Jahrzehnte auf der Flucht:RAF-Terrorist meldet sich aus dem Untergrund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>RAF-Terrorist Burkhard Garweg, seit Jahrzehnten auf der Flucht, hat sich erneut in einem Brief aus dem Untergrund gemeldet. Veröffentlicht wurde der Text u. a. auf der linksextremen Plattform „indymedia“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Garweg reagiert damit auf einen Brief der Tochter von Gerold von Braunmühl, der 1986 von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/raf/rote-armee-fraktion-politik-nachrichten-news-fotos-videos-20053762.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RAF<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermordet wurde, wie der „Tagesspiegel“ berichtet. Der damalige Spitzenbeamte im Auswärtigen Amt war enger Berater von Außenminister Hans-Dietrich Genscher – und galt damit als Ziel der dritten RAF-Generation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem offenen Brief, der auch von der marxistischen Tageszeitung „Junge Welt“ dokumentiert wird, kritisiert Garweg die tödliche Gewalt der späteren RAF-Zeit. Der Mord an Braunmühl sei – wie andere Attentate der 1980er-Jahre – Ergebnis einer „fehlerhaften Analyse der globalen Verhältnisse“, schreibt er darin. Die „Attentatspolitik“ habe den revolutionären Anspruch entkernt und der Gruppe die gesellschaftliche Unterstützung entzogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Kampf für das Leben“ nennt Garweg seine Vorstellung eines politischen Widerstands. Der sei durch Militarisierung und den Verlust politischer Perspektive gescheitert. Besonders der Mord an von Braunmühl sei dafür ein Sinnbild.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Solidarität mit dem jüdischen Volk“:Israel ehrt Axel-Springer-Chef Mathias Döpfner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/israel-ehrt-springer-chef-doepfner-solidaritaet-mit-dem-juedischen-volk-68f8e4945a18faac7a512926</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8e4945a18faac7a512927/511e61378fe7b5d138cdac48b39df124,93089e5?w=992" alt="„Solidarität mit dem jüdischen Volk“:Israel ehrt Axel-Springer-Chef Mathias Döpfner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Höchste Ehre für Mathias Döpfner, Vorstandschef von Axel Springer (u.a. BILD, WELT): Israels Präsident Jitzchak Herzog verlieh ihm in Jerusalem die „Presidential Medal of Honour“, Israels wichtigsten Orden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Döpfner sei „eine der prominentesten und mutigsten Stimmen in Europa und weltweit im langjährigen Kampf gegen den Antisemitismus und in seiner entschlossenen Unterstützung für den Staat Israel“, so die Begründung. Er handele „aus einer tiefen Verpflichtung gegenüber den Werten von Freiheit und Demokratie sowie aus Solidarität mit dem jüdischen Volk“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter der Führung des Vorstandsvorsitzenden habe das Medienhaus Axel Springer „feste Prinzipien der Verpflichtung gegenüber Israel übernommen – im Einklang mit der Vision seines legendären Gründers Axel Springer“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem 7. Oktober 2023 und dem anschließenden Krieg habe Döpfner „beispiellose öffentliche Schritte unternommen, um Solidarität mit Israel zu zeigen“. Er sei damit „zu einem internationalen Symbol für Engagement, Mut und Loyalität zu dessen Werten geworden – auch in Israels schwersten Stunden“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Show-Knaller:Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf Affäre ihres Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-ehefrau-trifft-auf-affaere-ihres-mannes-68f88fd7017aa2400fa99e1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f88fd7017aa2400fa99e20/8b35ec774a18e12390398b2d8ac2594f,e09797d8?w=576" alt="Show-Knaller:Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf Affäre ihres Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Busch-News ist eine hitzige Personalie! Nach exklusiven BILD-Informationen kommt es im RTL-Dschungelcamp 2026 zu einem wahren Coup. Denn zwei Promi-Frauen sorgen für Temperament. Und haben sich – und den Kameras – bestimmt so einiges zu sagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Eine Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf die Affäre ihres Ehemannes. Mit BILDplus erfahren Sie exklusiv alle pikanten Details.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Käfig und Windkanal:Neues Drohnen-Testzentrum eröffnet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/mit-kaefig-und-windkanal-neues-drohnen-testzentrum-eroeffnet-68f77a90cd8cac9cd2ea7992</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f77a91cd8cac9cd2ea7993/8b2ef0ac7a2e866fa411b125edc45e0b,91170946?w=576" alt="Mit Käfig und Windkanal:Neues Drohnen-Testzentrum eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->45 Meter Durchmesser, 13 Meter Höhe, 1500 Quadratmeter – in diesem Käfig sollen ab sofort Drohnensysteme getestet werden. Der Drohnenkäfig befindet sich auf dem Gelände des Deutschen Zentrums für Luft- und Raumfahrt in Braunschweig und ist Teil einer neuen Testumgebung für die Erforschung von unbemannten Luftfahrtsystemen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:28:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>