<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wohnungsnot-warum-nicht-mehr-hochhaeuser-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563415179-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hochhaus-Quartier „Four“ in Frankfurt entsteht mitten im dortigen Bankenviertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Brandt</span></p><p><b>Viele Neubauten werden in Hamburg mit lediglich drei oder vier Stockwerken geplant. Dabei ist der Wohnraum knapp, die Mieten hoch. Warum also nicht mehr in die Höhe bauen? Der Meinung ist auch Hamburgs Oberbaudirektor Franz-Josef Höing, der sich an einigen Stellen in der Stadt sogar bis zu 20 Geschosse vorstellen könnte. Taugt das Quartier „Four“ aus Frankfurt dazu als Vorbild für Hamburg? In der Mainmetropole entsteht gerade eines der ambitioniertesten Hochhausprojekte Europas.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Korruptionsverdacht: Bäderland stellt Strafanzeige gegen eigene Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-baederland-stellt-strafanzeige-gegen-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/394854509-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1680px%2C1680px&webp=1" alt="Korruptionsverdacht: Bäderland stellt Strafanzeige gegen eigene Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im städtischen Unternehmen Bäderland gibt es einen Korruptionsverdacht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der städtische Schwimmbadbetreiber Bäderland hat Strafanzeige gegen mehrere seiner Mitarbeiter gestellt. Laut des Unternehmens besteht der Verdacht der persönlichen Vorteilsnahme im Zusammenhang mit der Vergabe von Aufträgen.</strong></p><p>Nach internen Ermittlungen aufgrund eines anonymen Hinweises hat Bäderland gegen mehrere Mitarbeiter aus der Personalabteilung Strafanzeige beim Dezernat für Interne Ermittlungen (DIE) gestellt, wie das Unternehmen mitteilte. Sie sollen aus einer Auftragsvergabe an einen Dienstleister persönliche Vorteile gezogen haben. Interne Vorhaben und Kontrollmechanismen sollen dabei durch gezielte Absprachen und gegenseitige Deckung bewusst umgangen worden sein.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-empathie-warum-junge-menschen-einsamer-werden/">„Immer weniger Empathie“: Warum junge Menschen einsamer werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionslokal mit Medaille geehrt: „Ort der Lebensfreude“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-traditionslokal-mit-medaille-geehrt-ort-der-lebensfreude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7181-472-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=214px%2C135px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Hamburger Traditionslokal mit Medaille geehrt: „Ort der Lebensfreude“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 120 Jahren gibt es das italienische Restaurant „Cuneo“ auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es ist das älteste italienische Restaurant Hamburgs: Seit 120 Jahren gibt es das „Cuneo“ auf St. Pauli – und es ist seit dem ersten Tag in Familienhand. Jetzt wurden die Cuneos mit der „Walter-Scheel-Medaille“ ausgezeichnet. </strong></p><p>Traditionelle italienische Gerichte und Gastgeber mit Herz: Das macht <a href="https://www.cuneo1905.de/">das „Cuneo“</a> in der Davidstraße 11 (St. Pauli) aus. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/historisch/in-einem-puff-gings-1905-los-cuneo-das-aelteste-italienische-restaurant-wird-120/">Am 2. Mai vor 120 Jahren wurde das Lokal gegründet.</a> Mehr als ein halbes Jahrhundert stand Franco Cuneo hinterm Tresen – übergab die Führung vor ein paar Jahren an seine Tochter Franca. Nun bekamen die beiden die „Walter-Scheel-Medaille“ verliehen.</p><p>Der Preis wird seit 2014 vergeben und ehrt Menschen, die sich um den „Erhalt und die Förderung der kulinarischen Kultur Europas verdient gemacht haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WG-Zimmer wird zum Albtraum: Sexuelle Belästigung – so reagiert Vermieter Stacey</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/habe-mich-nicht-mehr-in-die-kueche-getraut-vorwurf-sexuelle-belaestigung-bei-stacey/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5137-875-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=615px%2C137px%2C1572px%2C1571px&webp=1" alt="WG-Zimmer wird zum Albtraum: Sexuelle Belästigung – so reagiert Vermieter Stacey" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laura Kaiser zog im August im Stacey-Wohngebäude in Winterhude ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im August 2025 zog die 21-jährige Laura Kaiser (Name geändert) nach Hamburg, um hier während ihres dualen Studiums ein Praktikum anzufangen. Das Problem: eine eigene Wohnung. „Ich habe einfach nichts gefunden“, berichtet sie frustriert. Schließlich landete sie bei Stacey. Die Firma vermietet möblierte WG-Zimmer – teuer, aber dafür einfach und unkompliziert. Doch nur wenig später soll sie dort von einem anderen Bewohner sexuell belästigt worden sein. Der Mann fiel im Wohnkomplex schon häufiger auf, doch Stacey unternehme laut Kaiser viel zu wenig. Das Unternehmen widerspricht den Vorwürfen vehement.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht aus Hamburg beeindruckt die „Michelin“-Tester: „Unvergesslich!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht-aus-hamburg-beeindruckt-die-michelin-tester-unvergesslich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/lakeside-wachtel-300dpi-002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C1313px%2C1246px%2C1247px&webp=1" alt="Gericht aus Hamburg beeindruckt die „Michelin“-Tester: „Unvergesslich!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die orientalische Wachtel mit Minzspinat hat die Tester vom „Michelin“ nachhaltig beeindruckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: The Fontenay</span></p><p><strong>Sie testen weltweit die besten Restaurants – anonym und nach bestimmten Kriterien. Und einige Gerichte bleiben den sogenannten Inspektoren des „Guide Michelin“ ganz besonders im Gedächtnis. Jetzt haben sie ihre „6 unvergesslichen Gerichte 2025“ aus deutschen Restaurants gekürt. Auch die Speise von einem Hamburger Koch ist dabei.</strong></p><p>Dieses Lob schmeichelt wohl jedem Koch: „Einige wenige Gerichte berühren so sehr, dass sie sich nachhaltig – meist für immer – in unser Gedächtnis einprägen und noch Jahre später ,auf der Zunge’ abrufbar sind“, schreiben die Tester des berühmten „Guide Michelin“. Sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-haerlin-beeindruckt-doppelt-zwei-gerichte-in-den-michelin-top-fuenf/">haben sechs Gerichte gekürt</a>, die ihnen 2025 <a href="https://guide.michelin.com/de/de/article/features/die-6-unvergesslichen-gerichte-2025–-ausgewahlt-von-unseren-inspektoren">nicht mehr aus dem Kopf gingen</a>.</p><p>Darunter: die orientalische Wachtel mit Minzspinat, Aubergine und Rosinensoße von Zwei-Sterne-Koch Julian Stowasser aus dem „Lakeside“ (im Luxushotel „The Fontenay“ in Rotherbaum).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Immer weniger Empathie“: Warum junge Menschen einsamer werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-empathie-warum-junge-menschen-einsamer-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/einsamkeit-und-soziale-isolation-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C77px%2C1451px%2C1452px&webp=1" alt="„Immer weniger Empathie“: Warum junge Menschen einsamer werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsamkeit ist unter jungen Menschen weiter verbreitet, als man denkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><b>Woran denken Sie beim Thema Einsamkeit? Vielleicht an einen verwitweten Senior, der allein aus dem Fenster schaut, kaum noch Freunde und keine Kinder hat? Vermutlich zumindest kaum an einen Siebenjährigen auf einem vollen Schulhof, einen jungen Vater, der seine Tochter zur Kita bringt, oder eine 19-Jährige in einem Hörsaal voller Gleichaltriger. Scham, Vorurteile, Unverständnis – aus welchen Gründen auch immer Einsamkeit bei jungen Menschen in der öffentlichen Debatte kaum eine Rolle spielt: Dramatische Zahlen zeigen, wie sehr diese „Volkskrankheit“ um sich greift. Aber warum? Und was können wir tun? Drei Frauen erzählen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15-Jähriger durch illegales Feuerwerk schwer verletzt – Böller-Dealer geschnappt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-zieht-hunderte-kilo-illegale-boeller-aus-dem-verkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago94089880-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="15-Jähriger durch illegales Feuerwerk schwer verletzt – Böller-Dealer geschnappt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sehen harmlos aus, sind aber äußerst gefährlich: illegale Böller.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/xcitepress</span></p><p><strong>Der Silvester-Countdown läuft – auch für die Hamburger Polizei: In den vergangenen Tagen stellten Beamte mehrere hundert Kilo nicht zugelassene Pyrotechnik sicher. Dabei stießen sie auf einen 19-Jährigen, der einem 15-Jährigen einen illegalen Böller verkauft haben soll, der in seiner Hand explodierte. </strong></p><p>Der Junge zündete den Böller am 10. Dezember auf einer Hundewiese am Niendorfer Marktplatz. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegaler-boeller-in-hand-explodiert-jugendlicher-schwer-verletzt/">Doch der „DumBum“-Böller explodierte bereits in der Hand des 15-Jährigen, der anschließend mit schweren Verletzungen in ein Krankenhaus kam.</a> Bei einer Hausdurchsuchung entdeckte die Polizei dann weitere Böller, mit einer deutlich höheren Sprengstoffkonzentration als erlaubt.</p><p>Jetzt schnappte die Polizei den 19-Jährigen, der dem Jungen genau diese Böller verkauft haben soll. Er soll mindestens seit dem Sommer mit in Deutschland nicht zugelassener Pyrotechnik gehandelt haben, so die Polizei. Bei der Durchsuchung seiner Wohnung in Billstedt und eines von ihm genutzten Lagers in Glinde seien rund 8000 Euro Bargeld und 30 Kartons Pyrotechnik sichergestellt worden, darunter etwa 40.000 Knallkörper des Typs „DumBum 5G“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 11:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd endet mit Bus-Crash: Autoknacker in Wagen eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-bei-verfolgungsjagd-autofahrer-kollidiert-mit-bus-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verpixelt-img-2307.jpeg?resize=300%2C300&crop=889px%2C529px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Verfolgungsjagd endet mit Bus-Crash: Autoknacker in Wagen eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Verfolgungsjagd in Hamburg-Bramfeld kolliderte ein Pkw-Fahrer mit einem Bus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Dramatisches Ende einer Verfolgungsjagd in Hamburg-Bramfeld: Auf der Straße Barmwisch ist ein Autofahrer bei einem waghalsigen Manöver auf der Flucht vor der Polizei schwer verunglückt.</strong></p><p>Der Fahrer wurde kurz nach 20 Uhr auf dem Tegelweg beim Versuch, ein Auto aufzubrechen, von der Polizei gestört, wie ein Polizeisprecher sagte. Er flüchtete daraufhin mit einem anderen Pkw.</p><p>Verfolgt von Polizeikräften kam der Mann bis zur Straße Barmwisch. Dort soll er versucht haben, zwischen einem Linienbus und einem entgegenkommenden Pkw hindurchzurasen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Legende macht Imbiss in Hamburg auf: So schmeckt der Poldi-Döner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fussball-legende-macht-imbiss-auf-so-schmeckt-der-poldi-doener/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/poldi-doener-20251222-131306-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=606px%2C138px%2C1781px%2C1782px&webp=1" alt="Fußball-Legende macht Imbiss in Hamburg auf: So schmeckt der Poldi-Döner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Florian Quandt testet den Poldi-Döner bei „Mangal“ in Hamburg-Bergedorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ist er ein Volltreffer oder geht dieser Döner ins Seitenaus? Eine Filiale des „Mangal Döner“ von Fußball-Legende Lukas „Poldi“ Podolski hat kürzlich in Bergedorf eröffnet. Doch was kann der Fast-Food-Klassiker mit Promi-Bonus? MOPO-Reporter Florian Quandt hat ihn aufs Feld geschickt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>