<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann macht Selfies auf Gleisen – S-Bahnverkehr in Hamburg gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-macht-selfies-auf-gleisen-s-bahnverkehr-in-hamburg-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann macht Selfies auf Gleisen – S-Bahnverkehr in Hamburg gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann soll auf den Gleisen am Hauptbahnhof Selfies gemacht haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Sonntag am Hauptbahnhof eine Streckensperrung des S-Bahnverkehrs veranlasst. Der Grund: Ein Mann war ins Gleisbett gestiegen, um mit seinem Handy Fotos zu machen.</strong></p><p>Laut Bundespolizei wurden die Beamten gegen 13.50 Uhr von Reisenden darüber informiert, dass ein Mann (28) mehrfach in das Gleisbett am Bahnsteig 1 gestiegen sein sollte. Aus diesem Grund wurde sofort eine Stromabschaltung für den Bereich veranlasst. Mehrere Züge waren davon betroffen.</p><p>Der 28-Jährige, der mit 1,91 Promille erheblich alkoholisiert war, wurde in Gewahrsam genommen und kam zur Ausnüchterung in eine Klinik. Nach MOPO-Informationen haben Auswertungen der Videoüberwachung ergeben, dass der Mann Selfies im Gleisbett angefertigt hat. Gegen ihn wurde ein Strafverfahren eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-muss-abgerissen-und-erneuert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><b>Früher waren die Kirchen die höchsten Gebäude der Stadt, etwa der Michel mit 132 Metern, dann kam der Fernsehturm (279 Meter) und mittlerweile sind einige Windkraftanlagen fast 200 Meter hoch. Aber das höchste Bauwerk wird dabei oft vergessen, es ist sogar 304 Meter hoch und hat einen Fahrstuhl bis in eine Höhe von 250 Metern! Jetzt ist es in die Jahre gekommen, wird abgerissen und neu gebaut.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausiger Fund in Hamburg: Vermisster tot in der Elbe entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-feuerwehr-birgt-toten-aus-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-wasserleiche-finkenwerder-20250608-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C486px%2C594px%2C594px&webp=1" alt="Grausiger Fund in Hamburg: Vermisster tot in der Elbe entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte der Feuerwehr bargen den Leichnam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Am Sonntagabend melden Passanten in Finkenwerder eine leblose Person in der Elbe. Für sie kam jede Hilfe zu spät. Zuvor hatte es eine große Suchaktion gegeben.</strong></p><p>Gegen 21.40 Uhr hatten Passanten den Notruf der Feuerwehr gewählt und eine im Wasser treibende Person am Rüschweg gemeldet. Daraufhin rückte ein Großaufgebot von Rettungskräften sowie die Feuerwehrtaucher aus.</p><p>Die Retter zogen die Leiche aus dem Wasser. Bei dem Toten soll es sich ersten Informationen zufolge um einen 56-Jährigen handeln. Seit Mittwoch war der Mann an gleicher Stelle vermisst worden. Die Suchmaßnahmen waren allerdings ergebnislos geblieben. Nun gibt es traurige Gewissheit. Der Leichnam wurde zur Identifizierung in das Institut für Rechtsmedizin gebracht. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-eskaliert-saeugling-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C530px%2C1167px%2C1167px&webp=1" alt="Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm den mutmaßlichen Angreifer, der selbst verletzt war, fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Pfingstmontag hat ein eskalierter Familienstreit in Billwerder Großalarm bei Polizei und Rettungsdienst ausgelöst. Es gab fünf Verletzte, darunter ein Säugling. Ein Mann wurde festgenommen.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 0.15 Uhr zur Straße Am Gleisdreieck gerufen. Da mehrere blutende Personen gemeldet wurden, rückten neben mehreren Streifenwagen auch drei Rettungswagen und ein Notarzt aus.</p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge eskalierte ein schwelender Familienstreit. Dabei soll ein Mann mindestens vier Personen, darunter ein Säugling, verletzt haben. Er selbst erlitt dabei blutende Wunden und wurde unter Polizeibegleitung in eine Klinik gebracht. Es bleiben noch viele Fragen offen. Die Polizei ermittelt die Hintergründe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Pfingstmontag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-pfingstmontag-fuer-sie-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Pfingstmontag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Stehen Sie heute zu einem gegebenen Wort, beweisen Sie Ihre Zuverlässigkeit! Nachmittags können Sie einen Vorteil erringen, wenn Sie Unbequemlichkeiten in Kauf nehmen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Ab mittags sollten Sie dem Ruhebedürfnis Ihres Körpers nachgeben. Essen Sie nur leicht, trinken Sie viel Wasser! Abends freuen Sie sich an kleinen, raffinierten Genüssen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>