<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Schock-Fotos aus den Epstein-Akten:Hier „thront“ Andrew auf fünf Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-neue-schock-fotos-hier-thront-prinz-andrew-auf-fuenf-frauen-694640d9ba368aa01269ebe0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694640d9ba368aa01269ebe1/690995228b4e10c9dc35efbf855e528c,9657f91c?w=992" alt="Neue Schock-Fotos aus den Epstein-Akten:Hier „thront“ Andrew auf fünf Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Playboy-Prinz völlig von der Rolle: Neue Fotos aus den frisch veröffentlichten Epstein-Akten zeigen Szenen, die fassungslos machen. Auf einem Foto liegt Prinz Andrew, der inzwischen nur noch Andrew Mountbatten-Windsor heißt, quer über den Schößen von fünf Frauen. Hinter ihm thront eine lachende Ghislaine Maxwell. Die Komplizin des pädophilen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Material stammt aus den „Epstein Files“, deren Veröffentlichung die US-Regierung vergangene Nacht freigab. Rund 300 000 Dokumente wurden online gestellt. Darunter Aufnahmen aus Epsteins Villen, die erschüttern: zu sehen sind unzählige Bilder nackter junger Frauen und Promis, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill Clinton<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill Gates<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder David Copperfield, die anscheinend eine enge Verbindung zu Epstein pflegten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bill Clinton unter Druck wegen Fotos im Epstein-Dokumenten-Skandal.</p><p><!--[--><!--[-->Das Schwarz-Weiß-Foto von seinem Bruder Andrew dürfte vor allem bei König Charles III. für Bauchschmerzen sorgen. Das Partyfoto von Andrew und Ghislaine mit den jungen Frauen wurde offenbar im Salon des Sandringham Houses aufgenommen. Vor dem Kamin des Landhaussitzes sitzt sonst die royale Familie traditionell nach dem Weihnachtsdinner zusammen und tauscht Geschenke aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694617c2f6fc544dba9ae63d/a0584a4ab53de5599e9fef3b88d3af65,dae67ecc?w=992" alt="Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) steht der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) stark unter Druck. Clinton weist jedoch jede Schuld von sich und sieht sich als Sündenbock – angeblich, um von möglichen Verbindungen Donald Trumps (79) zu Epstein abzulenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ein Foto sorgt für Aufsehen. Der Demokrat, dessen zweite Amtszeit vom Mega-Sexskandal „Monicagate“ Ende der 1990er Jahre überschattet wurde, ist darin in einem Jacuzzi zu sehen. Die Hände verschränkt, der Kopf am Beckenrand, der Gesichtsausdruck zufrieden. Ob er eine Badehose trägt, ist unklar. Im brodelnden Wasser ist zudem eine Frau zu erkennen: Ihr Gesicht wurde geschwärzt, zum Schutz ihrer Identität.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, postete das am Freitag veröffentlichte Foto von Clinton aus den Epstein-Dokumenten auf X und versah es mit einem brisanten Kommentar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, heizte die Debatte an. Auf X schrieb er: „Geschätzter demokratischer Präsident. Die schwarze Markierung wurde hinzugefügt, um ein Opfer zu schützen.“ Damit deutete er an, die geschwärzte Person sei ein mutmaßliches Epstein-Opfer, wie CNN interpretierte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-brisante-details-bleiben-verborgen-6946122cba368aa01269e9b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946122cba368aa01269e9b9/64011f52477543bd3c973d1910589a67,2fd43b73?w=576" alt="Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Auffälligste an den neuen Epstein-Akten ist Stand Samstagmorgen vor allem das, was nicht veröffentlicht wurde. Finanzunterlagen fehlen. Interne Memos der Staatsanwälte, die gegen den mutmaßlichen Sexhandelsring von Jeffrey Epstein ermittelt hatten, fehlen. Auch wichtiges Material aus den Durchsuchungen seiner palastartigen Anwesen taucht in den Papieren nicht prominent auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterlagen, die erklären könnten, wie Epstein zu seinem riesigen Vermögen kam? Ebenfalls Fehlanzeige.  Die am Freitag veröffentlichten Akten werden derzeit von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/12/19/epstein-files-justice-department-missing-00701512" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->POLITICO<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer) analysiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein mit einem Kuchen in Form von weiblichen Brüsten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails von Bundesstaatsanwälten aus dem Jahr 2019 fehlen ebenfalls. In ihnen wurde entschieden, wen sie anklagen wollten – und wen nicht. Auch dazu: Fehlanzeige. Und wer hoffte, Informationen zur Rolle von Maurene Comey zu finden – der früheren Bundesstaatsanwältin, die die Ermittlungen gegen Epstein und Ghislaine Maxwell mitgeleitet hatte und im Juli ohne Erklärung abgezogen wurde –, fand auch dazu nichts.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einschätzung von Global Reporter Tim Röhn:„Mich überrascht, dass Trump sich bedeckt hält“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/teilveroeffentlichung-der-epstein-dokumente-clinton-im-focus-694651b6f6fc544dba9ae872</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694651b6f6fc544dba9ae873/636a79f277f8ee4df2c8e5709f40480a,f4857689?w=576" alt="Einschätzung von Global Reporter Tim Röhn:„Mich überrascht, dass Trump sich bedeckt hält“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das US-Justizministerium veröffentlicht nur einen Teil der brisanten Dokumente – der politische Streit beginnt.
Tim Röhn, Global Reporter Axel Springer SE, berichtet aus den USA.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-fordert-upamecano-wirklich-69454a076376e847b7db51f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454a076376e847b7db51f2/2ccb802c68e878ffd066bc2613f57626,bd0097c4?w=992" alt="Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dayot Upamecano (27) und der FC Bayern pokern seit Monaten um eine Vertragsverlängerung des im Sommer 2026 auslaufenden Vertrags– dabei hakt es an einer Stelle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß, was der Franzose fordert – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sebastian-kehl-verkuendet-strafe-fuer-karim-adeyemi-694593d55a5eb93472965100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694593d55a5eb93472965101/c42530b7dedf241d9ca16ef7aba83f5a,56611f6b?w=576" alt="Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit mächtig Zoff ins Weihnachtsfest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund gewinnt 2:0 gegen Gladbach – am Tag des 116-jährigen Klub-Bestehens. 18 „Ur-Borussen“ gründeten den BVB am 19. Dezember 1909 im Dortmunder Wirtshaus „Zum Wildschütz“, 200 Meter vom Borsigplatz entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während es Geschenke von Niklas Süle und Julian Brandt gibt, beschert Karim Adeyemi dagegen einen Aufreger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist passiert? </b><!--]--><!--[-->Der Flügelspieler gerät Anfang der zweiten Hälfte mit Gladbachs Kevin Diks aneinander. Liefert sich zwei Wortgefechte mit seinen Gegenspielern und Schiedsrichter Sven Jablonski.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-stars-in-der-einzelkritik-wechsel-zoff-diese-note-bekommt-adeyemi-6945a8c251d289ddd122eada</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945a8c251d289ddd122eadb/f4e35991503158f259c79f0781e1d190,25292091?w=576" alt="BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB sichert sich mit einem Sieg gegen Gladbach den Champions-League-Qualifikationsplatz – ein Spiel voller Höhen und Tiefen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niklas Süle glänzt trotz bevorstehendem Abschied, während andere wie Guirassy weiter in der Formkrise stecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Spieler über sich hinauswuchsen und wer enttäuschte, erfahren Sie in der detaillierten BILD-Einzelkritik. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die Stars des BVB im letzten Spiel des Jahres geschlagen haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vergeltungsschlag-us-militaer-greift-is-in-syrien-an-6945d6ebba368aa01269e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945d6ebba368aa01269e864/0a8f3ed27d0c89ea1b29dc85be401b25/Kennung_Archivfoto,f6bda110?w=656" alt="Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Rund eine Woche nach dem tödlichen Angriff auf US-Soldaten in Syrien schlagen die USA hart zurück: Mit Kampfjets, Hubschraubern und Artillerie griff das Militär mehr als 70 Ziele der Terror-Miliz Islamischer Staat (IS) an. Bei der Operation sollten IS-Kämpfer, Infrastruktur und Waffenlager vernichtet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zuständige Regionalkommando Centcom spricht von massiven Vergeltungsschlägen. US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) machte klar: Es gehe nicht um einen neuen Krieg, sondern um „Rache“. „Heute haben wir unsere Feinde gejagt und getötet – viele von ihnen. Und wir werden weitermachen“, schrieb er auf X. Angaben zu Toten oder Verletzten gab es zunächst nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein US-Soldat befestigt im Rahmen der Operation „Hawkeye Strike“ eine Bombe an einem F-15E-Kampfjet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Angriff in der vergangenen Woche in der Stadt Palmyra waren zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet sowie drei Soldaten verletzt worden. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kündigte daraufhin einen Vergeltungsschlag gegen die Terrormiliz IS an. „Ja, wir werden zurückschlagen“, sagte er auf die entsprechende Frage eines Journalisten. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, es werde sehr harte Vergeltungsmaßnahmen geben. Der IS hat den Angriff bislang nicht für sich reklamiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Umfrage für BILD:Die Deutschen trauen Schwarz-Rot nichts mehr zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-umfrage-fuer-bild-die-deutschen-trauen-schwarz-rot-nichts-mehr-zu-69427f8d92f621656f790fbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69427f8d92f621656f790fbe/d8fd568da4b14c7de53fe0bc4ccd4a71,ffe1ca00?w=320" alt="INSA-Umfrage für BILD:Die Deutschen trauen Schwarz-Rot nichts mehr zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine bittere Nachricht für die schwarz-rote Bundesregierung von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und seinem Vize, Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD): Kurz vor Jahresende trauen die Deutschen dieser Regierung kaum noch etwas zu. Lesen Sie alle Details zur exklusiven Umfrage nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Puma-Tasche zum Hamster-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/5a244825a19163139e9e91f48dc18acb,4464e4ce?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Puma-Tasche zum Hamster-Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kieferbruch bei K.o.-Pleite gegen Joshua:Jake Paul muss plötzlich Blut spucken!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-kieferbruch-bei-jake-paul-bei-k-o-pleite-gegen-joshua-694633e5ba368aa01269eaf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694633e5ba368aa01269eaf6/927df5f6fc1972987d1084398289ff5d,77e67f5b?w=992" alt="Kieferbruch bei K.o.-Pleite gegen Joshua:Jake Paul muss plötzlich Blut spucken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat alles gegeben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7?t_ref=https%253A%252F%252Fstream.springtools.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Internet-Star Jake Paul (28) verliert zwar gegen Ex-Weltmeister Anthony Joshua (36)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zieht sich dabei aber achtbar aus der Affäre. „Erst“ in Runde 6 des auf 8 Runden angesetzten Mega-Kampfes geht Paul nach einer harten Rechten K.o. Viele hatten ihm vor dem Kampf maximal 3 Runden zugetraut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Den Ring kann Paul nach dem Duell auf zwei Beinen verlassen. Ganz verletzungsfrei kommt er aber nicht davon. Offenbar hat sich der YouTube-Gigant (über 21 Mio. Abonnenten) den Kiefer gebrochen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anthony Joshua besiegt Jake Paul k.o. in Runde 6 nach hartem Kampf in Miami.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist DAS der Weltrekord?:Love-Island-Star packt Monster-Welle</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/monsterwelle-in-portugal-love-island-teilnehmerin-knackt-weltrekord-6945192ff6fc544dba9ad34a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945192ff6fc544dba9ad34b/4c86efc51700997afe9d8232a3c3f4ac,b3534fa4?w=576" alt="Ist DAS der Weltrekord?:Love-Island-Star packt Monster-Welle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die ehemalige Love-Island-Kandidatin Laura Crane aus England könnte einen neuen Weltrekord im Surfen aufgestellt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch bei Batterietechnik:Wird der Luft-Akku zum Reichweite-Giganten?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/e-auto-akkus-macht-lithium-luft-technik-die-superbatterie-moeglich-693fcab16f091c27a785d2eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fcab16f091c27a785d2ec/cecc6acffc93394db45572a5a28dc698,85bb7b9d?w=576" alt="Durchbruch bei Batterietechnik:Wird der Luft-Akku zum Reichweite-Giganten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Revolution bei den Batterien! Aus Japan kommt ein Durchbruch, der die Elektromobilität verändern könnte: Ein Forscherteam des National Institute for Materials Science (NIMS) und des Kohlenstoff-Experten Toyo Tanso hat eine neuartige Elektrode für sogenannte Lithium-Luft-Batterien entwickelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Technologie gilt seit Jahren als Hoffnungsträger – bisher scheiterte sie jedoch an Schwächen wie kurzer Lebensdauer und komplizierter Herstellung. Jetzt gibt es Fortschritte! Japanische Experten konnten laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.chip.de/news/forschung-wissen/japanische-forscher-schaffen-grossen-schritt-zum-1-000-kilometer-akku-fuer-e-autos_dd977830-bc87-40e9-8994-83761faa8136.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->chip.de<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen funktionsfähigen Batterie-Prototyp bauen. Die Lithium-Luft-Zelle soll stabil gelaufen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Schritt für die Forschung, aber ein großer für die Batterie-Industrie? Der Clou an Lithium-Luft-Batterien: Sie sind viel leichter als herkömmliche Lithium-Ionen-Akkus – bei deutlich höherer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/e-auto-batterie-wann-kommt-der-wunderakku-fuers-superschnelle-laden-68dbe4fae12da109b804f42e"><!-- --><!--[--><!--[-->Energiedichte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon 2021 hatten NIMS-Forscher eine Lithium-Luft-Zelle mit 500 Wattstunden pro Kilogramm vorgestellt. Zum Vergleich: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/e-autos-akkus-auch-nach-jahren-noch-zuverlaessig-676409270b31df4fc5339910"><!-- --><!--[--><!--[-->Moderne Akkus in E-Autos<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegen bei 150 bis 250 Wh/kg. Der Stromfluss der Lithium-Luft-Batterien ist allerdings bislang zu schwach, die Lebensdauer zu kurz. Außerdem lassen sich die Akkus nur schwer in größeren Stückzahlen herstellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Prototyp einer Lithium-Luft-Batterie des NIMS. In Zukunft sollen die Zellen viel größer werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>