<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Tod ihrer Kinder in Türkei-Urlaub:Lebensmittelvergiftung! Auch Mutter gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-tod-ihrer-kinder-in-tuerkei-urlaub-lebensmittelvergiftung-auch-mutter-gestorben-6916dd996faefd60ce761e96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916dd996faefd60ce761e97/81a7f435948c658a4013ce7b9ce129fd,b611adca?w=992" alt="Nach Tod ihrer Kinder in Türkei-Urlaub:Lebensmittelvergiftung! Auch Mutter gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Nach dem Tod zweier Kinder aus Hamburg während eines Urlaubs in Istanbul ist auch die Mutter gestorben. Das berichtete die Nachrichtenagentur DHA. Der Vater werde weiterhin im Krankenhaus behandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen über die Ursache für die Erkrankungen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> halten an. Im Verdacht steht eine Lebensmittelvergiftung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vierköpfige Familie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Sonntag nach Istanbul gereist. Am Mittwoch seien die Eltern Servet und Çiğdem B. und ihre zwei Kinder (3/6)  wegen Übelkeit und Erbrechen mit Verdacht auf Lebensmittelvergiftungen in ein Krankenhaus eingeliefert worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu, später aber wieder entlassen worden. Im Hotel seien Mutter und Tochter dann reglos aufgefunden worden. Die gesamte Familie kam erneut in die Klinik, wo beide Kinder starben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater werde weiterhin in einem Krankenhaus in Istanbul behandelt. Die Ermittlungen über die Ursache für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/krankheiten/krankheiten-symptome-ursachen-therapie-36044510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erkrankungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Todesfälle halten an. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende E-Mails veröffentlicht:Epstein redete mit den Russen über Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-redete-mit-den-russen-ueber-trump-und-wollte-lawrow-treffen-691637e70558ca65b4d65c1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691637e70558ca65b4d65c1b/b10ad0a47239be96d486164062e78351,d6ea9361?w=992" alt="Tausende E-Mails veröffentlicht:Epstein redete mit den Russen über Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Skandal um Sexualstraftäter Jeffrey Epstein weitet sich aus. Neue Enthüllungen belasten jetzt auch Donald Trump und zeigen Verbindungen zum Kreml.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum der US-Präsident immer weiter in den Skandal reingezogen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überhaupt nicht „great“!:Trump-Enkelin Letzte bei erstem Profi-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/golf-trump-enkelin-letzte-bei-erstem-profi-auftritt-6916c6048790edd3e55e90aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916c6048790edd3e55e90ab/8765dd08fbcb44cc0fd808fe5470a927,882cdc30?w=576" alt="Überhaupt nicht „great“!:Trump-Enkelin Letzte bei erstem Profi-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie holte sich extra noch Tipps. Dennoch ist das Golf-Debüt von Donald Trumps Enkelin mächtig misslungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am ersten Tag des Frauen-Golfturniers „The Annika“ in Florida/USA versemmelte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/golf-hammer-um-trumps-enkelin-opa-wird-stolz-sein-69010d29c008edcf0c856785"><!-- --><!--[--><!--[-->Kai Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (18)  ihre Premiere und wurde Letzte. Die junge Amerikanerin kämpfte bereits von Beginn an, nach neun Bogeys und zwei Doppelbogeys beendete sie den Tag mit 83 Schlägen, 13 über Par. Heißt auch: Sie brauchte vier Versuche mehr als die Vorletzte Benedetta Moresco (24) und 19 mehr als Spitzenreiterin Haeran Ryu (24/Südkorea).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieser Sport-Superstar hat sich komplett verändert.</p><p><!--[--><!--[-->Der Trump-Nachfahre: „Ich war definitiv nervöser als erwartet.“ Und: „Ich fand, ich habe viele gute Schläge gemacht. Viele gute Schläge landeten einfach an den falschen Stellen. Da es mein erstes LPGA-Turnier (Turnier der Ladies Professional Golf Association; d.Red.) war, weiß ich jetzt ungefähr, wie es läuft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria Riesch im Liebes-Glück:Küssen, Tanzen, Strahlen beim Bambi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/maria-riesch-ganz-im-glueck-bambi-bild-und-liebe-im-rampenlicht-69167a93c7cd0ff6c6201231</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69167a93c7cd0ff6c6201232/57e5763cf381eeace9ba4ac9726f868b,1bf1a11d?w=656" alt="Maria Riesch im Liebes-Glück:Küssen, Tanzen, Strahlen beim Bambi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Champagner floss, Feinkost-König Michael Käfer ließ feinsten Fisch und Kalb servieren, an den Tischen fielen sich Bambi-Preisträger und Prominente glückselig in die Arme. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum waren die TV-Kameras aus (Fotografieren ab 0 Uhr streng verboten!), wurde in den Bavaria-Filmstudios abgefeiert, getanzt, gelacht und geküsst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz fest im Glück: Ex-Skirennläuferin Maria Riesch und ihr Lebensgefährte Johann Schrempf, die innig turtelnd ihr Einjähriges feierten. Genau vor einem Jahr zeigte sich die Ski-Ikone und dreifache Olympiasiegerin erstmals öffentlich beim Bambi mit dem Manager eines Luxuskreuzfahrtschiffes. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riesch und Schrempf ganz fest im Glück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-neuer-job-fuer-klopp-ex-trainer-gibt-sein-tv-comeback-69163dd60558ca65b4d65c4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69163dd60558ca65b4d65c4f/90fec33a921bfcb5ab778e2e9b08b8b1,59200bdf?w=320" alt="Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Comeback für Jürgen Klopp (58)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Erfolgstrainer war auch im Fernsehen in seinem Element. Von 2005 bis 2008 analysierte er im ZDF an der Seite von Moderator Johannes B. Kerner (60) und Schiedsrichter-Experte Urs Meier (66) die Fußball-WM 2006 und die EM 2008.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Jahre später ging es bei RTL während der WM 2010 weiter als Experte. Doch danach stand Klopp erst einmal nur als Trainer an der Seitenlinie.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Urs Meier, Jürgen Klopp und Johannes B. Kerner bildeten (v.l.) das ZDF-Gespann während der Heim-WM 2006<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil wird XXL-Schulden-Minister:Noch mehr Miese als geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/noch-mehr-miese-als-geplant-klingbeil-wird-xxl-schulden-minister-6916cc7b6faefd60ce761da9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916cc7b6faefd60ce761daa/c1fa6ea4ca675a248faccf2fc8462c13,a11d6619?w=320" alt="Klingbeil wird XXL-Schulden-Minister:Noch mehr Miese als geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht hat der Bundestag den Haushalt für das kommende Jahr festgezurrt – und siehe da: Er sieht noch mehr Schulden vor als eben noch geplant! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) wird fast zum Rekord-Schuldenminister: Nur in der Corona-Zeit war der Haushalt noch tiefer in den Miesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das plant die Merz-Regierung jetzt für 2026:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Gesamtausgaben im Kernhaushalt (ohne Sonderschulden): 524,54 Mrd. Euro – statt wie bisher geplant 520,5 Mrd. Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Luftangriffe auf Kiew am Freitagmorgen:Explosionen! Feuer in Wohngebäuden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-ueberlegenheit-immer-groesser-so-brutal-wird-der-fuenfte-kriegswinter-6912fb52559017d781cd5fd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912fb52559017d781cd5fd9/b711d64a41d3a3e77642b70e70a025c0,271ef20f?w=992" alt="Neue Luftangriffe auf Kiew am Freitagmorgen:Explosionen! Feuer in Wohngebäuden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei russischen Angriffen auf Kiew sind nach Angaben von Präsident Wolodymyr Selenskyj mindestens vier Menschen getötet worden. Die russische Armee habe mit etwa 430 Drohnen und 18 Raketen angegriffen, erklärte Selenskyj am Freitag im Onlinedienst X. Es habe sich um eine gezielte Attacke gehandelt, „die dazu diente, den Menschen und der zivilen Infrastruktur maximalen Schaden zuzufügen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag waren in den frühen Morgenstunden mehrere Explosionen in der Stadt zu hören. Laut der Nachrichtenagentur RBK-Ukraine wurden aus nahezu allen Bezirken der Millionenmetropole Schäden gemeldet. Es sollen diverse Feuer in Wohngebäuden ausgebrochen sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf diesem Videostandbild ist in der Ferne eine Explosion zu sehen, während eines Angriffs auf die ukrainische Region Kiew am Freitagmorgen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der örtlichen Militärverwaltung zielten Raketen und Drohnen auf wichtige Infrastruktureinrichtungen in Kiew. „Die Russen greifen Wohngebäude an“, erklärte der Chef der örtlichen Militärverwaltung, Tymur Tkaschenko, in Onlinenetzwerken. Fast jeder Bezirk sei von den Angriffen betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>K(n)utschfahrt durch Notting Hill:Romeo Beckham auf Liebes-Tour mit seiner Kim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romeo-beckham-zeigt-sich-kuessend-mit-freundin-kim-turnbull-6914aee835739e1972508f20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914aee835739e1972508f21/232be1257a99ba69b00f28afcfa80150,1838f293?w=576" alt="K(n)utschfahrt durch Notting Hill:Romeo Beckham auf Liebes-Tour mit seiner Kim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Notting Hill – <!--]--><!--[--><b>Liebe liegt in der Londoner Luft! Romeo Beckham und seine On-off-Freundin Kim Turnbull sind wieder vereint – und wie! Arm in Arm, turtelnd und mit innigen Küssen zeigen sie, dass ihre Herzen wieder im Gleichklang schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für eine rasante K(n)utschfahrt! Lässig und schwer verliebt spazierten Romeo und Kim Anfang der Woche durch das Londoner Szeneviertel. Mit dabei: ihre französische Bulldogge und sein edler Luxus-Schlitten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Romeo, Kim und ihre Französische Bulldogge im Lässig-Look beim Spaziergang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar erledigte Einkäufe, strahlte glücklich und brauste dann in seinem Porsche 911 davon. In der Basisversion kostet das Modell 130.000 britische Pfund (ca. 147.000 Euro), Romeo soll sich aber allerhand Sonderausstattung gegönnt haben, die den Preis deutlich über 150.000 Pfund anhebt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Klub will sie unterstützen:Freundin von totem NFL-Star (24) ist schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/marshawn-kneeland-freundin-von-totem-nfl-star-24-ist-schwanger-6916cd25c7cd0ff6c62014a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916cd25c7cd0ff6c62014a9/41d6e254e87cfeb95752cdff22b20977,8f9aff57?w=576" alt="Sein Klub will sie unterstützen:Freundin von totem NFL-Star (24) ist schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In ihrer dunkelsten Stunde trägt sie ein Licht in sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. November ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi Marshawn Kneeland (Dallas Cowboys) im Alter von nur 24 Jahren verstorben. Kurz nach dem tragischen Tod wird nun bekannt, dass seine Freundin Catalina Mancera schwanger ist. Das berichten unter anderem die „Dallas News“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieser Sport-Superstar hat sich komplett verändert.</p><p><!--[--><!--[-->In einer Pressekonferenz versprach Cowboys-Trainer Brian Schotterheimer: „Wir möchten sicherstellen, dass sie und das Baby für den Rest ihres Lebens versorgt sind – das ist für unsere Spieler und für uns sehr wichtig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Nürnberg:Mehrfamilienhaus in Flammen! Bewohner müssen flüchten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/grosseinsatz-der-feuerwehr-13-verletzte-bei-feuer-in-mehrfamilienhaus-in-nuernberg-6916d819c7cd0ff6c6201555</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916d819c7cd0ff6c6201555/f12613b8cd1d8e6168a14d0d6ef35ca6,99e17cf9?w=320" alt="Brand in Nürnberg:Mehrfamilienhaus in Flammen! Bewohner müssen flüchten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Mitten in der Nacht wurden sie durch Rauch und Flammen aus dem Schlaf gerissen: In Nürnberg mussten die Bewohner eines Mehrfamilienhauses vor einem Brand flüchten, alle sind in Sicherheit. Dennoch wurden 13 Menschen verletzt, einer davon schwer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wohnung im 4. Stock des Gebäudes in der Fürther Straße in Nürnberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) stand laut Polizei vollständig in Flammen. Die meisten Bewohner konnten sich selbst retten, den Menschen im Dachgeschoss war allerdings der Fluchtweg abgeschnitten: Rauch überall!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Dachgeschossbewohner wurden von der Feuerwehr mit Fluchthauben durch den Treppenraum gerettet“, erklärt Einsatzleiter Harald Danker von der Nürnberger Feuerwehr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fluchthauben sind Schutzhauben, die über den Kopf gezogen werden. Sie sind aus einem beschichteten Material, das keine Gase oder Dämpfe durchlässt. Die Hauben haben ein Sichtfenster. Die Feuerwehr benutzt Fluchthauben, um Menschen bei starkem Rauch aus Gebäuden zu evakuieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Plan beim Billig-Shopping:Muss ich für meine Temu-Pakete bald zum Zoll?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/eu-stoppt-billigflut-zoll-auf-china-ware-6916ea9f6faefd60ce761f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916ea9f6faefd60ce761f8c/9dd8b997be7a06590c3367d171fba4d3,343970fc?w=320" alt="EU-Plan beim Billig-Shopping:Muss ich für meine Temu-Pakete bald zum Zoll?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-532"><!--[--><!--[--><b>Brüssel – Billig-Shopping aus China wird bald deutlich teurer. Grund: Die EU schafft die bisherige 150-Euro-Freigrenze für Importe aus Nicht-EU-Ländern ab. Künftig soll schon ab dem ersten Euro Zoll auf jede Ware fällig werden.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-532"><!--[--><!--[-->Pakete von Billig-Versendern wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/temu-erweitert-sortiment-konkurrenz-fuer-deutsche-supermaerkte-686dffeb81bfd51954d8bdc2"><!-- --><!--[--><!--[-->Temu<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Shein oder AliExpress überfluten Europas Paketzentren – und bringen den Wettbewerb durcheinander. Die EU-Staaten wollen das jetzt stoppen. Ihr Plan: Zoll auf alle Pakete aus Nicht-EU-Ländern, egal wie günstig der Inhalt ist. Damit sollen Steuerbetrug und Wettbewerbsverzerrung beendet werden. Hintergrund: Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/billig-boom-aus-china-so-fluten-shein-und-temu-europa-mit-ramsch-6911f03a0580923d0998d249"><!-- --><!--[--><!--[-->Billigprodukte<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden bisher mit falschen oder zu niedrigen Warenwerten deklariert und kommen zollfrei durch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kartellamt untersucht Preisgestaltung des Billig-Shops wegen möglicher Manipulationen.</p><p data-suggestion-id="suggestions-532-913"><!--[--><!--[-->Laut EU-Kommission wird bei rund 65 Prozent der Sendungen geschummelt. Mit der neuen Regelung sollen gleiche Bedingungen für alle Händler gelten – ob in Europa oder in Fernost.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Boom im Advent:Diese Aktien bringen schon jetzt fette Weihnachtsrendite</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-bringen-schon-jetzt-fette-weihnachtsrendite-6908796ddf9fa029228f1898</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908796ddf9fa029228f1899/f2f20d4f94de5e6008136344b74b0857,2fc3c31d?w=992" alt="Börsen-Boom im Advent:Diese Aktien bringen schon jetzt fette Weihnachtsrendite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachten steht vor der Tür und damit auch die Möglichkeit, mit cleveren Investments von der festlichen Kauflaune zu profitieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche Aktien von Onlinehändlern, Paketdiensten und Schokoladenherstellern das Potenzial haben, Ihr Depot zum Leuchten zu bringen. Welche Unternehmen sind die wahren Gewinner des Weihnachtsgeschäfts und wie können Sie durch diese Investitionen profitieren? Sichern Sie sich jetzt den vollen Einblick mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken:Ronaldo-Rot sorgt für Spott</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jetzt-hier-reif-ist-live-gucken-ronaldo-rot-sorgt-fuer-spott-6916e48bc7cd0ff6c6201607</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916e48bc7cd0ff6c6201608/d49d3b7e70aed911a4f249d73e20803d,f991570e?w=576" alt="Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken:Ronaldo-Rot sorgt für Spott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Reif ist live“, der BILD-Talk mit Kommentatoren-Legende Marcel Reif.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:28:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>