<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eltern und Schüler frustriert: Hamburg verschiebt Umzug in Neubau zum fünften Mal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eltern-und-schueler-total-frustriert-hamburg-verschiebt-umzug-in-neubau-zum-5-mal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/schulerotherbaum-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=745px%2C0px%2C1438px%2C1441px&webp=1" alt="Eltern und Schüler frustriert: Hamburg verschiebt Umzug in Neubau zum fünften Mal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Gymnasium Rotherbaum an der Bundesstraße 58 ist noch eingerüstet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Bereits vor vier Jahren wurde das neue Gymnasium Rotherbaum gegründet. Doch bis heute können die Jungen und Mädchen nicht in ihrem Schulgebäude an der Bundesstraße 58 lernen, sondern sind auf  Ausweichstandorte verteilt. Ein Teilumzug ins Haupthaus wurde jetzt plötzlich ganz kurzfristig gestoppt. Eltern und Schüler sind frustriert. Wie kann die Renovierung eines Gebäudes mehr als vier Jahre dauern?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 14:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Entdeckung in der City: Obdachloser tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/traurige-entdeckung-in-der-city-obdachloser-tot-aufgefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-21-at-105850.jpeg?resize=300%2C300&crop=801px%2C292px%2C860px%2C860px&webp=1" alt="Traurige Entdeckung in der City: Obdachloser tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Montagvormittag wurde ein Toter in der City entdeckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Scoopic / hfr</span></p><p><strong>Ein Passant hat am Montagvormittag in der Innenstadt einen Obdachlosen tot aufgefunden. Jede Hilfe kam für den Mann zu spät.</strong></p><p>Die Polizei wurde um 9.50 Uhr von einem Passanten gerufen. Dieser hatte an der Adolphsbrücke/Ecke Karl-Lagerfeld-Promenade den leblosen Körper eines Mannes entdeckt. Nach MOPO-Informationen handelt es sich um einen Obdachlosen, er lag auf einer Isomatte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-farmsen-mutmasslich-tote-sek-im-einsatz/">Mann erschießt seine Frau – und sich selbst: Polizei veröffentlicht neue Details</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Detroit Style“: Was diese Pizza in Hamburg so besonders macht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-lokal-in-hamburg-was-diese-rechteck-pizza-so-besonders-macht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua1136-363-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=655px%2C146px%2C1563px%2C1562px&webp=1" alt="„Detroit Style“: Was diese Pizza in Hamburg so besonders macht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Bisto „Crockpot's“ gibt es Pizza im „Detroit“-Style – hier die „Tripleroni“ mit dreierlei Salami und Ranch-Dressing.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Pizza im „Detroit“-Style: Das neue Lokal „Crockpot’s“ in Bahrenfeld verkauft den Klassiker in einer amerikanischen Variante. Das Fleisch, mit dem die Pizza belegt wird, kommt aus einem speziellen Schongarer. Die MOPO hat mit dem Inhaber gesprochen: Was bei ihm am besten weggeht, welche Gerichte es außerdem noch gibt und ob er sich weitere Läden in Hamburg vorstellen kann.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Stadt ist beliebt – bei Studenten und als Tatort für (Film)Morde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-stadt-ist-beliebt-bei-studenten-und-als-tatort-fuer-filmmorde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/munster-aufmacher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=358px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Diese Stadt ist beliebt – bei Studenten und als Tatort für (Film)Morde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Giebelhäuser am Prinzipalmarkt mit Bogengängen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Etwas mehr als zwei Stunden benötigt man von Hamburg mit der Bahn nach Münster. Mit zahlreichen Laubengängen, historischen Bürgerhäusern, einem Grüngürtel rund um die Stadt, Schloss und See kommt die Studentenstadt beschaulich daher. Aber hinter den Fassaden wird gemordet, was das Zeug hält. Zumindest im Film. Wir sind den Spuren der TV-Ermittler Wilsberg, Börne und Thiel gefolgt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Rettungsaktion: Mann bricht in Zug nach Hamburg leblos zusammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dramatische-rettungsaktion-mann-bricht-in-zug-nach-hamburg-leblos-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/504800126-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=836px%2C411px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="Dramatische Rettungsaktion: Mann bricht in Zug nach Hamburg leblos zusammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah nach Einfahrt des Zuges im Bahnhof Altona. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag ist es am Bahnhof Altona zu einem dramatischen Rettungseinsatz gekommen. Ein Mann war in einem Regionalexpress leblos zusammengebrochen. Fahrgäste standen unter Schock.</strong></p><p>Als der Regionalexpress aus Kiel gegen 0.20 Uhr den Bahnhof Altona erreichte, alarmierte das Zugpersonal den Rettungsdienst: Ein Mann war in einem der Waggons zusammengebrochen, lag leblos auf dem Boden. Mitfahrende hatten bereits mit Wiederbelebungsmaßnahmen begonnen.</p><p>Laut Bundespolizei versuchten auch die Rettungskräfte, den 60-Jährigen zu retten, jedoch vergeblich: Trotz aller Bemühungen starb der Mann noch im Zug. Der Regionalexpress und der Bahnsteig wurden von der Polizei geräumt, eine Frau, die den Notfall miterleben musste, wurde mit Schocksymptomen behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter über Hamburg: Bäume stürzen um – so geht's jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewitter-ueber-hamburg-baeume-stuerzen-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/baum-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=452px%2C493px%2C1187px%2C1191px&webp=1" alt="Gewitter über Hamburg: Bäume stürzen um – so geht's jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neuengamme landete ein Baum quer auf der Straße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Es kam ordentlich was runter. In der Nacht zu Montag hat es in Hamburg gewittert, teils regnete es heftig. Die Feuerwehr war wegen umgestürzter Bäume im Einsatz. Und es bleibt ungemütlich</strong>.</p><p>Um 0.25 Uhr wurden die Einsatzkräfte nach Neuengamme gerufen. Am Curslacker Brückendamm war ein Baum auf einem Grundstück umgestürzt und blockierte einen Teil der Fahrbahn. Feuerwehrleute sägten den Baum in Teile und räumten die Straße wieder frei.</p><p>Auch in Bergedorf rückte die Feuerwehr aus. Am Wiesnerring war ein etwa zehn Meter langer Ast einer Kastanie abgebrochen und hatte das Netz eines Baugerüsts sowie zwei Fahrräder beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Strahlung: Hamburger Stadtteil seit Jahren ohne Handyempfang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gab-bereits-protest-hier-leben-die-hamburger-seit-jahren-im-funkloch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/klein-borstel-mobilfunk-clement-2000.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Angst vor Strahlung: Hamburger Stadtteil seit Jahren ohne Handyempfang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Daniela Clément, Grünen-Sprecherin für Ohlsdorf, sucht nach dem Handyempfang. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Unglaublich, aber wahr: In einem Viertel im Norden Hamburgs herrscht seit Jahrzehnten Funkstille. Nach einem zuverlässigen Mobilfunkempfang muss man hier regelrecht suchen. Dahinter steckt eine kuriose Geschichte: Offenbar haben die Bürger hier große Sorge vor Strahlung –  und verteidigten ihr Funkloch mit allen Mitteln, sogar Bluttests wurden deswegen durchgeführt. Jetzt wollen die Grünen sich für einen neuen Funkmast einsetzen, was für Aufruhr sorgen dürfte.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher als geplant: A7-Tunnel in Schnelsen wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frueher-als-geplant-a7-tunnel-in-schnelsen-wieder-frei-stau-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/484676314-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1307px%2C562px%2C879px%2C878px&webp=1" alt="Früher als geplant: A7-Tunnel in Schnelsen wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tunnel Schnelsen ist wieder frei (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Sperrung des A7-Tunnels in Schnelsen sollte eigentlich erst am Montagmorgen aufgehoben werden. Die Arbeiten wurden aber vorzeitig fertiggestellt.</strong></p><p>Nach Angaben der Autobahn GmbH wurden die Arbeiten am Tunnel bereits früher fertiggestellt. Die Strecke zwischen der Anschlussstelle Schnelsen und dem Dreieck Nordwest, die seit Freitagabend wegen Bauarbeiten dicht war, ist demnach seit 21.50 Uhr wieder frei.</p><p>Ursprünglich sollte sie erst am Montag um 5 Uhr wieder freigegeben werden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/a7-bis-montag-dicht-lange-staus-im-reiseverkehr/">Die Sperrung hatte am Samstag für lange Staus </a>in beiden Fahrtrichtungen gesorgt. Auch Ausweichstrecken waren überlastet. Am frühen Montagmorgen kam es trotzdem zu Staus – wie immer im Berufsverkehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Flutlichtanlage: Hamburger Verein fühlt sich von Bezirk „schikaniert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-verein-frustriert-behoerde-blockiert-uns-systematisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua3883-096-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=776px%2C325px%2C1438px%2C1439px&webp=1" alt="Streit um Flutlichtanlage: Hamburger Verein fühlt sich von Bezirk „schikaniert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die erste Vorsitzende des Moorburger TSV, Yvonne Petrich, vor dem Platz, auf dem schon längst die Flutlichtanlage gebaut werden sollte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eigentlich gab es längst grünes Licht für die neue Flutlichtanlage des Moorburger TSV, der Bezirk hatte den Bau genehmigt, die Fördergelder lagen bereit – doch dann stoppte das Bezirksamt Harburg das Projekt plötzlich. Die Moorburger Sportler sind frustriert, Vereinsvorsitzende Yvonne Petrich spricht von „Schikane“ und einer „systematischen Blockade“ durch die Behörde. Das Bezirksamt verteidigt sich gegenüber der MOPO.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Sie sollten akzeptieren, dass andere Menschen ihren eigenen Weg gehen. Es mag sinnvoll sein, dass Sie Zweifel äußern. Sie dürfen sich aber nicht mit Ihrer Kritik verrennen.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie haben einen guten Tag vor sich. Morgens entwickeln Sie Kreativität. Nachmittags erkennen Sie, wie Sie sich aus einer bestehenden Abhängigkeit lösen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>