<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama auf Teneriffa:3 Tote! Riesenwelle reißt Touristen ins Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/riesenwelle-reisst-touristen-ins-meer-drei-tote-und-verletzte-auf-teneriffa-6935fd5b67faa0ba87724772</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935fd5b67faa0ba87724773/3d3c9b8c92ac4ddcf627df16957f3a88,6b88501c?w=992" alt="Drama auf Teneriffa:3 Tote! Riesenwelle reißt Touristen ins Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Gigantes – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen auf Teneriffa: Vor der Westküste der Insel wurden drei Menschen von einer gewaltigen Welle in den Tod gerissen, drei weitere erlitten Verletzungen. Eine Person wird weiterhin vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich kurz nach 16 Uhr an einem beliebten Naturpool bei Los Gigantes in der Region Santiago del Teide. Badegäste befanden sich sowohl auf den Klippen als auch im Wasser, als sie plötzlich von einer gewaltigen Welle erfasst und ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Meer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gezogen wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Notdienstes der Kanarischen Inseln wurden mehrere Personen von den Wassermassen ins Meer gespült, eine weitere wird noch vermisst. Unter den Opfern befinden sich laut „Diario de Avisos“ mehrere ausländische Touristen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Hubschrauber der Seenotrettung rettete eine Person aus dem Wasser und barg einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erklärte der Notdienst der Kanarischen Inseln. Behörden zufolge kamen zwei Männer und eine Frau ums Leben. Einer der Männer war 35 Jahre alt, die Frau 55 Jahre. Zum dritten Todesopfer, einem Mann, lagen bislang keine weiteren Informationen vor.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Lagebild des BKA:Erschreckende Zahlen zur Gewalt von Ausländern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kriminalitaet-in-deutschland-schockierende-zahlen-enthuellt-6935276d074aff6076811f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935276d074aff6076811f94/84209942d72206864f602e254ec27fbb,87974dd9?w=992" alt="Neues Lagebild des BKA:Erschreckende Zahlen zur Gewalt von Ausländern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisante Zahlen aus dem neuen Bundeslagebild 2024. Ob Gewalt, Sexualdelikte oder Drogenkriminalität: Zwei Nationalitäten liegen laut BILD-Informationen fast überall vorn. Und das mit mehr als zehnmal so vielen Tatverdächtigen pro 100.000 Einwohner im Vergleich zu Deutschen. Welche Maßnahmen plant die Regierung, um die Sicherheit zu gewährleisten? Die Fakten lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rassismus-Vorwürfen:Sydney Sweeney äußert sich zu Jeans-Werbung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-rassismus-filmstar-aeussert-sich-erstmals-zu-jeans-werbung-69356315074aff60768122c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356315074aff60768122c4/71b73da5dd8d2ffde7aabb198e3487ff,23fc93fa?w=656" alt="Nach Rassismus-Vorwürfen:Sydney Sweeney äußert sich zu Jeans-Werbung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Es war der Kulturkampf-Knall des Sommers: Sydney Sweeney, blond, blauäugig, Hollywood-Liebling, läuft in hautengen American-Eagle-Jeans durchs Set – und bringt damit die USA in Wallung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Slogan: „Sydney Sweeney has great Jeans“. Aber „Jeans“ klingt im Englischen wie „genes“ (dt. Gene). War das Ganze also ein Wortspiel, aus dem man ebenfalls ableiten könnte: „Sydney Sweeney hat großartige Gene“? Viele sahen darin einen rassistischen Unterton. Und plötzlich steckte die „Euphoria“-Schauspielerin mitten im heißesten Streit des Landes.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sydney Sweeney in der Kampagne für die Marke American Eagle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während American Eagle sich über die Aufmerksamkeit freute und US-Präsident Donald Trump (79) über die seiner Meinung nach „heißeste Werbung“ jubelte, tat Sydney Sweeney eines: Sie schwieg. Doch Monate später spricht sie endlich Klartext! Im Magazin „People“ zieht Sweeney erstmals eine rote Linie zu jenen, die sie als rechtes Symbol feiern wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>385.000 Menschen evakuiert:Thailand fliegt Luftangriffe auf Kambodscha</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/thailand-luftangriffe-auf-kambodscha-bestaetigt-69362ada11f914c89b856264</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69362ada11f914c89b856264/046aaf53aed76bece39c50d7f2877eea/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="385.000 Menschen evakuiert:Thailand fliegt Luftangriffe auf Kambodscha" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok – <!--]--><!--[--><b>Nur zwei Monate nach dem Friedensabkommen fliegen wieder Raketen: Die Spannungen zwischen Thailand und Kambodscha sind offenbar erneut eskaliert. Die thailändische Armee bestätigte Luftangriffe entlang der Grenze.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Generalmajor Winthai Suvaree kam es am Montagmorgen (Ortszeit) zu dem Einsatz. Angeblich hätten kambodschanische Soldaten zuvor das Feuer auf thailändische Truppen in der Provinz Ubon Ratchathani eröffnet. Dabei seien ein Soldat getötet und vier weitere verletzt worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Major der Zweiten Armeeregion informierte am Montag über den Stand der Evakuierungen und die Lage in den Kampfzonen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor den Luftangriffen hatte die thailändische Armee die Evakuierung von vier Grenzgebieten angeordnet. 385.000 Menschen wurden in Sicherheit gebracht. „Rund 70 Prozent der Bevölkerung in den Grenzbezirken wurden evakuiert. 35.623 Menschen haben sich für Notunterkünfte registriert“, erklärte ein Sprecher von Thailands Zweiter Armeeregion, die für die gesamte nordöstliche Region zuständig ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Margarida Corceiro und Lando Norris:Die wilde On-Off-Liebe des Formel-1-Weltmeisters</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/margarida-corceiro-und-lando-norris-die-wilde-on-off-liebe-des-formel-1-weltmeisters-6935e059074aff6076812a68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935e059074aff6076812a69/e278894b4cb9862046cc939bfea1a35a,71695081?w=320" alt="Margarida Corceiro und Lando Norris:Die wilde On-Off-Liebe des Formel-1-Weltmeisters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr gehört das Herz des Weltmeisters!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Lando Norris (26) seinen Triumph in Abu Dhabi feiert, steht SIE mit in der ersten Reihe: Freundin Magui Corceiro (23). Schon während des Rennens waren die Kameras immer wieder auf sie gerichtet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Motorsport-Berater Marko äußerte sich nach dem Saisonfinale in Abu Dhabi vielsagend.</p><p class="teaser__text">Lando Norris ist der neue König der Formel 1. Danach schämt er sich für seine Tränen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Präsident soll Friedensplan nicht gelesen haben:Trump: „Bin enttäuscht von Selenskyj!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-genervt-auf-dem-roten-teppich-bin-enttaeuscht-von-selenskyj-693620599fdbd0e9faaa445a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693620599fdbd0e9faaa445b/eaab791b7758d7488af0e4595c083d02,8f8c97f7?w=992" alt="Ukraine-Präsident soll Friedensplan nicht gelesen haben:Trump: „Bin enttäuscht von Selenskyj!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es war als glamouröser Auftritt mit seiner Ehefrau Melania gedacht – doch als ein Reporter Donald Trump nach dem Verhandlungsstand im Friedensdeal zwischen der Ukraine und Russland fragt, wird’s ernst: Auf dem roten Teppich der Kennedy Center Honors in Washington machte der US-Präsident am Sonntagabend (Ortszeit) seinem Unmut über den Ukraine-Präsidenten Luft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben also mit Präsident Putin und mit ukrainischen Führern gesprochen – darunter auch Präsident Selenskyj – und ich muss sagen, dass ich etwas enttäuscht bin, dass Präsident Selenskyj den Vorschlag noch nicht gelesen hat“, sagte Trump zur jüngsten Version des Friedensplans und bezog sich dabei auf seinen Informationsstand von vor „einigen Stunden“. Er ergänzte: „Russland ist fein damit. Ich bin mir nicht sicher, ob Selenskyj es auch ist. Seine Leute lieben es, aber er hat es noch nicht gelesen.“ An den Reporter gerichtet sagt er dann sinngemäß: „Eines Tages kannst du mir das vielleicht erklären, Jeff.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Dienstag haben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sondergesandter Steve Witkoff und sein Schwiegersohn Jared Kushner in Moskau fünf Stunden mit Kreml-Chef Wladimir Putin verhandelt. Danach flogen die beiden Amerikaner zurück, sprachen am Donnerstag, Freitag und Samstag im US-Bundesstaat Florida mit Ukraine-Chefunterhändler Rustem Umjerow und Generalstabschef Andrij Hnatow. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag schaltete sich Selenskyj zum Ende hin nach eigenen Angaben telefonisch dazu. Er nannte den Austausch konzentriert und konstruktiv. Als nächsten Schritt erwartet er Umjerow und Hnatow zum persönlichen Bericht, erklärte er. Das geht Trump offenbar schnell genug.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe es ein paarmal verkackt“:Panagiota Petridou gesteht Heiratsantrags-Fail bei Henssler</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/europa-grillt-den-henssler-panagiota-petridou-gesteht-antrags-fail-69355cc811f914c89b855920</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69355cc811f914c89b855921/c1cb425e91b9afb1f3bd4be74c3a4d75,fbec32f2?w=576" alt="„Ich habe es ein paarmal verkackt“:Panagiota Petridou gesteht Heiratsantrags-Fail bei Henssler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntagabend kochen bei „Europa grillt den Henssler“ (</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://plus.rtl.de/video-tv/shows/europa-grillt-den-henssler-1037617" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>vorab streambar auf RTL+</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) vier Promis die Spezialgerichte aus ihrer Heimat. Während</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>TV-Urgestein Harry Wijnvoord für die Niederlande ein Frittier-Festival startete, trat Moderatorin Panagiota Petridou für Griechenland an und verriet nebenbei, warum sie nicht verheiratet ist!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das niederländische Menü ist ein echter Kalorien-Kracher: Fritten, Frikandel, Kipcorn, Kaassouflée und zweierlei Saucen. Steffen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/europa-grillt-den-henssler-schluepfrig-sprueche-ueber-dolly-buster-692335ffb5261ba7dd424231"><!-- --><!--[--><!--[-->Henssler<!--]--><!--]--></a><!--[--> verzweifelt schon zu Beginn: „Ich kann das nicht. Ich verstehe das nicht!“ Wijnvoord schlägt ihm daher vor: „Du kannst auch einfach aufhören, bei uns stehen und lernen, wie es geht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Koch-EM“ bei Vox: Die Niederlande, Schweiz, Italien und Griechenland fordern Steffen Henssler (53) heraus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der niederländische Moderator Harry Wijnvoord (76, l.) bekam Unterstützung vom Traditionskoch Jasper Meijer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Advents-Wahnsinn bei SlotMagie:Der Weihnachts-Express rollt</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/advents-wahnsinn-bei-slotmagie-der-weihnachts-express-rollt-6932904811f914c89b853767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932904811f914c89b853768/0dc5b915a7f59da6de8242c0d6d992f9,eea0350?w=656" alt="Advents-Wahnsinn bei SlotMagie:Der Weihnachts-Express rollt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es weihnachtet sehr – und bei SlotMagie sogar noch ein bisschen mehr! Denn den ganzen Dezember über wartet ein prall gefüllter Adventskalender darauf, geöffnet zu werden. Jeden Tag ein neues Päckchen, jeden Tag eine Überraschung: Freispiele, Bonus-Cash oder satte Boni für die beliebtesten Slots der SlotMagie Online-Spielothek. Wer hier nicht täglich reinschaut, verpasst echte Weihnachtsmagie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer jetzt einsteigt, bekommt 300 Freispiele für 1 Euro Einzahlung und kann sich durch den Weihnachts-Express bis zu 1.000 zusätzliche Freispiele sichern. Doch Achtung: Der Weihnachts-Express fährt nur noch bis zum 24. Dezember! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Protokoll des Raser-Unfalls:Die letzten Sekunden, bevor diese 2 Frauen starben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/das-protokoll-des-raser-unfalls-die-letzten-sekunden-bevor-diese-2-frauen-starben-69344309d1f457251049fb3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69344309d1f457251049fb3e/3673647c8382c7c5f56f3bba61e3d555,c90ada14?w=320" alt="Das Protokoll des Raser-Unfalls:Die letzten Sekunden, bevor diese 2 Frauen starben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Um 20.03 Uhr endete das Leben von Merve K. (23) und Selin K. (22) abrupt, als ein Mercedes-S-Klasse mit 150 km/h in ihren Kleinwagen krachte – mitten im Stadtgebiet von Ludwigsburg. Vor Gericht stehen die mutmaßlichen Totraser Gürkan und Ismail U.. Sie sollen sich ein illegales Autorennen geliefert haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die letzten Sekunden der beiden jungen Frauen, bevor sie getötet wurden, und weitere Details aus dem Mord-Prozess.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmuddelkinder! Hitler-Clown!:Söder rechnet mit der AfD knallhart ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/soeder-feuert-bei-miosga-gegen-afd-hitler-clown-und-mehr-693618eb9fdbd0e9faaa4442</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693618eb9fdbd0e9faaa4442/62a0ecdfbaa48bc3c23df23c29d0dea3,4d72b6b9?w=320" alt="Schmuddelkinder! Hitler-Clown!:Söder rechnet mit der AfD knallhart ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rumms, Krach, Schepper! CSU-Chef Markus Söder (58) hat im Sonntagstalk bei Caren Miosga (56) ganze Salven auf die AfD abgefeuert. Auslöser: Die Gründungsveranstaltung der Rechtsaußen-Jungtruppe „Generation Deutschland“ vergangene Woche in Gießen und neue Gedankenspiele über eine Minderheitsregierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder über die AfD-Nachwuchsorganisation: „Schauen Sie mal die Jugend an, mit diesem Hitler-Clown, diesem völkischen Gerede und diesen ständigen Liebesgrüßen aus Moskau!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über eine Unionsregierung ohne eigene Mehrheit: „Das ist eine Quatschidee. Alle, die das glauben, die hoffen drauf, dass es mehr Posten gibt. Die gibt es dann auch, aber nicht mehr lange. Die Hoffnung, dass dann die Schmuddelkinder von der AfD die Mehrheiten besorgen, funktioniert nicht. Die wollen an die Fleischtöpfe. Die wollen die Union ersetzen, überflüssig machen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die Abgrenzung nach Rechtsaußen: „Das Wort Brandmauer klingt immer blöd, da kann sich keiner richtig was vorstellen. Aber klare Abgrenzung! Ich sage das aus meiner persönlichen tiefen Überzeugung: Jede Kooperation mit der AfD führt am Ende nur dazu, dass die Union sich irgendwann zerreißt und wir Steigbügelhalter werden. Dass es uns zerreißt und die stärker macht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pokal-Viertelfinals stehen fest:Los-Knaller für die Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-wer-bekommt-die-bayern-69359e6b15b159d12238af9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69359e6b15b159d12238af9d/c973cd4ef540cab0f27636ac1c574adc,824ef06f?w=992" alt="Pokal-Viertelfinals stehen fest:Los-Knaller für die Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Und da waren es nur noch 8!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag wurde im Deutschen Fußballmuseum in Dortmund das Pokal-Viertelfinale ausgelost, jetzt geht es also in die richtig heiße Phase.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die prominenten Losfeen: Trainer-Urgestein Friedhelm Funkel (71) und Nia Künzer (45), Sportdirektorin der DFB-Frauen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und Funkel sorgt für ein absolutes Hammer-Duell!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Reformplan:Rente nach Arbeitsjahren statt nach Alter?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-reformplan-rente-nach-arbeitsjahren-statt-nach-alter-6935c1ea11f914c89b855e83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935c1ea11f914c89b855e84/31979791f007cfa5e1bba264d3df146f,da9a8d44?w=576" alt="Neuer Reformplan:Rente nach Arbeitsjahren statt nach Alter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Renten-Paket ist vor der Renten-Reform! Arbeitsministerin Bärbel Bas mahnt „mutige“ Entscheidungen an: „Es wird nicht reichen, nur an zwei Schräubchen zu drehen, sondern wir brauchen ein ganz neues System.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kursiert ein neuer Plan in der schwarz-roten Regierung: Statt an ein starres Renteneintrittsalter (max. 67 Jahre) sollen Renten künftig an eine Mindestanzahl von Beitragsjahren gekoppelt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtschaftsprofessor Jens Südekum (50), persönlicher Berater von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Finanzminister Lars Klingbeil (47): „Die Lebensarbeitszeit ist eine Stellschraube, an die wir ranmüssen, um die gesetzliche Rente zu sichern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch Ministerin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bas</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zeigte sich im „Bericht aus Berlin“ am Sonntag offen für das Modell: Entscheidend solle künftig nicht das Alter sein, sondern wie viele Jahre jemand tatsächlich eingezahlt habe. Wer früh ins Berufsleben starte, könne früher aufhören. Akademiker mit späterem Einstieg entsprechend später. Beide Varianten würden in der neuen Rentenkommission beraten, so Bas.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Karte:BILD rekonstruiert den Tag, als Fabian getötet wurde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fabians-mysterioeses-verschwinden-was-geschah-wirklich-6932ea37074aff6076810861</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932ea37074aff6076810862/8dc6c73d3c91ca9083f2679d7db65a67,13569671?w=576" alt="Exklusive Karte:BILD rekonstruiert den Tag, als Fabian getötet wurde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der schockierende Fall um den Tod des kleinen Fabian (8) aus Güstrow – was geschah wirklich am 10. Oktober 2025? BILD rekonstruiert die Ereignisse des Tages und zeigt, was die Ermittler vermuten. Eine exklusive Karte zeigt die Wege, die die Tatverdächtige genommen haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie das Minutenprotokoll des Tages mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier planten sie die Operation „Golden Ice“:Die Kommando-Zentrale der Block-Entführer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/exklusive-fotos-die-kommando-zentrale-der-block-entfuehrer-6932c2df074aff60768103e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932c2df074aff60768103ea/aeb4922047b3e182fe684e7d2f9c4a87,1be3604d?w=656" alt="Hier planten sie die Operation „Golden Ice“:Die Kommando-Zentrale der Block-Entführer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einem düsteren Raum an der Hamburger Speicherstadt soll die Entführung der Kinder von Christina Block minutiös geplant worden sein. Dokumente, Fotos und Chat-Nachrichten, die dem LKA vorliegen, legen den Verdacht nahe, dass die Steakhaus-Erbin in die Pläne eingeweiht war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was steckt wirklich hinter der Operation „Golden Ice“ und welche Rolle spielte Block in diesem Drama? Die Antworten darauf finden Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 03:57:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>