<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einen Tag nach Messerattacke: Große Waffenkontrolle am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einen-tag-nach-messerattacke-grosse-waffenkontrolle-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kontrollegepixelt-scaled.gif?resize=300%2C300&crop=434px%2C221px%2C1816px%2C1817px&webp=1" alt="Einen Tag nach Messerattacke: Große Waffenkontrolle am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bilanz der großen Kontrolle wird am Sonntag veröffentlicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Seit 17 Uhr am Samstag läuft eine Großkontrolle von Landespolizei, Bundespolizei und S-Bahn-Wache am Hamburger Hauptbahnhof – <strong>nur einen Tag <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/">nach dem schrecklichen Messerangriff</a> einer 39-jährigen</strong>.</strong></p><p>Zur Einhaltung der Waffenverbotszone sind mehr als einhundert Sicherheitsmitarbeiter der verschiedenen Behörden und Unternehmen im Einsatz.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-tag-nach-der-messer-attacke-so-ist-die-stimmung-am-hamburger-hauptbahnhof/">Entsetzen am Hauptbahnhof: Das sagen Reisende am Tag nach der Messer-Attacke</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus muss auf Hamburger Verkehrsader bremsen – fünf Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-muss-auf-verkehrsader-bremsen-fuenf-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnbb-bus-bremsung-ludwig-erhard-strasse-20250524-0006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=889px%2C150px%2C1225px%2C1224px&webp=1" alt="Bus muss auf Hamburger Verkehrsader bremsen – fünf Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall in der Hamburger Neustadt wurden fünf Personen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Auf der Ludwig-Erhard-Straße musste ein Busfahrer am frühen Samstagabend eine Gefahrenbremsung machen, nachdem ein Auto unerlaubt wenden wollte. Der Unfallverursacher ist derzeit flüchtig.</strong></p><p>Gegen 18.30 Uhr wollte eine Person, die mit ihrem Fahrzeug aus Richtung Westen kam, mitten auf der Ludwig-Erhard-Straße wenden, um zurück in ebendiese Richtung zu fahren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dauernd-unfaelle-das-passiert-mit-dem-problem-tunnel-von-elmshorn/">Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau fährt Kleinkind an – dann wird sie durch ihr eigenes Auto verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frau-stoesst-mit-kleinkind-zusammen-dann-wird-sie-durch-ihr-eigenes-auto-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/frau-kleinkind-tiefgarage-img-5536.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C392px%2C1022px%2C1022px&webp=1" alt="Frau fährt Kleinkind an – dann wird sie durch ihr eigenes Auto verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau kam nach dem Unfall ins Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In der Möllner Landstraße sind ein Kleinkind und eine Frau bei einem Zusammenstoß mehr oder weniger glimpflich davongekommen.</strong></p><p>Wie der Lagedienst der Polizei der MOPO bestätigte, fuhr die Frau um kurz nach 16 Uhr mit ihrem Pkw aus einer Tiefgarage, übersah dabei ein Kleinkind, das mit seinem Tretrad auf dem Bürgersteig fuhr und kollidierte leicht mit dem Rad.</p><p>Darauf erschrak die Frau und stieg aus, um nach dem Kleinkind zu sehen, wobei sie vergaß, die Handbremse anzuziehen. Das Auto rollte rückwärts zurück in die Tiefgarage, zerrte die Frau, die darin hängen geblieben war, mit sich, und drängte sie gegen eine Wand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 19:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entsetzen am Hauptbahnhof: Das sagen Reisende am Tag nach der Messer-Attacke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-tag-nach-der-messer-attacke-so-ist-die-stimmung-am-hamburger-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527046371-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C184px%2C1333px%2C1333px&webp=1" alt="Entsetzen am Hauptbahnhof: Das sagen Reisende am Tag nach der Messer-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Spurensicherung im Einsatz nahe des Tatorts: Mittlerweile sind wieder alle Gleise freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><b> Am helllichten Tag sticht eine Frau wahllos auf Reisende am Hamburger Hauptbahnhof ein. Sie verletzt mehr als 18 Menschen. Wie ist die Stimmung am Samstag, nur wenige Stunden nach dieser entsetzlichen Messer-Attacke? Einige sprechen von Angst – andere waren überrascht, als sie am Tatort standen. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeuge schildert Messer-Attacke: Timo S. stand am Gleis, als die Kapuzen-Frau zustach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bin-einfach-nur-dankbar-augenzeuge-schildert-messer-attacke-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mehrere-verletzte-be-86117121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1087px%2C468px%2C1263px%2C1263px&webp=1" alt="Zeuge schildert Messer-Attacke: Timo S. stand am Gleis, als die Kapuzen-Frau zustach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Hamburger Hauptbahnhof. Bei einem Messerangriff wurden mindestens 17 Menschen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rene Schroeder/NEWS5/dpa</span></p><p><b>Im dichten Gedränge des normalen Hauptbahnhof-Trubels hat am Freitagabend eine Frau wahllos auf Reisende eingestochen und insgesamt 18 verletzt, teils lebensgefährlich. Die 39-Jährige wurde festgenommen und wird höchstwahrscheinlich in eine Psychiatrie kommen. Timo S. (23) hat die Attacke hautnah miterlebt. In der MOPO schildert er die schrecklichen Momente auf Gleis 13 und 14. Und er erklärt, warum er nie wieder sauer sein wird, wenn der Bus zu spät kommt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die größte Quelle nahe Hamburg – und kaum jemand kennt sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-groesste-quelle-nahe-hamburg-und-kaum-jemand-kennt-sie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/amelinghausen-lopausee-ccbysa-tiemann-20150629-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C472px%2C1237px%2C1238px&webp=1" alt="Die größte Quelle nahe Hamburg – und kaum jemand kennt sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ausflugsziel für Naturfreunde: der Lopausee bei Amelinghausen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lüneburger Heide GmbH</span></p><p><b>Nur eine gute halbe Stunde von Hamburg entfernt wartet eine Region mit Geschichte, Genuss und ganz besonderen Naturerlebnissen. Amelinghausen bietet Entdeckungen für Naturfans, Kulturinteressierte und Genießer. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Crash in Hamburg: Audi kracht in Laterne – Trümmerteile auf Straße verteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-crash-auf-der-b5-audi-kracht-in-laterne-fahrbahn-teilweise-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncn-unfall-bergedorfer-strasse-pkw-laterne-20250524-0007.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwerer Crash in Hamburg: Audi kracht in Laterne – Trümmerteile auf Straße verteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus noch ungeklärter Ursache kracht der 52-Jährige in einen Lichtmast.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Samstagmorgen kam es auf der Bergedorfer Straße zu einem schweren Unfall. Ein Audi kam gegen 9.45 Uhr kurz nach der Einmündung zur Lohbrügger Landstraße in Richtung Bergedorf von der Fahrbahn ab und prallte gegen eine Laterne. </strong></p><p>Der Fahrer, ein 52-jähriger Mann, war allein im Auto unterwegs. Warum er von der Straße abkam, ist noch unklar, weitere Fahrzeuge waren nicht beteiligt. Laut Polizei erlitt er ein Schleudertrauma und mehrere Prellungen. Ein Rettungswagen brachte ihn ins Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dauernd-unfaelle-das-passiert-mit-dem-problem-tunnel-von-elmshorn/">Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedergeschlagen, ausgeraubt, später auch noch bestohlen – wer kennt diese Täter?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/niedergeschlagen-ausgeraubt-spaeter-auch-noch-bestohlen-wer-kennt-diese-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-093536.png?resize=300%2C300&crop=119px%2C60px%2C1264px%2C1264px&webp=1" alt="Niedergeschlagen, ausgeraubt, später auch noch bestohlen – wer kennt diese Täter?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Raub, schwere Körperverletzung, Wohnungseinbruch – diese Männer werden gesucht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Es ist kurz nach Mitternacht <strong>an einem Dienstag</strong></strong> <strong>im Februar, als in Hamburg-Neustadt ein 49-Jähriger Opfer eines brutalen Überfalls wird – niedergeschlagen, ausgeraubt, später auch noch bestohlen. Jetzt fahndet die Polizei öffentlich nach den Tätern. Wer kennt diese Männer?</strong></p><p>Am 11. Februar um kurz nach Mitternacht wird ein Mann in einer Tiefgarage am Vorsetzen überrumpelt. Zwei Unbekannte schlagen mit einem Schlagwerkzeug zu, treffen den Kopf des Opfers. Der 49-Jährige geht benommen zu Boden. Die Täter nutzen die Gelegenheit: Sie reißen ihm eine Umhängetasche, Bargeld im niedrigen vierstelligen Bereich, persönliche Dokumente und seinen Wohnungsschlüssel aus der Tasche – und flüchten.</p><p>Der Verletzte schleppt sich zum nächsten Polizeikommissariat in St. Georg, erstattet Anzeige. Kurz darauf wird er im Krankenhaus ambulant versorgt. Doch kaum wieder zu Hause, erlebt er den nächsten Schock: In seine Wohnung in der Güntherstraße (Hohenfelde) wurde eingebrochen. Mit dem gestohlenen Schlüssel haben sich die Täter Zutritt verschafft – und alles durchwühlt. Geklaut werden teure Markenklamotten, Parfüm und Uhren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 12:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Wind, Gewitter: Am Wochenende wird es wechselhaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-wind-gewitter-ganz-hamburg-fragt-sich-wo-bleibt-der-fruehling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/14062290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C535px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="Regen, Wind, Gewitter: Am Wochenende wird es wechselhaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strömender Regen und starker Wind in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburg steht ein wechselhaftes und windiges Wochenende bevor: Regen, Windböen und sogar Gewitter werden erwartet. Eine Besserung ist erstmal nicht in Sicht.</strong></p><p>Das Wochenende in der Hansestadt wird alles andere als freundlich. Der Samstag startet meist bewölkt, nur selten zeigt sich die Sonne, teilt der Deutsche Wetterdienst. Bis zum Nachmittag bleibt es überwiegend trocken, doch dann zieht Regen aus Westen herein. Die Temperaturen erreichen maximal 16 bis 18 Grad.</p><p>Der Wind weht mäßig bis frisch aus westlicher Richtung, zum Abend hin lässt er etwas nach. In der Nacht zum Sonntag wird es nass: Dichte Wolken bringen anhaltenden Regen, dazu sinken die Temperaturen auf 10 bis 12 Grad. Der Wind dreht auf Süd und kann zeitweise böig auffrischen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 11:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke am Hauptbahnhof: Tatverdächtige vorm Haftrichter – so geht es weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Messer-Attacke am Hauptbahnhof: Tatverdächtige vorm Haftrichter – so geht es weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigen soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><strong>Am Morgen nach der Messer-Attacke am Hamburger Hauptbahnhof, bei der zahlreiche Menschen verletzt worden sind, fahren Züge wieder im Normalbetrieb – doch die Aufarbeitung der Mordkommission läuft auf Hochtouren und die Anteilnahme ist groß. Die Tatverdächtige wurde bereits dem Richter vorgeführt und in eine Psychiatrie geschickt. Welche Zeugen die Polizei sucht.</strong></p><p>Auf dem Bahnsteig zwischen den Gleisen 13 und 14 <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">stach eine 39 Jahre alte Frau – dunkel gekleidet, eine Kapuze über den Kopf gestülpt – um 18 Uhr auf wartende Reisende ein</a>; völlig wahllos, mitten im dichten Gedränge. Opfer merkten teils erst gar nicht, dass sie mit einer Klinge verletzt wurden, Passanten realisierten erst spät, was los war, weil alles so schnell ging.</p><p>Eine Männer-Gruppe soll sie später über den Bahnsteig verfolgt haben, als klar war, dass sie mit einem Messer auf Menschen einstach. Eine sogenannte Quattro-Streife nahm die Frau widerstandslos fest. Ein Video, das auf der Plattform X veröffentlicht wird, soll die Festnahme der Täterin zeigen. Sie wird von zwei Beamten zu einem Polizeiauto geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 17:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleise wieder freigegeben: So ist die Lage am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-zuege-fahren-wieder-nach-plan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527046371-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C184px%2C1333px%2C1333px&webp=1" alt="Gleise wieder freigegeben: So ist die Lage am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Spurensicherung im Einsatz nahe des Tatorts: Mittlerweile sind wieder alle Gleise freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am Morgen nach dem Messerangriff mit 18 Verletzten im Hamburger Hauptbahnhof fahren die Züge wieder nach Plan. Das bestätigte eine Sprecherin der Deutschen Bahn.</strong></p><p>Der Angriff am frühen Freitagabend auf dem Bahnsteig zwischen den Gleisen 13 und 14 hatte für einen Großeinsatz von Polizei und Rettungskräften gesorgt. Bis in die Nacht hinein waren Ermittler mit der Spurensicherung beschäftigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">Was bisher über die Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof bekannt ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick repariert, woran das Herz hängt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-daniel-duesentrieb-aus-der-neustadt-tueftler-nick-repariert-alles/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua4146-955-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=822px%2C569px%2C1140px%2C1139px&webp=1" alt="Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick repariert, woran das Herz hängt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick Baginsky (63) in seiner Werkstatt an der Admiralitätstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diese Werkstatt könnte eine Filmkulisse sein! Versteckt im hinteren Teil eines alten Kontorhauses in der Neustadt liegt das Reich des Tüflers Nick Baginsky. Ein Tausendsassa, der jahrelang als Instrumentenbauer tätig war und nun beschlossen hat, es mit der Wegwerfgesellschaft aufzunehmen: Er repariert Dinge, die sonst keiner mehr heile machen kann oder für die es keinen geeigneten Handwerker mehr gibt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>