<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Teilen des Gazastreifens:Israelische Armee verkündet „taktische Pause“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-teilen-des-gazastreifens-israelische-armee-verkuendet-taktische-pause-6885b6d10e680a76f4e96bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885b6d10e680a76f4e96bac/264afdb5f216cb9d14615ead2ae86e99,1e8f48ce?w=992" alt="In Teilen des Gazastreifens:Israelische Armee verkündet „taktische Pause“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem –<!--]--><!--[--><b> Die israelische Armee hat eine „taktische Pause“ des Militäreinsatzes im Gazastreifen zu humanitären Zwecken verkündet. Betroffen seien Gebiete, in denen die Armee zuletzt nicht aktiv gewesen sei – darunter die Orte Al-Mawasi und Deir el-Balah sowie die Stadt Gaza, erklärte die Armee am Sonntagmorgen bei Telegram. In den genannten Orten sollten sichere Routen für Konvois mit humanitären Hilfslieferungen ausgewiesen werden, hieß es weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend hatte die Armee bereits die Wiederaufnahme des Abwurfs von Hilfslieferungen aus der Luft über dem Gazastreifen bekannt gegeben und die Einrichtung humanitärer Korridore für die sichere Passage von Konvois der Vereinten Nationen mit Lebensmitteln und Medikamenten angekündigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es seien Paletten mit Hilfsgütern wie Mehl, Zucker und Lebensmittelkonserven abgeworfen worden, die von internationalen Organisationen bereitgestellt worden seien, teilte das Militär in der Nacht mit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Sonntag demonstrierten in Tel Aviv (Israel) Menschen für einen Gaza-Waffenstillstand und die Freilassung der Geiseln <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Jahre auf der Straße und er kämpft für Arme:Bundesverdienstkreuz für obdachlosen Jürgen (61)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/obdachloser-bekommt-bundesverdienstkreuz-verliehen-er-kaempft-fuer-arme-688253cf86cdbb24296e17a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688253cf86cdbb24296e17a5/3ecb32969b5d884a45d32f3ed178cbf7,64646964?w=992" alt="40 Jahre auf der Straße und er kämpft für Arme:Bundesverdienstkreuz für obdachlosen Jürgen (61)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover/Dinklage (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Über 40 Jahre war Jürgen Schneider immer wieder obdachlos, zog sich die Feuchtigkeit in die Knochen, musste sich schützen, wachsam sein – jetzt bekam er mit 61 für seine Verdienste am Gemeinwohl das Bundesverdienstkreuz am Bande.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man kann dankbar sein, wenn man so etwas tun darf“, sagt er beim Treffen mit BILD in Hannover (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er meint damit nicht den Orden selbst, sondern die Möglichkeit, etwas zu bewegen: für andere, nicht für sich. Gehört zu werden, mitreden zu dürfen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/startseite/politik/politik-16804552.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Politik<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitzugestalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ende März erhielt Jürgen Schneider von Landrat Tobias Gerdesmeyer (51) das Verdienstkreuz. Nach längerer Zeit hat er sich dazu entschieden, ein Interview zu geben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jürgens Geschichte: Mit zwölf kam er ins Kinderheim in NRW, brach den Kontakt zu den Eltern und sechs Geschwistern ab – bis heute. „Ich war schon früh auf mich allein gestellt“, sagt er, will auch nicht weiter darüber reden. Die Bäckerlehre machte er nicht zu Ende. Dieses Leben war nicht seins.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla Heiter im großen Doppel-Interview:Sein Traumberuf war Millionär, ihr Traum ist eine Dönerbude</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-sein-traumberuf-war-millionaer-ihrer-ist-eine-doenerbude-687fc41a0e680a76f4e92484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fc41a0e680a76f4e92485/19af73e785ccfc15cc078f51df00c34a,47ea491e?w=992" alt="Mike und Leyla Heiter im großen Doppel-Interview:Sein Traumberuf war Millionär, ihr Traum ist eine Dönerbude" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Liebe begann vor laufender TV-Kamera und einem Millionenpublikum – und genau dort wird sie jetzt auch ein zweites Mal besiegelt. In gut vier Wochen, am 30. August, geben sich Mike und Leyla Heiter in einer romantischen freien Trauung an Italiens Amalfiküste das Ja-Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vorher verraten sie BILD alles über ihre Kindheit, ihre gemeinsamen Träume, welche Herausforderungen sie durchleben mussten und wie sie eigentlich zu Stars wurden – das alles erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Bananen:Diese Früchte sollten Sie zum Frühstück meiden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/diese-fruechte-sollten-sie-zum-fruehstueck-meiden-6884d3470e680a76f4e96598</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884d3470e680a76f4e96599/bcce94d0c50660f2107c0d87f6212d6c,9b99d5af?w=576" alt="Nicht nur Bananen:Diese Früchte sollten Sie zum Frühstück meiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass die Banane nährwerttechnisch keine Spitzenposition einnimmt, dürfte den meisten bekannt sein. Aber auch, wenn Sie sich gerade Ananas oder Trauben ins Porridge rühren, haben wir schlechte Nachrichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die britische Ernährungsberaterin Nichola Ludlam-Raine hat den Nährwert diverser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/obst/obst-fruechte-ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19832408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Obstsorten<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf einer Skala von 1 bis 5 zugeordnet. Und nennt einige beliebte Früchte, mit denen Sie besser nicht in den Tag starten sollten. Ihre Bewertung stützt sie darauf, welche Vitamine und Mineralstoffe jede Frucht von Natur aus enthält, wie viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmen-mit-fasern-darum-brauchen-sie-mehr-ballaststoffe-5dc53ae4f7446100012ce820"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballaststoffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> sie hat und wie hoch ihr natürlicher Zuckergehalt ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ganze Früchte sind nicht dasselbe wie zugesetzter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zucker-aktuelle-news-infos-wkz5P5UsiFC6MURXnq0o"><!-- --><!--[--><!--[-->Zucker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und gesunder Bestandteil einer ausgewogenen Ernährung“, erklärt Ludlam-Raine gegenüber „The Telegraph“. Aber: Einige enthalten schlicht zu viel Fruktose, doch zu wenig Nährstoffe und seien deshalb eher Snacks als Grundnahrungsmittel zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/in-diesem-alter-macht-es-dick-das-fruehstueck-wegzulassen-67659288a34dcb59b6667d8e"><!-- --><!--[--><!--[-->Frühstück<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Den letzten Platz mit nur 1 von 5 Punkten belegte bei ihrer Bewertung die Melone. Und das betreffe demnach vorwiegend Wassermelone, Honigmelone oder Galia-Melone. Der Grund: „Melonen sind im Vergleich zu anderen Früchten arm an Nährstoffen.“  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Epstein-Aufruhr:FBI-Vize veröffentlicht rätselhafte Nachricht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mitten-im-epstein-aufruhr-fbi-vize-veroeffentlicht-raetselhafte-nachricht-6885221d0e680a76f4e9694f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885221d0e680a76f4e96950/b0012daaed4885a7d7c6d8b2e5849891,c1dd81e9?w=576" alt="Mitten im Epstein-Aufruhr:FBI-Vize veröffentlicht rätselhafte Nachricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist ehemaliger Agent des Secret Service, schützte die US-Präsidenten George W. Bush und Barack Obama. Unter Donald Trump stieg Dan Bongino (50) zum Vizechef des FBI auf – jetzt sorgt er mit einem rätselhaften Online-Post für Aufsehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X schrieb Bongino am Samstagabend über jüngste Korruptionsermittlungen und politische Einflussnahme auf die Arbeit seiner Behörde: „Was ich erfahren habe, hat mich bis ins Mark erschüttert. So können wir eine Republik nicht führen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Der FBI-Vize dramatisch: „Ich werde nie wieder derselbe sein, nachdem ich erfahren habe, was ich erfahren habe.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er versprach, dass die Ermittlungen streng nach den geltenden Gesetzen geführt würden. Und: „Wir werden die Antworten bekommen, die wir alle verdienen.“ Er könne zwar noch nicht vorhersagen, wohin die Untersuchung führen werde. „Aber ich kann Ihnen ein ehrliches und würdiges Bemühen um die Wahrheit versprechen. Nicht meine Wahrheit oder Ihre Wahrheit, sondern DIE Wahrheit.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei Bestseller-Autor Vince Ebert:Kommen kluge Witze jetzt aus der „rechten Ecke“?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vince-ebert-kommen-die-klugen-witze-jetzt-aus-der-rechten-ecke-68849fc80e680a76f4e962d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68849fc80e680a76f4e962d2/7414b96e688303a725861576982c3f11,6fa30ced?w=656" alt="BILD bei Bestseller-Autor Vince Ebert:Kommen kluge Witze jetzt aus der „rechten Ecke“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Gefühl: die ganze Welt – ein Irrenhaus! Und wir leben mittendrin! Ja, das Klagelied ist deutsche Folklore. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch irgendwas ist anders nach Migrations-Krise und Corona-Irrsinn, mitten in Kriegen, Klima-Panik und Wirtschaftsflaute: Erstmals glaubte im Vorjahr eine Mehrheit der Deutschen, man könne nicht mehr alles frei sagen, der britische „Economist“ warnte im April, in Deutschland stehe die Meinungsfreiheit vor dem Aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Irrsinn ist Fakt geworden: </b><!--]--><!--[-->Beamte und ARD-Moderatoren gendern einen ungefragt in falschem Deutsch an. Weil das Windrad ja gut fürs Klima ist, müssen jetzt Märchenwälder für sie gerodet werden. Der biologischen Geschlechter sind’s jetzt viele.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Monika Gruber kaufte 2023 die Immobilie von der Kaschmirkönigin vom Tegernsee.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie schwer verletzt:11-Jähriger stirbt nach Regen-Crash in Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/kind-11-stirbt-nach-unfall-bei-mittenwald-bayern-familie-verletzt-6885be5410b8f718b6502d8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885be5410b8f718b6502d8c/19f16fea16a8a2f15f53860acd319ada,200d0656?w=320" alt="Familie schwer verletzt:11-Jähriger stirbt nach Regen-Crash in Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mittenwald (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bei schweren Regenfällen im Süden Deutschlands kam es zu einem heftigen Unfall – ein 11-jähriger Junge starb dabei. Sechs weitere Menschen wurden teils schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagnachmittag geriet ein Fahranfänger (18) aus Hamburg mit seinem Mercedes um 15.55 Uhr auf der regennassen Bundesstraße B2 bei Mittenwald in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Gegenfahrbahn und raste in den Wagen einer Familie aus Leipzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Dacia Duster saßen zwei Erwachsene (47, 46) und drei Kinder (12, 11, 5), die durch den Crash schwer verletzt wurden, ebenso wie der Beifahrer (18) des Fahranfängers. Großeinsatz für die Rettungskräfte – vier Rettungshubschrauber flogen die Opfer in umliegende Krankenhäuser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Unfallopfer mussten mit Rettungshubschraubern in umliegende Krankenhäuser geflogen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gwyneth Paltrow:Nannte sie Brad Pitt einen „Sack Sch...“?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gwyneth-paltrow-nannte-sie-brad-pitt-einen-sack-sch-68847c0610b8f718b65021d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68847c0610b8f718b65021d4/b500958c7a62c71e74330261a5ebd61e,d0b59148?w=320" alt="Gwyneth Paltrow:Nannte sie Brad Pitt einen „Sack Sch...“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gwyneth Paltrow und Brad Pitt waren DAS Traumpaar Mitte der 90er-Jahre. Er bereits ein gefeierter Schauspieler – sie am Anfang ihrer steilen Karriere. Doch die Beziehung, inklusive Heiratsantrag, endete abrupt. Als Pitt sich neu verliebte, soll Paltrow ziemlich vom Leder gezogen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sie über ihren Ex sagte, wer in der Beziehung untreu gewesen sein soll und wie das Verhältnis der beiden heute ist, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Welcher TV-Experte wird für Bayern am gefährlichsten?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamann-matthaeus-kahn-und-co-wer-wird-bayerns-haertester-tv-kritiker-6884dee810b8f718b6502701</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884dee810b8f718b6502702/25ac7700b89093920a7d0a83f93ff9db,49527523?w=992" alt="Die Lage der Liga:Welcher TV-Experte wird für Bayern am gefährlichsten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller hat’s getan!</b><!--]--><!--[--> Endlich verkündet der nicht mehr gewollte Bayern-Liebling, dass er in Amerika weiter spielt. Die Nachricht war ungefähr so erwartbar wie: Heute ist Sonntag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die einzig spannende Frage:</b><!--]--><!--[--> Welcher Klub wird’s denn? Los Angeles FC, der US-Partner der Bayern, gilt als Favorit. 29 andere stehen auch zur Auswahl. Wie wär’s mit New England Revolution? Oder Houston Dynamo FC mit einem Hauch DDR? Oder Real Salt Lake City. So wäre Müller auch mal bei Real gewesen …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bosse des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> können aufatmen:</b><!--]--><!--[--> TV-Experte wird Müller erst einmal nicht.  Patron Uli Hoeneß ist diese Berufsgruppe, wie er sagt, „ein Dorn im Auge“. Intern wird er es wohl deftiger ausdrücken. Hoeneß dürfte es nicht gefallen haben, dass Sky in dieser Woche den Transfer von Oliver Kahn verkündet hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der nächste Ex-Bayern-Star als Kritiker! Wer ist der gefährlichste für Bayern?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in beliebter Urlaubsregion:Menschen fliehen vor Waldbränden in der Türkei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/waldbraende-in-der-tuerkei-menschen-fliehen-bauern-helfen-feuerwehr-68852db210b8f718b6502af5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68852db210b8f718b6502af6/b6281a597a0247541159e28b9c3b408e,2f7fd9bf?w=576" alt="Feuer in beliebter Urlaubsregion:Menschen fliehen vor Waldbränden in der Türkei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bursa (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Wieder verheerende Waldbrände in der Türkei! Obwohl die Feuerwehr viel Unterstützung bekommt, scheint der Kampf derzeit aussichtslos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angefacht durch starke Winde, breitete sich seit der Nacht auf Samstag ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Waldgebiet zwischen den Bezirken Kestel und Gürsu in der beliebten Urlaubsregion Bursa (Türkei) immer weiter aus. Flammen erleuchten den Himmel, kommen bewohnten Gegenden immer näher. Bilder zeigen, wie Anwohner in Panik vor dem Feuer flüchten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie türkische Medien berichten, sind zahlreiche Feuerwehrautos, Löschfahrzeuge und Wasserwerfer in das Gebiet entsandt worden, um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/waldbrand/thema-waldbrand-alle-infos-80571054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waldbrand<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu bekämpfen. Zwei Löschhubschrauber sind im Einsatz. Auch Anwohner und Landwirte unterstützen den Kampf gegen die Flammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Große Gefahr geht laut CNN Türk von den umliegenden Steinbrüchen aus. Dort lagert Sprengstoff. Immer wieder kam es zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosionen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er entführte zwei Juwelierinnen:Der halbnackte Juwelen-Räuber mit dem Glasauge</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/er-entfuehrte-zwei-frauen-jagd-auf-den-juwelen-raeuber-mit-glasauge-68837750a693874dc46f788d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68837750a693874dc46f788d/3e29e92f7653e6c8a6a62b1e0a28af74,6b9a5fcc?w=656" alt="Er entführte zwei Juwelierinnen:Der halbnackte Juwelen-Räuber mit dem Glasauge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Würzburg – <!--]--><!--[--><b>Am Rosenmontag brachte Racip Sabanovic (58) mit einem Komplizen zwei Mitarbeiterinnen eines Rolex-Händlers in seine Gewalt, verschleppte sie kilometerweit durch die Stadt, um den Schlüssel zum Laden zu erpressen. Schließlich entkamen die Räuber mit einer Millionenbeute.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat die Ermittlungskommission „Schmuck“ in Würzburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) die beiden Berufs-Gangster identifiziert und fahndet öffentlich nach ihnen: Ibus Drmaku (55) könnte sein Muttermal an der Nasenwurzel verraten, den 58-Jährigen sein Glasauge und sein Pantherkopf-Tattoo auf der Brust.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Racip Sabanovic und Ibus Drmaku (r.) sind seit dem Raub auf der Flucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet Überwachungskameras wurden den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/wuerzburg-raeuber-fluechtet-mit-millionen-beute-aus-rolex-laden-67c6b29a13250771feafd5f7"><!-- --><!--[--><!--[-->beiden Räubern, die einem schlechten Hollywood-Drehbuch entsprungen sein könnten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zum Verhängnis. „Da hat uns etwas der Kommissar Zufall in die Karten gespielt“, sagte Kripo-Chef Willmut Hornung am Freitag in Würzburg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Platte von Weißenfels:Rentner schon viermal geplündert!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/horror-platte-von-weissenfels-rentner-schon-viermal-ausgepluendert-6880c65c6e1f1a67668710be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880c65c6e1f1a67668710bf/7ab642a215864dbff31a0c7a1687a2d0,9b274750?w=320" alt="Horror-Platte von Weißenfels:Rentner schon viermal geplündert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weißenfels (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Nach 47 Jahren in seiner Wohnung ist Dieter Albrecht (75) nichts geblieben. Der Rentner blickt fassungslos auf den Haufen Müll, der von seinem Leben übrig ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Korridor liegen alte Klamotten, die Papiere in der Stube wurden durchwühlt: „Es ist jetzt das vierte Mal, dass Plünderer meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgebrochen und ausgeräumt haben“, sagt Albrecht kopfschüttelnd. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieter Albrecht vor der aufgebrochenen Tür seiner Wohnung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fernseher, Waschmaschine, Herd, die Eckcouch – die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbrecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben alles weggeschleppt. „In den letzten 24 Stunden waren sie sogar zweimal da und haben geklaut“, beschwert sich Albrecht bei einem Vertreter des Ordnungsamts, der in dem nahezu leer stehenden Plattenbau am Kornwestheimer Ring in Weißenfels (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nach dem Rechten sieht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer steigt auf und ab?:Die 2. Liga im Mattuschka-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga-die-grosse-saison-prognose-von-torsten-mattuschka-688226b5c1ef6365168b8fd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688226b5c1ef6365168b8fd3/ec80a1b96b50db12d70a88b8ab8e1033,c8eaa725?w=320" alt="Wer steigt auf und ab?:Die 2. Liga im Mattuschka-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Saison wird spannend – garantiert! Am Freitag startet die 2. Bundesliga – und das direkt mit einem Kracher-Duell: Schalke empfängt die Hertha (20.30 Uhr). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zweitliga-Experte Torsten „Tusche“ Mattuschka (44) analysiert für BamS die anstehende Spielzeit. Klar ist schon jetzt: Nachdem mit Köln und Hamburg zwei Top-Klubs das Unterhaus verlassen haben, wird das Aufstiegsrennen wohl so eng wie lange nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Thomas Müller verkündet seinen Wechsel in die USA so einmalig wie er selbst es ist.</p><p class="teaser__text">Giulia Gwinn kämpft in der Reha, ihr Freund betreut DFB-Torhüterinnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>