<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a95256819cd7ac1b221f4/b3adfcff33b97b06c74a1f80558a0691,6e023152?w=992" alt="Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Flugzeugunglück! Eine Boeing 787 Dreamliner von Air India ist kurz nach dem Start vom Sardar Vallabhbhai Patel International Airport in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad abgestürzt. Der Flieger war auf dem Weg nach London.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Generaldirektion für Zivilluftfahrt in Indien befanden sich 242 Menschen an Bord: 230 Passagiere, zwei Piloten und 10 Crew-Mitglieder. Es handelt sich dabei um 169 Inder, 53 Briten, einen kanadischen Passagier und 7 Portugiesen. Die Behörden sagten zuerst, dass es keine Überlebenden gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeugabsturz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind nach Polizeiangaben insgesamt mehr als 290 Menschen ums Leben gekommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Standbild von einem Überwachungsvideo zeigt den Moment der Flugzeugexplosion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-das-steckt-hinter-dem-werbe-aus-bei-brax-684aaba55f36f04e9321a4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aaba55f36f04e9321a4c9/3c8b58b4d164a754823d6e783b680598,42a4eda8?w=992" alt="Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst das traurige Ehe-Aus, jetzt ist auch der Millionen-Deal futsch! Wie BILD am Donnerstag erfuhr, beendet die deutsche Modefirma Brax mit sofortiger Wirkung die Zusammenarbeit mit Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Geschäftsführer über die Hintergründe des Deals sagt und warum er sich über das Verhalten der Sport-Stars wundert – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschied aus Israel:Hungerstreik? Gretas Terror-Freundin beim Futtern erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschied-aus-israel-hungerstreik-gretas-terror-freundin-beim-futtern-erwischt-684b00726b971f50418e9b03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b00726b971f50418e9b04/65500c06009bc16e59897021c5a7c0ab,6014111?w=576" alt="Abschied aus Israel:Hungerstreik? Gretas Terror-Freundin beim Futtern erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die Blamage der Israel-Hasser um Greta Thunberg geht weiter. Nachdem die Schwedin bereits Mitte der Woche per Flugzeug aus Israel zurückgekehrt war, geht es jetzt für ihre Mitstreiter – darunter überzeugte Terror-Unterstützer – nach Hause.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Truppe wurde beim Versuch festgenommen, Israels rechtmäßige Seeblockade des Gazastreifens zu brechen. Mit einem Schiff wollten Thunberg und Co. eine geringe Menge Hilfsgüter nach Gaza bringen und vor allem gegen Israel mobil machen. Bei der Festnahme beklagten sich die Gaza-Segler, man hätte sie „entführt“ und als „Geiseln“ genommen – wohl ein Versuch, das Leid der israelischen Geiseln in Gaza zu verharmlosen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die französische Terror-Verharmloserin und Politikerin Rima Hassan (33) ließ eine linksextreme Partei-Freundin sogar verkünden, sie trete wegen der angeblich schrecklichen Behandlung in Israel in den Hungerstreik. Dazu verbreitete sie den unbelegten Vorwurf, Israelis hätten angedroht, ihren Kopf gegen die Wand zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nun veröffentlichte das israelische Außenministerium ein Foto, das die vermeintlich hungerstreikende Hassan zeigt – beim Essen. Mit offenbar großem Appetit verspeist die Französin ein belegtes Challah-Brot. Challah ist ein Hefezopf nach altem jüdischem Rezept und ein beliebter Snack in Israel – bei Einheimischen, Touristen und sogar bei Unterstützern islamistischer Terror-Organisationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreie mitten in der Nacht in Berlin:Mann schlachtet Schafe in Mietwohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schafe-in-mietwohnung-in-berlin-geschlachtet-polizei-rettet-eines-im-letzten-moment-684ad28dc500125714a3a07e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ad28dc500125714a3a07f/a004768be1aabd109617c22eb9369724,f6a6d6b1?w=576" alt="Schreie mitten in der Nacht in Berlin:Mann schlachtet Schafe in Mietwohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mitten in der Nacht dringen Schreie aus einem Berliner Wohnhaus – doch es sind keine Menschen, die um Hilfe rufen. Es sind Schafe, die verzweifelt um ihr Leben blöken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr am frühen Dienstagmorgen beobachtet ein Anwohner der Friedrichshagener Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Köpenick ein verstörendes Schauspiel: Aus einem Transporter werden drei Schafe über den Bürgersteig in eine Mietwohnung getragen. Der Zeuge ruft die Polizei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig später stehen die Beamten vor der Wohnungstür eines Mannes (41) aus Rumänien – und machen eine grausige Entdeckung. Im Wohn- und Küchenbereich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegen zwei getötete Schafe. Dazu mehrere blutverschmierte Messer und Schalen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Badezimmer finden die Polizisten noch ein lebendes Schaf auf dem Boden. Es soll Anzeichen geben, dass die Tiere vor ihrem Tod offenbar noch leiden mussten, misshandelt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leroy-sane-nationalspieler-wechselt-zu-galatasaray-istanbul-mega-gehalt-enthuellt-684b053cc500125714a3a4e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b053cc500125714a3a4e3/6ca8fd4e8b84998e015c9c1888c66444,15e05316?w=656" alt="Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es fix! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nationalspieler Leroy Sané (29) verlässt den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und unterschreibt beim türkischen Meister Galatasaray Istanbul.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!</p><p class="teaser__text">Von der Säbener nach Istanbul – über Florida!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Klub-WM:Überraschende Wende bei Sané</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-leroy-sane-ueberraschende-wende-er-spielt-noch-bei-der-klub-wm-684aedd1c8dfaf1469192e7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aedd1c8dfaf1469192e7f/415efbb989254410c7d78f763b1f990c,30b56af9?w=320" alt="Es geht um die Klub-WM:Überraschende Wende bei Sané" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von der Säbener nach Istanbul – über Florida!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leroy Sané (29) wird den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlassen – doch bevor er endgültig zu Galatasaray Istanbul geht, gibt es noch ein Abschiedskapitel im rot-weißen Trikot. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Details zum Sané-Wechsel dürften Galatasarays Feier-Fans noch glücklicher machen.</p><p class="teaser__text">DIESEN Pokal jagen die Klubs bei der Vereins-Weltmeisterschaft 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Habe mich dabei ertappt“:Ist Ihnen DAS bei Sanés Flughafen-Foto aufgefallen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-begruesst-leroy-sane-am-flughafen-684a750d5f36f04e93219cc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a750d5f36f04e93219cc3/ca031cb4b9e6f24c4c913142275ae64e,4790e4e2?w=320" alt="„Habe mich dabei ertappt“:Ist Ihnen DAS bei Sanés Flughafen-Foto aufgefallen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Interessantes Detail beim Flughafen-Foto von Leroy Sané.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amokläufer hatte „minutiösen Ablaufplan“:Arthur A. lebte einsam in seiner Ego-Shooter-Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-von-graz-arthur-a-lebte-zurueckgezogen-in-seiner-ego-shooter-welt-684ac3a48858611e27640703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac3a48858611e27640704/51b006f7a83c718a2032d28beeff0013,485f5236?w=992" alt="Amokläufer hatte „minutiösen Ablaufplan“:Arthur A. lebte einsam in seiner Ego-Shooter-Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Mit einer Glock 19 und einer abgesägten Doppelflinte betrat Arthur A. um 9.43 Uhr das Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG). Er hatte sich auf diesen Moment schon lange vorbereitet, alles exakt geplant. Sein Ziel: möglichst viele Menschen töten. Wie genau der Amokläufer vorging, erklärte jetzt der Leiter des Landeskriminalamts (LKA) Steiermark, Michael Lohnegger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach betrat der 21-jährige Ex-Schüler die Schule mit einem Rucksack, in dem sich neben den Waffen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/amoklauf-in-oesterreich-neun-tote-viele-verletzte-an-schule-in-graz-6847ecc0a906b52025dcdee1"><!-- --><!--[--><!--[-->auch reichlich Munition und ein Jagdmesser <!--]--><!--]--></a><!--[-->befanden. Zuerst ging Arthur A. in eine der Schultoiletten, bereitete sich auf das Massaker vor. Er legte sich einen Waffengurt an, setzte eine Schießbrille und ein Headset auf. Ob er damit mit jemandem in Kontakt stand, ist noch unklar. Dann zog er seine Waffen und begann damit zu töten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei einer Pressekonferenz am Donnerstag wurden weitere Details zum Amoklauf in Graz bekannt gegeben <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/amoklauf/news-nachrichten-news-fotos-videos-16878722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> dauerte etwa sieben Minuten. Dabei erschoss Arthur A. zehn Menschen, darunter eine Lehrerin, die ihn früher unterrichtet hatte. Insgesamt befanden sich zum Zeitpunkt der Tat zwischen 350 und 400 Menschen im Schulgebäude. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftsministerin will, dass wir länger arbeiten:Reiches Renten-Rumms!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenalter-wirtschaftsministerin-reiche-will-dass-wir-laenger-arbeiten-684acd0ac8dfaf1469192b81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acd0ac8dfaf1469192b82/300275bdb5874daf9cc4f1e36516662d,d10c5fd8?w=576" alt="Wirtschaftsministerin will, dass wir länger arbeiten:Reiches Renten-Rumms!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klare Ansage von Katherina Reiche (51, CDU): Die Wirtschaftsministerin will das Renteneintrittsalter erhöhen. „Wenn Sie mich fragen, führt kein Weg daran vorbei, länger zu arbeiten“, sagte Reiche am Donnerstag in Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen konkreten Vorschlag für ein neues Rentenalter machte sie nicht. Derzeit liegt der reguläre Eintritt bei einem Alter von 67 Jahren (Jahrgänge 1964 und jünger). Zuvor machte Reiche auf der Pressekonferenz gemeinsam mit dem Generalsekretär der Organisation für wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (OECD), Mathias Cormann (54), klar, dass Deutschland bei den Sozialbeiträgen zu weit über dem OECD-Durchschnitt liege.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎</b><!--]--><!--[--> Derzeit fließen 18,6 Prozent des Gehalts (jeweils zur Hälfte von Arbeitgeber und Arbeitnehmer gezahlt) in die Rentenkasse. Es wird erwartet, dass der Beitrag schon in drei Jahren auf 20 Prozent steigt. Die Koalition von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) müsse sich nun damit beschäftigen, so die Wirtschaftsministerin. „Mir scheint wichtig, dass es Konsens sein sollte in der Regierung, dass die Belastung des Faktors Arbeit mit hohen Sozialabgaben hemmend wirkt und wir auch hier wettbewerbsfähiger sein müssen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Warum Ältere trotz niedriger Bezüge häufig wohlhabender sind als Jüngere.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sich Stuttgart wehren will:Chelsea klopft bei Woltemade an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fc-chelsea-klopft-bei-nick-woltemade-an-6849927072dfcf2f6778f183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849927072dfcf2f6778f184/50d605b4cab36b83ad2d9c32e77aa8df,a225b21a?w=576" alt="Wie sich Stuttgart wehren will:Chelsea klopft bei Woltemade an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Chelsea ist heiß auf Nick Woltemade! Kontakt zum Stürmer des VfB Stuttgart hat der fünfmalige Premier-League-Sieger bereits aufgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der U21-EM will Chelsea Woltemade genau beobachten. Nach BILD-Informationen stehen zwischen der Woltemade-Seite und dem VfB kommende Woche Gespräche an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wie sich Stuttgart gegen einen möglichen Woltemade-Abgang wehren will. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auflage vom Amt:Plattenbau muss wieder nach DDR aussehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/auflage-vom-amt-dresdner-plattenbau-muss-wie-in-der-ddr-aussehen-684987425f36f04e9321935c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684987425f36f04e9321935c/bd12cd894e935119323287e262983952,2e7e713?w=320" alt="Auflage vom Amt:Plattenbau muss wieder nach DDR aussehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Es soll wieder so aussehen, wie zu Honecker-Zeiten! Ungewöhnliche Auflagen für die Sanierung eines Hauses in der Innenstadt von Dresden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Häuser in der historischen Altstadt im prunkvollen Barockstil wiedererrichtet wurden und zum Touristen-Hotspot mutierten, sollen Häuser am Neustädter Markt wieder nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/ddr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20442104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DDR<!--]--><!--]--></a><!--[--> aussehen. Der Grund: Denkmalschutz-Vorgabe!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erich Honecker (†81) war von 1976 bis 1989 Staatsratsvorsitzender der DDR – unter ihm wurde der Wohnungsbau (Plattenbauten) vorangetrieben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Zerstörung </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dresdens</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 1945 durch britische und amerikanische Bomber war das Viertel zu DDR-Zeiten viele Jahre später zu einer sozialistischen Flaniermeile umgebaut worden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weinstein-Prozess:Vergewaltigungsklage geplatzt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/weinstein-prozess-vergewaltigungsklage-geplatzt-684af344c8dfaf1469192f2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684af344c8dfaf1469192f2d/e003d5feafe2386dc41faa3326d2efe1,4fdd3ff2?w=320" alt="Weinstein-Prozess:Vergewaltigungsklage geplatzt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im New Yorker Weinstein-Prozess hat der Richter in einem der drei Anklagepunkte – Sex mit einer Person ohne deren Einverständnis – auf Verfahrensabbruch entschieden. In den beiden anderen Fällen fällte die Jury ein klares Urteil: Schuldig in Anklagepunkt 1, Freispruch in Punkt 3.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv in BILD:Würden Sie Ihren Sohn an die Front schicken, Herr Selenskyj?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/exklusiv-in-bild-wuerden-sie-ihren-sohn-an-die-front-schicken-herr-selenskyj-684aa0c584fb3861bf940d00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aa0c584fb3861bf940d01/7ffafd934ff7280b534d013c9ec2681d,814fa052?w=992" alt="Exklusiv in BILD:Würden Sie Ihren Sohn an die Front schicken, Herr Selenskyj?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Odessa – <!--]--><!--[--><b>Es ist eines der größten Probleme der Ukraine im vierten Kriegsjahr: Zu wenige junge Menschen sind bereit, freiwillig an die Front zu gehen, um ihr Land gegen Russlands Armee zu verteidigen. Zu groß ist die Angst, in einem nicht enden wollenden Krieg schwer verwundet zu werden oder zu sterben. Zumal die militärische Unterstützung aus dem Westen immer schwächer wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Präsident Wolodymyr Selenskyj befindet sich in der Zwickmühle: Einerseits will der Regierungschef die Jugend nicht zwingen, in den Krieg zu ziehen. Andererseits weiß er, dass seine Armee ohne frische Soldaten von Putins Truppen überrannt wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hat die Ukraine ein Problem mit der Mobilmachung? Das fragte BILD Selenskyj im Interview.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>