<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fahrrad-Demo in Hamburg: Kinder kämpfen für mehr Sicherheit auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/radproteste-kinder-kaempfen-um-sichtbarkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kidical-mass-1-katharina-lepik-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Fahrrad-Demo in Hamburg: Kinder kämpfen für mehr Sicherheit auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder und Eltern demonstrieren für mehr Sicherheit im Straßenverkehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Lepik</span></p><p><strong>„Kinder fahren Rad, lebenswerte Stadt“ ist das Motto der Fahrraddemo „Kidical Mass“. Bei der Veranstaltung am Samstag werden zahlreiche Kinder und Eltern erwartet. Ihre Ziele und Forderungen sind ziemlich eindeutig.</strong></p><p>Ein Bündnis aus den Verkehrsclubs ADFC und VCD sowie der Initiative Parents for Future Hamburg organisiert die Fahrradfahrt quer durch Hamburg vom Tschaikowskyplatz auf St. Pauli bis zum „Asphalt Sprenger“ in Hammerbrook. Katharina Lepik, Projektleiterin Kinder-und Jugendmobilität beim ADFC Hamburg und Mitorganisatorin der Demo, möchte gemeinsam mit den Veranstaltern für mehr Sichtbarkeit von Kindern im Straßenverkehr kämpfen.</p><p>Die Kinder würden in Straßenverkehr oft übersehen werden und hätten so keinen sicheren Schulweg. „Kidical Mass“ soll Hamburger:innen zeigen, dass die Kleinen einen Platz im Straßenverkehr haben und nicht nur auf dem Gehweg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3,5 Millionen Euro für ein Penthouse: Die Luxusbude auf dem Eimsbüttel-Bunker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/35-millionen-euro-fuer-ein-penthouse-die-luxusbude-auf-dem-eimsbuettel-bunker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250509-103344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="3,5 Millionen Euro für ein Penthouse: Die Luxusbude auf dem Eimsbüttel-Bunker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem ehemaligen Bunker (links im Bild) befindet sich inzwischen ein Penthouse – für 3,5 Millionen Euro. Oben zu erahnen: der Dachgarten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Luxuriös soll es sein und einen Panoramablick bieten: Auf den ersten Blick unterscheidet sich das millionenschwere Penthouse-Angebot in Eimsbüttel erst einmal nicht von anderen seiner Art. Ganz besonders ist allerdings der Standort.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann am Bahnhof Altona zum Pflegefall geprügelt: 33-Jähriger erhält lange Haftstrafe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-am-bahnhof-altona-zum-pflegefall-gepruegelt-33-jaehriger-erhaelt-lange-haftstrafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/altona-pruegelattacke-bahnhof.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C400px%2C1040px%2C1040px&webp=1" alt="Mann am Bahnhof Altona zum Pflegefall geprügelt: 33-Jähriger erhält lange Haftstrafe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Damian M. (33, mit Mappe vorm Gesicht) und sein Dolmetscher während des Prozesses vor dem Landgericht Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Im September geraten zwei Männer vor dem Aldi-Markt nahe dem Bahnhof Altona in einen Streit. Ein 33-Jähriger prügelt so lange auf einen 37-Jährigen ein, bis der sich nicht mehr bewegt. Mit einem schweren Hirnschaden wird das Opfer in eine Klinik eingewiesen, ist seitdem ein Pflegefall. Jetzt fiel vor dem Landgericht das Urteil gegen den Angeklagten.</strong></p><p>Damian M. (33) muss wegen versuchten Totschlags in Tateinheit mit schwerer Körperverletzung neun Jahre hinter Gitter. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der Mann im stark alkoholisierten Zustand einen ebenfalls Betrunkenen vor dem Altonaer Bahnhof über mehrere Minuten hinweg wuchtig gegen dessen Kopf und Oberkörper getreten hat. Dabei habe er dessen Tod billigend in Kauf genommen hat, wie die Vorsitzende Richterin sagte.</p><p>Trotz 2,9 Promille Alkohol im Blut sei der Angeklagte in seiner Steuerungsfähigkeit nicht beeinträchtigt gewesen und somit voll schuldfähig. Die Staatsanwaltschaft hatte zuvor eine Freiheitsstrafe von zwölf Jahren gefordert, während sein Verteidiger beantragt hatte, ihn freizusprechen. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jenfeld: Mann auf offener Straße niedergeschossen – Spur führt in Gaststätte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-eskaliert-mann-auf-offener-strasse-niedergeschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-7049-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=746px%2C282px%2C1639px%2C1638px&webp=1" alt="Jenfeld: Mann auf offener Straße niedergeschossen – Spur führt in Gaststätte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort, vor einem Einfamilienhaus am Öjendorfer Damm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schüsse in Jenfeld: Nach einem Streit wurde ein 49-Jähriger am Donnerstagabend auf offener Straße niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt.</strong> <strong>Am Tag darauf ist die Polizei weiterhin vor Ort im Einsatz, um Spuren zu sichern. Eine wichtige Frage bleibt noch offen.</strong></p><p>Rot-weißes Absperrband flattert im Wind vor einem unscheinbaren Einfamilienhaus am Öjendorfer Damm. Ein Spürhund der Polizei sucht konzentriert den Vorgarten ab. Mehrere Einsatzfahrzeuge der Schutz- und Kriminalpolizei parken entlang der Straße. Genau hier soll <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-am-oejendorfer-damm-mann-erleidet-lebensgefaehrliche-schussverletzung/">am Donnerstagabend um 20.57 Uhr ein 49-Jähriger angeschossen und lebensgefährlich verletzt worden sein</a> – wegen eines Streits zwischen mehr als zehn Personen, erklärt die Polizei. Warum es überhaupt zum Streit kam und in welcher Beziehung Opfer und Täter zueinander standen, ist bislang unklar.</p><p>Ein Passant hat alles hautnah mitbekommen. In der Gaststätte habe es Streit gegeben, erzählt er am Freitagmittag vor Ort. Dann habe sich die Auseinandersetzung nach draußen verlagert. „Kurz darauf fielen plötzlich Schüsse“, sagt der Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: BMW rast frontal in Biker – Frau tot, Verdächtiger flieht in Handschellen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-rammt-motorradfahrer-insassen-fluechten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-08-um-212451.png?resize=300%2C300&crop=600px%2C0px%2C1455px%2C1456px&webp=1" alt="Update: BMW rast frontal in Biker – Frau tot, Verdächtiger flieht in Handschellen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der beiden verunglückten Maschinen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall nahe Lütjensee (Kreis Stormarn) ist am Donnerstag eine 29-jährige Motorradfahrerin lebensgefährlich verletzt worden. Auch ein 31-jähriger Motorradfahrer erlitt schwere Verletzungen.</strong> <strong>Am Freitag ist die Frau im Krankenhaus verstorben. </strong></p><p>Laut Polizei war ein Auto auf die Gegenfahrbahn geraten und mit den Motorradfahrern kollidiert. Fahrer und Beifahrer des Unfallwagens ergriffen die Flucht. Nachdem die Polizei am Freitagmorgen zwei Männer festsetzen konnte, entkam einer von ihnen – mit Handschellen.</p><p>Der Unfall ereignete sich am Donnerstagabend. Aus bisher ungeklärter Ursache geriet der Wagen auf die Gegenfahrbahn und kollidierte zuerst mit einer 29 Jahre alten Motorradfahrerin, dann mit einem 31 Jahre alten Motorradfahrer, wie es von der Polizei heißt. Beide seien rund 40 Meter weit geschleudert worden. Rettungskräfte brachten sie in ein Krankenhaus. Die 29-Jährige erlag am Freitagmorgen ihren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburg-jetzt-realitaet-neue-wohnung-aber-kein-recht-auf-anwohnerparken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/460196548-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwohnerparken nur noch für Bestandswohnungen? Bei Nachverdichtungen könnte es bald so kommen. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><b>Wohnung gefunden, Auto abgeschafft, das kann in Hamburg zum Trend werden: In Ottensen sollen Wohnungen in einem großen Innenhof entstehen, ohne jede Abstellmöglichkeit für private Autos, weder auf dem Gelände noch auf der Straße. Das Beispiel könnte Schule machen bei Nachverdichtungen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bund-der-steuerzahler-empoert-neues-schwanen-quartier-kostet-7-millionen-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/bild-schwanenquartier1.png?resize=300%2C300&crop=359px%2C222px%2C472px%2C472px&webp=1" alt="Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Schwanenquartier am Eppendorfer Mühlenteich einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: eins:eins Architekten</span></p><p><strong>Hamburg baut für seine Alsterschwäne ein neues Winterquartier – Kostenpunkt: rund sieben Millionen Euro. Der Bund der Steuerzahler schlägt Alarm und stellt die Verhältnismäßigkeit infrage.</strong></p><p>„Die Alsterschwäne sind zweifellos ein traditionsreiches Wahrzeichen Hamburgs“, heißt es vom Bund der Steuerzahler Hamburg e. V. Doch mit Blick auf die Summe heißt es weiter: „In Zeiten angespannter Haushaltslagen […] ist eine derart hohe Investition für ein Tierquartier das falsche Signal.“ Auch Bundesmittel seien Steuergeld und müssten verantwortungsvoll eingesetzt werden.</p><p>Der geplante Bau dient ausschließlich der Nutzung in den Wintermonaten – als Unterkunft für Vögel und Fahrzeuge. Begrünte Dächer oder Öffentlichkeitsarbeit zu Biodiversität seien gut gemeint, aber aus Sicht des Verbands kein Grund für ein Millionenprojekt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-paukenschlag-harburger-schmeissen-fuenf-abgeordnete-raus-cdu-staerkste-kraft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-0917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C279px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claudia Loss (v.l.), Harburger SPD-Kreischefin, Frank Richter, Harburgs SPD-Fraktionschef und seine Stellvertreterin Natalia Sahling am Freitag bei der Pressekonferenz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p>Jetzt ist es endgültig: Nach monatelangen Querelen in der SPD Harburg – unter anderem ging es um Anzeigen, Hausdurchsuchungen und Parteiordnungsverfahren – wirft die Fraktion fünf ihrer Mitglieder raus. Sie spricht von einer „kompletten Arbeitsverweigerung“ und einer „offensichtlichen Kooperation mit der AfD“. Die fünf Betroffenen halten die Darstellungen für „einseitig“. Die SPD ist damit nicht länger stärkste Kraft im Bezirk – bei Abstimmungen muss sie auf das Wohlwollen der anderen Fraktionen hoffen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jan Fedders Erbe kommt unter den Hammer! Witwe versteigert Nachlass im Internet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jan-fedders-erbe-kommt-unter-den-hammer-witwe-versteigert-nachlass-im-internet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/56934217.jpeg?resize=300%2C300&crop=129px%2C112px%2C1514px%2C1514px&webp=1" alt="Jan Fedders Erbe kommt unter den Hammer! Witwe versteigert Nachlass im Internet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">29 Jahre lang stand Jan Fedder für das ARD-„Großstadtrevier“ vor der Kamera. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Fans des 2019 gestorbene Hamburger Schauspielers Jan Fedder können wieder Sammlerstücke aus dem Nachlass des Norddeutschen ersteigern. Darunter sind Fahrzeuge und eine Mütze von Helmut Schmidt.</strong></p><p>Der Hamburger Schauspieler Jan Fedder hat zu Lebzeiten viele Dinge gesammelt, darunter Autos und Sammlerstücke mit Geschichte. Einige davon kommen nun unter den Hammer. Am Sonntagabend starten einwöchige Online-Auktionen für 18 verschiedene Objekte, wie Jan Fedders Witwe Marion Fedder bekannt gab.</p><p>Jan Fedder war 2019 gestorben. Der Hamburger wurde vor allem als Polizeikommissar Dirk Matthies in der ARD-Vorabendserie „Großstadtrevier“ zur Kultfigur. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 Menschen kontrolliert: Waffen-Einsatz der Polizei – Dutzende Messer gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/20-000-menschen-kontrolliert-waffen-einsatz-der-polizei-dutzende-messer-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/waffenkontrolle.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C306px%2C533px%2C533px&webp=1" alt="20.000 Menschen kontrolliert: Waffen-Einsatz der Polizei – Dutzende Messer gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Großeinsatz wurde das Waffenverbot am Hauptbahnhof kontrolliert. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Erneute Waffenkontrollen in ganz Hamburg: Bundes- und Landespolizei haben am Donnerstag knapp 3000 Passanten kontrolliert und dabei mehrere Messer und andere Waffen gefunden.</strong> <strong>Hinzu kamen Kontrollen des Sicherheitspersonals der Bahn.</strong></p><p>200 Polizisten kontrollierten zwischen 14 und 21 Uhr insgesamt etwa 2850 Personen an Bahn- und Bushaltestellen im gesamten Stadtgebiet, sowie dem Fähranleger Landungsbrücken.</p><p>Dabei fanden die Beamten 34 Messer, ein Pfefferspray und einen Schlagring. Außerdem wurde in neun Fällen Betäubungsmittel sichergestellt. Bei acht Personen kam im Rahmen der Kontrolle der Verdacht auf, dass sie sich illegal in Deutschland aufhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Seniorenheim: Sechs Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-kantine-grosseinsatz-im-hamburger-seniorenheim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-8879-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=798px%2C676px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Seniorenheim: Sechs Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>Großalarm in Rahlstedt: Am Freitagmorgen wurde ein Brand in einem Seniorenzentrum gemeldet. Die Feuerwehr ging davon aus, dass viele Bewohner in Gefahr sind.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 8 Uhr ausgebrochen. Schon auf der Anfahrt zum Nordlandweg sah der Einsatzleiter eine Rauchwolke und forderte Verstärkung an. Weitere Löschzüge, ein Großaufgebot an Rettungswagen und ein Notarzt rückten zusätzlich an.</p><p>Der Brandherd lag in einem Vorraum der Kantine. Dort hatte ein Müllcontainer gebrannt. Giftiger schwarzer Rauch breitete sich in den Gängen der Seniorenanlage aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zutiefst unsozial“: Heftige Kritik an hartem HVV-Vorgehen gegen Bettler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zutiefst-unsozial-linke-kritisiert-hartes-vorgehen-gegen-bettler-im-hvv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/betteln-imago762092020-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C365px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="„Zutiefst unsozial“: Heftige Kritik an hartem HVV-Vorgehen gegen Bettler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bettelverbot in Bussen und Bahnen in Hamburg: Der HVV hat die Kontrollen noch einmal verschärft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>In den Bussen und Bahnen des Hamburger Verkehrsverbunds (HVV) gilt ein Bettelverbot. Im vergangenen Jahr hatte der HVV die Kontrollen noch einmal verschärft. Die Linke kritisiert das harte Vorgehen gegen Bettler.</strong></p><p>Fast 3000-mal habe der Hamburger Verkehrsverbund in den vergangenen zwölf Monaten ein Bußgeld wegen Bettelns und Musizierens in den U- und S-Bahnen erhoben. Die dadurch erzielten Einnahmen beliefen sich auf insgesamt 119.920 Euro. Im gleichen Zeitraum habe es aber nur 603 Beschwerden von Fahrgästen gegeben. Dies gehe aus einer Antwort des Senats auf eine Anfrage der Linksfraktion hervor.</p><p>Gegen das Bettelverbot haben im März das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, die Gesellschaft für Freiheitsrechte sowie zwei Betroffene Klage beim Amtsgericht in Hamburg eingereicht. Auch die Linke kritisiert das harte Vorgehen gegen Bettler.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krabbenkrise! Darum sind die Brötchen unbezahlbar geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krabbenkrise-darum-sind-die-broetchen-unbezahlbar-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/522906530-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=85px%2C284px%2C1426px%2C1426px&webp=1" alt="Krabbenkrise! Darum sind die Brötchen unbezahlbar geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Krabbenbrötchen und Fischbrötchen mit Preisschild in der Auslage am Verkaufsstand beim Seafood Festival am 3. Mai 2025 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Wochenende steht in Hamburg der Hafengeburtstag an. Doch wer während den Festlichkeiten ein traditionell nordisches Krabbenbrötchen essen möchte, muss tief in die Tasche greifen – Einige Gastronomien rufen teils zweistellige Preise auf. Der Erzeugerpreis für ein Kilogramm Krabben mit Schale beträgt derzeit 12 bis 13 Euro, wie die Sprecherin des Fisch-Informationszentrums in Hamburg, Julia St.-Böthig, sagte. Das ist über ein Drittel mehr als im Durchschnitt des vergangenen Jahres.</strong></p><p>Im Bistro „Brücke 10“ an den Landungsbrücken kosten die Krabbenbrötchen sogar 15 Euro. „Wir bekommen nur die Hälfte der Lieferungen, die wir bestellen“, sagte ein Mitarbeiter des Bistros. „Solange es nicht mehr Krabben gibt, werden die Krabbenbrötchen wahrscheinlich noch teurer.“</p><p>„Was am Ende im Verkauf aufgerufen wird, ist abhängig von den weiteren Verarbeitungs- und Vertriebswegen“, sagte St.-Böthig. Ein Fischbistro in Flensburg etwa verkauft die Krabbenbrötchen zum Tagespreis, wie an einer Preistafel zu sehen ist. Ein Fischgeschäft im schleswig-holsteinischen Büsum bietet die Krabbenbrötchen für 8,50 Euro an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>