<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bluttat in Italien:Deutsche enthauptet! Pitbull des Verdächtigen bewachte ihre Leiche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bluttat-in-italien-pitbull-bewachte-die-enthauptete-deutschen-69983c9bee35d0f0647c1b55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69983c9bee35d0f0647c1b56/eacd32e268f806d7bf4f3e387755909b,c95df39e?w=992" alt="Bluttat in Italien:Deutsche enthauptet! Pitbull des Verdächtigen bewachte ihre Leiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er musste regelmäßig bei den Carabinieri erscheinen – jetzt steht er unter Mordverdacht. Nach dem grausamen Fund der enthaupteten Deutschen Silke S. (44) bei Florenz rückt ein Mann ins Zentrum der Ermittlungen, der den Behörden längst bekannt war. Der obdachlose Marokkaner stand unter Meldeauflage in Scandicci. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon öfter fiel er Anwohnern auf, soll seinen Pitbull auf Passanten gehetzt haben. Was über den Mann bekannt ist, welche Spuren ihn belasten und in welchem Verhältnis er zu der Toten stehen soll, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netflix zeigt seine letzten Worte:Eric Dane: „Kämpft, Mädchen, und haltet eure Köpfe hoch“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/netflix-zeigt-letzte-worte-von-eric-dane-kaempft-maedchen-6998f08142c1e3ae5f4df925</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998f08142c1e3ae5f4df926/ccd9a5f44167d49617ec7da10a3871dc,d42e6497?w=656" alt="Netflix zeigt seine letzten Worte:Eric Dane: „Kämpft, Mädchen, und haltet eure Köpfe hoch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Aufnahmen, die den Zuschauer mit einem tiefen Kloß im Hals und Tränen in den Augen zurücklassen. Kurz vor seinem Tod setzte sich „Grey’s Anatomy“-Star Eric Dane (53) ein letztes Mal vor eine Kamera. Gezeichnet von der grausamen Nervenkrankheit ALS, die seinen Körper fesselte, aber seinen Geist niemals brach, gab er im November sein finales Interview für die Netflix-Dokumentation „Famous Last Words“. Sein letzter Wille: Diese Aufnahmen dürfen erst gezeigt werden, wenn er nicht mehr da ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Offenheit, die unter die Haut geht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/er-kaempfte-gegen-als-greys-anatomy-star-eric-dane-tot-mit-53-6997cb8bf9269d94305a5380"><!-- --><!--[--><!--[-->reflektiert der Schauspieler sein bewegtes Leben<!--]--><!--]--></a><!--[-->: den harten Kampf gegen seine Drogensucht, die schmerzhafte Diagnose ALS und die unerschütterliche, tiefe Liebe zu seiner Ehefrau Rebecca Gayheart (54). Doch es sind die Worte an seine beiden Töchter Billie (15) und Georgia (14), die am lautesten nachhallen. Es ist das Herz eines Vaters, das hier ein letztes Mal spricht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unvergessen als „McSteamy“: In „Grey’s Anatomy“ spielte Eric Dane den charmanten Dr. Mark Sloan, der die Herzen der Fans im Sturm eroberte. Heute berühren seine privaten Worte als Vater die Welt noch viel tiefer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einer Stimme, die brüchig, von der Krankheit gezeichnet ist, aber voller Liebe, wendet sich Dane direkt an seine Mädchen: „Billie und Georgia, diese Worte sind für euch. (...) Insgesamt hatten wir eine großartige Zeit, nicht wahr?“, sagt er voller Wehmut. Es ist ein letztes Festhalten an den schönsten Momenten ihres gemeinsamen Lebens. Und seine letzte Möglichkeit, seinen geliebten Töchtern kostbare Lektionen für ihren Weg ohne ihn mitzugeben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Bestseller:Kaffeebohnen zum Knallerpreis entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69988ceaee35d0f0647c23b8/e36749f2011317bc3a0d933af0114121,c679bada?w=320" alt="Sparfochs prüft Bestseller:Kaffeebohnen zum Knallerpreis entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt wegen Mordes:Kampfsportler schlägt Mann vor Kneipe tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-nach-fussballspiel-in-3-liga-kampfsportler-schlaegt-mann-vor-kneipe-tot-699822ed9bd2f3438af5fcd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699822ed9bd2f3438af5fcd9/0edc2be18ffbae3dcd6741593b7717ea,bec5e164?w=320" alt="Polizei ermittelt wegen Mordes:Kampfsportler schlägt Mann vor Kneipe tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ein Abend in der Altstadt endete tödlich. Djoko T. (45) wollte Ende Januar einem Gast (31) aus dem Ausland seine Heimatstadt zeigen. Wenig später lag er vor einer Kneipe in der Innenstadt lebensgefährlich verletzt am Boden. Kurz zuvor begegneten die beiden Männer in der Sonnenstraße Robin R. (21) aus Nordrhein-Westfalen. Der 45-Jährige legte den Arm um den 21-Jährigen. Zunächst ließ der junge Mann das zu – doch dann schlug er unvermittelt auf den Familienvater ein, berichtet die Polizei. Djoko T. ging zu Boden und starb Tage später.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ein Mann schlägt einen anderen Mann gegen den Kopf – das Opfer stirbt. Eine solche Nachricht haben wir vor Kurzem aus einer Regionalbahn in Rheinland-Pfalz erhalten. Heute muss ich Ihnen von einem solchen Fall aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten“, sagte Armin Ritterswürden, Leiter des Kommissariats 11, am Freitag auf einer Pressekonferenz. Als die Beamten eintrafen, war der Schläger nicht mehr vor Ort. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Ermittler machten den Fall bei einer Pressekonferenz am Freitag bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rettungsdienst brachte Djoko T. in ein Krankenhaus. Doch die Verletzungen waren zu schwer. Am 4. Februar starb der 45-Jährige. Eine Obduktion bestätigte Schläge gegen den Kopf als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesursache<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Handwerker hinterlässt zwei Kinder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompanys kluge Worte gegen Rassismus:Diese Rede muss in den Bundestag!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-rede-muss-in-den-bundestag-kompanys-kluge-worte-gegen-rassismus-69989fa0ee35d0f0647c24c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69989fa0ee35d0f0647c24c1/fcbbb3bf4c4736b431fbe29c68547818,7ba2c236?w=992" alt="Kompanys kluge Worte gegen Rassismus:Diese Rede muss in den Bundestag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zweifel waren anfangs groß, als Vincent Kompany (39) im Sommer 2024 erst nach vielen Absagen der Top-Kandidaten bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den Job als Nachfolger von Thomas Tuchel bekam. Umso bemerkenswerter, wie der Belgier im Eiltempo die Bundesliga mit seinem Fußball ins Staunen versetzte. Doch seinen größten Sieg feierte Kompany jetzt nicht auf dem Rasen, sondern auf dem Podium im Pressekonferenzraum der Säbener Straße. An diesem Freitagvormittag wählt Kompany Worte, die unter die Haut gehen – und hoffentlich noch lange nachhallen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->11 Minuten und 54 Sekunden dauert sein Appell gegen Rassismus. Hintergrund ist der mutmaßliche Rassismus-Vorfall um Vinícius Júnior (25) im Champions-League-Spiel zwischen Benfica Lissabon und Real Madrid am vergangenen Dienstag, wonach der Real-Star von Gegenspieler Gianluca Prestianni (20) wegen seiner Hautfarbe beleidigt worden sein soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Kompanys Monolog sitzt jedes Wort in bestem Englisch perfekt. Der ehemalige Premier-League-Profi machte bei dem Thema auch vor Star-Coach José Mourinho nicht Halt: „Was nach dem Spiel passiert ist, ist sogar noch schlimmer gewesen. José Mourinho, der Anführer der Mannschaft, hat den Charakter von Vinícius Junior attackiert, indem er die Art seines Torjubels thematisiert hat. In Bezug auf Führung ist das für mich ein großer Fehler.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Das ist etwas, was wir nicht akzeptieren sollten. Obendrein nennt er den Namen von Eusébio. Er sagt, dass Benfica nicht rassistisch sein kann, weil der beste Spieler der Klubgeschichte Eusébio ist. Aber weiß er, was schwarze Spieler in den 60er Jahren durchmachen mussten? War er da, um mit Eusébio zu jedem Auswärtsspiel zu reisen? Mein Vater ist eine schwarze Person aus den 1960ern, die damals ihren Weg gegangen ist. Damals war ihre einzige Option, still zu sein, nichts zu sagen, darüberzustehen und zehnmal besser zu sein, um ein bisschen Anerkennung zu bekommen. Das ist wahrscheinlich Eusébios Leben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/braucht-man-millionen-schon-ab-diesem-kontostand-halten-banken-sie-fuer-reich-694abd4bf6fc544dba9b243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694abd4bf6fc544dba9b243b/e082c12cfcffde4502b18865015a12a8,9d0a0491?w=576" alt="Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann bin ich für meine Bank reich? Genügt schon ein Haus in guter Wohnlage? Oder braucht man wenigstens eine Luxusvilla mit Champagner im Pool plus Privatjet und Hunderte Millionen auf dem Konto?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Vielmehr teilen sie die Vermögenden in drei konkrete Gruppen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und mit welchem Kontostand Sie schon zu den Reichen gehören, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er gründete den Online-Shop Asos:Mode-Millionär (58) stirbt bei Sturz aus Luxus-Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-gruendete-asos-mode-millionaer-58-stirbt-bei-sturz-aus-luxus-hotel-6998ca2c709407312ff1f250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998ca2c709407312ff1f251/d6da01001726cf9db7a9662c2944c344,45c95d33?w=576" alt="Er gründete den Online-Shop Asos:Mode-Millionär (58) stirbt bei Sturz aus Luxus-Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pattaya (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Quentin Griffiths, Mitbegründer des britischen Online-Versandhändlers Asos, ist tot. Er stürzte aus dem 17. Stock eines Hochhauses in Thailand, wie jetzt bekannt wurde. Der 58-Jährige hatte dort eine Suite in einem Luxus-Hotel bewohnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei der Küstenstadt Pattaya, südöstlich von Bangkok, identifizierte Griffiths nun offiziell als das Opfer, welches man am 9. Februar leblos unter einem Balkon vor dem Gebäude auffand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher von Asos sagte gegenüber dem britischen Sender BBC: „Wir sind traurig über den Tod von Quentin, einem unserer ursprünglichen Mitbegründer. Er spielte eine wichtige Rolle in unseren Anfängen, und wir sind ihm für seinen Beitrag auf ewig dankbar.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Asos verkauft eigene Kollektionen und Kleidung anderer großer Marken <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlappe vom Obersten Gericht:ZOLLWUT! Trump nach Handelsurteil stinksauer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-in-rage-us-praesident-verkuendet-extra-zoll-von-zehn-prozent-weltweit-69989dc9709407312ff1f030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69989dc9709407312ff1f031/78ebc7d822989d1979e0a9b9642aa5bd,76c228d?w=656" alt="Schlappe vom Obersten Gericht:ZOLLWUT! Trump nach Handelsurteil stinksauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Trump stocksauer! Vor dem Obersten Gericht der USA holte er sich eine schwere Schlappe: Die Richter entschieden am Freitag, dass Trumps Zölle gegen praktisch die ganze Welt (auch die EU) illegal waren! Der US-Präsident (79) reagierte sehr wütend, redete sich in Rage – und kündigte neue Zölle für die ganze Welt an! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst ging er auf Voll-Attacke auf das Oberste Gericht. Die sechs Richter, die nicht in seinem Sinne stimmten, seien „eine Schande für unsere Nation“. Sie seien – ebenso wie die „extrem linken Demokraten“ und die Republikaner, die Zölle ablehnten – „unpatriotisch und illoyal gegenüber unserer Verfassung“. Sie hatten die Zölle gekippt mit der Begründung, Trump habe seine Befugnisse überschritten, als er die Strafzölle unter Berufung auf ein Notstandsgesetz erhoben hatte.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Die drei Richter mit Gegenmeinung lobte er für ihre „Liebe zum Land“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es nach dem Gericht gehe, dürfe er „jedes Land kaputtmachen, Embargos verhängen, aber nicht einen Dollar Zoll erheben“, schimpfte er. Und drohte den Handelspartnern: „Die Länder, die uns so lange ausgenommen haben, tanzen auf der Straße. Aber sie werden nicht lange tanzen“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So unfair! Das „unpatriotische“ Oberste Gericht lasse zu, dass ein Präsident das Land kaputt mache, „aber ich darf nicht einen Dollar Zoll erheben“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erdbeben im Körper:Das passiert mit uns, wenn wir Sex haben</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/erdbeben-im-koerper-das-passiert-in-der-nase-wenn-wir-sex-haben-698c69f33c09ee32bcddcefb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c69f33c09ee32bcddcefb/2abffd70b00d025723202d09cf05e147,b8333148?w=320" alt="Erdbeben im Körper:Das passiert mit uns, wenn wir Sex haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Liebesspiel passiert mehr, als man denkt: Während der Herzschlag sich beschleunigt und die Pupillen weiten, erlebt unser Gehirn einen wahren Ausnahmezustand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und damit nicht genug. Die körperlichen Veränderungen strahlen sogar bis in unsere Füße aus!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auswärtiges Amt warnt erneut:Deutsche sollen sofort den Iran verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auswaertiges-amt-warnt-erneut-deutsche-sollen-sofort-den-iran-verlassen-6998c77142c1e3ae5f4df840</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998c77142c1e3ae5f4df840/e6789c7594d9c671d939771404c2a671,95dfd8de?w=320" alt="Auswärtiges Amt warnt erneut:Deutsche sollen sofort den Iran verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Militärschlag der USA auf das Iran-Regime scheint immer näher zu rücken – jedenfalls ist das Risiko so hoch, dass das Auswärtige Amt erneut warnt: Deutsche, die sich im Land befinden, sollen dringend ausreisen! Die Deutsche Botschaft könne nur begrenzt helfen, falls im Iran Krieg ausbricht, weil das Mullah-Regime konsularische Hilfe – etwa für Doppelstaatler – behindere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Individualreisende können Spionagevorwürfen ausgesetzt sein, beispielsweise wegen Fotografie“ heißt es auf der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.auswaertiges-amt.de/de/reiseundsicherheit/iransicherheit-202396" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Website des Auswärtigen Amts<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Iranische Behörden verweigern deutsch-iranischen Doppelstaatern ihr Recht auf konsularische Betreuung und machen eine solche Betreuung durch die Deutsche Botschaft Teheran unmöglich. Die Haftbedingungen sind sehr hart; die Versorgung mit medizinisch notwendigen Medikamenten oder medizinisch notwendiger ärztlicher Behandlung ist nicht immer gegeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenngleich eingeschränkt, bestünden weiterhin kommerzielle Flugverbindungen aus dem Iran in umliegende Länder, sagte ein Ministeriumssprecher in Berlin außerdem dem „Deutschlandfunk“. Auch auf dem Landweg sei weiterhin eine Ausreise möglich. Im Fall einer wie auch immer gearteten Eskalation könne konsularische Hilfe nicht garantiert werden. Eine mittlere dreistellige Zahl Deutscher sei noch im Iran in der Krisenvorsorgeliste registriert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Ausreiseaufforderung an Deutsche besteht bereits seit November 2022. Auf der Homepage des Auswärtigen Amts heißt es dazu: „Die Sicherheitslage in Iran und der gesamten Region ist äußerst volatil und sehr angespannt. Eine weitere Verschärfung sowie militärische Auseinandersetzungen können nicht ausgeschlossen werden. Es kann jederzeit zu noch weitergehenden Einschränkungen des Flugverkehrs, inklusive der Stornierung von Flügen sowie der Sperrung von Lufträumen, kommen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2017 war Maiers Karriere schon fast vorbei:Die Leidensgeschichte unserer Olympia-Heldin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/daniela-maier-die-leidensgeschichte-unserer-goldenen-olympia-heldin-69989bad709407312ff1f006</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69989bad709407312ff1f007/38721560c2a3cdb80e8d4e1ef43d17bf,68067710?w=992" alt="2017 war Maiers Karriere schon fast vorbei:Die Leidensgeschichte unserer Olympia-Heldin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist einen unheimlich langen und schweren Weg gegangen! Daniela Maier (29) musste auf ihrem Weg zum Olympiasieg im Skicross immer wieder harte Rückschläge verkraften. Vor neun Jahren war die Karriere von Maier fast beendet, bevor sie überhaupt richtig anfing.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Februar 2017, erlitt sie einen Knorpelschaden im rechten Knie. Damals sagte sie in der Sport Bild: „Bei der Knorpelverletzung stand es auf der Kippe, ob ich überhaupt noch einmal Skicross fahren werde.“ Und weiter: „Man hat ein bisschen Knorpel entnommen. Diese Zellen kamen in eine Petrischale. Das wurde mit eigenem Blut versorgt. Dann vermehrten sich diese Zellen. Sie wurden auf einer Rindermembran gezüchtet, und diese Membran ist mir dann ins Knie eingenäht worden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-das-steckt-hinter-maiers-knallroter-zunge-auffaellige-fotos-im-skicross-6998726542c1e3ae5f4df1e5"><!-- --><!--[--><!--[-->Maier<!--]--><!--]--></a><!--[--> verpasst zwar die Olympischen Spiele 2018 in Südkorea, schafft aber das Comeback. Doch auch danach bleibt sie von Verletzungen nicht verschont. Im Januar 2021 reißt ihr bei einem Sturz auf der Reiteralm (Österreich) das Kreuzband im rechten Knie. Wieder muss sie in der Reha schuften, kommt aber dieses Mal rechtzeitig zu Olympia zurück und fährt 2022 in Peking zu Bronze. Im Januar 2024 folgt die nächste Verletzung: ein Syndesmoseriss im Fuß mit erneuter Operation und monatelanger Pause.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->All die Mühen und das Wegstecken der Rückschläge wurden jetzt mit dem Gold-Coup bei Olympia belohnt. Maier überglücklich: „Ich bin froh, dass ich durchgehalten und nie aufgegeben habe, mich immer wieder aufgerappelt habe und aufgestanden bin.“ Ihrem Lebensmotto („Hör nicht auf zu strahlen, nur weil es die anderen blendet“) ist sie dabei immer treu geblieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 04:42:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>