<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Besonderes Geschenk zu seinem Geburtstag:Boris Becker zum fünften Mal Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-ueberrascht-tochter-zoe-geboren-6921ab7db524e0ce7f1c4cc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921ab7db524e0ce7f1c4cc7/00619cd282b580e81e7224016390293c,82298d58?w=992" alt="Besonderes Geschenk zu seinem Geburtstag:Boris Becker zum fünften Mal Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Das ist ein besonderes Geburtstagsgeschenk für ihn! Boris Becker ist wieder Vater geworden. Einen Tag vor seinem Geburtstag wurde Töchterchen Zoë Vittoria geboren. Das hat die Tennis-Legende bei Instagram verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Meine Frau Lilian und ich freuen uns, die Geburt unserer Tochter bekannt zu geben. Zoë Vittoria Becker ist gestern Vormittag in Mailand zur Welt gekommen. Zoë entstammt der griechischen Mythologie und steht für Leben. Vittoria ist die weibliche Form von Victor, dem Vornamen von Lilians Vater. Mutter und Tochter geht es gut!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Becker und seine Frau Lilian de Carvalho Monteiro hatten sich sehr auf ihr erstes gemeinsames Kind gefreut. Im September hatten sie BILD exklusiv ihr erstes gemeinsames Interview gegeben.   Damals sagte Lilian zum Thema Kinderzimmer: „Ich habe Möbel bestellt und freue mich darauf, mit dem Nestbau anzufangen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz vor der Geburt nahm das Traumpaar Anfang November entspannt an der ARD-Show „Klein gegen Groß“ teil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz an der Ostsee:Steilküste bricht ab, Radlerin stürzt in die Tiefe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/ostsee-steilkueste-bricht-ab-radfahrerin-stuerzt-in-die-tiefe-6921aa72bdc03e93189f1b2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921aa72bdc03e93189f1b30/4eedf2cab8aba754ecf1c0269a388156,b581dd95?w=576" alt="Großeinsatz an der Ostsee:Steilküste bricht ab, Radlerin stürzt in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Rettungseinsatz an der Ostsee: Eine Radfahrerin (48) fuhr die Steilküste nahe Nienhagen entlang – plötzlich gab der Boden unter ihren Rädern nach. Die Frau wurde in die Tiefe gerissen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Notruf war um kurz vor elf Uhr bei der Rettungsleitstelle des Landkreises <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rostock/home-iUxyyKsPlfCRTtIBo8zG"><!-- --><!--[--><!--[-->Rostock<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingegangen. Ersten Erkenntnissen nach war die Frau vom Radweg zwischen dem Ostseebad Nienhagen und Börgerende-Rethwisch rund sieben Meter hinabgestürzt und am Strand regungslos liegen geblieben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch ein Rettungshubschrauber kam zum Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte die Unglücksstelle zunächst notdürftig ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich möchte mich entschuldigen“:Bianca Heinicke jetzt gegen Fast Fashion</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-gegen-fast-fashion-ich-moechte-mich-entschuldigen-69219913c470b1dc8b5fc84e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69219913c470b1dc8b5fc84f/ee95a62d5374093bd06b8a33e24c7e5f,f8f5a12b?w=576" alt="„Ich möchte mich entschuldigen“:Bianca Heinicke jetzt gegen Fast Fashion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Für viele kommt dieser Sinneswandel überraschend. Bianca Heinicke galt lange Zeit als eine der einflussreichsten Influencerinnen. Mit Schminkvideos und Mode-Tipps baute sie </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-im-steckbrief-das-ist-bibisbeautypalace-heute-62de5972f9e0dc3c69146517"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BibisBeautyPalace</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu einem der erfolgreichsten YouTube-Kanäle Deutschlands auf. Damals promotete sie regelmäßig Fast-Fashion-Marken, jetzt warnt sie in einem neuen selbstkritischen Doku-Video vor dieser Kleidungsindustrie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin, die den Modestil vieler junger Mädchen prägte, war einst das Werbegesicht für den chinesischen Modekonzern Shein. So kam in einem ihrer damaligen Videos etwa ein ganzer Lkw voller Shein-Kleidung bei ihr zu Hause an. „Ich hatte damals tausende Shein-Klamotten in meinem Wohnzimmer hängen. Ich war Teil dieses Systems. Ich habe es selbst konsumiert, selbst gelebt und auch beworben“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/bianca-heinicke/thema-bibi-heinicke-alle-infos-Gu7SAOvU0OgEidCXJEJB"><!-- --><!--[--><!--[-->Bianca Heinicke<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt. „Ich habe früher selbst viel Geld damit verdient, dieses System zu unterstützen. Nicht aus böser Absicht, sondern, weil ich nicht wusste, was wirklich dahintersteckte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bibi und Lifecoach Timothy Hill (30) sind seit drei Jahren ein Paar. Die Influencerin trennte sich im Frühjahr 2022 von ihrem Ex-Mann Julian Claßen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->YouTube<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Video mit dem Titel „Nähte aus Narben“ warnt sie nun vor den Folgen. Früher hätten ihr die Informationen gefehlt, doch jetzt möchte sie, über die Gefahren aufklären. Heinicke: „Denn niemand von uns möchte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/die-kleinsten-partikel-durchdringen-alles-wie-mikro-ist-mikroplastik-68d51dfc0356251aa91fa395"><!-- --><!--[--><!--[-->Mikroplastik<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Körper haben, Krebsrisiken erhöhen oder indirekt Kinderarbeit im großen Stil unterstützen. Genau deshalb habe ich mich entschieden, all das, was ich herausgefunden habe, in einer Doku zusammenzutragen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage zur Regierungsarbeit:So unzufrieden sind die Wähler mit Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-zur-regierungsarbeit-so-unzufrieden-sind-die-waehler-mit-merz-69217a4ff00c2e789b7a0294</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69217a4ff00c2e789b7a0295/6ce1f14ce14c2fd87133650875c3bad1,a9788ce2?w=992" alt="Exklusive Umfrage zur Regierungsarbeit:So unzufrieden sind die Wähler mit Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein halbes Jahr nach ihrem Start gibt die schwarz-rote Bundesregierung ein zerstrittenes Bild ab. Das wirkt sich auch auf die Zustimmung für Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und sein Kabinett aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie zufrieden und unzufrieden die Wähler mit ihrer Regierung sind, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde jahrelang empfohlen:Börsen-Expertin: Warum ich dem Klassiker MSCI-World nicht mehr traue</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/msci-world-wandel-und-risiken-erkennen-691c850815479c9d7f9a048f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c850815479c9d7f9a0490/9b2998452c90d72546a5d545967339dc,548d9c39?w=576" alt="Er wurde jahrelang empfohlen:Börsen-Expertin: Warum ich dem Klassiker MSCI-World nicht mehr traue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der MSCI World, einst der Inbegriff des unkomplizierten Investierens, hat sich dramatisch gewandelt. Börsenexpertin Carola Ferstl warnt vor den Risiken.

Welche Alternativen gibt es und wie passen Sie Ihren ETF-Sparplan an, ohne Rendite zu verschenken? Müssen Sie jetzt alles verkaufen? Diese und weitere wertvolle Tipps von Carola Ferstl lesen Sie mit BILDplus und treffen Sie kluge Anlageentscheidungen für Ihre Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess in Dresden:Syrer (22) soll zwei Frauen vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/staatsanwaltschaft-syrer-soll-2-frauen-in-dresden-vergewaltigt-haben-691f1866e827645ae7933d09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f1866e827645ae7933d0a/6460d05a0483ee0161d18714fd8d6a5d,421cf230?w=576" alt="Prozess in Dresden:Syrer (22) soll zwei Frauen vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden –<!--]--><!--[--><b> Der Syrer ist als Gewalttäter polizeibekannt, mehrere Verfahren sind derzeit gegen ihn anhängig. Omar Y. (22) sitzt seit sechs Monaten in Untersuchungshaft. Die Staatsanwaltschaft wirft ihm die Vergewaltigung von zwei jungen Frauen vor – darunter seine Lebensgefährtin, mit der er nach islamischem Recht verheiratet war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Landgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann jetzt der Vergewaltigungsprozess. Staatsanwältin Bettina Ball (56) wirft Omar Y. die Vergewaltigung einer 17-Jährigen vor. Laut Anklage soll er sich mit ihr am Dresdner Albertplatz verabredet haben – fuhr mit einem Auto vor. Die Teenagerin wollte aber nicht mitkommen. „Aus Verärgerung fasste er den Entschluss, sich mit ihr an einem abgelegenen Ort zu treffen“, so Ball.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das soll am Elbufer – Höhe der Albertbrücke – gewesen sein. Hier soll er die 17-Jährige später auf einer Parkbank vergewaltigt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An solch einer Parkbank soll sich die Vergewaltigung laut Anklage zugetragen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Unfälle +++ Deutschland friert ein:Alarmstufe FROST!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-wende-am-wochenende-alarmstufe-frost-692172b2b524e0ce7f1c49e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692172b2b524e0ce7f1c49e8/6cba58b624af4f1cfb31b5427016330f,f9c6688b?w=656" alt="Glatteis, Schnee, Unfälle +++ Deutschland friert ein:Alarmstufe FROST!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein milder Herbst? Der ist spätestens ab diesem Wochenende Schnee von gestern: Deutschland bibbert, rutscht und ruft die Alarmstufe Frost aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die kommenden Tage werden Regen, Schnee und klirrend kalte Nächte vorhergesagt – und bis zu minus 15 Grad! Der anfängliche Sonnenschein verwandelt sich übers Wochenende in eine dicke Wolkendecke und Regen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht von Freitag auf Samstag kam es vermehrt zu heftigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfällen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So rutschte bei Isny im Allgäu (Ba.-Wü.) ein Auto von der glatten Straße und krachte gegen einen Baum, zwei Männer (29, 33) wurden verletzt. Zuvor war in Bayern eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/b304-in-bayern-audi-fahrerin-bei-schneeunfall-getoetet-6920c25518b978b3b9f54b56"><!-- --><!--[--><!--[-->Audi-Fahrerin bei einem heftigen Schnee-Unfall getötet<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Isny im Allgäu: Die Polizei vermutet, dass das Auto wegen Glätte von der Straße rutschte. Zwei Menschen wurden schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Deals:DAS ist bisher das meistgekaufte Produkt der Black Week!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/3652e6aa30e71e32d5776e207b7c8add,d14a5201?w=320" alt="Sparfochs prüft Deals:DAS ist bisher das meistgekaufte Produkt der Black Week!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sixpack in der Sonne:Dua Lipa genießt Brasilien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dua-lipa-begeistert-rio-bikini-show-am-hotelpool-692170b3b524e0ce7f1c49c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692170b3b524e0ce7f1c49c8/89fdf0dfbfd869c0d6d5f56b99537fa2,dc60b98a?w=320" alt="Sixpack in der Sonne:Dua Lipa genießt Brasilien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Dua Lipa begeistert gerade nicht nur durch ihre Musik! Kurz vor ihrem Konzert in Rio de Janeiro am Samstag sonnte sie sich auf der Dachterrasse ihres Hotels. Sie zeigte sich im knappen Bikini und beeindruckte mit ihren durchtrainierten Bauchmuskeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Arbeit nicht mit etwas Angenehmem verbinden? Die britische Musikerin macht gerade im Rahmen ihrer „Radical Optimism Tour“ Station in der brasilianischen Metropole und checkte im Fasano Hotel am weltberühmten Strand von Ipanema ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „Cold Heart“-Sängerin zeigte am Hotelpool ihre Wahnsinnsfigur und beeindruckte durch ihr Sixpack<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Pool zeigte sich Dua Lipa entspannt in einem bunten Bikini – und setzte ihren durchtrainierten Körper gekonnt in Szene. Ihr ausdefiniertes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/sixpack-bodybuilder-sascha-gottschalk-verraet-seine-waschbrett-tipps-682af7823efd093236276f6f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sixpack<!--]--><!--]--></a><!--[--> war dabei unübersehbar.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (69) und Frau (69) gefesselt:Falsche Paketboten überfallen Rentner-Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/mann-69-und-frau-69-gefesselt-falsche-paketboten-ueberfallen-rentner-paar-6921740ef00c2e789b7a0263</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921740ef00c2e789b7a0264/5201599e8abeabb04942b8cb2fdac33a,56766967?w=992" alt="Mann (69) und Frau (69) gefesselt:Falsche Paketboten überfallen Rentner-Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Als ein vermeintlicher Paketbote mittags in der Einfamilienhaus-Siedlung im Magdeburger Stadtteil Salbke klingelte, ahnte ein Rentner-Paar (69) nichts Böses und öffnete ihm die Haustür. Was folgte, war der absolute Horror.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Straße parkte sein weißes Firmenfahrzeug mit dem blauen GLS-Logo. Der schlanke Lieferfahrer trägt eine originale GLS-Jacke und Mütze – unter seinem Arm klemmt ein Paket. Was die Bewohner nicht ahnen: alles Fake! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn als der mutmaßliche Paketfahrer in den Hausflur tritt, stürmt plötzlich ein zweiter Mann mit vorgehaltener Pistole aus dem Hintergrund hervor. Gemeinsam machen sich die beiden Unbekannten daran, ihre Opfer zu fesseln. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Paketbote ist in Wirklichkeit ein gesuchter Gewaltverbrecher <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sprang über den Tresen:Polizei schießt Messer-Mann auf der Wache nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/auf-polizeiwache-in-hattingen-mann-greift-beamten-mit-messer-an-69219acff00c2e789b7a042c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69219acff00c2e789b7a042d/5647cd3e339da490be846100b6398636,5c9e2a8c?w=576" alt="Er sprang über den Tresen:Polizei schießt Messer-Mann auf der Wache nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hattingen – <!--]--><!--[--><b>Gefährliche Szenen auf einer Polizeiwache: Ein Mann (28) sprang über den Tresen und griff einen Beamten an. Mit einem Messer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen um 5.12 Uhr klingelte es an der Polizeistation in Hattingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der diensthabende Beamte sah im Bild der Überwachungskamera einen Mann stehen. Der Unbekannte wirkte nicht verdächtig, der Polizist drückte den Türöffner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch kaum war der Mann im Gebäude, zog er ein Messer, sprang über den Tresen und attackierte den Polizisten. Daraufhin wurde dem Angreifer ins Bein geschossen. Ob der Angegriffene selbst schoss oder ein Kollege, wollte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bisher nicht mitteilen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten sperrten den Tatort in der Wache zunächst ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Felix Neureuther über den Verlust seiner Mama Rosi Mittermaier:„Unsere Kinder dürfen ihre Oma nicht mehr erleben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/felix-neureuther-ueber-den-verlust-seiner-mama-rosi-mittermaier-6920d37818b978b3b9f54bf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920d37818b978b3b9f54bf4/507b683effadd3ecfdc8f812386e2f12,b6c2c124?w=576" alt="Felix Neureuther über den Verlust seiner Mama Rosi Mittermaier:„Unsere Kinder dürfen ihre Oma nicht mehr erleben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Garmisch-Partenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Es ist einer dieser Momente, die sich leise anschleichen, dann mitten ins Herz treffen. Als der Skirennläufer Felix Neureuther in Riccardo Basiles Sky-Show „Meine Geschichte“ sitzt, ist er nicht der frühere Ausnahmesportler und nicht der TV-Experte. In diesem Moment ist er einfach ein Sohn, der seine Mama vermisst – und ein Vater, der versucht, seinen Kindern Halt zu geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Mutter, die Ski-Legende Rosi Mittermaier, starb am 4. Januar 2023 im Alter von 72 Jahren nach schwerer Krebserkrankung im Kreise der Familie. Ein Verlust, der sein Leben bis heute prägt und jetzt wieder spürbar ganz nah rückt. Basile fragt vorsichtig: „Deine Mama ist 2023 leider verstorben. Was fehlt dir denn am meisten?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Felix’ Blick senkt sich, der Atem stockt, Tränen steigen ihm in die Augen: „Sie als Mensch natürlich.“ In diesen wenigen Worten steckt alles. Der Vater von vier Kindern erzählt weiter: „Dass unsere Kinder die Oma nicht mehr erleben dürfen, das ist auch etwas, was natürlich sehr, sehr weh tut. (…) Wenn ein geliebter Mensch geht, das ist nie einfach und wirst du auch nie so akzeptieren können. Du musst nur schauen, dass du das Beste daraus machst, und da helfen die eigenen Kinder sehr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals dokumentiert:Wolf angelt sich sein Futter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erstmals-dokumentiert-wolf-angelt-sich-sein-futter-69202056b00be2ddef31818a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69202056b00be2ddef31818a/e89988785f607a75116d0e3e77b28577,4069090e?w=656" alt="Erstmals dokumentiert:Wolf angelt sich sein Futter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor der kanadischen Küste sorgt ein Wolf für Staunen: Das Tier zieht ein Krabbenfangnetz aus dem Meer, um an den Köder zu gelangen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MEK schlägt Autoscheiben ein:Elite-Polizisten ziehen Mafiosi aus dem Verkehr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mek-schlaegt-autoscheiben-ein-hier-ziehen-elite-polizisten-mafiosi-aus-dem-verkehr-6920b777c7979d4fc896c77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920b777c7979d4fc896c77a/85ac2b66bf746fb961e81fc10a14affd,dd032b6d?w=320" alt="MEK schlägt Autoscheiben ein:Elite-Polizisten ziehen Mafiosi aus dem Verkehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spektakulärer Zugriff in Hagen: Elite-Polizisten des Mobilen Einsatzkommandos stoppen einen VW Golf mitten auf der Straße. Erfahren Sie, wie die Polizeiaktion ablief, und was dahintersteckt – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit der 19-Grad-Regel:Spart Kosten! Das ist die perfekte Wohn-Temperatur</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/heizung-das-ist-jetzt-die-perfekte-temperatur-fuer-ihre-wohnung-691adfb3c7cd0ff6c62040b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691adfb3c7cd0ff6c62040b6/54cda47635f1a83a7e1d81eb75467fcf,760f14cc?w=320" alt="Schluss mit der 19-Grad-Regel:Spart Kosten! Das ist die perfekte Wohn-Temperatur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Herbst bringt kühlere Temperaturen, aber wie warm sollte es zu Hause wirklich sein? Die alte 19-Grad-Regel reicht laut Experten nicht mehr aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen gelten andere Regeln beim Heizen. Grund? Die Zeiten und auch die Häuser ändern sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Temperatur Sie in Ihrem Zuhause einstellen sollten, worauf Sie bei der Luftfeuchtigkeit achten müssen und wie Sie clever beim Heizen sparen können. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>