<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hey CDU, ich nenne es weiterhin Wurst!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hey-cdu-ich-nenne-es-weiterhin-wurst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533357768.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hey CDU, ich nenne es weiterhin Wurst!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Veganes Steak, pfanzlliches Schnitzel? Wenn es nach den Konservativen ginge, dürfte es diese „irreführenden“ Begriffe nicht mehr geben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><b> In der EU geht’s um die Wurst. Unter dem Deckmantel des Verbraucherschutzes lobbyiert die Fraktion der „Europäischen Volkspartei“ (EVP), zu der auch CDU und CSU gehören, gerade mal wieder für die Fleischindustrie. Bezeichnungen wie „veganes Schnitzel“ oder „pflanzliches Steak“ sollen weg – die Konservativen im Verbotswahn. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Ein tragischer Unfall in Niendorf beschäftigt jetzt das Amtsgericht Hamburg: Vor zwei Jahren ertrank ein fünfjähriges Mädchen während eines Schwimmkurses im Bondenwald-Bad. Am Mittwoch muss sich die Schwimmlehrerin wegen fahrlässiger Tötung verantworten.</strong></p><p>Der Fall hatte am 4. Oktober 2023 für großes Entsetzen gesorgt. Das kleine Mädchen war zusammen mit zehn weiteren Kindern im Alter zwischen fünf und sieben Jahren in einem Seepferdchen-Kurs im Schwimmbad Bondenwald (Niendorf). Die Kinder waren zu dem Zeitpunkt schon ein paar Wochen im Training, übten an jenem Tag im Lehrschwimmbecken (maximal 1,30 Meter tief), in dem die Kinder nicht stehen konnten.</p><p>Weil ein Kind zu weinen anfing, soll sich die 39-jährige Angeklagte diesem zugewandt und die anderen Kinder in dieser Zeit unbeaufsichtigt gelassen haben, so die Hamburger Staatsanwaltschaft. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/unfall-beim-schwimmkurs-maedchen-5-im-krankenhaus/">Dass die Fünfjährige indes ihre Schwimmhilfe verlor und unter Wasser geriet, bekam sie dabei nicht mit.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal-Kollision in Hamburg – drei Kinder im Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frontalcrash-im-berufsverkehr-waren-alle-kinder-gesichert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gepixelt20250919unfall-buxtehuder-strasse2415.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C268px%2C812px%2C812px&webp=1" alt="Frontal-Kollision in Hamburg – drei Kinder im Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Glücklicherweise wurde bei dem Unfall niemand verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei einem Frontal-Crash auf der Buxtehuder Straße (B73) wurden am Freitagmorgen gegen 8.15 Uhr zwei Fahrzeuge erheblich beschädigt. In einem saßen drei Kinder. </strong></p><p>Offenbar wollte die Fahrerin eines VW Tiguan in den Bleicherweg abbiegen und übersah dabei einen stadteinwärts fahrenden Smart. Es kam zum Frontal-Crash, bei dem glücklicherweise niemand verletzt wurde.</p><p>Wie heftig der Zusammenstoß war, zeigt, dass alle Airbags der Fahrzeuge ausgelöst haben. In dem Tiguan befanden sich drei kleinere Kinder, aber nach ersten Informationen nur zwei Kindersitze. Dies konnte die Polizei wegen fehlender Informationen noch nicht bestätigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spreche gerne“: Hamburger Modedesigner bekommt neues Format</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spreche-gerne-hamburger-modedesigner-bekommt-neues-format/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/470220514-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C34px%2C1291px%2C1291px&webp=1" alt="„Spreche gerne“: Hamburger Modedesigner bekommt neues Format" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Er hat einen neuen Podcast: Modedesigner Guido Maria Kretschmer (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Focke Strangmann</span></p><p><strong>Modesdesigner Guido Maria Kretschmer liebt es, zu reden. Daher startet der 60-Jährige neben seiner TV-Show „Shopping Queen” jetzt seinen eigenen Podcast.</strong></p><p>Modedesigner und TV-Moderator Guido Maria Kretschmer (60) startet mit „feinstoff” seinen ersten eigenen Podcast. Ab dem 25. September erscheint jeden Donnerstag eine neue Folge mit persönlichen Geschichten, Gedanken und Gesprächen mit Gästen, teilte seine PR-Agentur mit.</p><p>„Warum jetzt noch ein Podcast? Weil ich schon lange wusste, dass dieses Medium zu mir passt – aber ich wollte warten, bis es sich wirklich richtig anfühlt. Und weil ich einfach unglaublich gerne spreche, im Austausch mit Menschen bin und ihre Geschichten liebe”, sagte Kretschmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulärer Entwurf für die Bornplatzsynagoge: So etwas gab es noch nie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaerer-entwurf-so-soll-die-neue-bornplatzsynagoge-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Spektakulärer Entwurf für die Bornplatzsynagoge: So etwas gab es noch nie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Es ist eines der spannendsten Bauprojekte der Stadt: der Wiederaufbau der 1938 in der Pogromnacht von Nazis zerstörten Hamburger Bornplatzsynagoge. Jetzt steht fest, wie das neue Gotteshaus der jüdischen Gemeinde im Grindelviertel (Rotherbaum) aussehen wird. Am Freitag wurde der Siegerentwurf des Architekturwettbewerbs vorgestellt – und er ist spektakulär!</strong></p><p>So etwas gab es noch nie: eine Glaskuppel als Krone einer Synagoge! Kein jüdisches Gotteshaus in Deutschland wurde bisher so gebaut. „Der Lichteinfall steht symbolisch für die Transparenz, die wir in diesem Viertel mitten in der Stadt in unsere Synagoge bringen wollen“, erklärt Daniel Sheffer, Initiator der Kampagne zum Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge, der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne), noch bevor die Pressekonferenz zur Präsentation des Siegerentwurfes beginnt.</p><p>Sheffer: „Damals zerstörten Hamburger die Bornplatzsynagoge – heute bauen Hamburger sie wieder auf. Es ist der Sieg der Demokratie und des jüdischen Lebens über die Barbarei der Nazis. Der Wiederaufbau erfüllt die Sehnsucht der Jüdinnen und Juden nach Gleichberechtigung und Sicherheit.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus bleibt im Elbtunnel liegen: Gäste müssen umsteigen – langer Stau auf A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liegendgebliebener-bus-im-elbtunnel-gaeste-muessen-umsteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C536px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Bus bleibt im Elbtunnel liegen: Gäste müssen umsteigen – langer Stau auf A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am frühen Freitagmorgen ist im Elbtunnel ein Reisebus liegengeblieben. Reisende mussten umsteigen, der Bus wurde abgeschleppt.</strong> <strong>Aktuell gibt es noch Rückstau auf der A7. </strong></p><p>Gegen 5.30 Uhr blieb der Reisebus im Elbtunnel liegen. Die Polizei geht von einem technischen Defekt am Fahrzeug aus.</p><p>Der Elbtunnel wurde gesperrt. Ungefähr eine Stunde mussten die Passagiere auf einen Ersatzbus warten, bis sie umsteigen konnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kerosinmangel am Hamburger Flughafen: Flüge fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-kerosinmangels-zwei-fluege-von-hamburg-aus-gestrichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/512245733-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=758px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Kerosinmangel am Hamburger Flughafen: Flüge fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flughafen Hamburg empfiehlt Reisenden, ein wachsames Auge auf den Status ihres Fluges zu behalten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der befürchtete Fall ist eingetreten: Wegen des Kerosin-Lieferengpasses am Hamburger Flughafen sind am Freitag Flüge ausgefallen. </strong></p><p>Zwei Verbindungen nach Mallorca wurden vom Flugplan genommen – ansonsten hoben alle Maschinen weitgehend wie geplant ab. „Es sind für heute tatsächlich nur zwei Marabu-Flüge nach Mallorca aufgrund des Kerosin-Lieferengpasses gestrichen. Mehr ist uns – Stand jetzt – nicht bekannt“, sagte eine Flughafensprecherin am Morgen.</p><p>Ein Condor-Abflug nach Hurghada sei zudem nach Düsseldorf verlegt worden. Einige Fluglinien haben den Angaben zufolge Tankstops in ihrem Flugplan eingeplant. Der Flugbetrieb am Hamburger Flughafen laufe weiterhin stabil. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer selbst zahlt, kommt schneller dran: Abkassieren mit den Hautarzt-Terminen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-nummer-ist-fuer-privatpatienten-der-termin-handel-der-hamburger-hautarztpraxen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/josh-telefon-3.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C0px%2C1065px%2C1067px&webp=1" alt="Wer selbst zahlt, kommt schneller dran: Abkassieren mit den Hautarzt-Terminen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Joshua Vogler machte das Termin-Experiment – mit interessantem Ergebnis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><b>Ein Fleck auf dem Rücken. Vielleicht nichts Dramatisches – aber er verändert sich. Langsam, nicht sehr auffällig, aber doch so, dass sich ein Hautarzt das mal ansehen sollte. Also beginnt die Suche nach einem Termin. Nicht irgendwo, sondern bei einem Dermatologen in Hamburg. Nicht irgendwann, sondern in absehbarer Zeit. Und nicht als Privatpatient, sondern mit gesetzlicher Krankenversicherung. Doch was folgt, ist kein ärztliches Hilfsangebot. Sondern die ernüchternde Erkenntnis, dass einige Hautarztpraxen offenbar ganz eigene Prioritäten setzen. </b><br/><br/><br/> <br/> Dass gesetzlich Versicherte länger auf Facharzttermine warten müssen als Privatpatienten, überrascht kaum noch jemanden. Doch wenn man als Kassenpatient in Hamburg einen Hautarzt braucht, tun sich noch einmal ganz besondere Themen auf. Die MOPO stieß auf unerwartete Hürden, fragwürdige Angebote und ein Gesundheitssystem, das nicht für alle gleich funktioniert.<br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Sozialwohnungen in Blankenese: Wer hier wann einziehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittener-sozialwohnungsplan-in-blankenese-zeitplan-steht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/visualisierung-bjornsonweg-perspektive-blk2architekten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C625px%2C1775px%2C1776px&webp=1" alt="Umstrittene Sozialwohnungen in Blankenese: Wer hier wann einziehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollen die Sozialwohnungen am Björnsonweg einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BLK2 Architekten</span></p><p><strong>Erst 2023 wurde hier eine Unterkunft für Geflüchtete abgerissen, nun wird wieder gebaut: Die geplanten Sozialwohnungen im Björnsonweg in Blankenese nehmen langsam Gestalt an. Dabei hatte es jahrelang immer wieder Zoff um die Nutzung dieses Grundstücks im Hamburger Nobelviertel gegeben.</strong> <strong>Nun steht fest, wer hier wann einziehen soll.</strong></p><p>Noch diese Woche werden erste Fenster eingebaut und Fassaden verklinkert: Der Bau der 38 Sozialwohnungen am Björnsonweg 39 in Blankenese geht voran. Mittlerweile ist der Rohbau weitgehend fertiggestellt, erklärt eine Sprecherin des städtischen Unternehmens Fördern und Wohnen der MOPO. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Seit März laufen die Bauarbeiten auf der rund 3500 Quadratmeter großen Fläche, um die in den vergangenen Jahren immer wieder hitzig diskutiert wurde. Ende 2023 musste hier eine Unterkunft für Geflüchtete weichen – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/passus-macht-es-moeglich-asyldorf-wird-platt-gemacht-aber-nicht-fuer-neue-baeume-38053824/">darauf hatte sich der Bezirk mit Anwohnern geeinigt, die massiv gegen die Unterkunft vorgegangen waren</a>. Als sie 2016 versucht hatten, die für den Bau nötigen Baumfällungen mit Autos zu blockieren, hatte ihr verbitterter Kampf gegen die Unterkunft sogar bundesweit für Schlagzeilen gesorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange gefordert, jetzt beschlossen:  Fußgängerquerung soll Autoschneise durchbrechen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lange-gefordert-jetzt-beschlossen-autoschneise-in-barmbek-entschaerfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-18-um-192144.png?resize=300%2C300&crop=211px%2C204px%2C308px%2C307px&webp=1" alt="Lange gefordert, jetzt beschlossen:  Fußgängerquerung soll Autoschneise durchbrechen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau überquerte die Adolph-Schönfelder-Straße. Hunderte Meter existiert an der Verkehrsader kein Fußgängerüberweg. Das soll sich nun ändern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Seit Jahren fordern Anwohner im Umfeld der Adolph-Schönfelder-Straße (Barmbek-Süd) eine Möglichkeit, sicher über die Fahrbahn zu kommen – passiert ist bislang nichts. Nun kommt Bewegung in die Sache: Der Regionalausschuss Barmbek-Uhlenhorst-Hohenfelde-Dulsberg hat in seiner Sitzung in dieser Woche beschlossen, die Stadt zu bitten, den Bau einer Fußgängerampel auf Höhe der Berthastraße zu prüfen. </strong></p><p>Eine Ampel soll Fußgängern zwischen den angrenzenden Wohnquartieren, Grünflächen und Schulen einen sicheren Weg über die Straße ermöglichen. Vorausgegangen war eine Eingabe aus dem neuen Quartier am Mesterkamp. Daraufhin brachten zunächst die Fraktionen von Grünen, Die Linke und Volt einen gemeinsamen Antrag in den Ausschuss ein. Im Laufe der Sitzung einigten sich alle Parteien auf eine erweiterte Fassung eines Antrags von SPD, CDU und FDP – und beschlossen diesen schließlich einstimmig.</p><p>Die politische Einigkeit zeigt: Der Handlungsdruck ist groß. Denn der Straßenabschnitt zwischen Hamburger Straße und Biedermannplatz ist derzeit komplett ohne Querung. Trotz mehrerer Schulen, Sportvereine und öffentlicher Einrichtungen auf beiden Seiten müssen Anwohner Umwege laufen oder die Fahrbahn ungesichert überqueren – ein Zustand, den alle Fraktionen für nicht mehr tragbar halten. Der Grünen-Bezirksabgeordnete Marcel Bulawa betont: „Wir wollen Stadtteile verbinden, statt sie zu  trennen!“ Auch Vertreter von Linke und Volt fordern, Schulwege sicherer zu machen und Alltagswege zu erleichtern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>