<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drogenbeauftragter Streeck warnt:Trumps Drogen-Krieg bedroht Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-sein-drogen-krieg-gegen-suedamerika-bedroht-deutschland-68f7a0f059e2e09750707660</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7a0f059e2e09750707661/dec177ed3e26cab5b0aa5a8fde7618bd,6fbb5c26?w=992" alt="Drogenbeauftragter Streeck warnt:Trumps Drogen-Krieg bedroht Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat einen gnadenlosen Feldzug gegen südamerikanische Drogenkartelle angekündigt. Sein Vorwurf: Aus Venezuela und Kolumbien würden die USA und Europa mit harten Drogen überschwemmt – darunter Kokain, aus dem die billige Horror-Droge Crack hergestellt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gab Kriegsminister Pete Hegseth (45) zwei neue Angriffe auf angebliche Drogenschmuggelboote im Pazifik bekannt. Dabei sollen fünf Menschen getötet worden sein. Insgesamt starben bei US-Angriffen auf solche Boote 37 Menschen. Aus Kolumbien kommt an den Angriffen heftige Kritik.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Kriegsminister veröffentlichte diese Aufnahmen. Sie sollen den Angriff auf ein Drogenschmuggelboot im Pazifik zeigen, das vom US-Militär attackiert und zerstört wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt sagt der Drogenbeauftragte der Bundesregierung, Hendrik Streeck (CDU): Die Folgen könnten auch Deutschland treffen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Litauen:Zwei Russen-Flieger verletzen Nato-Luftraum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-litauen-zwei-russen-kampfjets-verletzen-nato-luftraum-68fa6471c008edcf0c851b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa6471c008edcf0c851b61/d1fe9b98c07f41c39a424f4ef16237a7,5c24c039?w=992" alt="In Litauen:Zwei Russen-Flieger verletzen Nato-Luftraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneuter Zwischenfall im Baltikum: Zwei russische Militärflugzeuge aus der Region Kaliningrad haben am Donnerstagabend kurzzeitig den litauischen Luftraum verletzt. Nach Angaben des litauischen Militärs drangen die Maschinen gegen 18 Uhr bei Kybartai rund 700 Meter tief in das Nachbarland ein – und verließen es nach etwa 18 Sekunden wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Flugzeugen handelte es sich um einen Kampfjet und ein Tankflugzeug IL-78. Das Duo habe vermutlich ein Betankungstraining über der Ostsee durchgeführt, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion stiegen zwei Eurofighter Typhoon der spanischen Luftwaffe auf, die im Rahmen der Nato-Luftpolizeimission in Litauen stationiert sind. Sie nahmen Kurs auf die Region und führen seither Luftpatrouillen durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Joshua tobt über Nordsee:AIDA bricht Kreuzfahrt wegen Herbststurm ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wegen-herbst-sturm-aida-bricht-kreuzfahrt-ab-68fa38e8c014c78e37fb7635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa38e8c014c78e37fb7636/44306ba7fdac5908272b50647f4339d3,9c3dc10f?w=576" alt="Joshua tobt über Nordsee:AIDA bricht Kreuzfahrt wegen Herbststurm ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein heftiges Herbstunwetter zwingt gleich zwei Kreuzfahrtriesen von AIDA Cruises zum Kurswechsel. Wegen des Sturmtiefs Joshua endet die Norwegen-Reise der „AIDAperla“ früher als geplant, auch die „AIDAprima“ muss ihre Route anpassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „AIDAperla“, seit dem 18. Oktober auf Norwegenfahrt, kehrt bereits am Freitagmorgen nach Hamburg zurück, einen Tag früher als geplant. Der Grund: Über der Nordsee tobt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Windgeschwindigkeiten bis Orkanstärke 12. Eine Einfahrt in die Elbe wäre am Wochenende zu gefährlich gewesen, eine Sperrung der Elbpassage drohte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die AIDAprima kann ihre Route nicht wie geplant befahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reederei reagierte auf das stürmische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer spontanen Änderung: Statt weiter nach Norden zu fahren, wurden die Stopps in Ålesund und Haugesund gestrichen. Am Mittwoch legte das 300 Meter lange „Kussmundschiff“ dafür außerplanmäßig in Bergen an der norwegischen Südwestküste an. Von dort ging es direkt zurück Richtung Elbe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in den USA:Familie von Politiker stirbt bei Helikopter-Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familie-von-politiker-stirbt-bei-hubschrauber-absturz-in-usa-68fa3062c00d9a7eefc70b4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa3062c00d9a7eefc70b4f/acc28af1f6915b93ccf54cf498f5d9c8,82aa9fdf?w=576" alt="Tragödie in den USA:Familie von Politiker stirbt bei Helikopter-Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baker – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine der schlimmsten Nachrichten, die Eltern je bekommen können: Im US-Staat Montana stürzt am Mittwochabend ein Hubschrauber ab – an Bord: die Familie eines US-Politikers. Niemand überlebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zachary Bailey, Sohn des republikanischen Gouverneurskandidaten Darren Bailey, seine Frau Kelsey, Tochter Vada Rose (12) und Sohn Samuel (7) kommen bei dem Absturz ums Leben. Nur der zehnjährige Finn lebt – er war nicht an Bord.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Darren Bailey (59) verlor bei dem Unglück Sohn, Schwiegertochter und zwei Enkelkinder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Herz ist gebrochen“, heißt es in einer Erklärung der Familie Bailey. „Wir finden Trost in unserem Glauben, in unserer Familie und in den Gebeten so vieler Menschen.“ Die US-Transportsicherheitsbehörde NTSB untersucht das Unglück. Nach Angaben des Sheriff-Büros im Carter County stürzte der Hubschrauber am frühen Mittwochabend südwestlich der Kleinstadt Ekalaka in Montana ab. Bislang ist unklar, wie es zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Helikopter-Absturz<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagerstar Ben Zucker und sein Kampf gegen den Alkohol:„Seit 50 Tagen bin ich trocken“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ben-zucker-und-sein-kampf-gegen-den-alkohol-seit-50-tagen-bin-ich-trocken-68f9d8f1c008edcf0c850d5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9d8f1c008edcf0c850d5e/738d8e1a75b619f3840419ba3ff85875,f8fb2c88?w=656" alt="Schlagerstar Ben Zucker und sein Kampf gegen den Alkohol:„Seit 50 Tagen bin ich trocken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine mutige Sucht-Beichte bewegte nicht nur seine Fans. Schlagerstar Ben Zucker enthüllte im Sommer bei BILD, dass er alkoholkrank ist. Damals wollte und konnte er noch nicht mit dem Trinken aufhören – trotz vorheriger Therapie in einer Suchtklinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das hat sich jetzt geändert. Seit 50 Tagen ist der Sänger trocken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat es Ben Zucker geschafft, dem Alkohol zu entsagen? Hatte er Entzugserscheinungen und wie groß sieht er die Gefahr eines Rückfalls? Mit BILDplus erfahren Sie alles über Zuckers Strategie, um langfristig nüchtern zu bleiben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eigene Heimat verteidigen“:Söder will weniger ukrainische Männer zu uns lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-will-zuzug-ukrainischer-maenner-begrenzen-68fa5cbbc014c78e37fb78fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa5cbbc014c78e37fb78fd/511a01bb475500613c8ca88d4cff72b1,812d6a88?w=320" alt="„Eigene Heimat verteidigen“:Söder will weniger ukrainische Männer zu uns lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/München – <!--]--><!--[--><b>CSU-Chef und Bayern-Ministerpräsident Markus Söder schlägt Alarm wegen der stark steigenden Zahl junger Ukrainer, die nach Deutschland kommen. Er fordert, den Zuzug zu beschränken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seitdem die Regierung in Kiew Ende August das Ausreiseverbot für Männer zwischen 18 und 22 Jahren aufgehoben hat, ist die Zahl ihrer Schutzgesuche hierzulande regelrecht explodiert – von rund 100 pro Woche auf inzwischen etwa 1000.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/markus-soeder-fordert-rueckkehr-wehrfaehiger-ukrainer-68bb1562f9535f4dd2b58170"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder fordert deshalb Konsequenzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und richtet sich mit einem klaren Appell an Berlin und Brüssel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Zu BILD sagte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gruene-jugend-chefin-attackiert-soeder-mit-wutausbruch-68baf94e4b4cea1e73bac361"><!-- --><!--[--><!--[--><b>der bayerische Ministerpräsident</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Wir müssen den sprunghaft ansteigenden Zuzug junger Männer aus der Ukraine steuern und deutlich reduzieren. Deshalb müssen die EU und Berlin auf die Ukraine einwirken, dass die gelockerten Ausreisebestimmungen wieder geändert werden. Es ist keinem geholfen, wenn immer mehr junge Männer aus der Ukraine nach Deutschland kommen, anstatt ihre eigene Heimat zu verteidigen.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/alle-nebenwirkungen-30-antidepressiva-im-experten-check-68f874f059e2e09750707ccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f874f059e2e09750707ccd/cc90453b05f53f17699b50adb46d1033,68bb098a?w=320" alt="Alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Antidepressiva sind für Millionen Deutsche ein täglicher Begleiter, doch die Risiken durch Nebenwirkungen wurden bisher kaum beleuchtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie von Wissenschaftlern analysiert die Unterschiede von 30 verschiedenen Präparaten und zeigt: Die Wahl des richtigen Medikaments kann entscheidend für Ihre Gesundheit sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Welches Antidepressivum könnte für Sie am besten geeignet sein? Erfahren Sie mehr über die bahnbrechenden Erkenntnisse und wie Sie davon profitieren können – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Nürnbergs Ex-Kapitän und Jugendtrainer:Irritierende Aussagen über Homosexualität</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fcn-valentini-wirbel-verstoerende-aussagen-ueber-homosexualitaet-68f9f531882d4580395e911f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9f531882d4580395e9120/b4f199934e83ea91c2f8fa47aeea67ed,30788775?w=576" alt="Von Nürnbergs Ex-Kapitän und Jugendtrainer:Irritierende Aussagen über Homosexualität" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussagen sorgen für große Diskussionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Nürnberg-Profi Enrico Valentini (36/jetzt U14-Trainer) war zu Gast im Podcast „Ka Depp“. Einige Äußerungen über Homosexualität bringen ihm jetzt heftige Kritik in den sozialen Medien ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als der bekennende Christ Valentini (gehört einer freien Gemeinde an) im Podcast auf Schattenseiten des Glaubens wie die oft fehlende Akzeptanz von Homosexualität angesprochen wird, sagt er: </b><!--]--><!--[-->„Ich behandle den Homosexuellen genauso, wie ich jeden anderen Menschen auch behandeln würde. Ich begegne jedem mit Nächstenliebe. (...) Wenn mich der Homosexuelle fragt: ‚Findest du es falsch, was ich mache?‘ dann würde ich ihm meine Meinung sagen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Valentini weiter: </b><!--]--><!--[-->„Bin ich einer Meinung mit dir und dem, was du praktizierst? Nein. (...) Aber wenn er mich nicht fragt, dann werde ich einen Teufel tun und sagen: ‚Hey, was du machst, ist falsch.‘ Denn wer bin ich denn, dass ich ihn beurteile? Ich bin mit Sicherheit nicht ohne Schuld. Also sollte ich der Letzte sein, der irgendjemanden beurteilt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:„Narzisstisch!“
Ireland Baldwin bricht mit Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-basinger-und-alec-baldwin-tochter-ireland-rechnet-mit-ihren-eltern-ab-68f9cc7559e2e09750708e1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9cc7559e2e09750708e1b/19c9a560a184b74b5d7f2ccecab7fb96,624ea935?w=656" alt="Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:„Narzisstisch!“
Ireland Baldwin bricht mit Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein persönlicher Befreiungsschlag. Model Ireland Baldwin feiert am heutigen Donnerstag 30. Geburtstag. In ihren neuen Lebensabschnitt will die Tochter der Hollywoodstars Kim Basinger und Alec Baldwin mit weniger emotionalem Ballast starten, rechnet jetzt öffentlich mit ihren berühmten Eltern ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem persönlichen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://irelandwrites.substack.com/p/30-flirty-and-surviving" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blogeintrag auf Substack <!--]--><!--]--></a><!--[-->blickt Ireland Baldwin auf schwierige Jahre zurück. „Diese Last auf meinen Schultern entstand aus dem Bedürfnis, meine narzisstischen, unzuverlässigen, suchtkranken Familienmitglieder weiter zu unterstützen, weil ich dachte, ich bräuchte sie in meinem Leben“, schreibt sie rückblickend. Es habe „so viele Momente“ gegeben, „in denen sich alles wie das endgültige Ende anfühlte“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alec Baldwin und Kim Basinger (hier 1999) waren ein Hollywoodtraumpaar, von 1993 bis 2002 verheiratet. Doch die Ehe endete im Rosenkrieg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin ohne zwei Elternteile zu Hause und ohne Geschwister aufgewachsen, an die ich mich wenden konnte“, behauptet Ireland über ihre Kindheit. Als ihre berühmten Eltern sich trennten, war sie fünf. Nach dem Ehe-Aus von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/alec-baldwin/alec-baldwin-alle-infos-78063002.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alec Baldwin (war früher alkohol- und suchtkrank) und<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kim-basinger/filme-news-fotos-videos-15783800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Basinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgte ein erbitterter Rosenkrieg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Stellenangeboten:An diesen Hinweisen Altersdiskriminierung erkennen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/in-stellenangeboten-an-diesen-hinweisen-erkennen-sie-altersdiskriminierung-68da3b8888300c7476b9ad11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3b8888300c7476b9ad11/45db29873fc4eee009d2e8f28b6c7aa6,57b6fb61?w=320" alt="In Stellenangeboten:An diesen Hinweisen Altersdiskriminierung erkennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Arbeitsmarkt wird härter und viele Arbeitgeber bevorzugen jüngere Mitarbeiter. Doch Altersdiskriminierung kann teuer werden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere Expertin Nicole Mutschke erklärt, welche Formulierungen in Stellenanzeigen darauf hinweisen und wie Gerichte solche Fälle bewerten. Erfahren Sie, welche Formulierungen problematisch sind und Gerichte für zulässig erachtet haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die detaillierten Informationen und schützen Sie Ihre Rechte – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Millionen:Rentner mit Tasche voll Goldbarren ausgeraubt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/karlsruhe-goldbarren-von-rentner-84-geraubt-68f9f2cec008edcf0c851063</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9f2cec008edcf0c851063/39d3fdd0ad825593a62a943543482906/Kennung_Symbolfoto,a48ecf70?w=320" alt="Es geht um Millionen:Rentner mit Tasche voll Goldbarren ausgeraubt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bruchsal (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Was für eine miese Masche! Am Telefon gaben sich Betrüger als Polizisten aus. Sie drängten einen Rentner (84), seine Goldvorräte aus seinem Bankschließfach zu holen. Dann raubten sie ihn aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unbekannten riefen den Rentner aus Bruchsal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Dienstag an und behaupteten dreist, Mitarbeiter seiner Bank wollten sich an seinem Vermögen bereichern. Der Senior sollte deshalb umgehend seine Wertsachen abholen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich nahm der 84-Jährige seine Goldbarren und -münzen an sich und bewahrte sie über Nacht zu Hause auf. Woher die Betrüger wussten, dass ihr Opfer Gold besitzt und dieses in einem Schließfach sicherte, ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch meldeten sich die falschen Polizeibeamten erneut bei dem Mann: Die Gefahr sei nun beseitigt, er könne sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder in das Schließfach bringen. Als der 84-Jährige gegen 13 Uhr die Filiale erreichte, stellte sich ihm ein junger Mann in den Weg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei verletzt Bundeswehrsoldat:Anwohner schlossen sich nach den Schüssen ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/polizei-schiesst-auf-bundeswehrsoldaten-in-erding-anwohner-schlossen-sich-nach-den-schuessen-ein-68f9f732c008edcf0c85110e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9f732c008edcf0c85110f/d80205cd9762a99c80bfc8a51f1a7ffa,d884e207?w=992" alt="Polizei verletzt Bundeswehrsoldat:Anwohner schlossen sich nach den Schüssen ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was als Training für den Ernstfall geplant war, endete in einer dramatischen Verwechslung. Bei der Bundeswehrübung „Marshal Power“ ist es am Mittwoch zu einem Schusswechsel zwischen Polizei und Soldaten gekommen. Ein Feldjäger wurde von einem Projektil der Polizei getroffen. Jetzt wird geprüft, wie es dazu kommen konnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundeswehr gibt an, Behörden vorab ausreichend informiert zu haben. Bei Polizei und Landkreis klingt das anders. Auch Anwohner wussten nichts, gerieten in Panik. Wie ein Landwirt die Schüsse neben seinem Feld erlebte und wie sich Polizei und Bundeswehr die Panne erklären, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf:Der Edeka-Parkplatz ist jetzt eine Trauerstätte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/supermarkt-mord-in-lemgo-ein-blumenmeer-erinnert-an-julius-68f8c6b04fa665dfcbddd672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8c6b04fa665dfcbddd673/a1972edaa7676f10f7065b1f349a447a,4c66c207?w=576" alt="Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf:Der Edeka-Parkplatz ist jetzt eine Trauerstätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lemgo (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Kerzen, Fotos, Kuscheltiere und ein Meer aus Blumen erinnern vor dem Edeka-Markt in Lemgo (NRW) an Julius L. (†16). Der Teenager wurde von einem 33-jährigen Mann im Supermarkt erstochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trauer und Betroffenheit über den unfassbaren Mord in Lemgo (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist riesig. Eltern kommen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/toetungsdelikt-in-lemgo-teenager-an-supermarkt-kasse-erstochen-68f6a82282b736a9b38a91db"><!-- --><!--[--><!--[-->zwei Tage nach der Bluttat<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihren Kindern zum Tatort, der längst zu einer stillen Trauerstätte geworden ist. Sie stellen Kerzen ab, legen Blumen nieder, weinen, umarmen sich. Jeder stellt sich die Frage: Warum?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Betroffene Anwohner trauern um Julius<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten und Jugendamtsmitarbeiter zeigen am Supermarkt Präsenz – sie wollen verhindern, dass der Ort für Social-Media-Videos missbraucht wird, und mit Jugendlichen ins Gespräch kommen. Das Team des Supermarkts hat Blumen niedergelegt. In einem Brief, der am Trauerort hängt, drücken die Verantwortlichen ihr Mitgefühl für Julius’ Familie aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:36:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>