<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>G7-Überraschung:Blitz-Abreise von Trump wegen der „Ereignisse im Nahen Osten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-verlaesst-g7-gipfel-in-kananaskis-vorzeitig-68507c4a6fab6e690eaa6546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68507c4a6fab6e690eaa6547/e0d5456df47f645e93e60eae9dc5ee76,5eb32c6c?w=992" alt="G7-Überraschung:Blitz-Abreise von Trump wegen der „Ereignisse im Nahen Osten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kananaskis (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) kündigte Montagnachmittag (Ortszeit) aus heiterem Himmel an, den G7-Gipfel vorzeitig zu verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Präsident Trump wird heute Abend nach Washington zurückkehren, um sich um viele wichtige Angelegenheiten zu kümmern“, ließ er seine Sprecherin mitteilen. Konkret: wegen der „Ereignisse im Nahen Osten“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der Ankündigung seiner Abreise hatte Trump in einem dramatisch formulierten Post die Bewohner der iranischen Hauptstadt Teheran zur Evakuierung aufgerufen. „Jeder sollte Teheran unverzüglich verlassen“, schrieb Trump auf seiner Plattform Truth Social. Irans Hauptstadt hat mehr als zehn Millionen Einwohner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel greift seit Freitag Ziele im Iran an, als Reaktion beschießt der Iran Israel mit Drohnen und Raketen. Die USA haben bislang nicht militärisch in diese Auseinandersetzung eingegriffen. Ändert sich das etwa jetzt? Eine mögliche Lesart des Ad-hoc-Entschlusses wäre das, hieß es in Kreisen der Bundesregierung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf die Geissens in Saint-Tropez:Kamen die Räuber über diese Baustelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ueberfall-auf-die-geissens-kamen-die-raeuber-ueber-diese-baustelle-684faec5c500125714a3d5ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684faec5c500125714a3d5ad/e18570ace284d049f59bbb05d3753424,9b5cead3?w=992" alt="Überfall auf die Geissens in Saint-Tropez:Kamen die Räuber über diese Baustelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Saint-Tropez: Ein idyllisches Anwesen wird zum Albtraum. Die Geissens wurden von vier bewaffneten Räubern überfallen. Die Männer zwangen sie mit Waffengewalt, Bargeld und Schmuck herauszugeben – 45 Minuten lang dauerte der Horror. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hat eine Baustelle neben der Villa den Räubern Zugang verschafft? Was sagen Anwohner zu BILD über diesen puren Albtraum? Erfahren Sie mit BILDplus weitere Hintergründe zum schockierenden Überfall und die neuesten Ermittlungsergebnisse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall in Bayern:2 Jugendliche  (15, 17) sterben bei Unfall mit Golfcart</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/unfall-mit-golfcart-in-bayern-zwei-jugendliche-sterben-vier-verletzte-6850f3b69057b30c1b89cac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850f3b69057b30c1b89cac1/0444bffdbba9754c55d8dd18005f68a5,371d787b?w=576" alt="Tödlicher Unfall in Bayern:2 Jugendliche  (15, 17) sterben bei Unfall mit Golfcart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teunz – <!--]--><!--[--><b>Nach einer Feier im Jugendtreff wollten sie noch eine schnelle Spritztour machen, doch die endete für zwei Jugendliche mit dem Tod. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei waren in Teunz im Landkreis Schwandorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) insgesamt sechs Teenager mit dem Gefährt unterwegs. Beim Bergabfahren auf einer Nebenstraße kamen sie gegen 21.40 Uhr von der Fahrbahn ab, wie ein Sprecher gegenüber BILD bestätigte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Golfcart soll sich beim Bergabfahren überschlagen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Fahrer (15), dem das Golfcart gehört, habe zuvor die Kontrolle über das Fahrzeug verloren, das sich daraufhin überschlug und gegen einen Baum prallte. Alle sechs Insassen wurden herausgeschleudert. Der Fahrer und sein Beifahrer (17) starben. Zuerst hatte die „Mittelbayerische Zeitung“ über den Unfall berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiszeit bei Highschool-Abschluss von Sohn Cayden:Fast hätten Kevin Costner und seine Ex einen Bodyguard gebraucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-costner-und-ex-christine-baumgartner-fast-haetten-sie-einen-bodyguard-gebraucht-684fbd40fc945f22cefc821a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684fbd40fc945f22cefc821b/ea0af0936229886f9f2a23324299f417,b558468f?w=576" alt="Eiszeit bei Highschool-Abschluss von Sohn Cayden:Fast hätten Kevin Costner und seine Ex einen Bodyguard gebraucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Barbara –<!--]--><!--[--><b> Trennungen sind keine schöne Sache. Sie tun weh, machen traurig, wütend, manche sind eine Erlösung, und manche enden im Eklat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Beschreibung für die gescheiterte Ehe von Hollywoodstar Kevin Costner („Der mit dem Wolf tanzt“, „Bodyguard“) und Ex-Frau Christine Baumgartner am besten zutrifft, wissen vermutlich nur die beiden. Auch 2 Jahre, nachdem Baumgartner im Mai 2023 die Scheidung eingereicht hatte, herrscht Eiszeit zwischen ihnen –das wurde jetzt bei einem eigentlich fröhlichen Anlass ziemlich deutlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Floskel „Zeit heilt alle Wunden“ kennt man sicherlich auch in Hollywood. Bei Kevin Costner und Christiane Baumgartner scheint dies allerdings nicht zuzutreffen. Seit 2004 war das Paar verheiratet, hat 3 gemeinsame Kinder. Cayden, der älteste, beendete jetzt die Highschool. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cayden posiert mit Papa Kevin und Stiefschwester Lily Costner (38) für ein Erinnerungsfoto<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saalekreis löst Warn-App aus:Raubtier-Alarm in Sachsen-Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/saale-kreis-loest-warn-app-aus-raubtier-alarm-in-sachsen-anhalt-68507e889057b30c1b89c822</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68507e889057b30c1b89c823/69e6f783a7506ec0c55eeb8bf8a7dabc,525404eb?w=656" alt="Saalekreis löst Warn-App aus:Raubtier-Alarm in Sachsen-Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunsbedra (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Raubtier-Alarm am Geiseltalsee in Braunsbedra! „Im Bereich des Hafens wurde am Freitag in den Abendstunden eine Großkatze gesichtet“, heißt es in der Warn-App NINA des Bundesamtes für Bevölkerungs- und Katastrophenschutz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohner und Touristen sollen es unbedingt vermeiden, sich im Gebiet am See, in Wiesen und Wäldern aufzuhalten und es solle sich keinesfalls jemand dem Tier nähern. Die Behörden sind informiert, die Polizei überwacht das Gebiet jetzt großräumig und brachte am Montagabend bereits einen Hubschrauber zum Einsatz. Bei einer Sichtung solle unbedingt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter 112 informiert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden, die erst am Montag von der Sichtung erfahren hätten,  setzten über die Notfall-App NINA eine Warnmeldung ab. Sabine Faulstich, Ordnungsdezernentin des Saalekreises, erklärte gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mz.de/lokal/merseburg/kein-fake-saalekreis-sucht-grosskatze-am-geiseltalsee-4067590" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mitteldeutschen Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (MZ), dass das kein Fake sei. Seit Freitag existiert ein Video, das laut Faulstich aus einer glaubhaften Quelle kommt und ein Tier zeige, das einer Großkatze sehr ähnlich sieht. Experten hätten dies bestätigt. Welches Raubtier da aber durch die Gegend schleicht, ist noch unklar. Möglicherweise könnte es ein Puma sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor vier Jahren war in der Region ein Raubtier gesichtet worden. Laut „MZ“ habe es sich damals um einen Leoparden aus einer privaten Haltung gehandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krieg in der Ukraine:Mindestens 14 Tote bei Luftangriff auf Kiew</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/krieg-in-der-ukraine-mindestens-14-tote-bei-luftangriff-auf-kiew-6850f59d9057b30c1b89cad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850f59d9057b30c1b89cad3/3c18a9d6ecba62aa5aa43b2b19f7f7b0,7101d438?w=320" alt="Krieg in der Ukraine:Mindestens 14 Tote bei Luftangriff auf Kiew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Bei einem russischen Luftangriff auf die ukrainische Hauptstadt Kiew sind nach Angaben der städtischen Militärverwaltung mindestens 14 Menschen getötet worden. Ersten Übersichten des Innenministeriums zufolge wurden mehr als 40 Verletzte gezählt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Portal „The Kyiv Independent“ dauerte die Attacke fast neun Stunden, die russischen Angreifer schickten Kamikaze-Drohnen und feuerten Marschflugkörper und ballistische Raketen auf die ukrainische Hauptstadt. Demnach waren die ganze Nacht Drohnen und Explosionen zu hören. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter stehen vor einem völlig zerstörten Wohnhaus in Kiew<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dem Bericht zufolge hat der Leiter der Kiewer Militärverwaltung sogar Schäden an einem Kindergarten im Südosten der Stadt entdeckt. Innenminister Ihor Klymenko (52) schrieb auf Telegram, dass bei dem Angriff Bildungseinrichtungen und Anlagen der kritischen Infrastruktur beschädigt wurden. Ebenfalls auf der Plattform berichtete Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko (53) von mehreren Bränden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Quark! Irrsinn! Pappkamerad!:SPD-Mann Stegner motzt bei Maischberger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/maischberger-spd-politiker-stegners-motz-attacke-6850bc299057b30c1b89c97d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850bc299057b30c1b89c97d/ca2b42ef771670f9d6d1164400361555,7a04a94a?w=320" alt="Quark! Irrsinn! Pappkamerad!:SPD-Mann Stegner motzt bei Maischberger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist er schon wieder aus der Haut gefahren! SPD-Außenpolitiker Ralf Stegner (65) hat bei Sandra Maischberger (58) auf die massive Kritik auch der eigenen Genossen an seinem SPD-„Friedensmanifest“ voll im Rumpelstilzchenmodus reagiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stegner über neue Investitionen in die Verteidigung: „Diejenigen, die der Meinung sind, wir sollen tatsächlich fünf Prozent, das heißt 225 Milliarden Euro, jedes Jahr ausgeben für Rüstung – das ist doch glatter Irrsinn! Wir müssen mehr tun, aber nicht solche Wahnsinnssummen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Zum Vorwurf von Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd-manifest-pistorius-wettert-gegen-parteikollegen-684b6b9ac500125714a3a799"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius (65, SPD) gegen ihn und die anderen Mitunterzeichner<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Realitätsverweigerung“): „Das muss man in der SPD aushalten können, dass es unterschiedliche Meinungen gibt. Wir sind nicht im Vatikan!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Stegner über seine inoffiziellen Gespräche mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gazprom-Russen in Baku: „Wer nicht miteinander redet, der schießt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verschwundene Milliarden:Liegt der Schlüssel zum Nazi-Schatz in diesem Schreibtisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/geheimnisvolle-nazi-konten-in-der-schweiz-millionen-schatz-entdeckt-66c841a4c2397e454b6d1db4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66c841a4c2397e454b6d1db5/6eedb7bb8dcad43901a3b6472db0b389,d8a22e73?w=992" alt="Verschwundene Milliarden:Liegt der Schlüssel zum Nazi-Schatz in diesem Schreibtisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Sterbebett verriet Ex-SS-Mann Wolfgang Köhler seinem Sohn sein dunkelstes Geheimnis. </b><!--]--><!--[-->
Es ging um eine geheime Liste, die Köhler über Jahrzehnte in seinem Schreibtisch versteckt hatte.
<!--]--><!--[--><b>Was auf der Liste stand und wie der Sohn nun versucht, eine Schweizer Bank zur Herausgabe von SS-Kontodaten zu zwingen, das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sänger Justin Bieber postet Hilferuf auf Instagram:„Ich weiß, dass ich kaputt bin“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/saenger-justin-bieber-postet-hilferuf-auf-instagram-ich-weiss-dass-ich-kaputt-bin-685050436fab6e690eaa6330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685050436fab6e690eaa6331/748b9f323e3c0ba02ee7705f09172e44,e4aa90a9?w=576" alt="Sänger Justin Bieber postet Hilferuf auf Instagram:„Ich weiß, dass ich kaputt bin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Die Sorge um Pop-Star Justin Bieber wird immer größer. Der Sänger postete am Montagmorgen auf Instagram Aussagen, die einem Hilfeschrei gleichkommen. Er steckt ganz offensichtlich in einer tiefen persönlichen Krise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/justin-bieber/justin-bieber-alle-infos-76662940.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Bieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt auf der Social-Plattform: „Die Leute sagen mir ständig, ich solle mich heilen. Denkt ihr nicht, wenn ich mich in Ordnung hätte bringen können, hätte ich es schon längst getan? Ich weiß, dass ich kaputt bin. Ich weiß, dass ich Aggressionsprobleme habe.“ Bieber weiter: „Ich habe mein ganzes Leben lang versucht, so zu sein wie die Leute, die mir sagten, ich müsse wie sie fixiert sein. Und das macht mich nur noch müder und wütender.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Je härter der Sänger an seiner persönlichen Entwicklung arbeite, desto selbstbezogener werde er. Bieber an seine Follower: „Jesus ist die einzige Person, die mich dazu bringt, sich mein Leben um andere drehen zu lassen. Weil ehrlich gesagt, bin ich in letzter Zeit erschöpft davon, an mich zu denken.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Justin Bieber sorgt mit einem grantigen Instagram-Post mal wieder für Aufsehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lovestory von Jeff Bezos und seiner Lauren:Schon vor der Hochzeit märchenhaft schön!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-schon-vor-der-hochzeit-maerchenhaft-schoen-684fd57733535142ac5c5107</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684fd57733535142ac5c5108/000e31e04186004d3dce9bc5c3e17278,d6133d30?w=656" alt="Die Lovestory von Jeff Bezos und seiner Lauren:Schon vor der Hochzeit märchenhaft schön!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Lovestory! Venedig wird in wenigen Tagen zur Bühne für die Hochzeit des Jahres: Amazon-Gründer Jeff Bezos und seine Verlobte Lauren Sánchez geben sich das Jawort in der Lagunenstadt. Aber schon lange vor dem märchenhaften JA zeigten sie sich verdammt verknallt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->11 Millionen Euro kostet die Hochzeit angeblich. 3 Tage Dolce Vita. 250 geladene Gäste, darunter Hollywoodstars wie Lady Gaga (39), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leonardo-dicaprio/leonardo-dicaprio-alle-infos-76953684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio (50)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/oprah-winfrey/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15787040.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oprah Winfrey (71)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-perry/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15816224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Katy Perry (40)<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amazon-Boss Jeff Bezos (damals 55) und seine Lauren (damals 49) 2019 beim Finale der Herren-Einzel auf dem Centre Court von Wimbledon. Schon damals waren sie eingespieltes Doppel!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Es wird eine Hochzeit wie aus dem Märchen. Nach 7 Jahren Beziehung sind beide bereit für den Hafen der Ehe! Er: der eher unscheinbare Amazon-Chef im Hoodie mit Aktenkoffer. Sie: die ehrgeizige TV-Reporterin mit Mikro in der Hand, bereit für die große Story.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keiner weiß, woher sie kommen:Mysteriöse Strahlen in der Antarktis entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/antarktis-us-forscher-entdecken-mysterioese-signale-unter-dem-eis-68500b7a33535142ac5c56a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68500b7a33535142ac5c56a7/5f5fb3b3f41e5ac80ef393c02348c436,8b8428ae?w=320" alt="Keiner weiß, woher sie kommen:Mysteriöse Strahlen in der Antarktis entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was strahlt da aus den Tiefen des Planeten? US-Forscher haben mit einem ballongetragenen Detektor ungewöhnliche Signale aufgefangen, die die Physik auf den Kopf stellen könnten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein internationales Team um Dr. Stephanie Wissel von der Penn State University hat die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.134.121003" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Entdeckung<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Fachjournal „Physical Review Letters“ veröffentlicht. Darin berichten sie von ihrer Arbeit mit dem ANITA-Experiment (Antarctic Impulsive Transient Antenna), das hoch über dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/antarktis/nachrichten-news-fotos-videos-17813630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->antarktischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Eis kreist und speziell nach kosmischen Strahlen sucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ANITA besteht aus Radioantennen, die an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-inland/peking-spionage-in-allen-erdteilen-wo-fliegen-die-anderen-china-ballons-82793362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballons<!--]--><!--]--></a><!--[--> in 40 Kilometern Höhe die Antarktis überfliegen. Das Ziel: Tau-Neutrinos aufspüren, die bei Sternexplosionen oder dem Urknall entstehen. Sie interagieren kaum mit Materie. Wenn doch, entsteht ein Tau-Lepton, das bei einer Wechselwirkung mit dem Eis <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/radio/digital-radio-nachrichten-news-fotos-videos-19348886.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Radiowellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eine sogenannte „Luftdusche“ erzeugt – die von ANITA gemessen werden kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Sind importierte Erdbeeren pestizidbelastet?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/erdbeeren-im-test-stiftung-warentest-prueft-pestizidbelastung-68500fac6fab6e690eaa5ce8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68500fac6fab6e690eaa5ce8/d0278952c12240e0117860e3f63c1ade,dbe56d37?w=320" alt="Stiftung Warentest:Sind importierte Erdbeeren pestizidbelastet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer möchte, kann sich gerade täglich mit Erdbeeren aus regionalem Anbau den Bauch vollschlagen. Das ist den Rest des Jahres anders, denn: Ist bei uns keine Ernte, wird das Obst über weite Strecken transportiert, bis es im Supermarkt landet. Und Importware galt viele Jahre als besonders pestizidbelastet. Aber ist das immer noch so?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stiftung Warentest hat 12 Erdbeerpackungen aus dem südeuropäischen Ausland auf insgesamt 900 Pestizide geprüft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die gute Nachricht zuerst: Bedenkliche Mengen wurden bei keinem einzigen Produkt gefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Bioanbau ist der Einsatz von Pestiziden gänzlich verboten. Komplett frei davon sind die italienischen „Amico Bio <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/themen-erdbeeren-alle-infos-83964586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdbeeren<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ von Alnatura (3,99 Euro für 250 Gramm) und die spanischen „Naturgut Bio Erdbeeren“ von Penny (1,79 für 200 Gramm).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst haben sie nicht!:Deutsche Reisegruppe trotzt Mullah-Raketen in Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angst-haben-sie-nicht-deutsche-reisegruppe-trotzt-mullah-raketen-in-israel-68502266ec79c97e8ae85525</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68502266ec79c97e8ae85526/40216a3d3b19aa4dd31e1528a9e0621f,242189bc?w=992" alt="Angst haben sie nicht!:Deutsche Reisegruppe trotzt Mullah-Raketen in Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Reise wollen sie Solidarität mit Israel zeigen – und finden sich auf einmal selbst mitten im iranischen Raketen-Terror. Eine deutsche Reisegruppe sitzt in Jerusalem fest, muss im Bunker ihres Hotels Schutz vor den Raketen suchen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch trotz der Sorge ihrer Familien und Freunden in der Heimat bereuen sie ihre Reise nicht – im Gegenteil, sie trotzen den Mullah-Raketen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Familie ist besorgter als ich und wartet darauf, dass ich nach Hause komme. Ich habe sie beruhigt und ihnen gesagt, dass ich mich hier sicher fühle“, sagt Daniela (42) zu BILD. „Die Menschen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> beeindrucken mich. Es ist beeindruckend, ihre Menschlichkeit, ihre Widerstandsfähigkeit und ihre Stärke zu sehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die israelische Luftabwehr fängt am Montag iranische Raketen ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>