<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr als 30 Grad Temperatur-Unterschied und 40 Tage Schnee: So krass war unser Winter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-30-grad-temperaturunterschied-und-40-tage-schnee-so-krass-war-unser-winter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877445.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C320px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Mehr als 30 Grad Temperatur-Unterschied und 40 Tage Schnee: So krass war unser Winter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Kälte über Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Das war der schneereichste Winter seit 2010 – und trotzdem wärmer als der Mittelwert. Im Februar wurden schon 17 Grad gemessen, das sind 30 Grad Temperatur-Unterschied im Vergleich zum kältesten Tag des Winters am 11. Januar. </strong></p><p>Jetzt ist es amtlich: Hamburg erlebte 2025/26 den schneereichsten Winter seit 2010. „Insgesamt gab es rund 40 Schneedeckentage“, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Die Niederschlagssumme belief sich auf rund 150 Liter pro Quadratmeter, das sind 24 Liter weniger als im Vergleich zur international gültigen Referenzperiode 1961 bis 1990. Die Sonnenscheindauer erreichte 145 Stunden, das sind elf Stunden mehr als zur Referenzperiode.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/winter-ade-bis-zu-15-grad-in-hamburg-am-mittwoch/">Wetter in Hamburg: Bis zu 15 Grad! Jetzt kommt der Frühling!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teures Eigentum statt günstige Mieten: „Mehr Schein als Sein“ beim Drittelmix</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-auf-der-uhlenhorst-teures-eigentum-statt-guenstige-mieten-mehr-schein-als-sein-beim-drittelmix/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4545-990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C103px%2C1603px%2C1605px&webp=1" alt="Teures Eigentum statt günstige Mieten: „Mehr Schein als Sein“ beim Drittelmix" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das vordere, vierstöckige Gebäude sowie das hintere Hochhaus auf der Uhlenhorst sollen im Herbst abgerissen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vor wenigen Wochen erhielten die Mieter am Hofweg auf der Uhlenhorst traurige Gewissheit: Nicht nur der vierstöckige Flachbau muss für die Neubau-Plänen des Vermieters weichen, sondern auch das markante achtstöckige Hochhaus. An der Stelle der beiden Gebäude sollen künftig drei neue mit insgesamt 75 neuen Wohnungen entstehen – allerdings nur elf davon öffentlich gefördert. Viel zu wenig, kritisiert die Linke. Was ist eigentlich aus dem berühmten Hamburger Drittelmix geworden?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hat Vorfahrt, wenn der Radweg aufhört?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hat-vorfahrt-wenn-der-radweg-aufhoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua5835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C683px%2C1025px%2C1025px&webp=1" alt="Wer hat Vorfahrt, wenn der Radweg aufhört?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Simon-von-Utrecht-Straße wurde schon als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg bewertet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Warum hört der Fahrradweg einfach hier auf?“ Eine Frage, die sich nicht nur TV-Moderator Jan Böhmermann stellt. An vielen Stellen in Hamburg reicht der Platz nicht, um einen Radweg weiterzuführen, oder der Straßenraum wurde noch nicht neu aufgeteilt.</strong></p><p>So auch in der Simon-von-Utrecht-Straße (St. Pauli), die parallel zur Reeperbahn verläuft. Der Radweg endet und führt im Kreuzungsbereich der Detlev-Bremer-Straße plötzlich mittels Radverkehrsfurt auf die Fahrbahn, wo der Autoverkehr mit hoher Geschwindigkeit durchrauscht. Eine sehr unklare Verkehrsführung, wie ein MOPO-Leser findet. Gefährlich wird es auch dadurch, dass der Radverkehr und der Fahrbahnverkehr gleichzeitig Grün erhalten. Wer von anderen Straßenteilen wie einem Radweg auf die Fahrbahn einfahren möchte, darf dabei andere nicht gefährden (§ 10 StVO). Wer auf der Fahrbahn fährt, hat also grundsätzlich Vorrang.</p><p>Im Kreuzungsbereich hat der Radverkehr gegenüber abbiegenden Fahrzeugen Vorrang (§ 9 StVO). Hört ein Radweg auf und wird mittels Markierungen auf die Fahrbahn geleitet, kommt es auf die Art der Markierungen und Radverkehrsführung an. Handelt es sich hierbei um einen Schutzstreifen mit schmalen, gestrichelten Leitlinien, so hat der Radverkehr Vorrang gegenüber dem übrigen Fahrbahnverkehr. Durch Leitlinien auf der Fahrbahn markierte Schutzstreifen dürfen nur ausnahmsweise und ohne den Radverkehr zu gefährden überfahren werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>