<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Royal-Beben:Whistleblower warnte Charles schon vor sieben Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-e-mail-warnte-charles-schon-2019-vor-amtsmissbrauch-699a6140ee35d0f0647c348c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a6140ee35d0f0647c348d/3c15118ac10f87b1e500bb0838f8b523,d5218066?w=992" alt="Das Royal-Beben:Whistleblower warnte Charles schon vor sieben Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Eine einzige E-Mail – und der Buckingham-Palast gerät immer weiter ins Wanken: Schon 2019 soll König Charles III. (77) gewarnt worden sein, dass der gute Name der Royal Family für lukrative Geschäfte genutzt wird. Nach der Festnahme von Ex-Prinz Andrew (66) rückt jetzt eine brisante Whistleblower-Nachricht in den Fokus. Und die Frage: Was wusste der heutige König – und warum griff er nicht ein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die britische <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15581065/Email-proves-Charles-warned-brothers-Whistleblower-Palace-Royal-Family-Andrew.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> enthüllt, wurde Charles damals doch gewarnt, dass der Name der Royal Family durch die geschäftliche Verbindung seines Bruders Andrew Mountbatten-Windsor zum Multimillionär David Rowland (80) „missbraucht“ werde. Der Vorwurf: Rowland, dessen Vermögen 2019 auf rund 700 Millionen Euro geschätzt wurde, nutze königliche Kontakte für seine Geschäfte. Andrew soll den Bankier und Finanzier laut „Daily Mail“ an offiziellen Aufgaben teilnehmen lassen haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Multimillionär David Rowland (80, hier 2009)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Epstein-Enthüllungen:Fergie versteckte sich in teuerster Klinik der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-enthuellungen-fergie-versteckte-sich-in-schweizer-luxusklinik-699a23fb7a05b54739ed62d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a23fb7a05b54739ed62d9/27f3751b35cb0aa52d7447072406e422,5b368c36?w=992" alt="Wegen Epstein-Enthüllungen:Fergie versteckte sich in teuerster Klinik der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah Ferguson, einst Herzogin von York, zog sich nach brisanten Enthüllungen über ihre Verbindungen zu Jeffrey Epstein in eine exklusive Wellnessklinik in Zürich zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotz finanzieller Probleme konnte sie es sich leisten, in der teuersten Klinik der Welt unterzutauchen, die für ihre diskreten Behandlungen bekannt ist. Wie finanzierte sie ihren Aufenthalt? Wo genau tauchte sie unter? Und wie geht es für Fergie weiter? Alle Details gibt es jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Enthüllung vom YouTube-Titan:MrBeast ist auf einem Auge „fast blind“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-star-mrbeast-ist-fast-blind-auf-einem-auge-69984524ee35d0f0647c1c51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69984524ee35d0f0647c1c52/55b97a1cfe4123160066b45ddcb44615,76b32b62?w=576" alt="Überraschende Enthüllung vom YouTube-Titan:MrBeast ist auf einem Auge „fast blind“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greenville (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er ist der größte YouTuber der Welt: Jimmy Donaldson (27), alias MrBeast, begeistert fast 470 Mio. Abonnenten auf der Videoplattform. In der Vergangenheit standen seine Formate aber auch immer wieder in der Kritik wegen fragwürdiger Produktionsbedingungen. Jetzt spricht der Internet-Superstar über eine ganz andere Eigenschaft, über die schon viel diskutiert wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So werfen ihm Menschen im Netz vor, seine Augen würden emotionslos aussehen. Wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-milliardaer-mrbeast-behauptet-mein-konto-ist-im-minus-6969f9e48cfd1c6892ef6fee"><!-- --><!--[--><!--[-->MrBeast<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun bekanntgibt, liegt das aber daran, dass er auf einem Auge „fast blind“ ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MrBeast ist weltweit für seine aufwendigen Projekte bekannt. Ob <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/mrbeast-erkundet-pyramiden-von-gizeh-und-macht-gruseligen-knochenfund-67acd1f6ca83b96eca04e489"><!-- --><!--[--><!--[-->100 Stunden in den Pyramiden<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder 50 Stunden lebendig begraben werden – für den YouTube-Star scheint nichts unmöglich zu sein. Vor drei Jahren zahlte er im Rahmen eines Videos 1000 sehbeeinträchtigten Menschen eine Augenoperation. Bei X hat MrBeast jetzt enthüllt, dass er selbst auf einem Auge nahezu blind ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben seinen YouTube-Videos polarisiert MrBeast auch mit einer eigenen Amazon-Prime-Serie, Schokoladenmarke und einem thematisch nach ihm ausgerichteten Freizeitpark<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Gewalttat in Hagen:Mutter (35) stirbt nach Messerangriff</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/hagen-frau-35-bei-messerangriff-getoetet-699a6141ee35d0f0647c3490</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a6141ee35d0f0647c3491/523d5a17ff1e20fc19d7dad7b561380b,56cceb4?w=576" alt="Tödliche Gewalttat in Hagen:Mutter (35) stirbt nach Messerangriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Eine schreckliche Gewalttat hat am Samstagabend den Hagener Stadtteil Remberg erschüttert. In der Eickertstraße wurde eine 35-jährige syrische Frau, die nach BILD-Informationen Mutter war, Opfer eines brutalen Angriffs. Offenbar erlitt sie zahlreiche Messerstiche. Zeugen riefen Polizei und Rettungskräfte. Mehrere Einsatzwagen rückten umgehend aus. Sie fanden die Frau bewusstlos zwischen zwei geparkten Autos auf der Fahrbahn liegend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten begannen sofort mit Reanimationsmaßnahmen, bevor Notarzt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> die weitere medizinische Versorgung übernahmen. Unter laufender Reanimation wurde die 35-Jährige in ein Krankenhaus gebracht. Trotz aller Bemühungen verstarb sie kurze Zeit später.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Einsatzwagen rückten zum Tatort in der Eickertstraße in Hagen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler sichern Beweise am Tatort, sammeln die blutgetränkte Kleidung des Opfers auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer weniger Deutsche entscheiden sich für Nachwuchs:Kann man sich mit 6500 Euro wirklich kein Kind leisten?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/immer-weniger-deutsche-entscheiden-sich-fuer-nachwuchs-kann-man-sich-mit-6500-euro-wirklich-kein-kind-leisten-699599384a95124d25564d85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699599384a95124d25564d86/f483606c0d29b47e149f4859ca985a0e,22c101ac?w=992" alt="Immer weniger Deutsche entscheiden sich für Nachwuchs:Kann man sich mit 6500 Euro wirklich kein Kind leisten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland schrumpft. Nicht irgendwann, sondern jetzt. 2025 wurden hierzulande nur noch rund 650.000 Kinder geboren – etwa 20.000 weniger als im Vorjahr. Die Geburtenrate sank auf 1,35 Kinder pro Frau. Ein historischer Tiefstand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folgen sind fatal: Unser Land überaltert, das Rentensystem gerät unter Druck, Fachkräfte fehlen, Pflegeplätze auch. Laut Prognosen könnten 2070 nur noch 68,8 Millionen Menschen in Deutschland leben – rund 15 Millionen weniger als heute. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer aber hält dann Wirtschaft und Staat am Laufen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Kern läuft alles auf eine Frage hinaus: Kann man sich Kinder überhaupt noch leisten? Diese Frage stand im Zentrum der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/geht-das-nur-mir-so-viele-paare-wollen-kinder-aber-sie-rechnen-698d92a7f2a7a9e035a9f1e3"><!-- --><!--[--><!--[-->Kolumne von BamS-Autorin Alexandra Würzbach<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie schilderte das Beispiel eines gut verdienenden Paares mit gemeinsam 14.300 Euro brutto im Monat. Mit der Geburt eines Kindes würde ein Gehalt wegfallen – übrig blieben 6500 Euro brutto.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Unser Leben ist eine Rechenaufgabe geworden“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/niedrige-geburtenrate-unser-leben-ist-eine-rechenaufgabe-geworden-6999bf9bd2efdf1bd0d2da8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bf9bd2efdf1bd0d2da8f/e96d628df5d4247cd0a58d5aba18ff6d,47ba7170?w=576" alt="Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Unser Leben ist eine Rechenaufgabe geworden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Mihaela (40) und Alexander Sacher (55) aus Hamburg verdienten als IT-Experten beide gut, doch seit der Geburt ihres Sohnes Maximilian vor eineinhalb Jahren ist finanziell auch für sie alles anders: „Unser Leben ist eine einzige Rechenaufgabe geworden“, sagen sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie unterstützen Mihaelas Mutter in Lettland jeden Monat mit 500 Euro. Weil ihr gemeinsames zu versteuerndes Einkommen über der Einkommensgrenze von 175.000 Euro liegt, bekommen die Sachers kein Elterngeld. Das ärgert sie, denn: „Unsere sonstigen Kosten wie Lebensversicherungen, Krankenversicherung, Immobilienfinanzierungen, Leasingraten laufen weiter. Und das alles nur noch mit einem, statt mit zwei Gehältern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zweites Kind? „Irgendwie kriegt man das ganz sicher hin“, meint er. „Doch wir vermissen die Anerkennung. Wir haben das Gefühl, dass wir immer nur in den Staat einzahlen, aber nichts zurückbekommen. Die Einkommensgrenze fürs Elterngeld sollte höher gesetzt oder ganz abgeschafft werden. Wir haben viel gearbeitet und fühlen uns jetzt bestraft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reaktionen-auf-bild-kolumne-ab-welchem-gehalt-kann-man-sich-kinder-leisten-6999e697a11b146032890535</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999e697a11b146032890536/6fe6813eacbb6d760eddbd1a9e619321,27c9e289?w=576" alt="Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses emotionale Thema polarisiert die BILD-Leserinnen und Leser. Mit ihrer viel beachteten Kolumne „Geht es nur mir so?“ hat BamS-Kolumnistin Alexandra Würzbach die Frage aufgeworfen: Kann man sich Kinder in Deutschland überhaupt noch leisten? Und ist ein Gehalt von 6500 Euro brutto wirklich zu wenig, um eine Familie zu ernähren? Die Meinungen gehen auseinander. Hier sind einige Leserbriefe, die die Redaktion und die Autorin erreicht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als aktuell mit dem zweiten Kind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangere<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ohne Anspruch auf Elterngeld – erlebe ich viele der von Ihnen beschriebenen Punkte ganz unmittelbar und könnte dem noch vieles hinzufügen. Mein Eindruck ist, dass der Sozialstaat inzwischen vor allem Leistungsempfänger in den Blick nimmt, während Leistungsträger und sogenannte „Besserverdienende“ (...) strukturell benachteiligt werden, obwohl sie das System maßgeblich finanzieren. <!--]--><!--[--><b>Kathrin, per E-Mail</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich stimme Ihnen zu. Die Solidarität kommt von den Eltern, ohne uns könnten sich unsere Kinder keine Kinder leisten. Das in einem sogenannten sozialen Staat. Wir brauchen Kinder, Hebammen und bezahlbare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kindergärten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Politik macht nichts. Das ist skandalös. <!--]--><!--[--><b>Sonja Schmidt, Berlin</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alexandra Würzbach schaut aufs Leben. Heute zum Thema: Sozialstaat.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muss sich Bayern Gedanken machen?:Schmuddeliger Wahl-Trick mit Kane</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/muss-sich-bayern-gedanken-machen-schmuddeliger-wahl-trick-mit-kane-6999e0c4ee35d0f0647c304c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999e0c4ee35d0f0647c304c/586311352c9511891017b7d3cdff1f57-square,613055bb?w=656" alt="Muss sich Bayern Gedanken machen?:Schmuddeliger Wahl-Trick mit Kane" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga ohne Harry Kane? Ein Szenario, das keiner wollen kann – außer vielleicht die Frankfurter, die ohne sein Doppelpack gegen die Bayern gewonnen hätten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt will ein Ex-Vorstandsmitglied des FC Barcelona den Superstar nach Spanien locken. Ist das nur ein Wahlkampf-Trick oder müssen die Bayern wirklich um ihren Torjäger bangen? Ob das Anlass zu Alarm oder Gelassenheit ist, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schalkes Superstar überragt bei Tor-Party:Dzeko ist zu gut für die Liga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-magdeburg-5-3-edin-dzeko-ueberragt-stuermer-ist-zu-gut-fuer-die-2-liga-699a0069ee35d0f0647c31bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a0069ee35d0f0647c31bf/81a7db62ad9ab1c8a2494eb3553b3a0d,4ae2cda1?w=320" alt="Schalkes Superstar überragt bei Tor-Party:Dzeko ist zu gut für die Liga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geiles Abendspiel in der 2. Liga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Schalke</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 04 gewinnt zu Hause 5:3 gegen den 1. FC Magdeburg und stürmt zurück an die Tabellenspitze. Dank Winter-Neuzugang Edin Dzeko (39).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schalke diese Saison erstmals in der Liga ohne Loris Karius (32). Der Torwart-Rückhalt fällt mit Rückenproblemen kurzfristig aus. Für ihn steht erstmals die im Winter ausgeliehene Heidenheim-Legende Kevin Müller (330 Pflichtspiele in 10 Jahren) im Kasten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Los geht das Tor-Feuerwerk in der 15. Minute: Dzeko findet links Adil Aouchiche (23). Dessen Hereingabe fälscht Magdeburgs Hugonet unhaltbar für Torwart Reimann ins eigene Tor ab – 1:0!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diagnose da!:So lange fällt Davies bei Bayern aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diagnose-da-so-lange-faellt-alphonso-davies-aus-6999d27042c1e3ae5f4e0259</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d27042c1e3ae5f4e0259/50e46ee6c90c0460bbf2adad462a4399,4075c76f?w=320" alt="Diagnose da!:So lange fällt Davies bei Bayern aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schreck für den FC Bayern! Beim Sieg gegen Frankfurt (3:2) muss Alphonso Davies (25) kurz nach der Pause angeschlagen ausgewechselt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Plötzlich sitzt der Kanadier auf dem Rasen, zieht dabei sein Trikot über das Gesicht und hält sich das rechte Bein. Nach kurzer Behandlungspause steht der Linksverteidiger auf und verlässt eigenständig das Spielfeld. Für Davies brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-rede-muss-in-den-bundestag-kompanys-kluge-worte-gegen-rassismus-69989fa0ee35d0f0647c24c0"><!-- --><!--[--><!--[-->Vincent Kompany<!--]--><!--]--></a><!--[--> (39) in der 50. Minute Hiroki Ito (26).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Sportvorstand Max Eberl (52) nach Abpfiff über Davies: „Es sah so aus, als ob er länger ausfällt. Irgendwas Muskuläres muss es sein.“ Davies verließ die Allianz Arena wortlos, machte sich auf dem Weg zu weiteren Untersuchungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend bestätigen die Bayern die Verletzung offiziell. In einem Klub-Statement heißt es: „Alphonso Davies erlitt beim 3:2-Sieg gegen Eintracht Frankfurt einen Muskelfaserriss im hinteren rechten Oberschenkel.“ Nach BILD-Info fällt der Linksverteidiger drei Wochen aus. Damit ist auch klar: Das Bundesliga-Topspiel gegen Dortmund am kommenden Samstag verpasst Davies.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohung von der Bühne:Anti-Israel-Eklat! Minister verlässt Berlinale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlinale-umweltminister-verlaesst-saal-nach-voelkermord-vorwurf-699a8564d2efdf1bd0d2e158</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a8564d2efdf1bd0d2e159/54a09d07c834768f6a9130e213cf82e8,9645ecb0?w=992" alt="Drohung von der Bühne:Anti-Israel-Eklat! Minister verlässt Berlinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es sollte ein Abend der Kunst sein, doch es wurde ein Abend der politischen Provokation. Der syrisch-palästinensische Filmemacher Abdallah Alkhatib (37, ausgezeichnet für das beste Spielfilmdebüt „Chronicles From the Siege“) nutzte das Scheinwerferlicht der Berlinale für eine heftige Attacke. Mit einer Palästinenser-Flagge auf der Bühne warf er der deutschen Regierung vor, Partner eines „Völkermords im Gazastreifen“ zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Publikum saß als einziger Vertreter der Bundesregierung Umweltminister Carsten Schneider (50, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er fackelte nicht lange: Während der Hass-Rede stand Schneider auf und verließ laut einem Sprecher den Saal!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Regisseur Abdallah Alkhatib hält auf der Berlinale-Bühne eine Palästinenser-Flagge (falsch herum) hoch und hetzt gegen Israel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Umweltministeriums stellte im Anschluss klar: „Bundesminister Schneider hält diese Aussagen für nicht akzeptabel.“ Deshalb hat Schneider den Saal während der Rede verlassen. Die Position der Bundesregierung ist eindeutig: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> begeht keinen Völkermord im Gazastreifen. Das Land verteidigt sich nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/terroristen-veroeffentlichen-neues-video-von-deutscher-geisel-688bc8659c92705a2cd0653f"><!-- --><!--[--><!--[-->Terrorangriff vom 7. Oktober 2023<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:44:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>