<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Prozesstag im Live-Ticker:Überzeugt Christina Block das Gericht von ihrer Geschichte?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-steakhaus-erbin-block-beauftragt-entfuehrung-68a30cffbdc63e69381b9b0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30cffbdc63e69381b9b10/3a5130b99db2dee6f43e0e90891d1138,a92557af?w=992" alt="Prozesstag im Live-Ticker:Überzeugt Christina Block das Gericht von ihrer Geschichte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Redet sich Christina Block um Kopf und Kragen, oder kann sie die Richter von ihrer Unschuld überzeugen? Die Befragung der Steakhaus-Erbin („Block House“) wird aktuell vor dem Hamburger Landgericht fortgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christina Block ist angeklagt, weil sie die „Cyber Cupula Operations GmbH“ mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer Kinder beauftragt haben soll: Klara und Theo wurden in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvesternacht 2023/24<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewaltsam der Obhut ihres Vaters in Dänemark entrissen, der die Geschwister nach einem Besuchswochenende nicht zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell wird Christina Block vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Beisitzenden Richter Sylvan Gäbhardt befragt. Erfahren Sie alles über den fünften Tag des spektakulären <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozesses<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während des Mega-Gipfels bei Trump:Ukraine attackiert Russen-Pipeline</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waehrend-mega-gipfel-bei-trump-ukraine-attackiert-russen-pipeline-68a4313ebdc63e69381ba931</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a4313ebdc63e69381ba932/ab39afdfe526764ddb7a232561aea63b,141aba8e?w=992" alt="Während des Mega-Gipfels bei Trump:Ukraine attackiert Russen-Pipeline" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während die Welt nach dem Ukraine-Gipfel in Washington auf Frieden hofft, hat der russische Kreml-Despot </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wladimir Putin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nur wenige Stunden nach dem Zusammentreffen der Staats- und Regierungschefs erneut die Ukraine bombardieren lassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ukrainische Armee konnte dagegen einen militärischen Erfolg erzielen: Nach eigenen Angaben hat sie die nach Ungarn und in die Slowakei führende russische Erdöl-Pipeline „Druschba“ (dt.: Freundschaft) angegriffen. Die Attacke sei bereits in der Nacht zum Montag auf die Ölpumpstation Nikolskoje im zentralrussischen Gebiet Tambow erfolgt, teilte der ukrainische Generalstab bei Telegram mit. Das Durchpumpen von Erdöl sei komplett eingestellt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später informierte der Chef der ukrainischen Drohnentruppen, Robert Browdi, darüber, dass für die Attacke Drohnen eingesetzt worden seien. Die Pumpstation ist gut 320 Kilometer von der ukrainischen Grenze entfernt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte der ungarische Außenminister Péter Szijjártó Kiew „Angriffe auf die Energiesicherheit“ vorgeworfen. Sein ukrainischer Kollege Andrij Sybiha entgegnete ihm, dass Ungarn trotz Warnungen seine „Abhängigkeit von Russland“ beibehalten habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz und der „heikle diplomatische Tanz“:So blickt die Welt auf den Trump-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pressestimmen-so-blickt-die-welt-auf-den-trump-gipfel-68a4164ed4f55f5f8e0c2c3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a4164ed4f55f5f8e0c2c3d/ac2f984134df8914bf9b8d5386bd02b0,623ffb77?w=576" alt="Merz und der „heikle diplomatische Tanz“:So blickt die Welt auf den Trump-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Nach dem Gipfel im Weißen Haus zwischen US-Präsident Donald Trump und den Europa-Chefs wächst leise die Hoffnung auf Frieden. Dennoch blicken internationale Medien mit gemischten Gefühlen auf das hochrangige Treffen. Die Pressestimmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Washington Post“</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>(USA):</b><!--]--><!--[--> „Ein Abkommen ist möglich. Wenn sich Europäer und Amerikaner dazu verpflichten, Russland in der Ukraine so lange wie möglich – wahrscheinlich so lange Putin an der Macht ist – in Schach zu halten, wäre dies tatsächlich eine willkommene Veränderung. Doch wenn Trump oder irgendein selbstgefälliger westeuropäischer Staatschef beginnt, von einer vorzeitigen Normalisierung der Beziehungen mit Moskau zu träumen, könnte innerhalb weniger Jahre ein Krieg über ein unvorbereitetes Europa hereinbrechen. […] Die Frage ist, ob Präsident (Trump) versteht, dass der Abschluss eines Abkommens erst der Anfang ist.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) machte Druck auf US-Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>New York Times (USA): </b><!--]--><!--[-->„Dieser heikle diplomatische Tanz schien kurzzeitig in Gefahr zu geraten, als der deutsche Bundeskanzler Friedrich Merz etwas nachdrücklicher als die anderen darauf bestand, dass ein Waffenstillstand von größter Bedeutung sei. Herr Trump war einige Tage zuvor mit dem erklärten Ziel, einen Waffenstillstand zu erreichen, nach Alaska gereist – doch nachdem ihm dies nicht gelungen war, änderte er seine Haltung. Öffentlich vertritt er nun die Position, dass ein Waffenstillstand nicht notwendig sei, um die Verhandlungen fortzusetzen. Als Herr Merz darauf beharrte, dass das Gegenteil der Fall sei, wich Trumps Lächeln aus seinem Gesicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Washington:Was Trump über Putin flüsterte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ukraine-gipfel-in-washington-was-trump-ueber-putin-fluesterte-68a41c5dbdc63e69381ba78d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a41c5dbdc63e69381ba78e/944a85b67a4b0eed4631b979e5672fd1,bf2e9c32?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Washington:Was Trump über Putin flüsterte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einer Pause flüstert US-Präsident Donald Trump Frankreichs Präsident Macron Informationen über Wladimir Putin zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwältin sicher:Edel-Prostituierte macht Freier bewusstlos und raubt ihn aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-prostituierte-soll-freier-betaeubt-und-ausgeraubt-haben-68a36d83bdc63e69381ba1e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a36d83bdc63e69381ba1ea/6fe8cfdbed205ea6456ec0e1c9574eee,ae67421?w=992" alt="Staatsanwältin sicher:Edel-Prostituierte macht Freier bewusstlos und raubt ihn aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Prostituierte Jennifer M. (32), bekannt als „Skinny“, steht wegen schweren Raubs, gefährlicher Körperverletzung und Computerbetrugs vor Gericht. Sie soll einen Freier (39) erst bewusstlos gemacht und dann dessen Konto geplündert haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ihr Anwalt behauptet, es war ein Sex-Treffen mit zwei Frauen und einem vereinbarten Honorar von 6000 Euro. Was ist wirklich passiert? Erfahren Sie die brisanten Details exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was jetzt anders ist:Interessante Regel-Änderung im Biathlon!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-dsv-sorgt-fuer-regel-aenderungen-bei-deutschen-meisterschaften-68a329c6f3b33007198455db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a329c6f3b33007198455dc/ffa1cf3955f9a09948d674a2333ca3a5,4fa018c0?w=576" alt="Was jetzt anders ist:Interessante Regel-Änderung im Biathlon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Interessante Änderung vom Deutschen Skiverband (DSV)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison ist zwar noch etwas hin, doch die Vorbereitungen laufen schon auf Hochtouren. So auch im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wo derzeit auch einige Sommer-Wettbewerbe ausgetragen werden. Zum Beispiel startet die Deutsche Biathlon-Meisterschaft Anfang September, wo sich der DSV nun etwas Spezielles überlegt hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Beim verkürzten Einzel-Wettbewerb, wo die Männer 15 und die Frauen 12,5 Kilometer laufen müssen, werden die Biathleten bei der DM nicht die übliche Zeitstrafe (45 Sekunden) bekommen, sondern müssen wie bei Sprint, Verfolgung und Co. in die Strafrunde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">MIkaela Shiffrin hat auf Instagram einen emotionalen Post verfasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr, keiner darf mehr rein:Das ist Deutschlands schlimmste Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/einsturzgefahr-in-diese-deutsche-schule-darf-kein-schueler-mehr-rein-689dd4aff3b3300719841aca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dd4aff3b3300719841aca/54d37d6ad43e2b9bbe10ed75de43acb1,e0fb2255?w=656" alt="Einsturzgefahr, keiner darf mehr rein:Das ist Deutschlands schlimmste Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine Schande! Kurz vor Schuljahresbeginn haben die Behörden eine Gesamtschule gesperrt: Einsturzgefahr! Sanierungsarbeiten wurden jahrelang verschoben, jetzt ist sie so marode, dass keiner mehr rein darf. Und das im reichen Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo die schlimmste Schule der Republik (noch) steht, wie viele Kinder jetzt in ein Notquartier umziehen müssen – und warum das Millionen kostet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schnell unterwges?:Rentner (84) überfährt Kind (2) auf Zebrastreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-von-autofahrer-84-erfasst-kind-2-stirbt-nach-unfall-68a43508bdc63e69381ba986</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a43508bdc63e69381ba986/5b3507e11dc36bd2e62a8af768803030,a21a98a6?w=320" alt="Zu schnell unterwges?:Rentner (84) überfährt Kind (2) auf Zebrastreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eine Mutter (29) und ihr Sohn (2) im Kinderwagen überqueren eine Straße, werden vom Ford eines 84-Jährigen erfasst. Der kleine Junge überlebt den Unfall nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei am Dienstagmorgen mitteilte, erlag das Kind im Krankenhaus seinen schweren Verletzungen. Das Leben der Mutter konnte dank einer Not-OP gerettet werden. Laut Polizei erfasste der 84-jährige Fahrer eines Ford Fiesta Mutter und Kind, als diese am Montagvormittag an einem Zebrastreifen in Friedrichsfelde im Bezirk <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Lichtenberg eine Straße überquerten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kleinwagen traf die Frau und ihren im Kinderwagen sitzenden Sohn mit solcher Wucht, dass beide über die Straße geschleudert wurden. Alarmierte Polizisten leisteten Erste Hilfe, ehe Mutter und Sohn in ein Krankenhaus gebracht wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Zeugen soll der 84-Jährige sehr schnell unterwegs gewesen sein. Er blieb unverletzt und durfte nach einer Befragung zu Fuß nach Hause gehen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Studie:So wirkt Ibuprofen noch viel stärker</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/studie-aus-essen-positive-erwartungen-verstaerken-ibuprofen-wirkung-68a31e0274275a235fc40b1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a31e0274275a235fc40b1e/007dacb0cc5045ed74bab87ee4123a1f,41a3c262?w=320" alt="Überraschende Studie:So wirkt Ibuprofen noch viel stärker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass der Placebo-Effekt bei Schmerzen große Wirkung zeigen kann, ist bekannt. Jetzt hat eine neue Studie gezeigt, dass eine positive Erwartung auch bei Entzündungen hilfreich ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Studie des Universitätsklinikums Essen hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/wissenschaft/ratgeber/erschreckende-studie-zu-wichtiger-arznei-schmerzmittel-wirken-schlechter-als-pla-84521692.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->diesen Effekt<!--]--><!--]--></a><!--[--> für das entzündungshemmende Schmerzmittel Ibuprofen untersucht. Dabei zeigte sich: Schon kleine Unterschiede in der Art, wie Ärzte über eine Behandlung sprechen, können den Erfolg deutlich verbessern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gesunden Probanden erhielten eine niedrig dosierte immunaktivierende Substanz (LPS – Lipopolysaccharid). Sie ruft immunvermittelte Symptome hervor wie bei einer akuten Entzündungsreaktion: Dazu gehören depressive Verstimmung, gesteigertes Schmerzempfinden, Müdigkeit oder unspezifische körperliche Beschwerden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nachts hellwach? Eine mentale Technik kann Ihre Gedanken in den Schlafmodus bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 Freunde tot, 16-Jähriger am Steuer:Das geschah in den letzten Sekunden vor dem Todes-Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/moegliche-ursache-fuer-unfall-mit-vier-toten-in-kuerten-ermittelt-68a31e9274275a235fc40b27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a31e9274275a235fc40b28/d2cd790c2ea2b5353c7c7a4c6fc1391e,bd6598f?w=992" alt="4 Freunde tot, 16-Jähriger am Steuer:Das geschah in den letzten Sekunden vor dem Todes-Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schock und die Trauer sind groß. Vier junge Menschen starben in dem Toyota, mit dem ein 16-Jähriger ungebremst gegen einen Baum gekracht war. Laut einem Nachbarn hatten die Freunde zuvor eine Party gefeiert, bei der auch Alkohol floss. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun haben die Ermittler womöglich neue Erkenntnisse zum Unfallhergang. Lesen Sie mit BILDplus, was sich in den letzten Sekunden vor dem Unfall nahe Kürten (NRW) zugetragen haben soll und warum der Fahrer trotz aller Umstände nicht in Untersuchungshaft genommen wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Schwerverletzte bei Brand:Mann (26) springt aus Feuer-Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/brand-in-gera-bewohner-springt-in-todesangst-aus-dem-fenster-68a4112df3b3300719845e65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a4112df3b3300719845e66/1867c0d44283e8ca74c278e8829a8cc0,7e095406?w=576" alt="Drei Schwerverletzte bei Brand:Mann (26) springt aus Feuer-Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gera (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Drama kurz vor Mitternacht in Gera: In einem Wohnhaus kam es zu einem Brand. Drei Menschen erlitten dabei schwere Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Leibnizstraße in Gera (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eintraf, schlugen bereits meterhohe Flammen aus dem Fenster im zweiten Stock. Ein verletzter Bewohner hockte in Todesangst auf einem Fensterbrett. Die Retter bauten ein Sprungkissen auf, der 26-jährige Verletzte ließ sich hineinfallen und war in Sicherheit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach der Rettung konnte die Feuerwehr die Flammen zügig löschen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch eine Frau (74) und ein Mann (69) waren in ihrer brennenden Wohnung gefangen. Sie konnten sich nicht selbst befreien und wurden mit schwersten Verletzungen geborgen. „Die beiden haben großflächige Brandverletzungen“, sagt Polizeisprecher Daniel Leng zu BILD. „Sie kamen mit dem Rettungshubschrauber ins Krankenhaus und befinden sich in Lebensgefahr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsenprofi erklärt:Das bedeutet der Friedensgipfel für Anleger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/treffen-trump-selenskyj-was-bedeutet-der-ukraine-gipfel-fuer-anleger-68a2e67b1db4b74f803ce688</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e67b1db4b74f803ce689/6457c2ce002552d43d6c3a65cd1ad0b7,44254622?w=576" alt="Börsenprofi erklärt:Das bedeutet der Friedensgipfel für Anleger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Friedensgipfel brachte keine greifbaren Ergebnisse, doch für Anleger gibt es trotzdem ein klares Signal: US-Präsident Trump verzichtet auf eine wichtige Maßnahme. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Experte Dennis Puschmann erklärt, warum das politische Theater die Märkte nicht erschüttert und welche Entwicklungen und Branchen Anleger jetzt im Blick behalten sollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie seine Einschätzung bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>