<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Für alle einfacher“: Beliebter TV-Star zieht nach Hamburg – aus skurrilem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vor-weihnachten-beliebter-tv-star-zieht-nach-hamburg-das-sind-die-gruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/549455489-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Für alle einfacher“: Beliebter TV-Star zieht nach Hamburg – aus skurrilem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klara Lange und Bjarne Mädel beim Filmfest Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eventpress | Eventpress Becher</span></p><p><strong>Bjarne Mädel ist zwar gebürtiger Hamburger, wohnt aber schon seit 19 Jahren in Berlin. Laut dem Schauspieler denken dennoch „alle“, er lebe in Hamburg. Nun schafft er Klarheit.</strong></p><p>Schauspieler Bjarne Mädel („Sörensen fängt Feuer“, „Tatortreiniger“, „Mord mit Aussicht“) zieht noch vor Weihnachten von Berlin in seine Geburtsstadt Hamburg. Ein Grund sei, dass er am Schauspielhaus in Hamburg wieder etwas machen dürfe und der Weg dann nicht so weit sei.</p><p>„Und der andere Grund ist, dass immer alle denken, dass ich sowieso in Hamburg wohne. Da dachte ich, ich mache es für alle einfacher“, sagte der 57-Jährige am Freitagabend in der „NDR Talk Show“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann kann sich kaum auf den Beinen halten – Bundespolizei warnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-kann-sich-kaum-auf-den-beinen-halten-bundespolizei-warnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545275508-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann kann sich kaum auf den Beinen halten – Bundespolizei warnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Ein Mann in der Nähe des Harburger Bahnhofs war so betrunken, dass er sich nicht mehr auf den Beinen halten konnte. Ein besorgter Reisender alarmierte die Bundespolizei, die sich um den Mann kümmerte – und in diesem Zusammenhang zugleich vor solchen Gefahren warnt.</strong></p><p>Um kurz nach 17 Uhr am Freitagabend alarmierte ein Reisender eine Streife der Bundespolizei über einen Mann, der sich im Personentunnel zum Seevekanal aufhielt und einen stark hilfebedürftigen Eindruck machte.</p><p>Die Streife traf kurz darauf auf den 34-Jährigen, der so stark unter Alkoholeinfluss stand, dass er nicht mehr „wegefähig“ war, so Bundespolizei-Sprecher Robert Hemp. „Er konnte sich kaum noch auf den Beinen halten und wurde von den Bundespolizisten gestützt zum Bundespolizeirevier gebracht.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuckerstangen und Weihnachtsmann: Hier sind jetzt vier besondere Busse unterwegs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zuckerstangen-und-ein-weihnachtsmann-hier-sind-jetzt-vier-besondere-busse-unterwegs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/weihnachtsbus-rindermarkthalle-3.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zuckerstangen und Weihnachtsmann: Hier sind jetzt vier besondere Busse unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Sonntag, 29. November, fahren vier weihnachtliche Busse der VHH in Hamburg. Mit dabei: ein Weihnachtsmann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VHH </span></p><p><strong>Nach einem Jahr Pause schicken die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) wieder ihre Weihnachtsbusse auf Hamburgs Straßen. Wo diese unterwegs sein werden und wer die Fahrgäste im Inneren erwartet.</strong></p><p>Von außen sind die Fahrzeuge mit ihren bunten, aufgeklebten Weihnachtsmotiven gar nicht zu übersehen, aber auch der Innenraum unterscheidet sich mit seinen Zuckerstangen, Lichterketten und dem aufgestellten Weihnachtsbaum von regulären Bussen.</p><p>Die Idee, die Busse für die Weihnachtszeit aufzuhübschen stammte aus dem Jahr 2021 von Auszubildenden der VHH. Auch in diesem Jahr waren die Azubis wieder für die Gestaltung verantwortlich, darunter Mats Ahrens: „Gerade in der Weihnachtszeit wünschen sich viele Menschen ein bisschen Magie. Und genau das sollen sie in unseren Weihnachtsbussen erleben“, sagt er.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deko-Frust und Firmen-Weihnacht: 15 Sätze zum Advent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lichterglanz-und-firmen-weihnacht-15-saetze-zum-advent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago134918870-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Deko-Frust und Firmen-Weihnacht: 15 Sätze zum Advent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vertüdelt? Kaputt? Lichterketten können ein Quell für Frust sein...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Sonntag ist der 1. Advent und damit ist sie offiziell eröffnet, die Vorweihnachtszeit. Die einen freuen sich wie ein Honigkuchenpferd auf die schönste Zeit des Jahres, die anderen würden am liebsten bis Silvester in Winterschlaf gehen. 15 Sätze, die jetzt wieder in Hamburger Büros und an Glühweinständen, beim Abendbrot und in Familienchats auftauchen. </strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Deko-Frust%20und%20Firmen-Weihnacht:%2015%20S%C3%A4tze%20zum%20Advent&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/lichterglanz-und-firmen-weihnacht-15-saetze-zum-advent/%0A%0ADatum:%2030.11.2025,%2008:36%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>