<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weiterer möglicher Vergiftungsfall in Istanbul:Kind starb nach Schädlingsbekämpfung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/weiterer-moeglicher-vergiftungsfall-in-istanbul-schon-im-april-soll-ein-kind-gestorben-sein-692562b0c5f48ea560944a67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692562b0c5f48ea560944a68/f2134c4913822184dfb62d5354ac8c2f,3d211eb5?w=992" alt="Weiterer möglicher Vergiftungsfall in Istanbul:Kind starb nach Schädlingsbekämpfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tragischen Tod einer Hamburger Familie in Istanbul tauchen neue beunruhigende Hinweise auf: Offenbar gab es schon Monate zuvor einen ähnlichen Fall – mit tödlichem Ausgang für ein Kind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die türkische Nachrichtenagentur DHA berichtet, starb bereits im April ein dreijähriger Junge, nachdem in der Nachbarwohnung eine Schädlingsbekämpfung durchgeführt worden war. Brisant: Es soll sich um dieselbe Firma handeln, die auch in jenem Hotel in Istanbul tätig war, in dem Mitte November vier Mitglieder einer Hamburger Familie ums Leben kamen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Hotel im Stadtteil Fatih, in dem die Familie aus Hamburg abgestiegen war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut DHA ergab der Autopsiebericht des Kindes, dass der Dreijährige an einer Vergiftung durch Pestizide gestorben ist. Der Junge habe sich zu Hause zunächst übergeben, sei dann ins Krankenhaus gebracht worden – dort konnte man ihm nicht mehr helfen. Der Vater des Kindes stellte Strafanzeige gegen das Schädlingsbekämpfungsunternehmen, die Generalstaatsanwaltschaft Istanbul nahm die Ermittlungen auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-gab-es-bei-ihnen-bayern-tickets-gegen-aufenthaltstitel-69243cfd637be5004f6da5f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243cfd637be5004f6da5f8/2990949c296803489c9fb26ee76fc62c,518045e3?w=992" alt="Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein brisanter Korruptionsskandal erschüttert die Münchner Ausländerbehörde: Zwei städtische Mitarbeiter sollen illegal Aufenthaltsgenehmigungen gegen Bargeld und Bayern-Tickets ausgestellt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der mutmaßliche Drahtzieher Arben A. soll ahnungslose Ausländer mit falschen Versprechungen in die Falle gelockt haben, während seine vermeintlichen Komplizen im Kreisverwaltungsreferat die notwendigen Dokumente lieferten. 

Was trieb die städtischen Angestellten laut Anklage zu diesen Vergehen und welche Konsequenzen drohen ihnen nun vor Gericht? Erfahren Sie alle Details zu diesem aufsehenerregenden Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putins Geheimwaffe Kirill Dmitrijew:Er steckt hinter dem 28-Punkte-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-geheimwaffe-kirill-dmitrijew-schuerte-er-das-ukraine-chaos-69243c3391f9f84f4b4d657f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243c3391f9f84f4b4d6580/180092ca35c5e652b2ec054b7ec39fa1,a14523b2?w=992" alt="Putins Geheimwaffe Kirill Dmitrijew:Er steckt hinter dem 28-Punkte-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> „Putins Wunschliste“ trägt seine Handschrift: Kirill Dmitrijew. Er ist derzeit der wichtigste Mann im Kreml – gleich nach dem russischen Präsidenten. Der gebürtige Ukrainer (geboren in Kiew) führt nicht nur die USA geschickt an der Nase herum, er verwaltet auch Russlands staatlichen Investitionsfonds. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist Dmitrijew sein wohl wichtigster außenpolitischer Coup gelungen! Der 28-Punkte-Plan, der die Ukraine und Europa in blankes Entsetzen und Washington ins Chaos stürzte. Was auch immer davon am Ende übrig bleibt, Russland hat den Ton gesetzt. Wieder einmal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rückblick:</b><!--]--><!--[--> Am 24. Oktober trifft sich Dmitrijew laut „Kyiv Post“ das erste Mal im Faena Hotel (5 Sterne) in Miami Beach mit dem Ukraine-Sondergesandten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Steve Witkoff (68) und Trumps Schwiegersohn Jared Kushner (44), der de facto gar kein offizielles Amt in der Trump-Regierung innehat. Eigentlich steht Putins Mann auf sämtlichen internationalen Sanktionslisten – doch damit er in die USA einreisen kann, gilt für ihn eine großzügige Ausnahme. Dmitrijew und Witkoff verstehen sich gut. Die Gespräche dauern laut Bericht drei Tage. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russische Experten zweifeln am Erfolg von Trumps Friedensplan wegen Putins Einfluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-nimmt-bundesliga-torjaeger-ins-visier-6924b418eb937070084a1329</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b418eb937070084a132a/78a0d881f8f15ae544009552014fec0d,76edcb94?w=576" alt="Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB plant die Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür haben die Bosse einen Bundesliga-Torjäger im Visier – auch der FC Bayern mischt mit. Um wen es geht und wann er wechseln könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wenn’s mit der Liebe schon nicht klappt …“:Cathy Hummels feiert ihr Soap-Debüt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/cathy-hummels-feiert-ihr-tv-debuet-bei-sturm-der-liebe-69245bc791f9f84f4b4d68b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69245bc791f9f84f4b4d68b1/c314539ded223ec9817a42ccf2b44874,14ba6703?w=576" alt="„Wenn’s mit der Liebe schon nicht klappt …“:Cathy Hummels feiert ihr Soap-Debüt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Vielleicht ist es der Start einer neuen Schauspielkarriere. Cathy Hummels ist in einer Gastrolle der erfolgreichen ARD-Telenovela „Sturm der Liebe“ im TV zu sehen. Am Montag wurde Folge 4504 ausgestrahlt, am Freitag schon die erste Episode mit ihr (beide sind in der Mediathek abrufbar). Für die Influencerin eine Chance, allen ihr Talent zu beweisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Große Freude bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sturm-der-liebe-alle-infos-und-videos-jCrb1H7yxj1qIqxeB3Vx"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sturm der Liebe“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans, denn es gab wieder einen prominenten Gast im legendären Serienhotel „Fürstenhof“. Im April stand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/cathy-hummels/cathy-hummels-alle-infos-76662920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cathy Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ARD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Telenovela in München vor der Kamera, jetzt folgte die Ausstrahlung. Die Moderatorin und Influencerin spielte in zwei Folgen sich selbst. Laut Story checkte sie als Single im Serienhotel „Fürstenhof“ ein, um sich eine Auszeit von Männern und Datingstress zu gönnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathy Hummels am Set von „Sturm der Liebe“ auf dem Bavaria-Gelände in München. Die Telenovela spielt im fiktiven Fünf-Sterne-Hotel „Fürstenhof“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für mich ist mit ,Sturm der Liebe‘ ein Kindheitstraum in Erfüllung gegangen. Ich wollte schon immer schauspielern und plötzlich durfte ich am Fürstenhof einfach ich selbst sein. Ich habe jeden Drehtag geliebt, vor allem die Arbeit mit dem großartigen Cast“, sagte sie zu BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Bank kündigt Vertrag:Familienunternehmer öffnen Tür zur AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bank-kuendigt-vertrag-familienunternehmer-oeffnen-tuer-zur-afd-692558ab2a4f267f03992945</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692558ab2a4f267f03992946/48496cad4c6e08f9d772fd6c5ded7965,eefd2954?w=992" alt="Deutsche Bank kündigt Vertrag:Familienunternehmer öffnen Tür zur AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Streit um die deutschen Familienunternehmer! Weil ihr Verband (rund 6500 Mitglieder) jetzt auch offiziell mit AfD-Vertretern reden will, hagelt es Kritik – und zwar von Grünen und CDU gleichermaßen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine gesichert rechtsextreme Partei, vor der unsere Sicherheitsbehörden vehement warnen, kann kein Gesprächspartner für Demokratinnen und Demokraten sein“, erklärten die Vize-Vorsitzenden der Grünen-Bundestagsfraktion, Konstantin von Notz (54) und Andreas Audretsch (41), dem Redaktionsnetzwerk Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD wirft Grünen vor, in Kiel die AfD-Brandmauer bewusst eingerissen zu haben.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Von Notz und Audretsch werfen der Präsidentin des Familienunternehmerverbands, Marie-Christine Ostermann (47), vor, mit ihren Aussagen eine persönliche politische Agenda zu verfolgen. Sie spreche nicht für die Mehrheit der Mitglieder.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nur schwer zu ertragen“:Deutliche Medienkritik von Lisa Müller</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lisa-mueller-rechnet-mit-medien-ab-nur-schwer-zu-ertragen-69243b853efb35afaeccc440</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243b853efb35afaeccc441/9774143831c4ce7d243ba5f925f5e1db,27d6ffba?w=576" alt="„Nur schwer zu ertragen“:Deutliche Medienkritik von Lisa Müller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Scharfe Worte von Lisa Müller (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-mit-vancouver-whitecaps-im-mls-halbfinale-6922739c18b978b3b9f55b51"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) mit seinen Vancouver Whitecaps den Halbfinal-Einzug<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Major League Soccer (MLS) feiert, hat seine Frau in Deutschland genug. Nach Kritik an ihrem Auftritt bei den German Masters in Stuttgart platzt der Dressurreiterin der Kragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem Interview mit der „Abendzeitung München“ wettert sie, dass es „nur schwer zu ertragen“ sei, wenn Menschen, die aus ihrer Sicht „gelinde gesagt weniger als gar keine Ahnung“ vom Dressursport haben, öffentlich über ihre Platzierungen oder Leistungen urteilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller hatte beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reit-Wettbewerb<!--]--><!--]--></a><!--[--> am vergangenen Wochenende mit ihrem Hengst Zonik den siebten Platz im Dressur-Grand-Prix belegt. Der Wettbewerb ist eine internationale Dressurprüfung der höchsten Klasse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kidnapper-chef-frau-block-bezahlte-mich-in-bar-fuer-die-entfuehrung-692386cfb524e0ce7f1c5ee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692386cfb524e0ce7f1c5ee1/c3b8454a0b3a8193cb2139e0728bec25,50b42e46?w=656" alt="Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein dramatischer Wendepunkt im Prozess gegen Steakhaus-Erbin Christina Block, die wegen Kindesentziehung vor Gericht steht: Der Entführer-Chef David Barkay brach sein Schweigen und offenbarte schockierende Details über die Entführung der Block-Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er vor Ermittlern zu Protokoll gab und was das jetzt bedeuten könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Star Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/udo-kier-81-ich-hatte-nie-geld-ich-habe-immer-gespart-692456b23efb35afaeccc718</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692456b23efb35afaeccc718/0ea87c60888511acd0a5c61a03f5bdb3,af963008?w=320" alt="Kult-Star Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Springs – <!--]--><!--[--><b>Blitzende Augen, für immer geschlossen. Eisige Augen wie ein Hai. Felsiges Gesicht wie eine Gebirgsschlucht. Laszive Körpersprache wie eine Diva. Er spielte Hitler und Dracula. Aber er war immer er selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kult-Star Udo Kier („Armageddon“, „Hunters“, „Blade“, „Lili Marleen“, „Die Geschichte der O“ &amp; 270 Filme), die ferne deutsche Hollywood-Legende, kam aus dem zerbombten Kriegsschutt einer Kölner Klinik. Seine Mutter rettete ihr Baby am 14. Oktober 1944 aus dem Geröll des Zweiten Weltkriegs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Udo Kier (damals 59) steht am Rande von Dreharbeiten zu dem Kinofilm „Lulu und Jimi“ in Köln am Rhein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verschüttete Kind wurde zum Star neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/madonna/queen-of-pop-und-stil-ikone-15815982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madonna<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) und Andy Warhol (†58), Arnold Schwarzenegger (78) und Keanu Reeves (61), Bruce Willis (70) und Matt Damon (55), Christoph Waltz (69) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/til-schweiger/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15816734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Til Schweiger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood trifft Bollywood:J.Lo rockt Luxus-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/j-lo-trump-jr-und-tiesto-mega-gaesteliste-bei-bollywood-luxus-hochzeit-6924d62eeb937070084a143b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924d62eeb937070084a143b/cf053076a4c2c07cca596b534dfd170d,f874e2e5?w=320" alt="Hollywood trifft Bollywood:J.Lo rockt Luxus-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für ein Spektakel in Indien. Jennifer Lopez verwandelt die Hochzeit von Netra Mantena und Vamsi Gadiraju in eine Show, die ganz Udaipur vibrieren lässt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So hat man die Depp-Tochter noch nie gesehen:Lily-Rose heute mal nicht rosig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lily-rose-depp-im-lumpen-look-fuer-neue-filmrolle-komplett-verwandelt-6924408a3efb35afaeccc4e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924408a3efb35afaeccc4e2/e934158b35bb5f420233f66372a34401,5a57517?w=992" alt="So hat man die Depp-Tochter noch nie gesehen:Lily-Rose heute mal nicht rosig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Surrey (Südengland) – <!--]--><!--[--><b>Huch, ist das wirklich die schöne Lily-Rose? Auf neuen Fotos ist die Depp-Tochter nicht wiederzuerkennen. Zeigt sich im Lumpen-Look mit fahler Haut, Augenringen und schiefem Mund. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund? Die Tochter von<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/hollywood-job-johnny-depp-spielt-hauptrolle-in-dickens-klassiker-68fb22d0c008edcf0c852123"><!-- --><!--[--><!--[--> Johnny Depp<!--]--><!--]--></a><!--[--> (62) und Vanessa Paradis (52) steht gerade für den Horrorfilm „Werwulf“ vor der Kamera. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Model im Modder-Look: Lily-Rose tauscht Laufsteg gegen Matsch <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Dreharbeiten für den neuen Streifen von „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zu-krank-lily-rose-depp-verpasst-nosferatu-premiere-in-berlin-674db7a86ee5aa76f748f98d"><!-- --><!--[--><!--[-->Nosferatu<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Macher Robert Eggers (42) starteten bereits im September in den Sky Studios im englischen Elstree. Mittlerweile dreht das Team in den ländlichen Regionen von Bourne Wood in Surrey. Die Gegend ist bekannt für ihre großzügigen Wälder, Felder und historischen Dörfer. Noch bis in den Dezember hinein soll hier gefilmt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was sie jetzt kostet:HSV verramscht die Baumgart-Mütze</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-verramscht-die-baumgart-muetze-72-spielt-eine-rolle-69248e66c5f48ea56094436f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69248e66c5f48ea560944370/9a13b45e779ac5d6e1acedf5c18a321c,5b5533b3?w=576" alt="Was sie jetzt kostet:HSV verramscht die Baumgart-Mütze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit genau einem Jahr ist Steffen Baumgart (53) inzwischen nicht mehr HSV-Trainer. Für ihn übernahm Aufstiegcoach Merlin Polzin (35), Baumgart arbeitet seit Januar für Bundesliga-Konkurrent Union Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben einigen Überbleibseln rund um das Profi-Team (u.a. das von ihm eingerichtete Großraumbüro der Trainer) wird bis heute auch noch seine markante, hellgraue Schiebermütze als Fan-Artikel im HSV-Shop verkauft. Bisher kostete sie 24,95 Euro. Doch in der laufenden Woche wird sie so richtig günstig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Montag ist das Accessoire für nur noch 7 Euro zu haben! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bedeutet einen Preisverfall von ausgerechnet 72 Prozent. Die Zahl „72“ prangte auf Baumgarts persönlicher Mützen-Variante stets seitlich am Kopf und steht für sein Geburtsjahr 1972.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-meinungstrend-umfrage-ueberraschungen-fuer-spd-und-afd-692462880f2241537f41ad00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692462880f2241537f41ad01/2458da3539a0b220605a1e12b866dd90,d3e8d3c5?w=576" alt="Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die neue INSA-Meinungsumfrage für BILD hat es in sich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sowohl für die AfD als auch für die SPD gibt es eine faustdicke Überraschung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zur INSA-Umfrage und die aktuelle Sonntagsfrage – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-60-mio-bau-endlich-fertig-das-ist-die-modernste-machtzentrale-der-liga-6922c3a3b524e0ce7f1c556a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922c3a3b524e0ce7f1c556a/4fbcd0e72f0c770e76f4e91ff5b8e1eb,37f23c75?w=320" alt="60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach knapp zweieinhalb Jahren Bauzeit ist es so weit: Rund 200 Mitarbeiter von RB Leipzig ziehen am heutigen Montag in die neue Geschäftsstelle des Klubs ein – die modernste Machtzentrale der Bundesliga! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der Dachterrasse der neuen Leipzig-Geschäftsstelle hat man den perfekten Blick aufs Trainingszentrum bis hin zur Red Bull Arena<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp 60 Mio. Euro investierten die Sachsen in den 14.500 Quadratmeter großen, vierstöckigen Mega-Bau, nur wenige Meter entfernt vom Trainingszentrum am Cottaweg. BILD war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig direkt:</b><!--]--><!--[--> Der riesig wirkende, offene Eingangsbereich. Eine imposante Treppe schlängelt sich bis unter das Dach. Breite Stufen formen eine Art multifunktionale Tribüne. Hier plant RB künftig unter anderem Vollversammlungen (Townhall-Meetings) seiner Belegschaft abzuhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>