<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Hamburger Familien-Hotel:Entführer saßen mit Frau Block im Konferenzraum und trugen Skimasken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kidnapper-chef-frau-block-bezahlte-mich-in-bar-fuer-die-entfuehrung-692386cfb524e0ce7f1c5ee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692386cfb524e0ce7f1c5ee2/15add437b9cc6a73bc3c4c6c827f43fa,15e2eea9?w=992" alt="Im Hamburger Familien-Hotel:Entführer saßen mit Frau Block im Konferenzraum und trugen Skimasken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein dramatischer Wendepunkt im Prozess gegen Steakhaus-Erbin Christina Block, die wegen Kindesentziehung vor Gericht steht: Der Entführer-Chef David Barkay brach sein Schweigen und offenbarte schockierende Details über die Entführung der Block-Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er vor Ermittlern zu Protokoll gab und was das jetzt bedeuten könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktionsbericht nach Tragödie in Istanbul da!:Todesursache der Hamburger Familie steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/obduktionsbericht-nach-tragoedie-in-istanbul-da-todesursache-der-hamburger-familie-steht-fest-6925f317f60b758bebd5777c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925f317f60b758bebd5777d/e1193fe87823468f2e4c0ebb8823a60f,8ef34634?w=992" alt="Obduktionsbericht nach Tragödie in Istanbul da!:Todesursache der Hamburger Familie steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Rund zwei Wochen nach dem Tod einer vierköpfigen Touristenfamilie aus Deutschland in Istanbul steht die Todesursache fest: Laut Obduktionsbericht starben die Eltern und ihre beiden Kinder an einer Vergiftung mit dem hochgiftigen Gas Phosphin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichten das Nachrichtenportal „T24“ und der TV-Sender „Halk TV“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vierköpfige Familie aus Hamburg war in den Urlaub nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist. In der Nacht vom 12. zum 13. November seien die Eltern Servet (38) und Çiğdem B. (27) und ihre zwei Kinder Masal (3) und Kadir (6) wegen Übelkeit und Erbrechen mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nach-tod-ihrer-kinder-in-tuerkei-urlaub-lebensmittelvergiftung-auch-mutter-gestorben-6916dd996faefd60ce761e96"><!-- --><!--[--><!--[-->Verdacht auf Vergiftungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ein Krankenhaus eingeliefert worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer Behandlung wurden die Eltern und Kinder jedoch nicht stationär aufgenommen. Sie kehrten ins Hotel zurück. Ein fataler Fehler. Nur Stunden später verschlechterte sich ihr Zustand dramatisch: Erst starben die Kinder, dann die Mutter und wenige Tage später auch der Vater.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lostöpfe offiziell:Deutschland droht Hammer-Gruppe bei der WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-auslosung-deutschland-droht-hammer-gruppe-bei-der-wm-6925eed3c4119199037501fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925eed3c4119199037501fd/b116ec895f5749471dabf8f9b6fc31f9,5734d18f?w=576" alt="Lostöpfe offiziell:Deutschland droht Hammer-Gruppe bei der WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich ist klar, wo Deutschland bei der WM-Auslosung steht – und wem Julian Nagelsmann und seine Jungs schon in der Vorrunde aus dem Weg gehen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die FIFA bestätigte jetzt auch offiziell: Die DFB-Elf ist als Weltranglisten-Neunter in Topf 1. Damit bleiben Deutschland die absoluten Giganten wie Argentinien, Spanien und Frankreich zunächst erspart.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem droht eine absolute Hammer-Gruppe!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Fifa hat die Sperre für Superstar Cristiano Ronaldo (40) bekannt gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht urteilt:Mietnomaden dürfen zurück in Wohnung, obwohl sie nicht zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gericht-urteilt-mietnomaden-duerfen-zurueck-in-wohnung-obwohl-sie-nicht-zahlen-6925bc29f60b758bebd57285</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925bc29f60b758bebd57286/2fb3f4677da4fc22ec4021108cc1b826,70a39522?w=576" alt="Gericht urteilt:Mietnomaden dürfen zurück in Wohnung, obwohl sie nicht zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lemgo – <!--]--><!--[--><b>Sie wirken seriös, reden von Firmen und guten Jobs – zahlen aber ihre Miete nicht! Mit dieser Masche soll ein Ehepaar bundesweit Vermieter betrogen haben. Jetzt der Hammer in Lemgo (NRW): Ein Richter entschied, dass das Paar trotz ausstehender Zahlungen wieder zurück in seine Wohnung darf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ehepaar P. hatte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ferienhaus/tipps-u-tricks-zum-urlaub-im-ferienhaus-02-42675750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ferienwohnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> eines Lemgoer Paares eigentlich nur für fünf Nächte gemietet – blieb danach aber offenbar einfach drin. Der Mann gab sich demnach gegenüber dem Wohnungsgeber als Geschäftsführer einer Firma aus und behauptete, die Miete werde von dort bezahlt. Als der Vermieter nachhakte, soll sich herausgestellt haben, dass die Firma längst pleite war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Woche später setzte der Wohnungsgeber die beiden vor die Tür – es kam zum Eklat: Die Mietnomaden behaupten, sie seien am 14. November aus der Wohnung gedrängt, ihre Kartons nach draußen geworfen worden. Später sei das Schloss ausgetauscht gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> legten sie ihre Version an Eides statt ab. Richter Ulrich Heistermann entschied deshalb: Der Zutritt muss gewährt und die Schlüssel wieder herausgegeben werden. Denn das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesetz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist eindeutig, so das Gericht: Wer jemanden ohne Beschluss aussperrt, begeht „verbotene Eigenmacht“. Selbst wenn keine Miete fließe, dürfe ein Vermieter nicht eigenmächtig räumen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sir Richard Branson trauert um seine Frau Joan:„Sie war meine beste Freundin, meine Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sir-richard-branson-milliardaer-trauert-um-seine-frau-joan-6925e435f60b758bebd5769b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925e435f60b758bebd5769b/4e406f5898e5144abe40ad9f2d30c754,e41ffd7b?w=656" alt="Sir Richard Branson trauert um seine Frau Joan:„Sie war meine beste Freundin, meine Welt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Necker Island – <!--]--><!--[--><b>Es ist das traurige Ende einer ganz großen Liebe. Am Dienstagnachmittag gab Wirtschaftsmagnat Sir Richard Branson auf Instagram den Tod seiner geliebten Ehefrau, Lady Joan Branson, bekannt. Sie wurde 80 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Post schreibt Branson: „Mit tiefem Schmerz teile ich mit, dass Joan, meine Frau und Partnerin seit 50 Jahren, verstorben ist. Sie war die wundervollste Mutter und Großmutter, die sich unsere Kinder und Enkelkinder je hätten wünschen können. Sie war meine beste Freundin, mein Fels in der Brandung, mein Leitstern, meine Welt. Ich liebe dich für immer, Joan.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Todesursache ist bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Unternehmensgeist und Abenteuersinn machten Sir Richard Branson zum mächtigen Selfmade-Multimilliardär. Doch kostbarer als aller Reichtum war für den britischen Unternehmer die Liebe seiner Joan. Mit ihr führte Branson ein – im Vergleich zu seinen öffentlichen Auftritten – vergleichsweise zurückgezogenes Leben auf Necker Island, Bransons privater, 30 Hektar großen Insel in der Karibik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs mit Riecher für Deals:DAS ist der beliebteste Duft der Black Week</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b179c5f48ea560944502/518b4fec788296203f687fa464b3c4a0,3ca2b4ee?w=320" alt="Sparfochs mit Riecher für Deals:DAS ist der beliebteste Duft der Black Week" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in seinem Tesla:Sänger D4vd jetzt Mordverdächtiger</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fall-d4vd-ermittler-fuehren-us-saenger-laut-us-medien-als-verdaechtigen-69259283f60b758bebd56d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69259283f60b758bebd56d9f/0001a6bc6ab2ff8f28c28b8cb0f8a907,51ad1996?w=320" alt="Leiche in seinem Tesla:Sänger D4vd jetzt Mordverdächtiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Wende im Todesfall der 15-jährigen Celeste Rivas Hernandez: Nach bislang nicht öffentlich zugänglichen Gerichtsdokumenten prüfen die Behörden offenbar einen Mordverdacht! Das berichtet die „Los Angeles Times“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell spricht das Los Angeles Police Department (LAPD) weiter von einer laufenden Todesermittlung, hat aber die spezialisierte Robbery-Homicide-Division mit dem Fall betraut – jene Einheit, die auch bei Tötungsdelikten ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Auto mit der Leiche im Kofferraum soll tagelang in unmittelbarer Nähe dieser Villa in den Hollywood Hills abgestellt gewesen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->UND: Nach Informationen von „NBC Los Angeles“ und „ABC News/ABC7“ gilt D4vd inzwischen als Verdächtiger! Beide Sender berufen sich auf Ermittlerquellen. Laut der „Los Angeles Times“ soll ein Mordermittler in einem versiegelten Gerichtsantrag ausdrücklich von einer „Investigation into Murder“ gesprochen haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Aufstellung da:Kovac bringt fünf neue Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bvb-auftsellung-da-niko-kovac-bringt-fuenf-neue-stars-gegen-villarreal-6925eaf9ed2b4653d17e08ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925eaf9ed2b4653d17e08ae/28b35a3045d2b288bc1d1fab29261faa,43f4a9bc?w=656" alt="BVB-Aufstellung da:Kovac bringt fünf neue Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schafft der BVB die Trendwende?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmund muss am Dienstag (21 Uhr, Prime Video und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585123/borussia-dortmund_villarreal-cf/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker bei BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League <!--]--><!--]--></a><!--[-->gegen Villarreal ran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: Die Schwarz-Gelben sind erstmals seit dem Amtsantritt von Trainer Niko Kovac (54) im Februar 2025 seit 3 Spielen sieglos, brauchen nach den 2 schwachen Liga-Unentschieden in Hamburg (1:1) und gegen Stuttgart (3:3) dringend einen überzeugenden Sieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür bringt Kovac 5 neue Stars!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>830 Mitarbeiter betroffen:Deutsche Möbel-Firma meldet nach 100 Jahren Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/deutsche-moebel-firma-nach-100-jahren-insolvent-830-mitarbeiter-betroffen-69258b11913af3ed1363ecb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69258b11913af3ed1363ecba/e0df2f6eaf5266c7b5526ba3b048bac2,8b30fff2?w=576" alt="830 Mitarbeiter betroffen:Deutsche Möbel-Firma meldet nach 100 Jahren Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karben (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Seit 100 Jahren liefert das Unternehmen Möbel und Raumlösungen für Büros. Jetzt musste die deutsche Firma mit 830 Mitarbeitern Insolvenz anmelden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die König + Neurath AG auf ihrer Internetseite mitteilte, wurde beim Amtsgericht Frankfurt/Main ein Eigenverwaltungsverfahren beantragt. Dabei wird kein externer Insolvenzverwalter eingesetzt, sondern das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird unter Aufsicht sogenannter Sachwalter selbstständig weitergeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Hauptziel ist die Sanierung des Betriebs. Laut der Möbel-Firma mit Sitz in Karben (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll das Verfahren genutzt werden, „um sich an die veränderten Marktbedingungen im Büromöbelsektor anzupassen und seine Ertragskraft nachhaltig zu verbessern“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Unternehmen stellt nicht nur Möbel her, sondern präsentiert seinen Kunden auch besondere Raumlösungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Gerüchte im BILD-Check:Will die Regierung wirklich meine Rente kürzen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-geruechte-im-bild-check-will-die-regierung-wirklich-kuerzen-69259751f60b758bebd56e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69259751f60b758bebd56e25/4380e8564c1a8c1e49eb11eff2c7d107,ff3547f3?w=576" alt="Vier Gerüchte im BILD-Check:Will die Regierung wirklich meine Rente kürzen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Rentenpaket der Bundesregierung sorgt für hitzige Debatten. Aber worum geht es eigentlich wirklich? In den Diskussionen wird mit dem ein oder anderen Horrorszenario um sich geworfen, viele sind daher verunsichert und fragen sich: Wird jetzt an meiner Rente gekürzt? Oder anders: Was ändert sich durch das Renten-Gesetz WIRKLICH für Jung und Alt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD räumt mit den vier größten Renten-Gerüchten auf!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nein! Weder ist das geplant, noch wäre eine Kürzung der Renten rechtlich überhaupt möglich. Die Rente ist und bleibt sicher, auch das neue Rentenpaket ändert daran nichts.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant ist vielmehr, das sogenannte Rentenniveau – also das Verhältnis zwischen Rente und Durchschnittslohn – bis 2031 auf 48 Prozent festzuschreiben. Damit soll verhindert werden, dass Renten langsamer steigen als Löhne. Heißt: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> wächst weiter, bis 2031 sogar im Gleichschritt mit den Löhnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkleidet ging er zum Amt:Der Sohn, der zur toten Mutter wurde, um ihre Rente zu erschleichen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/taeuschungsmanoever-wegen-rente-der-sohn-der-zur-toten-mutter-wurde-69256270eb937070084a1794</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256270eb937070084a1795/98c261afc23532a34e1fa07be776bc97,7800cde?w=656" alt="Verkleidet ging er zum Amt:Der Sohn, der zur toten Mutter wurde, um ihre Rente zu erschleichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 57-jähriger Mann aus Italien lebte ein unglaubliches Doppelleben: Er gab sich jahrelang als seine tote Mutter aus, um ihre Rente weiter zu kassieren. Die Leiche der 82-Jährigen versteckte er im eigenen Haus, während er sich als sie verkleidete – eine bizarre Geschichte, die an Hitchcock-Filme erinnert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie aus einem Verdacht im Rathaus ein Skandal wurde und welche Konsequenzen der Sohn nun fürchten muss, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehalt in Deutschland:Das verdient man bei der HUK-COBURG</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/huk-das-verdient-man-bei-deutschlands-groesster-autoversicherung-6922dac456329274c6474efc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922dac456329274c6474efc/a415f83af50c5245236886b751e41b50/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Gehalt in Deutschland:Das verdient man bei der HUK-COBURG" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-473"><!--[--><!--[--><b>Noch bis Ende November läuft für viele Autofahrer die Frist, ihre Kfz-Versicherung zu wechseln. Im aktuellen BILD-Tarif-Vergleich ist ein Anbieter am häufigsten der günstigste: die HUK. 13 Millionen Kunden hat der Versicherer nach eigenen Angaben insgesamt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar für viele Verbraucher eine gute Wahl. Doch wie ist das Unternehmen für die fast 10.500 Beschäftigten als Arbeitgeber? Lohnt es sich, dort zu arbeiten? BILD nimmt in loser Folge bekannte deutsche Unternehmen und die in den Firmen üblichen Löhne unter die Lupe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute: Das verdient man bei der HUK-Coburg. Was Sie wissen<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fund im Saarland:Frauenleiche an Sex-Parkplatz entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/rehlingen-siersburg-polizei-entdeckt-frauenleiche-neben-parkplatz-692593f7f16c6fc79db3e2dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692593f7f16c6fc79db3e2dd/a3dab7614ffea11379fb8e4b51f40411,d5c0ba4e?w=320" alt="Fund im Saarland:Frauenleiche an Sex-Parkplatz entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saarlouis – <!--]--><!--[--><b>Schockierender Fund am frühen Morgen in Rehlingen-Siersburg (Landkreis Saarlouis): Auf einem Fußweg zwischen einer Kläranlage und dem Autobahnparkplatz Niedmündung wurde die Leiche einer Frau entdeckt. Spaziergänger alarmierten gegen 7 Uhr die Polizei – seither ist der Bereich großräumig abgesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir ermitteln in alle Richtungen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist mit starken Kräften vor Ort“, erklärte Falk Hasenberg, Sprecher des Landespolizeipräsidiums. Tatortermittler in weißen Schutzanzügen untersuchen das Gelände, fotografieren den Fundort und verschaffen sich mithilfe einer Drohne einen Überblick über das unwegsame Areal. Auch Spürhunde kommen zum Einsatz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die Identität der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->toten Frau<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die genauen Umstände ihres Todes ist bislang nichts bekannt. Hinweise auf ein Gewaltverbrechen oder ein Sexualdelikt gibt es derzeit nicht – die Ermittler halten sich bedeckt. Sicher ist nur: Der Fundort liegt in einem abgelegenen Gebiet, das nur über einen schmalen Fußweg erreichbar ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gerichtsvollzieher in Bexbach bei Wohnungsräumung erstochen, Verdächtiger festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 5 Jahren gebar Lina einen Sohn:Rätsel um die jüngste Mutter der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mit-5-jahren-gebar-lina-einen-sohn-raetsel-um-juengste-mutter-der-welt-6921d28bf00c2e789b7a0689</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921d28bf00c2e789b7a068a/79fb58d6a656994d07c8b701cc46c52a,1c326?w=992" alt="Mit 5 Jahren gebar Lina einen Sohn:Rätsel um die jüngste Mutter der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lima (Peru) – <!--]--><!--[--><b>Bis heute bleibt die Geschichte ein Mysterium: Wie konnte ein Mädchen mit fünf Jahren ein Kind zur Welt bringen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1933 in einem Bergdorf in den Anden: Lina Marcela Medina kommt als eines von neun Kindern auf die Welt. Mit zweieinhalb Jahren bekommt sie ihre Periode, hat bald auch eine Brust.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gut zwei Jahre später wird ihr Bauch auf einmal größer. Einige Dorfbewohner halten Lina für eine Art heilige Maria und denken, sie trage einen „Sonnengott“ in sich. Andere wiederum sprechen von einem Dämon. Dann vermutet man einen Tumor, schickt Lina ins Krankenhaus in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/peru/nachrichten-news-fotos-videos-17375784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Peru<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch Röntgenaufnahmen zeigen: Die 5-Jährige ist im siebten Monat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->schwanger<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Phänomen, das diese Geschichte möglich macht, heißt „Pubertas praecox“, eine seltene Krankheit, in der die Geschlechtsmerkmale schon in der Kindheit voll entwickelt sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>