<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trauer um Hamburger Adelsexperten – Kenner der Königshäuser ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-rolf-seelmann-eggebert-kenner-der-koenigshaeuser-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542617286.jpg?resize=300%2C300&crop=592px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Trauer um Hamburger Adelsexperten – Kenner der Königshäuser ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rolf Seelmann-Eggebert ist tot</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR Norddeutscher Rundfunk | NDR/seelmannfilm/Gisela Kraus</span></p><p><strong>Rolf Seelmann-Eggebert ist tot. Der Journalist, der einem großen Publikum unter anderem durch seine kenntnisreichen Dokumentationen und Live-Sendungen über Europas Königshäuser bekannt wurde, starb im Alter von 88 Jahren am 22. August in Hamburg.</strong></p><p>Wie der NDR in einer Pressemitteilung berichtet, ist der bekannte Journalist Rolf Seelmann-Eggebert heute im Alter von 88 Jahren gestorben. NDR Intendant Joachim Knuth: „Rolf Seelmann-Eggebert hat unser Programm entscheidend geprägt – als Adelsexperte, aber auch in vielen anderen Bereichen. Über sechs Jahrzehnte hinweg machte er für den NDR Reportagen und Dokumentationen, war Moderator und Kommentator. Ob er aus Krisengebieten berichtete, die ungleiche Verteilung des globalen Reichtums thematisierte oder royale Großereignisse begleitete – immer überzeugte er die Zuschauerinnen und Zuschauer durch seine profunde Sachkenntnis und seinen taktvollen Umgang mit Themen und Menschen. Rolf Seelmann-Eggebert war ein vorbildlicher Journalist. Der NDR hat ihm viel zu verdanken.“</p><p>Rolf Seelmann-Eggebert, geboren in Berlin, absolvierte nach einem Soziologie-Studium 1956 ein Volontariat beim NDR in Hannover. 1964 wurde er dort Leiter der Reportageabteilung. Von 1968 bis 1971 arbeitete Seelmann-Eggebert als ARD-Hörfunk-Korrespondent für Westafrika mit Sitz in Abidjan. Anschließend war er bis 1976 ARD-Fernsehkorrespondent für Afrika mit Sitz in Nairobi. Weitere berufliche Stationen waren die Leitung des ARD-Studios London in den Jahren 1978 bis 1981 und 1994 bis 1996. 1982 wurde er Programmdirektor Fernsehen des NDR. Mit der Initiative „Ein Tag für Afrika“ sammelte Seelmann-Eggebert 1985 rund 100 Millionen Mark für die Menschen, die Äthiopien zu verhungern drohten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 16:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizist im Saarland erschossen: Auch Hamburgs Beamte tragen Trauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/polizist-im-saarland-erschossen-auch-hamburgs-beamte-tragen-trauer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/polizei-saarland-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C551px%2C1273px%2C1273px&webp=1" alt="Polizist im Saarland erschossen: Auch Hamburgs Beamte tragen Trauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großeinsatz von Polizei und Rettungskräften in Völklingen: Dort wurde bei einem Raubüberfall auf eine Tankstelle ein Polizist erschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bei der Verfolgung eines Tankstellenräubers wird ein Polizist im Saarland erschossen. Die Betroffenheit bei der Hamburger Polizei ist groß. Die Beamten zeigen das öffentlich.</strong></p><p>Nach den tödlichen Schüssen auf einen Polizisten im Saarland fahren die Einsatzfahrzeuge der Hamburger Polizei mit einem Trauerflor. Das schrieb Innensenator Andy Grote (SPD) auf der Plattform X. Die Anordnung gilt nach Angaben der Polizei bis zum Tag der Trauerfeier für den Beamten.</p><p>„Mit großer Bestürzung habe ich von dem Tod des saarländischen Polizeikollegen erfahren, der im Einsatz für unser aller Sicherheit von einem Straftäter erschossen wurde“, schrieb Grote. Seine Gedanken seien bei den Angehörigen und den Kolleginnen und Kollegen des Getöteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 13:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen, Erschöpfung, Erklärungsnöte: Christina Block gerät immer wieder unter Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-unter-druck-die-fuenf-groessten-widersprueche-ihrer-aussage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542149244-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=700px%2C133px%2C1487px%2C1487px&webp=1" alt="Tränen, Erschöpfung, Erklärungsnöte: Christina Block gerät immer wieder unter Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (mit ihrem mitangeklagten Partner Gerhard Delling) wirkte nach dem fünften Verhandlungstag sichtbar erschöpft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Sie habe die Entführung ihrer Kinder nicht in Auftrag gegeben, sei selbst überrascht gewesen, dass der Sohn (damals 10 Jahre alt) und die Tochter (damals 13 Jahre alt) ihr am Neujahrstag 2024 auf einem Hof in Süddeutschland übergeben worden seien – so die Aussage von Christina Block im Prozess vor dem Landgericht Hamburg. Unter den drängenden Nachfragen von Gericht und Staatsanwaltschaft gerät die Unternehmerin allerdings arg unter Druck, weint, musste den letzten Verhandlungstag gar wegen Erschöpfung vorzeitig abbrechen. Das sind die fünf größten Ungereimtheiten.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ampel an wichtiger Kreuzung ausgefallen – es kracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-wegen-ausfall-in-hamburg-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250822-id38242-9.jpg?resize=300%2C300&crop=847px%2C251px%2C829px%2C829px&webp=1" alt="Ampel an wichtiger Kreuzung ausgefallen – es kracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall in Hamburg-Eimsbüttel wurden zwei Autofahrer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Eimsbüttel sind zwei Personen am frühen Freitagmorgen bei einem Verkehrsunfall verletzt worden. Während eines kurzzeitigen Ampelausfalls sind zwei Autos zusammengekracht.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 5.55 Uhr im Bereich Eimsbütteler Marktplatz an der Einmündung der B5 in die Kieler Straße. Hier war es laut Polizei zu einem kurzzeitigen Ampelausfall gekommen – mit schwerwiegenden Folgen.</p><p>Der Fahrer eines Ford, der stadtauswärts unterwegs war, kollidierte mit einem Kia, der von der Autobahn aus kommend nach links auf den Eimsbütteler Marktplatz abbiegen wollte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Plätze: Hamburger Geflüchtetenhotel soll Luxusherberge werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-gefluechtetenhotel-soll-zur-luxusherberge-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/489135659.jpg?resize=300%2C300&crop=4007px%2C1618px%2C3137px%2C3137px&webp=1" alt="Hunderte Plätze: Hamburger Geflüchtetenhotel soll Luxusherberge werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hotel „International Hamburg“ ist einen Steinwurf von der Elbtower-Ruine entfernt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><b>Das Hotel „International Hamburg“ dürften wohl viele schon durchs Autofenster an sich vorbeiziehen gesehen haben: Bei der Fahrt über die Elbbrücken aus dem Süden in die Stadt ist es kaum zu übersehen, das markante Rotklinkergebäude mit der hellen Dachpartie. Das Besondere: Das Hotel ist Hamburgs größtes Geflüchtetenhotel, mehrere Hundert Ukrainer wohnen hier. Jetzt müssen viele von ihnen ausziehen, denn das Hotel wird bald renoviert – und soll als Luxusherberge wiedereröffnen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Knickiknacki“ im Kiez-Club: Schwangere sucht Vater ihres künftigen Kindes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wilde-nacht-im-kiez-club-frau-sucht-vater-ihres-kuenftigen-kindes/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/496249748-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=75px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="„Knickiknacki“ im Kiez-Club: Schwangere sucht Vater ihres künftigen Kindes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Frieda B.“ am Hans-Albers-Platz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Schwanger nach einer wilden Kiez-Nacht: Aus diesem Grund hat sich eine Frau vor Kurzem an den Club „Frieda B.“ auf St. Pauli gewandt. Jetzt sorgt die Nachricht in den sozialen Medien für Furore. Die MOPO sprach mit Chefin Maren Dickers über den Vorfall.</strong></p><p>Schmunzeln musste Dickers schon, als sie die Nachricht im Posteingang des Clubs fand. Aber sie sagt auch: „Sowas kann doch jedem passieren, das ist nichts Schlimmes.“ Ganz neutral steht „Bitte um Hilfe“ darüber. Dann folgt der Hammer:</p><p>„Ich war am 16. Mai bei euch und bin auf der Suche nach einer Person, die ich an dem Tag bei euch kennengelernt habe. Ich habe leider keine Kontaktdaten, aber durch dieses kurze Kennenlernen ist eine Schwangerschaft entstanden“, schreibt eine Frau an den Club. Sie möchte wissen, ob eventuell noch Fotos von dem Tag existieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebter Antiquitätenladen macht dicht – Inhaberin hat neue Pläne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/beliebter-antiquitaetenladen-muss-raus-eimsbuetteler-galerie-bringt-picasso-vorbei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-kersten-sachse-anna-kost-gesa-brecher-7-zimmer-small-giant-gallery-picasso-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="Beliebter Antiquitätenladen macht dicht – Inhaberin hat neue Pläne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kersten Sachse, Anna Kost und Gesa Brecher im "7. Zimmer" (v.l.n.r.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/7-zimmer-antiquitaetenladen-picasso-small-giant-gallery/">Beliebter Antiquitätenladen muss raus – Eimsbütteler Galerie bringt Picasso vorbei</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>In einem Eppendorfer Hinterhof versprüht „das 7. Zimmer“ französisches Flair und kreatives Chaos. Doch muss der Antiquitätenladen raus. Zum Abschluss kommt eine Eimsbütteler Galerie mit einer besonderen Überraschung vorbei.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>