<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Druck auf die Mullahs:Trump ruft Iran zur „bedingungslosen Kapitulation“ auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/druck-auf-die-mullahs-trump-ruft-den-iran-zur-bedingungslosen-kapitulation-auf-6851a1795cc1ca15643e00ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851a1795cc1ca15643e00cb/5b55473dae962e29375f22c1c013ac5d,bd62e457?w=992" alt="Druck auf die Mullahs:Trump ruft Iran zur „bedingungslosen Kapitulation“ auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump verschärft massiv den Druck auf die Mullahs. Er fordert den Iran zur „bedingungslosen Kapitulation“ auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Onlinedienst Truth Socia schreibt Trump, die USA wüssten, wo sich Irans geistliches Oberhaupt Ayatollah Ali Chamenei (86) verstecke. Es gebe aber „zumindest vorerst“ keine Absicht, Chamenei zu töten. Außerdem erklärte er, der Luftraum über dem Land sei vollständig unter Kontrolle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurze Zeit später verkündete der US-Präsident, noch am Dienstag den US-Sicherheitsrat einberufen zu wollen. Das Gremium berät den Präsidenten in Fragen der Außen- und Sicherheitspolitik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Vizepräsident JD Vance (40) ließ ebenfalls keine Zweifel an den Absichten Amerikas: Auf dem Onlinedienst X kündigte er „weitere Maßnahmen“ der Vereinigten Staaten an, „um die iranische (Uran-)Anreicherung zu beenden“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir wissen genau, wo er sich versteckt“:Trump droht Iran-Diktator mit dem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/private-sms-aus-israel-veroeffentlicht-trump-sendet-ploetzlich-kriegs-signale-6851690bf8b85d77b0ed8443</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851690bf8b85d77b0ed8444/eb66b9e4efa7f928e9add65bd9dfff7b,6440fda7?w=576" alt="„Wir wissen genau, wo er sich versteckt“:Trump droht Iran-Diktator mit dem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt erhöht US-Präsident Donald Trump den Druck deutlich: Vom Iran fordert er die „bedingungslose Kapitulation“ und droht dem Obersten Führer Ali Chamenei (86) mit dem Tod. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner persönlichen Plattform „Truth Social“ schrieb Trump am Dienstag: „Wir wissen genau, wo sich der sogenannte Oberste Führer versteckt.“ Trump: „Er ist ein einfaches Ziel, aber er ist sicher – wir werden ihn nicht ausschalten (töten!), zumindest noch nicht.“ Eine offene Drohung! Doch man wolle keine Raketen auf Zivilisten oder amerikanische Soldaten werfen, so der Präsident weiter. Dann warnt er den Iran-Diktator: „Unsere Geduld neigt sich dem Ende zu.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem kündigte er an, für Dienstag den US-Sicherheitsrat einzuberufen. Das Gremium berät den Präsidenten in Fragen der Außen- und Sicherheitspolitik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stehen die USA also kurz davor, einen Militär-Schlag gegen iranische Atomanlagen auszuführen? Eine ungewöhnliche Stellungnahme der US-Regierung zum Iran und ein noch ungewöhnlicherer Online-Beitrag von Donald Trump hatten bereits zuvor die Spekulationen befeuert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler Merz auf G7-Gipfel:Israel macht für uns im Iran die „Drecksarbeit“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanzler-merz-auf-g7-gipfel-israel-macht-fuer-uns-im-iran-die-drecksarbeit-685180acf8b85d77b0ed863a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685180acf8b85d77b0ed863b/a86e81b3d54b8e578d9f64155e5b6c61,158b5296?w=576" alt="Kanzler Merz auf G7-Gipfel:Israel macht für uns im Iran die „Drecksarbeit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kananaskis (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz hat Israel für den Angriff auf den Iran gelobt. Am Rande des G7-Gipfels sagte er im ZDF: „Das ist die Drecksarbeit, die Israel macht für uns alle.“ Denn auch Deutschland sei von dem Regime betroffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> deutlich: „Dieses Mullah-Regime hat Tod und Zerstörung über die Welt gebracht – mit Anschlägen, mit Mord und Totschlag, mit Hisbollah, mit der Hamas. Der 7. Oktober wäre ohne das Regime in Teheran niemals möglich gewesen. Die Belieferung Russlands mit Drohnen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview mit WELT (gehört wie BILD zu Axel Springer) hatte Merz den Erfolg des israelischen Einsatzes betont: „Es gibt weder Atomwaffen im Iran, noch wird es weiter in diesem Umfang die Unterstützung des weltweiten Terrors geben in diesem Land.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler dankte Israel, betonte im ZDF: „Ich kann nur sagen, größten Respekt davor, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->israelische Armee<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die israelische Staatsführung den Mut dazu gehabt hat, das zu machen. Wir hätten sonst möglicherweise Monate und Jahre weiter den Terror dieses Regimes gesehen. Und dann auch noch mit einer Atomwaffe in der Hand.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Robert und Carmen rüsten nach Gangster-Horror auf:Personenschutz für die Geissens! Villa wird zur Festung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-und-carmen-geiss-villa-wird-nach-brutalem-ueberfall-zur-festung-685109209057b30c1b89cbbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685109209057b30c1b89cbbd/9e45fd97781216c2f225553f7993f300,171dd4cf?w=992" alt="Robert und Carmen rüsten nach Gangster-Horror auf:Personenschutz für die Geissens! Villa wird zur Festung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine solche Horror-Nacht wollen Robert und Carmen Geiss nie wieder erleben.
</b><!--]--><!--[-->Nach dem brutalen Überfall in ihrem Haus in Saint-Tropez rüstet das beliebte TV-Ehepaar jetzt massiv auf.<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die Millionäre jetzt vor einem erneuten Überfall schützen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/insolvenz-fuer-traditionsunternehmen-nach-cyber-attacke-684af3a58858611e27640c54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684af3a58858611e27640c55/739450d28493489d919bedbab7454ab2,b69103c2?w=576" alt="250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Euskirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Hacker-Angriff auf ein Traditionsunternehmen! Seit rund 100 Jahren stellt die Firma Fasana in Stotzheim bei Euskirchen (NRW) Papierservietten her. Im Zweiten Weltkrieg wurde hier Verbandsmaterial produziert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht der Fabrik das Aus. Cyber-Kriminelle haben den Betrieb lahmgelegt – das Unternehmen mit 250 Mitarbeitern musste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Ich mache den Job seit 23 Jahren, aber so etwas habe ich bisher nicht erlebt“, sagt Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener zu BILD. Seit dem 1. Juni ist er bestellt, soll nun Investoren für Fasana (gehört mittlerweile zur „Powerparc AG“) finden.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener sucht nun Investoren für das angeschlagene Unternehmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehemann (43) festgenommen:Polizei rückt wegen Fahrrad aus und findet Frauenleiche</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ehemann-festgenommen-polizei-rueckt-wegen-rad-aus-findet-frauenleiche-6851659a130760260040da8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851659a130760260040da8e/b48130b25319832c745dfc0d45a67800,5e7b793f?w=576" alt="Ehemann (43) festgenommen:Polizei rückt wegen Fahrrad aus und findet Frauenleiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Aibling (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Grausame Gewissheit nach monatelanger Suche: Die seit November 2024 vermisste Eman E. (34) aus dem oberbayerischen Bad Aibling ist tot. Die Polizei entdeckte ihre sterblichen Überreste in einem Waldstück bei Ellmosen. Ihr Ehemann (43) wurde festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ägyptische Staatsbürger gilt als dringend tatverdächtig, seine Frau getötet zu haben. Die Obduktion der Leiche hat ergeben: Die 34-jährige Ägypterin ist Opfer eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewaltverbrechens<!--]--><!--]--></a><!--[--> geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Antrag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Traunstein erließ ein Ermittlungsrichter Haftbefehl wegen eines mutmaßlichen Tötungsdeliktes. Beamte der Kripo Rosenheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nahmen den 43-Jährigen am Dienstagmorgen fest. Er leistete nach Angaben des Polizeipräsidiums Oberbayern Süd keinen Widerstand, sitzt jetzt in Untersuchungshaft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wem gehören das Kinderfahrrad und der Helm? Die Polizei in Bad Aibling bittet unter Telefon 08061/907 30 um Hinweise<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen des Liverpool-Wechsels:Millionen-Zahlung an Wirtz-Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-millionen-zahlung-an-wirtz-eltern-wegen-liverpool-wechsel-685176ccf8b85d77b0ed8574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685176ccf8b85d77b0ed8574/5fb0d7c716c7c5f62e0bec07e2255da9,971162eb?w=656" alt="Wegen des Liverpool-Wechsels:Millionen-Zahlung an Wirtz-Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der größte Transfer der deutschen und englischen Fußball-Geschichte steht bevor: Florian Wirtz wechselt für 140 Millionen Euro nach Liverpool. Der Medizin-Check ist für Freitag geplant, die Verträge sind bereits unterschrieben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie alles über den Rekorddeal und warum Wirtz' Eltern dabei Millionen abkassieren. Alle Hintergründe exklusiv mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaffee-Knaller:Lavazza will deutsche Kult-Marke schlucken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/lavazza-plant-mega-fusion-mit-dallmayr-685172de9725c2004ffbe1ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685172de9725c2004ffbe1ff/e6f3959b832069c59ac519869dab64f9,cfaa1d07?w=320" alt="Kaffee-Knaller:Lavazza will deutsche Kult-Marke schlucken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turin/München <!--]--><!--[--><b>– Es braut sich etwas Großes zusammen in der Welt des Kaffees. Der italienische Traditionsröster Lavazza hat ein Auge auf einen echten deutschen Kaffee-Giganten geworfen: Dallmayr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen der italienischen Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="http://corriere.it/economia/finanza/25_giugno_14/caffe-lavazza-valuta-l-unione-con-la-tedesca-dallmayr-possiede-il-piu-grande-negozio-di-delicatessen-d-europa-3c850088-f5b4-4424-a775-40453ccf4xlk.shtml" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“<!--]--><!--]--></a><!--[--> laufen derzeit erste Gespräche über eine mögliche Mega-Fusion, die die Kaffee-Welt kräftig durchrütteln könnte. Die Italiener planen, sich mit dem Münchner Familienunternehmen zusammenzuschließen – über ein Aktientausch-Modell, bei dem die Lavazza-Familie die Kontrolle behalten würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Pressestelle von Dallmayr wollte sich auf Anfrage von BILD nicht äußern. Eine Sprecherin sagte knapp: „Wir äußern uns nicht zu Gerüchten.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kaffee kann unser Leben verlängern! Eine aktuelle Studie im „European Heart Journal“ zeigt: Wer das Getränk morgens oder vormittags ...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maskenaffäre spitzt sich zu:Wird Spahn für Merz zur Belastung?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/corona-maskenaffaere-setzt-spahn-zu-wird-er-fuer-merz-zur-belastung-685005e133535142ac5c562f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685005e133535142ac5c562f/d78c655285088568aca8fa53ff18a211,502fa97c?w=320" alt="Maskenaffäre spitzt sich zu:Wird Spahn für Merz zur Belastung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Bericht zu überteuerten Masken-Käufen und Millionen-Klagen im Zuge der Corona-Pandemie wirft Ex-Bundesgesundheitsminister Jens Spahn (45, CDU) schwere Versäumnisse vor. Von „fehlendem ökonomischem Verständnis“ und einem „Drama in Milliarden-Höhe“ soll die Rede sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->170 Seiten soll der Bericht von Sonderermittlerin Margaretha Sudhof (66) umfassen, der seit Januar im Ministerium vorliegt. Allerdings will <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-gesundheit/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20463008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesundheitsministerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nina Warken (46, CDU) im Haushaltsausschuss nur Teile des Berichts vorstellen. Ihr Amtsvorgänger, Karl Lauterbach (62) von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte den Bericht vor der Bundestagswahl unter Verschluss gehalten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wegen der umstrittenen Masken-Käufe gibt es neue Vorwürfe gegen Unions-Fraktionschef Spahn.</p><p><!--[--><!--[--><i>Details sind allerdings durchgesickert. Spahn habe sich beim Masken-Kauf im März 2020 „nachweislich gegen den Rat seiner Fachabteilungen“ in den Kopf gesetzt, „die Beschaffung allein meistern zu wollen“, zitiert das Recherche-Netzwerk NDR, WDR und SZ. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder kennt das Kartenspiel:BVB-Star feiert vorletzten Platz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jeder-kennt-das-kartenspiel-bellingham-bruder-zieht-alle-ab-68512b9f6fab6e690eaa6c16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68512b9f6fab6e690eaa6c16/808c1c1007ac264455fda20634af8963,52bc977f?w=304" alt="Jeder kennt das Kartenspiel:BVB-Star feiert vorletzten Platz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jobe Bellingham zeigt seinen BVB-Kollegen beim Kartenspielen, wo der Hammer hängt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party pur!:Die „Holland-Fans“ der Klub-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-holland-fansder-klub-wm-wo-sie-sind-herrscht-party-pur-68512c356fab6e690eaa6c2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68512c356fab6e690eaa6c2a/6a81daa2106d56c88f0e94bcacc4fe2f,7d95c79a?w=304" alt="Party pur!:Die „Holland-Fans“ der Klub-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Ode an die Fans der Boca Juniors.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>