<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/die-neue-afd-kaderschmiede-und-ihr-netzwerk-69243e4f0f2241537f41a8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243e4f0f2241537f41a8e1/6cf92a48012a5d1c28ac80c27d59aaa6,ba54f812?w=992" alt="Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jean-Pascal Hohm (28) will Chef der neuen AfD-Jugend werden, die künftig als Generation Deutschland firmieren soll. Die Frage ist: Wird sie moderater als ihr Vorgänger, die aufgelöste Junge Alternative? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat das zukünftige Führungspersonal durchleuchtet, mit den Kandidaten gesprochen – und zeigt, dass viele von ihnen aus den gleichen Netzwerken stammen. Was das über die zukünftige Ausrichtung der AfD-Jugend verrät, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692854b5273e02d8aa5fe0fa/ce01512d24eaf7a2dd8cd546bc2262df,dcebfd84?w=576" alt="Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuer Plan aus dem Kreml gegen uns!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin will jetzt eine ganze Reihe seiner Verbündeten aufrüsten – mit Waffen, die er im Ukraine-Krieg ausprobiert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Plan und wie gefährlich er ist, jetzt nur mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/anna-marias-ehekrise-trennung-von-bushido-enthuellt-692981176f6da91d77966af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981176f6da91d77966af2/519e53f1ab56b7c837467610f28e9159,2986d6dd?w=992" alt="„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten ihre Hochs und Tiefs – und jetzt das: Anna-Maria und Bushido, die 2012 heirateten und sieben gemeinsame Kinder haben, leben getrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, offenbart Anna-Maria am Freitagmittag in ihrer Instagram-Story. Und macht damit private Probleme öffentlich. „Wir hatten beide das Bedürfnis, etwas Abstand zu nehmen, um wieder klarer zu sehen. Seit einiger Zeit leben wir nicht mehr zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Statement der räumlichen Trennung und Eheprobleme überraschte Anna-Maria Ferchichi am Freitag auf Instagram (knapp 1 Mio. Follower)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem würden sie viel Zeit mit den Kindern (sieben gemeinsame, ein weiteres brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-ferchichi-beauty-op-der-arzt-flog-extra-aus-brasilien-ein-6797dfc859448f2fa9a42546"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna-Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einer früheren Beziehung mit in die Ehe) verbringen. „Vieles fühlt sich gerade neu und ungewohnt an, fast so, als müsste man wieder laufen lernen“, lässt die Schwester von Popstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-beeindruckt-als-furchtlose-amazone-mit-wolf-69271479b4508c8851a51e59"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Connor<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45) in ihre aktuelle Gemütslage blicken. Verrät weiter: „Es ist nicht immer leicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/holland-star-ueber-stiller-gegenspieler-der-ist-nicht-ganz-richtig-im-kopf-69297b3ae9b1296b9ef9699e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297b3ae9b1296b9ef9699f/1300a400d8eeb1dc98e20916bfbdc06d,8f8a9db9?w=576" alt="Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie tief kann man sinken? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwedische Profi eines niederländischen Klubs verhöhnt den deutschen Nationalspieler Angelo Stiller (24) wegen dessen Aussehens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Nasen-Skandal von Deventer beim Europa-League-Spiel Go Ahead Eagles gegen den VfB Stuttgart (0:4).</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">4:0-Sieg? Nach den hässlichen Szenen vor Anpfiff nur Nebensache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/pflege-wie-das-pflegesystem-angehoerige-alleine-laesst-691f46329befd6aa369340c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f46329befd6aa369340c8/a3c467dc5271eb41eef36d37f1b3c854,1e11bb14?w=576" alt="Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Christina Käßhöfers Vater die Diagnose Parkinson erhält, beginnt für sie und ihre Familie ein jahrelanger Kampf mit der Pflege und den Herausforderungen des Alltags. Die Realität: 86 Prozent der Pflegebedürftigen in Deutschland werden zu Hause betreut, oft unter massiver Belastung der Angehörigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autorin spricht offen über ihre Erfahrungen, fordert eine dringend notwendige Reform im Pflegesystem und hat praktische Tipps für Betroffene. Lesen Sie mit BILDplus, was pflegenden Angehörigen in ihrer Situation helfen könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Abrechnung mit dem Kanzler:Lang: Merz fällt Großkotzigkeit 
auf die Füße</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ricarda-lang-mit-harter-kritik-merz-faellt-grosskotzigkeit-auf-die-fuesse-69299bbde9b1296b9ef96d08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299bbde9b1296b9ef96d08/48859a19b21289b48fa18a12f53e8112,39d57393?w=656" alt="Harte Abrechnung mit dem Kanzler:Lang: Merz fällt Großkotzigkeit 
auf die Füße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte an Bundeskanzler Friedrich Merz – diesmal von der früheren Grünen-Chefin Ricarda Lang. Sie wirft dem Bundeskanzler ein ausgrenzendes Politikverständnis und mangelnde Führungsqualitäten vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im t-online-Podcast „Tagesanbruch – Die Diskussion“ sagte Lang: „Bei Friedrich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das Problem nicht, dass er sagt, was er denkt, aber es ist manchmal das Problem, was er denkt – und dass das ziemlich ausgrenzend ist.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef denke „nicht so viel darüber nach, wie er das Land zusammenführen kann, sondern sehr viel darüber, wer eigentlich nicht dazugehört“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Lang verwies auf umstrittene Aussagen des Kanzlers – etwa zu Problemen im „Stadtbild“, für die er unter anderem die illegale </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Migration</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> verantwortlich machte. Kritiker interpretierten dies als Attacke gegen alle Menschen mit Migrationshintergrund. Entsprechend hart fiel die Bilanz von Lang aus: Sie attestierte dem Kanzler eine „Lernkurve im Minusbereich“! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CDU-Chef schaue oft auf „die, die irgendwie nicht ins Stadtbild passen, die, die zu arm sind, die, die seiner Meinung nach nicht genug leisten“, oder auf Länder, auf die er „offensichtlich ein bisschen herabschaut“ – eine Anspielung auf die Aussage von Merz in Brasilien, alle mitgereisten Journalisten seien froh, „dass wir vor allen Dingen von diesem Ort, an dem wir da waren, […] wieder nach Deutschland zurückgekehrt sind“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Frieden kann nicht halten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-frieden-kann-nicht-halten-69297712f699d171191f6ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297712f699d171191f6ce3/275db5402bd63d32e3eecc525f601d2d,8fc03d78?w=320" alt="Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Frieden kann nicht halten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ja, Vorsicht mit Prognosen! Aber die hier liegt nach dem Koalitions-Gemöhre um das Rentenpaket und den Streit innerhalb der Union darüber auf der Hand: Dieser Frieden wird nicht lange halten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nichts ist wirklich befriedet nach dem Nacht-Beschluss von<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> CDU, CSU <!--]--><!--]--></a><!--[-->und SPD, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenpaket<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Schwarz-Rot wie geplant durch den Bundestag zu bringen – mit kleinen Häppchen für die Kritiker garniert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es wird keinen Frieden geben in der Koalition: </b><!--]--><!--[-->Vor allem in des Kanzlers CDU ist die Bereitschaft, noch irgendwas FÜR die SPD oder MIT ihr zu beschließen, gegen null geschrumpelt. Man hat die Giga-Schulden für Infrastruktur vor allem für die SPD und auf Bitten des eigenen Kanzlers mitgemacht. Hauptsächlich zwischen CDU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Brunnen vergiftet! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Unionsbundestagsfraktion herrscht weiter Frust über die Fraktionsführung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Prämie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-5000-euro-zuschuss-bekomme-ich-die-neue-e-auto-praemie-69296b76f699d171191f6ba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296b76f699d171191f6ba2/de7c6f901b9cde9d3873fde0eef7d23c,b12813e0?w=320" alt="Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Prämie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kaufprämie für Elektroautos kehrt zurück – und soll auch die Anschaffung von Plug-in-Hybrid-Fahrzeugen fördern! Käufer können mit einer Unterstützung von bis zu 5000 Euro rechnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch welche Voraussetzungen müssen erfüllt sein? Erfahren Sie die Details zur Einkommensgrenze, Fördersummen und zum Start des Programms – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Superstar spricht bei BILD:So feiert Helene Fischer Weihnachten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/exklusiv-so-feiert-helene-fischer-weihnachten-692834a59ee3dea8ed716dfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692834a59ee3dea8ed716dfd/87fb84065f85844b93625ca8930328e1,b706e494?w=992" alt="Exklusiv! Superstar spricht bei BILD:So feiert Helene Fischer Weihnachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn Helene Fischer „Weihnachten“ sagt, spricht sie aus ganzem Herzen. Im exklusiven BILD-Interview teilt sie ihre tief verwurzelte Liebe zur Adventszeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem neuen Album „Die schönsten Kinderlieder – Winter- und Weihnachtszeit“ möchte Helene warme, heimelige Gefühle in unsere Wohnzimmer bringen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche besonderen Traditionen und Düfte für sie den Zauber von Weihnachten ausmachen und wie die Sängerin die Magie des Festes in die Kinderzimmer tragen will.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Washington-Angriff von Afghane:Trump will Aufnahme-Stopp für „Dritte Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-will-aufnahme-stopp-fuer-migranten-aus-dritter-welt-69295e27f699d171191f6a3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295e27f699d171191f6a3f/1403072bd988f7c28dd01fc9512af388,e0bc61fa?w=576" alt="Nach Washington-Angriff von Afghane:Trump will Aufnahme-Stopp für „Dritte Welt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat einen vollständigen Aufnahme-Stopp für alle Menschen aus Ländern der „Dritten Welt“ angekündigt. Trump schrieb auf seiner Plattform Truth Social: „Ich werde Migration aus allen Dritte-Welt-Ländern dauerhaft stoppen.“ Damit wolle er das US-System entlasten. Welche Länder genau gemeint sind und wie und wann Trump das umsetzen will, ließ er offen. Der Begriff „Dritte Welt“ ist ein veralteter, mittlerweile als abwertend geltender Name für wenig entwickelte Staaten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Mitternacht (Ortszeit) veröffentlichte Trump drei Posts hintereinander – drastisch selbst für seine Verhältnisse. Er schrieb, er wolle „Millionen an illegalen Aufnahmen“ aus der Amtszeit seines Vorgängers Joe Biden rückgängig machen. Zudem kündigte er an, die Zahl „illegaler und störender“ Menschen – gemeint sind offenkundig solche mit Migrationshintergrund – drastisch zu reduzieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem will der Präsident Bundesleistungen für Nicht-US-Bürger streichen. Alle Ausländer, die „nicht mit der westlichen Zivilisation kompatibel sind“, sollen abgeschoben werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident traf die Entscheidung kurz nach Schüssen auf Nationalgardisten in der Hauptstadt Washington. Ein Afghane hatte am Mittwoch unweit des Weißen Hauses auf die Soldaten geschossen. Er wurde festgenommen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-schoss-auf-zwei-soldaten-washington-attentaeter-arbeitete-einst-mit-der-cia-692828fc9ee3dea8ed716cc3"><!-- --><!--[--><!--[-->Eine Soldatin (20) erlag laut Trump ihren Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der zweite Nationalgardist kämpft demnach um sein Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Mio. Zuschauer in 5 Tagen:Neue Netflix-Romanze wird zum Mega-Hit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/champagne-problems-20-5-mio-sehen-hit-69296232c25edce70ee7203b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296232c25edce70ee7203c/4267199521c6fdb2d6324523fc307d93,bb1e4170?w=576" alt="20 Mio. Zuschauer in 5 Tagen:Neue Netflix-Romanze wird zum Mega-Hit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Innerhalb von fünf Tagen klickten 20,5 Millionen Zuschauer weltweit auf den Film. „Champagne Problems“ schoss in 51 Ländern an die Spitze. Ein am 19. November veröffentlichter Netflix-Film über die Liebe in Paris zur Weihnachtszeit – und alle wollen ihn sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was man über den Weihnachtsfilm wissen sollte, den man getrost als Schnulze bezeichnen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon nach den ersten 30 Minuten ist eigentlich klar, worauf das Ganze hinauslaufen wird. Jungmanagerin Sydney soll in Paris dafür sorgen, dass ihre Firma die edle Champagnermarke Chateau Cassell übernehmen kann, und das kurz vor Weihnachten. Als sie allein die festlich geschmückte Stadt erkundet, lernt sie in einem Buchladen den Franzosen Henri kennen, der für das Buch „Der kleine Prinz“ schwärmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Eiffelturm und Seine-Brücke verbringen sie romantische Stunden voller Gefühl und Magie. Am nächsten Morgen zerplatzen die rosa Seifenblasen, als beide eine schockierende Entdeckung machen. Die restliche Geschichte: sehr vorhersehbar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommunen ächzen unter Kosten!:Das zahlen Städte für Weihnachtsmarkt-Sicherheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weihnachtsmaerkte-so-viel-zahlen-unsere-staedte-fuer-die-sicherheit-69283e539ee3dea8ed716f0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69283e539ee3dea8ed716f0e/aa1b6c79b7d6962db6ea328704a13694,1447b090?w=320" alt="Kommunen ächzen unter Kosten!:Das zahlen Städte für Weihnachtsmarkt-Sicherheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lichter brennen, der Glühwein duftet – doch hinter den Buden wird’s bitterernst: Die Sicherheitskosten für Weihnachtsmärkte steigen bundesweit dramatisch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt fordert mit Essens Oberbürgermeister Thomas Kufen (CDU) der erste Politiker: Der Bund muss zahlen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie im großen BILD-Länder-Check, wie viel die Kommunen in Ihrem Bundesland für die Sicherheit auf den Weihnachtsmärkten ausgeben müssen und welche Schutzmaßnahmen sie aufbauen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>