<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Schwarze sind keine Affen“:Protest bei Trumps Rede! Abgeordneter fliegt raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schwarze-sind-keine-affen-abgeordneter-fliegt-nach-trump-protest-aus-saal-699e8d7176d16623d4e8bcbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e8d7176d16623d4e8bcbd/bf293cb84732d7a6879ba7be3ffb4850,e8f46588?w=992" alt="„Schwarze sind keine Affen“:Protest bei Trumps Rede! Abgeordneter fliegt raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Es war ein stiller, aber wirkungsvoller Protest gegen die Verrohung in der politischen Debatte. Kurz vor Trumps Rede zur Lage der Nation stellte der demokratische US-Abgeordnete Al Green (78) den US-Präsidenten für das „erbärmliche“ Video zur Rede, das Anfang Februar auf dessen Social-Media-Account veröffentlicht worden war. Als Trump den Saal des Repräsentantenhauses betrat, holte der Abgeordnete aus Texas ein weißes Schild hervor, auf dem stand: „Black people aren't apes“ – Schwarze sind keine Affen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Green reagierte damit auf ein Video, das den früheren Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/barack-obama/politik-nachrichten-news-fotos-videos-15800922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Barack Obama<!--]--><!--]--></a><!--[--> (64) und dessen Ehefrau Michelle Obama (62) als Affen zeigte. Das Video war auf Trumps Account veröffentlicht worden und löste landesweit Empörung aus. Erst später wurde es vom Weißen Haus gelöscht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> behauptete, es vor der Veröffentlichung nicht gesehen zu haben, und schob die Schuld auf einen Mitarbeiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Video, das auf Trumps Account veröffentlicht wurde, sind die Obamas als Affen dargestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Präsident Obama hatte auf den Clip in einem Interview reagiert und beklagt, es fehlten zunehmend „Scham“ und „Anstand“ in der Politik. Die meisten US-Bürger würden ein solches Verhalten als „zutiefst verstörend“ empfinden. Auch Green ging es offensichtlich so. Nachdem mehrere Republikaner ohne Erfolg versucht hatten, ihm das Schild zu entreißen, und sich mit ihm ein kurzes Wortgefecht lieferten, wurde er schließlich aus dem Saal geführt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„State of the Union“-Rede im Kapitol:Trump droht Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-aus-dem-kapitol-donald-trumps-rede-zur-lage-der-nation-699e2d1976d16623d4e8bad8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e2d1976d16623d4e8bad9/59833d2b7accef99e5cde8c7efccc10c,67bf126b?w=576" alt="„State of the Union“-Rede im Kapitol:Trump droht Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist seine Nacht in Washington, D.C.! Donald Trump (79) ist im Kapitol, und der Saal bebt. Punkt 21 Uhr schreitet der Präsident durch die Reihen. Tosende Standing Ovations begleiten ihn zum Pult. Während die Republikaner jubeln, herrscht auf der anderen Seite des Ganges eisiges Schweigen. Die Demokraten erheben sich zwar aus Respekt vor dem Amt, doch sie klatschen nicht. Es gibt kein Klatschen, nur versteinerte Mienen! Nun ist es Zeit für die mit Spannung erwartete „State of the Union“-Rede 2026, die wichtigste politische Rede in den Vereinigten Staaten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sind die wichtigsten Zitate aus der Grundsatzrede von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und alle Hintergründe direkt aus Washington.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Applaus und „USA“-Rufe dringen immer wieder durch das US-Kapitol in Washington, D.C.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unterstützung aus dem Publikum: First Lady Melania Trump (55) mit Sohn Barron (19) und Ivanka Trump (44)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„USA! USA! USA!“:Trump ruft Olympiasieger in den Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-rede-zur-lage-der-nation-trump-holt-hockey-team-in-das-kapitol-699e603ecfca786c686c9ccb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e603ecfca786c686c9ccc/72a4d2cbd571e3ebb322f126c3ee6e09,c66a6a7b?w=576" alt="„USA! USA! USA!“:Trump ruft Olympiasieger in den Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während seiner Rede zur Lage der Nation hoöt US-Präsident Donald Trump das US-Hockey-Team in das Kapitol.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schule suspendiert Pädagogen, doch ein Gericht macht es rückgängig:Schüler nannten Camper ihres Lehrers „Bumms-Mobil“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/gericht-stoppt-rauswurf-mussten-schuelerinnen-im-bikini-das-auto-des-lehrers-waschen-699d6d487859a5f5c2f119e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6d487859a5f5c2f119ea/0549163ef21b8b5f0147aac7929a5e5f,68b00a8a?w=992" alt="Schule suspendiert Pädagogen, doch ein Gericht macht es rückgängig:Schüler nannten Camper ihres Lehrers „Bumms-Mobil“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Lehrer steht im Zentrum eines Skandals: Schülerinnen sollen im Bikini sein Auto gewaschen und er soll eine Beziehung zu einer Oberstufenschülerin gehabt haben. Trotz dieser Vorwürfe darf der Pädagoge weiter unterrichten – ein Gericht entschied zu seinen Gunsten. Doch wie kam es zu diesem überraschenden Urteil? 

<!--]--><!--[--><b>Die Bremer Schulbehörde sieht sich den Vorwürfen ausgesetzt, Formfehler begangen zu haben. Eltern und Schüler sind entsetzt. Erfahren Sie, warum der Lehrer wieder im Klassenzimmer stehen darf und welche Details vor Gericht ans Licht kamen. Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/martin-short-trauert-tragischer-verlust-seiner-tochter-katherine-699e1e47cfca786c686c9bec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e1e47cfca786c686c9bed/ad82f35d398c7dcd489968f5f3d006c4,c001edcf?w=576" alt="Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Schicksalsschlag, der kaum in Worte zu fassen ist. Hollywood-Legende Martin Short (75, „Only Murders in the Building“) trauert um seine älteste Tochter Katherine Hartley Short. Sie wurde nur 42 Jahre alt. Wie das US-Portal „TMZ“ berichtet, ereignete sich die Tragödie am Montagabend in den Hollywood Hills. Gegen 18:40 Uhr (Ortszeit) rückten Rettungskräfte und Polizei zu Katherines Haus aus – doch jede Hilfe kam zu spät. Laut Polizeikreisen soll die 42-Jährige durch eine selbstzugefügte Schusswunde gestorben sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem hochemotionalen Statement, das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/02/24/martin-short-daughter-katherine-dead/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ vorliegt, bestätigte ein Sprecher der Familie den Verlust: „Mit tiefer Trauer bestätigen wir das Ableben von Katherine Hartley Short. Die Familie Short ist am Boden zerstört über diesen Verlust und bittet in dieser Zeit um Privatsphäre. Katherine wurde von allen geliebt und wird für das Licht und die Freude, die sie in die Welt brachte, in Erinnerung bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martin Short und seine Tochter Katherine (damals 16) am 11. Juni 1998 bei der Premiere von „Akte X“ in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ihr Vater Martin Short weltweit Millionen zum Lachen bringt, wählte Katherine ein Leben abseits des Blitzlichtgewitters. Nur selten begleitete sie ihren berühmten Papa zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/home-15684852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premieren<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Galas. Als älteste von drei Geschwistern hielt sie sich aus den Schlagzeilen fern, widmete ihr Leben der Hilfe für andere. Als ausgebildete Sozialarbeiterin (Studium an der NYU und USC) setzte Katherine sich leidenschaftlich für die Organisation „Bring Change To Mind“ ein. Ihr Ziel war es, das Stigma rund um psychische Erkrankungen zu brechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Marken-Blutdruckmesser für kleines Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/945eee7b8a5d9e5cba503ec1c0834e66,7aa2eb78?w=576" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Marken-Blutdruckmesser für kleines Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RTL kann 100.000 Euro-Gewinner noch nicht verifizieren:Rätsel um Gewinner des Dschungel-Votings</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-verwirrung-um-100-000-euro-gewinn-699d706a7859a5f5c2f11a61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d706a7859a5f5c2f11a61/9665be3139bb3394c7e5d73296991173,db8e1e8e?w=656" alt="RTL kann 100.000 Euro-Gewinner noch nicht verifizieren:Rätsel um Gewinner des Dschungel-Votings" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem Ende des RTL-Dschungelcamps vor rund zwei Wochen wartet ein glücklicher Anrufer auf seine Siegprämie von 100.000 Euro – noch immer ist kein Gewinner offiziell verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz der Veröffentlichung von Finalergebnissen bleibt die Auszahlung aus. Liegt es an technischen Unregelmäßigkeiten oder einer fehlenden Verifizierung? Spekulationen über automatisierte Anrufe und mögliche Manipulationen sorgen für Gesprächsstoff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter der Verzögerung, was sagt Sender RTL und welche Rolle spielt Gil Ofarim? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haushaltsloch revidiert:Deutschland 2025 tiefer im Minus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/staatshaushalt-2025-groesseres-defizit-als-erwartet-laut-bundesamt-699e9d1c76d16623d4e8bd88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e9d1c76d16623d4e8bd88/c92ab94c007bbf28cf5ab5d09a011681,4d0e5bea?w=320" alt="Haushaltsloch revidiert:Deutschland 2025 tiefer im Minus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Die Löcher im deutschen Staatshaushalt 2025 sind größer als zunächst angenommen. Das Defizit von Bund, Ländern, Gemeinden und Sozialversicherung lag bezogen auf die Wirtschaftsleistung bei 2,7 Prozent, wie das Statistische Bundesamt mitteilte – und nicht bei 2,4 Prozent, wie die Wiesbadener Behörde zunächst auf vorläufiger Basis ermittelt hatte. Der Unterschied: 3,9 Milliarden Euro. Damit betrug das Haushaltsloch im vergangenen Jahr 119,1 Milliarden Euro (2024: 115,3 Mrd. Euro).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders stark schlägt der Bund zu Buche. Von den 119,1 Milliarden Euro entfielen 79,6 Milliarden Euro auf den Bund – rund zwei Drittel des gesamten Defizits. Aber: Nach den Maastricht-Kriterien sind 3 Prozent Defizit erlaubt, heißt: Deutschland hält die Euro-Regeln ein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der Euro-Regeln legt fest, dass das Defizit weniger als 3 Prozent des BIP betragen soll. Die hielt Deutschland 2024 und 2025 ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Finanzierungsdefizit des Bundes stieg gegenüber dem Vorjahr um 18,6 Milliarden Euro. 2024 lag es noch bei 60,9 Milliarden Euro. Auch die Gemeinden rutschten tiefer ins Minus: Ihr Defizit wuchs um 7,1 Milliarden Euro auf 28,1 Milliarden Euro (2024: 21,0 Milliarden Euro).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarz-Rot hat sich geeinigt:Regierung schafft Habecks Heizgesetz ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schwarz-rot-einig-regierung-schafft-habecks-heizgesetz-ab-699dc9a695fc1797991fa3cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dc9a695fc1797991fa3cc/b2f1b32336d0689e873fb8c56995a681,30bc2e98?w=320" alt="Schwarz-Rot hat sich geeinigt:Regierung schafft Habecks Heizgesetz ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition setzt ein zentrales Versprechen um: Union und SPD kippen das umstrittene Heizungsgesetz von Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (56, Grüne)! Die Fraktionschefs Jens Spahn (45, CDU) und Matthias Miersch (57, SPD) haben sich am Dienstagabend auf Eckpunkte für ein neues Heizgesetz geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigste Änderung: Habecks umstrittene Regel, wonach neue Heizungen mit mindestens 65 Prozent Ökoenergie (z. B. Biomasse) betrieben werden müssen, entfällt. Das heißt: Öl- und Gasheizungen können weiter betrieben werden – sogar über das Jahr 2045 hinaus! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über das Ende der 65-Prozent-Regel hatte es bis zuletzt Streit zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben. Am Ende setzte sich Spahn gegen Miersch durch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Berieten wochenlang: Die Fraktionschefs Jens Spahn und Matthias Miersch (l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sensation-in-der-champions-league-norwegen-zwerg-haut-inter-mailand-raus-699e0811cfca786c686c9b12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e0811cfca786c686c9b13/e5e312de4b3fa139a13bd3d4d3ff1766,4ef4dcbc?w=992" alt="Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strahlende Nordlichter in der Champions League! Bodø/Glimt sorgt für eine faustdicke Königsklassen-Überraschung, haut Vorjahresfinalist und Serie-A-Spitzenreiter Inter Mailand aus dem Wettbewerb! Nach dem 3:1-Heimsieg vergangene Woche im Hinspiel setzt sich der norwegische Fußball-Zwerg (Bodø hat nur rund 50.000 Einwohner – allein das Mailänder Guiseppe-Meazza-Stadion fasst 75.817 Zuschauer …) auch auswärts mit 2:1 durch, steht sensationell im Achtelfinale. Dort trifft das Team auf Manchester City oder Sporting aus Lissabon. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die unglaubliche Reise des krassen Außenseiters geht also weiter. Bereits in der Ligaphase hatte Bodø/Glimt für sensationelle Siege gegen Manchester City (3:1) und bei Atlético Madrid (2:1) gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Mailand sehen sich die Norweger von Beginn an energischen Angriffen Inters ausgesetzt, verteidigen tapfer, werfen sich in jeden Schuss der Gastgeber. Und davon gibt es eine Menge – aber kaum etwas richtig Zwingendes. Zur Pause ist die Bilanz eindeutig: 12:1 Torabschlüsse, 7:0 Ecken und 74 Prozent Ballbesitz für Inter. Aber: Die Norweger halten vor den Augen von Brasilien- und Inter-Legende Ronaldo das 0:0. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Wechsel leistet sich der Ex-Dortmunder Manuel Akanji (30) einen folgenschweren Patzer. Im Spielaufbau verliert der Inter-Verteidiger als letzter Mann den Ball gegen Bodøs Ole Didrik Blomberg (25), der scheitert noch an Inter-Keeper Yann Sommer (37), doch der mitgelaufene Ex-Frankfurter Jens Petter Hauge (26) staubt ab, trifft zur sensationellen Führung für die Gäste (58.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vertrags-gipfel-mit-nmecha-so-plant-borussia-dortmund-die-bayern-attacke-699d7d3c1abe4229fa92cc29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7d3c1abe4229fa92cc2a/1265655adaa408567551fe187c1dad8b,8fd9b284?w=576" alt="Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim BVB werden derzeit viele Gespräche über die Zukunft geführt... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der erste Vertrags-Gipfel wegen Felix Nmecha verlief! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Nmechas Berater über die Zukunft des Mittelfeld-Stars sagt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Trainer Kovac Adeyemi mitgab! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions League gegen Atalanta:Achtung! BVB spielt heute zu ungewohnter Uhrzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bvb-spielt-heute-zu-ungewohnter-uhrzeit-in-bergamo-699e9f0ccfca786c686c9f59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e9f0ccfca786c686c9f5a/0406c620e42b07b83fb7d307956a8f7c,12fba0d?w=576" alt="Champions League gegen Atalanta:Achtung! BVB spielt heute zu ungewohnter Uhrzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute zählt es für den BVB! Die Dortmunder kämpfen am Abend um den Einzug in das Achtelfinale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Aber Achtung: Die Partie bei Atalanta Bergamo startet viel früher als gewöhnlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielt zu ungewöhnlicher Anstoßzeit. Der Revier-Klub hat für das Rückspiel gegen die Italiener die frühe Anstoßzeit der Königsklasse zugeteilt bekommen. Bedeutet: Das Play-off-Rückspiel in Bergamo wird bereits um 18.45 Uhr angepfiffen. Wer erst zur gewohnten Champions-League-Zeit um 21 Uhr einschaltet, schaut in die Röhre. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11584415/atalanta_borussia-dortmund/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dortmund in Bergamo – hier im Liveticker verfolgen!<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmund hat beste Chancen auf einen Einzug in die K.o.-Runde der Königsklasse. Das Hinspiel hat der BVB mit 2:0 gewonnen. Die Torschützen: Serhou Guirassy und Maxi Beier. Jetzt muss der Tabellenzweite der Bundesliga nur noch 90 Minuten in Bergamo überstehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Die Aufgaben werden dann nicht leichter. Übersteht der BVB die Play-off-Runde, wartet ein richtig dicker Brocken. Die möglichen Gegner im Achtelfinale: der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern München<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premier-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spitzenreiter FC Arsenal. Die Auslosung erfolgt am Freitag im schweizerischen Nyon.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>