<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>VfB-Legende ist sich sicher:DIESE Summe ist drin für Woltemade</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-legende-ist-sich-sicher-diese-summe-ist-drin-fuer-woltemade-68602f8854352c1fc4b3022c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68602f8854352c1fc4b3022d/08accad8ac555fe85738d5e723be5c1d,1b9f09dc?w=576" alt="VfB-Legende ist sich sicher:DIESE Summe ist drin für Woltemade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krassimir Balakow und Armin Veh äußern sich im Gespräch mit BILD-Reporter Jörg Althoff zu den Wechselgerüchten um Nick Woltemade.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuschauer wundern sich:Was hat dieses England-Juwel im Gesicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u21-em-finale-england-gegen-deutschland-was-hat-alex-scott-im-gesicht-6860392ce60e70799ed99a52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860392ce60e70799ed99a53/7f4a34a053881cdfdc5801613e253e36,bb1c5e51?w=576" alt="Zuschauer wundern sich:Was hat dieses England-Juwel im Gesicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist DER Hingucker der U21-EM.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Englands Alex Scott muss mit einem Kieferschutz spielen! So auch im EM-Finale gegen Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mittelfeldspieler von Bournemouth hatte Mitte Mai in der Premier League einen heftigen Zusammenprall mit Tyrone Mings von Aston Villa, zog sich dabei einen Kieferbruch zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun läuft er mit einem Kinnriemen auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bringt diese Party Jimi Blue länger in den Knast?:Foto aufgetaucht! Auch Jimis Bruder Wilson feierte mit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-wer-wild-feiert-muss-wie-ein-kerl-bezahlen-685ff00f54352c1fc4b2feb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ff00f54352c1fc4b2feb6/30fdbb489fa37dccd51f40ecd974f47a,e3b209a4?w=992" alt="Bringt diese Party Jimi Blue länger in den Knast?:Foto aufgetaucht! Auch Jimis Bruder Wilson feierte mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jimi Blue Ochsenknecht, einst ein gefeierter Jung-Star, hat ernste Geldprobleme. Eine unbezahlte Hotelrechnung in Österreich führte zu einem europäischen Haftbefehl gegen ihn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun droht ihm eine Auslieferung zum Prozess. Warum hat der TV-Star, der Millionen verdient hat, seine Schulden nicht beglichen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Fotos der umstrittenen Party wirkten damals noch völlig losgelöst. Sie sind mittlerweile gelöscht. Sehen Sie die Bilder und lesen Sie die brisanten Hintergründe und exklusiven Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr für Rohstoff-Deal mit den USA?:Russland erobert größtes Lithiumfeld in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-erobert-schewtschenko-lithium-deal-gefaehrdet-68602c0c54352c1fc4b301e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68602c0c54352c1fc4b301e7/8e5971d3c23e7fa8b8c939fa011110f5,cababef9?w=576" alt="Gefahr für Rohstoff-Deal mit den USA?:Russland erobert größtes Lithiumfeld in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist nur ein kleines Dorf – aber es hat eine große Bedeutung. Schewtschenko im Südosten der Ukraine (Donbass) ist jetzt an die Russen gefallen. Das ist ein bitterer Schlag für die Ukraine, denn dort liegt Europas größtes Lithiumvorkommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nordöstlich des Dorfes gibt es ein circa 40 Hektar großes Feld, in dem etwa 13,8 Millionen Tonnen lithiumhaltiges Erz mit einem durchschnittlichen Gehalt von 1,5 Prozent Lithiumoxid lagern. Daraus ergibt sich ein theoretisch extrahierbares Lithiumoxid-Vorkommen von rund 207.000 Tonnen, was etwa 96.200 Tonnen reinem Lithium entspricht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einige Branchenanalysten warnen mit dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/111-000-soldaten-zusammengezogen-plant-putin-neue-mega-offensive-685f8f1b6e75fc7f3a457e56"><!-- --><!--[--><!--[--><b>anhaltenden russischen Vormarsch</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vor möglichen Auswirkungen auf den Mineralienhandel zwischen den USA und der Ukraine, da Kiew durch die Beschlagnahmung eines wichtigen Vermögenswerts beraubt werde, den es im Rahmen der lang erwarteten Partnerschaft hätte anbieten können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deal zwischen Kiew und Washington – er passte logischerweise vor allem dem Kreml nicht in sein Konzept. Diktator Wladimir Putin bot Ende Februar, in letzter Minute, sozusagen, selbst noch den „amerikanischen Partnern“ (O-Ton Putin) Seltene Erden und andere Rohstoffe aus russischer Förderung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er plante den 7. Oktober mit:Israel tötet Top-Kommandeur der Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-plante-den-7-oktober-mit-israel-toetet-top-kommandeur-der-hamas-68603ceb3446cc6249ea86a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68603ceb3446cc6249ea86aa/7ae3ff1c666219c5b2991b58646972a0,33f93578?w=576" alt="Er plante den 7. Oktober mit:Israel tötet Top-Kommandeur der Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwerer Schlag gegen die Hamas-Terroristen. Bei einem gezielten Angriff im Gazastreifen hat Israels Armee einen der letzten Top-Kommandeure der Hamas getötet: Hakem Al-Issa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er war nicht nur ein Gründungsmitglied der Terrororganisation, sondern auch einer der Drahtzieher des brutalen Hamas-Massakers am 7. Oktober 2023 in Israel. Damals ermordeten Terroristen 1200 unschuldige Männer, Frauen und Kinder. Und entführten 250 Menschen in den Gazastreifen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee nennt Hakem Al-Issa eine Schlüsselfigur im militärischen Arm der Hamas. Er führte u.a. das Trainings-Hauptquartier der Hamas. Zuletzt leitete er eine zentrale Einheit und bastelte am Wiederaufbau der Terror-Struktur nach dem Gaza-Krieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt kursierten Berichte, wonach es schon in der kommenden Woche zu einer Waffenruhe in Gaza kommen könnte. Demnach sollen Israels Premier Benjamin Netanjahu (75) und US-Präsident Donald Trump (79) einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-netanjahu-brisanter-bericht-enthuellt-5-punkte-plan-fuer-nahost-685e4f033446cc6249ea6cd2"><!-- --><!--[--><!--[-->5-Punkte-Plan<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Nahost vereinbart haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitzewelle überrollt Europa:Jetzt schmelzen schon die Straßen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hitzewelle-ueberrollt-europa-jetzt-schmelzen-schon-die-strassen-685ff2523446cc6249ea834f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ff2523446cc6249ea834f/75e095335483a44a82c30e6034abf026,50f9a2d6?w=656" alt="Hitzewelle überrollt Europa:Jetzt schmelzen schon die Straßen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>36 Grad und es wird noch viel heißer! Europa ächzt unter einer brutalen Hitzewelle. Eine sogenannte Hitzeglocke liegt über weiten Teilen des Kontinents. In Italien schmelzen Straßen, in Griechenland wüten Waldbrände, in Spanien wurden am Sonnabend bereits Temperaturen von 44 Grad gerechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Mallorca hat das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> bereits ein Todesopfer gefordert: Ein niederländischer Tourist (34) ist an einem Hitzschlag gestorben. Das berichtet die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/panorama/2025/06/27/erster-hitzetoter-des-jahres-auf-mallorca-119115322.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mallorca-Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es sei der erste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Jahr 2025 infolge eines Hitzschlags. Die spanischen Behörden warnen, dass die Temperaturen auf der beliebten Urlaubsinsel und auf dem Festland stark ansteigen. Laut Wetter.com könnte es an den kommenden Tagen in Südspanien bis zu 47 Grad heiß werden. Das schwedische Außenministerium warnt Touristen vor der Hitze in Spanien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Italien ist es extrem heiß! Dort wurden in zahlreichen Städten – darunter Rom, Mailand und Venedig – Gesundheitswarnungen ausgerufen. Den Menschen wird geraten, tagsüber in ihren Häusern zu bleiben. Eine Autobahn im Land musste diese Woche gesperrt werden, weil sich durch die Hitze der Asphalt verformt hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Letzte Hoffnung Brunnen: In Rom werden auch am Sonntag bis zu 39 Grad erwartet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23 mögliche Anklagepunkte! Sexuelle Nötigung! Vergewaltigung!:Mette-Marits Sohn: Wusste nicht, dass die Frauen schlafen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/oslo-23-anklagepunkte-gegen-mette-marits-sohn-marius-685f8c476e75fc7f3a457e34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f8c476e75fc7f3a457e35/20248280e932383ac7c8e78d7f295675,35faf0b1?w=320" alt="23 mögliche Anklagepunkte! Sexuelle Nötigung! Vergewaltigung!:Mette-Marits Sohn: Wusste nicht, dass die Frauen schlafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marius Borg Høiby, Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit, könnte bald ins Gefängnis wandern. Die Ermittlungen der Polizei sind abgeschlossen, die Akten bei der Staatsanwaltschaft. Die Vorwürfe wiegen schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Ermittlungen ergaben, mit welchen Behauptungen Marius sich verteidigt und was genau ihm nun droht – Sie erfahren es exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger für den Sommer:Warum wir DIESEN Ventilator lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/turmventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e70a254352c1fc4b2e9f1/73cb4fe1a681fd4f8a936456f4ec7fd9,c88be9bc?w=320" alt="Testsieger für den Sommer:Warum wir DIESEN Ventilator lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste wegen Bezos-Hochzeit:Bürgermeister von Venedig platzt der Kragen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/proteste-wegen-bezos-hochzeit-venedigs-buergermeister-platzt-der-kragen-685e5a5354352c1fc4b2e7a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5a5354352c1fc4b2e7a3/406c3d3137af1412a1b37ec8ba2f94d3,fd1419e?w=992" alt="Proteste wegen Bezos-Hochzeit:Bürgermeister von Venedig platzt der Kragen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Ganz Venedig stand in dieser Woche im Zeichen der Luxushochzeit von Amazon-Boss Jeff Bezos und Lauren Sánchez. Das gefällt nicht allen Bewohnern der Lagunenstadt. Verschiedene Gruppen werfen Bürgermeister Luigi Brugnaro vor, Venedig für teures Geld an den viertreichsten Mann der Welt verkauft zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum platzte Luigi Brugnaro der Kragen. Er stellte sich demonstrativ hinter den Tech-Milliardär. „Ich will ihm danken und ihm Investitionen in der Stadt vorschlagen“, sagte Brugnaro zu „Venezia Today“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aktivisten demonstrieren gegen die Mega-Hochzeit von Jeff Bezos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Demonstranten hatten kleinere Protestaktionen organisiert und Anti-Bezos-Banner an symbolträchtigen Orten Venedigs ausgerollt. Auch dazu äußerte sich Brugnaro deutlich: „Wenn sie bei der Hitze Zeit haben, Banner aufzuhängen – sollen sie es tun. Das ist Demokratie.“ Aber: „Die Aktivisten vertreten nicht die Stadt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das denken die BILD-Leser über die Bezos-Hochzeit:„Affentheater der Superlative!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-hochzeit-das-denken-die-bild-leser-ueber-die-xxl-sause-685e5ee15810b451b260c89d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5ee15810b451b260c89e/b47e07de7628d293dfe0cb55dba0fa04,3be420c0?w=576" alt="Das denken die BILD-Leser über die Bezos-Hochzeit:„Affentheater der Superlative!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen schauen alle auf die italienische Lagunenstadt. Der viertreichste Mann der Welt, Jeff Bezos, will dort seine Verlobte Lauren Sánchez heiraten. Drei Tage lang Glamour, Luxus, Superstars.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD wollte von seinen Lesern wissen: „Heiraten wie Bezos: Wäre das Ihr Traum?“. Die Antwort ist eindeutig. 92 Prozent (Stand: 15 Uhr) stimmten mit Nein, 7 Prozent mit Ja und ein Prozent ist noch unentschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bezos und Sánchez feiern ihre Mega-Party in Venedig. Aber ist es wirklich eine Trauung?</p><p><!--[--><!--[-->„So ein pompöses Getue, nein danke“, schreibt Christiane Wicht „In dem Fall bedauere ich auch die Venezianer und die anderen Touristen, weil ja vermutlich auch viel bewacht wird, man wird sich kaum normal bewegen können. Warum ausgerechnet Venedig? Gibt doch auch Orte, die eher für so ein Riesen-Fest geeignet wären.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lippenleserin knackt die Stars:„Du bist betrunken!“ Die Flüstergespräche der Bezos-Gäste</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-hochzeit-die-geheimen-fluestergespraeche-der-superstar-gaeste-685f9c5b54352c1fc4b2f9ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f9c5b54352c1fc4b2f9af/804096fcb8efb8ef984a8a265ffc3fbb,cf6b5473?w=576" alt="Lippenleserin knackt die Stars:„Du bist betrunken!“ Die Flüstergespräche der Bezos-Gäste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Jeff Bezos' und Lauren Sánchez' Traumhochzeit auf Venedigs Privatinsel San Giorgio Maggiore geriet der Jetset ins Wanken. Oprah, Tommy Hilfiger und die Kardashians kämpften auf schwankenden Planken mit dem Gleichgewicht. Und das sorgte für Gemotze und Getuschel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lippenleserin Nicola Hickling enthüllt die exklusiven Flüstergespräche der Superstars in diesen heiklen Momenten! Lesen Sie hier mit BILDplus von den glamourösen und amüsanten Herausforderungen der Reichen und Schönen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizist erschießt Afghanen in Wangen:Messer-Angreifer hätte nicht mehr hier sein dürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/erschossen-angreifer-haette-seit-jahren-nicht-mehr-hier-sein-duerfen-685ea84c5810b451b260d062</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ea84c5810b451b260d062/2ec705fe6c501f3cb943b1fbbcc18a83,eba53a6d?w=656" alt="Polizist erschießt Afghanen in Wangen:Messer-Angreifer hätte nicht mehr hier sein dürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er attackierte Polizisten mit einem Messer, die griffen zur Waffe – und erschossen einen Afghanen (27) in Wangen (Baden-Württemberg). BILD liegt nun die Strafakte des Mannes vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum der Afghane schon seit Jahren hätte abgeschoben werden müssen, wie oft er schon andere Menschen angriff. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>