<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vogelgrippe: Traurige Nachricht zu Hamburger Störchen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-traurige-nachricht-zu-hamburger-stoerchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/93396245-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C377px%2C1111px%2C1112px&webp=1" alt="Vogelgrippe: Traurige Nachricht zu Hamburger Störchen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei mit einem GPS-Sender ausgestattete Störche aus Hamburg sind im Süden aufgrund der Vogelgrippe verendet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>Schwäne, Kraniche, Gänse, Enten – mehr als 2500 Wildtiere sind in Deutschland wegen der Vogelgrippe verendet. Auch in Spanien gibt es viele Fälle, darunter Hamburger Störche mit einem GPS-Sender.</strong></p><p>Zwei mit einem GPS-Sender ausgestattete Störche aus Hamburg sind im Süden aufgrund der Vogelgrippe verendet. Die letzten Lebenszeichen der Störche Alexander und Tobias habe es am 10. und 11. Dezember aus der Nähe von Madrid gegeben, sagte Storchenexperte Jürgen Pelch. Der Rentner betreut ehrenamtlich seit mehr als fünf Jahrzehnten für den Naturschutzbund Nabu die Weißstörche in Hamburg. Neun der immer wieder nach Hamburg zurückkehrenden Tiere hatten im vergangenen Jahr einen GPS-Sender getragen.</p><p>Die anderen Störche seien indes noch wohlauf. „Unseren anderen Senderstörchen Volker und Marco in Südspanien geht es gut und auch den fünf Ostziehern, die im Sinai und Zentralafrika überwintern, geht es gut. Schon in diesem Monat machen sich die ersten wieder auf den Heimweg“, hieß es vom Nabu.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 21:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneute Demo gegen US-Angriff auf Venezuela</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erneute-demo-gegen-us-angriff-auf-venezuela/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/demo-hamburg-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C324px%2C1372px%2C1372px&webp=1" alt="Erneute Demo gegen US-Angriff auf Venezuela" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch am Sonntag demonstrierten mehrere Hundert Menschen in Hamburg gegen den Sturz von Nicolás Maduro durch US-Truppen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Die USA haben bei einem großangelegten Militäreinsatz Venezuelas Präsidenten Maduro entmachtet. Dagegen haben erneut hunderte Menschen in Hamburg demonstriert.</strong></p><p>Rund 500 Menschen haben nach Angaben der Polizei am Abend gegen den Angriff der USA auf Venezuela und die Gefangennahme von Staatschef Nicolás Maduro demonstriert. Zu dem Protest unter dem Motto „Hände weg von Venezuela!“ hatte Hamburgs Linke nach eigenen Angaben gemeinsam mit der Linksjugend Solid, der Vereinigung der Verfolgten des Naziregimes – Bund der Antifaschistinnen und Antifaschisten (VVN-BdA) sowie dem Hamburger Bündnis gegen Militarismus und Krieg.</p><p>Die Demonstranten hielten Plakate hoch mit Schriftzügen wie „Hands off Venezuela“ und „Ergreift Partei für Frieden und gegen Aufrüstung“. Sie zogen bei Kälte und Schnee vom Heiligengeistfeld zum US-Konsulat in der HafenCity. Die Demonstration sei friedlich verlaufen, sagte ein Polizeisprecher. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 21:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Drogendealer: Diese S-Bahn-Fahrt endete im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-drogendealer-diese-s-bahn-fahrt-endete-im-knast/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C64px%2C1690px%2C1692px&webp=1" alt="Hamburger Drogendealer: Diese S-Bahn-Fahrt endete im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig eines S-Bahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein verurteilter Drogendealer hatte noch eine Restzeit im Gefängnis abzusitzen, zu der er bisher nicht angetreten war. Die Behörden suchten nach ihm – nun sorgte er selbst dafür, dass er entdeckt wurde.</strong></p><p>Der Mann stieg in der Nacht zu Sonntag in die S3, er hatte jedoch kein Ticket. Plötzlich gab es eine nächtliche Fahrkartenkontrolle: Weil er sich nicht ausweisen konnte, wurde die Bundespolizei eingeschaltet. Die Beamten überprüften den 34-Jährigen am Bahnhof Heimfeld, wo er aussteigen musste.</p><p>Die Überprüfung ergab, dass er wegen Anbaus, Herstellung, Handeltreibens, Schmuggels und Erwerbs von Betäubungsmitteln zu einem Jahr und sechs Monaten verurteilt worden war. 134 Tage hatte er noch zu verbüßen, zur Haft trat er jedoch nie an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Jahr, neues Glück? „Optimismus ist die einzige Möglichkeit!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-jahr-neues-glueck-optimismus-ist-die-einzige-moeglichkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago844392377-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C112px%2C1538px%2C1539px&webp=1" alt="Neues Jahr, neues Glück? „Optimismus ist die einzige Möglichkeit!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Krisen, Kriege, Katastrophen: Unser Autor erklärt, warum ein bisschen Optimismus uns nicht schaden könnte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jonas Walzberg</span></p><p><b>Die Hoffnung stirbt zuletzt, heißt es gern. Doch Schwarzmalerei ist derzeit voll im Trend. Dass die Zukunft besser wird als die Gegenwart, glauben immer weniger Deutsche. Dirk Steffens, bekannter TV-Journalist, hat ein flammendes Plädoyer gegen den grassierenden Pessimismus geschrieben. Er ist überzeugt: Optimismus ist die einzige Möglichkeit, die Zukunft zu verbessern – und die Demokratie zu retten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein grauenhaftes Liebespaar: Der Nazirichter und die Kindermörderin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/richter-walter-tyrolf-heiratet-die-kindermoerderin-gegen-die-er-selbst-ermittelte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dr-walter-tyrolf-staatsarchiv-hamburg-241-2-a-3246-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1181px%2C1181px&webp=1" alt="Ein grauenhaftes Liebespaar: Der Nazirichter und die Kindermörderin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Walter Tyrolf (1901-1971): in der NS-Zeit Staatsanwalt, später Richter in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Andreas Babel</span></p><p><b>Rahlstedt, Anfang der 1960er Jahre. Im Haus Amtsstraße 2 lebt damals ein Paar, das auf den ersten Blick unauffällig wirkt. Er: ein kranker pensionierter Richter. Sie: eine beliebte Kinderärztin. Anständige Leute, so denken damals die meisten. Doch wer um die Lebensgeschichten von Walter Tyrolf und Ingeborg Wetzel weiß, sieht in ihrer Ehe mehr als eine private Verbindung. Sie ist ein Sinnbild für das große Schweigen nach 1945, für das Versagen der Justiz und ein Beispiel dafür, dass in der bundesrepublikanischen Gesellschaft NS-Täter unbehelligt weiterlebten – geachtet, geschützt, gut situiert. Walter Tyrolf, der Ehemann, war einst Staatsanwalt in der NS-Zeit und mitverantwortlich für zahlreiche Todesurteile. Seine Ehefrau Dr. Ingeborg Wetzel hat während der Nazi-Diktatur als Kinderärztin Karriere gemacht – war beteiligt an der Ermordung unzähliger behinderter Jungen und Mädchen im Kinderkrankenhaus Rothenburgsort. Nach dem Krieg wurde gegen Ingeborg Wetzel sogar mal wegen Mordes ermittelt – dafür, dass das Verfahren eingestellt wurde, hat dann unter anderem Walter Tyrolf gesorgt. Denn bevor er ihr Mann wurde, war er in dem Fall der zuständige Untersuchungsrichter.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 16:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampnagel-Sanierung, U5 & ein grünes Denkmal – das passiert in Hamburg-Nord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampnagel-sanierung-neues-von-der-u5-ein-happy-end-das-passiert-in-hamburg-nord/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/d-pm-sanierung-kampnagel-3-data-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1438px%2C800px%2C1122px%2C1122px&webp=1" alt="Kampnagel-Sanierung, U5 & ein grünes Denkmal – das passiert in Hamburg-Nord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kulturzentrum Kampnagel soll ab September 2026 umfassend saniert werden. So könnte es einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lacaton &amp; Vassal</span></p><p><b>2025 neigt sich dem Ende zu – Zeit, den Blick nach vorne zu richten. In der MOPO stellen wir für alle sieben Hamburger Bezirke eine Auswahl der Pläne fürs neue Jahr vor. Dieser Artikel widmet sich Hamburg-Nord, der nicht nur die hochverdichteten Altbauquartiere rund um die Alster mit einschließt, sondern auch die Arbeiter-Wohnviertel, die Schrebergärten und die Einfamilienhausgebiete am Nordrand der Stadt. Im Jahr 2026 stehen nicht nur U-Bahn-Arbeiten im Fokus, sondern auch eine bekannte Kultureinrichtung und ein grünes Denkmal.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genossenschaftswohnung in Hamburg: Chancen, Hürden, Risiken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/genossenschaftswohnung-in-hamburg-chancen-huerden-risiken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neubau-einer-wohnanlage-der-bgfg.jpg?resize=300%2C300&crop=2586px%2C660px%2C4707px%2C4704px&webp=1" alt="Genossenschaftswohnung in Hamburg: Chancen, Hürden, Risiken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sind oft sehr beliebt: Wohnungen von Genossenschaften.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/dpa-tmn</span></p><p><strong>Kein Eigenbedarf, vergleichsweise niedrige Mieten, langfristige Sicherheit: Wohnungsbaugenossenschaften gelten in Hamburg für viele als Hoffnung in einem angespannten Wohnungsmarkt. Doch wie realistisch ist der Weg dorthin?</strong></p><p>Wer in Hamburg eine Wohnung sucht, hört ihn früher oder später, diesen Satz: „Hast du es mal bei einer Genossenschaft versucht?“ Viele haben das längst getan, doch die Wartelisten sind oft lang, manche Genossenschaften nehmen derzeit gar keine neuen Mitglieder mehr auf.</p><p>Dabei spielen Wohnungsbaugenossenschaften im Hamburger Wohnungsmarkt eine wichtige Rolle. Rund 20 Prozent aller Mietwohnungen gehören ihnen. Insgesamt geht es um etwa 135.000 Wohnungen und rund 230.000 Mitglieder, wie der Verein Hamburger Wohnungsbaugenossenschaften angibt. Das Prinzip: kein Gewinn für externe Investoren. Überschüsse fließen zurück in den Bestand oder in Neubauten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr bei Wohnungsbrand – Löschwasser macht Straße zur Eisbahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-wird-zur-falschen-adresse-gelotst-strasse-wird-zur-eisbahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-1-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=295px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Feuerwehr bei Wohnungsbrand – Löschwasser macht Straße zur Eisbahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Feuerwehr am Einsatzort in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Größerer Einsatz der Feuerwehr in Rahlstedt: An der Meiendorfer Straße ist am Samstagabend ein Brand in einer Wohnung ausgebrochen. Der Einsatz hatte Folgen für die Autofahrer. </strong></p><p>Nachbarn informierten die Feuerwehr über den Brand. Doch es gab unklare Ortsangaben. Daher trafen die Retter zunächst an einer falschen Adresse ein, ehe sie den richtigen Brandort ausmachten.</p><p>Innerhalb der Wohnung war es zu einem Feuer in der Küche gekommen. Laut Feuerwehr war der Brand schnell gelöscht. Die Retter belüfteten die Wohnung, Verletzte gab es nicht. Die Wohnung gilt nach dem Feuer als unbewohnbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 10:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum Blitze über Hamburg: Was war denn da los?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/2025-in-hamburg-extrem-blitzarm-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/119420437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=879px%2C693px%2C1144px%2C1145px&webp=1" alt="Kaum Blitze über Hamburg: Was war denn da los?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr hat es in Hamburg ungewöhnlich selten geblitzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>2024 gab es einer Statistik zufolge in Hamburg besonders viele Blitze – ein Jahr später ist genau das Gegenteil der Fall. Doch warum war 2025 so blitzarm?</strong></p><p>2025 hat es in Hamburg ungewöhnlich selten geblitzt. 77 Erdblitze zählte der Informationsdienst Aldis/Blids im Jahresverlauf. Das war ein großer Unterschied zu 2024, als besonders viele, nämlich 702 Blitze verzeichnet wurden. Die meisten Blitze gab es im Juni (35). Diese Entwicklung zeigt sich auch in den Zahlen für ganz Deutschland: Bundesweit (99.930) gab es nicht einmal halb so viele Blitze wie im Vorjahr, als das Sensornetzwerk der in Österreich ansässigen Experten 209.619 Einschläge registrierte.</p><p>Nachdem bereits am zweiten Tag des Jahres 2026 während eines Wintergewitters <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/">ein Blitz in das Dach eines Mehrfamilienhauses in Iserbrook eingeschlagen ist</a>, findet sich auch in den bis 2006 zurückreichenden Daten, die von Aldis/Blids vorliegen, kein Jahr, in dem es in Hamburg auch nur annähernd so wenige Blitze gab wie im vergangenen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnturm, Auto-Tabu und eine Brücke: Das passiert 2026 in Hamburg-Mitte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnturm-auto-tabu-und-eine-bruecke-das-passiert-2026-in-hamburg-mitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/finanzamt-gastro-final-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=196px%2C426px%2C1013px%2C1014px&webp=1" alt="Wohnturm, Auto-Tabu und eine Brücke: Das passiert 2026 in Hamburg-Mitte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">50 neue Bäume sollen entlang der Steinstraße gepflanzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: West 8</span></p><p><b>2025 neigt sich dem Ende zu – Zeit, den Blick nach vorne zu richten. In der MOPO stellen wir für alle sieben Hamburger Bezirke eine Auswahl der Pläne fürs neue Jahr vor. Dieser Artikel widmet sich dem zentralsten, aber auch vielschichtigsten aller Bezirke, Hamburg-Mitte. Denn dazu gehören nicht nur die historische Innenstadt und die hochpreisige HafenCity, sondern auch Wilhelmsburg und St. Pauli.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>