<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notwehr-sie-stach-zu-er-sprang-blutueberstroemt-aus-dem-fenster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2746-7s20-720.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C540px%2C540px&webp=1" alt="Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ebenezer A. sprang mit einer schweren Stichverletzung aus dem 1. Stock und starb. Seine Ex-Freundin Joana C. soll aus Notwehr zugestochen haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Zoe Clausen</span></p><p><strong>Ein kleiner Blumenstrauß im Hinterhof erinnert an das, was hier vor einer Woche passiert ist: Gegen 11 Uhr springt ein blutüberströmter Mann plötzlich aus dem ersten Stock einer Wohnung im Wilhelmine-Hundert-Weg (Neuallermöhe). Ein Streit mit seiner Ex-Freundin soll eskaliert sein, bis sie auf ihn einstach und ihn tödlich verletzte. Die MOPO war vor Ort und sprach mit Nachbarn, die in dem Haus leben und mitansahen, wie der Mann im schneebedeckten Innenhof zusammenbrach.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kroeten-ohlsdorfer-friedhof-beschraenkt-durchfahrtszeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua5692-638-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C795px%2C919px%2C919px&webp=1" alt="Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohlsdorf: Nur Anwohner und Personen „mit Friedhofsbezug“ dürfen aktuell die Abkürzung über den Friedhof nehmen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wegen einer neuen Umleitung wurde der Ohlsdorfer Friedhof im vergangenen Jahr für viele Kröten zur Todesfalle. Die örtliche Gruppe des Nabu kam <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-friedhof-umleitung-wird-zur-todesfalle-fuer-kroeten/">mit dem Einsammeln toter Tiere kaum hinterher.</a> Mit Beginn der Krötenwanderung sollen jetzt die Durchfahrtszeiten vorübergehend eingeschränkt werden.</strong></p><p>Zwischen Februar und April erwachen die Kröten aus der Winterstarre und machen sich auf den Weg zu ihren Laichplätzen – einige davon befinden sich in den Teichen des Ohlsdorfer Friedhofs. Sobald die Wanderung der Tiere startet, schließen die beiden Tore an der Fuhlsbüttler Straße und der Kleinen Horst früher. Das gab die Umweltbehörde am Donnerstag bekannt.</p><p>Die Tore sind dann von 6 bis 20 Uhr für den Autoverkehr geöffnet – statt bis 23 Uhr. Denn die Kröten wandern vor allem im Dunkeln. Zusätzlich schützen ehrenamtliche und angestellte Helfer die Tiere mit Amphibienschutzzäunen und tragen sie sicher über die Fahrbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-chance-gegen-das-elend-am-holstenbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/460747780-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C250px%2C1459px%2C1460px&webp=1" alt="Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um den Bahnhof Holstenstraße gibt es viel Elend (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Sucht, Obdachlosigkeit und Drogen: Das Elend rund um den Holstenbahnhof in Altona ist bekannt. In direkter Nachbarschaft ist jetzt eine neue Chance für obdachlose Menschen entstanden. Kommende Woche eröffnet dort eine Tagesaufenthaltsstätte. Langfristig sollen in dem Gebäude auch mehrere Menschen ohne festen Wohnsitz ein Zuhause finden – die MOPO hat sich vor Ort umgesehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2000 Wohnungen auf dem Holsten-Areal – aber zu welchem Preis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/holsten-areal-2000-wohnungen-aber-zu-welchem-preis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/20240306-17331659-993-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C487px%2C953px%2C953px&webp=1" alt="2000 Wohnungen auf dem Holsten-Areal – aber zu welchem Preis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Holsten-Areal: Das Gelände der ehemaligen Brauerei in Altona liegt immer noch brach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Holsten-Areal in Altona ist ein Mahnmal verpasster Chancen. Weil die Stadt vor Jahren nicht selbst zugriff, durften Spekulanten Monopoly spielen. Das Grundstück wurde weitergereicht, der Preis explodierte – gebaut wurde nichts. Leidtragende sind diejenigen, die bis heute auf bezahlbare Wohnungen warten.</strong></p><p>Nun also der Neustart. Quantum und die städtische SAGA wollen es richten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-wer-wird-sich-die-wohnungen-leisten-koennen/">Doch statt Transparenz herrscht Schweigen.</a> Ja, es gibt einen Vertrag über 700 der geplanten 2000 Wohnungen auf dem Holsten-Areal. Aber wie groß werden sie? Welche Förderwege gibt es? Und vor allem: Was kostet der Quadratmeter?</p><p><strong><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong></strong><br/><strong><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-am-freitag-27-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/548131682-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Grünen Bunker auf dem Heiligengeistfeld gibt es, neben einem Restaurant und einer Bar, auch den Musikclub  „Uebel und Gefährlich“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offenes Bastelangebot: kleine Eisbären gestalten und mit nach Hause nehmen (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/jenfelder-au-termin/basteln-zum-welttag-der-eisbaeren/datum/20260227.html">Bücherhalle Jenfelder Au</a>, Wilsonstraße 77, 15.30–17 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesen mit Bildern auf der Leinwand (ab 3 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/holstenstrasse-termin/holstenstrasse-bilderbuchkino/datum/20260227.html">Bücherhalle Holstenstraße</a>, Norderreihe 5-7, 16 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab heute zwei Tage Warnstreik im HVV: Wie komme ich jetzt von A nach B?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/warnstreiks-im-oeffentlichen-dienst-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=75px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Ab heute zwei Tage Warnstreik im HVV: Wie komme ich jetzt von A nach B?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits Mitte des Monats hatten die Angestellten der Hochbahn gestreikt – nun werden sie zwei Tage lang die Arbeit niederlegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Nach der Warnstreik-Ankündigung bei der Hochbahn legt Verdi nach: Auch bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein (VHH) soll von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh die Arbeit ruhen. Die Tarifverhandlungen blieben ohne Einigung. Welche Alternativen bleiben Pendlern und Schülern?</strong></p><p>Nachdem Verdi die Beschäftigten der Hochbahn <a href="https://www.mopo.de/hamburg/naechste-runde-verdi-ruft-zu-bundesweiten-warnstreiks-auf/">bereits am Mittwoch zu dem 48-stündigen Warnstreik aufgerufen hatte</a>, forderte die Gewerkschaft am Donnerstag auch die VHH-Beschäftigten dazu auf, von Freitag, 3 Uhr, bis Sonntag, 3 Uhr, die Arbeit niederzulegen. Es sei deswegen mit „erheblichen Einschränkungen“ im Bus- und U-Bahn-Verkehr des HVV zu rechnen, teilte Verdi mit. Der Gewerkschaft zufolge seien alle VHH-Betriebshöfe von dem Warnstreik betroffen.</p><p>Hintergrund der Warnstreiks sind Tarifverhandlungen bei den VHH und bei der Hochbahn. Verdi verhandelt mit beiden Unternehmen getrennt über Haustarifverträge. Die Verhandlungen mit den VHH waren am Donnerstag in einer vierten Runde fortgesetzt worden. Eine Einigung blieb aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>