<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Holprige Verleihung:Bambi-Zuschauer irritiert über Gottschalk-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-bambi-auftritt-mit-cher-sorgt-fuer-verwunderung-6916fb6658d2cfb625f5bd2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916fb6658d2cfb625f5bd2f/11c9625b881df4177a237afed8bcb006,4c225c4e?w=992" alt="Holprige Verleihung:Bambi-Zuschauer irritiert über Gottschalk-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Thomas Gottschalk hatte am Dienstagabend die Ehre, Pop-Ikone Cher in der Kategorie „Legende“ den renommierten BAMBI zu überreichen. Für einen Vollprofi wie ihn eigentlich Routine. Doch die TV-Ikone überraschte die Zuschauer mit einer holprigen Darbietung und wirren Aussagen. Auch nach der Verleihung war der Seltsam-Auftritt von Gottschalk das große Thema.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst verpasste Thomas Gottschalk fast seinen Einsatz: „Ach, ich bin schon dran“, fragt er sichtlich überrumpelt. Auch die Laudatio irritierte die Zuschauer: Die „Wetten, dass ..?“-Legende sprach auffällig langsam, suchte nach den richtigen Worten, verhedderte sich immer wieder und versuchte dann widerrum mit unverständlichen Anekdoten die Situation zu retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner Laudatio auf Cher sagte er dann auch: „Du bist die einzige Frau, die ich je ernst genommen habe.“ Das Publikum reagierte geschockt – für diesen Spruch kassierte Gottschalk sogar Buh-Rufe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cher kennt Thomas Gottschalk von mehreren Besuchen in seiner früheren ZDF-Show „Wetten, dass..?“. Doch auch die Sängerin wirkte verwundert. Lächelte nur zaghaft, doch ihr Blick sagte viel aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und zwei Kinder (3, 6) sterben im Türkei-Urlaub:Vergifteten Muscheln vom Markt die Hamburger Familie?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-tod-ihrer-kinder-in-tuerkei-urlaub-lebensmittelvergiftung-auch-mutter-gestorben-6916dd996faefd60ce761e96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916dd996faefd60ce761e97/11f09fd0876c72e9b6a28fe22bb92e92,23dee5ab?w=992" alt="Mutter und zwei Kinder (3, 6) sterben im Türkei-Urlaub:Vergifteten Muscheln vom Markt die Hamburger Familie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Nach dem Tod zweier Kinder aus Hamburg während eines Urlaubs in Istanbul ist auch die Mutter gestorben. Das berichtete die Nachrichtenagentur DHA. Der Vater werde weiterhin im Krankenhaus behandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen über die Ursache für die Erkrankungen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> halten an. Im Verdacht steht eine Lebensmittelvergiftung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So werden gefüllte Muscheln in Istanbul an der Straße oft angeboten (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vierköpfige Familie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Sonntag nach Istanbul gereist. Am Mittwoch seien die Eltern Servet und Çiğdem B. und ihre zwei Kinder (3/6)  wegen Übelkeit und Erbrechen mit Verdacht auf Lebensmittelvergiftungen in ein Krankenhaus eingeliefert worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu, später aber wieder entlassen worden. Im Hotel seien Mutter und Tochter dann reglos aufgefunden worden. Die gesamte Familie kam erneut in die Klinik, wo beide Kinder starben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Video:Sudan-Schlächter prahlen mit ihren Morden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sudan-rsf-kaempfer-prahlen-mit-graeueltaten-6915a100c44f28b297ea4e1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a100c44f28b297ea4e1d/8aad0f3b19c8be2a8d1fde99ada912ba,55ffa490?w=576" alt="Im Video:Sudan-Schlächter prahlen mit ihren Morden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf den ersten Blick sieht es aus wie ein gemütliches Picknick. Wenn man jedoch zuhört, wird einem schlecht. In einem Video, das BILD vorliegt, sind mehrere Männer in der Region um die sudanesische Stadt al-Faschir zu sehen. Es handelt sich um </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-serviert-den-tod-mit-einem-laecheln-der-brutale-tiktok-schlaechter-aus-dem-sudan-6905c4b2a6bc3e9242fc8c2c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kämpfer der brutalen Miliz RSF</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (Rapid Support Forces), die im Sudan bereits Tausende Menschen getötet, gefoltert, vergewaltigt und gequält haben.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niemand ist vor ihnen sicher. In der Unterhaltung brüsten sie sich damit, wie viele Menschen sie im seit 2023 andauernden Bürgerkrieg bereits getötet haben. Sie sprechen den arabischen Dialekt der Nomadenstämme Rezagat, Mesiria und Taaisha im westlichen Sudan und sehen erschreckend jung aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie alt mag er sein? Unter 20 Jahre, vielleicht kurz darüber?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Ein Interviewer befragt jeden von ihnen zu seinen Horror-Taten. Der Erste sagt, er habe 115 Menschen getötet. Daraufhin wünscht ihm der Reporter, dass er hoffentlich 120 erreichen möge. Ein Mann mit Sonnenbrille antwortet als Nächstes: 70 habe er getötet. Dann folgt ein „Allahu Akbar“ und im Verlauf folgen weitere Zwischenrufe des Interviewers.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als neuen Sportchef:Wolfsburg hat Bayern-Boss auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bundesligist-hat-bayern-boss-auf-der-liste-als-neuen-sportchef-6916e10c6faefd60ce761edd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916e10c6faefd60ce761ede/df13f483032d03aec7d91b923c090ff0,a75c5607?w=576" alt="Als neuen Sportchef:Wolfsburg hat Bayern-Boss auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern ist mit 16 Siegen und einem Unentschieden in die Saison gestartet. Ein Klub aus der Bundesliga hat nun einen Bayern-Boss auf seiner Liste für den Posten als neuer Sportchef. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Hintergründe und Details!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Verein es sich handelt und welchen Bayern-Boss der Klub auf dem Zettel hat, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fehlt auf der offiziellen Uefa-Liste:Nagelsmann verzichtet heute auf diesen Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-nagelsmann-verzichtet-gegen-luxemburg-auf-atubolu-6916ed0acc12c94ca4e424bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916ed0acc12c94ca4e424bc/a5a51961419a93b2b0b3d33c6cf9a001,dd387751?w=656" alt="Er fehlt auf der offiziellen Uefa-Liste:Nagelsmann verzichtet heute auf diesen Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Crunchtime in der WM-Quali! Heute Abend (20.45 Uhr/live RTL) will die deutsche Nationalmannschaft </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/luxemburg-deutschland-heute-im-free-tv-sehen-wer-uebertraegt-die-wm-quali-69159475c44f28b297ea4d44"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mit einem Sieg in Luxemburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den nächsten Schritt Richtung Endrunde nächsten Sommer in den USA, Kanada und Mexiko machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist auch klar, mit welchem Aufgebot Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) die Aufgabe beim Weltranglisten-97. angehen wird: Laut der offiziellen Uefa-Liste steht Torwart Noah Atubolu (23) am Abend nicht im Kader der DFB-Elf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits auf der Auftakt-Pressekonferenz am Montag hatte Nagelsmann angekündigt, einen der vier nominierten Keeper streichen zu müssen: „Es gibt ja Regularien, wie viel Torhüter auf der Bank sitzen dürfen. Ob du jetzt acht Torhüter mitnimmst oder vier, das ist immer gleich. Ich kann auch zwölf mitnehmen. Die Anzahl auf dem Spielberichtsbogen ist immer gleich.“ Die drei für das Spiel am heutigen Freitag sind demnach Stammkeeper Oliver Baumann (35), Alexander Nübel (29) und Finn Dahmen (27).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil wird XXL-Schulden-Minister:Noch mehr Miese als geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/noch-mehr-miese-als-geplant-klingbeil-wird-xxl-schulden-minister-6916cc7b6faefd60ce761da9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916cc7b6faefd60ce761daa/c1fa6ea4ca675a248faccf2fc8462c13,a11d6619?w=320" alt="Klingbeil wird XXL-Schulden-Minister:Noch mehr Miese als geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht hat der Bundestag den Haushalt für das kommende Jahr festgezurrt – und siehe da: Er sieht noch mehr Schulden vor als eben noch geplant! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) wird fast zum Rekord-Schuldenminister: Nur in der Corona-Zeit war der Haushalt noch tiefer in den Miesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das plant die Merz-Regierung jetzt für 2026:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Gesamtausgaben im Kernhaushalt (ohne Sonderschulden): 524,54 Mrd. Euro – statt wie bisher geplant 520,5 Mrd. Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:Die günstigste Heckenschere ist die Beste!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/akku-heckenscheren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916ee65cc12c94ca4e424d1/018248e2acee2f1b290304449286fed1,9ad59d89?w=320" alt="Überraschung im Test:Die günstigste Heckenschere ist die Beste!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Verteidigungsminister kündigt Militär-Operation an:Kriegstrommeln in der Karibik!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-kriegsminister-kuendigt-an-starten-militaeroperation-6916765258d2cfb625f5b7b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916765258d2cfb625f5b7b8/a2485b1b448683779dd366ed5d549048,89d28fc4?w=992" alt="Trumps Verteidigungsminister kündigt Militär-Operation an:Kriegstrommeln in der Karibik!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Kriegstrommeln in der Karibik!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Angriffen in der Karibik und im Pazifik hat der amerikanische Verteidigungsminister Pete Hegseth eine neue Militäroperation gegen „Narko-Terroristen“ bekannt gegeben. Der Einsatz trage den Namen „Southern Spear“ (Südlicher Speer), erklärte Hegseth am Donnerstag im Onlinedienst X. „Diese Mission verteidigt unser Heimatland, beseitigt Narko-Terroristen aus unserer Hemisphäre und schützt unser Heimatland vor Drogen, die unsere Bevölkerung töten“, schrieb er weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wann schlägt das US-Militär zu? Was soll die Operation umfassen?  Wie unterscheidet sie sich von den bereits ausgeführten Militäraktionen in der Region? Dazu gab Hegseth, der sich neuerdings „Kriegsminister“ nennt, nichts bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blick von der Brücke auf das Flugdeck beim Start von F-18 Jets vom US-Flugzeugträger USS Gerald R. Ford beim NATO-Manöver „Neptune Strike“ im September<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Klub will sie unterstützen:Freundin von totem NFL-Star (24) ist schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/marshawn-kneeland-freundin-von-totem-nfl-star-24-ist-schwanger-6916cd25c7cd0ff6c62014a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916cd25c7cd0ff6c62014a9/41d6e254e87cfeb95752cdff22b20977,8f9aff57?w=576" alt="Sein Klub will sie unterstützen:Freundin von totem NFL-Star (24) ist schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In ihrer dunkelsten Stunde trägt sie ein Licht in sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. November ist <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-oaemyquxm5p-sub947z8qy" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi Marshawn Kneeland (Dallas Cowboys) im Alter von nur 24 Jahren verstorben. Kurz nach dem tragischen Tod wird nun bekannt, dass seine Freundin Catalina Mancera schwanger ist. Das berichten unter anderem die „Dallas News“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieser Sport-Superstar hat sich komplett verändert.</p><p><!--[--><!--[-->In einer Pressekonferenz versprach Cowboys-Trainer Brian Schotterheimer: „Wir möchten sicherstellen, dass sie und das Baby für den Rest ihres Lebens versorgt sind – das ist für unsere Spieler und für uns sehr wichtig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ellbogenschlag:Ronaldo droht WM-Sperre!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-droht-nach-ellbogenschlag-wm-sperre-6916d07a6faefd60ce761de9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916d07a6faefd60ce761dea/4edb707b6d1c6f0844e3643afc617b9c,423ad90b?w=576" alt="Nach Ellbogenschlag:Ronaldo droht WM-Sperre!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat er sich jetzt selbst seinen letzten großen Auftritt vermasselt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der WM-Quali verlor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/cristiano-ronaldo/cristiano-ronaldo-alle-infos-76678874.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cristiano Ronaldo<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40) mit Portugal Donnerstag nicht nur 0:2 in Irland, sondern auch seine Nerven. In der 61. Minute fuhr der Star-Stürmer seinen Ellenbogen aus, traf Irlands Dara O'Shea. Ronaldo kassierte erstmals in seiner Länderspielkarriere (226 Länderspiele!) Rot, flog vom Platz. Wie lange er für das Vergehen gesperrt wird, ist noch unklar. Mindestens ein Spiel aber wird er aussetzen müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Portugal löst das WM-Ticket noch nicht. Stattdessen sieht Ronaldo Rot.</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell liegt Portugal in Gruppe F auf Platz 1. Am Sonntag steht das letzte Quali-Spiel für das Turnier im kommenden Sommer an. Bei einer Niederlage gegen Armenien (15 Uhr/<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798400/portugal_armenien/spiel-infos/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker bei BILD.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und einem Parallel-Sieg Ungarns gegen Irland würde Portugal auf Platz 2 abrutschen und müsste damit in die Playoffs. Blöd eigentlich für Portugal, gut aber für Ronaldo.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Plan:Muss ich für Temu- und Shein-Pakete bald zum Zoll?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/eu-stoppt-billigflut-zoll-auf-china-ware-6916ea9f6faefd60ce761f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916ea9f6faefd60ce761f8c/313e461cf07290e0e3925cc53ba28a56,e055950d?w=320" alt="EU-Plan:Muss ich für Temu- und Shein-Pakete bald zum Zoll?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-532"><!--[--><!--[--><b>Brüssel – Billig-Shopping aus China wird bald deutlich teurer. Grund: Die EU schafft die bisherige 150-Euro-Freigrenze für Importe aus Nicht-EU-Ländern ab. Künftig soll schon ab dem ersten Euro Zoll auf jede Ware fällig werden.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-532"><!--[--><!--[-->Pakete von Billig-Versendern wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/temu-erweitert-sortiment-konkurrenz-fuer-deutsche-supermaerkte-686dffeb81bfd51954d8bdc2"><!-- --><!--[--><!--[-->Temu<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Shein oder AliExpress überfluten Europas Paketzentren – und bringen den Wettbewerb durcheinander. Die EU-Staaten wollen das jetzt stoppen. Ihr Plan: Zoll auf alle Pakete aus Nicht-EU-Ländern, egal wie günstig der Inhalt ist. Damit sollen Steuerbetrug und Wettbewerbsverzerrung beendet werden. Hintergrund: Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/billig-boom-aus-china-so-fluten-shein-und-temu-europa-mit-ramsch-6911f03a0580923d0998d249"><!-- --><!--[--><!--[-->Billigprodukte<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden bisher mit falschen oder zu niedrigen Warenwerten deklariert und kommen zollfrei durch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kartellamt untersucht Preisgestaltung des Billig-Shops wegen möglicher Manipulationen.</p><p data-suggestion-id="suggestions-532-913"><!--[--><!--[-->Laut EU-Kommission wird bei rund 65 Prozent der Sendungen geschummelt. Mit der neuen Regelung sollen gleiche Bedingungen für alle Händler gelten – ob in Europa oder in Fernost.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cardi B ist wieder Mama:Rap-Queen bekommt ihr viertes Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cardi-b-ist-wieder-mama-rap-queen-bekommt-ihr-viertes-kind-6916c5e4c7cd0ff6c6201430</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916c5e4c7cd0ff6c6201430/1790847b85176daabc07416b54ecfe68,a15ce12a?w=320" alt="Cardi B ist wieder Mama:Rap-Queen bekommt ihr viertes Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Atlanta – <!--]--><!--[--><b>Baby-Glück bei Cardi B! Die Rapperin („Am I the Drama?“) ist erneut Mutter geworden und diesmal von einem Sohn! Das bestätigte ihr Sprecher, den das amerikanische Magazin „People“ mit dem Satz zitiert: „Cardi ist gesund und glücklich.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Musikerin ist es bereits das vierte Kind, aber das erste gemeinsame Baby mit ihrem Freund, dem NFL-Star Stefon Diggs. Die drei älteren Kinder stammen aus der Beziehung mit dem Rapper Offset (33). Cardi B und Diggs sind seit etwa einem Jahr ein Paar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefon Diggs (31) und Cardi B bei einem NBA-Spiel im Mai 2025. Diggs ist ebenfalls schon Vater, seine Tochter Nova stammt aus einer früheren Beziehung und wurde im Oktober 2016 geboren. Er spielt aktuell für die New England Patriots<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram teilte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/thats-what-the-f-im-talking-about-cardi-b-feiert-diese-aktion-69130abee6281f32195acd3c"><!-- --><!--[--><!--[-->Cardi B<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Botschaft auf ihre ganz eigene Art: In einem Video, in dem sie zu ihrem neuen Song „Hello“ posierte, schrieb sie unter anderem: „Ein neues Baby in meiner Welt und ein weiterer Grund, die beste Version meiner selbst zu sein, ein weiterer Grund, mich mehr als alles andere und jeden anderen zu lieben, damit ich meinen Babys weiterhin die Liebe und das Leben geben kann, das sie verdienen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende E-Mails veröffentlicht:Epstein redete mit den Russen über Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-redete-mit-den-russen-ueber-trump-und-wollte-lawrow-treffen-691637e70558ca65b4d65c1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691637e70558ca65b4d65c1b/b10ad0a47239be96d486164062e78351,d6ea9361?w=992" alt="Tausende E-Mails veröffentlicht:Epstein redete mit den Russen über Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Skandal um Sexualstraftäter Jeffrey Epstein weitet sich aus. Neue Enthüllungen belasten jetzt auch Donald Trump und zeigen Verbindungen zum Kreml.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum der US-Präsident immer weiter in den Skandal reingezogen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-neuer-job-fuer-klopp-ex-trainer-gibt-sein-tv-comeback-69163dd60558ca65b4d65c4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69163dd60558ca65b4d65c4f/ba904b81991c74480d0b1e9bdb054669,9a63e1df?w=576" alt="Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Comeback für Jürgen Klopp (58)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Erfolgstrainer war auch im Fernsehen in seinem Element. Von 2005 bis 2008 analysierte er im ZDF an der Seite von Moderator Johannes B. Kerner (60) und Schiedsrichter-Experte Urs Meier (66) die Fußball-WM 2006 und die EM 2008.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Jahre später ging es bei RTL während der WM 2010 weiter als Experte. Doch danach stand Klopp erst einmal nur als Trainer an der Seitenlinie.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Urs Meier, Jürgen Klopp und Johannes B. Kerner bildeten (v.l.) das ZDF-Gespann während der Heim-WM 2006<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überhaupt nicht „great“!:Trump-Enkelin Letzte bei erstem Profi-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/golf-trump-enkelin-letzte-bei-erstem-profi-auftritt-6916c6048790edd3e55e90aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916c6048790edd3e55e90ab/8765dd08fbcb44cc0fd808fe5470a927,882cdc30?w=576" alt="Überhaupt nicht „great“!:Trump-Enkelin Letzte bei erstem Profi-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie holte sich extra noch Tipps. Dennoch ist das Golf-Debüt von Donald Trumps Enkelin mächtig misslungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am ersten Tag des Frauen-Golfturniers „The Annika“ in Florida/USA versemmelte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/golf-hammer-um-trumps-enkelin-opa-wird-stolz-sein-69010d29c008edcf0c856785"><!-- --><!--[--><!--[-->Kai Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (18)  ihre Premiere und wurde Letzte. Die junge Amerikanerin kämpfte bereits von Beginn an, nach neun Bogeys und zwei Doppelbogeys beendete sie den Tag mit 83 Schlägen, 13 über Par. Heißt auch: Sie brauchte vier Versuche mehr als die Vorletzte Benedetta Moresco (24) und 19 mehr als Spitzenreiterin Haeran Ryu (24/Südkorea).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieser Sport-Superstar hat sich komplett verändert.</p><p><!--[--><!--[-->Der Trump-Nachfahre: „Ich war definitiv nervöser als erwartet.“ Und: „Ich fand, ich habe viele gute Schläge gemacht. Viele gute Schläge landeten einfach an den falschen Stellen. Da es mein erstes LPGA-Turnier (Turnier der Ladies Professional Golf Association; d.Red.) war, weiß ich jetzt ungefähr, wie es läuft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>