<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfallgefahr, Stau und Generve:Erstes Bundesland will Elterntaxis vor Schulen verbieten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-elterntaxis-erstes-bundesland-will-autos-vor-schulen-verbieten-686ca043d1592e395c9d3d60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ca043d1592e395c9d3d61/a72c1e210d9622b5bbaea52882bccb3f,a36ab594?w=992" alt="Unfallgefahr, Stau und Generve:Erstes Bundesland will Elterntaxis vor Schulen verbieten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Das erste Bundesland will Eltern verbieten, ihre Kinder direkt vor der Schule mit dem Auto abzusetzen oder abzuholen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Mama oder Papa an den Eingang gebracht und von dort auch wieder abgeholt werden: Für die meisten Schüler ist das wohl die bequemste und im Vergleich zum Bus die oft zeitsparendere Variante. Doch diese „Elterntaxis“ sorgen auch für Staus und sorgen für Unfallgefahren vor Schulen. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt die Landesregierung deshalb jetzt auf sogenannte „Schulstraßen“, die zu Beginn und Ende des Unterrichts temporär gesperrt wären. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sollen laut Landesverkehrsministerium von Minister Winfried Hermann (72, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) möglichst flächendeckend an allen „geeigneten Schulstandorten“ eingerichtet werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeitweise sollen bestimmte Zonen rund um Schulen für den Verkehr gesperrt werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie dreht schon seit Wochen heimlich:Job-Knaller für Pietros Verlobte Laura!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/pietro-lombardi-job-knaller-fuer-seine-verlobte-laura-686e075a81bfd51954d8be21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e075a81bfd51954d8be22/9c053d774fd47533a187d963dc027a4c,f5dd862?w=992" alt="Sie dreht schon seit Wochen heimlich:Job-Knaller für Pietros Verlobte Laura!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In den letzten Wochen ließ Laura Maria Rypa ihre Fans ganz schön zappeln. Die Influencerin hat auf Instagram (947.000 Follower) immer mal wieder durchblicken lassen, dass sie an einem neuen, großen Projekt arbeitet. Mehr verriet sie aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell: Die Verlobte von DSDS-Star Pietro Lombardi (33) hat einen neuen Job an Land gezogen, wird bald vor einem Millionenpublikum zu sehen sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worum es genau geht und was Laura dazu sagt – alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europäischer Gerichtshof für Menschenrechte:Russland hat gegen Völkerrecht verstoßen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/eu-gerichtshof-russland-beging-in-ukraine-verstoesse-gegen-voelkerrecht-686e3b6ad1592e395c9d56a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3b6ad1592e395c9d56a3/d01d06e36207f6d39a21b50d69f7dade,89dce0ed?w=576" alt="Europäischer Gerichtshof für Menschenrechte:Russland hat gegen Völkerrecht verstoßen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Europäische Gerichtshof für Menschenrechte hat am Mittwoch zwei Urteile gegen Russland gefällt. Im ersten Urteil heißt es, dass Russland seit seinem Angriff auf die Ukraine im Februar 2022 schwere Völkerrechtsverstöße begangen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem machte das Gericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> für den Absturz von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flug-mh-17/nachrichten-news-fotos-videos-36944288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug MH17<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantwortlich. Damit wurde Moskau zum ersten Mal von einem internationalen Gericht für den Anschlag verantwortlich gemacht, der 298 Menschenleben forderte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wurden in Straßburg vier Klagen von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> und den Niederlanden eingereicht. Zu den angeklagten Verbrechen zählt auch die Entführung ukrainischer Kinder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Red-Bull-Teamchef:ER wird der Horner-Nachfolger!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-neuer-red-bull-teamchef-laurent-mekies-wird-der-horner-nachfolger-686e27b5bfdec31b7cda937a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e27b5bfdec31b7cda937a/3da8a9901d939cfc16271ce13496b222,7d4ed1e?w=656" alt="Neuer Red-Bull-Teamchef:ER wird der Horner-Nachfolger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>RB hat einen neuen Leitbullen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian Horner (51) wurde von den Verantwortlichen des Energydrink-Konzerns freigestellt, verhandelt derzeit mit ihnen über die Auflösung seines bis 2030 laufenden Vertrags. Doch wer füllt das Macht-Vakuum, das der Brite hinterlässt?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Horner hatte zuletzt die volle Kontrolle. Er war Teamchef, hatte das Sagen in der Technik- und Motoren-Abteilung sowie den Vorsitz beim Marketing. Die Lücken müssen jetzt gefüllt werden. BILD weiß exklusiv: Ein neuer Teamchef ist bereits gefunden!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Norris bekommt Cut im Gesicht beim Sieg in Silverstone.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Risiko!:Unsere Torhüterin muss zum Rapport</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-torhueterin-ann-katrin-berger-muss-zum-rapport-bei-wueck-686e13c325787c58d3c02471</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e13c325787c58d3c02471/c00f8a07f685bb0873c99e44ccd49fc3,ad4ad91a?w=320" alt="Zu viel Risiko!:Unsere Torhüterin muss zum Rapport" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Jetzt muss Klartext gesprochen werden!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder ging ein Raunen durch das Stadion, als Ann-Katrin Berger (34) im eigenen Strafraum dänische Stürmerinnen mit Tricks ausspielte. Die deutsche Torhüterin hat einen Hang zu Harakiri-Aktionen, die den Atem bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Frauenfußball-EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> stocken lassen. Zumindest sieht das Christian Wück (52) so. Der Bundestrainer bestellt Berger zum Rapport!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">DFB-Frauen siegen 2:1 gegen Dänemark. 4 Szenen sorgen für Ärger. Lange VAR-Checks nerven.</p><p class="teaser__text">Die DFB-Frauen gewinnen gegen Dänemark. Und sie holen sich den TV-Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenige Polizisten:Kleinstadt gründet Bürgerwehr wegen Jugendgang</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/zu-wenige-polizisten-in-harsefeld-kleinstadt-gruendet-buergerwehr-wegen-jugendgang-686c478fd009353a0c9633fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c478fd009353a0c9633fb/446e24b7a4a0dbe4f1c3a0cde1d9e33e,644101d6?w=320" alt="Zu wenige Polizisten:Kleinstadt gründet Bürgerwehr wegen Jugendgang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der 14.782-Einwohner-Gemeinde Harsefeld in Niedersachsen sorgt eine Jugendbande für Angst und Gewalt. Brutale Übergriffe, Schutzgelderpressung und Drogenhandel sind an der Tagesordnung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei ist personell am Limit, die örtliche Wache zeitweise geschlossen. Nun hat sich eine Bürgerwehr gegründet. Eine Eskalation droht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe, wie die Gemeinde und Behörden mit der brisanten Lage umgehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD im Tierkrematorium:Nalas Reise in den Hundehimmel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/geschaeft-mit-toten-haustieren-hund-nalas-letzte-reise-ins-tierkrematorium-684ac99d6b971f50418e9613</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac99d6b971f50418e9614/f2eea3c5bd69e6dad5675c5cb2d995fb,3f342dc9?w=992" alt="BILD im Tierkrematorium:Nalas Reise in den Hundehimmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Täglich werden Tausende Haustiere eingeäschert. Hunde, Katzen, Hamster und Vogelspinnen. Knapp 30 Anlagen gibt es bundesweit. Und es werden immer mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine „Kremierung im Beisein“, wie Frau Lukas sie für ihre Hündin Nala gebucht hat, kostet 560 Euro. Dazu kommen Mehrkosten für Abholung, Urne, einen Pfotenabdruck oder Spezialwünsche wie aus Asche gepresste Diamanten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Menschen dieses Geld ausgeben – und wie das Geschäft mit dem Tod unserer Haustiere funktioniert, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chinesen richteten Strahl gegen deutsches Flugzeug:So gefährlich war die Laser-Attacke auf die Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/chinesen-richteten-strahl-gegen-deutsches-flugzeug-so-gefaehrlich-war-die-laser-attacke-auf-die-bundeswehr-686d4d3bd1592e395c9d4baf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d4d3bd1592e395c9d4bb0/0c0b42d5f1973ffcc73f3bb3aa728676,24fb9f74?w=576" alt="Chinesen richteten Strahl gegen deutsches Flugzeug:So gefährlich war die Laser-Attacke auf die Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine chinesische Militärattacke sorgt für Empörung: Am 2. Juli wurde ein deutsches Flugzeug von einem Laserstrahl erfasst. Kein Pointer, wie man ihn vom Schulhof kennt, sagen Experten, sondern ein industrielles Gerät, militärisch nutzbar – eine Waffe. Wie gefährlich dieser Vorfall war und was die Folgen so einer Attacke sein können, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast bundesweit!:Edeka und Netto rufen Mineralwasser zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fast-bundesweit-edeka-und-netto-rufen-mineralwasser-zurueck-686e3ee2d1592e395c9d574e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3ee2d1592e395c9d574f/b36b8c1aaae1ff48cb21acd9eb4013c2,34dc574e?w=576" alt="Fast bundesweit!:Edeka und Netto rufen Mineralwasser zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mineralwasser-Schreck beim Discounter: Die Roxane GmbH hat mehrere Sorten der Marken „Gut&amp;Günstig“ und „Naturalis“ wegen bakterieller Verunreinigungen zurückgerufen. Betroffen sind stille, medium und classic Mineralwasser in 0,5-Liter- und 1,5-Liter-Flaschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Unternehmen wurden die Keime bei einer Routinekontrolle festgestellt. Die betroffenen Flaschen stammen aus der Quelle Clara am Quellort Jessen. Vom Verzehr wird dringend abgeraten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Wasser wurde über die Supermarktketten Edeka, Marktkauf und Netto Marken-Discount (rotes Logo ohne Hund) verkauft. „Gut&amp;Günstig“-Produkte wurden nahezu bundesweit angeboten – mit Ausnahme von Baden-Württemberg und dem Saarland. „Naturalis“-Produkte waren in insgesamt elf Bundesländern im Handel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu erkennen sind die betroffenen Flaschen am Mindesthaltbarkeitsdatum (MHD) und an der Angabe der Quelle. Die 0,5-Liter-Flaschen tragen das MHD am Flaschenhals, die 1,5-Liter-Flaschen unter dem Etikett. In der Übersicht nennt Roxane unter anderem folgende Mindeshaltbarkeitsdaten:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach Eröffnung:Technik streikt! 67-Millionen-Euro-Schwimmbad zu</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/kurz-nach-eroeffnung-67-millionen-euro-schwimmbad-in-frankfurt-wieder-zu-686b944798601a3392660b47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b944798601a3392660b47/5ce6074da783477419930554f6c1e900,825dad5c?w=320" alt="Kurz nach Eröffnung:Technik streikt! 67-Millionen-Euro-Schwimmbad zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Reinfall im Millionenbecken! Rund 67 Millionen Euro hat der Bau des neuen Main Bads Bornheim in Frankfurt gekostet. Eröffnet wurde es Ende Mai. Doch jetzt, nicht mal zwei Monate später, ist schon wieder Schluss mit Badevergnügen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Frankfurter Bäderbetrieben bleibt das Prestige-Projekt bis mindestens 1. September 2025 geschlossen. Der Grund: „Optimierungs- und Revisionsarbeiten“ – so steht es auf der offiziellen Website des städtischen Unternehmens in Frankfurt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz nach der Eröffnung traten erste Probleme auf: Die Technik streikte, sobald das Bad in den regulären Betrieb ging. Unter Volllast zeigten sich erhebliche Mängel an der Badewassertechnik. Immer wieder mussten einzelne Becken geschlossen werden – pH-Wert, Chlorgehalt oder Wassertemperatur gerieten außer Kontrolle. Um das Problem zu verdeutlichen, vergleichen die Betreiber das Hallenbad mit einem Organismus: Gerät ein Teil aus dem Gleichgewicht, leidet das ganze System.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rutschen, Sprungturm, Sauna – das neue Main Bad Bornheim sollte Frankfurts Schwimmtempel der Zukunft werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Expertin im Interview:Mit diesen Faulenzer-Aktien fahren Sie richtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boerse-das-sind-die-faulenzer-aktien-fuer-einsteiger-686d1a91d1592e395c9d47c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d1a91d1592e395c9d47c9/05d48772552599d48a962aaef34e4d7d,243b1504?w=320" alt="Börsen-Expertin im Interview:Mit diesen Faulenzer-Aktien fahren Sie richtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit diesen Faulenzer-Aktien können Sie entspannt investieren und nachts ruhig schlafen. Börsen-Expertin Carola Ferstl sagt im BILD-Finanztalk „Money Mittwoch“, wie Sie in unsicheren Zeiten Stabilität und solide Renditen erreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>