<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bewegender Post:Kletter-Freund zeigt Foto von Lauras leerem Zelt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/thomas-huber-trauert-um-laura-dahlmeier-emotionaler-abschied-688b782d4ab4754741bf9f72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b782d4ab4754741bf9f73/2e2ef87d5696eb57247c9a5bc0591de6,2aad4ea?w=992" alt="Bewegender Post:Kletter-Freund zeigt Foto von Lauras leerem Zelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Emotionale Worte von Thomas Huber (58).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kletter-Star war Teil des Rettungsteams, das nach dem Berg-Unfall von Laura Dahlmeier (†31) zu ihr vorstoßen wollte. Bei einem Helikopter-Überflug wurde jedoch festgestellt, dass die Ex-Biathletin an den Folgen des Steinschlags verstorben war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marina Krauss erzählt vom tragischen Unfall ihrer Freundin Laura Dahlmeier im Karakorum.</p><p class="teaser__text">Neue Entwicklung rund um den Tod von Laura Dahlmeier am Laila Peak.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kletterpartnerin spricht über Dahlmeier-Tragödie:„Eine halbe Stunde früher und wir wären sicher runtergekommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/laura-dahlmeier-kletterpartnerin-spricht-ueber-drama-in-pakistan-688b3fc44ab4754741bf99bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3fc44ab4754741bf99c0/223fe649fe13bb515248dbbbe55bd26b,602a57de?w=992" alt="Kletterpartnerin spricht über Dahlmeier-Tragödie:„Eine halbe Stunde früher und wir wären sicher runtergekommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der tragische Tod von Biathletin Laura Dahlmeier: Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan starb sie mit nur 31 Jahren durch einen Steinschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Kletterpartnerin Marina Krauss sah alles mit an: Jetzt spricht sie erstmals über den Unfall und die verzweifelten Rettungsversuche. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe und sehen Sie das Video exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jüdisch-palästinensische Initiative:Erste deutsche Stadt will Kinder aus Gaza aufnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gemeinsame-initiative-erste-deutsche-stadt-will-kinder-aus-gaza-aufnehmen-688b5d72eba40421e07dfa83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b5d72eba40421e07dfa84/df0b1e4a4c0c1d022bd88aa57032bb47,1193be03?w=576" alt="Jüdisch-palästinensische Initiative:Erste deutsche Stadt will Kinder aus Gaza aufnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein humanitäres Zeichen im Krieg um Gaza, bei dem die Menschen Hunger leiden und verzweifelt um ihr Leben kämpfen. Und es ist ein außergewöhnlicher Zusammenschluss von Juden und Palästinensern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Hannover (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) haben unterschiedliche Akteure gemeinsam eine Initiative gestartet, um hilfsbedürftige Kinder aus Gaza aufzunehmen – sowohl palästinensische als auch israelische Kinder. Zunächst 20 Kinder könnten durch die Stadt in Obhut genommen, in Einrichtungen untergebracht sowie psychologisch und medizinisch versorgt werden.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Situation in Gaza und im Nahen Osten bewegt die Menschen auch in unserer Stadt – nicht erst seit Kurzem, sondern bereits seit dem 7. Oktober“, sagte Hannovers Oberbürgermeister Belit Onay (44, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Donnerstag. Gemeint ist der Tag vor zwei Jahren, als die Terror-Organisation Hamas den Angriff auf Israel mit 1200 Toten beging. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Fürst (78, v.l.), Präsident vom Landesverband der Jüdischen Gemeinden in Niedersachsen, Hannovers OB Belit Onay (44, Grüne) und Yazid Shammout, Vorsitzender der palästinensischen Gemeinde Hannover, stellen die Initiative für hilfsbedürftige Kinder vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wrestling-Legende:Todesursache von Hulk Hogan (71) enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/florida-todesursache-von-wrestling-legende-hulk-hogan-71-enthuellt-688b8593eba40421e07dfeba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b8593eba40421e07dfebb/718e896bb65187e25e10e124c8798d17,56cdc8f0?w=576" alt="Wrestling-Legende:Todesursache von Hulk Hogan (71) enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Clearwater (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Eine Woche nach dem plötzlichen Tod von Wrestling-Legende Hulk Hogan (†71) ist nun auch die offizielle Todesursache bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht des Forensischen Wissenschaftszentrums von Pinellas County, starb Hogan – bürgerlich Terrence Gene Bollea – an einem akuten Myokardinfarkt, besser bekannt als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herzinfarkt/herzinfarkt-alles-ueber-anzeichen-ursachen-und-vorsorge-02-42586292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzinfarkt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei wird die Blutzufuhr zum Herzmuskel abrupt unterbrochen, was zu schweren Gewebeschäden führt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hulk Hogan mit Ehefrau Sky Daily (46)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unterlagen, die der „New York Post“ vorliegen, zeigen zudem: Hogan litt bereits seit längerer Zeit an Vorhofflimmern – einer Herzerkrankung, bei der der Herzschlag unregelmäßig und oft zu schnell ist. Außerdem wurde bei ihm eine chronisch lymphatische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/leukaemie/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19405228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leukämie<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CLL) diagnostiziert – eine Form von Blutkrebs, die weiße Blutkörperchen befällt. Öffentlich war über diese Erkrankung bislang nichts bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Doku-Start!:Die Wahrheit über die Dubai-Verlobung</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-und-leyla-heiraten-hier-die-exklusive-doku-soap-bei-bild-ansehen-6889dde904c6af4608d5bf56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889dde904c6af4608d5bf57/d3b1a7c0b6f4be7165ad30fb72f6a8c6,ff42031b?w=992" alt="Heute Doku-Start!:Die Wahrheit über die Dubai-Verlobung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein echtes Muss für alle Reality-Fans: Dschungel-Traumpaar Mike und Leyla geben sich das Jawort – live bei BILD! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon in wenigen Wochen feiern die beiden ihre große Traumhochzeit, und ihre Fans dürfen hautnah dabei sein. Und nicht nur das: </b><!--]--><!--[-->Fans können sich zusätzlich auf vier Folgen der neuen BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ freuen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Episoden rund um Partyplanung &amp; Hochzeitsvorbereitungen sind ab August für ALLE BILDplus-Nutzer auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Auch das standesamtliche Jawort vom 5. Juli wird dann in der Doku zu sehen sein.
<!--]--><!--[--><b>
► Holen Sie sich jetzt schon Ihr BILDplus-Abo, um den Start der exklusiven BILD-Doku-Soap „Die Heiters“ nicht zu verpassen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuzugang Díaz verrät bei seiner Vorstellung:Was mir Wirtz über Bayern erzählte!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luis-diaz-verraet-bei-vorstellung-was-ihm-florian-wirtz-ueber-muenchen-erzaehlte-688b6c7d4ab4754741bf9e64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b6c7d4ab4754741bf9e65/0eac479d4ac0e9477b2427878e29dec8,23f15af0?w=576" alt="Neuzugang Díaz verrät bei seiner Vorstellung:Was mir Wirtz über Bayern erzählte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Buenos dias, hier kommt Lucho!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmittag stellte der FC Bayern seinen Star-Einkauf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wieso-wird-luis-diaz-eigentlich-lucho-genannt-688a0ed804c6af4608d5c3d7"><!-- --><!--[--><!--[-->Luis Diaz (28)<!--]--><!--]--></a><!--[--> offiziell vor. Der Kolumbianer kommt für 67,5 Mio. Euro Ablöse (bis zu 75 Mio. Euro inklusive Boni) vom FC Liverpool. Auf der Pressekonferenz an der Säbener Straße sprach er erstmals über seinen Wechsel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD fragte den neuen Flügel-Flitzer: Sind Sie wirklich 70 bis 75 Mio. Euro wert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lächelnd antwortete Díaz: „Ich weiß, was ich den Klubs gebe, bei denen ich bin. Ich bin fußballerisch sehr gewachsen. Ich kann nicht sagen, ob ich 70 oder 75 Mio. Euro wert bin. Aber ich komme hierher, um zu zeigen, warum sich der Verein für mich entschieden hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen weltweiter Krisen:Plötzlich wollen mehr Deutsche zur Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-ifo-studie-zeigt-ploetzlich-wollen-mehr-deutsche-zur-bundeswehr-688b69fe4ab4754741bf9dea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b69fe4ab4754741bf9deb/a1111b42bee3acd6e60ef57d3075d04f,851a474f?w=576" alt="Wegen weltweiter Krisen:Plötzlich wollen mehr Deutsche zur Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Deutsche entdecken die Bundeswehr wieder für sich: nicht nur als relevante und wichtige Schutzmacht, sondern auch als potenziellen Arbeitgeber!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine aktuelle Studie des Münchner „ifo Instituts“ zeigt, dass die Zustimmung zur Truppe so hoch ist wie seit Jahrzehnten nicht. Die Wissenschaftler werteten für ihre Studie verschiedene Umfragen zur Sicherheitswahrnehmung aus. Dabei fanden sie klare Trends: Eine wachsende Zahl an Menschen befürwortet höhere Verteidigungsausgaben und kann sich sogar vorstellen, selbst in der Bundeswehr zu dienen bzw. dass Angehörige dies tun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Demnach haben schon immer wieder in der Vergangenheit große Krisen wie der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/terror-gruppen/news-fotos-videos-17022392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Terroranschlag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vom 11. September 2001, die Krim-Annexion 2014 und vor allem der russische Angriff auf die Ukraine das Denken vieler Menschen verändert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Laut Niklas Potrafke, dem Leiter des ifo Zentrums für öffentliche Finanzen und politische Ökonomie, habe sich die Bedrohungswahrnehmung und die Zustimmung zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> dadurch „deutlich verändert“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gräfin“ erbt Mondsee:Aufruhr in Touristen-Idyll!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-bekommt-traum-see-geschenkt-und-kuendigt-allen-paechtern-68874daa893b255c80daf071</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68874daa893b255c80daf071/0474d04defc176d3cc3c437cafc84dd5,5e3dd7a4?w=656" alt="„Gräfin“ erbt Mondsee:Aufruhr in Touristen-Idyll!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Andere erben Häuser oder Autos – sie bekam einen ganzen See! Anna Mathyl (48) gehört jetzt der bei Touristen wie Einheimischen beliebte Mondsee in Österreich.

Doch wer ist die Frau, die von allen „die Gräfin“ genannt wird? Wie kommt man dazu, einen der schönsten Seen der Welt, zu erben? Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum Einheimische erbost sind über die „Gräfin“ und was das künftig für Millionen Touristen im Salzkammergut bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie liebte Spanien-Star:Schönster Streamer der Welt datet Ex-Spielerfrau</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/der-schoenste-streamer-der-welt-er-datet-die-ex-von-fussball-star-688a04ce8f091c7c8852ed93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a04ce8f091c7c8852ed93/0612951de933cdc73c65f49a9a729436,95eb9189?w=320" alt="Sie liebte Spanien-Star:Schönster Streamer der Welt datet Ex-Spielerfrau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid – <!--]--><!--[--><b>Er ist 1,95 Meter groß, sieht aus wie ein Model und wird im Netz gefeiert wie ein Popstar. Marlon Lundgren García kommt aus Schweden, war mal Basketballer und verdient heute als Streamer sein Geld damit, wie er sich beim Reisen oder Essen filmt. Er gilt unter Usern als schönster Streamer der Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgen ihm 2,6 Millionen Fans, auf Twitch schauen ihm regelmäßig Tausende live zu – zuletzt über 76.000 Menschen zeitgleich. Jetzt macht er von sich reden, weil er sich mit der Ex eines Fußball-Stars verabredet hat. Und das ganze Date live im Netz gezeigt hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch schon als Model gebucht: Marlon bei einer Fashion-Show in Paris<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlon wurde in Malmö geboren, seine Mutter stammt aus Spanien. Als Jugendlicher spielte er hochklassig Basketball, bekam ein US-Stipendium – bis Corona seine Sportkarriere beendete. Zurück in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweden/thema-schweden-alle-infos-80023800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweden<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde er mit kurzen Clips zum Frauenschwarm im Netz. Heute streamt er hauptberuflich auf Englisch – und wurde sogar von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://youtu.be/_NPe8d6n8qU?list=RD_NPe8d6n8qU&amp;t=100" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mariah Carey (56) für einen Gastauftritt in ihr Musikvideo<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeladen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tagelang unentdeckt:Firma schleppt Auto mit Leiche im Kofferraum ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/leiche-im-kofferraum-sie-blieb-tagelang-in-abgeschlepptem-auto-unentdeckt-688b1511eba40421e07df3fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b1511eba40421e07df3fe/13f83a56dda430a5a8e231489d0459ae,274af2a1?w=320" alt="Tagelang unentdeckt:Firma schleppt Auto mit Leiche im Kofferraum ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erkelenz – <!--]--><!--[--><b>Schon seit Tagen stand das Auto auf dem Hof des Abschleppdienstes. Alles scheinbar wie immer – bis ein Mitarbeiter einen ungewöhnlichen Geruch bemerkte. Als er den Kofferraum öffnete, machte er eine entsetzliche Entdeckung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Gelände eines Abschleppunternehmens in Erkelenz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist im Kofferraum eines ausgebrannten Fahrzeugs der Leichnam eines Menschen entdeckt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> war bereits vor mehreren Tagen auf dem Abschlepphof abgestellt worden – ohne dass zunächst jemand Verdacht schöpfte. Erst am Dienstagabend soll der Geruch einen Mitarbeiter so misstrauisch gemacht haben, dass er den Kofferraum öffnete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher ist nur wenig bekannt: Der ausgebrannte Wagen war zuvor in Scherpenseel gefunden worden, einem Ort direkt an der niederländischen Grenze im Süden des Kreises Heinsberg. Von dort wurde das verkohlte Wrack auf das Gelände des Abschleppdienstes nach Erkelenz abgeschleppt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Bosse intern festgelegt haben:Bayern-Gipfel wegen Woltemade</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-brisante-gespraeche-bayern-gipfel-wegen-vfb-star-nick-woltemade-688b09d397501d2cebe0534e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b09d397501d2cebe0534f/12f415e86214dad6a7e9b1ed5035a8fc,24494bed?w=992" alt="Was die Bosse intern festgelegt haben:Bayern-Gipfel wegen Woltemade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Gipfel wegen VfB-Star Nick Woltemade! Wie BILD erfuhr, saßen die Bosse des deutschen Rekordmeisters gestern zusammen, berieten über das weitere Vorgehen in der Wechsel-Causa — und trafen eine Entscheidung. Woltemade selbst hat seinen Wechsel-Wunsch bei den Stuttgart-Bossen währenddessen erneut hinterlegt. Kommt jetzt richtig Fahrt in den Deal?</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie alle Details. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 Tiere getötet:100 Anzeigen gegen Zoo-Chef nach Pavian-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nuernberg/tiergarten-nuernberg-schon-100-anzeigen-wegen-pavian-toetung-688a05878f091c7c8852eda9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a05878f091c7c8852edaa/5286a56877c828f4a2fb001f3d67a5c4,6db522da?w=576" alt="12 Tiere getötet:100 Anzeigen gegen Zoo-Chef nach Pavian-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg (Bayern) –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten lautstark protestiert, doch am Ende konnten Tierschützer die Tötung von 12 Pavianen auch nicht verhindern. Jetzt wollen Aktivisten die Sache zumindest juristisch klären. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus ihrer Sicht hat sich der Tiergarten Nürnberg mit der Tötung strafbar gemacht. Bei der Staatsanwaltschaft Nürnberg sind inzwischen mehr als 100 Strafanzeigen eingegangen. Diese hätten sowohl Organisationen als auch Einzelpersonen gestellt, sagte die Sprecherin Heike Klotzbücher zu BILD. Demnach dürfen Tiere nicht ohne vernünftigen Grund getötet werden. „Ob hier ein vernünftiger Grund vorlag, wird zu prüfen sein“, erläuterte Klotzbücher. „Welche Ermittlungen erforderlich sind, kann erst nach eingehender Prüfung der Anzeigen beurteilt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch öffnete der Tiergarten Nürnberg nach einem schweren Vortag wieder seine Tore. Der Himmel war grau, ein paar Regentropfen fielen bei 15 Grad. Ein Streifenwagen stand vor dem Eingang, private Sicherheitskräfte waren vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Streifenwagen der Polizei stand vorsichtshalber vor dem Eingang <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:35:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>