<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf dem Weg zum Notfall: Feuerwehrwagen kollidiert mit Pkw – Person verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-kollidiert-mit-pkw-eine-person-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251229-id40008-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=722px%2C895px%2C1024px%2C1025px&webp=1" alt="Auf dem Weg zum Notfall: Feuerwehrwagen kollidiert mit Pkw – Person verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Blaulichtfahrt in Hamm stieß ein Feuerwehrfahrzeug mit einem Ford Fiesta zusammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Ein Löschfahrzeug der Hamburger Feuerwehr war mit Blaulicht auf dem Weg zu einem Notfall, als es mit einem Pkw zusammenprallte. Der Autofahrer wurde verletzt.</strong></p><p>Am Montagmittag kam es gegen 13 Uhr an der Kreuzung Bürgerweide/Burgstraße zu einem Unfall zwischen einem Löschfahrzeug der Feuerwehr und einem Ford Fiesta: Das Feuerwehrfahrzeug war mit Sonderrechten unterwegs, dazu gehören Blaulicht und Sirene. Eine Person aus dem Auto wurde verletzt und in ein Krankenhaus gebracht, die Einsatzkräfte der Feuerwehr blieben unverletzt. Der genaue Unfallhergang ist zunächst unklar.</p><p>Zurzeit ist die Stadtreinigung damit beschäftigt, Trümmer zu beseitigen. Stadtauswärts bleibt die Bürgerweide auch am Nachmittag noch zweispurig gesperrt (Stand 15 Uhr).</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rot-Grün in Hamburg will AfD-Verbot prüfen lassen – unter einer Voraussetzung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-politiker-wollen-afd-verbotsverfahren-pruefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563949506-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rot-Grün in Hamburg will AfD-Verbot prüfen lassen – unter einer Voraussetzung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dezember 2025: Demonstranten in Hamburg fordern, dass ein AfD-Verbot geprüft werden soll</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Nachdem der Verfassungsschutz die AfD Anfang des Jahres als „gesichert rechtsextremistisch“ eingestuft hatte, war die Partei dagegen vor Gericht gezogen. Bislang ist noch kein abschließendes Urteil ergangen. Jetzt positionieren sich Hamburgs SPD und Grüne ganz deutlich: Sollte das Gericht die Klage der Rechten abweisen, wollen sie sich für die Prüfung eines AfD-Verbots einsetzen – damit wäre Hamburg das dritte Bundesland, das diesen Schritt geht.</strong></p><p>„Die AfD hat wiederholt gezeigt, dass sie keine Partei ist, die fest auf dem Boden unserer freiheitlich-demokratischen Grundordnung steht“, sagte SPD-Fraktionschef Dirk Kienscherf in einer Mitteilung am Montag. „Angesichts unserer historischen Verantwortung und der eindeutigen Belege ist es notwendig, die Instrumente der wehrhaften Demokratie sorgfältig, aber entschlossen zu prüfen.“</p><p>Grünen-Co-Fraktionschefin Sina Imhof nannte die AfD eine „wachsende Bedrohung für unsere Demokratie“. Sie sei weder bürgerlich noch konservativ, sondern habe sich seit ihrer Gründung stark radikalisiert. „Wir müssen klug und umsichtig vorgehen, um der AfD keine weitere Möglichkeit zu geben, sich fälschlicherweise als Opfer zu stilisieren.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weniger Asylbewerber im Norden – aber deutlich mehr Ukrainer aufgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-asylbewerber-aber-deutlich-mehr-ukrainer-aufgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/468535462-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C304px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Weniger Asylbewerber im Norden – aber deutlich mehr Ukrainer aufgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Familie in einer Zentralen Aufnahmeeinrichtung für Asylbewerber (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Daniel Löb</span></p><p><strong>Niedersachsen meldet Entspannung bei der Belegung der Flüchtlingsunterkünfte, die Zahl der Asylbewerber sinkt. Dafür kommen mehr jüngere Männer aus der Ukraine.</strong></p><p>Das Land Niedersachsen hat im laufenden Jahr einem Zeitungsbericht zufolge deutlich weniger Asylbewerber aufgenommen, aber mehr Menschen aus der Ukraine. „Im laufenden Jahr sind es 12.500 Asylbewerber gewesen, die Niedersachsen aufgenommen hat”, sagte der Präsident der Landesaufnahmebehörde, Klaus Dierker, der „Hannoverschen Allgemeinen Zeitung”. 2024 seien es noch gut 25.000 Menschen gewesen. Die Unterkünfte seien zu 50 bis 60 Prozent belegt, das sei eine „ideale Quote”: „Wir können sicherstellen, dass die Menschen adäquat untergebracht werden.”</p><p>Dierker sagte auch: „Bei den Ukrainern haben wir eine gegenteilige Entwicklung.” Im laufenden Jahr seien 5516 Menschen aus der Ukraine an Standorten der Landesaufnahmebehörde untergebracht worden – 2024 seien es nur 224 Menschen gewesen. „Das lag an der sogenannten Überquote: Niedersachsen hatte zu dem Zeitpunkt deutlich mehr Kriegsflüchtlinge aufgenommen als andere Bundesländer. Die waren nun zunächst gefragt”, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Ploß fordert Förderstopp für „HateAid“ – heftige Reaktionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cdu-ploss-fordert-foerderstopp-fuer-hateaid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/536418794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C96px%2C1611px%2C1610px&webp=1" alt="CDU-Ploß fordert Förderstopp für „HateAid“ – heftige Reaktionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger CDU-Bundestagsabgeordnete Christoph Ploß polarisiert häufiger mit seinen Online-Beiträgen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Der Hamburger CDU-Bundestagsabgeordnete Christoph Ploß ist dafür bekannt, in den Sozialen Medien mit provokanten Aussagen Stimmung zu machen – jetzt trifft es die gemeinnützige Organisation HateAid. Sie unterstützt Betroffene, die online Hassnachrichten erhalten, und wird von der Bundesregierung gefördert. Die US-Regierung hatte ihr vor Kurzem „Zensur“ vorgeworfen. Ploß ist die Initiative offenbar auch zu links, er will einen Förderstopp – und bekommt ordentlich Gegenwind.</strong></p><p>„Linksaktivistische Organisationen wie HateAid dürfen keinen Cent der hart erarbeiteten Steuergelder erhalten“, fordert Ploß auf gleich mehreren Plattformen. Diese seien für Schulen, Polizei und Investitionen in die Infrastruktur da. „Nicht zur Finanzierung linker NGOs! Das erwarten viele Bürger zu Recht“, schreibt der CDU-Politiker.</p><p>Der Beitrag steht vor dem Hintergrund einer aktuellen Debatte um HateAid, <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/kampf-gegen-hass-und-hetze-ist-trump-ein-dorn-im-auge-einreiseverbot-gegen-deutsche/">die vom US-Außenministerium angestoßen wurde.</a> Dieses hatte ein Einreiseverbot für die Geschäftsführerinnen Josephine Ballon und Anna-Lena von Hodenberg verkündet. Das Ministerium begründete den Schritt mit einer angeblicher „Zensur“ des Internets durch „radikale Aktivisten“ und Nichtregierungsorganisationen (NGO).</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altpapier-Ferkel vermüllen Hamburg: So reagieren Sie richtig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/altpapier-ferkel-vermuellen-hamburg-so-reagieren-sie-richtig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc05658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=93px%2C0px%2C1711px%2C1710px&webp=1" alt="Altpapier-Ferkel vermüllen Hamburg: So reagieren Sie richtig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kein ungewöhnliches Bild nach Weihnachten: Wie hier in Mundsburg wurden vielerorts in Hamburg Kartons und Geschenkpapier neben überfüllte Altpapiercontainer abgestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Die Geschenke sind ausgepackt, die Weihnachtstage vorbei: Nun werden in Hamburg die Geschenkverpackungen entsorgt. Dabei füllen sich die Altpapiercontainer deutlich schneller als gewöhnlich. Die Folge: Berge an Geschenkpapier und Kartons vor den Containern. Wie die Stadtreinigung darauf reagiert und worauf Hamburgerinnen und Hamburger achten sollten.</strong></p><p>Mit dem Weihnachtsglanz der Vortage hat dieses Bild gar nichts mehr zu tun: Vollgestopfte Altpapiercontainer sind in ganz Hamburg zu finden. Daneben stapeln sich vielerorts achtlos abgestellte Kartons und Verpackungen. Abfälle neben die Container zu stellen, ist allerdings Littering und stellt eine Ordnungswidrigkeit dar.</p><p> „Es braucht wie so oft ein Zusammenspiel von Bürger:innen und Stadtreinigung“, betont Kay Goetze, Sprecher der Stadtreinigung Hamburg. Die Stadtreinigung werde die Leerungen ganz normal abfahren. Einzig die Abholtermine am Neujahrstag und am 2. Januar verschieben sich um jeweils einen Tag nach hinten. „Die öffentlichen Standplätze werden bestmöglich und zum Teil in Überstunden geleert.“ Dabei ist die Stadtreinigung jedoch nicht nur mit Verpackungsbergen beschäftigt: Vielmehr müssten Sonderfahrzeuge der Reinigung die illegalen Beistellungen wie Farbeimer oder Möbelstücke vorab entfernen, so Goetze.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stimmen Sie jetzt ab! Sollte privates Feuerwerk verboten werden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stimmen-sie-jetzt-ab-sollte-privates-feuerwerk-verboten-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/440440075-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=414px%2C330px%2C1376px%2C1377px&webp=1" alt="Stimmen Sie jetzt ab! Sollte privates Feuerwerk verboten werden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Sollte privates Feuerwerk verboten werden? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Alle Jahre wieder bekommt die Debatte um ein Böllerverbot neuen Zündstoff: Während viele Raketenfans schon am frühen Morgen vor Feuerwerkshändlern Schlange stehen, warnen Ärztevertreter, Polizisten und Tierschützer vor den Gefahren der privaten Knallerei. Was halten Sie von einem Böllerverbot? Machen Sie jetzt bei unserer MOPO-Umfrage mit!</strong></p><p>Ob Raketen, Batteriefeuerwerk oder Knallartikel – für viele gehört es an Silvester dazu, auch privat ein Feuerwerk zu zünden. Die Vorbereitungen dafür laufen seit dem Verkaufsstart am 29. Dezember auf Hochtouren: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/boeller-wahnsinn-in-hamburg-wir-hatten-um-5-30-uhr-eine-schlange-von-130-leuten/">Hunderte Raketenfans standen bereits am frühen Morgen vor Händlern Schlange</a>, um sich mit Feuerwerksartikeln einzudecken. Sie gehören zu den 22 Prozent, die laut einer neuen Umfrage des TÜV-Verbands planen, den Jahreswechsel auch mit selbst gezündetem Feuerwerk zu feiern.</p><p>Zeitgleich kämpfen Ärztevertreter, Polizisten, Umwelt- und Tierschützer für ein Ende des privaten Feuerwerks. Ungeregelte Knallerei führe immer wieder zu schweren Verletzungen und damit zu vollen Notaufnahmen in Kliniken, <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/boellerei-zu-silvester-aerztepraesident-mit-knallharter-forderung/">warnte etwa der Präsident der Bundesärztekammer</a>, Klaus Reinhardt. Kinder und Jugendliche seien zudem häufig von einem Knalltrauma betroffen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/boellerverbot-in-hamburg-die-meisten-unterstuetzen-das/">Davon berichteten auch junge Hamburger</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllerverbot: Hört auf zu zaudern – macht es wie die Niederlande</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/boellerverbot-hoert-auf-zu-zaudern-macht-es-wie-die-niederlande/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/389695820-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=341px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Böllerverbot: Hört auf zu zaudern – macht es wie die Niederlande" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Macht viel Lärm: Ein Chinaböller wird an der Zündschnur angezündet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Früher fieberte ich dem heutigen Tag entgegen, wie ein kleines Kind dem Weihnachtsmann. Denn am 29. Dezember beginnt der Verkauf von Silvester-Feuerwerk. Ich war schon Tage vorher ziemlich aufgeregt.</strong><br/><br/>Klar, was findet man als spätpubertierender Jüngling krasser, als wenn es ordentlich rumst. Der Schinken D-Böller, so nennt man das Großpaket mit 80-mal Lärm, war meins, und natürlich zündete ich die ersten Knaller <a href="https://www.mopo.de/hamburg/boeller-wahnsinn-in-hamburg-wir-hatten-um-5-30-uhr-eine-schlange-von-130-leuten/">weit vor der erlaubten Zeit</a>. </p><p>Und glauben Sie mal nicht, dass mit dem Gelärme als Erwachsener Schluss war. Meine pubertierende Begeisterung als Hobbysprengmeister sollte rund 20 Jahre andauern. Zwar tauschte ich die Böller gegen Batteriefeuerwerk ein. Statt nur laut wurde es nun laut und bunt. Aber so ging das, bis mich als Mittdreißiger endlich die Pyroscham überkam.</p><p>Es war ja nicht so, dass ich nicht wusste, dass Haus- und Wildtiere Todesängste an Silvester ausstehen müssen, einige sogar sterben. Dass die Luft vom Feinstaub geschwängert ist und die <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/boellerei-zu-silvester-aerztepraesident-mit-knallharter-forderung/">Rettungskräfte im Dauereinsatz</a> sind. Ich wusste das alles, es war mir leider jahrelang ziemlich egal. Es war ja nur eine Nacht im ganzen Jahr, verteidigte ich die Ballerei trotz ihrer gefährlichen Nebenwirkungen vor mir selbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs erster Linien-Doppeldecker begeistert  – aber es gibt schlechte Nachrichten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-erster-linien-doppeldecker-begeistert-aber-es-gibt-schlechte-nachrichten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vhh-mobility-doppeldeckerbus-wolfgang-koehler-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C367px%2C1339px%2C1340px&webp=1" alt="Hamburgs erster Linien-Doppeldecker begeistert  – aber es gibt schlechte Nachrichten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Wochen lang fuhr der gelbe Doppeldecker in Hamburg im Testbetrieb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VHH/Wolfgang Köhler</span></p><p><strong>Es war eine absolute Neuheit für Hamburgs Fahrgäste: Ende Oktober fuhr zwei Wochen lang ein imposanter Doppeldecker-Bus im regulären Linienbetrieb, bis dahin waren diese Fahrzeuge nur den Touristen vorbehalten. Doch dann verschwand der vier Meter hohe Bus wieder. Jetzt gibt es die ersten Auswertungen zu dem Testlauf</strong> <strong>– mit guten und schlechten Nachrichten.</strong></p><p>92 Prozent der knapp 1100 befragten Fahrgäste sprachen sich für einen dauerhaften Einsatz des doppelstöckigen Busses aus. Das teilten die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) am Montag mit. Vor allem die erhöhte Aussicht und die vielen Sitzplätze seien laut dem Unternehmen gut angekommen. In den Doppeldecker passen zwar etwa gleich viele Fahrgäste rein, wie in einen normalen Gelenkbus – dafür gibt es dort aber 80 statt nur 55 Sitzplätze.</p><p>Vom <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mehr-sitzplaetze-gute-aussicht-wo-hamburgs-erster-doppeldecker-bus-unterwegs-ist/">29. Oktober bis zum 12. November wurde der gelbe, zweistöckige Bus auf der Linie X80 zwischen Hauptbahnhof</a> und Bahnhof Bergedorf als Verstärker eingesetzt. Für den Testbetrieb hatten sich die VHH einen gelben Doppeldecker der Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) ausgeliehen. In der Hauptstadt gehören die Doppeldecker bereits seit 100 Jahren zum Stadtbild.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böller-Wahnsinn in Hamburg: „Wir hatten um 5.30 Uhr eine Schlange von 130 Leuten“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/boeller-wahnsinn-in-hamburg-wir-hatten-um-5-30-uhr-eine-schlange-von-130-leuten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/566433329.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Böller-Wahnsinn in Hamburg: „Wir hatten um 5.30 Uhr eine Schlange von 130 Leuten“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon früh am Morgen standen die ersten Kunden an einem Vereinsheim eines Schützenvereins in Hamburg-Harburg an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer Feuerwerk für die Silvesternacht kaufen will, kann das seit dem 29. Dezember tun. Knaller- und Raketenfans waren dafür in Hamburg schon früh auf den Beinen.</strong></p><p>Es funkelt, es glitzert, es ist bunt und es ist am Himmel schön anzusehen – um in der Silvesternacht möglichst viele Raketen und Knaller zünden zu können, sind zahlreiche Menschen in Hamburg heute sehr früh aufgestanden. Allein in Harburg hatte sich vor den Räumlichkeiten des Wilstorfer Schützenvereins schon deutlich vor 6 Uhr eine lange Schlange aus wartenden Menschen gebildet. </p><p>Dort hat ein Händler Feuerwerkskörper und Co. verkauft. „Wir hatten um 5.30 Uhr eine Schlange von 100 bis 130 Leuten und das bricht nicht ab und nimmt eher zurzeit zu“, sagte Feuerwerkshändler und Pyrotechniker Oliver Graetzer in Hamburg. Er hat rund 250 Artikel im Angebot. Von Raketen über Batteriefeuerwerk, Knallartikel, Bombenrohre bis hin zu Sprüh- und Leuchtartikeln – er und sein Team hatten am Morgen alle Hände voll zu tun. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt also doch: Hamburg fällt 160 teils alte Bäume – für einen Radweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-radroute-fuer-einen-teilabschnitt-sollen-jetzt-160-baeume-gefaellt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago752259716-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=364px%2C429px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="Jetzt also doch: Hamburg fällt 160 teils alte Bäume – für einen Radweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radler auf einem Radweg (Symbolbild). In Hamburg sollen 160 Bäume für einen Abschnitt eines Radweges gefällt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Für die Radroute 10 von der alten Harburger Elbbrücke bis nach Neugraben sollen allein auf einem Teil-Abschnitt 160 teils alte, große Bäume gefällt werden! Diese Pläne waren im Frühjahr von der Politik noch gestoppt worden, doch jetzt kommen die Kettensägen doch zum Einsatz. Denn der Abschnitt ist zentral für eine wichtige Radroute. Es soll zwar einen Ausgleich geben – ob der kommt, ist jedoch fraglich.</strong></p><p>Der Ausbau der Radroute 10 entlang der Bahngleise nördlich der B73 in Moorburg („Am Radeland“ zwischen „Moorburger Straße“ und „Moorburger Bogen“) lag seit dem Frühjahr auf Eis, denn die Bezirkspolitik wehrte sich auf Initiative der SPD gegen die Pläne der Verwaltung, dort für ein Stück der Radroute von Neugraben nach Harburg ein Baum-Massaker anzurichten. 160 teils alte, große Bäume müssen für den Ausbau der Strecke weichen.</p><p>Auf dem Straßenabschnitt Am Radeland war geplant, einen neuen, etwa vier Meter breiten Zwei-Richtungs-Radweg zu bauen. Anschließend sollten auch Fahrbahn, Parkplätze und Gehweg erneuert werden. Für diese Maßnahme müssen ein etwa elf Meter breiter Streifen von den vorhandenen Gewerbe- und Kleingartenflächen genutzt und eben zahlreiche Bäume gefällt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ADHS-Selbstdiagnosen auf Social Media: Wie gefährlich ist dieser Trend?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/selbstdiagnosen-im-internet-haben-jetzt-alle-adhs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/534673916-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1181px%2C219px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="ADHS-Selbstdiagnosen auf Social Media: Wie gefährlich ist dieser Trend?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ADHS-Diagnosen steigen, besonders bei jungen Erwachsenen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Berit Kessler</span></p><p><b>„TikTok sagt mir, ich habe ADHS“ – Sätze wie diesen hört Lina Graw in ihrer Praxis immer wieder. Die Hamburgerin ist Psychologin und ADHS-Expertin. Zu ihr kommen immer mehr junge Erwachsene und wollen eine Diagnose. Das hat einen Grund. </b> <br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Schnee, Sturm: Silvester wird so richtig ungemütlich im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-schnee-sturm-silvester-wird-so-richtig-ungemuetlich-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago836291883-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C335px%2C1370px%2C1372px&webp=1" alt="Regen, Schnee, Sturm: Silvester wird so richtig ungemütlich im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter in Hamburg und dem Norden wird ungemütlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/foto-leipzig.de</span></p><p><strong>Zum Jahresende zeigt sich das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein von seiner rauen Seite. Ab Montag bestimmen dichte Wolken, Regen und zunehmender Wind das Bild. Besonders an den Küsten wird es stürmisch. Ruhiges Winterwetter ist bis Silvester nicht in Sicht.</strong></p><p>Der Montag verläuft überwiegend grau. Vor allem an Nord- und Ostsee ziehen immer wieder Regenschauer durch. Die Temperaturen steigen auf 6 bis 8 Grad.</p><p>An der See weht ein frischer bis starker Nordwestwind. In der Nacht kühlt es im Binnenland auf bis zu -3 Grad ab, örtlich kann es glatt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeichen gegen Einsamkeit: Tausende wollen Alster zum Leuchten bringen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lichterlauf-gegen-einsamkeit-tausende-wollen-alster-zum-leuchten-bringen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/togethher-16x9-alstervonoben.png?resize=300%2C300&crop=502px%2C137px%2C887px%2C887px&webp=1" alt="Zeichen gegen Einsamkeit: Tausende wollen Alster zum Leuchten bringen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Außenalster soll strahlen: So könnte der Lichterkreis gegen Einsamkeit am 31. Dezember aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg TOGETHER</span></p><p><strong>Ein Lichtlein brennt. Erst eins, dann zwei, dann drei, dann vier – und schon hat Hamburg ein leuchtendes Zeichen gegen Einsamkeit gesetzt. Für den Rutsch ins neue Jahr will das Sportmagazin „Sporting Hamburg“ mit „Hamburg Together“ eine Aktion an der Alster starten, die den Zusammenhalt stärken soll: gemeinsam gegen das Alleinsein. </strong></p><p>Am 31. Dezember soll sich gegen 16 Uhr eine Menschenkette um das Ufer der Außenalster bilden und die Teilnehmer:innen sollen um 16.20 Uhr mit Taschenlampen oder Handykameras Licht machen. So will „Hamburg Together“ die Stadt zum Leuchten bringen und ein sichtbares Signal für mehr Miteinander und Zusammenhalt setzen.</p><p>„2025 hatte Licht, aber durchaus auch Schatten – Krisen, Kriege, Kummer, persönliche, schwierige Momente. Zum Jahreswechsel wollen wir ein Zeichen setzen: You are not alone“, so die Initiatoren. Einsamkeit ist auch unter jungen Menschen verbreitet. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-empathie-warum-junge-menschen-einsamer-werden/">Die Ergebnisse einer Studie aus dem Jahr 2024 zeigen: 51 Prozent der 18- bis 35-Jährigen fühlen sich moderat einsam, zwölf Prozent von ihnen sehr einsam</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>