<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Plötzliches Verkehrschaos in Altona: „Kann schlecht den Bahnhof vom Netz nehmen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drohender-ice-stopp-das-steckt-hinter-dem-altonaer-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/538320542-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C174px%2C1534px%2C1536px&webp=1" alt="Plötzliches Verkehrschaos in Altona: „Kann schlecht den Bahnhof vom Netz nehmen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Anfang Juni wird auf der Elbchaussee in Ottensen gebaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Autofahrer in Altona brauchen aktuell noch stärkere Nerven als sonst: Seit Juni ist die Elbchaussee dicht – und seit Anfang September wird parallel auch noch am Lessingtunnel gebaut. Die Folge sind lange Staus und Chaos auf den Straßen. Dabei war diese Doppelsperrung ursprünglich gar nicht so geplant.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Baulöwe macht Druck beim Elbtower: „Dann fangen wir an, zu bauen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-bauloewe-macht-druck-beim-elbtower-dann-fangen-wir-an-zu-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/beckenelbtower-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=924px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Hamburger Baulöwe macht Druck beim Elbtower: „Dann fangen wir an, zu bauen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Unternehmer Dieter Becken realisierte zumindest schon so manch anderes Großprojekt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Collage: Patrick Sun/Florian Quandt</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sollen-wirklich-wale-den-elbtower-retten-ein-pro-und-contra/">Weiterbau des Elbtowers</a> kann nächstes Jahr beginnen, wenn Regierung und Parlament das wollen. Das sagte der Unternehmer Becken, der den Turm mit einer Gruppe erwerben will.</strong></p><p>Der zeitige Weiterbau des Hamburger Elbtowers hängt nach Aussage eines möglichen Käufers, Dieter Becken, von der Landespolitik ab. „Die Bürgerschaft muss nur noch beschließen und dann fangen wir an, zu bauen“, sagte der Immobilienunternehmer auf dem Kongress Immobilien-Dialog in Hamburg. Er gehe davon aus, dass die Bürgerschaft dieses Jahr entscheiden werde, dass das Naturkundemuseum in dem Turm einziehen werde.</p><p>Becken sagte, sollten die Probleme gelöst und die Verhandlungen bis Jahresende erfolgreich zu Ende geführt werden, könnten die Arbeiten am Elbtower im Frühjahr 2026 fortgesetzt werden. „Wir würden im April, Mai dann mit dem Bau losgehen.“ Ein Bauverbot gebe es nicht. Die Fertigstellung solle drei Jahre dauern, für den Bezug sei etwa ein Jahr eingeplant. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Loch in der Tür: Einbruch in Hamburger Einkaufspassage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-handy-laden-in-der-seevepassage-taeter-fluechtig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/thumbnail-image5.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C541px%2C734px%2C735px&webp=1" alt="Riesen-Loch in der Tür: Einbruch in Hamburger Einkaufspassage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Seevepassage wurde am frühen Mittwochmorgen in einen Handy-Laden eingebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht krachte es in der Seevepassage: Unbekannte haben ein riesiges Loch in die Eingangstür eines Mobilfunkladens gerissen. Drinnen: zerstörte Vitrinen, Glas auf dem Boden – und die Täter längst verschwunden.</strong></p><p>Ein Anrufer meldete der Polizei am frühen Mittwochmorgen gegen 4.40 Uhr, dass Unbekannte in das Mobilfunkgeschäft eingedrungen seien. Als Einsatzkräfte des Polizeikommissariats 46 vor Ort eintrafen, stellten sie ein großes Loch in der Eingangstür fest. Im Inneren des Geschäfts waren mehrere Vitrinen und Glasflächen zerstört.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/mann-faehrt-porsche-zu-schrott-sein-bekannter-bleibt-auf-kosten-sitzen/">Mann fährt Porsche zu Schrott – sein Bekannter bleibt auf Kosten sitze</a>n</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ernie-reinhardt-wird-70-der-mann-der-lilo-wanders-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/298129925-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C201px%2C1501px%2C1502px&webp=1" alt="Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lilo Wanders wurde als Moderatorin der TV-Sendung „Wa(h)re Liebe“ zur „Aufklärerin der Nation“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Robert Schmiegelt/Geisler-Fotopr</span></p><p><strong>Dieser Star hat mehr als „Wa(h)re Liebe“ zu bieten: Mit Charme und Witz engagiert sich Ernie Reinhardt alias Lilo Wanders bis heute für Menschlichkeit. Nun wird der Künstler 70 Jahre alt.</strong></p><p>Wenn Ernie Reinhardt in seinen Alltagsklamotten durch Hamburgs Straßen läuft, dürfte ihn kaum jemand erkennen. Ganz anders sieht es aus, wenn der 69-Jährige zuvor in seine Paraderolle geschlüpft ist und als glamourös frivole Entertainerin Lilo Wanders unterwegs ist. Dann ist das Hallo groß, vor allem auf der Reeperbahn. </p><p>Dort hat Reinhardt im von ihm mitgegründeten Schmidt Theater als platinblonder Travestie-Star jahrelang für ausverkaufte Shows gesorgt. Dem Fernsehpublikum ist „die Wanders“ vor allem als (S)Expertin der Vox-Sendung „Wa(h)re Liebe“ ein Begriff. Zehn Jahre lang – 1994 bis 2004 – plauderte sie entspannt, ehrlich, charmant und frech über Pornofilme, Swingerclubs, erotische Praktiken und vieles mehr. Nun – am kommenden Montag (22. September) – wird Ernie Reinhardt 70 Jahre alt. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heil Hitler“-Rufe in Regionalbahn – Zug in Hamburg gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/heil-hitler-rufe-in-regionalbahn-zug-in-hamburg-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541012973-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Heil Hitler“-Rufe in Regionalbahn – Zug in Hamburg gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Zug wurde am Bahnhof Dammtor gestoppt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>In einer Regionalbahn nach Kiel hat ein Fahrgast am Dienstagnachmittag für einen Polizeieinsatz gesorgt. Der Mann hatte im Zug verfassungsfeindliche Parolen gerufen. Die Bahn wurde am Dammtor (Neustadt) gestoppt.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei, hatte eine Regionalbahn gegen 16.30 Uhr den Hauptbahnhof (St. Georg) mit Ziel Richtung Kiel gerade verlassen, als ein Mann (58) in aggressiver Form andere Fahrgäste belästigte.</p><p>Dabei soll er den Hitlergruß und „Sieg Heil“ gerufen haben. Alarmierte Bundespolizisten ließen den Zug am Bahnhof Dammtor stoppen und nahmen den Mann vorläufig fest. Gegen ihn wurde ein Strafverfahren wegen Zeigen verfassungswidriger Kennzeichen eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bezirk soll einen „Solarbaum“ bekommen – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-bezirk-soll-einen-solarbaum-bekommen-das-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/108950101-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=353px%2C141px%2C1573px%2C1573px&webp=1" alt="Hamburger Bezirk soll einen „Solarbaum“ bekommen – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ähnlich wie dieser Solarbaum im österreichischen Gleisdorf könnte auch der Solarbaum in Hamburg aussehen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Michaela Begsteiger</span></p><p><b>Sie spenden Schatten und Energie – sogenannte „Solarbäume“ haben statt grüner Blätter als Baumkrone Photovoltaikzellen und statt eines Stamms aus Holz besitzen sie Stahlrohre, durch die Strom fließen kann. An Orten, an denen Straßenbäume nur schwer angesiedelt werden können, sorgen sie außerdem für Schatten. In einem Hamburger Bezirk will die Politik jetzt ein Solarbaum-Pilotprojekt starten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hartes Urteil gegen Drogenboss: Seine Rente verbringt „der Hai“ im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-schmuggelt-zehn-tonnen-koks-nach-hamburg-das-urteil-ist-hart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/458336149-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C265px%2C1315px%2C1314px&webp=1" alt="Hartes Urteil gegen Drogenboss: Seine Rente verbringt „der Hai“ im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kokain (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht um zehn Tonnen Kokain, die aus Süd- und Mittelamerika nach Hamburg geschmuggelt wurden. Ein 61 Jahre alter Kosovare – auch genannt „der Hai“ – muss sich vor Gericht verantworten. Und bekommt ein hartes Urteil.</strong></p><p>Wegen des Schmuggels von knapp zehn Tonnen Kokain hat das Hamburger Landgericht Princ D. (auch „Hai“ genannt) zu 13 Jahren Haft verurteilt. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der 61 Jahre alte Kosovare bandenmäßig für die Einfuhr von Drogen in nicht geringer Menge verantwortlich war. Außerdem ordnete das Gericht an, gut 8,2 Millionen Euro als sogenannten Wertersatz einzuziehen.</p><p>Insgesamt ging es um neun Fälle, in denen das Kokain 2020 aus süd- und mittelamerikanischen Ländern auf dem Seeweg nach Hamburg geschmuggelt wurde. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/tonnenweise-koks-millionen-von-euro-mammutprozess-beginnt/">Der gigantische Prozess um Princ D. (den „Hai“) war am 9. Juli vor dem Hamburger Landgericht gestartet. Allein die Verlesung der Anklageschrift hatte anderthalb Stunden gedauert. </a>Zehn Wochen später steht das Urteil gegen den 61-Jährigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rolle der Frau hat sich verändert“: Henssler über alte Rezepte und schnelle Nummern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kochen-statt-klicken-henssler-ueber-virale-rezepte-und-schnelle-nummern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/steffen-henssler-stellt-neues-kochbuch-vor-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C96px%2C1374px%2C1376px&webp=1" alt="„Rolle der Frau hat sich verändert“: Henssler über alte Rezepte und schnelle Nummern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Henssler bei der Präsentation seines neuen Buches.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><b>Seit einem Vierteljahrhundert im Geschäft, mit diversen TV-Shows auf dem Buckel und mehreren eigenen Restaurants in Hamburg ist Steffen Henssler gerade dabei, sein zehntes Buch „Hensslers schnelle Nummer – morgens, mittags, abends“ zu veröffentlichen. Und das in einer Zeit, in der Soziale Medien zur Hauptquelle für die Rezeptesuche geworden sind und junge Menschen lieber dem nächsten Trend-Gericht hinterherjagen, als sich lange mit klassischen Koch-Techniken zu beschäftigen. Im MOPO-Interview verrät der TV-Koch, wo er noch eine Zielgruppe für seine Bücher sieht, warum er keine Trend-Rezepte nachkocht – und seine drei Tipps für gute, schnelle Küche.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Kosmetikstudio in Hamburg – Polizei rückt an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-kosmetik-studio-in-hamburg-polizei-rueckt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/wexstrasse.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C362px%2C406px%2C406px&webp=1" alt="Streit in Kosmetikstudio in Hamburg – Polizei rückt an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Kosmetistudio an der Wexstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Scoopic</span></p><p><strong>In einem Kosmetikstudio in der Hamburger Neustadt ist es am Mittwochmorgen zu einem Polizeieinsatz gekommen. Angestellte hatten die Beamten gerufen und einen Streit unter ehemaligen Geschäftspartnern gemeldet.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Polizei gegen 10.15 Uhr an der Wexstraße. Dort soll es zu einem Streit zwischen der Betreiberin eines Kosmetikstudios und einem ehemaligen Geschäftspartner gekommen sein. Die Polizei trennte die Streithähne und nahm Personalien auf.</p><p>Zeugen wollen gehört haben, dass es bei dem Streit um Geschäftseinnahmen ging. Zudem soll vom ehemaligen Geschäftspartner der Vorwurf geäußert worden sein, dass Mitarbeiter des Studios nebenbei Bürgergeld kassieren sollen. Die Polizei ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Fahrer erfasst Motorrad – Biker unter Lastzug eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-erfasst-motorrad-biker-unter-lastzug-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/biker-vu-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=841px%2C768px%2C1151px%2C1152px&webp=1" alt="Lkw-Fahrer erfasst Motorrad – Biker unter Lastzug eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute befreiten den Biker, der unter dem Lkw eingeklemmt war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Auf der Veddel ist es am Mittwochmittag zu einem schweren Unfall gekommen: Ein Lastwagenfahrer hat einen Motorradfahrer erfasst und schwer verletzt. Feuerwehrleute befreiten den Biker, der unter dem Lkw eingeklemmt war.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 11.55 Uhr auf der Straße Veddeler Marktplatz. Dort wartete der Fahrer (53) eines Lastzuges an einer roten Ampel. Neben dem Lkw auf der Linksabbiegerspur wartete ein Mopedfahrer (31). Als die Ampel auf Grün schaltete und der Lkw anfuhr, wurde der Mopedfahrer erfasst.</p><p>Der 31-Jährige wurde von seinem Kleinkraftrad gerissen und geriet unter die Vorderachse des Lastzugs.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Erfolg: NDR sägt diese junge Journalistin ab – weil sie zu „rechts“ ist?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ndr-saegt-diese-junge-journalistin-ab-weil-sie-zu-rechts-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/obs-klar-was-deutschland-bewegt-ruhs-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=786px%2C60px%2C1375px%2C1374px&webp=1" alt="Trotz Erfolg: NDR sägt diese junge Journalistin ab – weil sie zu „rechts“ ist?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julia Ruhs präsentiert das Reportage-Magazin „Klar“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR/BR/Markus Konvalin</span></p><p><strong>Sie gilt als eine der spannendsten jungen Journalistinnen beim Öffentlich-rechtlichen Rundfunk: Julia Ruhs (31) moderiert das Reportage-Format „Klar“ von NDR und BR – und trifft damit den Nerv vieler Zuschauer. Doch während das Publikum sie feiert, läuft im Norden eine erbitterte Kampagne gegen sie. Kolleginnen und Kollegen werfen ihr vor, rechte Stimmungen zu bedienen. Die Verantwortlichen zogen deshalb nun die Reißleine.</strong></p><p>Im April startete die neue ARD-Sendereihe „Klar“. Produziert von NDR und BR, will das Format unbequeme Themen aufgreifen – Migration, Corona, den Frust auf dem Land. Moderatorin: Julia Ruhs. Anspruch: nah dran sein, persönliche Geschichten erzählen, Debatten nicht den Extremen überlassen.</p><p>Das Publikum dankte es ihr. Laut interner Befragung vergeben rund zwei Drittel der Befragten Bestnoten für die ersten Folgen. Auch viele Zuschauer, die sich selbst nicht konservativ verorten, loben Glaubwürdigkeit und Substanz. Eigentlich ein Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerkontrollen an Bahnhöfen – Bundespolizei wird erneut fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerkontrollen-am-hauptbahnhof-bundespolizei-wird-erneut-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bild-aufgefundene-gegenstande.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C104px%2C1146px%2C1146px&webp=1" alt="Messerkontrollen an Bahnhöfen – Bundespolizei wird erneut fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Beamten stellten Messer und Drogen sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Erneut haben Beamte der Landes- und der Bundespolizei Waffenkontrollen an Hamburger Bahnhöfen durchgeführt. Diesmal in Altona-Altstadt und an der Holstenstraße. Und erneut wurden die Beamten fündig: Mehrere Messer und auch Drogen wurden sichergestellt.</strong></p><p>Laut Rüdiger Carstens, Sprecher der Bundespolizei, waren die Beamten am Dienstag zwischen 14 und 19 Uhr vornehmlich am Bahnhof Altona und dem dazugehörigen Busbahnhof im Einsatz. Unterstützt wurden sie dabei von Mitarbeitern der DB-Sicherheit. Beamte der Landespolizei waren zeitgleich am Bahnhof Holstenstraße im Einsatz.</p><p>Erneut stellten die Beamten verbotene Gegenstände und auch Drogen sicher. Insgesamt seien laut dem Sprecher sechs Messer gefunden worden. Zudem wurde in drei Fällen Marihuana bei kontrollierten Personen entdeckt. Außerdem gingen den Beamten fünf Personen ins Netz, gegen die ein Haftbefehl bestand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Presse ausgeschlossen! Dubiose Geheimhaltung der Pläne für Problem-Einkaufsmeile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/presse-ausgeschlossen-dubiose-geheimhaltung-der-plaene-fuer-problem-einkaufsmeile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/467745625-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Presse ausgeschlossen! Dubiose Geheimhaltung der Pläne für Problem-Einkaufsmeile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Harburger Fußgängerzone ist immer viel Betrieb. Ob die Läden gute Geschäfte machen, ist eine andere Frage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Marcus Brandt</span></p><p><b>Brautmoden, Goldschmuck, Apotheken und Gemüsehändler – der Laden-Mix in der Harburger Fußgängerzone ist nicht gerade originell und war schon mal vielseitiger – vor Phoenix-Center und Online-Boom. Nun soll die Straße für Millionen aufgehübscht werden. Fünf Entwürfe sind in der engeren Auswahl und können bald in der TU Harburg begutachtet werden – allerdings nicht von der Presse. Über Pflastersteine und Straßenbäumchen darf nicht berichtet werden!</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>