<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Penis raus – oder ab nach Haus! Unterhosen-Streit im Fitnessstudio eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pimmel-raus-oder-ab-nach-haus-so-diskriminierend-ist-das-benefit-in-eidelstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago1054362843-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C621px%2C1085px%2C1086px&webp=1" alt="Penis raus – oder ab nach Haus! Unterhosen-Streit im Fitnessstudio eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Duschen mit Hose? Das kann für Ärger sorgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Im Fitnessstudio in Unterhose duschen – für Mudar S. ganz normal. Seit vier Jahren trainiert er schon im „BeneFit“ in Eidelstedt. Wegen seiner Duschgewohnheiten hatte er noch nie Probleme. Doch Anfang September wurde er vom Studio-Personal noch mit Schaum auf dem Kopf aus der Dusche zitiert und zur Rede gestellt. Der Grund erscheint ihm fadenscheinig. Sein Vorwurf: Diskriminierung! Das Studio ist bereits früher negativ aufgefallen. Aber auch das Thema „Duschen in Unterhosen“ sorgt seit Jahren für Diskussionen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Radstraßen, Autos tabu: Zeitplan für Umbau von Ottensen steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-radstrassen-autos-tabu-zeitplan-fuer-umbau-von-ottensen-steht-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/hauptstrasse-gepixelt-qua8279-192-preview.png?resize=300%2C300&crop=349px%2C161px%2C905px%2C906px&webp=1" alt="Neue Radstraßen, Autos tabu: Zeitplan für Umbau von Ottensen steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehr auf der Ottenser Hauptstraße. Noch teilen sich Rad- und Autofahrer hier die Fahrbahn. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kaum ein Verkehrsprojekt wird im Stadtteil so heiß diskutiert wie „Freiraum Ottensen“, das weniger Platz für Autos und dafür mehr Platz für Fußgänger und Radfahrer schaffen will. Jetzt steht fest, wann die Umbauarbeiten im Herzen von Ottensen beginnen.</strong></p><p>Davon betroffen sind die Ottenser Hauptstraße, die Bahrenfelder Straße und die Große Rainstraße, die in insgesamt fünf Abschnitten nacheinander umgebaut werden. Los geht’s im Frühjahr 2026 in der Bahrenfelder Straße.</p><p>Der dortige 370 Meter lange Abschnitt zwischen der Kleinen Rainstraße im Norden und der Klausstraße im Süden soll mithilfe von Stahlpollern weitgehend für Autos tabu werden. Anwohner mit Schwerbehindertenausweis oder einem privaten Stellplatz, Marktbeschicker, Handwerksbetriebe und Pflegedienste können jederzeit rein, die Poller erkennen automatisch die Kennzeichen und versinken dann im Boden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Storm Bravo“: Militärübung in Hamburg – das müssen Autofahrer wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-militaeruebung-in-hamburg-das-muessen-autofahrer-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/485307004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="„Red Storm Bravo“: Militärübung in Hamburg – das müssen Autofahrer wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende September wird in Hamburg beim Militärmanöver „Red Storm Bravo“ getestet, wie die Nato auf einen Angriff Russlands reagieren könnte. Dieses Foto entstand bei der ersten Militärübung „Red Storm Alpha“ 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>In dieser Woche ist die Bundeswehr mit einer großangelegten Verteidigungsübung in Hamburg präsent. Unter dem Namen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-stellen-wir-uns-vor-es-ist-krieg-hamburg-uebt-den-ernstfall/">„Red Storm Bravo“</a> trainieren Soldaten von Donnerstag bis Samstag gemeinsam mit Behörden, Rettungsdiensten und Unternehmen die zivile und militärische Zusammenarbeit.</strong></p><p>Für die Stadt bedeutet das: Anwohner müssen mit zusätzlichem Lärm rechnen. Im Hafenbereich sind mehrere Tage lang Militärfahrzeuge unterwegs, hinzu kommen Hubschrauberflüge, auch in den Nachtstunden. Teil der Übung sind außerdem Knallgeräusche und Rauchentwicklungen, insbesondere rund um den Werfthafen.</p><p>Auch für Autofahrer gibt es Einschränkungen. In der Nacht von Donnerstag auf Freitag kann es vor allem im östlichen und südöstlichen Hamburg zu Verkehrsbehinderungen kommen. Die Polizei erinnert in diesem Zusammenhang an die Regeln für Fahrzeugkolonnen der Bundeswehr: Sie gelten rechtlich als ein Fahrzeug. Ampeln und Verkehrszeichen beziehen sich nur auf das erste Fahrzeug, die übrigen dürfen folgen. Das Queren oder Unterbrechen einer Kolonne ist verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>