<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos nach Verkehrsunfall in Hannover:Autofahrer (19) bringt ICE mit 900 Passagieren zum Stehen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-auto-kracht-gegen-betonpoller-legt-ice-der-db-mit-900-passagieren-lahm-68c657f8f313976149c6ee58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c657f8f313976149c6ee59/6181327d5f950cdfaf22880e2689c4eb,5be6d834?w=992" alt="Bahn-Chaos nach Verkehrsunfall in Hannover:Autofahrer (19) bringt ICE mit 900 Passagieren zum Stehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Chaotische Verhältnisse in der Nacht zum Sonntag im ICE von Berlin nach Köln: Auf einer Bahnüberführung baute ein betrunkener Fahrer (19) einen Unfall und legte die Zugstrecke lahm. 900 ICE-Passagiere mussten in Hannover erst mehrere Stunden auf freier Strecke ausharren, bevor der Zug evakuiert wurde. Dabei kam es zu mehreren medizinischen Zwischenfällen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das war passiert: Ein alkoholisierter Peugeot-Fahrer hatte nachts auf einer Brücke in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kleefeld die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren. Der Wagen überschlug sich und krachte gegen einen tonnenschweren Betonpoller, der durch die Wucht des Aufpralls durch das Geländer auf die Gleise stürzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur knapp verfehlte der Poller einen gerade durchfahrenden ICE der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber beschädigte die Oberleitung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch dieses Geländer krachte der Betonklotz auf die Bahnanlagen und beschädigte die Oberleitung massiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hank (12) nach Streit auf Supermarkt-Parkplatz totgefahren:Am Tatort suchen die Eltern Trost</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/tragoedie-von-niedernhall-jetzt-spricht-die-mutter-des-kleinen-hank-12-68c4817c7ecf6b1bfe3e34ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4817c7ecf6b1bfe3e3500/00e0c42e89eb47da18181e20618f41a8,aff640e?w=992" alt="Hank (12) nach Streit auf Supermarkt-Parkplatz totgefahren:Am Tatort suchen die Eltern Trost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine der tragischsten Geschichten, die ich in meinen 30 Jahren als BILD-Reporter erlebt habe: Der 12-jährige Hank aus Niedernhall wurde von einem Auto überfahren, während er mit seinem besten Freund unterwegs war. Seitdem sitzen seine Eltern stundenlang am Unglücksort, umgeben von Blumen und Kerzen, und versuchen, das Unbegreifliche zu verstehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum musste ihr einziges Kind sterben? Lesen Sie mit BILDplus die bewegende Geschichte und die Hintergründe zu diesem schrecklichen Vorfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Interview:Warum wollten Sie ausgerechnet diesen Job, Frau Baerbock?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/antritts-interview-warum-wollten-sie-ausgerechnet-diesen-job-frau-baerbock-68c32bd84845e275697a2f79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c32bd84845e275697a2f7a/976c6166023e0e407ecf806a6491cf6f,6a518eff?w=656" alt="BILD-Interview:Warum wollten Sie ausgerechnet diesen Job, Frau Baerbock?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><i>Von der Spree an den East River: Ex-Außenministerin Annalena Baerbock (44, Grüne) hat einen neuen Job als Präsidentin der UN-Generalversammlung in New York – die repräsentative Funktion ist vergleichbar mit der Bundestagspräsidentin und auf ein Jahr befristet. Baerbock tritt ihr Amt in schwierigen Zeiten an: Die Vereinten Nationen kämpfen gegen einen massiven Bedeutungsverlust, gegen Budgetkürzungen und um Aufmerksamkeit. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD traf Baerbock zum Interview im Hauptquartier der UN.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD am SONNTAG: Sie sind am Wochenende beim Familienfrühstück fürs Brötchenholen zuständig, haben Sie mal gesagt. Haben Sie hier in New York schon welche gefunden? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>ANNALENA BAERBOCK:</b><!--]--><!--[--> Jein, und wie manche mitbekommen haben, sind es hier eher Bagel. Ich weiß, dass das Diskussionen ausgelöst hat, aber manche Dinge muss man, glaube ich, auch ein bisschen mit Humor nehmen. Ich versuche weiterhin, zumindest am Wochenende zu joggen und dabei auch das Frühstück mitzubringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Sensation im 1500-Meter-Lauf:Arroganz-Norweger schon im Vorlauf raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-norweger-jakob-ingebrigtsen-schon-im-vorlauf-raus-68c60dc27ecf6b1bfe3e42ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c60dc27ecf6b1bfe3e42ab/9c5dfd7b9e675a1a536a247f43b1a79b,75f4c335?w=320" alt="WM-Sensation im 1500-Meter-Lauf:Arroganz-Norweger schon im Vorlauf raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist die große Figur der Mittelstreckenläufer der vergangenen Jahre. Aber bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/leichtathletik/leichtathletik-alle-infos-76676154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WM in Tokio </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>wird Jakob Ingebrigtsen (24) einfach abgehängt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Norweger wurde in seinem Vorlauf über 1500 Meter nur siebter. Ein Platz zu schlecht, um ins Halbfinale einzuziehen. Ingebrigtsen ist bekannt dafür, seine Gegner zu provozieren. In seinen Rennen lässt er sich meist zu Beginn ganz ans Ende des Feldes fallen, um die Konkurrenz dann im Schlussspurt zu überholen und alt aussehen zu lassen. Auch in Tokio wählt er diese Taktik. Im Finish hat er aber nicht genug Kraft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutsche Mixed-Staffel über 4×400 Meter enttäuscht bei der WM in Tokio.</p><p class="teaser__text">Mihambo kritisiert die Organisation der WM und hofft trotz Problemen auf Gold im Finale.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto fing sofort Feuer:Überholmanöver geht schief! Drei Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/auto-fing-sofort-feuer-3-menschen-sterben-nach-ueberholmanoever-68c660c37ecf6b1bfe3e4483</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c660c37ecf6b1bfe3e4483/6adf9449ae7e774d587eb03eeaf36451,5cc341f4?w=320" alt="Auto fing sofort Feuer:Überholmanöver geht schief! Drei Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bedburg-Hau (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Ein missglücktes Überholmanöver endete für drei Menschen tödlich. Ein 28-Jähriger prallte am Samstagabend mit seinem Auto gegen einen Baum und starb im Wrack. Seine Mitfahrer (15 und 49) wurden aus dem Wagen geschleudert und erlagen noch an der Unfallstelle ihren Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte um 20.25 Uhr in Bedburg-Hau. Der Fahrer setzte zum Überholen an, verlor beim Wiedereinscheren die Kontrolle. Der Wagen kam nach rechts von der Fahrbahn ab und krachte mit voller Wucht gegen einen Baum. Warum der Fahrer beim Überholen die Kontrolle über sein Auto verlor, ist bislang unklar. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Unfallfahrzeug brannte vollständig aus. Die Insassen hatten keine Chance<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Auto wurde vollkommen zerstört, fing sofort Feuer. Der Fahrer war eingeklemmt, verbrannte im Wagen. Seine beiden Mitfahrer wurden aus dem Auto geschleudert und starben sofort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pop-Ikone schockt Fans mit Krankenhaus-Fotos:Elton John zeigt seine Glitzer-Gipsbeine!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elton-john-schockt-mit-krankenhausfotos-popstar-mit-glitzer-gipsbeinen-68c5c9f17ecf6b1bfe3e4117</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5c9f17ecf6b1bfe3e4118/2cb50361d4a309d508a5b9276319d10e,ed1a417d?w=992" alt="Pop-Ikone schockt Fans mit Krankenhaus-Fotos:Elton John zeigt seine Glitzer-Gipsbeine!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da hat er seinen Fans aber einen gehörigen Schreck eingejagt! Am Freitag postete Pop-Ikone Elton John Fotos aus dem Krankenhaus auf Instagram. Darauf ist der Sänger mit Halskrause und dickem Gips an beiden Beinen im Bett zu sehen. Neben ihm stehen Blumen und Genesungskarten. Natürlich darf auch die extravagante Sonnenbrille – das Markenzeichen des Briten – nicht fehlen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Glitzergips ist ein echtes Kunstwerk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elton-john-sommerglueck-mit-seinen-groessten-stuetzen-im-leben-68ad4f7132b8781cbb440bd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Elton John<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Zu hart gerockt … und jetzt im Gips!“ Auweia. Handelt es sich etwa um die bösen Folgen eines Bühnenunfalls? Nicht ganz. Denn wer genau hinschaut, dem fällt auf, dass sowohl Halskrause als auch Gipsbeine des britischen Paradiesvogels auffällig bunt funkeln. Überhaupt wirkt an diesem Bild alles ein wenig zu schillernd.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Des Rätsels Lösung: Bei dem Schnappschuss handelt es sich um eine Backstage-Aufnahme aus dem Film „Spinal Tap II“, der seit Freitag im Kino läuft und eine Fortsetzung des Kultfilms „This Is Spinal Tap“ aus dem Jahr 1984 ist. In der Doku-Parodie über das Tourleben von Metalbands spielte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elton-john-auf-einem-auge-fast-blind-man-wird-emotional-67f250440f565a7463b09949"><!-- --><!--[--><!--[-->Elton John<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor rund 40 Jahren übrigens nicht mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das erste Interview von Becker-Ehefrau Lilian:Ich habe viel geweint</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-ehefrau-lilian-gibt-erstes-interview-68c2f13e4845e275697a2c94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2f13e4845e275697a2c95/3d8509731a18654cd0f0caa68f795f47,2b28cfee?w=576" alt="Das erste Interview von Becker-Ehefrau Lilian:Ich habe viel geweint" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Liebesgeschichte begann zufällig auf einer Geburtstagsfeier, doch heute sind Lilian de Carvalho Monteiro und Boris Becker ein unzertrennliches Paar. In ihrem ersten großen Interview erzählt Lilian, wie sie Boris’ Leben verändert und ihn durch seine schwersten Zeiten begleitet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie mehr über ihre gemeinsame Zeit, Lilian als Retterin und die bedeutendsten Momente ihrer Beziehung – mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Wann kapiert die SPD endlich, was los ist?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-paul-ronzheimer-wann-kapiert-die-spd-endlich-was-los-ist-68c5a0e2a30e1c7e0321a5d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5a0e2a30e1c7e0321a5d5/daa77e103ed8e2909346947022517410,b47f3db3?w=656" alt="Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Wann kapiert die SPD endlich, was los ist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was muss eigentlich noch passieren, damit die SPD-Führung endlich begreift, was ihre Wähler wirklich wollen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute wird in Nordrhein-Westfalen gewählt – und in Städten, die einst als unerschütterliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Hochburgen galten, ist plötzlich nicht mehr ausgeschlossen, dass ein AfD-Bürgermeister ins Amt kommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In den letzten Wochen habe ich mit vielen früheren SPD-Wählern in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NRW</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesprochen. Ihre Botschaft ist eindeutig – und für die Partei niederschmetternd. Sie fühlen sich übergangen, im Stich gelassen. Sie zeigen mir verdreckte Innenstädte, verfallende Viertel und Politiker, die wegschauen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD-Wähler in NRW wechselten nicht zur AfD, weil sie deren Ideologien teilen</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute NRW-Kommunalwahl:Holen sich Merz und Klingbeil ein blaues Auge?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nrw-kommunalwahl-holen-sich-merz-und-klingbeil-ein-blaues-auge-68c3d4f371cb1c5d8bb73ff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d4f371cb1c5d8bb73ff8/d33358177a47e4571a79a8a64a65134a,5646343c?w=320" alt="Heute NRW-Kommunalwahl:Holen sich Merz und Klingbeil ein blaues Auge?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Sie waren tagelang in ganz NRW unterwegs: Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD). Dazu viele weitere Minister der Regierung. Denn: Am Sonntag finden im größten Bundesland (13,7 Millionen Wähler) Kommunalwahlen statt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der große Auftrieb der Polit-Prominenz hat einen Grund: Nach vier Monaten schwarz-roter Koalition im Bund gilt der Urnengang als erstes Stimmungsbarometer für die neue Regierung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (SPD) griff bei einem Auftritt in Lüdenscheid zur Gitarre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingbeil nahm in einer Woche acht Termine wahr, war bei Bürgerdialog und Kneipen-Talk genauso zu finden wie beim Unternehmensbesuch. Auch Bayern-MP <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder <!--]--><!--]--></a><!--[-->(57, CSU) war in NRW und<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/soeder-und-wuest-ploetzlich-ziemlich-beste-freunde-68b9680fe741757b51ad78af"><!-- --><!--[--><!--[--> trat mit Landeschef Hendrik Wüst (50, CDU) in dessen Heimatwahlkreis auf<!--]--><!--]--></a><!--[-->. SPD-Chefin und Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) ist noch am Samstag in ihrer Heimatstadt Duisburg im Einsatz. Und Friedrich Merz gibt Düsseldorfs OB Stephan Keller (54, CDU) noch Last-Minute-Rückenwind durch einen gemeinsamen Besuch des Henkel-Werks am Samstag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der „Watt-Mann“ zur Wahl:„Meckern hilft ja nicht, oder watt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/watt-der-watt-mann-zur-wahl-sagt-meckern-hilft-ja-nicht-oder-watt-68c5983af313976149c6e807</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5983af313976149c6e807/409c50d8a8f8c50ed347f18a4be6c7d6,3c3a7387?w=320" alt="Der „Watt-Mann“ zur Wahl:„Meckern hilft ja nicht, oder watt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„VfL Jesus“ Thomas Dragunski ruft in BILD alle auf, am Sonntag zur NRW-Kommunalwahl zu gehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Verkaufszahlen:Die Wahrheit über Dortmunds Frust-Trikot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-wahrheit-ueber-dortmunds-frust-trikot-68c5a4513afbc33d04e22f43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5a4513afbc33d04e22f44/f3a6f4b8335a21b99c105ddb300f2c18,6258542b?w=992" alt="BILD kennt die Verkaufszahlen:Die Wahrheit über Dortmunds Frust-Trikot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das neue Auswärts-Trikot des BVB spaltet die Anhänger. Beim 2:0 in Heidenheim lief Borussia Dortmund erstmals in dem exzentrischen Shirt auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Optik: grau mit neongelben und schwarzen Akzenten. Dazu das Logo des neuen Sponsors Vodafone in Rot. Die mitgereisten Fans reagierten, rollten im Auswärtsblock große Banner aus. Die Frust-Botschaft: Das grausamste Trikot der Liga“. Und: „Borussia bleibt schwarz-gelb“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Rohrkrepierer oder ein Erfolgs-Produkt? BILD weiß, wie gut sich das Dress wirklich verkauft und wie intern darüber gesprochen wird. Alle Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Therapie:Hilfe, mein Atlas-Wirbel sitzt nicht richtig!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/atlaswirbel-korrektur-stefan-datt-befreit-von-migraene-689b2e3cf3b330071983f4c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2e3cf3b330071983f4ca/0c1999480ffd2e795f9230a1a84e8ec9,32f7b4af?w=576" alt="Neue Therapie:Hilfe, mein Atlas-Wirbel sitzt nicht richtig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Knochen mit großer Bedeutung: Der Atlas-Wirbel, direkt unter unserem Schädel, trägt nicht nur den Kopf, sondern kann bei einer Fehlstellung schlimme Folgen haben. Kopfschmerzen, Schwindel-Attacken und Migräne sind nur einige der Symptome, die durch einen verschobenen Atlas entstehen können. Lesen Sie mit BILDplus, wie eine spezielle Therapie von Physiotherapeut Stefan Datt diese Beschwerden lindern kann, und dass die Schulmedizin diesen Wirbel sträflich vernachlässigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vancouver feiert unseren Star:Müller-Dreierpack am Geburtstag!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-dreierpack-am-geburtstag-vancouver-feiert-unseren-star-68c629cbf313976149c6ed50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c629cbf313976149c6ed51/51d1bb47b42924f611149ca955552530,d6752397?w=576" alt="Vancouver feiert unseren Star:Müller-Dreierpack am Geburtstag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Geburtstagsparty von Thomas Müller!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Star der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-was-thomas-mueller-an-vancouver-besonders-begeistert-interessante-einblicke-68b9549772019652f12898d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Vancouver Whitecaps<!--]--><!--]--></a><!--[--> feiert beim 7:0-Sieg über Philadelphia Union seinen 36. Geburtstag. Und beschenkt sich selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller trifft dreifach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zweimal verwandelt er souverän einen Elfmeter. Kurz vor Schluss köpft er noch ein – und lässt sich von den Fans feiern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>