<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In welchen Regionen es ab Sonntagabend gefährlich wird:Glatteis-Chaos schlittert auf Deutschland zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wo-es-ab-montag-gefaehrlich-wird-glatteis-chaos-schlittert-auf-deutschland-zu-6975be81f5499fb954b64eec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975be81f5499fb954b64eed/5e23b8741a1df8b3f45060d1a63c7cfd,665f91b5?w=992" alt="In welchen Regionen es ab Sonntagabend gefährlich wird:Glatteis-Chaos schlittert auf Deutschland zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Glatteis-Gefahr durch überfrierenden Regen verlagert sich heute Abend und Montagmorgen in die südlichen sowie östlichen Landesteile. Dabei warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) schon ab Sonntagabend vor glatten Straßen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Alarm in Deutschland! Diplom-Meteorologe Sebastian Wache von WetterWelt GmbH zu BILD: „Im Osten wird es ein totales Glatteis-Chaos geben, wie in Niedersachsen vor zwei Tagen. Mit der eher milderen Luft am Ostrand des Tiefs kann es noch einmal gefährlich glatt werden. Besonders in Sachsen, Berlin und Brandenburg, bevor es später in Schnee übergeht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nacht auf Montag gibt es vermutlich Eisregen (rote Kringel) im Nordosten. Dazu Schnee (blau) und Regen (grün)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Osten, etwa in einem Streifen vom Erzgebirge über Brandenburg und Berlin bis nach Vorpommern, muss ab Sonntagabend mit gefährlichem Glatteis auf Straßen und Gehwegen gerechnet werden. Zunächst setzt gefrierender Regen in Sachsen ein, hier soll sich die Situation in der zweiten Nachthälfte langsam entspannen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Influencerin im Exklusiv-Interview mit BILD:Bianca Heinicke tanzt bei „Let’s Dance“ an!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-tanzt-bei-lets-dance-mit-star-influencerin-im-exklusiv-interview-mit-bild-697469fcf5499fb954b64241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697469fcf5499fb954b64242/ade1adc9d61136d89a25c3367353f3a6,95761213?w=992" alt="Star-Influencerin im Exklusiv-Interview mit BILD:Bianca Heinicke tanzt bei „Let’s Dance“ an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Sensation für Social-Media-Fans: Wie BILD erfährt, wagt sich die beliebte Influencerin Bianca Heinicke auf das glitzernde Tanzparkett von „Let’s Dance“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die als „BibisBeautyPalace“ berühmt gewordene Influencerin die Chance, die neue Bianca einem Millionenpublikum zu zeigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven BILD-Interview sprechen Bianca Heinicke und ihr Freund Timothy Hill darüber, wie es zu ihrer Teilnahme kam und warum die Show ihrer Beziehung guttun wird. Erfahren Sie außerdem mit BILDplus, wann die RTL-Tanzshow offiziell startet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE-Beamte erschießen Mann (37) in Minneapolis:Hatte Alex Pretti hier eine  Waffe?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ice-beamte-erschiessen-alex-pretti-in-minneapolis-trug-er-eine-waffe-69756935f5499fb954b64d11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69756935f5499fb954b64d12/f367c987bdbf434e316b898af26e7d92,830771e7?w=992" alt="ICE-Beamte erschießen Mann (37) in Minneapolis:Hatte Alex Pretti hier eine  Waffe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag wurde der Krankenpfleger Alex Jeffrey Pretti (37) in Minneapolis von Beamten der Einwanderungsbehörde des Heimatschutzministeriums (ICE) während eines Einsatzes erschossen. Eine entscheidende Frage ist: Hatte der 37-Jährige tatsächlich eine Handfeuerwaffe gezogen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagt die US-Bundesbehörde:</b><!--]--><!--[--> Kristi Noem (54), US-Ministerin für Innere Sicherheit, behauptet, Pretti habe seine Handfeuerwaffe gegenüber Beamten gezogen. Ein Sprecher erklärte, der Erschossene habe sich „US-Grenzschutzbeamten mit einer 9-mm-Halbautomatikpistole genähert und sich gewaltsam widersetzt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagen die lokalen Behörden:</b><!--]--><!--[--> Minnesotas Gouverneur Tim Walz (61) bezeichnete die Darstellung des Ministeriums hingegen als „Unsinn“. Er wirft der Bundesregierung vor, die Fakten bereits beurteilt zu haben, bevor eine ordentliche Untersuchung stattfinden konnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagen Prettis Eltern:</b><!--]--><!--[--> In einem Statement wehrt sich die Familie! „Die widerlichen Lügen, die die Regierung über unseren Sohn verbreitet, sind verwerflich und abscheulich. Alex hielt eindeutig keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hand, als er von Trumps mörderischen und feigen ICE-Schlägern angegriffen wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Spiele, viel Rechnerei:So kommt Deutschland jetzt ins EM-Halbfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-noch-zwei-spiele-viel-rechnerei-so-kommt-deutschland-jetzt-ins-em-halbfinale-69755b8c707d4aa207580426</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69755b8c707d4aa207580427/3fb1f2efe112c02845e0228831c11d21,c910480a?w=576" alt="Zwei Spiele, viel Rechnerei:So kommt Deutschland jetzt ins EM-Halbfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Titeltraum lebt – und er hängt an zwei Abenden, die es in sich haben. Deutschlands Handballer gehen als Spitzenreiter in die letzten beiden Hauptrunden-Spieltage und haben das Halbfinale fest im Blick. Jetzt kommen die Giganten. Erst Dänemark, dann Frankreich. Zwei Brocken, zwei Chancen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball-EM<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist wie gemalt. Die DHB-Auswahl führt nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fhandball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Norwegen-Krimi<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Gruppe I mit 6 Punkten an. Dahinter folgen Frankreich und Dänemark mit je 4 Punkten, Norwegen und Portugal mit je 2 Punkten, Spanien ist noch ohne Zähler. Am Montag wartet Olympiasieger und Weltmeister Dänemark (20.30 Uhr, ARD und Dyn), am Mittwoch folgt Titelverteidiger Frankreich (18 Uhr, ZDF und Dyn). Frankreich spielt zuvor noch gegen Schlusslicht Spanien, Dänemark beendet die Hauptrunde mit dem Skandinavien-Duell gegen Norwegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gewinnt die DHB-Auswahl eines der beiden Spiele, steht sie bei mindestens 8 Punkten. Platz 1 oder Platz 2 wären ihr damit nicht mehr zu nehmen. Beide Plätze berechtigen zum Halbfinale (über Kreuz gegen die besten zwei Teams aus Gruppe II).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab März:Amazon ändert diese nervige Versand-Regel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/neue-regelung-das-aendert-sich-ab-maerz-fuer-amazon-bestellungen-6975ed18a95f53407db87f7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ed18a95f53407db87f80/cd3fb2ea59cbda3c142f5b1c9052c0d1,855591b7?w=576" alt="Ab März:Amazon ändert diese nervige Versand-Regel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amazon krempelt sein Bestell- und Lagerprinzip komplett um. Heißt: Identische Produkte verschiedener Anbieter werden ab März 2026 nicht mehr zusammen gelagert. Dann ist Schluss mit der sogenannten Bestandsmischung und jedes Produkt wird eindeutig einem Verkäufer zugeordnet. Ziel soll es sein, die Zahl gefälschter Waren zu reduzieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens ab dem 31. März 2026 soll jeder Artikel eine feste Zuordnung erhalten, berichtet „Netzwelt“. Bislang lief es anders. Beim bisherigen Verfahren lagen baugleiche Artikel unterschiedlicher Anbieter gemeinsam im Lager. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/geld-zurueck-beim-kauf-amazon-startet-neues-bonusprogramm-695799a9392c7b91b7cd23c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon<!--]--><!--]--></a><!--[--> griff für den Versand einfach auf das Exemplar zurück, das im nächstgelegenen Lagerbereich verfügbar war. Fachleute nannten dieses System „Commingling“ – eine Bestandsmischung, bei der gleichartige Produkte verschiedener Händler physisch nicht voneinander getrennt wurden. Darunter konnte sich auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/morgen-verbraucherdialog-das-ist-deutschlands-miesester-fake-shop-67273d69ebdb8724738e768d"><!-- --><!--[--><!--[-->Fake-Ware<!--]--><!--]--></a><!--[--> befinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Neuregelung sollen die Produktsicherheit erhöht und das Vertrauen gestärkt werden. Waren lassen sich eindeutiger den jeweiligen Verkäufern zuordnen. Und Kunden, die bei einem etablierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markenhändler<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestellen, sollen dessen Originalware erhalten. Gefälschte oder qualitativ minderwertige Artikel aus zweifelhaften Quellen sollen durch das neue System weitgehend ausgeschlossen werden. Die Umstellung hat aber auch Konsequenzen. Die aufwendigere Logistik kann dazu führen, dass sich Lieferzeiten geringfügig verlängern. Außerdem können steigende Betriebskosten in bestimmten Produktkategorien zu leichten Preissteigerungen führen, weil Händler Mehrkosten an Endkunden weitergeben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Verbraucherzentrale NRW erhebt Sammelklage gegen Amazon wegen Prime-Preiserhöhung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um einen Insta-Post:Carmen Geiss geht auf Bushido los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushidos-buehnenauftritt-in-koeln-carmen-geiss-reagiert-wuetend-6974bc711846e05b54a3ef39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974bc711846e05b54a3ef3a/30c0a9672faeeb2efae2548714c2e880,2489d38b?w=656" alt="Es geht um einen Insta-Post:Carmen Geiss geht auf Bushido los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bushido holt seine Kinder auf die Bühne und löst damit einen Shitstorm aus! Denn Carmen Geiss reagierte nach dem Auftritt wütend auf ein Instagram-Video von Bushidos Tochter Laila. Was ist da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Carmen Geiss zu ihrem Austraster auf Social Media sagt und wie sich Bushido jetzt verteidigt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bitte-an-die-unesco-dieses-dorf-will-kein-weltkulturerbe-mehr-sein-6974c614f5499fb954b6470a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c614f5499fb954b6470a/e60b7c4da6ef983b4de33c84ab07d250,c35ce676?w=320" alt="Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vlkolínec (Slowakei) – <!--]--><!--[--><b>Was war es für eine umjubelte Nachricht, als das Schloss Neuschwanstein in Bayern im Sommer letzten Jahres zum Unesco-Weltkulturerbe ernannt wurde. Die Auszeichnung gilt als weltweit einzigartige Ehre, die nur den herausragendsten Zeugnissen der Menschheitsgeschichte verliehen wird. Doch ein kleines Dorf in der Slowakei will diese Ehre jetzt bewusst abgeben. Geht es nach den Bewohnern von Vlkolínec, legt der Ort den Status des Unesco-Welterbes ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das abgelegene Dorf in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/slowakei/thema-slowakei-alle-infos-80027960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Slowakei<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe genug von neugierigen Touristen, berichtet die Katholische Nachrichtenagentur. Der Welterbe-Status habe die Siedlung in ein „totes Freilichtmuseum“ verwandelt, klagen die verbliebenen Bewohner laut lokalen Medien. Sie hätten es satt, dass täglich Touristen durch ihre Vorgärten stapften und ungebeten durchs Fenster in die Küchen guckten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Titel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weltkulturerbe/nachrichten-news-fotos-videos-19223450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltkulturerbes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde dem kleinen Ort in den Karpaten vor über 30 Jahren verliehen. Mit seinen 43 bunten, holzvertäfelten Häusern sei Vlkolinec eines der letzten Dörfer seiner Art in der Region. Die UN-Kulturorganisation beschreibt das Dorf als „eine bemerkenswert gut erhaltene mittelalterliche Siedlung mit der für Hügel- und Bergregionen typischen Holzarchitektur“. Sie sei zudem die „am besten erhaltene und umfassendste Anlage ihrer Art in der gesamten Region“, lobt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unesco/kultur-wissenschaft-erziehung-nachrichten-news-fotos-videos-20764814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unesco<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bewohner des Dorfs möchten den Welterbe-Titel freiwillig abgeben, auch weil jedes Jahr rund 100.000 Touristen kommen, die durch ihre Fenster gucken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukrainerin legt gegen Sabalenka nach:„Anhängerin eines blutrünstigen Diktators“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/oleksandra-oliynikovas-angriff-aryna-sabalenka-und-gucci-im-fokus-697589b4f5499fb954b64d9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697589b4f5499fb954b64d9d/3bc465d99a9f84005b41ab578124c448,2fcb133b?w=320" alt="Ukrainerin legt gegen Sabalenka nach:„Anhängerin eines blutrünstigen Diktators“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt legt sie noch mal nach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ukrainische Tennisspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/oleksandra-oliynykovas-mutiger-auftritt-kampf-fuer-die-ukraine-696ed8d4a4073dd2f97f85aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Oleksandra Oliynikova<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25) attackiert erneut die Weltranglisten-Erste Aryna Sabalenka (27). Die Belarussin steht bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne nach dem 6:1, 7:6 gegen die Kanadierin Victoria Mboko (19) im Viertelfinale, Oliynikova war schon in der 1. Runde an Titelverteidigerin Madison Keys (30) gescheitert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach präsentierte Sabalenka die Modefirma Gucci als neuen Partner. Für die Ukrainerin ein Unding. Bei Instagram schreibt sie: „Eine Anhängerin eines blutrünstigen Diktators wird zur Markenbotschafterin einer Topmarke. Was ist nur los mit dieser Welt? Und ab welchem ​​Zeitpunkt begannen die Menschen, kraftvolle Aufschläge und Vorhände höher zu bewerten als zerstörte Leben?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Folien macht er ein Vermögen:Der einzige Milliardär aus Ostdeutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/oranienburger-mit-1-4-mrd-der-reichste-ossi-kommt-aus-brandenburg-69726e07707d4aa20757de61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726e07707d4aa20757de62/0a66b83db6e1ab30bd3bb0342e94af71,3f589b90?w=992" alt="Mit Folien macht er ein Vermögen:Der einzige Milliardär aus Ostdeutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oranienburg (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Holger Loclair (75) hat es geschafft: Mit 1,4 Milliarden Euro ist er der reichste Ostdeutsche – und der einzige Milliardär aus den neuen Bundesländern. Wie hat der Chemiker aus der 50.000-Einwohner-Stadt Oranienburg das gemacht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann kennt keine Ruhepausen. Unermüdlich wie der „Duracell“-Hase läuft Loclair mit Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/umfrage-schock-fuer-woidke-brandenburger-wollen-neuwahlen-696911ca6b40895ba7f6f027"><!-- --><!--[--><!--[-->Dietmar Woidke<!--]--><!--]--></a><!--[--> (64, SPD) durch seine Fabrik. Längst hat das Werk die Größe eines Stadtviertels erreicht. 1300 Menschen produzieren hier Folien aller Art. Weltweit sind es 3000 in 13 Fabriken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Orafol produziert das, was wir alle kennen: reflektierende Folien für Verkehrsschilder und Autokennzeichen. Hinzu kommen Sonnen- und Steinschlag-Schutzfolien, Klebebänder und Laminate. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woidke staunt: Autonome Roboter transportieren Material, verpacken die Produkte. „Unsere hochmodernen Beschichtungsmaschinen sind einmalig in Europa“, sagt Loclair stolz. Woidke: „Danke, dass Sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> treu geblieben sind.“ Trotz sechs Werken in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DAS fühlen alle Eltern:Chicken-Nugget-Dieb bringt Kind zum Heulen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-fuehlen-alle-eltern-chicken-nugget-dieb-bringt-kind-zum-heulen-6970b3060452f09d7ec5d430</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b3060452f09d7ec5d431/263b596370dfd870f442053b647c1b2e,659781f7?w=576" alt="DAS fühlen alle Eltern:Chicken-Nugget-Dieb bringt Kind zum Heulen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser dreiste Chicken-Nugget-Dieb bringt doch nicht tatsächlich sein Kind zum Weinen! Das und mehr in einer neuen Folge „Viral Daneben“ mit Moderator Simon Dallmeier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kommentiert bei Olympia und spricht über Unfall von 2014:ARD-Expertin stürzte 800 Meter in die Tiefe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ard-expertin-stuerzte-800-meter-in-die-tiefe-jetzt-kommentiert-sie-bei-olympia-696f74303d320412aa60de8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f74303d320412aa60de8f/fb0e4d1dbdadb2c5aeda4b2e37443fd7,ab5b8a4d?w=576" alt="Sie kommentiert bei Olympia und spricht über Unfall von 2014:ARD-Expertin stürzte 800 Meter in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist nur ein falscher Schritt, der ihr Leben für immer verändert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gela Allmann ist 29 Jahre alt, als sie am 3. April 2014 für ein Fotoshooting auf einem Berg im Norden Islands steht. Sie rutscht aus und bleibt erst 800 Meter weiter unten im Schnee liegen. Der Sturz ist brutal. Sie fliegt über eine Klippe, schlägt gegen Felsen. Ihre Haut verbrennt beim Schlittern über das Eis. Mehr tot als lebendig kommt sie unten an, mit unzähligen Brüchen vom Nasenbein bis zum 5. Lendenwirbel, Kreuzbandrissen und einer durchtrennten Hauptarterie im Oberschenkel. Sie verliert viel zu viel Blut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute, zwölf Jahre später, hat Gela, die eigentlich Angelika heißt, schon den 2. Aufstieg des Tages zum Sudelfeldkopf in den Bayerischen Alpen mit ihren Skiern hinter sich und bestellt in der Sonne auf der Walleralm einen Cappuccino.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->April 2014: Allmann liegt nach ihrem schweren Sturz im Krankenhaus in Reykjavík (Island).<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Dschungel spricht Gil Ofarim über seinen Absturz:„Ich habe gesoffen wie ein Loch“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-ich-habe-gesoffen-wie-ein-loch-gil-ofarim-spricht-ueber-seinen-absturz-6975bd51f5499fb954b64ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975bd51f5499fb954b64ee5/98c838bc4e551d86ebba84e44fabe76d,c88c58a8?w=656" alt="Im Dschungel spricht Gil Ofarim über seinen Absturz:„Ich habe gesoffen wie ein Loch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Er hat fast das Leben eines Mannes zerstört – und ist dabei selbst zugrunde gegangen. Am zweiten Tag des RTL-Dschungelcamps spricht Gil Ofarim (43) vor Millionen Zuschauern über den Davidstern-Skandal. Oder eher: Was danach kam. Im Gespräch mit Umut Tekin (28) schildert Gil seinen persönlichen Absturz nach dem Prozess. Dass er sich mit seiner Lüge selbst in diese Situation gebracht hat, verschweigt Ofarim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2021 hatte Gil Ofarim in einem Instagram-Video behauptet, von einem Hotelmitarbeiter antisemitisch beleidigt worden zu sein. Der Mitarbeiter bestritt den Vorwurf, ging juristisch dagegen vor. Im November 2023 gestand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/standpunkt-von-bild-vize-tanja-may-schaemen-sie-sich-herr-ofarim-6974d8a51846e05b54a3f0b8"><!-- --><!--[--><!--[-->Ofarim<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landgericht Leipzig seine Lüge. Das Verfahren wurde ohne Urteil gegen Zahlung von 10.000 Euro eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim zeigt sich am Lagerfeuer nachdenklich und zerknirscht – ein Wort zum Hotelmitarbeiter, dessen Leben er beinahe zerstört hatte, verlor der Musiker nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach der Einstellung des Verfahrens bei Gericht ging es mir sehr, sehr miserabel“, sagt Ofarim am Lagerfeuer zu Mit-Camper Umut. „Es gab wirklich Momente, wo ich mich gefragt habe: ‚Wozu das alles noch?‘ Also haben mich meine jetzige Frau und drei Bekannte in eine Klinik gebracht. Und da bin ich geblieben für acht Monate. Ich hab’ 25 Kilo abgenommen.“ Sein Image? Ruiniert. Die Karriere ging wegen seiner Lüge auf Grundeis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>