<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drei Festnahmen nach Doppelmord in Costa Rica:Tötete der Präsidenten-Friseur deutsches Auswanderer-Paar?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/friseur-des-praesidenten-unter-mordverdacht-doppelmord-in-costa-rica-690335561118a64696446f06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690335561118a64696446f07/81608140e03518349ec24d0d53638642,b154410b?w=992" alt="Drei Festnahmen nach Doppelmord in Costa Rica:Tötete der Präsidenten-Friseur deutsches Auswanderer-Paar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Friseur des Präsidenten von Costa Rica steht unter Mordverdacht! Isaac Sanabria A. soll gemeinsam mit zwei Komplizen das deutsch-österreichische Ehepaar Rüdiger und Manuela S. auf ihrer Finca in Quepos ermordet haben. Die Täter gaben sich als Kaufinteressenten aus, um die luxuriöse Finca zu übernehmen, bevor sie das Paar erschossen haben sollen. 

<!--]--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus mehr über den Mordfall, was die Killer nach der Tat noch tagelang in der Villa ihrer Opfer trieben, wie sie die Leichen verschwinden ließen und wie die Ermittler ihnen auf die Spur kamen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche Rolle der Rapper spielt:Ohne Farid Bang würde es die Haftbefehl-Doku nicht geben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-doku-auf-netflix-farid-bang-spielt-schluesselrolle-6903e97fdf9fa029228ee873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903e97fdf9fa029228ee874/40630128c39f7171581f74c6f0871963,47cc7da3?w=992" alt="Welche Rolle der Rapper spielt:Ohne Farid Bang würde es die Haftbefehl-Doku nicht geben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Zwei Rapper, ein Geheimnis. Die neue Doku über Gangster-Rapper Haftbefehl ist gerade auf Platz 1 der Netflix-Filme in Deutschland. Die rund 1,5 Stunden zeigen bewegend und schonungslos das Leben und Leiden des Offenbacher Rappers Aykut Anhan, besser bekannt als Haftbefehl. Doch fast hätte es diese Dokumentation nie gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt ist: Kino-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/elyas-m-barek-news-und-infos-N5wQx2PDzNkS9wuKOfq3"><!-- --><!--[--><!--[-->Elyas M’Barek<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-hno-aerztin-spricht-ueber-sein-veraendertes-aussehen-6901cb09c008edcf0c856c99"><!-- --><!--[--><!--[-->Haftbefehl<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich für dieses gemeinsame Projekt („Babo – Die Haftbefehl-Story“) zusammengetan. Ein erschreckendes Porträt, das derzeit für gewaltig Gesprächsstoff sorgt. Jetzt lüftet BILD ein Geheimnis um die Entstehung: Wer die beiden überhaupt zusammengebracht hat, war Rap-Star Farid Bang!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Elyas M’Barek (43, r.) und Haftbefehl (39) haben fast vier Jahre lang an der „Babo – Die Haftbefehl-Story“ gearbeitet. Hier stehen sie Seite an Seite bei der Premiere. Haftbefehl verschleierte sein Gesicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Düsseldorfer Farid Bang, der einst als Teil des Rap-Projekts „Jung, Brutal, Gutaussehend“ Streaming-Rekorde (fast 30 Millionen Streams in einer Woche) brach, kennt Haftbefehl seit dessen Anfangstagen im Deutschrap und verbindet mit ihm eine Freundschaft. Mit Elyas wiederum ist er seit den Dreharbeiten zu „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kinostarts/fack-ju-goehte-mit-elyas-mbarek-kinorezension-33285550.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fack ju Göhte 1<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ 2013 eng befreundet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Gewerbegebiet:Tankzug explodiert! Zwei Schwerverletzte in Castrop-Rauxel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/im-gewerbegebiet-explosion-an-tankstelle-in-castrop-rauxel-69046c6adf9fa029228eebc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69046c6adf9fa029228eebc4/624e2fdf32f5a2c8905be1a6e40115ab,916a7998?w=576" alt="Im Gewerbegebiet:Tankzug explodiert! Zwei Schwerverletzte in Castrop-Rauxel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Castrop-Rauxel –<!--]--><!--[--><b> Dicke Rauchwolke über Castrop-Rauxel! An einer Tankstelle hat es eine schwere Explosion gegeben. Mehrere Menschen wurden verletzt. Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot vor Ort. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Feuerwehr soll es nach ersten Erkenntnissen am Freitagmorgen in der Halle eines Lkw-Reparatur-Betriebes aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekommen sein. Sie liegt direkt an einer Tankstelle. Ein Flüssiggas-Transporter sei dort vermutlich bei Reparaturarbeiten in Flammen aufgegangen und explodiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feuerwehr-Sprecher Heiner Holtkotte (53) zu BILD: „Über dem Objekt stand eine dicke, schwarze Wolke. Wir haben Voll-Alarm für Castrop ausgelöst.“ Sämtliche Lkw auf dem Gewerbehof waren wohl mit einem Gefahrengut-Kennzeichen versehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Direkt gegenüber der Halle befindet sich eine Tankstation<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab Juli 2026:Renten könnten um 3,7 Prozent steigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ab-juli-2026-renten-koennten-um-3-7-prozent-steigen-69049765a6bc3e9242fc7f29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69049765a6bc3e9242fc7f2a/7b77ec989052f606a1bf548a7b8bead6,b88cedaa?w=576" alt="Ab Juli 2026:Renten könnten um 3,7 Prozent steigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung rechnet zum 1. Juli 2026 mit einer deutlichen Rentenerhöhung um 3,73 Prozent. Dies geht aus dem Entwurf des Rentenversicherungsberichts 2025 hervor, der am Freitag der Nachrichtenagentur Reuters vorlag. Die jährliche Rentenanpassung läge damit deutlich über der erwarteten Preissteigerungsrate von etwa zwei Prozent. Es handelt sich aber nur um Vorausberechnungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Festgelegt wird die konkrete Erhöhung für die mehr als 21 Millionen Rentnerinnen und Rentner erst im Frühjahr, wenn alle Daten zur Lohnentwicklung vorliegen. In diesem Jahr waren die Renten um 3,74 Prozent gestiegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Rentenversicherungsbericht kommt bei der Entwicklung von Rentenhöhe und Beitragssätzen zu einer günstigeren Einschätzung als noch im Sommer. Der Beitragssatz bleibt demnach länger als bisher angenommen stabil bei 18,6 Prozent. Erst 2028 wäre dann eine kräftige Anhebung auf 19,8 Prozent erforderlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>In den Folgejahren steigt er bis zum Jahr 2030 auf 20,1 Prozent. Im Jahr 2039 könnte der Beitrag demnach 21,2 Prozent betragen. Im Sommer war die Regierung noch davon ausgegangen, dass der Beitragssatz bereits 2027 auf dann 18,8 Prozent steigt.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer für einen neuen Vertrag jetzt liefern muss:Bewährungsfrist für 4 BVB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-bewaehrungsfrist-fuer-4-stars-wer-jetzt-liefern-muss-69047bbfb9e7d6b545d0ff34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69047bbfb9e7d6b545d0ff34/548b89946db0d1bcdf59dead7a012c73,752d7b8a?w=656" alt="Wer für einen neuen Vertrag jetzt liefern muss:Bewährungsfrist für 4 BVB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Das Casting läuft!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Borussia Dortmund laufen nach der aktuellen Saison sieben Star-Verträge aus, bis 2027 sind es insgesamt sogar 13. Im Fokus: vier namhafte Groß-Verdiener!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen haben die Bosse den Profis eine Bewährungsfrist bis März gesetzt. Es ist nicht geplant, einen der Verträge früher zu verlängern – denn Dortmund steht selbst nicht unter Druck. Frühere Beschlüsse will die Chef-Etage aber auch nicht treffen – um die Spieler weiter anzustacheln, auf höchstem Niveau zu performen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt die klaren Tendenzen! Wer bis März liefern muss – oder keinen neuen Vertrag bekommt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es werde Licht!:Dieser Testsieger hilft Ihnen morgens und abends</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/lichtwecker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69046361b9e7d6b545d0fd48/8f429d6c9cea26280c4ea903b63252fb,ac26497e?w=320" alt="Es werde Licht!:Dieser Testsieger hilft Ihnen morgens und abends" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Gaga:Pistorius-Ministerium zahlt 900 Mio. im Blindflug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-gaga-pistorius-ministerium-zahlt-900-millionen-im-blindflug-690348c5208e5530a3ab38bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690348c5208e5530a3ab38bc/ac5a593c6acf78da56e8cfdc768d7dae,82e11748?w=320" alt="Drohnen-Gaga:Pistorius-Ministerium zahlt 900 Mio. im Blindflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sitzt das Geld bei Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) mittlerweile so locker, dass er Millionen-Aufträge nahezu blind vergibt?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bundeswehr plant Drohnenabwehr für ganz Deutschland.</p><p><!--[--><!--[-->Für insgesamt rund 900 Millionen Euro will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis zu 12.000 Kamikaze-Drohnen anschaffen. Das berichtete die „Financial Times“. Demnach sollen gleich drei deutsche Unternehmen – Stark, Helsing und Rheinmetall – jeweils Aufträge im Wert von etwa 300 Millionen Euro erhalten. „Sie tun dies, um den Wettbewerb aufrechtzuerhalten und sicherzustellen, dass sie das beste System erhalten“, zitiert die „Financial Times“ eine ihrer Quellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Haken: Nach BILD-Informationen hat beim entscheidenden Test der Drohnen nur einer der drei Anbieter zufriedenstellende Ergebnisse geliefert bzw. überhaupt kriegstaugliche Drohnen vorgestellt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufwühlendes Interview von Dana Diekmeier:„Ich schaue doch nicht einfach zu, wie mein Kind stirbt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dana-diekmeier-ueber-krebskranke-tochter-delani-14-ich-schaue-doch-nicht-einfach-zu-wie-mein-kind-stirbt-690456fcdf9fa029228eeaa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690456fcdf9fa029228eeaa5/31714ca90829f339ec4f371168317a38,220c7a21?w=992" alt="Aufwühlendes Interview von Dana Diekmeier:„Ich schaue doch nicht einfach zu, wie mein Kind stirbt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Stärke ist so bewundernswert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Frühjahr 2025 führt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-krebskranke-tochter-14-auf-intensivstation-68ef421f0dc4b85759d37bdd"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani Diekmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (14), Tochter des ehemaligen HSV-Profis Dennis Diekmeier (35), einen unermüdlichen Kampf gegen den Krebs. Der bösartige Tumor hat bereits in die Lunge gestreut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Chancen auf Heilung schwinden zunehmend, allerdings gibt die Familie nicht auf. In einem Interview mit „Bunte“ spricht ihre Mutter Dana Diekmeier (40) nun offen über die Situation und gewährt sehr persönliche Einblicke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darts-Wunderkind Luke Littler (18) durfte die Pfeile nicht auspacken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur ein Jahr Pause im Rohstoff-Zoff:Wie sich China die Alleinstellung sicherte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ein-jahr-pause-im-rohstoff-zoff-das-steckt-hinter-chinas-erpressung-69034162b039de71194c4939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69034162b039de71194c493a/c53067062d379b8e0e284479f6a20992,f891ad98?w=576" alt="Nur ein Jahr Pause im Rohstoff-Zoff:Wie sich China die Alleinstellung sicherte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Uhr tickt. Um ein Jahr sind die knallharten chinesischen Exportbeschränkungen für wichtige Rohstoffe (wie Seltene Erden) nach dem Treffen zwischen Chinas Staatspräsident Xi Jinping (72) und US-Präsident Donald Trump (79) verschoben worden. Das verschafft den betroffenen Branchen eine Verschnaufpause – aber auch nicht mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Geologe Harald Elsner von der Bundesanstalt für Geowissenschaften und Rohstoffe (BGR) macht klar: „Die deutsche Wirtschaft hat jetzt ein Jahr, um sich besser aufzustellen. Sie sollte diese Zeit nutzen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Denn: Ganze Geschäftszweige sind auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/seltene-erden/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20446222.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Seltenen Erden<!--]--><!--]--></a><!--[--> angewiesen – und damit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> abhängig.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump und Xi einigen sich auf Rohstoffhandel, Ukraine-Hilfe bleibt unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Jahre nach Fremdgeh-Skandal enthüllt Ex von Prinzessin Stéphanie Details:Eine Sex-Falle ruinierte das Monaco-Glück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/monaco-prinzessin-stephanie-sex-falle-ihr-ex-mann-packt-aus-69032719ce65bea0d55e4a58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032719ce65bea0d55e4a59/41c72229f82ca0fe8cc0bad9b1bad0d3,a394d6d8?w=576" alt="30 Jahre nach Fremdgeh-Skandal enthüllt Ex von Prinzessin Stéphanie Details:Eine Sex-Falle ruinierte das Monaco-Glück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Fotos seines Seitensprungs gingen 1996 um die Welt. Daniel Ducruet, Ex-Mann von Prinzessin Stéphanie von Monaco, innig am Pool mit der belgischen Stripperin Fili Houteman (heute 53). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fast 30 Jahre schwieg Ducruet darüber – jetzt erhebt er im italienischen Fernsehen schwere Vorwürfe. Der Ex-Leibwächter wurde angeblich Opfer einer Drogen-Sexfalle! Den ganzen Skandal und seine Folgen lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Autobranche:Deutschland droht der nächste Job-Kahlschlag!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-autosektor-deutschland-droht-der-naechste-job-schock-69022b0c5afbdf36c840cc29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69022b0c5afbdf36c840cc29/f61bf58f88205ded03a2d3696fd29b03,f396f690?w=320" alt="In der Autobranche:Deutschland droht der nächste Job-Kahlschlag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Miese Quartalszahlen bei Mercedes-Benz und VW legen den Verdacht nahe: Die beiden Schwergewichte straucheln. Doch die Zahlen erzählen nicht die ganze Geschichte, betont Auto-Papst Prof. Ferdinand Dudenhöffer (74). Und gerade positive Signale für die Branche könnten für den Standort Deutschland fatal sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hauptgrund für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/um-knapp-ein-drittel-gewinn-bei-mercedes-bricht-ein-6901ad9959e2e0975070ed0c"><!-- --><!--[--><!--[-->schlechten Zahlen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Mercedes sind die vielen Abfindungen“. Langfristig, so Dudenhöffer, profitiere der Konzern von seinem Stellenabbau aber eher. Außerdem machen neue Modelle Mut: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> läuft der Verkauf des CLA an und eine neue A-Klasse soll kommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ähnlich das Bild beim Konkurrenten Volkswagen. Trotz einer Milliarde Miese im dritten Quartal und Problemen mit der Teuer-Flotte von Porsche: Die Zahlen im Kerngeschäft und der tschechischen Tochter Škoda sehen viel besser aus. Doch ausgerechnet diese neue Hoffnung der Konzerne könnte zum Bumerang für den Standort Deutschland werden, denn: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Zoll-Hammer von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) macht den deutschen Export unrentabel. Prof. Dr. Stefan Bratzel (58) zu BILD: „15 Prozent sind im Premium-Segment gerade noch verkraftbar.“ Bei noch höheren Zöllen werde es dann aber kritisch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 60 Jahren!:Deutscher schickt geklauten Totenkopf per Post zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-60-jahren-deutscher-schickt-geklauten-totenkopf-per-post-zurueck-6903af9ea6bc3e9242fc765f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903af9ea6bc3e9242fc765f/061a9d049bbf5eea6158214a85669eb6,bb0129c6?w=320" alt="Nach 60 Jahren!:Deutscher schickt geklauten Totenkopf per Post zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Fast ein ganzes Leben lang versteckte ein Deutscher den gestohlenen Schädel eines Skeletts bei sich zu Hause. Jetzt überkam ihn plötzlich doch noch das schlechte Gewissen – nach fast 60 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Also schickte er den gruseligen Totenkopf zurück in den berühmten Wiener Stephansdom, aus dem er ihn einst hatte mitgehen lassen. Und weil der Herr mittlerweile anständig geworden zu sein scheint, packte er noch einen rührenden Brief dazu, in dem er sich aufrichtig entschuldigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Verantwortlichen der Kirche Schock und Überraschung zugleich: „Auf meinem Schreibtisch lag plötzlich ein großes, verschnürtes Paket ohne konkreten Absender“, erklärte Dom-Archivar Franz Zehetner gegenüber der österreichischen „Kronen Zeitung“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Stephansdom gilt als bekanntestes Wahrzeichen Wiens, jährlich kommen sechs Millionen Besucher<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Promi-Wochenrückblick:Andrew am Ende und das TV-Comeback von Helene</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/der-promi-wochenrueckblick-andrew-am-ende-und-das-tv-comeback-von-helene-69048749df9fa029228eedee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904874adf9fa029228eedef/5add7c500f04038bb809be260a5a4fa4,215e26a?w=992" alt="Der Promi-Wochenrückblick:Andrew am Ende und das TV-Comeback von Helene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Showchefin Tanja May und BILD-Reporter Harald Perlinger blicken auf die Promithemen der Woche. Dabei geht es u.a. um Prinz Andrew, Helene Fischer und Heidi Klum. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>