<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Keine S-Bahnen am Wochenende: Wichtige Teilstrecke komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/keine-s-bahnen-am-wochenende-wichtige-teilstrecke-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/524023565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=413px%2C219px%2C1199px%2C1201px&webp=1" alt="Keine S-Bahnen am Wochenende: Wichtige Teilstrecke komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn im Einsatz in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Fahrgäste der Hamburger S-Bahn müssen sich an diesem Wochenende auf erhebliche Einschränkungen einstellen. Es kommt zu einer Teilsperrung auf wichtigen Linien.</strong></p><p>Von Freitag, 6. Februar, 23 Uhr, bis Sonntag, 8. Februar, Betriebsschluss, fahren zwischen Neugraben und Wilhelmsburg keine S-Bahnen. Betroffen sind die Linien S3 und S5.</p><p>Stattdessen setzt die S-Bahn einen Ersatzverkehr mit Bussen ein. Fahrgäste müssen mit verlängerten Fahrzeiten von bis zu 20 Minuten rechnen. Wer von Stade oder Buxtehude in Richtung Harburg unterwegs ist, kann alternativ auf den Regionalexpress RE5 ausweichen. Der Zug hält während der Sperrung zusätzlich in Neugraben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager erneut aus Klinik  verschwunden – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenager-aus-klinik-erneut-verschwunden-plizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/rawana-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Teenager erneut aus Klinik  verschwunden – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Rawan?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit Freitagmorgen wird eine Teenagerin in Rahlstedt vermisst. Die 16-Jährige lag dort in einer Kinderklinik und sei plötzlich spurlos verschwunden. Nun sucht die Polizei mit einem Foto nach ihr. Es ist nicht das erste Mal.</strong></p><p>Die 16-jährige Rawan Al Tuwaijari lag schon Ende Januar dieses Jahres in der Kinderklinik an der Liliencronstraße und verschwand dort. Damals wurde mit einem Foto nach ihr gesucht. Am 29. Januar konnte sie aber wohlbehalten aufgefunden werden.</p><p>Jetzt ist das Mädchen erneut aus der Klinik getürmt. Und erneut sucht die Polizei mit einem Foto nach ihr. Nach MOPO-Informationen besteht eine Eigengefährdung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klebefolie ersetzt den Bildschirm? So arbeitet Tesa am Auto der Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klebefolie-ersetzt-den-bildschirm-so-abgefahren-arbeitet-tesa-am-auto-der-zukunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago820743230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=833px%2C601px%2C1106px%2C1106px&webp=1" alt="Klebefolie ersetzt den Bildschirm? So arbeitet Tesa am Auto der Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klebefolie macht die Darstellung auf der Windschutzscheibe möglich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><b>Wer sich eine Rolle Tesafilm kauft, benutzt sie meist für triviale Zwecke wie zum Basteln. Aber Tesa ist mit seinen Klebefolien längst in der Zukunft angekommen und produziert bis zu 130 verschiedene hauchdünne Filme für E-Autos und an die 70 für das Innenleben von Smartphones. Jetzt hat das Unternehmen mit Sitz in Hausbruch und Norderstedt eine wegweisende Kooperation geschlossen. Das Ziel: Klebefolie soll die Bildschirme im Cockpit des Autos zum Teil ersetzen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 19:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pärchen bei Ladendiebstahl erwischt – Situation eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ladendiebstahl-in-hamburger-city-laeuft-schief-mann-verletzt-frau-zur-wache/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/spitaler.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C407px%2C473px%2C473px&webp=1" alt="Pärchen bei Ladendiebstahl erwischt – Situation eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen und zwei Polizeiwagen vor dem Modegeschäft an der Spitalerstraße. Dort soll es zu einem Ladendiebstahl gekommen sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nilofar Neshatian/hfr</span></p><p><strong>An der Spitalerstraße ist es am Freitagnachmittag in einem Modegeschäft zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Ein Pärchen war dort ersten Ermittlungen zufolge bei einem Ladendiebstahl ertappt worden. Dann eskalierte die Situation.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es gegen 15 Uhr an der Spitalerstraße. Wie ein Polizeisprecher bestätigte, soll es dort ersten Angaben zufolge zu einer Auseinandersetzung in einem Modegeschäft gekommen sein. Offenbar hatte ein Paar Ladendiebstahl begangen.</p><p>Warum die Situation dann eskalierte, ist gegenwärtig unklar. Das Pärchen soll nach MOPO-Informationen mit Gewalt die Flucht angetreten haben. Doch Ladenmitarbeiter waren schneller und hielten die beiden mutmaßlichen Ladendiebe bis zum Eintreffen der Polizei fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockanrufe steigen drastisch an – Seniorin starb womoglich vor Aufregung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schockanrufe-steigen-drastisch-an-seniorin-starb-womoglich-vor-aufregegung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/511458815-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schockanrufe steigen drastisch an – Seniorin starb womoglich vor Aufregung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder werden Senioren Opfer von sogenannten Schockanrufen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Schockanrufe durch falsche Polizisten oder angebliche Staatsanwälte bei zumeist betagten Menschen steigen immer weiter an. Und immer öfter machen die Ganoven dabei <a href="https://www.mopo.de/im-norden/im-norden-millionenschaden-durch-trickbetrug-deutlicher-anstieg/">zum Teil hohe Beute</a> und bringen die Senioren um Schmuck, Gold und große Eurobeträge. </strong></p><p>Die Folgen bei den Opfern sind häufig nicht nur der Verlust von Geld und Wertgegenständen. Immer wieder kommt es vor, dass die Geschädigten vor Aufregung kollabieren und ärztlich versorgt werden müssen.</p><p>In einem Fall, der sich am 5. Dezember vergangenen Jahres in Rahlstedt zutrug, endete ein solches Verbrechen besonders tragisch. Eine Seniorin (80) starb mutmaßlich vor Aufregung. Laut späterer Obduktion könnte ein Zusammenhang zwischen Tat und Tod denkbar sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Regelmäßig Ärger”: AfD-Mann wird aus Bezirksfraktion geworfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/afd-bezirksfraktion-wirft-mitglied-raus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/bb-2024-06569-scaled-e1736951427823-675x1024-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C94px%2C675px%2C676px&webp=1" alt="„Regelmäßig Ärger”: AfD-Mann wird aus Bezirksfraktion geworfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der AfD-Bürgerschaftsabgeordnete Benjamin Mennerich wurde aus der Fraktion Hamburg-Mitte geworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: AfD Fraktion Hamburg</span></p><p><strong>Die AfD-Fraktion im Bezirk Hamburg-Mitte hat ihren Abgeordneten Benjamin Mennerich ausgeschlossen. Intern hatte es wohl gekracht. Mennerich ist seit März vergangenen Jahres auch Abgeordneter der Hamburgischen Bürgerschaft – das soll so bleiben.</strong> <strong>Jetzt hat sich die Co-Fraktionschefin gegenüber der MOPO zu dem Rauswurf geäußert. Sie sagt klar: „Es wird kein Zurück geben.”</strong></p><p>Wie die AfD-Bürgerschaftsfraktion der MOPO bestätigte, ist Mennerich unfreiwillig aus der Fraktion in Hamburg-Mitte ausgeschieden. Er selbst sei aber erst Anfang kommender Woche wieder für Anfragen erreichbar. Zuerst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Offenbar hatte Mennerich erst durch deren Anfrage erfahren, dass er jetzt zum fraktionslosen Abgeordneten im Bezirk wird. Einen entsprechenden Beschluss am vergangenen Montag habe er für eine „Drohgebärde“ gehalten, so Mennerich gegenüber der Zeitung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbrecher stehlen Sylvie Meis Luxusgüter für 500.000 Euro: Urteil gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/einbrecher-von-sylvie-meis-verurteilt-moderatorin-spricht-von-panikattacken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/sylvieeinbrecher.jpg?resize=300%2C300&crop=29px%2C31px%2C476px%2C477px&webp=1" alt="Einbrecher stehlen Sylvie Meis Luxusgüter für 500.000 Euro: Urteil gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte beim Prozessauftakt. Er gab zu, in Sylvie Meis' Wohnung eingebrochen zu sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen/ picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Als die Einbrecher im Juli 2023 in das Zuhause von Sylvie Meis in Eppendorf einstiegen, war die Moderatorin gerade im Urlaub. Die Täter entkamen mit Luxus-Handtaschen</strong> <strong>und Schmuck im Wert von 530.000 Euro. Seit Januar stand einer der mutmaßlichen Täter vor Gericht. Am Freitag fiel das Urteil gegen den 42-Jährigen vor dem Hamburger Landgericht.</strong> <strong>Auch Sylvie Meis war am letzten Prozesstag als Zeugin geladen.</strong></p><p>Im Juli 2023 war in die Eppendorfer Wohnung der Moderatorin eingebrochen worden. Die Einbrecher entkamen mit Schmuck und Luxus-Handtaschen im Wert von 530.000 Euro, während Meis Urlaub auf Ibiza machte. Am Freitag wurde einer der beiden mutmaßlichen Einbrecher verurteilt. Arijan N. (Name geändert) muss wegen schweren Wohnungseinbruchdiebstahls in Tateinheit mit Sachbeschädigung für vier Jahre hinter Gitter.</p><p>Das Gericht sah es als erwiesen an, dass er an jenem Tag zusammen mit einem unbekannten Mittäter über ein Baugerüst in den fünften Stock des Hauses kletterte, dort die Terrassentür zum Penthouse aufbrach und sich so Zugang zum Ankleidezimmer der Moderatorin verschafft hatte. Offenbar hatten die Einbrecher zuvor die Social-Media-Aktivitäten der Niederländerin verfolgt, wo sich Sylvie Meis mit den teuren Handtaschen zeigte und auch ihren Urlaub erwähnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 15:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lokal drei Wochen dicht! Spitzenkoch musste Neustart verschieben – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lokal-drei-wochen-dicht-spitzenkoch-musste-neustart-verschieben-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/restaurant-haebel-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Lokal drei Wochen dicht! Spitzenkoch musste Neustart verschieben – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Küche des „Haebel“ auf St. Pauli wird wieder gearbeitet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Justus Keller/Haebel</span></p><p><strong>Was für ein Albtraum für Gastronom Fabio Haebel: Das Restaurant war gerade fertig renoviert, die Menükarte neu geschrieben – und dann gab es einen folgenschweren Kurzschluss am Tag der Eröffnung. Die MOPO hat mit ihm gesprochen: Was in seinem Sterne-Restaurant „Haebel“ auf St. Pauli passiert ist – und was die Gäste jetzt nach der Wiedereröffnung Neues erwartet.</strong></p><p>Es sollte ein Neustart zum Jahresbeginn werden: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nur-gejammer-oder-existenznot-das-ehrliche-gastro-interview/">Fabio Haebel</a> hatte sein Restaurant in der Paul-Roosen-Straße 31 renovieren lassen, das Küchenteam neu aufgestellt und die Menükarte neu geschrieben. Doch dann gab es – am Tag der Wiedereröffnung – einen Kabelbrand „in der frisch gewarteten Anlage“. „Wir waren zum Glück vor Ort und konnten alles schnell löschen, eigentlich war das eine Lappalie“, sagt Haebel zur MOPO. „Das eigentliche Problem war, dass wir bis zur Lösung des Problems die Elektrik abstellen mussten, für ganze drei Wochen. Und dass der Rauchgeruch erst mal raus musste.“ Solange blieb das Restaurant geschlossen – „das sind natürlich hohe Umsatzeinbußen“.</p><p>Erst seit kurzem hat das „Haebel“ wieder geöffnet. Anstoß für den Neustart war für Fabio Haebel unter anderem die Kündigung seines Küchenchefs Kevin Bürmann. Er ist nach MOPO-Informationen zu Tim Mälzers „Bullerei“ gewechselt. „Ich habe die Leitung in der Küche wieder selbst übernommen, das macht mir großen Spaß“, so Haebel. „Mein neu aufgestelltes Team um Küchenchef Philipp Albrecht und Souschef Malte Heinrich setzt sie um.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall: Trio schlägt Mann nieder und raubt ihn aus – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/trio-raubt-mann-aus-und-verletzt-ihn-mit-messer-zeugenaufruf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-06-123441.png?resize=300%2C300&crop=302px%2C0px%2C822px%2C823px&webp=1" alt="Brutaler Überfall: Trio schlägt Mann nieder und raubt ihn aus – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Grünanlage in Langenhorn wurde der Mann ausgeraubt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Ein brutaler Überfall in einem Park in Langenhorn beschäftigt seit Donnerstagmittag die Ermittler des Raubdezernats. Dort war ein Mann von drei Unbekannten ausgeraubt und verletzt worden.</strong></p><p>Zu dem Überfall kam es laut Polizei in einer Parkanlage am Schmuggelstieg. Dort war ein Mann (45) gegen 13.15 Uhr unterwegs, als er zunächst von drei Unbekannten angesprochen worden sein soll. Kurz darauf sollen die Männer den 45-Jährigen angegriffen und attackiert haben.</p><p>Durch die Schläge erlitt das Opfer eine Kopfverletzung. Zudem wurde ihm mutmaßlich mit einem Messer eine oberflächliche Verletzung am Bein zugefügt. Danach rissen die Räuber den Rucksack des 45-Jährigen an sich und flüchteten. Das Opfer kam in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste Laura stieg in Athen ins Flugzeug – führt ihre Spur nach Hamburg ?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/deutscher-teenager-in-griechenland-vermisst-fuehrt-die-spur-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/laura.jpg?resize=300%2C300&crop=23px%2C229px%2C324px%2C324px&webp=1" alt="Vermisste Laura stieg in Athen ins Flugzeug – führt ihre Spur nach Hamburg ?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die griechische Polizei und die „Initiative vermisste Kinder“ suchen mit solchen Aufrufen nach Laura.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/privat</span></p><p><strong>Seit Anfang Januar dieses Jahres wird ein deutscher Teenager in Griechenland vermisst. Das Verschwinden des Mädchens ist mysteriös und beschäftigt inzwischen auch die Hamburger Polizei. Griechische Medien berichten, dass die 16-Jährige sich per Linienflug nach Deutschland aufgemacht haben soll. Seither fehlt von ihr jede Spur.</strong></p><p>Bekannt ist bislang, dass Laura zusammen mit ihrer Familie nach Griechenland ausgewandert war. Zuletzt lebte die Familie auf der Halbinsel Patras. Am Morgen des 8. Januar soll die 16-jährige Schülerin das Haus verlassen haben. Statt aber wie üblich zur Schule zu fahren, soll sie in ein Taxi Richtung Athen gestiegen sein.</p><p>Erst nachdem sie nicht wie gewohnt nach Hause gekommen war, stellten die Eltern Nachforschungen an. Doch alle Versuche, ihre Tochter zu erreichen, schlugen fehl. Das Mädchen hatte zudem all ihre Profile auf Social Media gelöscht, berichtet eine örtliche Zeitung. Außerdem soll die 16-Jährige ihren Schmuck und ihr Handy verkauft haben, um an Bargeld zu gelangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Chefkoch: Bei ihm feiert der Sonntagsbraten ein Comeback</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-chefkoch-bei-ihm-feiert-der-sonntagsbraten-ein-comeback/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/2023-03-06-oechsle50683-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=402px%2C320px%2C1389px%2C1388px&webp=1" alt="Hamburger Chefkoch: Bei ihm feiert der Sonntagsbraten ein Comeback" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inhaber Christian Planko und Köchin Naciye Küren vom „Oechsle“ in Rotherbaum</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Goetz Wrage</span></p><p><b>Der Sonntag als Festtag – mit einem aufwendig gekochten Braten, Zusammensitzen und guten Gesprächen. Diese Tradition möchte der Hamburger Koch Christian Planko wieder aufleben lassen. In seinem Restaurant „Oechsle“ in Rotherbaum feiert der Sonntagsbraten ein Comeback. Die MOPO hat mit dem 44-Jährigen gesprochen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht! Jetzt wird das Wetter in Hamburg richtig eklig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-glatteis-schnee-winter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260126-911-006970-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=738px%2C218px%2C1365px%2C1363px&webp=1" alt="Vorsicht! Jetzt wird das Wetter in Hamburg richtig eklig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Räumfahrzeug im Winterdienst im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><strong>Hamburg im festen Wintergriff – seit Wochen Schnee und Temperaturen im Minusbereich. Jetzt sollen die Werte am Wochenende leicht ansteigen. Also Entwarnung? Keineswegs. Stattdessen droht ein gefährlicher Wettermix.</strong></p><p>Besonders brisant wird das Wetter in Hamburg in der Nacht von Freitag auf Samstag. Dann trifft eine Warmfront auf kalte Luftmassen – mit teils heftigen Auswirkungen. Starker Schneefall, Schneeregen oder sogar Eisregen sind möglich. Die Folge: extreme Glätte, die sich bis in den Samstagvormittag hineinziehen kann. Und das bei Temperaturen rund um den Gefrierpunkt.</p><p>Im Laufe des Samstags zieht die kritische Wetterfront zwar nordostwärts ab, doch für eine echte Entspannung reicht es nicht. Die Temperaturen sind zwar im Plus, aber immer noch zu niedrig, um den Schnee schnell abtauen zu lassen. Dazu bleibt es am Himmel grau und trüb. „Es besteht kaum eine Chance auf Sonnenschein“, erklärt Stefan Zimmer, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD), der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kronzeuge äußert sich zur Kinderporno-Kampagne gegen Hensel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-geht-weiter-david-barkay-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-30-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C0px%2C1770px%2C1771px&webp=1" alt="Kronzeuge äußert sich zur Kinderporno-Kampagne gegen Hensel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mitangeklagte Gerhard Delling steht hinter seiner Lebensgefährtin Christina Block und deren Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/Pool-dpa/dpa</span></p><p><strong>Der Block-Prozess wird fortgesetzt: Erneut wird der Kronzeuge David Barkay befragt, der nach eigenen Angaben die Kinder mit seinem Team von Dänemark nach Deutschland geholt hat. Er widerspricht Christina Blocks Darstellung, wonach diese Tat ohne ihr Wissen erfolgt sei. Heute wird das Fragerecht an die Nebenklage und die Verteidigung weitergegeben – und besonders Block-Verteidiger Ingo Bott wird alles daran setzen, die Glaubwürdigkeit des Israelis zu erschüttern. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Kronzeuge%20%C3%A4u%C3%9Fert%20sich%20zur%20Kinderporno-Kampagne%20gegen%20Hensel&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-geht-weiter-david-barkay-christina-block/%0A%0ADatum:%2006.02.2026,%2012:02%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf um Kopfsteinpflaster: Anwohner gründen Initiative – „Historisch wertvoll“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampf-um-kopfsteinpflaster-anwohner-gruenden-buergerinitiative/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122-121557-532-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1165px%2C514px%2C929px%2C928px&webp=1" alt="Kampf um Kopfsteinpflaster: Anwohner gründen Initiative – „Historisch wertvoll“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Tresckowstraße laufen die Arbeiten am Fernwärmenetz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In der Tresckowstraße in Eimsbüttel rumort es weiter: Mehr und mehr Anwohner unterschreiben die Online-Petition zum Erhalt des historischen Kopfsteinpflasters, das im Zuge von Bauarbeiten entfernt und nicht zurückkehren soll. Jetzt hat sich sogar eine Bürgerinitiative gegründet.</strong></p><p>Schon mehr als 1100 Menschen haben die <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/erhalt-der-pflasterung-in-der-tresckowstrasse-eimsbuettel">Petition „Erhalt der Pflasterung in der Tresckowstraße Eimsbüttel!“</a> unterschrieben, die sich an das Bezirksamt Eimsbüttel richtet.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/strasse-wird-asphaltiert-anwohner-laufen-sturm-gegen-entfernung-des-kopfsteinpflasters/">Dieses hatte entschieden, dass die alten Holpersteine nach Abschluss der Arbeiten am Fernwärmenetz nicht wieder zurückkehren werden</a> und die Straße asphaltiert wird. Grund: der schlechte Zustand der Straßenoberfläche, Konflikte zwischen Radfahrern und Fußgängern sowie zu hohe Kosten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>