<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Größter Angriff seit Kriegsbeginn:Putins Drohnen-Terror stellt alles in den Schatten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-neue-terror-strategie-drohnen-bomben-und-raketen-6845843128e5c13c1b056dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845843128e5c13c1b056ded/a52fbcb7e810ca33bba62ad64095c86a,f07a8b84?w=992" alt="Größter Angriff seit Kriegsbeginn:Putins Drohnen-Terror stellt alles in den Schatten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist der größte Angriff seit Kriegsbeginn: Mit fast 500 Drohnen und Raketen bombardiert Putin die Ukraine!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird klar: Putins Terror-Strategie hat ZWEI konkrete Ziele.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins brutalen Plan jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeserklärung an Partner Iain:Gina Schumachers wichtigster Mann im Leben – neben Papa!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gina-schumacher-liebeserklaerung-an-ehemann-iain-bethke-68467e9aeaf9b317dbcfd8c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68467e9aeaf9b317dbcfd8c7/9cd36fa7d4eb96a2a632d393249e81ff,330026ad?w=656" alt="Liebeserklärung an Partner Iain:Gina Schumachers wichtigster Mann im Leben – neben Papa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er küsst sie liebevoll auf die Stirn, sie strahlt. Auf Instagram zeigt Gina Schumacher einen wunderschönen Moment mit dem Mann ihres Lebens – und macht ihm eine rührende Liebeserklärung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit September vergangenen Jahres ist die Tochter der Formel-1-Legende Michael Schumacher (56) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hochzeitsfeier-auf-mallorca-im-engsten-kreis-schumis-tochter-hat-ja-gesagt-66f65f30ee5af53f9b2046c2"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Iain Bethke verheiratet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem luxuriösen Ferienanwesen der Familie in den Bergen Mallorcas bei Port d’Andratx hatten sich die beiden nach über sieben Jahren das Jawort gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun schreibt Gina auf Instagram: „Forever &amp; ever amen. It is and always will be you.“ Übersetzt in etwa: „Für immer und ewig, Amen. Du bist es und wirst es immer sein.“ Dazu veröffentlicht sie ein Foto, das das Paar innig und ganz Weiß vor einer Meereskulisse zeigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im März <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gina-schumacher-baby-da-schumi-ist-jetzt-opa-67e14fe64043cc0cc564645f"><!-- --><!--[--><!--[-->krönte die Geburt ihrer Tochter Millie das Liebesglück von Gina und Iain<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf Instagram schwärmte die frisch gebackene Mama: „Wir sind überglücklich, dich in unserem Leben zu haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bieber ätzt auf Instagram:Meint er mit diesem Pöbel-Posting seine Frau?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-bieber-eskaliert-auf-instagram-meint-er-mit-diesem-poebel-posting-seine-frau-684684df675afb445a471129</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684684df675afb445a471129/127d2c9b559f0b8ba5a5e13f2e5c082a,d9058c42?w=320" alt="Bieber ätzt auf Instagram:Meint er mit diesem Pöbel-Posting seine Frau?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Seine Songs tragen Titel wie „Recovery“, „Sorry“ und „Love Yourself“. Doch privat sendet Justin Bieber derzeit weniger selbstreflektierte Botschaften, sondern teilt auf Social Media kräftig aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Instagram-Post schreibt er jetzt provokant: „Ich habe genug von transaktionalen Beziehungen. Wenn ich etwas tun muss, um geliebt zu werden, ist das keine Liebe.“ Ein weiterer Angriff auf seine Ehefrau Hailey?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten schockt der Sänger mit seinem rüpelhaften Verhalten, gab zuletzt sogar zu, Model Hailey im Streit an den Kopf geworfen zu haben, sie würde es „nie auf ein ‚Vogue‘-Cover schaffen“. Wie lange hält eine Liebe DAS aus?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Freunde und Fans machen sich große Sorgen um den Popstar. Schon im April äußerten mehrere Insider gegenüber dem „Hollywood Reporter“ die Befürchtung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/justin-bieber-im-steckbrief-so-tickt-der-ehemalige-teenie-star-80782196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Bieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> würde bald psychisch zusammenbrechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker aus Kalifornien:Bekommt das iPhone einen komplett neuen Anstrich?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/wwdc-2025-das-sind-die-spannendsten-geruechte-vor-apple-entwicklerkonferenz-684193c315a5fe5bd254798f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684193c315a5fe5bd254798f/4de12873ecec1ff1b188812554c91873,8da4b042?w=320" alt="Live-Ticker aus Kalifornien:Bekommt das iPhone einen komplett neuen Anstrich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einer der großen Apple-Termine des Jahres steht an: Am Pfingstmontag beginnt die jährliche Entwicklerkonferenz WWDC des Apfel-Konzerns. Eingeläutet wird diese immer mit einer Keynote, in der Apple seine Pläne für die Betriebssysteme von Mac, iPad und vor allem dem iPhone ankündigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> konkret ankündigen will, ist wie immer geheim. Doch zahlreiche Leaks im Vorfeld geben bereits einen guten Einblick, was zu erwarten ist. BILD fasst die wichtigsten Gerüchte zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Pfingstmontag um 19 Uhr deutscher Zeit beginnt die WWDC. Verfolgen können Sie das Event entweder im Livestream von Apple oder im Live-Ticker direkt bei BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Neuerung ist keine funktionelle, aber sicherlich gut zu wissen: Apple soll sich von den klassischen Versions-Nummern seiner Software verabschieden und stattdessen auf Jahreszahlen setzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-warum-der-star-koch-nicht-zurueck-ins-gefaengnis-muss-68468b416e8f4710ff28f0ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68468b416e8f4710ff28f0ad/e9718f068f89b5b890919f89ec13377b,d5ec563b?w=992" alt="Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Star-Koch Alfons Schuhbeck (76) ist schwerer erkrankt als bisher bekannt. Der einst gefeierte und dann wegen Steuerhinterziehung verurteilte frühere Gourmet-Papst muss aus gesundheitlichen Gründen vorerst nicht wieder zurück ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Staatsanwaltschaft sagt, was Schuhbeck seinen Freunden erzählt und was BILD aus seinem engen Umfeld erfährt – alle Details erfahren Sie exklusiv mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/sonnencreme-diese-guenstigen-produkte-schneiden-gut-ab-67e417584043cc0cc5669302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e417584043cc0cc5669303/27acf95c725d825f00f46873aff6d39d,84bb9509?w=576" alt="Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-aussichten-fuer-deutschland-ab-mittwoch-kommt-der-sommer-68468b82eaf9b317dbcfd94e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitzewelle im Anmarsch!</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Höchste Zeit, den Vorrat an Sonnencreme wieder aufzustocken. Vor allem, weil die angebrochenen Tuben vom letzten Jahr nur rund 12 Monate haltbar sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stiftung Warentest hat 14 Sonnenschutzmittel fürs Gesicht getestet. Die Preisunterschiede sind enorm, aber: Was ein Produkt kostet, sagt nichts über seine Qualität aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Das „Super UV Sonnenschutzfluid mit Hyaluronsäure“ von Garnier Ambre Solaire schnitt mit der Note „Gut“ (1,7) ab. Das Fluid erreichte u.a. zuverlässig den angegebenen LSF 50+ und bot umfassenden UVA‑Schutz. UVA-Strahlen sorgen für Hautalterung, Faltenbildung und können das Hautkrebsrisiko erhöhen. Anders als UVB-Strahlen dringen sie tiefer in die Haut ein und schädigen dort das Bindegewebe sowie die DNA der Zellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Für das Produkt „Oil Control Face Sun Gel-Creme“ von Eucerin gab’s von den Testern ebenfalls ein „Gut“ (1,7).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gitarren, Stars und Party:So legendär war „Rock am Ring“</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/rock-am-ring/gitarren-stars-und-party-so-legendaer-war-rock-am-ring-6846c3ee6e8f4710ff28f4a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846c3ee6e8f4710ff28f4a3/e0b3f6b56ac07aa4374e28c364d94a4f,c48feaba?w=576" alt="Gitarren, Stars und Party:So legendär war „Rock am Ring“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock am Ring ist eines der größten und bekanntesten Musikfestivals Europas. In diesem Jahr feiert das Festival zum 40. mal Legenden zum Anfassen auf großer Bühne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod nach Sturz aus 8 Metern:Retter kämpften über eine Stunde um das Leben des Fans (34)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tragischer-sturz-bei-nations-league-finale-in-muenchen-er-ist-der-tote-fan-68469c2782041e7e6336eaee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68469c2782041e7e6336eaef/8ff4eb1731dc5764d71364746d9b2d1a,220b916d?w=656" alt="Tod nach Sturz aus 8 Metern:Retter kämpften über eine Stunde um das Leben des Fans (34)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Tod überschattete das Nations-League-Finale zwischen Portugal und Spanien (5:3 i.E., 2:2 n.V.) in der ausverkauften Münchner Allianz Arena.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ersten Hälfte der Verlängerung stürzte ein Fan vom Mittelrang (Block 207) etwa acht Meter tief auf die Pressetribüne, landete in Block 103. Der Bereich wurde von rund 40 Ordnern abgeschirmt, der Mann von medizinischem Personal notversorgt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-fan-stirbt-bei-sturz-von-der-tribuene-6845fd47eaf9b317dbcfd616"><!-- --><!--[--><!--[-->Kurz nach Abpfiff gab es schon die traurige Gewissheit, dass er tot ist.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei dem Mann soll es sich um einen 34-jährigen Rumänen handeln. Er lebte zuletzt in Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drama beim Nations-League-Finale in München.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei DFB-Pleiten:7 Gewinner, 6 Verlierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-2-pleiten-in-der-nations-league-die-gewinner-und-verlierer-684698726e8f4710ff28f179</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684698726e8f4710ff28f179/8f404cefcbd6380e0366137a32808f8e,e7655a55?w=320" alt="Nach zwei DFB-Pleiten:7 Gewinner, 6 Verlierer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Nations League ist die Ernüchterung rund um die deutsche Nationalelf groß: zwei Pleiten, nur Platz 4 und die Erkenntnis, dass zu den Top-Nationen vielleicht doch noch ein Stück fehlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) erhöht vor der WM-Saison den Druck auf seine Stars: </b><!--]--><!--[-->„Wir werden überwiegend nur Spieler mitnehmen können, die auch Spielzeit haben. Und wir können natürlich dann nicht auf alle Rücksicht nehmen. Ich wünsche mir schon, dass der Schattenkader noch ein bisschen mehr gefüllt wird. Dass die Spieler besser spielen. Es wäre schön, wenn wir noch mehr Spieler hätten, die da reindrängen, unbedingt die WM spielen wollen. Alle sind herzlich eingeladen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD sagt, wer in dieser Nationalelf-Woche Pluspunkte sammeln konnte und wer nicht – die Gewinner und Verlierer mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ungewoehnlicher-vorgang-nagelsmann-wendet-sich-an-seinen-vorgaenger-6846a2fc6e8f4710ff28f274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846a2fc6e8f4710ff28f274/01e0b19fb6b7d2945303c2031168d8bd,e00e2464?w=320" alt="Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ungewöhnlicher Vorgang rund um Bundestrainer Julian Nagelsmann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:53:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Unruhen in Los Angeles:Polizei verhängt Versammlungsverbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schickte-die-nationalgarde-schwere-ausschreitungen-in-los-angeles-6845e8b0eaf9b317dbcfd596</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845e8b0eaf9b317dbcfd597/701856da0f2738a758ec402d13610c7c,eec7e519?w=992" alt="Brutale Unruhen in Los Angeles:Polizei verhängt Versammlungsverbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Chaotische Szenen und heftige Ausschreitungen in Los Angeles! Am dritten Tag der gewalttätigen Unruhen gegen die US-Einwanderungsbehörde ICE (</b><!--]--><!--[-->„<!--]--><!--[--><b>Immigration and Customs Enforcement“) und gegen die Festnahme von Migranten, denen US-Präsident Donald Trump (78) illegale Einreise vorwirft, eskalierte die Lage in Teilen der Stadt komplett. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gewaltbereite Extremisten blockierten eine Autobahn und zündeten Autos an! Die Polizei und Kaliforniens Nationalgarde setzten Tränengas, Gummigeschosse und Blendgranaten ein. Eine australische TV-Reporterin wurde während einer Live-Schalte offenbar von einem dieser Gummigeschosse getroffen. Das Video ging viral.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gavin Newsom (57), Gouverneur von Kalifornien, wirft Donald Trump Rechtsbruch vor. Denn: Der US-Präsident hatte Kaliforniens Nationalgarde gegen den Willen des Gouverneurs mobilisiert. Ein solcher Einsatz sei nicht Aufgabe der Garde und werde „das Vertrauen der Öffentlichkeit erschüttern“, kritisierte Newsom. Es gebe keinen Mangel an Sicherheitskräften, so der Gouverneur weiter – die Regierung wolle „ein Spektakel“ inszenieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump wirft Newsom dagegen vor, die Lage nicht im Griff zu haben und droht nun, die Armee zu mobilisieren. Er bezeichnet die gewalttätigen Randalierer als „Aufständische“. Der US-Präsident erklärte: „Eine einst großartige amerikanische Stadt, Los Angeles, ist von illegalen Einwanderern und Kriminellen überfallen und besetzt worden.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausschreitungen in Los Angeles:Australische Reporterin angeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waehrend-der-proteste-in-los-angeles-australische-reporterin-angeschossen-6846ad66eaf9b317dbcfdb43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846ad66eaf9b317dbcfdb44/d99387a6b65b843d6e835b83c9b5dee6,d10384ff?w=576" alt="Ausschreitungen in Los Angeles:Australische Reporterin angeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockmoment während der Live-Berichterstattung von den Unruhen in Los Angeles. Fernsehreporterin wird von Gummigeschoss getroffen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 12:53:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>