<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Waffenschmuggel im Zug? Polizei filzt kompletten Eurocity aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/waffenschmuggel-im-zug-polizei-filzt-kompletten-eurocity-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/429822181.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C273px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Waffenschmuggel im Zug? Polizei filzt kompletten Eurocity aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Eurocity auf der Fahrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hinweise auf Menschen mit Schusswaffen in einem Eurocity-Zug haben in Schleswig-Holstein für Wirbel gesorgt.</strong></p><p>Die Beamten hatten einen mit 200 Passagieren besetzen Zug in Neumünster angehalten und den Bahnhof gesperrt, wie ein Sprecher der Bundespolizei sagte. Eine Sprecherin bestätigte der MOPO, dass der Zug am Hamburger Hauptbahnhof gestartet war. Polizisten durchsuchten den Zug, konnten jedoch nichts Verdächtiges finden. Anschließend sei der Zug nach Dänemark weitergefahren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/grossbrand-in-neumuenster-ist-aufgeklaert-es-waren-zwei-kinder/">Großbrand im Norden ist aufgeklärt: Es waren zwei Kinder</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 11:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternekoch eröffnet Restaurant im Shoppingkoloss in der HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/restaurant-hamburg-sternekoch-eroeffnet-in-der-hafencity-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-27-um-100418.png?resize=300%2C300&crop=513px%2C89px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Sternekoch eröffnet Restaurant im Shoppingkoloss in der HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Restaurant vom Osnabrücker Ex-La-Vie-Chef und Sternekoch Thomas Bühner in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Die Schneiderei - Atelier für Texte und Konzepte</span></p><p><b>Der Osnabrücker Sternekoch Thomas Bühner will ein weiteres Restaurant eröffnen: Nach „La Vie“-Standorten in Düsseldorf und Taipeh folgt nun ein Restaurant in Hamburg – für „jeden Anlass.“Der Osnabrücker Sternekoch Thomas Bühner will ein weiteres Restaurant eröffnen: Nach „La Vie“-Standorten in Düsseldorf und Taipeh folgt nun ein Restaurant in Hamburg – für „jeden Anlass.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm in Jenfeld! Heizdecke brennt im Schlafzimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/heizdecke-faengt-feuer-bewohner-verletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hnfk-feuer-in-wohnung-charlottenburger-strasse-20250926-0002.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alarm in Jenfeld! Heizdecke brennt im Schlafzimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bewohner wurde gerettet und kam in die Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Freitagabend meldeten Anwohner Qualm und Flammen aus dem dritten Stock eines Mehrfamilienhauses. Die Retter konnten Schlimmeres verhindern.</strong></p><p>Starker Qualm und Flammenschein: Die Feuerwehr wurde am Freitagabend in die Charlottenburger Straße gerufen. Dort brannte es in einer Wohnung im dritten Stock eines Mehrfamilienhauses.</p><p>Der Brandherd lag im Schlafzimmer der Wohnung, dort war eine Heizdecke in Brand geraten. Der Bewohner wurde gerettet, musste aber mit Symptomen einer Rauchvergiftung ins Krankenhaus gebracht werden. Das Feuer war nach kurzer Zeit gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im Süden Hamburgs – Menschen warten am Fenster auf Rettung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-sueden-hamburgs-menschen-warten-am-fenster-auf-rettung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-wohnungsbrand-finkenwerder-20250926-0013.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C133px%2C948px%2C947px&webp=1" alt="Feuer im Süden Hamburgs – Menschen warten am Fenster auf Rettung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund ein Dutzend Bewohner eines Mehrfamilienhauses mussten am Freitagabend in Sicherheit gebracht werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Wohnungsbrand in Finkenwerder ist es am Freitagabend zu einem Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst gekommen. Mehrere Bewohner wurden gerettet.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 21.55 Uhr zur Ostfrieslandstraße gerufen. Von dort war ein Wohnungsbrand gemeldet worden. Bei Eintreffen des ersten Löschzuges standen Menschen in den oberen Etagen an den Fenstern. Daraufhin wurde Großalarm ausgelöst.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alex-wollte-ihren-hochzeitstag-in-new-york-feiern-jetzt-ist-die-hamburgerin-tot/">Alex wollte ihren Hochzeitstag in New York feiern – jetzt ist die Hamburgerin tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles schnieft und hustet: Warum gerade so viele Hamburger krank sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/normale-herbstwelle-warum-gerade-so-viele-hamburger-krank-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago834515016-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alles schnieft und hustet: Warum gerade so viele Hamburger krank sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gefühlt noch Spätsommer und schon die Grippe? Das nervt doch einfach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / YAY Images</span></p><p><b>Es schnieft und hustet in Hamburg: In den Bahnen sitzen wieder Leute mit Atemschutzmaske und die Zahlen der Krankmeldungen gehen seit Wochen kontinuierlich nach oben. Erleben wir Mitte September bereits die Herbstwelle, oder was steckt hinter dem vielen Geschnupfe?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Köchin Zora Klipp mit neuem Kochbuch: „Ich mag es gerne deftig“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-koechin-zora-klipp-mit-neuem-kochbuch-ich-mag-es-gerne-deftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hej-zora-cmelina-kutelas-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C317px%2C2027px%2C2028px&webp=1" alt="TV-Köchin Zora Klipp mit neuem Kochbuch: „Ich mag es gerne deftig“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zora Klipp verrät ihre liebsten Rezepte aus Schweden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Melina Kutelas</span></p><p><strong>Hamburgs Gute-Laune-Köchin Zora Klipp schwelgt im Baby-Glück. Doch ganz ohne Arbeit hält sie es in der Elternzeit dann doch nicht aus: Die 35-Jährige bringt am 1. Oktober ihr neues Kochbuch heraus. In „Hej!“ verrät sie ihre Lieblingsrezepte aus Schweden – deftige und süße Klassiker. Die MOPO hat mit Zora Klipp gesprochen: Was sie an dem Land so liebt, wie sie ihre Zeit als Au-Pair dort erlebt hat – und ob sie sich vorstellen kann, auszuwandern. Außerdem verrät sie hier das Rezept für ihren Zimtschnecken-Kuchen.</strong></p><p>Vom Köttbullar bis zur Zimtschnecke: Auf 216 Seiten verrät Zora Klipp in „Hej!“ ihre liebsten Rezepte aus Schweden. Bei einem Roadtrip in den Norden verliebte sich die damals 20-Jährige in das Land – Hals über Kopf. Zurück in Hamburg kündigte sie ihre Wohnung, ihren stressigen Job als Hotel-Köchin („ständige Spätdienste, Arbeit am Wochenende“), beendete ihre Beziehung („die sich schon länger falsch anfühlte“) und verbrachte ein Jahr als Au-Pair in Schweden.</p><p>In Älmhult in Südschweden passte sie auf drei kleine Kinder auf. Und hat bis heute Kontakt zu ihrer Gastfamilie. Mit ihrem Gastvater, einem Hobbykoch, stand sie oft zusammen in der Küche. „Er hat oft ganzes Hähnchen aus dem Ofen mit Rübengemüse, Salat und Haselnussbutter gemacht“, sagt Klipp zur MOPO. „Ich hätte mich immer reinlegen können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>