<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/volkswagen-verschiebt-milliardenentscheidung-6914f39f0407e2fef73cace8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914f39f0407e2fef73cace9/667b4a75820dfca5af94f3404945f12a,5ce04cae?w=992" alt="Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Niemand weiß, wofür bei VW überhaupt noch Geld da ist! Der Aufsichtsrat des Konzerns hat die Verabschiedung seines Investitionspaketes nach BILD-Informationen verschoben. Eigentlich sollte das Gremium am morgigen Freitag darüber entscheiden. Doch die Kassenlage des Autobauers ist so unsicher, dass sich die Manager derzeit nicht zutrauen, die Planungen für neue Modelle und Ausgaben für die rund 100 Werke abzuschließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies könne jetzt noch Monate dauern, so erfuhr BILD von mehreren Quellen aus dem Konzern. Dabei ist die Investitionsplanung bei Volkswagen das Herzstück der Konzernstrategie. Von der Größe der Budgets hängt ab, welche Werke modernisiert, welche Modelle gebaut und welche Technologien gefördert werden. Wird diese Planung verschoben, geraten Projekte ins Wanken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne klare Zusagen können Zulieferer nicht planen, Entwicklungsprogramme stocken, und selbst laufende Umrüstungen geraten ins Risiko. VW erlebt also neue Chaos-Tage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Aufsichtsrat früher bei seinen Novembertreffen stets in fette Milliarden-Töpfe. blickte und es dann ans große Geld-Verteilen ging, fehlen jetzt allein für das nächste Jahr nach internen Prognosen rund elf Milliarden Euro für Investitionen. Ein gewaltiges Loch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/d74fd508a6af3a9caf96307a7c71da8d,f1e25b9a?w=992" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalitionsausschuss:Jetzt geht’s um Strompreise, Steuern, 
E-Auto-Prämie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/koalition-startet-energie-booster-preise-senken-wirtschaft-ankurbeln-6915f544c1c11b27ab81f741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f544c1c11b27ab81f741/3971a99b3233f853e1f53e0b254bb83d,513ac8d9?w=656" alt="Koalitionsausschuss:Jetzt geht’s um Strompreise, Steuern, 
E-Auto-Prämie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hochspannung um die Sitzung des Koalitionsausschusses heute Abend (seit 17.45 Uhr im Bundestag – wegen laufender Abstimmungen nicht im Hochsicherheitstrakt des Kanzleramts).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wollen die Regierungspartner Union und SPD einen Energie-Booster starten und dazu einen Pakt präsentieren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Katherina Reiche (CDU) erklärt, wie sie den Standort Deutschland retten will.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Demnach geht es um eine großflächigere Absenkung der Industriestrompreise. </b><!--]--><!--[-->Es sollen noch mehr Unternehmen als bisher geplant profitieren. Damit kann insbesondere energieintensiven Firmen etwa im Bereich Stahl oder Keramik geholfen werden. Ziel: Sie sollen aus dem Krisenmodus kommen, die Wirtschaft insgesamt soll endlich wieder wachsen. Das ist inzwischen erkennbar das Hauptziel von Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz <!--]--><!--]--></a><!--[-->(70, CDU) – und scheint ihm aktuell noch wichtiger zu sein als das Thema Migration.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung!:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lebensmittelvergiftung-deutsche-kinder-sterben-in-tuerkei-urlaub-691601c47ff132e7560faa3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691601c47ff132e7560faa3a/57331a7dacd3ddfd3ff3a6ba810d45d2/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=320" alt="Lebensmittelvergiftung!:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Tragödie: Zwei kleine Kinder aus Deutschland sind im Türkei-Urlaub mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung gestorben. Wie das türkische Gesundheitsministerium am Donnerstag mitteilte, starben die Geschwister (3 und 6) der deutsch-türkischen Familie in einem Krankenhaus der Millionenmetropole Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Ministeriums sagte, es sei ein Ermittlungsverfahren eingeleitet worden. Auch die Polizei ermittle. Laut dem türkischen TV-Sender „NTV“ stammt die Familie mit türkischen Wurzeln aus Deutschland und war zum Urlaub in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei <!--]--><!--]--></a><!--[-->gereist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten hatten Servet und Çiğdem B. am Dienstag mit ihren Kindern, dem 6-jährigen Sohn und der 3-jährigen Tochter, im beliebten Touristenviertel Örtaköy bei einem Straßenhändler Muscheln und gefüllte Kartoffeln gegessen. Wenige Stunden später klagten alle vier über Übelkeit und starke Schmerzen, sie kamen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Behandlung wurde die Familie entlassen, kehrte zunächst ins Hotel zurück, berichtet „The Turkish Post“. Am nächsten Morgen soll Mutter Çiğdem B. bemerkt haben, dass ihre Tochter   regungslos im Bett lag. Rettungskräfte brachten die Familie erneut ins Krankenhaus. Dort konnten die Ärzte das Leben der beiden Kinder nicht mehr retten. Vater Servet B., wurde intubiert, die Mutter Çiğdem liegt ebenfalls weiterhin auf der Intensivstation, berichtet die „Turkish Post“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt Details aus Leverkusen:Bayern denkt über Grimaldo nach</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-denkt-ueber-grimaldo-nach-bild-kennt-details-aus-leverkusen-6915dae758d2cfb625f5aee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915dae758d2cfb625f5aee6/b423f6b7712f1dccbcd102b93c0302b7,f1a0789b?w=992" alt="BILD kennt Details aus Leverkusen:Bayern denkt über Grimaldo nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlägt der FC Bayern auf dem Transfermarkt bei einem Bundesliga-Konkurrenten zu? Der Name von Leverkusens Linksverteidiger Alejandro Grimaldo wird beim deutschen Rekordmeister heiß diskutiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie alle Details. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung nach acht Jahren:Ruhnert verlässt Union Berlin sofort</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/riesen-ueberraschung-ruhnert-verlaesst-union-berlin-sofort-6915f6fbc1c11b27ab81f762</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f6fbc1c11b27ab81f763/f8dc93efcf5bb3283b1b06ba23133322,893b77da?w=576" alt="Überraschung nach acht Jahren:Ruhnert verlässt Union Berlin sofort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird so manchem Union-Fan wehtun. Der Verein und Chefscout sowie Kaderplaner Oliver Ruhnert (53) gehen ab sofort getrennte Wege.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach haben sich beide Seiten auf eine Beendigung der mehr als achtjährigen Zusammenarbeit verständigt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union-Präsident Dirk Zingler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61): „Der sportliche Weg unserer Männermannschaft seit 2018 hat unserem Klub einen gewaltigen Entwicklungsschub beschert. Oliver Ruhnert hatte daran einen wichtigen Anteil. Wir sind ihm sehr dankbar für seinen Einsatz.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Florenz startet nächsten Leite-Versuch! Nach BILD-Informationen ist die AC Florenz erne...</p><p class="teaser__text">Herthas Vizepräsidentin spricht über den Aufstieg, Finanzen und Stadtrivalen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt erklärt:Wer Streit vermeiden will, hat schon verloren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/streit-statt-scheidung-so-verletzen-sie-ihren-partner-richtig-690319ae622e4a44f35c56e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690319ae622e4a44f35c56e7/6d41fc8c60329f4240eb6c8e76bad9be,27c0e299?w=576" alt="Anwalt erklärt:Wer Streit vermeiden will, hat schon verloren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einer Welt, in der viele Paare zu schnell aufgeben, teilt der erfahrene Scheidungsanwalt James Sexton seine wertvollen Einsichten über den Erhalt von Beziehungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit mehr als 27 Jahren Erfahrung und prominenten Klienten verrät er, wie man den Partner „richtig“ enttäuscht und warum Ehrlichkeit und kleine Gesten entscheidend sind. Und so die Beziehung gerettet werden kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was macht eine Ehe wirklich glücklich und warum sind selbst kleine Probleme so wichtig? Entdecken Sie die Geheimnisse einer dauerhaften Liebe – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bad-kissingen-bayern-schwestern-sterben-bei-schwerem-unfall-6913497b71dafa6e0afd06a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913497b71dafa6e0afd06a2/b100bcdac0b47f698790f6906fc77f91,b101d24c?w=656" alt="„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall nahm Lidia und Andreas W. ihre beiden Töchter Dina (†19) und Adelina (†16). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zu einem Ernte-Dank-Gottesdienst verunglückten die Schwestern tödlich. Trotz des unermesslichen Verlusts finden die Eltern Trost im Glauben und der überwältigenden Unterstützung von Fremden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Familie mit diesem Schicksalsschlag umgeht und warum sie selbst für den Unfallverursacher Verständnis zeigt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was dahintersteckt:Bundesliga-Boss tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-dahintersteckt-exklusiv-bundesliga-boss-tritt-zurueck-6915e2110558ca65b4d65646</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915e2110558ca65b4d65646/2fe59b4b02b619cd6bfec4a0c378be1d,fb2e5fd8?w=320" alt="Was dahintersteckt:Bundesliga-Boss tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paukenschlag in der Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD exklusiv erfuhr, ist ein Klub-Boss mit sofortiger Wirkung zurückgetreten. Alle Informationen lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11d/33c00c7238f97479f999622251bfff69,9c851dbf?w=320" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-einer-von-15-maennern-muss-zum-bund-691588eb0407e2fef73cb0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691588eb0407e2fef73cb0bb/aeac67e24caa37c19f03c765d734ca1f,1dcb826d?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Union und SPD haben sich für den neuen Wehrdienst geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigsten Punkte: ▶︎ Musterung für alle Jungs ab 18! (ab Jahrgang 2008) ▶︎ Unter den Gemusterten wird – falls es nicht genug Freiwillige gibt und der Bundestag das beschließt – ausgelost, wer zur Bundeswehr muss (für sechs Monate) ▶︎ Frauen können, müssen aber nicht gemustert werden – sie kriegen zunächst den gleichen Fragebogen wie die Jungs ▶︎ Der Dienst soll sich lohnen: Es gibt mehr Geld, und der Führerschein wird bezahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gesetzentwurf zum neuen Wehrdienst wird mit rund 300.000 Wehrpflichtigen pro Jahr gerechnet. Pistorius plant mit folgenden Zahlen: 2026 sollen sich 20.000 junge Menschen zum Wehrdienst melden (2024 waren es gut 10.000). Ab 2027 rechnet der Minister mit 23.000 Freiwilligen, 2028 „mit 28.000, und so weiter“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das heißt: Im kommenden Jahr würde jeder 15. Gemusterte zum Bund, 2028 schon fast jeder Elfte – vorausgesetzt, der Bundestag verabschiedet in einem eigenen Gesetz die Rückkehr der Wehrpflicht („Bedarfswehrpflicht“) und das Losverfahren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-erwartet-junge-maenner-bei-der-musterung-6915a0ea71dafa6e0afd2750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0ea71dafa6e0afd2751/12c37a6728443dd45de71fa94c8e5104,da6a3f9b?w=576" alt="Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Musterung kehrt zurück! Union und SPD haben sich geeinigt: Mit dem neuen „Bedarfswehrdienst“ sollen alle jungen Männer ab 18 zur Untersuchung. Der Bundestag muss dem Gesetz noch zustimmen – doch klar ist: Bei Hunderttausenden jungen Männern soll künftig geprüft werden, ob sie körperlich und medizinisch fit für den Wehrdienst sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 1957 und 2011 war die Musterung für jeden 18-Jährigen Pflicht. Verweigern konnte man nur den Dienst, nicht aber die Untersuchung. Wer unentschuldigt fehlte, riskierte ein Bußgeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was erwartet junge Männer bei der Musterung? Bis zum Jahr 2011 erhielt jeder volljährige junge Mann einen Bescheid, sich zur Musterung vorzustellen. Sie wurde im örtlichen Kreiswehrersatzamt durchgeführt. Zuletzt gab es davon 52. Seit Aussetzung der Wehrpflicht im Jahr 2011 wird die Musterung für Freiwillige in den Karrierecentern der Bundeswehr durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schwerpunkt ist die medizinische Untersuchung auf die körperliche Tauglichkeit eines Wehrpflichtigen. Dazu gehören:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pressekonferenz-zur-bedarfswehrpflicht-zwei-haben-gedient-zwei-nicht-69159e26c44f28b297ea4de1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159e26c44f28b297ea4de2/9fc03a4bd9d83874099a8c256d28afab,8e37d4aa?w=576" alt="Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Politiker haben heute den neuen Wehrdienst erklärt. Direkt an die betroffenen jungen Menschen wandten sie sich dabei aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Bedarfswehrpflicht“ sollen zukünftig ALLE 18-jährigen Männer zur Musterung erscheinen. Melden sich danach zu wenige freiwillig zum Wehrdienst, entscheidet das Los, wer zusätzlich eingezogen wird. Der Wehrdienst soll grundsätzlich sechs Monate dauern, davon drei Monate in der Grundausbildung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Plan stellten am Donnerstagvormittag CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann, SPD-Fraktionsvorsitzender Matthias Miersch, Unions-Fraktionschef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei lobten sie die Zusammenarbeit zwischen Schwarz und Rot, machten sich höfliche Komplimente und sprachen von einer kommenden Bereinigungssitzung im Bundestag. Was fehlte: eine direkte Ansprache an die jungen Männer, in deren Leben eingegriffen werden soll, damit sie ihrem Land dienen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>