<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Hamburg: Lkw fängt plötzlich Feuer – der Fahrer reagiert geistesgegenwärtig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-in-flammen-fahrer-rettet-sich-in-letzter-sekunde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250603-joto-lkw-brand-sinstorf-a7-005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C109px%2C1597px%2C1597px&webp=1" alt="In Hamburg: Lkw fängt plötzlich Feuer – der Fahrer reagiert geistesgegenwärtig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sattelschlepper nach Beendigung der Löscharbeiten auf dem Rastplatz Harburger Berge Ost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Das war knapp! Auf einem Rastplatz an der A7 im Süden Hamburgs ist am späten Dienstagabend ein Lkw in Brand geraten. Dem Fahrer gelang es noch, das Fahrzeug umzuparken und dadurch Schlimmeres zu verhindern. In letzter Sekunde brachte er sich selbst in Sicherheit.</strong></p><p>Laut Polizeiangaben bemerkte der Trucker gegen 22.45 Uhr Brandgeruch, als er im Führerhaus seines auf dem Rastplatz Harburger Berge Ost geparkten Sattelschleppers saß und Videos schaute.</p><p>Der Mann habe daraufhin den Lkw gestartet und das Fahrzeug aus dem dicht zugestellten Parkbereich in Richtung Ausfahrt gelenkt. Noch auf dem Rastplatz, aber in sicherer Entfernung zu anderen Lkw, habe er den Sattelzug abgestellt und sich in Sicherheit gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Straße wird saniert: Mehrere HVV-Buslinien werden umgeleitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-strasse-wird-saniert-diese-hvv-buslinien-werden-umgeleitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/imago0158672170h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=389px%2C143px%2C1563px%2C1564px&webp=1" alt="Wichtige Straße wird saniert: Mehrere HVV-Buslinien werden umgeleitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein HVV-Bus (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p>I<strong>n der Andreas-Meyer-Straße wird gebaut – und mehrere Busse müssen dafür umgeleitet werden. Vom 6. Juni bis zum 11. Juni muss die Straße umfahren werden. Damit Sie ab diesem Freitag um 4 Uhr nicht planlos umherirren, hier ein Überblick. </strong></p><p>Die Buslinien 120, 124 und 224 werden für die fünf Tage über den Moorfleeter Deich und Sandwisch umgeleitet. Dadurch entfallen alle Haltestellen in der Andreas-Meyer-Straße. Die Haltestelle Moorfleet wird in Richtung Hauptbahnhof/ZOB an die Ersatzhaltestelle Moorfleet (Feuerwehr) im Sandwisch verlegt.</p><p>Auch die Linie 220 ist betroffen – allerdings nur in Fahrtrichtung Schule Ochsenwerder. Diese beginnt während der Arbeiten an der Haltestelle Billwerder Bucht und fährt dann über Moorfleeter Deich und Sandwisch in Richtung Moorfleeter Feuerwehr. Die Haltestelle Andreas-Meyer-Straße (Mitte) wird dabei nicht befahren. Auf der Linie 524 endet der Bus am Mittag an der Haltestelle Moorfleet (Feuerwehr) und nicht wie bisher in Moorfleet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita in Hamburg steht jahrelang leer – jetzt gibt es neue Pläne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/nach-leerstand-plaene-fuer-gefluechtetenunterkunft-in-weidenallee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-gefluechtetenunterkunft-sternipark-weidenallee-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kita in Hamburg steht jahrelang leer – jetzt gibt es neue Pläne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bis 2018 wurde in der Weidenallee 22 eine Sternipark-Kita betrieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/gefluechtetenunterkunft-jugendliche-sternipark-weidenallee/">Nach Leerstand: Pläne für Geflüchtetenunterkunft in Weidenallee</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Der Kita-Betrieb in der Weidenallee 22 ist seit Langem eingestellt. Jetzt soll dort eine Einrichtung für geflüchtete Jugendliche entstehen.</strong></p><p>Seit mehreren Jahren steht die ehemalige <em>Sternipark</em>-Kita in der Weidenallee leer. Nun soll dort eine Jugendhilfeeinrichtung für minderjährige unbegleitete Geflüchtete entstehen. Nach Angaben des Bezirksamts Eimsbüttel ist die entsprechende Genehmigung dafür bereits erteilt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenschaden durch Betrug mit Krebsmedikamenten: Arzt und Apotheker vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/millionenschaden-durch-betrug-mit-krebsmedikamenten-arzt-und-apotheker-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/80560207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=556px%2C111px%2C1560px%2C1558px&webp=1" alt="Millionenschaden durch Betrug mit Krebsmedikamenten: Arzt und Apotheker vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Medikamente in einer Schublade in einer Apotheke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bei Betrug und Bestechlichkeit fragen Sie Ihren Arzt oder Apotheker – das könnte das Motto des Prozesses sein, der am Mittwoch vor dem Landgericht Hamburg beginnt. Ein Onkologe, ein Apotheker und ein Unternehmensberater sollen sich über Jahre hinweg ein lukratives System aufgebaut haben – auf Kosten der gesetzlichen Krankenkassen. Die drei Männer im Alter von 65, 59 und 63 Jahren müssen sich nun wegen gewerbsmäßiger Bestechlichkeit und Bestechung im Gesundheitswesen verantworten. Zwei von ihnen sind zusätzlich wegen gemeinschaftlichen gewerbsmäßigen Betrugs in 32 Fällen angeklagt.</strong></p><p>Im Mittelpunkt steht ein Onkologe aus Reinbek, der laut Anklage mit dem Apotheker aus Hamburg-Harburg eine klare Absprache getroffen haben soll: Er stellte Rezepte für Zytostatika – also Krebsmedikamente – gezielt für dessen Apotheke aus, die die teuren Mittel selbst herstellte. Im Gegenzug soll der Apotheker dem Arzt zwischen 2016 und 2021 Darlehen in Höhe von insgesamt 157.500 Euro gewährt haben.</p><p>Doch der Arzt soll nicht nur mit dem Apotheker kooperiert haben. Auch mit einem Unternehmensberater soll er sich Anfang 2017 auf eine ähnliche Vorgehensweise geeinigt haben. Diesmal stellte er laut Anklage Rezepte für eine mit dem Berater verbundene Apotheke in Aschaffenburg aus – im Gegenzug sollen rund 1,5 Millionen Euro an finanziellen Vorteilen geflossen sein. Die Zahlungen erfolgten vor allem in Form von Darlehen, über einen Zeitraum von knapp zwei Jahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tattoo-Veröffentlichung: Freunde können Wasserleiche identifizieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/nach-tattoo-veroeffentlichung-freunde-koennen-wasserleiche-identifizieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/451695046-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C580px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Nach Tattoo-Veröffentlichung: Freunde können Wasserleiche identifizieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Leichnam wurde an der Lübecker Eventlocation „Schuppen 9“ an der Trave entdeckt (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / nordphoto GmbH</span></p><p><strong>Vor einer Eventlocation in Lübeck entdeckt ein Zeuge eine leblose Person im Wasser. Die Hintergründe sind unbekannt. Nun ist klar, wer der Mann war – und ob er durch Fremdeinwirkung gestorben ist.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/im-norden/luebeck/leiche-aus-der-trave-in-luebeck-geborgen/">Der Tote war vor einer Woche aus der Trave geborgen worden.</a> Bei ihm handele es sich um einen 24-Jährigen aus Ghana, der die deutsche Staatsangehörigkeit besitze, sagte die Polizei.</p><p>Angehörige und Bekannte des Mannes hatten sich gemeldet, weil sie von einem unbekannten Toten in der Trave erfahren hatten. Die Polizei hatte außerdem Fotos der Tätowierungen des Mannes veröffentlicht. Dank der Informationen der Bekannten und Angehörigen habe der Verstorbene sicher identifiziert werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>