<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Senta Berger stürzt auf Hamburger Bühne und bricht sich den Oberschenkel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senta-berger-nach-sturz-am-oberschenkel-operiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/509055851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C77px%2C1359px%2C1362px&webp=1" alt="Senta Berger stürzt auf Hamburger Bühne und bricht sich den Oberschenkel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Senta Berger musste nach einem Sturz in Hamburg operiert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Schock vor einem Auftritt: Senta Berger stürzt auf einer Bühne in Hamburg. Wie ihr Sohn Simon Verhoeven jetzt auf die Situation reagiert – und wie es ihr nun geht.</strong></p><p>Schauspielstar Senta Berger (84) ist kurz vor einer Lesung in Hamburg schwer gestürzt. Sie habe sich dabei am Freitagnachmittag einen komplizierten Oberschenkelbruch zugezogen und sei operiert worden, bestätigte ihr Sohn, der Filmemacher Simon Verhoeven, der Deutschen Presse-Agentur. „Es geht ihr den Umständen entsprechend gut.“ Zuvor hatte die „Bild“-Zeitung über den Unfall der Münchnerin berichtet. </p><p>„Wir werden sehen, wie schnell sie jetzt wieder auf die Beine kommt“, sagte der Regisseur, der gerade in Hamburg ist. Berger war dort mit Friedrich von Thun in der Laeiszhalle für die Lesung „Loriot – Szenen einer Ehe“. Vor ihrem Auftritt wollte sie nach Angaben Verhoevens auf der Bühne einen Soundcheck machen – und fiel dabei von einer Plattform.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für günstige Mieten in Hamburg: Diese Häuser werden von Robotern gebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-guenstige-mieten-in-hamburg-hier-bauen-roboter-ein-wohnhaus-am-fliessband/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/inp-wilhelmsburg-1.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C350px%2C924px%2C923px&webp=1" alt="Für günstige Mieten in Hamburg: Diese Häuser werden von Robotern gebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So wie auf der Visualisierung (li.) soll der Neubau neben dem Wilhelmsburger Rathaus (re.) einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: INP</span></p><p><b>Lassen sich in Hamburg noch bezahlbare Mietwohnungen bauen? Im Rathausviertel in Wilhelmsburg will der Senat beweisen, dass das möglich ist. Dort entstehen in den nächsten Jahren 1900 Wohnungen, ein Teil davon soll deutlich günstiger sein als aktuell üblich. Jetzt erfolgte der Zuschlag für ein zentrales Grundstück direkt neben dem alten Rathaus. Um massiv Kosten zu sparen, setzt der Bauherr auf den Einsatz von 50 Robotern, viel Digitaltechnik – und ein riesiges Zelt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dauerkrise zu Ende? So blickt Hamburgs Wirtschaft in die Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dauerkrise-zu-ende-so-blickt-hamburgs-wirtschaft-in-die-zukunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567485870-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=370px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Dauerkrise zu Ende? So blickt Hamburgs Wirtschaft in die Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff liegt im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Trotz leichter Erholung bleibt die Stimmung in Hamburgs Wirtschaft gedämpft. Viele Unternehmen blicken skeptisch auf die kommenden Monate – besonders bei Medien, im Handel und beim Bau.</strong></p><p>Die Hamburger Wirtschaft blickt trotz einer leichten Aufhellung im letzten Quartal 2025 sorgenvoll in die Zukunft. Auf einer Skala von 0 bis 200 bewerteten Unternehmen das Geschäftsklima im vierten Quartal zwar durchschnittlich mit 88,5 Punkten und damit 4,1 Punkte besser als im Vorquartal, wie die Handelskammer Hamburg mitteilte. </p><p>Die Geschäftserwartungen für die kommenden zwölf Monate seien jedoch bei rund einem Drittel der Betriebe pessimistisch – und zwar vor allem in den Bereichen Medien, Bau- und Verkehrsgewerbe sowie Einzelhandel. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helmut Schmidts Grab erneut mit Hakenkreuzen beschmiert – Polizei übersprüht Symbole</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zum-zweiten-mal-helmut-schmidts-grab-mit-hakenkreuzen-beschmiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/01182026polizei-grab-helmut-schmidt0242.jpg?resize=300%2C300&crop=311px%2C130px%2C950px%2C950px&webp=1" alt="Helmut Schmidts Grab erneut mit Hakenkreuzen beschmiert – Polizei übersprüht Symbole" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeibeamter übersprüht die aufgeschmierten Hakenkreuze auf dem Grab von Helmut und Loki Schmidt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Farbanschlag auf das Grab von Helmut Schmidt: Gegen 16 Uhr stellte ein Besucher am Sonntag auf dem Friedhof Ohlsdorf fest, dass die Grabstätte des Ex-Bundeskanzlers und seiner Frau Loki mit Hakenkreuzen beschmiert wurde. Nicht zum ersten Mal. </strong></p><p>Die Grabplatte wurde mit vier orangefarbenen Hakenkreuzen beschmiert. Die Polizei erfuhr durch den Anruf eines Reporters vor Ort von den verbotenen Symbolen an der Grabstelle. Inzwischen haben Beamte die Hakenkreuze mit Sprühkreide unkenntlich gemacht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/er-war-kein-pazifist-warum-viele-sich-helmut-schmidt-zurueckwuenschen/">Migration, AfD, Russland, Wehrpflicht: Und was hätte Helmut Schmidt jetzt getan?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attacke am Jungfernstieg: Videos zeigen Messerangriff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-jungfernstieg-videos-zeigen-messerangriff/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-18-um-153517.png?resize=300%2C300&crop=1028px%2C547px%2C930px%2C931px&webp=1" alt="Attacke am Jungfernstieg: Videos zeigen Messerangriff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diverse Handyvideos sollen den Angriff am Jungfernstig und die Momente danach zeigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X</span></p><p><strong>Zwei Männer sind bei einem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/">Messerangriff</a> am Samstag schwer verletzt worden, einer schwebte in Lebensgefahr. In den sozialen Medien kursieren Videos, die den Angriff und die Momente danach zeigen.</strong></p><p>Eine Polizistin zurrt eine iranische Nationalflagge um das Bein eines Mannes. „Nicht bewegen, bitte“, schreit der Verletzte immer wieder, während sie versucht, die Blutung zu stillen. Demonstranten, die zuvor gegen das Mullah-Regime protestiert hatten, drängen sich an den beiden vorbei.</p><p>Handyvideos zeigen den Jungfernstieg vor dem Alsterhaus am Samstag gegen 17.30 Uhr, Momente, nachdem zwei Menschen dort mit einem Messer angegriffen wurden. Auf anderen Videos ist auch der Angriff aus der Ferne zu sehen: Passanten schreien, ein Mann liegt am Boden, dann schreitet ein Polizist ein. Nach und nach trifft immer mehr Verstärkung ein, bis der gesamte Jungfernstieg voller Polizeiwagen und Beamter ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brrrr! Die nächste Kälte-Welle rollt auf Hamburg zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brrrr-die-naechste-kaelte-welle-rollt-auf-hamburg-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568250204-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brrrr! Die nächste Kälte-Welle rollt auf Hamburg zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eiszapfen an einer Dachrinne eines Mehrfamilienhauses in Barmbek (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Nach ein paar sonnigen, aber frostigen Tagen steht Hamburg erneut eine eisige Phase bevor. Der Deutsche Wetterdienst rechnet in der neuen Woche mit viel Sonne, trockener Luft – und vor allem mit zunehmender Kälte. Richtung kommendes Wochenende könnte es im Norden wieder richtig bitter werden.</strong></p><p>Montag zeigt sich der Winter zunächst von seiner freundlichen Seite: Sonnenschein, kein Niederschlag, dazu Höchstwerte um 2 Grad. Der Wind weht schwach aus südöstlicher Richtung. In der Nacht wird es jedoch kalt – verbreitet sinken die Temperaturen auf minus ein bis minus fünf Grad, örtlich besteht Glättegefahr.</p><p>Am Dienstag bleibt es ebenfalls trocken und meist sonnig, nur vereinzelt ziehen harmlose Wolkenfelder durch. In Hamburg werden maximal etwa 2 Grad erreicht, an der Küste etwas mehr. Nachts klart es zunächst auf, später kann sich von Norden her Hochnebel bilden. Die Temperaturen fallen dann auf bis zu minus sechs Grad im Umland.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach plötzlichem Tod von Szene-Wirt: So geht es weiter mit seinen Restaurants</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-ploetzlichem-tod-des-chefs-so-geht-es-weiter-mit-seinen-szene-restaurants/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mds-hmp-2019-06-09-71-148380154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1829px%2C1827px&webp=1" alt="Nach plötzlichem Tod von Szene-Wirt: So geht es weiter mit seinen Restaurants" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beerig-nussige Kreationen: Cengiz Özdemir in seinem beliebten Bistro in Ottensen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Der plötzliche Tod des „Zauberers von Ottensen“ hat weit über den Stadtteil hinaus für Bestürzung gesorgt. In den sozialen Medien drücken die Menschen ihre Trauer um Cengiz Özdemir, Wirt des Bistros „Lily of the Valley“ und der Restaurants „Ivy“, aus. Jetzt steht fest, wie es weitergeht mit den beliebten Läden.</strong></p><p>Die Blumen sind beiseitegeräumt, drinnen brennt wieder Licht: Seit Samstag hat das <a href="https://www.lily-hamburg.de/">„Lily of the Valley“ (Deutsch: Maiglöckchen) in der Bahrenfelder Straße 212 (Ottensen) </a>wieder geöffnet. Auch die beiden Schwestern, <a href="https://www.instagram.com/bistro.ivy/?hl=de">das „Ivy“ (Deutsch: Efeu) in der Mottenburger Straße 26 und im Hopfensack 8 (Altstadt)</a>, versuchen, an das anzuknüpfen, was vor dem vergangenen Dienstag war, als die Zeit plötzlich stehenzubleiben schien.</p><p>„Mit großem Schmerz und in tiefer Trauer müssen wir euch mitteilen, dass Cengiz am Dienstag, dem 13.1.2026 verstorben ist. Wir können diesen Verlust noch nicht fassen“, heißt es in einer Mitteilung des „Lily“ auf Instagram. „Er war ein Anker für uns alle – als Sohn, als Verlobter, als Vater, als Freund, als Geschäftspartner und auch als Chef. Er hat für uns alle die Sonne aufgehen lassen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitgliederboom bei Hamburgs Parteien: SPD top, Linke holt auf, Grüne stark</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitgliederboom-bei-hamburgs-parteien-spd-top-linke-holt-auf-gruene-stark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529044902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=583px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Mitgliederboom bei Hamburgs Parteien: SPD top, Linke holt auf, Grüne stark" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heidi Reichinnek ist die populäre Fraktionsvorsitzende der Linken im Bundestag.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Andreas Gora | Andreas Gora</span></p><p><strong>Die SPD bleibt trotz eines leichten Rückgangs die mitgliederstärkste Partei in Hamburg. Eine Partei konnte ihren Mitgliederbestand mehr als verdoppeln.</strong></p><p>Die SPD bleibt trotz eines kleinen Rückgangs die mit Abstand mitgliederstärkste Partei in Hamburg. Ende vergangenen Jahres habe die Regierungspartei unter ihren Vorsitzenden Melanie Leonhard und Nils Weiland 10.064 Mitglieder gehabt, sagte ein Parteisprecher der Deutschen Presse-Agentur. Ein Jahr zuvor seien es noch 10.377 Genossinnen und Genossen gewesen – also 313 Mitglieder mehr.</p><p>Auf Platz zwei liegen die Grünen mit ihren Landesvorsitzenden Selina Storm und Leon Alam. Sie konnten die Zahl der Mitglieder im Jahr der Bundestags- und Bürgerschaftswahl um 1169 auf 6772 erhöhen. Insgesamt verzeichneten sie 2025 den Angaben zufolge 1531 Beitritte und 564 Austritte. Eine Sprecherin wies aber darauf hin, dass es bei den Kreisverbänden vermutlich noch unbearbeitete Mitgliedsanträge gebe, so dass sich die Zahlen noch etwas ändern könnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tim Mälzer kellnert jetzt als „Aushilfskraft“ – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tim-maelzer-kellnert-jetzt-aus-einem-besonderen-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/450832162-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=110px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Tim Mälzer kellnert jetzt als „Aushilfskraft“ – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs prominenter Koch Tim Mälzer (54) kellnert für den guten Zweck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Wir kennen ihn selbstbewusst am Herd: Tim Mälzer ist Deutschlands berühmtester Fernsehkoch – und feiert sein Können in den TV-Shows gerne selbst. Nun muss er zeigen, ob er auch im Service was kann – der 54-Jährige kellnert als „Aushilfskraft“. </strong></p><p>Wer sich schon immer mal von Tim Mälzer bedienen lassen wollte, hat jetzt die Chance dazu: Der Fernsehkoch ist bei der achten Charity-Gala von <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/zum-traeumen-und-zum-lachen-palazzo-preisgekroente-artistik-zum-vier-gaenge-menue/">Cornelia Polettos „Palazzo“</a> dabei. Bei ihrer Dinnershow im Spiegelpalast in Altona-Nord (Waidmannstraße 26) gibt es ein Vier-Gänge-Menü – dazu kommen Artistik, Comedy und Musik auf die Bühne. Am 28. Januar „wird das Service-Team erneut durch eine Vielzahl prominenter ,Aushilfskräfte’ unterstützt“, heißt es.</p><p>Und das alles für den guten Zweck: Der Reinerlös des Abends kommt, wie in jedem Jahr, dem „Lufthafen“ im Altonaer Kinderkrankenhaus zugute – einer bundesweit einzigartigen Einrichtung für langzeitbeatmete Kinder und Jugendliche. Mit den Spendengeldern sollen natur- und tiergestützte Therapieangebote ermöglicht werden, darunter Reittherapien, Alpaka-Führungen oder Streichelzoo-Besuche.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplatz statt Gastro: Amt greift durch – bekanntes Restaurant kämpft um Terrasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplatz-statt-gastro-bekanntes-restaurant-kampft-um-terrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua3772-063-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=827px%2C953px%2C755px%2C755px&webp=1" alt="Parkplatz statt Gastro: Amt greift durch – bekanntes Restaurant kämpft um Terrasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Terrasse des „Ribatejo“ in Ottensen soll Parkplätzen weichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Wir brauchen euch!“ Mit verzweifelten Worten wendet sich Gastronomin Carlota Santos de Carvalho an ihre Gäste. Die selbst gebaute Terrasse ihres portugiesischen Lokals „Ribatejo“ in Ottensen soll Parkplätzen weichen. Mit einer Petition wehren sie und ihr Team sich. Die Begründung des Amtes zeigt: Hier geht es offenbar um weit mehr als nur diese paar Sitzplätze.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 13:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wildschwein hält Hamburger auf Trab – mit einem traurigen Ende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wildschwein-haelt-stadtviertel-auf-trab-mit-einem-traurigen-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260118-id40389-4.jpg?resize=300%2C300&crop=406px%2C367px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Wildschwein hält Hamburger auf Trab – mit einem traurigen Ende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bache wurde von einem Jäger erlegt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein Wildschwein hat am Sonntagmorgen im Hamburger Westen für einen größeren Polizeieinsatz gesorgt. Das Tier war durch eine Wohnsiedlung gelaufen und hatte Anwohner aufgeschreckt.</strong></p><p>Um 8.31 Uhr meldeten Anwohner in der Straße Rugenbarg Ecke Blomkamp in Osdorf ein Wildschwein auf dem Fußweg, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Sofort machten sich mehrere Funkstreifenwagen auf den Weg dorthin. Das Tier bekamen die Einsatzkräfte aber vorerst nicht zu Gesicht.</p><p>Die Suche wurde mit einer Drohne ausgeführt. Dafür wurde die Straße Blomkamp von der Ecke Jochim-Sahling-Weg bis zur Straße Am Landpflegeheim komplett gesperrt. Aufgefunden wurde das Tier dann um 9.17 Uhr aber im Harderweg neben der Feuer- und Rettungswache Osdorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Was für eine tolle Nachricht!“ Hamburger Regisseurin eröffnet Berlinale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-kind-hatte-sie-nichts-hamburger-regisseurin-shahrbanoo-sadat-eroeffnet-berlinale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260116-911-013345-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Was für eine tolle Nachricht!“ Hamburger Regisseurin eröffnet Berlinale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eröffnungsfilm der Berlinale: Anwar Hashimi (l.) und Shahrbanoo Sadat in einer Szene des Films „No Good Men“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Vom Afghanistan auf den roten Teppich: Die Hamburger Regisseurin Shahrbanoo Sadat stammt aus einem kleinen Dorf ohne Elektrizität. Jetzt eröffnet die 35-Jährige mit bewegter Fluchtgeschichte die Berlinale.</strong></p><p>Shahrbanoo Sadat lebt und arbeitet seit ihrer Evakuierung aus Afghanistan im August 2021 in Hamburg. Dass sie einmal die neben Cannes und Venedig<a href="https://www.berlinale.de/de/home.html"> zu den großen Filmfestivals zählende Berlinale</a> eröffnen würde, hätte die 35-Jährige sich vor ein paar Jahren nicht träumen lassen.</p><p>Doch wenn ihr Film „No Good Men“ am 12. Februar in Berlin über die Leinwand flattert, dann zeigt Sadat, dass sie ihre Heimat noch immer im Herzen trägt. Die Komödie erzählt von der einzigen Kamerafrau bei Kabul TV, die überzeugt ist, dass es in Afghanistan keine guten Männer gibt. Kurz vor der Rückkehr der Taliban begleitet sie einen Reporter auf einen Außeneinsatz – und plötzlich sprühen die Funken. Der Auftaktfilm, der an verschiedenen Orten in Deutschland gedreht wurde, soll im Sommer ins Kino kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Bus-Unfall in Hamburg: Polizei korrigiert eigene Angaben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-bus-unfall-in-hamburg-jetzt-ist-klar-wie-es-dazu-kam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hafenbahn-bus.jpeg?resize=300%2C300&crop=86px%2C338px%2C862px%2C862px&webp=1" alt="Tödlicher Bus-Unfall in Hamburg: Polizei korrigiert eigene Angaben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zerstörung am Linienbus zeigt deutlich die Wucht des Aufpralls.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Linienbus will im Hamburger Hafen von einer Rangierlok gerammt. Bei der Kollision stirbt eine junge Frau. Die Polizei ermittelt zur Unfallursache.</strong></p><p>Nach der tödlichen Kollision eines Hamburger Linienbusses mit einer Lok der Hafenbahn sucht die Polizei weiter nach der Unfallursache. „Die Ermittlungen dazu dauern weiter an“, sagte eine Polizeisprecherin. Sie korrigierte damit eine frühere Angabe des Polizei-Lagedienstes, wonach der 61-jährige Busfahrer das Rotlicht an dem unbeschrankten Bahnübergang im Stadtteil Wilhelmsburg missachtet habe. </p><p>Bei dem Unfall am Freitagnachmittag war eine 19-Jährige ums Leben gekommen. Sie habe in dem Bus als Fahrgast gesessen und sei noch an der Unfallstelle gestorben. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bei Schlägerei in Kiez-Kneipe verletzt – Verfolgungsjagd durch Herbertstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-schlaegerei-in-kiez-kneipe-verletzt-taeter-durch-herbertstrasse-verfolgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/180126-04.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann bei Schlägerei in Kiez-Kneipe verletzt – Verfolgungsjagd durch Herbertstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem die Täter durch die Herberstraße gefüchtet waren, konnten sie an der Erichstraße festgenommen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Eine Schlägerei in einer Kiez-Kneipe hat am Sonntagmorgen einen größeren Polizeieinsatz ausgelöst. Auch ein Rettungswagen rückte an. Ein Mann wurde verletzt. Die Täter versuchten, durch die Herbertstraße zu flüchten.</strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, kam es gegen 9.30 Uhr in der Kneipe Käpt’n Brass an der Gerhardstraße zu einer Auseinandersetzung unter vier Männern. Dabei sollen ein Stock und ein Hammer im Spiel gewesen sein. Der Lagedienst der Polizei bestätigte einen Verletzten.</p><p>Bei Eintreffen der ersten Polizeikräfte sollen zwei Männer durch die Herbertstraße geflüchtet sein. Die Beamten nahmen die Verfolgung auf und stellten die Tatverdächtigen kurze Zeit später an der Erichstraße. Beide wurden wegen Verdachts auf gefährliche Körperverletzung festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>