<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Junger Einbrecher fragt Polizisten in Hamburg nach dem Weg – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junger-einbrecher-fragt-polizisten-in-hamburg-nach-dem-weg-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/waldcafe-corell-apple-maps.png?resize=300%2C300&crop=6px%2C164px%2C1419px%2C1420px&webp=1" alt="Junger Einbrecher fragt Polizisten in Hamburg nach dem Weg – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Waldcafe Corell“ im Niendorfer Gehege. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Maps</span></p><p><strong>Ein 19-Jähriger versucht in der Nacht zum Dienstag, ein Restaurant in Niendorf auszurauben und flieht. Wenig später fragt er Polizeibeamte nach dem Weg – ein fataler Fehler, wie sich kurz darauf herausstellen soll.</strong></p><p>Denn mit der Frage hat der mutmaßliche Täter die Polizei selbst auf seine Spur gebracht: Der 19-Jährige soll zuvor versucht haben, ins „Waldcafé Corell“ im Niendorfer Gehege einzubrechen, so die Polizei.</p><p>Der Alarm des Restaurants wurde ausgelöst und ein Fenster aufgebrochen, aber nichts gestohlen. Die Überwachungskamera hatte jedoch Bilder von dem Einbrecher aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Razzien in Hamburger Barbershops: CDU macht umstrittenen Hygiene-Vorstoß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hygienemaengel-in-barbershops-das-sagen-friseure-barbiere-und-ein-hausarzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-1361-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C722px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Nach Razzien in Hamburger Barbershops: CDU macht umstrittenen Hygiene-Vorstoß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Friseurmeister Hasan Musa (59) vor seinem Barbershop in Ottensen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Mangelnde Ausbildung, Hygieneverstöße, gar Schwarzarbeit und der Verdacht der Geldwäsche – bei zwei großangelegten Razzien in Hamburger Nagelstudios, Barbershops und Friseursalon stießen die Ermittler auf teilweise eklatante Missstände. Drei Barbershops wurden gar geschlossen. Die Hamburger CDU fordert nun strengere Kontrollen von Barbieren – aber der Vorstoß ist umstritten.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Mann soll seine Ex-Freundin in den Tod getrieben haben – Prozess in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-springt-nach-streit-von-balkon-in-4-stock-und-stirbt-ex-freund-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/anouar-b-balkonsturz-eilbek-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C21px%2C417px%2C417px&webp=1" alt="Dieser Mann soll seine Ex-Freundin in den Tod getrieben haben – Prozess in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anouar B. wurde nach einer Fahndung in Italien gefasst. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Im August 2024 stürzt eine Frau vom Balkon ihrer Wohnung im 4. Stock. Die 36-Jährige wird schwer verletzt und stirbt kurz darauf im Krankenhaus. Zunächst geht die Polizei von einem Unfall oder Suizid aus. Doch dann rückt der Ex-Freund in den Fokus der Ermittler. Jetzt steht der 32-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft Anouar B. Körperverletzung mit Todesfolge vor. Am 17. August hatten er und seine Ex-Freundin laut Anklage einen Streit in deren Wohnung an der Schellingstraße in Eilbek. Der 36-Jährige soll sie dabei mit einem Brotmesser in den Daumen geschnitten, ihr büschelweise die Haare ausgerissen und ihr die Luft abgedrückt haben.</p><p>Um den Angriffen zu entgehen, soll die Frau in ihrer Verzweiflung panisch über das Geländer ihres Balkons gestiegen sein und sich <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raetsel-um-sturz-vom-balkon-was-geschah-hinter-dieser-tuer/">aus dem vierten Stockwerk 15 Meter in die Tiefe gestürzt haben</a>. Die gegen 16.30 Uhr alarmierte Feuerwehr rückte mit zehn Rettungskräften und einem Notarzt an, um die lebensgefährlich verletzte Frau zu behandeln. Sie war noch ansprechbar und sagte ihnen, dass ihr Freund der Täter gewesen sei. Dann wurde sie in ein Krankenhaus gebracht, wo sie wenig später ihren Verletzungen erlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>