<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Proteste gegen Migration:Dieser Hooligan bringt hunderttausende Briten auf die Straße</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/tommy-robinson-fuehrt-marsch-durch-london-briten-protestieren-68ce75e75d604c6d7adac993</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce75e75d604c6d7adac994/2df6eea107fcdac9ba2334cbe8c56705,f9744846?w=992" alt="Proteste gegen Migration:Dieser Hooligan bringt hunderttausende Briten auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Tommy Robinson ist nicht unbedingt das, was man sich unter einem britischen Gentleman vorstellt. Früher war er ein Hooligan und prügelte sich am Wochenende mit den Fans anderer Fußball-Clubs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünfmal saß der 42-Jährige bereits im Gefängnis. Menschen, die er kaum kennt, nennt er „Bruder“ – den britischen Premierminister Keir Starmer einen „Drecksack“. In der britischen Presse galt der langjährige Anti-Islam-Aktivist immer als etwas zwischen rechtsextremem Schläger und Staatsfeind Nummer 1, ein politisches Schmuddelkind ohne Erfolgsaussichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder: Großbritanniens politische Elite speist sich seit Jahrhunderten aus einer Handvoll ausgesuchter Spitzenuniversitäten. Tommy Robinson, der eigentlich Stephen Yaxley heißt und sich den Namen einer Hooligan-Größe geliehen hat, begann seine politische Laufbahn in der Fußball-Fanszene einer kleinen Arbeiterstadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zeiten in der ältesten Demokratie der Welt haben sich geändert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Managerin Evelyn Palla wird Bahnchefin:Macht diese Frau die Bahn endlich pünktlich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/top-managerin-evelyn-palla-macht-diese-frau-die-bahn-bald-puenktlich-68ce92953e2cff253ce4b2d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce92953e2cff253ce4b2d9/5141846c74b87b548e193c081b221738,5b231d08?w=656" alt="Top-Managerin Evelyn Palla wird Bahnchefin:Macht diese Frau die Bahn endlich pünktlich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zum ersten Mal in ihrer Geschichte bekommt die Deutsche Bahn eine Chefin! Wie BILD aus Regierungskreisen erfuhr, soll die DB-Regio-Chefin Evelyn Palla Nachfolgerin von Bahn-Chef Richard Lutz (61) werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag will Verkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) ein neues Bahnkonzept für den Staatskonzern verkünden – und die Top-Personalie bekannt geben. Bahnchef Lutz (sein Vertrag läuft bis 2027, mit rund 1 Mio. Euro Grundgehalt plus Boni) soll dann mit weiteren Vorständen seinen Hut nehmen, inklusive entsprechender Abfindungen in Millionenhöhe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Urlauber kamen stundenlang nicht mehr zur Nordseeinsel.</p><p class="teaser__text">Nach dem Blitz-Aus von Bahnchef Richard Lutz zittert jetzt die gesamte Vorstandsetage im Bahntower um ihre Jobs. Denn nach Bild-Info...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>850 Mitarbeiter betroffen:Handwerkermarkt schließt 50 Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/850-mitarbeiter-betroffen-handwerkermarkt-schliesst-50-filialen-68cec9af41e8e90016082b03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cec9af41e8e90016082b03/fcfb9ef57d06866c500c8c89729eac02,cf7a2e70?w=320" alt="850 Mitarbeiter betroffen:Handwerkermarkt schließt 50 Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Porta Westfalica –</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für 850 Mitarbeiter einer großen Handwerkermarkt-Kette: Die Brüder Schlau müssen 50 ihrer Großhandelsmärkte dichtmachen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unternehmensgruppe Brüder Schlau aus der Kleinstadt Porta Westfalica (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte bereits im Juni einen Antrag auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz <!--]--><!--]--></a><!--[-->gestellt. Darüber berichten unter anderem das „Westfalen-Blatt“ und die „Wirtschaftswoche“. Ein Fünftel der Handwerkermärkte konnte laut Berichten verkauft werden. Die Schlau-Märkte, die schließen müssen, richten sich vorwiegend an Großabnehmer wie Handwerksbetriebe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu der Marke gehören auch die Hammer-Märkte, für sie laufen noch Gespräche mit Investoren <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heutige Brüder Schlau GmbH &amp; Co KG wurde 1921 von den Brüdern Theodor und Wilhelm Schlau in Minden gegründet. Sie führt unter der Marke Hammer mehr als 180 Fachmärkte für Raumausstattung und Heimtextilien. Außerdem gehören zur Unternehmensgruppe mehr als 60 Großhandelsgeschäfte Schlau, die vor allem Handwerker beliefern. Um diese Läden geht es jetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Funktion, Bedarf, Topseller:Darum ist das Haar-Vitamin Biotin so beliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/biotin-vitamin-b7-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ced0726199625f8c0f7aa6/eb9245158aa657c5eb7f761d8f31ea89,a66c4fc3?w=320" alt="Funktion, Bedarf, Topseller:Darum ist das Haar-Vitamin Biotin so beliebt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Münchner Oktoberfest:30,7 Grad! Heißester Wiesn-Tag aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchner-oktoberfest-280-einsaetze-auf-der-hitze-wiesn-68cea8986199625f8c0f786f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cea8986199625f8c0f7870/d260b9c886f4a96522af03cdc7798484,b8bffcd9?w=992" alt="Münchner Oktoberfest:30,7 Grad! Heißester Wiesn-Tag aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Weiß-blauer Himmel, strahlender Sonnenschein und hochsommerliche Temperaturen um die 30 Grad lassen die Oktoberfest-Fans in Dirndl und Lederhosen mächtig schwitzen. Die Hitze setzt den Feiernden zu – es gab schon mehr als 500 Behandlungen auf der 190. Münchner Wiesn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon tagsüber fächerten sich Besucher Luft, spannten Schirme gegen die Sonne auf oder flüchteten in den Schatten. Am Abend kam die Bestätigung vom Deutschen Wetterdienst: Mit vorläufig 30,7 Grad in München war es der heißeste Wiesn-Tag aller Zeiten. Der bisherige Temperatur-Rekord wurde am 22.09.1993 mit 29,7 Grad gemessen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zahlreiche Besucher schützen sich mit einem Schirm gegen die Sonne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die diesjährige Wiesn schreibt Geschichte! Der Grund? Außergewöhnlich warme Luft. „Eine kleine Blase mit sehr warmer Luft am Rande des Hochs, die zu uns geströmt ist“, erklärt ein Sprecher vom DWD gegenüber BILD. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall-Straße endlich entschärft:Bürgermeister musste 36 Jahre lang für diese Kurve kämpfen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/zu-viele-unfaelle-buergermeister-kaempft-36-jahre-fuer-eine-neue-kurve-68c2a7a3b57f8e2dfedfc6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a7a3b57f8e2dfedfc6d2/fcb2acb59ea76fbbf4c3a6fbde8b51ca,b14cce1b?w=576" alt="Unfall-Straße endlich entschärft:Bürgermeister musste 36 Jahre lang für diese Kurve kämpfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Immer wieder flogen Autos aus der Kurve, krachten in die Zäune der Anwohner. Keine Frage; Die Horror-Kurve von Wiershop musste entschärft werden! Doch dass es 36 (!) Jahre dauern sollte, bis das Projekt verwirklicht würde, hat in dem 200-Seelen-Dorf niemand für möglich gehalten ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die verrückte Posse eines jahrzehntelangen Kampfes gegen die deutsche Bürokratie, wie oft es in Wiershop krachte und wie Bürgermeister Jahn und die Dorfbewohner dank ihrer Hartnäckigkeit am Ende doch noch die Kurve gekriegt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Uniformen, Hitlergruß und Drogen:Ermittlungen gegen Fallschirmjäger der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ermittlungen-bei-bundeswehr-trugen-fallschirmjaeger-nazi-uniformen-68cea6295d604c6d7adacc68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cea6295d604c6d7adacc69/4007d2e121460171b505145a5195251e,bf2d0ee7?w=576" alt="Nazi-Uniformen, Hitlergruß und Drogen:Ermittlungen gegen Fallschirmjäger der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zweibrücken (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Vorwürfe, die schwer wiegen! Angehörige des Fallschirmjägerregiments in Zweibrücken sollen in Nazi-Uniformen aufgetreten sein, den Hitlergruß gezeigt und sich dabei gefilmt haben. Außerdem soll es bei den Zusammenkünften zu Drogenmissbrauch und sexuellen Übergriffen gekommen sein. Das alles berichtet der „Pfälzische Merkur“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut des Artikels werde jetzt gegen Soldaten der Niederauerbach-Kaserne in Zweibrücken (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ermittelt. Das bestätigte ein Sprecher der Luftlandebrigade 1 in Saarlouis (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) der Zeitung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es seien „mögliche disziplinar- und strafrechtlich relevante Vorfälle im Verantwortungsbereich des Fallschirmjägerregiments 26 gemeldet und entsprechende Ermittlungsmaßnahmen eingeleitet“ worden, heißt es.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kaserne, die 1938 gebaut wurde, liegt im Zweibrücker Stadtteil Niederauerbach<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aber neue Sorgen um Bayern-Star:Giganten-Gala von Kane!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-giganten-gala-von-kane-aber-neue-sorgen-um-einen-abwehr-star-68ce9db3305a554222e85ab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce9db3305a554222e85ab4/4108e4d790470e073d3520cd7577f9f9,26cc86e1?w=576" alt="Aber neue Sorgen um Bayern-Star:Giganten-Gala von Kane!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kane, Kane, Kane! Festzeltstimmung in Hoffenheim!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Eröffnungstag des 190. Oktoberfests gewinnt der FC Bayern trotz anfänglicher Mühe 4:1 bei der TSG Hoffenheim, stellt damit einen neuen Bundesliga-Rekord auf – hat aber die nächsten Abwehrsorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vier Spiele, vier Siege, 18:3 Tore. So gut stand eine Mannschaft nach vier Spieltagen noch nie da.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schalke und Paderborn gewinnen auswärts, Elversberg erobert die Tabellenspitze.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch vor Anpfiff:Stadion feiert Timo Werner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-gegen-1-fc-koeln-ueberraschung-um-timo-werner-perfekt-68ce58a7da4f2151be749442</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce58a7da4f2151be749443/da947428ab06ad32379f5e0df5194f62,6358040f?w=576" alt="Noch vor Anpfiff:Stadion feiert Timo Werner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>So nah war Timo Werner (29) der Bundesliga lange nicht mehr!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Stürmer steht heute wieder im Kader von RB Leipzig – erstmals seit 641 Tagen! Ob für den ehemaligen Nationalspieler gegen Köln (15.30 Uhr/Sky) mehr als nur die Ersatzbank herausspringt, bleibt zunächst offen. Doch schon vor dem Anpfiff wurde er gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In seiner 3. Saison für RB Leipzig hat sich Nicolas Seiwald durchgesetzt – und zugelegt.</p><p class="teaser__text">Xaver Schlager kämpft um sein Comeback für RB Leipzig – mit einem Spezialisten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kronprinzessin muss in Reha, sagt alle Termine ab:Experte erklärt Mettes mysteriöse Lungenkrankheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marit-faellt-laenger-aus-lungenarzt-erklaert-ihre-mysterioese-krankheit-67ea7bdc1fbfdc58b2a624b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ea7bdc1fbfdc58b2a624b1/8a754c4e7eb828cd8681ec2fb3bf4b05,26335661?w=656" alt="Kronprinzessin muss in Reha, sagt alle Termine ab:Experte erklärt Mettes mysteriöse Lungenkrankheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lungenfibrose zwingt Mette-Marit regelmäßig zum Kürzertreten – nun schon wieder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Palast im März 2025 darüber informiert hatte, dass sich die „chronische Krankheit Ihrer Königlichen Hoheit Mette-Marit weiterentwickelt hat“, steht nun fest: Die Kronprinzessin fällt den ganzen Oktober aus, absolviert „eine einmonatige Lungenrehabilitation“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie ernst steht es um Kronprinz Haakons Ehefrau – die nicht nur die schwere Last ihrer Erkrankung, sondern auch den Skandal um ihren Sohn Marius Borg Høiby ertragen muss? Lesen Sie mit BILDplus dazu alle Hintergründe und was ein Spezialist zu der aktuellen Entwicklung sagt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Roswell-Aufnahmen:Liegt hier ein Ufo-Wrack samt Alien?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/geheime-roswell-aufnahmen-liegt-hier-ein-ufo-wrack-und-ein-alien-68cd487eaf784b5fa5e3ca74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd487eaf784b5fa5e3ca74/c7426daa70e4ab2b8b20ccb2f5ab5cc6,41d471d1?w=320" alt="Geheime Roswell-Aufnahmen:Liegt hier ein Ufo-Wrack samt Alien?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riesen-Aufregung in den sozialen Medien. Vor wenigen Tagen werden dort Schnipsel eines mysteriösen Videos geleakt. Die Quelle des Videos: Das US-National-Archiv.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:17:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Trauer um Moderator:Marcus Werner starb an Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wdr-moderator-marcus-werner-starb-an-krebs-kollegen-gedenken-seiner-68ce80216199625f8c0f7641</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce80216199625f8c0f7641/8ed2d5e74b0be2c1e33f46111cb08161,77087904?w=320" alt="Große Trauer um Moderator:Marcus Werner starb an Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Für Kollegen und Zuschauer bleibt er unvergessen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem überraschenden Tod des langjährigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/wdr/organisation-news-fotos-videos-19409934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WDR<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Moderators Marcus Werner erinnern sich seine Kollegen im Netz an den geschätzten Journalisten. Das Gesicht der „Lokalzeit OWL“ verstarb am 13. September 2025 im Alter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wdr-moderator-marcus-werner-gestorben-68cd9d356199625f8c0f6edd"><!-- --><!--[--><!--[-->nur 51 Jahren nach schwerer Krankheit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit BILD spricht Tom Buhrow über seinen Lebensweg und seine Pläne für die Zukunft.</p><p><!--[--><!--[-->In einem Nachruf des Magazins „WirtschaftsWoche“, für das Werner ebenfalls schrieb, heißt es, er sei an Krebs erkrankt gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 17:18:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>