<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nicht nur im Fußball: Hier ist Hamburg erstklassig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-ist-hamburg-erstklassig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/erstklassig.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Nicht nur im Fußball: Hier ist Hamburg erstklassig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht nur im Fußball – in vielen Bereichen spielt die Hansestadt auf höchstem Niveau. Wirtschaft, Kultur, Wissenschaft: 50 Punkte, bei denen wir vorn dabei sind. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt/Imago/Lois Greenfield</span></p><p><b>Hamburg erstklassig! Die Fußballer des FC St. Pauli halten die Klasse, die Herren des HSV steigen auf – Rothosen-Fans würden sagen: endlich wieder standesgemäß! Und auch die HSV-Damen haben den Aufstieg geschafft – ganz Hamburg im Fußball-Himmel. Anlass genug für die MOPO zu schauen: Wo sind wir eigentlich noch erstklassig? Außer im Fußball? Hier folgt eine subjektive Auswahl, darunter  das kleinste Restaurant, das beste Hotel, herausragende Kliniken und eine Weltklasse-Tischkickerin. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transporter zerstört Laternenmast und landet mitten auf Gehweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-faehrt-gegen-laternenmast-feuerwehr-muss-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-1324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C253px%2C1458px%2C1458px&webp=1" alt="Transporter zerstört Laternenmast und landet mitten auf Gehweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ford landete mitten auf dem Gehweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Crash in Bergedorf: In der Nacht zu Montag ist ein Transporter gegen einen Laternenmast geprallt. Er landete mitten auf dem Gehweg.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 2 Uhr auf der Bergedorfer Straße in Höhe des Einkaufszentrums „City Center Bergedorf“. Der Fahrer des Ford-Transporters kam von der Fahrbahn ab, fuhr auf den Gehweg und prallte schließlich gegen einen Laternenmast. Glück im Unglück: Er blieb unverletzt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raetselhafter-motorradunfall-in-hamburg-mann-schwer-verletzt/">Rätselhafter Motorradunfall in Hamburg – Mann schwer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>29-Jähriger soll Rettungswagen geklaut und mit Sprengstoff gedroht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rettungswagen-geklaut-und-mit-sprengstoff-gedroht-29-jaehriger-in-kiel-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/rettungswagen-diebstahl-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="29-Jähriger soll Rettungswagen geklaut und mit Sprengstoff gedroht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Verfolgungsfahrt endete damals in Kiel am Geländer einer Treppe. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Für die Kamikaze-Tour muss er sich nun vor Gericht verantworten. Im November 2024 lieferte sich ein Mann (29) eine wilde Verfolgungsjagd mit der Polizei. Der 29-Jährige hatte zuvor an einer Wache in Hamburg einen Rettungswagen geklaut und war damit nach Kiel gefahren. Dort drohte er damit, sich in die Luft zu jagen. Am Montag beginnt sein Prozess. </strong></p><p>In der Nacht zum 18. November stahl er laut Anklage den Rettungswagen von einer Wache am Holstenglacis. Damit raste er anschließend über die A7 in Richtung Norden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrstuendige-verfolgungsjagd-mit-gestohlenem-rettungswagen/">Die Polizei verfolgte ihn dabei mit einem Großaufgebot, mehrere Streifenwagen aus Hamburg und Schleswig-Holstein waren im Einsatz.</a> In Großenaspe fuhr er von der Autobahn ab und bretterte die Landstraßen entlang über Neumünster und Bordesholm in Richtung Kiel.</p><p>Während der Fahrt drohte er mehrfach damit, sich und andere in die Luft zu sprengen. Im Kieler Stadtgebiet rammte er einen zivilen Streifenwagen. Dabei wurden zwei Polizisten verletzt. Der 29-Jährige fuhr weiter, touchierte in Höhe des Ostseekais einen Brückenpfeiler und kam zum Stehen. Laut Anklage forderte er schließlich eine unbewaffnete Polizeibeamtin als Geisel und drohte, im Fall seiner Festnahme einen sogenannten Totmannschalter mit einem Sprengsatz am Körper zu zünden. Um 4.15 Uhr nahmen Spezialeinsatzkräfte der Polizei den Mann fest. Schusswaffen oder Sprengkörper suchten die Beamten vergeblich.  </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätselhafter Motorradunfall in Hamburg – Mann schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raetselhafter-motorradunfall-in-hamburg-mann-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/billstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1024px%2C577px%2C1013px%2C1013px&webp=1" alt="Rätselhafter Motorradunfall in Hamburg – Mann schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfallort am Schiffbeker Weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Einsatz für die Polizei in Billstedt: Ein Motorradfahrer ist am Sonntagabend schwer verletzt worden. Der Unfall gibt den Beamten Rätsel auf. </strong></p><p>Der Motorradfahrer fuhr gegen 23.10 Uhr den Schiffbeker Weg in Richtung Jenfeld entlang. Laut Polizei verließ ein BMW eine Ausfahrt und erfasste den Mann. Der stürzte und verletzte sich schwer.</p><p>Seltsam: Der Verunglückte gab gegenüber der Polizei an, nicht selbst gefahren zu sein. Dieser sei nach dem Unfall weggelaufen. Von dem möglichen Fahrer fehlte am Sonntagabend jede Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauer, Wind – und richtig warm: So wird das Wetter in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schauer-wind-und-richtig-warm-so-wird-das-wetter-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/518478212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1001px%2C614px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="Schauer, Wind – und richtig warm: So wird das Wetter in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das schöne Frühlings-Wetter in Hamburg lockt nach draußen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hauke-Christian Dittrich | Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Erst grau, dann heiß! Hamburg und Schleswig-Holstein stehen vor einer Wetterwoche mit allem, was dazugehört: Schauer, auffrischender Wind – und dann plötzlich Sonne satt bei mehr als 20 Grad! Nach einem durchwachsenen Wochenstart kommt der Temperatur-Kick. Wann es nass wird, wo es windig bleibt – und an welchem Tag Sie die Jacke im Schrank lassen können.</strong></p><p>Am Montag wechseln sich Sonne und Wolken ab. Es bleibt weitgehend trocken und mit Temperaturen zwischen 17 und 18 Grad angenehm mild. Der Wind bleibt schwach und macht sich kaum bemerkbar. In der Nacht klart es zunehmend auf, die Luft kühlt auf rund sieben Grad ab.</p><p>Der Dienstag bringt Sonne satt. Fast wolkenlos zeigt sich der Himmel über der Stadt, dazu wird es richtig warm: Bis zu 23 Grad sind drin. Perfektes Wetter für alle, die draußen unterwegs sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hupkonzert und Rücksetz-Ballett“: Hilfe, wir versinken unter einer Blechlawine</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hupkonzert-und-ruecksetz-ballett-hilfe-wir-versinken-unter-einer-blechlawine/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250509-roeer-3530-281-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C371px%2C1340px%2C1337px&webp=1" alt="„Hupkonzert und Rücksetz-Ballett“: Hilfe, wir versinken unter einer Blechlawine" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marco Hosemann (39) setzt sich im Verein „Jarrestadt-Leben e.V.“ für die Belange der Quartiersbewohner ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Hamburgs Wohnviertel ächzen unter der Parkplatznot. Besonders hart getroffen hat es die Jarrestadt (Winterhude) – das dicht bebaute Quartier kann sich vor Autos kaum retten, Entlastung ist nicht in Sicht. Im Gegenteil, nun könnten auch noch Dutzende Parkplätze wegfallen. Die MOPO sagt, was die Anwohner jetzt fordern.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-69/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Sie müssen heute mit Hindernissen und Widerständen rechnen. Verhalten Sie sich diplomatisch, Sturheit oder aggressives Vorgehen bringt vor allem abends verhärtete Fronten.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Die Stimmungsabhängigkeit anderer kann Sie heute sehr verwirren. Bleiben Sie sachlich, versuchen Sie, andere auf den Boden der Wirklichkeit zurückzubringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>