<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mieten oder Kaufen?:Wo Sie sich Ihr Eigenheim noch locker leisten können</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eigentum-wo-kaufen-guenstiger-ist-als-mieten-und-wo-nicht-686f5f9733700f7a31fea0e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f5f9733700f7a31fea0e4/8e30b3c928286a1c4cd52bb68e239835,3620f6d6?w=992" alt="Mieten oder Kaufen?:Wo Sie sich Ihr Eigenheim noch locker leisten können" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was bleibt vom Gehalt am Monatsende übrig – und lohnt es sich überhaupt noch, eine eigene Wohnung zu kaufen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mietpreise steigen, das Zinsniveau bleibt angespannt, und der Immobilienmarkt ist für viele ein einziges Rätsel. Gerade in Zeiten von Inflation und steigenden Lebenshaltungskosten fragen sich Millionen Deutsche: Mieten oder kaufen – was ist finanziell klüger?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo in Deutschland das Wohnen besonders teuer ist – und in welchen Großstädten sich der Kauf einer Immobilie auch 2025 noch lohnt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„War wohl der Alkohol und die Drogen“:Mann schlägt Hund tot! Vier Monate Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nuernberg-kuechenhelfer-stiehlt-chihuahua-und-toetet-den-hund-brutal-6874149576c936104ca79fd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874149576c936104ca79fd5/08c846191358f7a7ee328989cfaa5c4a,e214db5f?w=576" alt="„War wohl der Alkohol und die Drogen“:Mann schlägt Hund tot! Vier Monate Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nürnberg (Bayern) – Die kleine Lili hatte keine Chance. Ein Mann klaute die angeleinte Hündin vor einem Supermarkt – und erschlug sie brutal in einer Seitenstraße.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Facebook-Seite der Polizei in Mittelfranken zeigt die tote Lili<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lili, ein Chihuahua-Mischling, war der ganze Stolz von Familienvater Marcin J. (43) und seiner Frau Beata (41). Im Februar 2024 band er sie vor einem Norma-Supermarkt an – wenige Minuten später war sie verschwunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann die Horror-Nachricht: Küchenhelfer Simon S. (28) hatte die Hündin mitgenommen und grausam getötet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So teuer wird es ab 2026:Sylt erhöht Gebühren für Urlauber</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/so-teuer-wird-es-ab-2026-sylt-erhoeht-gebuehren-fuer-urlauber-68761f5e75e6eb6eedf7dd1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68761f5e75e6eb6eedf7dd1d/3c581c5e71910666f90bbaf28347c8f0,e34b8940?w=576" alt="So teuer wird es ab 2026:Sylt erhöht Gebühren für Urlauber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt – <!--]--><!--[--><b>Wer die traumhaften Strände der Gemeinde Sylt genießen will, muss bald tiefer in die Tasche greifen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Finanzausschuss der Gemeinde hat beschlossen: Die Preise für die Gästekarten steigen ab dem 1. Januar 2026. Jetzt muss nur noch die Gemeindevertretung am 24. Juli zustimmen – reine Formsache.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Rantum bis Westerland – dem Bereich der Gemeinde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/sylt/nachrichten-news-fotos-videos-19223256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sylt<!--]--><!--]--></a><!--[--> – zahlen Urlauber dann in der Hauptsaison 4,10 Euro täglich, um den Strand nutzen zu dürfen. Bisher waren es 3,90 Euro. Jugendliche bis 18 Jahre und Hunde sind von der Abgabe befreit. In der Nebensaison, also vom 1. Januar bis 30. April und vom 1. November bis 31. Dezember, klettern die Preise von 1,95 Euro auf 2,05 Euro pro Tag. Der „Schleswig-Holsteinische Zeitungsverlag“ (SHZ) hatte zuerst darüber berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch warum die Erhöhung?</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt spricht der erste kleinwüchsige Gast:So war das wirklich bei der Yamal-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-erster-kleinwuechsiger-gast-spricht-so-war-das-wirklich-bei-der-party-6876009f5198ab3afa872d03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876009f5198ab3afa872d04/a8b566c6176993193ca10f8eaae162ae,5d6ee2da?w=992" alt="Jetzt spricht der erste kleinwüchsige Gast:So war das wirklich bei der Yamal-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So große Diskussionen um die Geburtstags-Sause eines 18-Jährigen gab es wohl noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Barcelona-Juwel Lamine Yamal (18) soll bei seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-profi-des-fc-bayern-war-bei-skandal-party-in-spanien-6875fa437310134cfb62a277"><!-- --><!--[--><!--[-->Skandal-Party<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kleinwüchsige für ihr Kommen gebucht und bezahlt haben. Die ASDD, ein spanischer Verband für Menschen mit Kleinwuchs, kündigte sogar an, rechtliche Schritte einzuleiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund: Der Verband vermutet dabei die öffentliche Bloßstellung von Personen wegen ihrer Behinderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue INSA-Umfrage:Stimmungsdämpfer für Merz-Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-meinungstrend-asyl-wende-von-merz-wird-zum-stimmungskiller-68760ee87310134cfb62a453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68760ee87310134cfb62a454/99a0ec07637d96672ca4183bc70aa8f3,ccc6773f?w=576" alt="Neue INSA-Umfrage:Stimmungsdämpfer für Merz-Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom schwarz-rotem Aufbruch ist nicht viel übrig! Die neue Bundesregierung von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) kämpft mit sinkendem Vertrauen – besonders bei Wirtschaft und Migration. Das zeigt die aktuelle INSA-Umfrage. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sich die Lage entwickelt und welche Hoffnungen und Befürchtungen Anhänger der jeweiligen Parteien haben, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als „Wal“ beschimpft:Mit diesen 6 Regeln nahm Jessica 52 Kilo ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/diaet-jessica-begann-waehrend-der-corona-pandemie-und-nahm-52-kilo-ab-68760eb17310134cfb62a447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68760eb17310134cfb62a447/682d856309301550f220f84e3294049f,49c58756?w=656" alt="Als „Wal“ beschimpft:Mit diesen 6 Regeln nahm Jessica 52 Kilo ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jessica Turner hat ihr Leben radikal verändert. Einst wurde sie wegen ihres Übergewichts gemobbt, heute ist sie eine erfolgreiche Fitness-Influencerin. Mit 52 Kilogramm weniger und neuem Selbstvertrauen möchte sie anderen Betroffenen helfen und ihre inspirierende Geschichte teilen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sie das geschafft hat und welche Tipps sie gibt, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-gesteht-liaison-mit-nicolas-cage-687641ee5198ab3afa8733b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687641ee5198ab3afa8733b6/658e8aa963e047f86e5ea95dc44f4096,b6375173?w=320" alt="Nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Also doch! „Sex and the City“-Star Sarah Jessica Parker hat nach 30 Jahren endlich Spekulationen bestätigt, dass sie einst mit Schauspieler Nicolas Cage was hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der amerikanischen Late-Night-Talkshow „Watch What Happens Live“ stellte Moderator Andy Cohen (57) der Schauspielerin die Frage, die Fans seit Jahrzehnten beschäftigt: „Hast du Nic Cage gedatet?“ Parker zögerte keine Sekunde und antwortete: „Ja, das habe ich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kult-Film „Honeymoon in Vegas“ (1992) spielen Nicolas Cage (damals 28) und Sarah Jessica Parker (damals 27) das verliebte Paar Jack und Betsy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-hat-geburtstag-so-startet-sie-mit-60-durch-67d7ec449171dd259186598c"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Jessica Parker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Nicolas Cage spielten 1992 ein Liebespaar in der romantischen Komödie „Honeymoon in Vegas – aber nicht mit meiner Braut“. Schon damals gab es das Gerücht, dass es auch hinter der Kamera knisterte. Die beiden sollen sich während der Dreharbeiten im August 1991 in Las Vegas und auf der hawaiianischen Insel Kauai ineinander verliebt haben. Doch weder Parker noch Cage hatten sich öffentlich dazu geäußert – bis jetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohes Bußgeld droht:Beliebter Urlaubsort verbietet Barfußlaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beliebter-urlaubsort-verbietet-barfusslaufen-hohes-bussgeld-droht-6876110d5198ab3afa872e39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876110d5198ab3afa872e39/01630c26d0725e3eebfd9f45124736e8,572432b4?w=320" alt="Hohes Bußgeld droht:Beliebter Urlaubsort verbietet Barfußlaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Portofino (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit lustig. In diesem Urlaubsort werden drastische Konsequenzen gezogen. Eine ganze Liste mit neuen Verboten wurde erlassen. Darunter das Barfußlaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nackte Füße, freie Oberkörper, aufdringliches Betteln und alkoholisierte Touristen soll es im luxuriösen Urlaubsdomizil Portofino in Italien bald nicht mehr geben. Wer gegen die neuen Auflagen verstößt, wird zur Kasse gebeten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Portofino ist ein kleiner Küstenort an der italienischen Riviera in Ligurien. Wer die kleine Halbinsel von Portofino besucht, bemerkt schnell: Es liegt ein Hauch Luxus in der Luft. Hier machen die Reichen und Schönen gerne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Obwohl Portofino nur rund 400 Einwohner hat, stranden dort in der Hochsaison täglich bis zu 100.000 Touristen. Urlauber lieben die malerische Landschaft, die pastellfarbenen Häuser und den kleinen Jachthafen. Doch längst nicht alle von ihnen legen gutes Benehmen an den Tag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus diesem Grund stellt die Gemeinde ab diesem Dienstag neue Regeln für Besucher auf. So dürfen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reisende<!--]--><!--]--></a><!--[--> künftig nicht mehr barfuß, in Badesachen oder oberkörperfrei durch den Ort schlendern oder auf der Piazza sitzen. Auch der Konsum von Alkohol auf öffentlichen Straßen ist künftig untersagt. Ausgenommen sind lediglich Restaurants, Bars oder eigens ausgewiesene Bereiche. Außerdem verboten ist das Betteln sowie das Sitzen oder Liegen auf Straßen, Mauern, Gehwegen oder in Parks. Auch ein Picknick ist verboten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama maxima(l) stolz:Holland-Prinzessin jetzt Bachelorette</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/amalia-holland-prinzessin-jetzt-bachelorette-687614dd8987fc112b69e347</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687614dd8987fc112b69e348/6ea0bc4b8ea1e1db925f1fa87080a877,1f2030ec?w=992" alt="Mama maxima(l) stolz:Holland-Prinzessin jetzt Bachelorette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amsterdam –<!--]--><!--[--><b> Kronprinzessin Amalia hat ihren Bachelor-Abschluss gefeiert. Und Mutti ist maxima(l) stolz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Prinzessin von Oranien nimmt an der traditionellen Abschlussfeier der Universität Amsterdam teil“, ließ <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DMGBdXFNT2v/?hl=de&amp;img_index=1" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->das niederländische Königshaus am Montag auf seinem offiziellen Instagram-Account<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlauten. „Mit der Feier im Königlichen Konzertgebäude markiert die Universität das Ende des Bachelorstudiums.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Sussexes sollen zutiefst „frustriert“ über diese Fotos sein. BILD kennt alle Details!</p><p><!--[--><!--[-->Im pflaumenfarbenen, schulterlosen Kleid, mit dem obligatorischen Doktorhut auf ihren blonden Haaren lächelt Kronprinzessin Amalia mit einer Urkunde (Certificate of Attendance) des PPLE College der Uni Amsterdam selig in die Kamera.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verpflichtung von Top-Klub:SIE bringt Bundesliga-Stars jetzt Yoga bei!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-sie-war-schon-bei-schalke-rb-leipzig-holt-yoga-lehrerin-68763a518987fc112b69e791</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68763a518987fc112b69e792/fc28bcae0fc8bca6a24ed30d6b0dee2c,c8d7e302?w=576" alt="Verpflichtung von Top-Klub:SIE bringt Bundesliga-Stars jetzt Yoga bei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht nur das Gesicht der Mannschaft soll sich verändern. Auch im Betreuerstab hat RB Leipzig zur neuen Saison zahlreiche Veränderungen vorgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Klub spart an einigen Stellen ein, an anderen rüstet er auf. Neues Gesicht beim Trainingsstart am Montag: Julia C. Woellner, ist neu im Team rund ums Profiteam, und verfolgte Teile der Einheit unweit von Global-Boss Jürgen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/ueberraschender-bayern-vergleich-was-juergen-klopp-an-ole-werner-begeistert-687511d49b343f4a66ae9bdf"><!-- --><!--[--><!--[-->Klopp<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58), der ebenfalls vor Ort war. Woellner ist festangestellt, ihre offizielle Bezeichnung: „Performance Managerin“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen wird sie die Profis unter anderem in Yoga-Einheiten unterrichten. Dafür wurde sogar ein Bereich im Trainingszentrum umgebaut. Wo eine Player's Lounge mit Billardtisch war, ist nun einen Kursraum.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig und der geplante Umbruch – jetzt geht es vorwärts ...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bachelorette Jennifer Saro:Liebes-Album mit ihrem BVB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jennifer-saro-ex-bachelorette-zeigt-liebesalbum-mit-ihrem-bvb-star-6875f85b8987fc112b69e126</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875f85b8987fc112b69e127/03853c8fad5d12bccb06ad29892848d1,2a612368?w=576" alt="Bachelorette Jennifer Saro:Liebes-Album mit ihrem BVB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Jahr voller gemeinsamer Erinnerungen und großer Gefühle: Ex-„Bachelorette“ Jennifer Saro feiert Liebesjubiläum mit Fußballtorwart Alexander Meyer und lässt ihre Fans dabei an ihrem Familienleben teilhaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Pärchen-Content ist sie sonst eher sparsam – doch zum Jahrestag macht die Influencerin eine Ausnahme. Jennifer überrascht ihre Follower mit einer Fotostrecke voller Liebe. Schnappschüsse mit ihrem Alex, Szenen mit Söhnchen „Keksi“ (so nennt Saro ihr Kind in der Öffentlichkeit). Zum Dahinschmelzen: der BVB-Keeper beim Kuscheln mit dem Kleinen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Meyer eroberte nicht nur das Herz von Jennifer Saro, sondern auch das ihres Sohnes „Keksi“ (3)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bilder sagen bekanntlich mehr als Worte und diese Fotos sprechen Bände. Zu den süßen Schnappschüssen schreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/jennifer-saro-im-steckbrief-alle-infos-zur-neuen-bachelorette-84479100.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jennifer<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ein ganzes Jahr voller Liebe zu dir.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freund (12) überlebte nur knapp:Junge (14) muss für Kopfschuss ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/6-jahre-haft-fuer-14-jaehrigen-schuetzen-kopfschuss-urteil-in-rottweil-6876149f75e6eb6eedf7dc19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876149f75e6eb6eedf7dc19/1d26e23246096b7b2eccb8b5db6ee1ef,3f384f54?w=656" alt="Freund (12) überlebte nur knapp:Junge (14) muss für Kopfschuss ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 14-Jähriger schoss seinem Freund in den Kopf. Jetzt verurteilte das Landgericht Rottweil den Schützen wegen versuchten Mordes. Sein Opfer überlebte, ist aber blind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zu dem Urteil.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Städte kassieren Millionen:Blitzer-Einnahmen brechen Rekorde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rekord-blitzer-steht-in-hamburg-radarfallen-bringen-millionen-686e3437bfdec31b7cda94b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3437bfdec31b7cda94b9/354e4a668f2a5f1bd2e963bbcc4ed0b0,a949e2e?w=320" alt="Städte kassieren Millionen:Blitzer-Einnahmen brechen Rekorde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesweit lassen Blitzer in Hamburg die Kassen am häufigsten klingeln.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer aktuellen Umfrage der Arbeitsgemeinschaft Verkehrsrecht des Deutschen Anwaltvereins (DAV) aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> nahm die Hamburg im Jahr 2024 satte 47 Millionen Euro Bußgelder (2023: 44 Millionen Euro) durch zu schnelles Fahren und Rotlichtverstöße ein.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein sogenannter Enforcement-Trailer – der Einsatz dieser mobilen Blitzgeräte nimmt deutschlandweit zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit ist die Hansestadt der Spitzenreiter unter den Blitzermillionären in Deutschland. Und wurde vom DAV erneut mit dem „Goldenen Blitzer“ ausgezeichnet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>