<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Karriere als Belohnung für Rückholung der Kinder? Entführer belastet Block-Anwalt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-31-david-barkay-ausssage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=447px%2C147px%2C1488px%2C1488px&webp=1" alt="Karriere als Belohnung für Rückholung der Kinder? Entführer belastet Block-Anwalt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Prozess gegen Christina Block wird am Dienstag die Aussage des mutmaßlichen Chefs der Entführer fortgesetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>David Barkay, Kopf der Entführerbande, die die Block-Kinder Klara und Theo aus Dänemark nach Deutschland verschleppt haben soll, sagt am 31. Prozesstag weiter aus. Seine bisherigen Ausführungen im Block-Prozess widersprachen der Darstellung von Christina Block in weiten Teilen. Wir sind wieder live für Sie im Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Karriere%20als%20Belohnung%20f%C3%BCr%20R%C3%BCckholung%20der%20Kinder?%20Entf%C3%BChrer%20belastet%20Block-Anwalt&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-31-david-barkay-ausssage/%0A%0ADatum:%2020.01.2026,%2010:22%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos in Hamburg: Streik sorgt für Staus auf Autobahnen und Hauptstraßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-streik-so-lang-ist-der-stau-am-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/222917050-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=20px%2C266px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Verkehrschaos in Hamburg: Streik sorgt für Staus auf Autobahnen und Hauptstraßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vorm Elbtunnel in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Verkehrschaos auf Hamburgs Straßen: Bis Dienstagabend wird bundesweit gestreikt. Weil auch die Autobahnmeistereien betroffen sind, kommt es auf vielen Straßen zu Staus – unter anderem am Elbtunnel. Pendler sollten mehr Zeit für ihre Fahrten einplanen.</strong></p><p>Wegen des Streiks ist der Tunnel auf der A7 nur eingeschränkt befahrbar, pro Richtung stehen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sperrungen-verdi-ruft-zum-streik-auf-mit-folgen-fuer-den-elbtunnel/">lediglich zwei von drei Fahrspuren zur Verfügung</a>. Nach Angaben der Verkehrsleitzentrale sind sowohl der Elbtunnel selbst als auch die Ausweichstrecken stark überlastet.</p><p>„Aktuell haben wir alles, was nach Hamburg rein will – Richtung Norden und sogar auch Richtung Süden – mit deutlich erhöhtem Verkehrsaufkommen“, sagte eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale. Auf der A1 in Richtung Hamburg staute sich der Verkehr demnach auf rund zwölf Kilometern, ebenso vom Autobahndreieck Südwest auf der A7. Auch auf der B75 bis Wilhelmsburg ging es kaum voran. Ausweichrouten wie die Bremer Straße oder die B4 seien derzeit nur im Stop-and-go-Verkehr passierbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Uni Hamburg: Harter Sparkurs und neuer Millionen-Bau – wie passt das zusammen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/uni-hamburg-harter-sparkurs-und-neuer-millionen-bau-wie-passt-das-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago202719930.jpg?resize=300%2C300&crop=2206px%2C1923px%2C3539px%2C3541px&webp=1" alt="Uni Hamburg: Harter Sparkurs und neuer Millionen-Bau – wie passt das zusammen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Uni-Präsident Hauke Heekeren hatte im Dezember einen Brandbrief an die Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) geschrieben (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Kürzungen, weniger Studienplätze, kürzere Öffnungszeiten der Bibliotheken: Die Universität Hamburg muss sparen. Noch im Dezember warnte Universitätspräsident Hauke Heekeren in einem Brief an Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) vor Kürzungen und möglichen Qualitätseinbußen. Jetzt haben beide gemeinsam am Montag den ersten Spatenstich für einen neuen Forschungsbau in Bahrenfeld gesetzt – Kostenpunkt: 247 Millionen Euro. Wie passt das zusammen?</strong></p><p>Einen „guten Tag für den Wissenschaftsstandort Hamburg”, nannte Uni-Präsident Heekeren den Spatenstich für das Millionen-Projekt. Auch wenn alles schwierig und angespannt sei, sei ihm nicht bange. Der neue Millionen-Bau soll ab 2029 Spitzenforschung im Bereich der Experimentalphysik in Hamburg ermöglichen, hier sollen rund 200 Forschende arbeiten.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/harter-sparkurs-an-der-uni-bleiben-die-hoersaele-demnaechst-leer/"> Gleichzeitig ist an der Uni derzeit ein Sparkurs angesagt.</a></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toter an der Lombardsbrücke: 59-Jähriger war engagiert beim Hamburger Gabenzaun</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/toter-an-der-lombardsbruecke-59-jaehriger-war-teil-des-hamburger-gabenzauns/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/563734781-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C140px%2C1567px%2C1566px&webp=1" alt="Toter an der Lombardsbrücke: 59-Jähriger war engagiert beim Hamburger Gabenzaun" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Lombardsbrücke in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Er lebte auf der Straße – und war trotzdem einer, auf den andere sich verließen. Der Mann, der vor knapp einer Woche tot in einem Zelt an der Lombardsbrücke gefunden wurde, gehörte zum Hamburger Gabenzaun: als Helfer, als stiller Anker. Jetzt trauert der Verein um sein Mitglied.</strong></p><p>Vor knapp einer Woche machten Passanten auf der Lombardsbrücke einen schrecklichen Fund. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schockfund-an-der-alster-tote-person-in-zelt-entdeckt/">In einem Zelt lag ein regungsloser 59-Jähriger</a>, der von dem gerufenen Notarzt nur noch für tot erklärt werden konnte. Jetzt stellt sich heraus: Der Mann war Teil des Hamburger Gabenzauns. Der Verein bietet Obdach- und Wohnungslosen Hilfe an und ist besonders in der Umgebung des Hauptbahnhofs aktiv.</p><p>„Es gibt Menschen, die leise Teil eines Teams werden – und irgendwann so selbstverständlich dazugehören, dass man sich ein Miteinander ohne sie kaum vorstellen kann. Einer von ihnen war er“, so postet es der Verein auf Instagram.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-99/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sie sind heute nervlich nicht sehr belastbar. Weichen Sie Situationen aus, in denen Sie in die Enge getrieben oder unter Stress geraten würden. Ein ruhiger Abend tut Ihnen gut.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Ein unerwartetes Ereignis kann Sie zuerst beunruhigen. Es wird aber langfristig positive Folgen für Sie haben. Bleiben Sie über Mittag gelassen, auch wenn um Sie herum Hektik herrscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lachgasexplosion setzt Müllverbrennung außer Gefecht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-lachgasexplosion-setzt-muellverbrennung-ausser-gefecht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/eine-unversehrte-lachgasflasche-neben-einer-die-im-ofen-der-verbrennungsanlage-explodiert-ist.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C187px%2C1147px%2C1147px&webp=1" alt="Lachgasexplosion setzt Müllverbrennung außer Gefecht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oben: eine heile Lachgas-Kartusche. Unten: eine Kartusche desselben Typs, nachdem sie in einer Müllverbrennungsanlage explodiert ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><b>Lachgas gilt als beliebte Partydroge, obwohl Giftexperten eindringlich davor warnen. Die gebrauchten Kartuschen sorgen auch bei Hamburgs Stadtreinigung für mächtig Ärger. Regelmäßig kommt es in den Müllverbrennungsanlagen zu Explosionen. Wie jetzt bekannt wurde, hatte Anfang Januar eine Lachgasflasche die Anlage in Billbrook sogar zum Teil außer Gefecht gesetzt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volltrunken, ohne Führerschein, dreimal so schnell wie erlaubt: Rüpel-Raser erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-fuhr-dreimal-so-schnell-wie-erlaubt-ruepel-raser-aus-dem-verkehr-gezogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/97242601-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Volltrunken, ohne Führerschein, dreimal so schnell wie erlaubt: Rüpel-Raser erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamten der Dienstgruppe „Autoposer“ fiel ein VW Golf auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Polizisten der Dienstgruppe Autoposer haben am Sonntagabend einen Raser aus dem Verkehr gezogen. Der fuhr teilweise dreimal so schnell wie erlaubt und überholte dabei auf riskante Weise. Außerdem war er betrunken.</strong></p><p>Beamten der Dienstgruppe Autoposer, die in ihrem Zivilwagen auf der Billhorner Brückenstraße unterwegs waren, fiel gegen 22.45 Uhr ein VW Golf auf. Das Fahrzeug war mit rasantem Tempo unterwegs. Sie nahmen die Verfolgung auf und konnten schon bald darauf an der Neuen Elbbrücke Tempo-Messungen vornehmen.</p><p>Die ergaben eine Geschwindigkeit von 120 Kilometern pro Stunde bei erlaubten 50 km/h. Kurz vor der Zufahrt zur A255 auf Höhe der Veddel drehte der 32-jährige Golf-Fahrer dann ordentlich auf. Er nutzte den Verzögerungsstreifen, um andere Autofahrer zu überholen, und scherte riskant vor diesen wieder ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Qualitätsoffensive“ der Deutschen Bahn: Sperrungen und Ersatzverkehr bei Metronom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/metronom-kuendigt-qualitaetsoffensive-an-sperrungen-und-ersatzverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/98095747-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C339px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="„Qualitätsoffensive“ der Deutschen Bahn: Sperrungen und Ersatzverkehr bei Metronom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Metronom-Zug steht am Hauptbahnhof von Hannover.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ole Spata/dpa | Ole Spata</span></p><p><strong>Statt Zügen rollen bald Busse <strong>zwischen Hamburg und Hannover</strong>:</strong> <strong>Auf der Bahnstrecke kommt es im Frühling zu Einschränkungen im Regionalverkehr – und das monatelang. Der Grund: die „Qualitätsoffensive” 2026 der Deutschen Bahn.</strong></p><p>Vom 1. Mai bis zum 10. Juli 2026 renoviert die Deutsche Bahn diesen Streckenabschnitt. Das hat Folgen: Während der Umbauarbeiten fallen die Metronom-Linien RE2 sowie RE3/RB31 zwischen Lüneburg, Uelzen und Hannover Hauptbahnhof komplett aus. Das Ziel der „Qualitätsoffensive“: Die Strecke zwischen Hamburg und Hannover soll stabiler und leistungsfähiger werden.</p><p>Trotz der Einschränkungen bleibt ein Teil des regulären Angebots bestehen. Zwischen Lüneburg und Hamburg Hauptbahnhof verkehren wie gewohnt Züge der Linie RE3 und zwischen Hamburg und Bremen die Linien RE4 und RB41.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was für ein Spektakel: Wenn der Himmel leuchtet – Polarlichter über Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wenn-der-himmel-leuchtet-polarlichter-ueber-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-2603-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=906px%2C776px%2C1144px%2C1144px&webp=1" alt="Was für ein Spektakel: Wenn der Himmel leuchtet – Polarlichter über Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über Rahlstedt leuchtete der Himmel in der Nacht grün. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ein Sonnensturm sorgt für Polarlichter über Deutschland. Er ist so stark, dass das Lichtspektakel vom Norden bis zu den Alpen zu sehen ist. In Hamburg erstrahlte der Himmel in leuchtenden Farben.</strong></p><p>Ein magischer Anblick über der Hansestadt: In der Nacht auf Dienstag versetzten die Polarlichter die Menschen in Staunen. Zahlreiche Hamburger wurden Zeugen des seltenen Naturphänomens, etwa in Winterhude, Ottensen, Rahlstedt und weiteren Stadtteilen. Grüne und violette Schleier tanzten am Himmel, Smartphones wurden gezückt, Balkone füllten sich mit begeisterten Beobachtern. Für viele war es ein einmaliges Erlebnis, das sonst eher in den hohen Breiten Skandinaviens zu erwarten ist.</p><p>Tatsächlich wurden über vielen Teilen Deutschlands Polarlichter gemeldet. Verantwortlich dafür sei ein sogenannter geomagnetischer Sonnensturm, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Wegen der Stärke des Sonnensturms seien die Lichter in der Nacht bis zu den Alpen zu sehen gewesen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall in Hamburg vor 15 Jahren wird zum Fall für „Aktenzeichen XY“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/15-jahre-alter-ueberfall-in-hamburg-wird-zum-fall-fuer-aktenzeichen-xy/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/558289130-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=344px%2C188px%2C1622px%2C1622px&webp=1" alt="Überfall in Hamburg vor 15 Jahren wird zum Fall für „Aktenzeichen XY“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderator Rudi Cerne im ZDF-Studio von "Aktenzeichen XY… Ungelöst".</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Peter Kneffel</span></p><p><strong>Warum überfielen Unbekannte ein Ehepaar, das zurückgezogen lebte und keine Wertgegenstände besaß? Ermittler hoffen auf neue Hinweise durch die Sendung „Aktenzeichen XY“.</strong></p><p>Fast 15 Jahre sind seit der Tat vergangen. Nun wird der Überfall auf ein Ehepaar in Hamburg-Osdorf ein Fall für die ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY… ungelöst“ am 21. Januar.</p><p>Laut ZDF hatten zwei Täter am 11. Mai 2011 das zurückgezogen lebende Ehepaar überfallen. Dabei zerrten sie die Eheleute in den Keller und fesselten sie mit Kabelbindern und Klebeband.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 500 Burgern gegen die Kälte: Gastronom aus Ottensen hilft Bedürftigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-hilfsaktion-500-burger-fuer-menschen-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua2012-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C169px%2C1676px%2C1676px&webp=1" alt="Mit 500 Burgern gegen die Kälte: Gastronom aus Ottensen hilft Bedürftigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hilfe für Bedürftige: Mehmet Dagci und seine Helfer verteilten am Montag 500 Burger-Tüten. Die Aktion der „Ottensener Foodkitchen“ fand schon zum sechsten Mal statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>500 warme Burger gegen den Hunger und die Kälte: Die „Foodkitchen“ in Ottensen hat am Montagabend hunderte obdachlose Menschen in Hamburg mit einer warmen Mahlzeit versorgt.</strong></p><p>Unter dem Baugerüst vor der „Ottensener Foodkitchen” an der Bahrenfelder Straße tummeln sich zahlreiche Menschen. Um 18 Uhr verließen die ersten Tüten die „Foodkitchen“, nach einer Stunde sind nur noch rund 200 Tüten übrig. In den Tüten: frisch zubereitete, warme Burger, Getränke, Obst und Süßigkeiten.</p><p>„Foodkitchen“-Chef Mehmet Dagci und sein Team brutzeln und belegen schon seit dem Nachmittag Burger. Mit 10 oder 15 Tüten in der Hand schwärmen die Helfer aus, um die Mahlzeiten zu verteilen: in der Schanze, an den Landungsbrücken, in Wandsbek oder am Hauptbahnhof. Der Betrieb im Restaurant steht dafür an diesem Abend still.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>