<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-mann-soll-auf-schwiegervater-eingestochen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ottensen-messerattacke-auf-schwiegervater.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Mehrfamilienhaus in Ottensen kam es zu der Messerattacke (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Februar 2025 werden zwei Männer in Ottensen durch einen Messerangriff schwer verletzt. Bei dem einen Opfer handelt es sich um den Schwiegervater des mutmaßlichen Täters. Der 33-Jährige steht jetzt wegen versuchten Mordes vor Gericht.</strong></p><p>Es ist der 14. Februar, als die Polizei gegen kurz vor 21 Uhr zu einem Einsatz am Piependreiherweg gerufen wird. Unter einem Vorwand hatte sich der Angeklagte Zutritt zu der Wohnung seiner Schwiegereltern im vierten Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses verschafft. Dort soll er unvermittelt mit einem Messer auf seinen in der Wohnungstür stehenden Schwiegervater eingestochen haben.</p><p>Dabei soll er zunächst auf den Hals des 56-Jährigen gezielt haben. Der konnte laut Anklage den Stich ablenken und wurde im Bereich der linken Brust getroffen. Sofort eilte sein 22-jähriger Sohn herbei und stellte sich schützend vor seinen verletzten Vater. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-zwei-maenner-in-ottensen-durch-messer-schwer-verletzt/">Der Angeklagte soll schließlich auch auf ihn eingestochen haben. </a>Weil sich der junge Mann jedoch erheblich gegen den Angriff wehrt, ergriff der 33-Jährige schließlich die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-finanzsenator-gehen-an-letzte-haushaltsreserven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/502095545-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=202px%2C366px%2C1539px%2C1538px&webp=1" alt="Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) spricht im Interview mit der MOPO über die steigenden Ausgaben für Sozialhilfen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Ob Bürger-, Eltern- oder Wohngeld – die Ausgaben für Sozialhilfe sind in allen Bereichen stark gestiegen. Die SPD sollte das „nicht schulterzuckend hinnehmen“, meldete sich Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) in dieser Woche zu Wort. Ist er etwa ausnahmsweise mal einer Meinung mit der Union? Und was bedeuten die ausufernden Kosten konkret für Hamburg? Die MOPO hat den Senator im Interview dazu befragt und erfahren, dass auch die Hansestadt vor einer „riesigen Herausforderung“ steht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>