<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Milliardenlöcher in der Sozialkasse:Regierung funkt SOS bei Pflege, Rente und Krankenkassen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierung-funkt-sos-pflege-rente-und-krankenkassen-fehlen-milliarden-688877b56b59d0250d709565</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688877b56b59d0250d709566/6189390f6457ab9b1915ab9c3b35222d,d0c1e4f4?w=992" alt="Milliardenlöcher in der Sozialkasse:Regierung funkt SOS bei Pflege, Rente und Krankenkassen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Sozialversicherungen geraten immer mehr unter Druck! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rente, Pflege, Krankenkassen - überall klaffen Milliardenlöcher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie dramatisch die Lage wirklich ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche nach Laura Dahlmeier in 5700 Metern Höhe:Hoffen auf ein Wunder!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888bc1e893b255c80db057b/c340502d5f00efd80e51b728467d99bc,1595773d?w=992" alt="Suche nach Laura Dahlmeier in 5700 Metern Höhe:Hoffen auf ein Wunder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde am Montag von einem Steinschlag erfasst, es gab auch am Dienstag kein Lebenszeichen. Die Suche nach ihr war vorerst eingestellt worden, wie ein pakistanischer Behördensprecher mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: die einbrechende Dunkelheit. Pakistan liegt zeitlich drei Stunden voraus. Über den Schritt informierte ein Sprecher der Tourismusbehörde vor Ort die Deutsche Presse-Agentur am Abend (Ortszeit). Die Suche werde am Mittwochmorgen bei Sonnenaufgang weitergehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet: Für Dahlmeier war es die zweite Nacht bei Minusgraden. Die Temperaturen am Laila Peak sollten laut Wetterbericht bis auf minus acht Grad sinken. Auf der Höhe von rund 5700 Metern liegt auch Schnee, es herrschen hochalpine Wetterbedingungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Durch die globale Erwärmung haben wir mehr Steinschlag“:Bergsteiger-Legende Messner erklärt den Unfall-Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-bergsteiger-legende-reinhold-messner-erklaert-den-unfall-berg-6888efcd70c93f60da13a9ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888efcd70c93f60da13a9f0/a111003f263b10d1ca40b60d0e1ce019,f6eac662?w=576" alt="„Durch die globale Erwärmung haben wir mehr Steinschlag“:Bergsteiger-Legende Messner erklärt den Unfall-Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kennt die Berge wie kein Zweiter – und bangt um unsere Biathlon-Heldin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag verunglückte Laura Dahlmeier (31) beim Bergsteigen in Pakistan. Am Laila Peak (6.069 Meter) wurde sie in rund 5.700 Metern Höhe von Steinschlag getroffen. Bislang konnte ihr nicht geholfen werden, am Dienstag wurde die Suche aufgrund von Dunkelheit eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier! Sie ist bei einer Expedition im...</p><p class="teaser__text">Laura Dahlmeier kennt das Risiko des Bergsteigens genau, ließ sich 2,5 Jahre ausbilden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-ihr-ex-freund-stuerzte-beim-bergsteigen-in-den-tod-6888c4b5893b255c80db068d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c4b5893b255c80db068e/75387889ef5b7e04da3009972ea95eb4,320ee6c2?w=576" alt="Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier (31) ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders tragisch: Dahlmeiers Ex-Freund Robert Grasegger starb Anfang Januar 2022 mit nur 29 Jahren bei einem Lawinenunglück in Patagonien. Was damals passiert war und wie Dahlmeier mit der Tragödie umging – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei wettert sie gegen Konsum:Mit Ex Julian scheffelt Bibi noch immer Millionen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-mit-ex-julian-classen-scheffelt-sie-weiter-millionen-6880aea50e680a76f4e92d3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880aea50e680a76f4e92d3b/513d648f68c3c8b65cf3de60cfa2fe4a,7a3b6e67?w=656" alt="Dabei wettert sie gegen Konsum:Mit Ex Julian scheffelt Bibi noch immer Millionen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weniger ist mehr – dafür steht die neue Bianca „Bibi“ Heinicke. Immer wieder rechnet die YouTube-Ikone mit dem Konsumwahn ab. Doch BILD weiß: Hinter den Kulissen macht sie gemeinsam mit Ex-Mann Julian Claßen weiter das große Geld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Bibi ihren Lebensstil trotz Konsumverzichts finanziert, welche Rolle ihr Ex trotz Scheidung dabei spielt und warum die beiden geschäftlich lukrativ verbunden bleiben, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Beben im Nordpazifik:Tsunami-Alarm von Russland bis Hawaii</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erdbeben-im-pazifik-tsunami-warnung-fuer-usa-und-japan-68896f8feba40421e07dde71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68896f8feba40421e07dde71/c50853912cf5589f0d7e83365ddb8568,2ea51b2a?w=320" alt="Mega-Beben im Nordpazifik:Tsunami-Alarm von Russland bis Hawaii" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Erdbeben der Stärke 8,8 hat am Mittwochmorgen (Ortszeit) die russische Halbinsel Kamtschatka erschüttert – eines der stärksten jemals gemessenen in der Region. Das Beben löste einen Tsunami im Nordpazifik aus, der Warnungen in mehreren Ländern nach sich zog: von Russland über Japan bis an die Westküste der USA, Hawaii und sogar Neuseeland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen: die russische Halbinsel Kamtschatka. In der Küstenstadt Sewero-Kurilsk, auf den Kurilen-Inseln, lief die erste Tsunamiwelle auf. Bewohner wurden vorsorglich in höher gelegene Gebiete gebracht. Laut Gouverneur Valery Limarenko wurden Schäden registriert, jedoch keine schweren Verletzungen gemeldet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Petropawlowsk-Kamtschatski – rund 130 Kilometer vom Epizentrum entfernt – schwankten Autos auf den Straßen, Gebäude bekamen Risse, Strom und Mobilfunk fielen teilweise aus. Die Behörden meldeten mehrere Nachbeben, das stärkste mit einer Magnitude von 6,9.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Japan war betroffen: An der Südküste von Hokkaido wurde eine Tsunamiwelle von 40 Zentimetern registriert. In Fukushima – Schauplatz der Nuklearkatastrophe von 2011 – begaben sich rund 4000 Arbeiter vorsorglich in Sicherheit. Laut Behörden gab es keine Auffälligkeiten an den Atomkraftwerken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fernseher unter 500 Euro:Das ist unser neuer Testsieger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/fernseher-unter-500-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688915077383777aa499691b/c7f3e4dec67b673046751730e2797e50,89ddc0b3?w=320" alt="Fernseher unter 500 Euro:Das ist unser neuer Testsieger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irans Schah-Sohn im Interview:„Das Regime geht zugrunde“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/irans-reza-pahlavi-im-interview-das-regime-geht-zugrunde-6888d3286b59d0250d709e06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888d3286b59d0250d709e07/65791dceadabba5c4e4924e996d54a58,1e964883?w=992" alt="Irans Schah-Sohn im Interview:„Das Regime geht zugrunde“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Er ist einer der schärfsten Kritiker des Mullah-Regimes: Reza Pahlavi (64), Sohn des letzten Schahs von Persien. Seit dem Sturz seines Vaters 1979 lebt Pahlavi im Exil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute setzen viele Gegner des Terrorregimes auf den einstigen Thronnachfolger und hoffen, dass er das Land zu neuer Freiheit führen kann. Andererseits stand auch sein Vater für Unterdrückung: Oppositionelle wurden gefoltert, Gegner hart bekämpft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Vize Paul Ronzheimer traf Pahlavi zum Interview. Kann er dem Iran die Freiheit bringen? Und was hört er aus dem Inneren des Regimes? </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Vize Paul Ronzheimer im Gespräch mit Schah-Sohn Reza Pahlavi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Aussage des Präsidenten:Trump: Epstein hat Frauen „gestohlen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-ueber-epstein-er-hat-mir-meine-leute-gestohlen-688947ed8f091c7c8852e4e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688947ed8f091c7c8852e4e7/9ac472b67c156f1cad7b35b0a4906cda,6599655?w=576" alt="Neue Aussage des Präsidenten:Trump: Epstein hat Frauen „gestohlen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) liefert eine neue Version darüber, warum er sich einst vom verurteilten Sexualverbrecher Jeffrey Epstein (†66) distanzierte. Der US-Präsident behauptet nun, Epstein habe ihm Mitarbeiterinnen „gestohlen“. Darunter offenbar auch Virginia Giuffre (†41) – eine zentrale Figur im Missbrauchsskandal um Epstein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Die rund fünfzehn Jahre lange Freundschaft zwischen Trump und dem pädophilen Sexualstraftäter wird für den Präsidenten zunehmend zur politischen Belastung. Mit seiner neuen Darstellung versucht Trump offenbar, seine Nähe zu Epstein zu relativieren – und den Bruch auf ein reines Personalproblem zu reduzieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Rückflug von seiner Schottland-Reise sagte Trump am Dienstag gegenüber mitreisenden Journalisten: Der Bruch mit Epstein sei erfolgt, weil dieser sich am Personal von Trumps Club Mar-a-Lago vergriffen habe. Er habe „Leute mitgenommen, die für mich gearbeitet haben“, so der Präsident.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump und Epstein 1997 auf Trumps Anwesen Mar-a-Lago<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie räumt mit Mythen auf:Eier senken den Cholesterinspiegel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neue-studie-eier-senken-cholesterinspiegel-68878b7e9b0ba028671f67ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68878b7e9b0ba028671f67ee/b4a87eff133c892d37ddbe012997c969,30113211?w=576" alt="Neue Studie räumt mit Mythen auf:Eier senken den Cholesterinspiegel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie zeigt: Eier sind entgegen früherer Annahmen gut für den Cholesterinspiegel! Fettarme, eierreiche Diät senkt LDL-Cholesterin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie genau gesättigte Fettsäuren den Cholesterinspiegel beeinflussen und welche Ernährung wirklich gesund ist – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finanz-Trick macht Wechsel möglich:Müller-Gehalt in Vancouver enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-wechselt-in-die-mls-finanz-trick-macht-deal-moeglich-6888e2c270c93f60da13a8b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888e2c270c93f60da13a8b7/e46792d134a567fa345ddbb4df571a08,a137caee?w=656" alt="Finanz-Trick macht Wechsel möglich:Müller-Gehalt in Vancouver enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach 25 Jahren beim FC Bayern wechselt Thomas Müller zu den Vancouver Whitecaps in die MLS. Um den Deal während der laufenden Saison zu ermöglichen, musste der kanadische Klub kreativ werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der kanadische Klub die Müller-Verpflichtung mit einem Finanz-Trick möglich gemacht hat und was die Bayern-Legende in Vancouver verdienen wird, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Preisanpassung:Bus und Bahn werden in vielen Städten teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bahn-wichtige-strecke-gesperrt-nahverkehr-bald-teurer-687e501d6696f36098c32a06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e501d6696f36098c32a06/20c9ec7c4560c6e19517fe4dd3c335b9,aa052521?w=320" alt="Heftige Preisanpassung:Bus und Bahn werden in vielen Städten teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der August bringt für Millionen Menschen in Deutschland wieder einige wichtige Veränderungen – und für viele auch Herausforderungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Albtraum für Pendler: Ab 1. August wird die wichtige Bahnverbindung zwischen Berlin und Hamburg komplett gesperrt – bis Ende April 2026. Grund ist eine Generalsanierung, mit der die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn <!--]--><!--]--></a><!--[-->die viel befahrene Strecke modernisieren will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bedeutet das konkret?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Züge zwischen Berlin und Hamburg werden über Stendal und Uelzen umgeleitet. Die Fahrzeit verlängert sich dadurch um etwa 45 Minuten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:07:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundinnen wussten ALLES:Bachelor-Lady kurz vor Hochzeit betrogen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bachelor-kandidatin-paulina-vor-hochzeit-betrogen-freundinnen-wussten-alles-68865d400e680a76f4e9746b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68865d400e680a76f4e9746b/48f6162bbcb3549addedbd270c0f45d7,67f808ad?w=320" alt="Freundinnen wussten ALLES:Bachelor-Lady kurz vor Hochzeit betrogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte der schönste Tag in ihrem Leben werden – doch dann stand sie kurz vor dem Jawort vor einem Scherbenhaufen. „Bachelor“-Lady Paulina wurde von ihrem Verlobten und ihren beiden besten Freundinnen betrogen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Paulinas Hochzeitstraum zum Albtraum wurde – das lesen Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 04:08:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>