<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt also doch: Hamburg fällt 160 teils alte Bäume – für einen Radweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-radroute-fuer-einen-teilabschnitt-sollen-jetzt-160-baeume-gefaellt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago752259716-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=364px%2C429px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="Jetzt also doch: Hamburg fällt 160 teils alte Bäume – für einen Radweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radler auf einem Radweg (Symbolbild). In Hamburg sollen 160 Bäume für einen Abschnitt eines Radweges gefällt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><b>Für die Radroute 10 von der alten Harburger Elbbrücke bis nach Neugraben sollen allein auf einem Teil-Abschnitt 160 teils alte, große Bäume gefällt werden! Diese Pläne waren im Frühjahr von der Politik noch gestoppt worden, doch jetzt kommen die Kettensägen doch zum Einsatz. Denn der Abschnitt ist zentral für eine wichtige Radroute. Es soll zwar einen Ausgleich geben – ob der kommt, ist jedoch fraglich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ADHS-Selbstdiagnosen auf Social Media: Wie gefährlich ist dieser Trend?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/selbstdiagnosen-im-internet-haben-jetzt-alle-adhs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/534673916-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1181px%2C219px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="ADHS-Selbstdiagnosen auf Social Media: Wie gefährlich ist dieser Trend?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ADHS-Diagnosen steigen, besonders bei jungen Erwachsenen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Berit Kessler</span></p><p><b>„TikTok sagt mir, ich habe ADHS“ – Sätze wie diesen hört Lina Graw in ihrer Praxis immer wieder. Die Hamburgerin ist Psychologin und ADHS-Expertin. Zu ihr kommen immer mehr junge Erwachsene und wollen eine Diagnose. Das hat einen Grund. </b> <br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Schnee, Sturm: Silvester wird so richtig ungemütlich im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-schnee-sturm-silvester-wird-so-richtig-ungemuetlich-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago836291883-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C335px%2C1370px%2C1372px&webp=1" alt="Regen, Schnee, Sturm: Silvester wird so richtig ungemütlich im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter in Hamburg und dem Norden wird ungemütlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/foto-leipzig.de</span></p><p><strong>Zum Jahresende zeigt sich das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein von seiner rauen Seite. Ab Montag bestimmen dichte Wolken, Regen und zunehmender Wind das Bild. Besonders an den Küsten wird es stürmisch. Ruhiges Winterwetter ist bis Silvester nicht in Sicht.</strong></p><p>Der Montag verläuft überwiegend grau. Vor allem an Nord- und Ostsee ziehen immer wieder Regenschauer durch. Die Temperaturen steigen auf 6 bis 8 Grad.</p><p>An der See weht ein frischer bis starker Nordwestwind. In der Nacht kühlt es im Binnenland auf bis zu -3 Grad ab, örtlich kann es glatt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeichen gegen Einsamkeit: Tausende wollen Alster zum Leuchten bringen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lichterlauf-gegen-einsamkeit-tausende-wollen-alster-zum-leuchten-bringen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/togethher-16x9-alstervonoben.png?resize=300%2C300&crop=502px%2C137px%2C887px%2C887px&webp=1" alt="Zeichen gegen Einsamkeit: Tausende wollen Alster zum Leuchten bringen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Außenalster soll strahlen: So könnte der Lichterkreis gegen Einsamkeit am 31. Dezember aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg TOGETHER</span></p><p><strong>Ein Lichtlein brennt. Erst eins, dann zwei, dann drei, dann vier – und schon hat Hamburg ein leuchtendes Zeichen gegen Einsamkeit gesetzt. Für den Rutsch ins neue Jahr will das Sportmagazin „Sporting Hamburg“ mit „Hamburg Together“ eine Aktion an der Alster starten, die den Zusammenhalt stärken soll: gemeinsam gegen das Alleinsein. </strong></p><p>Am 31. Dezember soll sich gegen 16 Uhr eine Menschenkette um das Ufer der Außenalster bilden und die Teilnehmer:innen sollen um 16.20 Uhr mit Taschenlampen oder Handykameras Licht machen. So will „Hamburg Together“ die Stadt zum Leuchten bringen und ein sichtbares Signal für mehr Miteinander und Zusammenhalt setzen.</p><p>„2025 hatte Licht, aber durchaus auch Schatten – Krisen, Kriege, Kummer, persönliche, schwierige Momente. Zum Jahreswechsel wollen wir ein Zeichen setzen: You are not alone“, so die Initiatoren. Einsamkeit ist auch unter jungen Menschen verbreitet. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-empathie-warum-junge-menschen-einsamer-werden/">Die Ergebnisse einer Studie aus dem Jahr 2024 zeigen: 51 Prozent der 18- bis 35-Jährigen fühlen sich moderat einsam, zwölf Prozent von ihnen sehr einsam</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>