<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hier entstehen eine U-Bahn-Station und 230 neue SAGA-Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-mitte-stellingen-u-bahnstation-und-230-neue-saga-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/eimsbuttel-neue-mitte-stellingen.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C201px%2C1449px%2C1449px&webp=1" alt="Hier entstehen eine U-Bahn-Station und 230 neue SAGA-Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Neue Mitte Stellingen einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GerberArchitekten</span></p><p><strong>Nach der „Neuen Mitte Altona“ nun die „Neue Mitte Stellingen“: Mit einem riesigen Bauprojekt wollen die Stadt und die städtische Wohnungsbaugesellschaft SAGA mehr Leben in den Stadtteil bringen. Insgesamt 230 Wohnungen, ein Stadtteilhaus und eine U-Bahn-Station sollen entstehen – bis zum Baubeginn dauert es noch.</strong></p><p>Das Quartier in der Straße „Am Sportplatzring“ soll spätestens ab Mitte 2027 erweitert werden, wie die Finanzbehörde bekannt gab. 330 Wohnungen gibt es bereits, 230 weitere sollen folgen, darunter 57 geförderte. Daneben sind ein Supermarkt sowie ein Stadtteilhaus geplant, in dem Platz für das „Haus der Jugend“ (Umzug aus dem alten Gebäude), einen großen Veranstaltungssaal, Räume für offene Seniorenarbeit, die Hamburger Kinder- und Jugendhilfe, Angebote der Familienförderung, den Bürger- und Heimatverein Stellingen sowie das zukünftige Quartiersmanagement Mitte Stellingen sein soll.</p><p>Die geplante U-Bahn-Haltestelle „Sportplatzring“ (Linie U5) wird sich der Mitteilung zufolge direkt neben der Siedlung befinden. Bausenatorin Karen Pein freut sich über die Planungen: „In der ‚Neuen Mitte Stellingen‘ sind bereits viele Wohnungen geschaffen worden. Mit diesem zentralen Bauabschnitt entsteht nun das eigentliche Herz des Quartiers. Hier wird der Zentrencharakter geformt, der Wohnen, Nahversorgung, Kultur und soziale Angebote verbindet und dem Stadtteil ein lebendiges Gesicht gibt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, falsche Handwerker! So werden Senioren in Hamburg abgezockt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vorsicht-falsche-handwerker-so-werden-senioren-in-hamburg-abgezockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C515px%2C1285px%2C1284px&webp=1" alt="Vorsicht, falsche Handwerker! So werden Senioren in Hamburg abgezockt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Shahel S. sitzt neben seinem Verteidiger. Auf den anderen Angeklagten Yüksel C. muss das Gericht noch warten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Anrufe von angeblichen Enkeln oder falschen Polizisten: Immer wieder werden alte Menschen von Betrügern abgezockt und um ihre Ersparnisse gebracht. In einem Fall, der am Montag vor dem Amtsgericht Barmbek verhandelt wurde, gaben sich zwei Männer als Schornsteinfeger und Bauarbeiter aus – und sollen zwei Senioren um große Summen Geld gebracht haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>