<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Patriots gegen Seahawks:Der Super Bowl im Live-Ticker!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-super-bowl-live-ticker-zum-duell-der-new-england-patriots-gegen-die-seattle-seahawks-69860d51d5d814671fe27ed1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69860d51d5d814671fe27ed2/15d0031d1de70395ecb7cdd028880677,fdeda19f?w=656" alt="Patriots gegen Seahawks:Der Super Bowl im Live-Ticker!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zeit für den Super Bowl! In der Nacht von Sonntag auf Montag (0.30 Uhr, RTL/DAZN) treffen die New England Patriots und die Seattle Seahawks im Levi’s Stadium in Santa Clara (Kalifornien) aufeinander.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 60. Ausgabe des weltweit größten Einzelsportereignisses kommt es zur Wiederauflage des Super Bowls von 2015, als die Patriots mit Tom Brady dramatisch gewannen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Live-Ticker von BILD finden Sie alles Wichtige rund um das Football-Finale. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Infos zum Spiel der Spiele!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamilton & Kardashian beim Super Bowl:Dieser Auftritt ist ein Statement!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/super-bowl-lewis-hamilton-und-kim-kardashian-dieser-auftritt-ist-ein-statement-6989249800d739e7f405a565</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6989249800d739e7f405a566/3f33b5d03b0475e6828a8930046ad7eb,b2434bbf?w=576" alt="Hamilton & Kardashian beim Super Bowl:Dieser Auftritt ist ein Statement!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das der Liebes-Touchdown? Seit Wochen wird heftig getuschelt. Jetzt ist es offenbar Realität. Formel-1-Gigant Lewis Hamilton (41) und Reality-Queen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/turtel-geruechte-um-formel-1-star-faehrt-lewis-hamilton-jetzt-auf-kim-kardashian-ab-69800779f0e62064809e17e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kim Kardashian</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (45) zeigen sich erstmals ganz offen zusammen beim Super Bowl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Millionen Augen auf dem größten Sport-Event der Welt – und genau da sitzen sie nebeneinander, entspannt, vertraut. VIP-Plätze, sündhaft teuer, die Botschaft eindeutig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das NFL-Weltsignal eigentlich die Seitenlinie der Seattle Seahawks zeigt, schwenkt die RTL-Kamera plötzlich auf die Tribüne. Und wer lächelt da Seite an Seite? Kim und Lewis!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lewis Hamilton (41) und Kim Kardashian genießen zusammen den Super Bowl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bad Bunny überraschte alle:Spektakel-Show mit Lady Gaga und Ricky Martin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/super-bowl-bad-bunny-ueberraschte-mit-spektakel-show-mit-lady-gaga-und-ricky-martin-6988f8b92dc88ba237f45d35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988f8b92dc88ba237f45d36/d56a9d008a3bce491bf350f5d4bb3a49,ba576ee5?w=576" alt="Bad Bunny überraschte alle:Spektakel-Show mit Lady Gaga und Ricky Martin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wild. Bunt. Laut. Voller Liebe. Diese Halbzeit-Show war eine Kampfansage. Gegen den Hass, gegen die Spaltung. So bunt war der Super Bowl noch nie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten wurde gestritten, gezofft und gewettert. Der Vorwurf: Bad Bunny (31), ein Superstar, der nur auf Spanisch singt, dürfe doch nicht DIE Bühne Amerikas bekommen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Ultra-Rechten ein Albtraum. Für Donald Trump: ein klares No Go. Doch was folgte, war ein unüberhörbares SI. Und ein YES!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehr Musical als Konzert. Diese Halbzeit-Show war großes Kino<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zitter-Finale:Gil Ofarim ist Dschungelkönig 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/dschungelcamp-2026-gil-ofarim-ist-dschungelkoenig-6988d3617fd7b838d424fbf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988d3617fd7b838d424fbf9/fb3b1a754005107c5875b9e85ba50d6a,3e760fd6?w=992" alt="Zitter-Finale:Gil Ofarim ist Dschungelkönig 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Die Zuschauer haben entschieden! Gil Ofarim (43)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>ist Dschungelkönig 2026! Auf dem zweiten Platz landete Samira Yavuz (32)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil und Samira sitzen nervös am Lagerfeuer und halten sich an den Händen. Dann kommen die Moderatoren Jan Köppen (42) und Sonja Zietlow (57) endlich dazu. Jan Köppen: „Der rote Teppich ist ausgerollt. Alles liegt bereit für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungel<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Majestät.“ Sonja lobt beide Finalisten: „Zwei Menschen, die augenscheinlich bei sich geblieben sind.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vierzehn Sterne haben Samira Yavuz, Hubert Fella (M., 58) und Gil Ofarim erkämpft. Das heißt, es gibt für jeden sein Lieblings-Drei-Gänge-Menü inklusive Getränk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen werben die beiden in der letzten Minute vor der Entscheidung noch einmal für Anrufe. Und dann ist Ende: Die Entscheidung steht, die Anrufe sind ausgezählt, die Dschungelkrone hat einen neuen Besitzer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komplizierte Situation in Dortmund:BVB-Zukunft von 6 wichtigen Stars auf der Kippe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/komplizierte-situation-in-dortmund-bvb-zukunft-von-6-wichtigen-stars-auf-der-kippe-6988c4dc8d5b9deab6aba977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988c4dc8d5b9deab6aba978/47556f72eb605f6ed1069996d6097c79,9d3f4edd?w=576" alt="Komplizierte Situation in Dortmund:BVB-Zukunft von 6 wichtigen Stars auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Frühling wird für die Dortmund-Bosse zu einer echten Härteprüfung! Sportlich will der BVB das Titel-Rennen mit Abo-Meister Bayern bis zum Schluss spannend machen. Zwar liegt der Pott-Klub momentan sechs Punkte hinter dem Spitzenreiter, aber der große Titel-Showdown wird am 28. Februar in Dortmund steigen. Dann können Trainer Niko Kovač (54) und Co. den Abstand weiter verkürzen. Das wäre wohl auch ein Signal für einige BVB-Personalien. Wieso das so ist, lesen Sie mit BILD PLUS.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schärfere Migrationspolitik:CDU-Initiative für Knallhart-Regeln an EU-Grenze</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-fordert-drastische-eu-migrationspolitik-in-stuttgart-6988b1e0088305faf4ff6ed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988b1e0088305faf4ff6ed4/14f23426ea17f502c00035526c6e8fdc,76967972?w=576" alt="Schärfere Migrationspolitik:CDU-Initiative für Knallhart-Regeln an EU-Grenze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> DIESER CDU-Antrag für eine Verschärfung der Migrationspolitik hat es in sich! Der Verband Brüssel will beim Parteitag in Stuttgart (20./21. Februar) beschließen lassen, dass Asylsuchende, die aus sicheren Drittstaaten in die EU einreisen wollen, an der EU-Außengrenze sofort ohne Prüfung zurückgewiesen werden können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorbild: Das Vorgehen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Innenminister Alexander Dobrindt (55) an den deutschen Binnengrenzen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Frontex-Logo auf dem Arm eines Grenzbeamten in Griechenland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nötig sei eine rechtsverbindliche EU-Verordnung, die das erlaube, heißt es in dem Antrag, der BILD vorliegt. Die Zurückweisungen an den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Außengrenzen sollen durch ein Zusatzprotokoll zur Europäischen Menschenrechtskonvention abgesichert werden. Grund: Dessen Rechtsprechung erschwere oder verhindere aktuell „diese und andere geeignete Maßnahmen“, die zum wirksamen Schutz der EU-Außengrenzen beitragen würden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Frau erstach Onur (17):Angela (17) und das Märchen von der Notwehr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/angela-erstach-onur-das-maedchen-und-das-maerchen-von-der-vergewaltigung-6986011fd5d814671fe27d72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986011fd5d814671fe27d73/e912ab447598d5d216b1d3a878525320,f2e13af0?w=992" alt="Junge Frau erstach Onur (17):Angela (17) und das Märchen von der Notwehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein schockierender Fall erschüttert Castrop-Rauxel: Zuerst behauptete Angela, sie habe Onur (17) in Notwehr mit einem Messer erstochen, denn er habe sie vergewaltigen wollen. Doch dann entdeckten Ermittler gelöschte Daten auf Angelas Handy – jetzt geht die Polizei davon aus, dass die 17-Jährige den Mord geplant hat. Längst ist Angela auf der Flucht. Ihre Aussage soll eine Lüge sein. Was Ermittler, Verwandte und der Vater der Verdächtigen zu dem Drama sagen, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich ist er schon 41:Sam Dylan feiert 35. Geburtstag – mal wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sam-dylan-feiert-35-geburtstag-er-ist-aber-schon-41-6988d00f00d739e7f405a253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988d00f00d739e7f405a254/6768fb8305f907c57f0fccb660cdf4b1,441899c8?w=576" alt="Eigentlich ist er schon 41:Sam Dylan feiert 35. Geburtstag – mal wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Forever young? Reality-Star Sam Dylan feiert anscheinend schon zum 6. Mal seinen 35. Geburtstag. Auf Instagram postete er ein kurzes Video, in dem er die Zahl 35 auf die Straße „feuert“ und dann à la „Fast and the Furious“ zu seinem Auto läuft und davonfährt. Darunter schreibt er im Video: „Happy Birthday to me. 35 and forever iconic“. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber hier stimmt doch was nicht? Schon letztes Jahr recherchierte BILD nach einem Hinweis und fand heraus: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sam-dylan-im-steckbrief-er-liebt-das-rampenlicht-6373768fb4258a271a6fe52e"><!-- --><!--[--><!--[-->Sam Dylan<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde bereits 1985 geboren! Heißt: Er ist nicht 35, sondern 41 Jahre alt geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selbst seine Fans wundern sich über den Clip. Die 35 kaufen ihm seine Follower nicht ab. Ein User fragt: „Warum macht man sich jünger, wo doch eh jeder weiß, dass es der 41. Geburtstag ist?“ Ein anderer schreibt: „Steh zu deinem Alter. 85 ist der beste Jahrgang.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Nachfrage wollte sich der Kölner 2025 nicht weiter zu dem Thema äußern. „Bei mir ist jeden Tag ‚Spieglein, Spieglein an der Wand‘: Gestern nach der Landung schaute ich in den Spiegel und dachte, ich bin 60. Heute nach meinem Schönheitsschlaf sehe ich im Spiegel einen 20-Jährigen”, so Sam Dylan. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kosten 7 Millionen:Bundespolizei sauer über Bahn-Werbefilmchen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sie-kosten-millionen-bundespolizei-sauer-ueber-bahn-werbefilmchen-6988b35b088305faf4ff6eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988b35b088305faf4ff6eee/09a2130d0ed26cbf9a827dfb8f878935,51922bbb?w=656" alt="Sie kosten 7 Millionen:Bundespolizei sauer über Bahn-Werbefilmchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aufregung um die Werbefilmchen der Bahn mit TV-Star Anke Engelke. Für die sieben Kurzfilme „Boah, Bahn“ auf YouTube hat die Bahn nach BILD-Infos mehr als sieben Millionen Euro auf den Tisch gelegt. Der PR-Coup verkommt zum Finanz-Flop – und sorgt für ordentlich Unmut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andreas Roßkopf (53), Chef der Bundespolizisten in der Gewerkschaft der Polizei, zu BILD: „Es ist unfassbar, wofür bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> Geld da war und ist – angefangen bei Boni bis hin zu den enormen Geldern für die sieben Imagefilme, die am Zustand der Bahn nichts geändert haben. Das Geld wäre für Infrastruktur und Sicherheit besser angelegt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Roßkopf (53), Chef der Bundespolizisten in der Gewerkschaft der Polize<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Finanzexperte Olav Gutting (55) rüffelt die Bahn ebenfalls für ihre Teuer-Filme, sagt zu BILD: „Bei einem Staatskonzern in der aktuellen Verfassung wünsche ich mir statt teurer Imagepflege besser Investitionen in funktionierende Infrastruktur.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boss deutet es an:Wird Bayerns Pokal-Kracher abgesagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-gegen-leipzig-streik-gefaehrdet-pokal-knaller-6988e1ae00d739e7f405a2ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6988e1ae00d739e7f405a2ee/ecfc15af5be8848e7264eea842191e52,80e244fe?w=320" alt="Boss deutet es an:Wird Bayerns Pokal-Kracher abgesagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird das Knaller-Duell verschoben? Im Pokal-Viertelfinale treffen die Bayern planmäßig am Mittwoch um 20.45 Uhr auf RB Leipzig. Möglich aber, dass die Partie nicht stattfinden kann. Der Grund dafür ist ein Streik des öffentlichen Nahverkehrs in München. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 5:1-Sieg des Rekordmeisters gegen Hoffenheim sprach Bayerns Vorstandsvorsitzender Jan-Christian Dreesen (58) über die komplizierte Lage rund um das Pokal-Spiel. Der Klub-Boss: „Wir werden sehen müssen, wie wir das organisieren. Wir werden morgen wieder miteinander sprechen, morgen im Verlauf des Tages auch dann mitteilen, ob und wie wir in der Lage sind.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jan-Christian Dreesen (58) ist seit 2023 Vorstandsvorsitzender bei den Bayern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Ein ÖPNV-Streik, der dann bedeutet, dass die U-Bahn nicht fährt, da ist sicherlich auch die S-Bahn nur sehr eingeschränkt. Dann haben wir das Thema Stammstrecke in München und den Busverkehr, der eben auch nur sehr, sehr eingeschränkt fahren kann. Das wird zur Folge haben, dass die Anfahrt, aber vor allem auch die Abfahrt vom Stadion, eine Herausforderung wird. Und das ist nicht ersetzbar. Also, das muss man klar so sehen. Wir können das nicht ersetzen, und wir müssen schauen, ob wir gemeinsam, MVG (Münchner Verkehrsgesellschaft, d. Red.) und der FC Bayern, zumindest für die Fans eine Linderung schaffen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 02:49:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>