<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-spanien-es-gab-schreie-weinende-kinder-blut-696dc6850001e5f200f35dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dc6850001e5f200f35ded/f68abbabfe1d27e2bf0d009e94215450,4ce31030?w=992" alt="Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Am Morgen nach dem furchtbaren Zugunglück in Córdoba in Spanien wird das ganze Ausmaß der Katastrophe deutlich. Regionalpräsident Juanma Moreno sprach von einem „Trümmerhaufen aus Metall“. Mindestens 39 Menschen starben, mehr als 70 wurden verletzt. Moreno schloss nicht aus, dass unter den schweren Zugteilen weitere Leichen liegen könnten. Eine Passagierin, die das Unglück überlebte, sagte: „Es war wie in einem Horrorfilm.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der moderne Iryo-Hochgeschwindigkeitszug der italienischen Gesellschaft Trenitalia war Sonntagabend gegen 19.40 Uhr in der Provinz Córdoba mit mutmaßlich Tempo 300 entgleist.  Durch einen tragischen Zufall kam genau zu dem Zeitpunkt ein Hochgeschwindigkeitszug von Renfe entgegen. Auch dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug entgleiste<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise. Die Waggons stürzten eine vier Meter hohe Böschung hinunter. Auch in diesen Wagen starben Passagiere.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine junge Frau beschrieb unter Tränen den Moment, als der Iryo-Zug, in dem sie saß, entgleiste: „Es gab eine Vollbremsung, es wurde stockdunkel. Ich fiel kopfüber aus dem Sitz. Menschen und Gepäck flogen durch die Luft, es gab Schreie, weinende Kinder, Blut. Ich fühle mich, als wäre ich neu geboren“, sagte sie dem TV-Sender RTVE. Ein anderer Passagier, der Journalist Salvador Jiménez, beschreibt: „Es gab einen Moment, da fühlte es sich an wie ein Erdbeben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie machen erstmals gemeinsame Sache:Neue RTL-Show für Raab und Schöneberger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-neue-tv-show-mit-barbara-schoeneberger-696b957ab674a34772a3bd75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b957ab674a34772a3bd76/10b57810c5c659a0b1cc96c360974009,4b8e191f?w=992" alt="Sie machen erstmals gemeinsame Sache:Neue RTL-Show für Raab und Schöneberger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefan Raab kehrt mit einer neuen Show zurück und bringt Barbara Schöneberger als Co-Moderatorin mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Duo wird das Publikum auf eine spannende Zeitreise durch Popkultur und Musikgeschichte mitnehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie das Studiopublikum aktiv eingebunden wird und welche Überraschungen die Show bereithält – all das mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-drama-handtuch-skandal-im-finale-696de21b4b28d19bc43446e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de21b4b28d19bc43446e3/873f8d6706f4471af310d0cc1dce3d90,2a42de5a?w=576" alt="Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Szenen sorgen erneut für Kopfschütteln! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/senegal-triumphiert-beim-afrika-cup-skandal-szenen-und-drama-696d345f2c79c49a02b1fadd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Afrika-Cup</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Senegal Gastgeber Marokko in einem packenden Endspiel in der Verlängerung 1:0 geschlagen, ein unfassbares Drama inklusive Skandal-Szenen. Elfmeter-Irrsinn, Fast-Spielabbruch – und jetzt sorgen auch noch kuriose Aufnahmen für Wirbel, die den Gastgeber in kein gutes Licht rücken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf mehreren Videos ist zu sehen, wie Balljungen und Spieler das Handtuch von Senegal-Keeper Edouard Mendy (33) klauen oder es hinter die Werbebande werfen! Es sind unglaubliche Momente: Ersatztorwart Yehvann Diouf (26) verteidigt das Handtuch mit vollem Einsatz gegen mehrere Balljungen, die ihn auf dem Spielfeld regelrecht verfolgen und ihm das Tuch aus der Hand reißen wollen. Mendy wollte das Handtuch nutzen, um  seine Handschuhe zu trocknen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Marokkos Kapitän Achraf Hakimi ist Teil der Handtuch-Schikane! Der PSG-Star nimmt das Handtuch während einer Behandlunspause und wirft es über die Bande – sehr zur Freude der Marokko-Fans. Senegal-Verteidiger El Hadji Malick Diouf springt hinterher und holt es zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szenen dürfte den Zuschauern bekannt vorkommen: Schon im Halbfinale zwischen Marokko und Nigeria (4:2 n.E.) hatte der Gastgeber für Handtuch-Wirbel gesorgt. Ein Ordner ließ das Tuch von Nigeria-Keeper Stanley Nwabali verschwinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Model lässt aufhorchen:Wandert Caro Daur aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/caro-daur-plant-ausland-abenteuer-die-sonne-lockt-696de1d7173ea7f40d17cc77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de1d7173ea7f40d17cc77/00ccad94a508b47730d70ed08475daeb,add8846e?w=656" alt="Model lässt aufhorchen:Wandert Caro Daur aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eisige Kälte in Deutschland, Sonne und 30 Grad in Australien, da kann man schon mal ins Grübeln kommen, wo man wirklich leben will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Model Caro Daur (30) denkt darüber nach, auszuwandern. Was sie konkret sagt und alle Details zu ihren Plänen lesen Sie nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Autos rutschen ineinander:Glatteis! Massenkarambolage auf der A 42</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/19-autos-rutschen-ineinander-glatteis-massenkarambolage-auf-der-a-42-696dd9f018af1f04e38dd664</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd9f018af1f04e38dd664/aad57748175be0e3e4b34739820a19a5,bfe26c2?w=320" alt="19 Autos rutschen ineinander:Glatteis! Massenkarambolage auf der A 42" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Bremsen war in dieser Situation auch keine Lösung: Bei Glatteis kam es auf der A42 zwischen Essen und Bottrop zu zwei Unfällen mit insgesamt 19 Fahrzeugen. Mehrere Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich gegen 5.15 Uhr auf der A 42 von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/home-oT8utEZvydYfTwFhRLD3"><!-- --><!--[--><!--[-->Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Bottrop. Auf der Brücke über die Emscher geriet ein Auto ins Schleudern, so ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Die nachfolgenden Fahrer konnten nicht mehr ausweichen.“ Denn bei Minusgraden hatte offenbar aus dem Fluss aufsteigende Feuchtigkeit eine tückische Eisschicht gebildet. 15 Wagen rutschten auf der Brücke ineinander und verkeilten sich. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Asphalt ist das Glatteis deutlich zu erkennen, ein unverletzter Unfallbeteiligter (links) schützt sich mit einer Decke vor der Kälte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann krachte es noch einmal: Rund 400 Meter von der ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> kollidierten vier weitere Fahrzeuge. Feuerwehr, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei rückten zum Großeinsatz aus. Ein Mensch war in einem Wrack eingeschlossen, musste befreit werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 % der Insel vor Ort:Färöer-Wahnsinn bei der Handball-EM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-faeroeer-wahnsinn-12-der-insel-in-oslo-parlament-pausiert-696de997173ea7f40d17cd1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de997173ea7f40d17cd1e/0730d6466b031a32da4230fde682d606,e29cf60f?w=320" alt="12 % der Insel vor Ort:Färöer-Wahnsinn bei der Handball-EM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein ganzes Land im Handball-Fieber! Am Sonntag schrieb die Nationalmannschaft der Färöer Geschichte. Mit dem 37:24 gegen Montenegro gewann sie erstmals ein Spiel bei einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Mit drei Punkten aus zwei Partien sind die Färinger so gut wie sicher weiter, stehen vor der ersten Hauptrunden-Teilnahme. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Norwegens Hauptstadt Oslo feiern rund 6500 Fans ihre Mannschaft in der Halle. Eine unglaubliche Zahl – zwölf Prozent der gesamten Färöer-Bevölkerung (rund 55.000 Einwohner) sind vor Ort, um das Team zu unterstützen. Schon vor zwei Jahren reisten während der EM in Deutschland rund 5000 Färinger nach Berlin und sorgten für ein buntes und stimmungsvolles Handball-Fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reisefreudigkeit der Färinger hat den Inselstaat quasi lahmgelegt. Lokale Medien berichten, dass Kindertagesstätten und Schulen Öffnungszeiten ändern und Schüler freibekommen. Sogar im färöischen Parlament soll die Arbeit pausieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident schreibt brisanten Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-die-totale-kontrolle-ueber-groenland-eu-plant-sondergipfel-wegen-zoellen-696dd72b4b28d19bc4344615</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd72b4b28d19bc4344616/e21b7164be0eb62ccf93309eea1a3d31,b1a1c526?w=992" alt="US-Präsident schreibt brisanten Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>In seinem – bisher noch verbalen – Kampf um Grönland rüstet US-Präsident Donald Trump (79) jetzt richtig auf. In einem Brief, den er an Norwegens Premier Jonas Gahr Støre (65) geschrieben hat, droht er: „Die Welt ist nicht sicher, solange wir nicht die vollständige und totale Kontrolle über Grönland haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter: „Dänemark kann dieses Land weder vor Russland noch vor China schützen, und warum haben sie überhaupt ein ‚Eigentumsrecht‘ daran? Es gibt keine schriftlichen Dokumente – lediglich die Tatsache, dass dort vor Hunderten von Jahren ein Boot gelandet ist. Aber auch wir hatten Boote, die dort gelandet sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dem Brief steckt offenbar die vom US-Präsidenten empfundene Kränkung, weil er den Friedensnobelpreis, der im norwegischen Oslo verliehen wird, nicht bekommen hat. „In Anbetracht dessen, dass dein Land beschlossen hat, mir den Friedensnobelpreis dafür nicht zu verleihen, dass ich acht Kriege und mehr beendet habe“, schreibt er, direkt an Premier Støre gerichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115919803174585205" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Trump am Sonntagabend bereits heftig gegen Dänemark gepoltert: „Die Nato sagt Dänemark seit 20 Jahren: ‚Ihr müsst die russische Bedrohung von Grönland fernhalten.‘ Leider war Dänemark nicht in der Lage, etwas dagegen zu unternehmen. Jetzt ist es an der Zeit, und es wird erledigt werden!!!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht zu sehen:Heftige Massenschlägerei im Skandal-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/im-tv-nicht-zu-sehen-heftige-massenschlaegerei-im-skandal-finale-696de163cb02badbe0a0ea9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de163cb02badbe0a0eaa0/c15f7def799c1b97393f126c23fe6c26,f4aab3f0?w=576" alt="Im TV nicht zu sehen:Heftige Massenschlägerei im Skandal-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Afrika-Cup-Finale zwischen Senegal und Marokko kam es zu heftigen Szenen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans singen seinen Namen:Ganz Mailand liebt Füllkrug schon</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ganz-mailand-liebt-dfb-stuermer-niclas-fuellkrug-schon-fans-singen-seinen-namen-696dd02052c72697d24c32b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd02052c72697d24c32b6/0f19c50fe1bd37f03ca6cb4af6285a81,bc1084bb?w=576" alt="Fans singen seinen Namen:Ganz Mailand liebt Füllkrug schon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Insgesamt 136 Minuten Einsatzzeit hat es gedauert, bis das San Siro in Mailand erstmals wegen Niclas Füllkrug (32) nicht nur köchelte, sondern kochte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->76. Minute Sonntagabend: Drei Minuten nach seiner Einwechslung schiebt sich der deutsche Nationalspieler nach einer Vorlage von Alexis Saelemaekers im Strafraum hoch, köpft den Ball vorbei an Lecce-Torwart Falcone. Sofort breitet er die Arme aus, bejubelt seinen Premieren-Treffer für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ac-mailand/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AC Mailand<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Gleichzeitig explodiert die Stimmung im Stadion, Fans feiern Füllkrug. Durch das Giuseppe-Meazza-Stadion brüllen die Anhänger „Füllkruuug, Füllkruuug.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Füllkrugs Treffer bleibt der einzige am Abend, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/niclas-fuellkrug-tor-debuet-fuer-milan-nach-einbruchs-schock-696d57fe8eb88eca02e51d40"><!-- --><!--[--><!--[-->Mailand gewinnt 1:0<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach der Partie erklärt er: „Es war wunderbar, mein erstes Tor in diesem Stadion zu erzielen. Der erste Monat ist unglaublich gut verlaufen. Ich bin wirklich dankbar, hier zu sein und dieses Trikot zu tragen. Das Team hat mich sehr herzlich aufgenommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram schreibt er außerdem: „Einfach sprachlos! Ich bin unglaublich glücklich und stolz, mein erstes Tor in dieser Wahnsinnsatmosphäre, meinem neuen Zuhause, erzielt zu haben! Vielen Dank für eure (wieder einmal) großartige Unterstützung!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Expertin klärt über Arbeitszeitbetrug auf:Darf ich im Homeoffice die Spülmaschine ausräumen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/arbeitszeitbetrug-wie-oft-darf-ich-wirklich-waehrend-des-jobs-rauchen-694fb4e1ba368aa0126a45a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb4e1ba368aa0126a45a9/b8698bbb218182f413e1acb718acf915,eb46ca39?w=656" alt="Expertin klärt über Arbeitszeitbetrug auf:Darf ich im Homeoffice die Spülmaschine ausräumen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sabrina hat ein Geheimnis, das sie selbst vor ihren Kollegen und Vorgesetzten verbirgt. Während sie freitags von zu Hause arbeitet, kümmert sie sich auch um ihre Tochter, um Kita-Gebühren zu sparen. Doch sie ist nicht allein: Seit der Pandemie nutzen immer mehr Mitarbeiter heimlich die Viertagewoche, um mehr Freizeit zu gewinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber auch Rauchen auf dem Balkon oder im Homeoffice mal eben die Spülmaschine ausräumen geraten in die Kritik. Aber ist das schon Betrug? Und was drohen für Konsequenzen? Erfahren Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahljahr 2026:Kriegt Kanzler Merz im März das Macht-Triple?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wichtige-wahlen-kriegt-kanzler-merz-im-maerz-das-macht-triple-696a54af04401bff3baa554e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a54af04401bff3baa554e/18c83a7bf40d7970bdb642cfcb0423f3,7067759?w=320" alt="Wahljahr 2026:Kriegt Kanzler Merz im März das Macht-Triple?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein politisches Gesetz besagt: Nach einem Machtwechsel stürzt die Kanzlerpartei bei Landtagswahlen ab. Doch Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (70, CDU) trotzt dieser Regel. Wahlprognosen zufolge kann seine CDU in gleich drei Bundesländern zulegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Das Macht-Triple wäre eine Sensation und viel Rückenwind für Merz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Brandenburg beginnt der Reigen. Bis März soll eine rot-schwarze Regierung stehen – für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Schritt von der Oppositionsbank auf den gut gepolsterten Regierungssessel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neue Partner? Dietmar Woidke (SPD) und Jan Redmann (CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Astronomen rätseln:Mysteriöser Eisenklumpen im All entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/im-ringnebel-mysterioeser-eisenklumpen-im-weltall-entdeckt-696deea0cb02badbe0a0eb74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696deea0cb02badbe0a0eb74/85a9410e5fb6cd6220e600903e86dd86,a1e3f4e?w=320" alt="Astronomen rätseln:Mysteriöser Eisenklumpen im All entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mitten im berühmten Ringnebel des Alls haben Forscher einen gigantischen Eisenklumpen entdeckt. Seine Struktur ist gewaltig und zieht sich durch das Innere des Nebels wie ein schmaler Balken. Er ist etwa hundertmal größer als die Umlaufbahn des Pluto und enthält so viel Eisen, wie der Mars an Masse besitzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gefunden wurde der Balken mit einem neuen Instrument, das den Ringnebel so genau kartieren konnte wie nie zuvor. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2022/ratgeber/weltraumbilder-von-james-webb-blick-in-die-zeit-des-urknalls-80675446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ringnebel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, auch bekannt als Messier 57 und NGC 6720, gehört zu den bekanntesten Objekten am Nachthimmel. Er wurde bereits 1779 vom französischen Astronomen Charles Messier entdeckt. Entstanden ist er, als ein Stern am Ende seines Lebens seine äußeren Schichten ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/weltall/news-fotos-videos-17021770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltall<!--]--><!--]--></a><!--[--> schleuderte. Astronomen gehen davon aus, dass auch unsere Sonne in einigen Milliarden Jahren so enden wird.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Krankheitsfall zwingt ISS-Crew zur Rückkehr, Astronauten sicher auf der Erde gelandet.</p><p><!--[--><!--[-->Das überraschende Detail im Inneren des Nebels fanden Forscher der UCL (University College London) und der Cardiff University (Wales). Tief im Zentrum entdeckten sie eine schmale, balkenförmige Wolke aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/eisenmangel-ursachen-symptome-und-behandlung-84823644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eisen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, schreiben sie in der Fachzeitschrift „Monthly Notices of the Royal Astronomical Society“. Die Eisenstruktur leuchte, weil sie aus vierfach ionisierten Eisenatomen bestehe, während der helle äußere Ring des Nebels vorwiegend von Sauerstofflicht geprägt sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:36:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>