<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-zu-verkaufen-autobesitzer-lief-in-falle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autoverkauf um 22.45 Uhr auf einer abgelegenen Seitenstraße? Da sollte man vorsichtig sein...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Der Versuch, seinen Mercedes zu verkaufen, endete für einen Mann und seine zwei Begleiter am Sonntagabend in Marmstorf schmerzhaft. Die vermeintlichen Kaufinteressenten sprühten mit Reizgas und versuchten, den Wagen zu rauben.</strong></p><p>Der Vorfall passierte laut Polizei gegen 22.45 Uhr am Appelbütteler Weg am Stadtrand von Hamburg. Zuvor hatte ein Mann (47) seinen Mercedes auf einem Online-Portal zum Verkauf angeboten und war von einem angeblichen Interessenten dorthin gelotst worden. Zur Sicherheit nahm der Verkäufer zwei Freunde mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:46:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum taucht die AfD im Hamburger Verfassungsschutzbericht gar nicht auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-taucht-die-afd-im-hamburger-verfassungsschutzbericht-gar-nicht-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/466182631-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Darum taucht die AfD im Hamburger Verfassungsschutzbericht gar nicht auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird die AfD offiziell nicht vom Verfassungsschutz beobachtet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><b>Obwohl das Bundesamt für Verfassungsschutz die AfD als rechtsextremistisch eingestuft hat, ist die Partei in Hamburg offiziell nicht auf dem Schirm des Geheimdienstes. In den vergangenen Jahre tauchte die AfD nicht mal im Verfassungsschutzbericht auf. Wie passt das zusammen? Und warum gibt es zur AfD in Hamburg bislang keine Einschätzung? Die MOPO hat nachgefragt – und eine kryptische Antwort erhalten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:46:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump greift US-Forschung an – Hamburger Unis würden gerne helfen, aber....</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trump-greift-us-forschung-an-hamburg-kann-nur-bedingt-helfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0389680949h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C143px%2C1564px%2C1564px&webp=1" alt="Trump greift US-Forschung an – Hamburger Unis würden gerne helfen, aber...." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hauptgebäude der Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Markus Matzel</span></p><p><strong>US-Präsident Trump hat mit seinen Attacken auf die amerikanische Wissenschaft international große Sorge ausgelöst. Hamburgs Hochschulen wollen gerne helfen. Die Möglichkeiten sind jedoch beschränkt.</strong></p><p>Nach der Einschränkung der wissenschaftlichen Freiheit in den USA durch US-Präsident Donald Trump sehen Hamburgs Universitäten und Hochschulen keine Chance für eine Aufnahme amerikanischer Wissenschaftler im großen Stil. Es werde im Einzelfall geprüft, „wie wir gefährdeten Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftlern – vor allem in frühen Karrierephasen – gezielt Perspektiven eröffnen können“, erklärte die Landeshochschulkonferenz (LHK) auf Anfrage. „Dabei streben wir mit unseren Partnern pragmatische, qualitativ anspruchsvolle Lösungen an.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:46:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Handwerksbetrieb – Großeinsatz mit Hubschrauber im Hamburger Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tischlerei-brennt-grosseinsatz-mit-hubschrauber-im-hamburger-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-feuer-in-tischlerei-20250505-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Feuer in Handwerksbetrieb – Großeinsatz mit Hubschrauber im Hamburger Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Verschlag neben einer Tischlerei in Hamburg-Langenhorn hat gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Feuer am Oehlleckerring: Ein Gebäude neben einer Tischlerei brannte in voller Ausdehnung. Rund 40 Kräfte waren im Einsatz.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 14.20 Uhr ein: Mehrere Anrufer meldeten laut Feuerwehr dichten schwarzen Rauch aus einem etwa 30 Quadratmeter großen Holzverschlag hinter einer Tischlerei. Nur wenig später wurde der Alarm erhöht, zusätzlich zur Feuerwehr Alsterdorf machten sich auch Einsatzkräfte aus anderen Stadtteilen auf den Weg in das Gewerbegebiet in Langenhorn.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:46:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind auf Hauptverkehrsader angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kind-auf-wichtiger-kreuzung-angefahren-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/verpixelt-unfall-cuxhavener-lenthe-image4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=533px%2C676px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="Kind auf Hauptverkehrsader angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfallort auf der Cuxhavener Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Unfall auf einer der wichtigsten Verkehrsadern im Hamburger Süden: Ein Kind wurde auf der Cuxhavener Straße in Neugraben schwer verletzt.</strong></p><p>Der Elfjährige wurde am Montag gegen 12 Uhr auf der Kreuzung Cuxhavener Straße/Neugrabener Bahnhofstraße in der Nähe der S-Bahn-Station Neugraben vom Fahrer eines Kleintransporters erfasst. Der Junge habe mit seinem Fahrrad eine Kreuzung überqueren wollen und sei dabei von einem Transporter erfasst worden, sagte eine Polizeisprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:46:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>