<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Merz-Gipfel in Hamburg: Nordsee wird zum „größten Energie-Hub der Welt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/merz-gipfel-in-hamburg-nordsee-wird-zum-groessten-energie-hub-der-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532475369-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=193px%2C473px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Merz-Gipfel in Hamburg: Nordsee wird zum „größten Energie-Hub der Welt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wind- und Solarenergie können einer Untersuchung zufolge die Stromkosten für Verbraucher senken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Deutschland und andere Anrainerstaaten der Nordsee treiben den Ausbau von Windenergie-Anlagen vor den Küsten weiter voran. Dazu schlossen die Energieminister beim Nordsee-Gipfel in Hamburg einen Investitionspakt mit der Windindustrie und den Netzbetreibern. Bedingungen für Investitionen sollen verbessert und Kosten gesenkt werden.</strong></p><p>Geplant sind Windparks mit einer Stromanbindung an mehr als einen Anrainerstaat. Die Nordsee-Staaten einigten sich darauf, bis zu 100 Gigawatt Erzeugungsleistung grenzüberschreitend zu vernetzen. „Unser Ziel ist es, den größten Energie-Hub der Welt zu entwickeln“, sagte Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU). </p><p>Bundeskanzler Friedrich Merz betonte zum Auftakt seines Treffens mit fünf Regierungschefs, dass Sicherheitsfragen „eine besondere Aktualität“ in den vergangenen Wochen bekommen habe. „Das Thema Sicherheit im Norden wird uns begleiten auch auf dieser Konferenz“, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergewaltigungsfall einer 16-Jährigen in Altona nimmt überraschende Wendung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/in-altona-vergewaltigungsfall-nimmt-ueberraschende-wendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1361-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C365px%2C1163px%2C1163px&webp=1" alt="Vergewaltigungsfall einer 16-Jährigen in Altona nimmt überraschende Wendung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am ersten Verhandlungstag möchte sich John B. (Name geändert) noch nicht zu den Vergewaltigungsvorwürfen gegen ihn äußern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Der Fall startete holprig und kam nach nur drei Terminen zu einem frühzeitigen Ende. Der 38-jährige John B. war der Vergewaltigung an einer 16-Jährigen angeklagt gewesen. Doch wie so häufig bei Fällen dieser Art stand am Ende Aussage gegen Aussage – und die Erzählungen des mutmaßlichen Opfers, ließen das Gericht zweifeln. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aus im Alsterpavillon: Hier eröffnet jetzt das neue „Alex“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-aus-im-alsterpavillon-hier-eroeffnet-jetzt-das-neue-alex/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alex-mainz-09-153alex.jpg?resize=300%2C300&crop=952px%2C577px%2C1152px%2C1151px&webp=1" alt="Nach Aus im Alsterpavillon: Hier eröffnet jetzt das neue „Alex“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So ähnlich wie hier in Mainz soll es auch im neuen „Alex“ in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ©ALEX</span></p><p><strong>25 Jahre lang war das „Alex“ im Alsterpavillon zu Hause – bis Anfang November. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/was-hat-ratsherrn-mit-dem-alex-vor-grosse-plaene-im-alsterpavillon/">Andere Gastronomen bekamen den Zuschlag für den Standort am Jungfernstieg.</a> Das „Alex“ eröffnet nun ein neues Restaurant in Rotherbaum. Lesen Sie hier, wann es losgehen soll und was die Gäste erwartet.</strong></p><p>Das „Alex“ ist in die früheren Räume des Restaurants „Bolero“ gezogen: Am 29. Januar wird in der Rothenbaumchaussee 78, im Erdgeschoss des „Multimedia Centre Rotherbaum“, Eröffnung gefeiert. Eigentlich sollte es hier schon vor Weihnachten losgehen, doch es gab Verzögerungen bei den Umbauarbeiten.</p><p>Im neuen Lokal gibt es 180 Sitzplätze auf rund 260 Quadratmetern und weitere 150 Plätze auf der Terrasse. Die Fensterfront wurde erneuert – aufschiebbare, deckenhohe Fenster sorgen jetzt für mehr Licht im Raum. Zum Einrichtungskonzept gehören laut Betreiber auch von der Decke hängende Pflanzen, Fototapeten mit Dschungel- und Botanik-Prints und warme Creme-, Grün-, und Senftöne.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf frischer Tat erwischt: Drei mutmaßliche Einbrecher in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-frischer-tat-von-polizei-erwischt-drei-einbrecher-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/553252028-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C336px%2C1370px%2C1371px&webp=1" alt="Auf frischer Tat erwischt: Drei mutmaßliche Einbrecher in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei mutmaßliche Einbrecher wurden in Hamburg festgenommen und kamen in Haft (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Samstagabend in Winterhude und Volksdorf mutmaßliche Einbrecher festgenommen. Die Beamten waren in den Stadtteilen auf Streife, als sie auf die verdächtigen Personen aufmerksam wurden. </strong></p><p>Zunächst war der Besatzung eines Streifenwagens gegen 20.05 Uhr eine optische Alarmanlage an einem Haus an der Maria-Louisen-Straße in Winterhude aufgefallen. Kurz darauf erblickten die Beamten einen verdächtigen Mann (28) auf dem Innenhof, der von einem Haus in ein anderes Haus lief. Zuvor hatte er offenbar eine Scheibe eingeschlagen.</p><p>Polizisten umstellten mithilfe eines Diensthundes das Gebäude und konnten den 28-Jährigen kurz darauf festnehmen. Bei ihm wurden mutmaßlich gestohlener Schmuck sowie Einbruchswerkzeug sichergestellt. Ein Richter erließ einen Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wortwahl respektlos“: Hamburger CDU-Chef zu Teilzeit-Plan seiner Partei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wortwahl-respektlos-hamburger-cdu-chef-zu-teilzeit-plan-seiner-partei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529175657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C0px%2C1732px%2C1733px&webp=1" alt="„Wortwahl respektlos“: Hamburger CDU-Chef zu Teilzeit-Plan seiner Partei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering (CDU) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der CDU-Wirtschaftsflügel <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/lifestyle-oder-notwendig-cdu-loest-debatte-ueber-teilzeit-aus/">will den Rechtsanspruch auf Teilzeit einschränken</a>. Das finden nicht alle in der Partei gut. Der Hamburger CDU-Bürgerschaftsfraktionschef gehört dazu. Und er nennt Gründe.</strong></p><p>Bei Dennis Thering stößt die Forderung aus der Bundes-CDU auf Kritik. „Der Rechtsanspruch auf Teilzeit ist eine wichtige Errungenschaft. Viele möchten oder können nur in Teilzeit arbeiten“, sagte der Vorsitzende der Hamburger CDU-Bürgerschaftsfraktion. Der Vorschlag gehe an der Lebensrealität vieler Menschen vorbei und schade dem Wirtschaftsstandort Deutschland, kritisierte Thering. </p><p>Der Wirtschaftsflügel der CDU will den Rechtsanspruch auf Teilzeit einschränken. Es soll ihn nur noch geben, wenn besondere Gründe vorliegen. Dazu zählt die Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) die Erziehung von Kindern, die Pflege von Angehörigen und berufsbegleitende Fort- und Weiterbildung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnverkehr im Norden massiv gestört –Züge bleiben in Bahnhöfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnverkehr-im-norden-massiv-gestoert-zuege-bleiben-in-bahnhoefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/winterwetter-in-norddeutschland-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C519px%2C1188px%2C1189px&webp=1" alt="Bahnverkehr im Norden massiv gestört –Züge bleiben in Bahnhöfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schnee in Hamburg macht auch den Bahnen zu schaffen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnee und Eis machen der Bahn zu schaffen, Weichen frieren ein: Züge werden in Bahnhöfen zurückgehalten, andere fallen aus.</strong> <strong>So ist die Lage im Bahnverkehr im Norden. </strong></p><p>Die Deutsche Bahn hat wegen des Winterwetters mit Einschränkungen und Ausfällen im Fernverkehr zu kämpfen. Betroffen sei die Strecke Hannover – Uelzen – Hamburg, sagte ein Bahnsprecher. Grund seien Weichenstörungen – die Weichen seien von Schnee zugeweht und eingefroren. Mitarbeiter der Bahn seien unterwegs, um die Weichen zu enteisen. Fernzüge werden seinen Worten zufolge derzeit an den Bahnhöfen zurückgehalten, kein Zug steht demnach auf freier Strecke. Einschränkungen gibt es auch auf der Strecke Berlin – Hamburg.</p><p>Auch im Südwesten gibt es den Angaben zufolge Ausfälle, vor allem im Raum Frankfurt und im Raum Stuttgart. Die Fahrgäste seien gebeten, sich vor Fahrtantritt über ihre Verbindungen zu informieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok & Co.</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/medienvielfalt-sichern-rot-gruen-fordert-extra-steuer-von-insta-tiktok-co/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540949577-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C324px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok & Co." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Smartphone mit Social-Media-Apps. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Alicia Windzio</span></p><p><strong> Viel Gewinn, geringe Steuern: Internationale Social-Media-Konzerne verdienen in Europa Milliarden, zahlen aber kaum Abgaben – ein bekanntes Problem, das auch der Rat der Europäischen Union benennt. Hamburgs Regierungsfraktionen gehen dagegen an. </strong></p><p>Per Antrag fordern die Fraktionen von SPD und Grünen, dass sich der Senat auf Bundesebene für höhere Steuern auf Digitalkonzerne einsetzt. Die Bürgerschaft soll darüber abstimmen.</p><p>„Freie und vielfältige Medien sind unverzichtbar für unsere Demokratie“, sagt Hansjörg Schmidt, medienpolitischer Sprecher der SPD-Bürgerschaftsfraktion. Gleichzeitig gerieten vor allem lokale und regionale Medien „wirtschaftlich immer stärker unter Druck“, während wenige internationale Plattformunternehmen „mit journalistischen Inhalten hohe Umsätze erzielen“. Eine „Handvoll überwiegend amerikanischer Privatunternehmen“ kontrolliere inzwischen „fast 90 Prozent unserer Daten und der digitalen Infrastruktur in Europa“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notlandung in Hamburg: Jet kreiste stundenlang über dem Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/technische-probleme-notlandung-am-flughafen-hamburg-vorbereitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=817px%2C695px%2C759px%2C759px&webp=1" alt="Notlandung in Hamburg: Jet kreiste stundenlang über dem Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach stundenlangem Kreisen über Norddeutschland landete die TAP-Maschine schließlich wieder in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Flughafen <strong>Hamburg</strong> läuft derzeit ein Großeinsatz der Feuerwehr und des Rettungsdienstes. Eine mit rund 100 Passagieren besetzte Maschine hatte unmittelbar nach dem Start in Fuhlsbüttel technische Probleme gemeldet. Nun ist der Jet gelandet.</strong></p><p>Die Embraer E190LR der portugiesischen Fluglinie TAP Air Portugal war am Mittag in Hamburg gestartet. Schon kurz nach dem Start meldete die Besatzung technische Probleme. Neben der Flughafenfeuerwehr wurden auch die Feuerwehr der Stadt Hamburg und der Rettungsdienst alarmiert.</p><p>Inklusive Besatzung befinden sich 109 Menschen an Bord des 36-Meter-Fliegers. Rund zweieinhalb Stunden lang kreiste der Jet über Norddeutschland, um vor der Landung möglichst viel Treibstoff zu verbrauchen. So soll die Brandgefahr bei der Landung minimiert werden, außerdem verringert sich so das Gewicht der Maschine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vollkommener Dachschaden“: Warum Julian Reichelt auf den NOZ-Chefredakteur losgeht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/vollkommener-dachschaden-warum-julian-reichelt-auf-den-noz-chefredakteur-losgeht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/461692630.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C242px%2C4907px%2C4910px&webp=1" alt="„Vollkommener Dachschaden“: Warum Julian Reichelt auf den NOZ-Chefredakteur losgeht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julian Reichelt, Chefredakteur des Portals „Nius“ (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Rico Thumser</span></p><p><strong>Es war nur eine kleine Zwischenüberschrift in einem Interview mit der Bundesjustizministerin, veröffentlicht in der „Neuen Osnabrücker Zeitung“ (NOZ) – und Julian Reichelt, Chefredakteur des rechtspopulistischen Online-Portals „Nius“, sprang im Quadrat. Via X rief er seine Gefolgschaft auf, dem NOZ-Chefredakteur persönlich die Meinung zu geigen. </strong></p><p>„Ihr habt doch einen totalen Dachschaden“, echauffierte sich Reichelt auf seinem X-Account und warf der NOZ „Zersetzung wie in der DDR“ vor. Grund des maßlosen Wutausbruchs: die Zwischenüberschrift „Stefanie Hubig über die AfD, Nius und den Kampf gegen Kinderpornografie“ in einem NOZ-Interview mit der Bundesjustizministerin.</p><p>Die Zeitung hatte die verschiedenen Themen des Interviews in der Zwischenzeile zusammengefasst, mit keinem Wort hatte die Ministerin diese Begriffe vermengt, in ihren Antworten „Nius“ nicht einmal erwähnt, sogar betont: „Auch Journalismus mit einer klaren Schlagseite ist von der Presse- und der Meinungsfreiheit geschützt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter klagen an: Vermieter will uns um jeden Preis loswerden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/werden-mieter-aus-diesem-haus-gedraengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-bismarckstrasse-roonstrasse-klimik-mieter-sanierung-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mieter klagen an: Vermieter will uns um jeden Preis loswerden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Mieter haben dieses Haus an der Bismarckstraße verlassen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexis Milne</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/mieter-haus-gedraengt-bismarckstrasse-roonstrasse-hoheluft/">Werden Mieter aus diesem Haus gedrängt?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Mieter in der Bismarckstraße und Roonstraße müssen ihre Wohnungen verlassen, weil das Haus saniert werden soll. Reicht das als Grund? Einige Mieter wehren sich.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr für Allgemeinheit: Urteil gegen Messerangreiferin vom Hauptbahnhof gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gefahr-fuer-die-allgemeinheit-messerangreiferin-vom-hauptbahn-muss-in-die-psychatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/527101730-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C588px%2C1121px%2C1122px&webp=1" alt="Gefahr für Allgemeinheit: Urteil gegen Messerangreiferin vom Hauptbahnhof gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeifahrzeuge auf der Straße am Hamburger Hauptbahnhof bei einer Messerstecherei auf Gleis 13 und 14 am 23. Mai 2025.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eine Frau sticht im Mai wahllos auf Reisende im Hamburger Hauptbahnhof ein. Laut Gericht leidet die 40-Jährige an paranoider Schizophrenie. Jetzt ist das Urteil gefallen.</strong></p><p>Acht Monate nach dem Messerangriff im Hamburger Hauptbahnhof mit zahlreichen Verletzten muss die 40 Jahre alte Täterin dauerhaft in die Psychiatrie. Das hat das Hamburger Landgericht am Montag verkündet.</p><p>Das Gericht sah es als erwiesen an, dass die psychisch kranke Frau <a href="https://www.mopo.de/hamburg/messer-amok-am-hauptbahnhof-24-sekunden-15-schwerverletzte-und-jetzt-der-prozess/">am 23. Mai auf einem Bahnsteig wahllos auf Reisende eingestochen</a> hat. Während sechs Personen ausweichen konnten, erlitten 15 Menschen zum Teil erhebliche Schnitt- oder Stichverletzungen. Rechtlich wertete das Gericht die Tat als versuchten Totschlag in 21 Fällen, davon in 15 Fällen in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte und Schnee: So ist die Lage auf Straße und Schiene</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/glaette-und-schnee-so-ist-die-verkehrslage-in-und-um-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567933095-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Glätte und Schnee: So ist die Lage auf Straße und Schiene" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch im ÖPNV ging einiges drunter und drüber wegen des Schneefalls. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>In Hamburg haben Schnee und Glätte den Verkehr erneut ausgebremst. Rund um den Elbtunnel erwischt es mehrere Lastwagen. Auch S-Bahnen und Züge legten Zwangspausen ein.</strong></p><p>Teils intensive Schneefälle haben zu Wochenbeginn in Hamburg auf den Straßen und im Nahverkehr für Behinderungen gesorgt. So waren in und vor dem Elbtunnel mehrere Lastwagen liegen geblieben, es gab Blechschäden und auch die S- und Regionalbahnen in Hamburg fuhren nicht wie gewohnt. Wer – mit welchem Verkehrsmittel auch immer – in der Hansestadt unterwegs war, brauchte aufgrund des Winterwetters viel Geduld. </p><p>Am frühen Morgen gab es wegen Schnee und Glätte Schwierigkeiten auf der A7 in beiden Richtungen und auf der B75 bei Wilhelmsburg, wie eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale sagte. Dort war ein Sattelzug ins Rutschen geraten. Er kam dort nicht weiter vorwärts und blockierte für einige Zeit einen Fahrstreifen. Auf der A7 rund um den Elbtunnel waren mehrere Lastwagen liegengeblieben – einer sogar direkt im Tunnel – oder ins Rutschen geraten. „Ein Lastwagen bei Heimfeld in Richtung Süden stand quer. Es war nicht gesperrt. Aber deshalb dauerte es eben.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Prognose: So lange schneit es (mindestens) noch in und um Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-prognose-so-lange-schneit-es-noch-in-und-um-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0398-225-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Prognose: So lange schneit es (mindestens) noch in und um Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gibt's wieder ein Schnee-Chaos wie zu Beginn des Jahres? (Szene aus Ottensen)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>In und um Hamburg bleibt es am Montag erstmal winterlich: Der Deutsche Wetterdienst (DWD) meldet anhaltenden Schneefall – in Hamburg und im Südosten Schleswig-Holsteins zeitweise kräftiger. Dazu kommt verbreitet Glätte, vereinzelt ist sogar noch „Regen mit Gefrieren“ möglich. Die Temperaturen liegen bei 0 bis 2 Grad.</strong> <strong>Und wie geht es in den kommenden Tagen weiter?</strong></p><p>Die gute Nachricht für alle, die dringend raus müssen: Im Laufe des Nachmittags und Abends sollen die Niederschläge abklingen. Ganz durch ist das Thema Schnee aber nicht – in Ostholstein kann es laut DWD noch einmal bis zu 10 Zentimeter Neuschnee geben. An den Küsten weht zudem teils starker Nordostwind, vor allem an der Lübecker Bucht sind stürmische Böen möglich.</p><p>In der Nacht zu Dienstag fällt in Hamburg und im Südosten von Schleswig-Holstein noch etwas Schnee beziehungsweise Schneegriesel, Glätte bleibt ein Thema – bei Tiefstwerten um -2 Grad. Am Dienstag selbst wird es meist trüb und stark bewölkt, Richtung Ostsee/Ostholstein ist örtlich weiter Schneegriesel drin. Maximal 0 bis 1 Grad, an der Küste bis 2 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat: Prominente appellieren an den Bürgermeister, sprechen von „Bankrotterklärung“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eklat-prominente-appellieren-an-den-buergermeister-sprechen-von-bankrotterklaerung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mds-hmp-2018-07-25-71-135563699-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=607px%2C292px%2C1323px%2C1324px&webp=1" alt="Eklat: Prominente appellieren an den Bürgermeister, sprechen von „Bankrotterklärung“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute befindet sich am Standort des ehemaligen Hannoverschen Bahnhofs eine Gedenkstätte: denk.mal Hannoverscher Bahnhof. Allerdings fehlt noch ein Dokumentationszentrum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Der Zeitpunkt ist nicht zufällig gewählt. Datiert ist der offene Brief auf den 27. Januar – den Auschwitz-Gedenktag. Es handelt sich um einen dringenden Appell an Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und den Senat, jetzt „nicht wortbrüchig“ zu werden. Hamburg drohe sonst ein erheblicher Ansehensverlust. Von einer „Bankrotterklärung“ ist die Rede. Unterschrieben ist der Brief von etlichen namhaften Persönlichkeiten aus der ganzen Bundesrepublik: darunter ein ehemaliger Bundesfinanzminister, mehrere Hamburger Landespolitiker sowie bekannte Historiker und Künstler.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>