<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-soeders-polizei-bekommt-bewaffnete-drohnen-68e4e6521de834f4da2e187f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4e6521de834f4da2e1880/7cd8c9093ebe52a34ef056f6923ba3cd,b8fee4f8?w=992" alt="Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München - Bayerns Polizisten sollen die Jagd auf Drohnen eröffnen. Die Regierung unter Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) hat einen Gesetzesentwurf beschlossen, der Polizisten das Recht zur Drohnenbekämpfung gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder hatte das Vorhaben vorige Woche angekündigt. In der Rekordzeit von acht Tagen ist der Kabinettsbeschluss da. Söder: „Der Schutz der Infrastruktur hat für die Staatsregierung Priorität. Wir haben heute gesagt, wir müssen Tempo machen. Die Befugnisse der Polizei gegenüber der Drohne und dem Drohnenführer werden massiv verstärkt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das soll der Polizei im größten deutschen Flächenstaat erlaubt werden:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Sie soll Drohnen über Einrichtungen sensibler Infrastruktur aufspüren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emma Watson mit Klunker in Paris:Hermine heimlich verlobt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verlobt-emma-watson-zeigt-sich-mit-xxl-ring-am-finger-68e4bca0453c0752a42dee66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4bca0453c0752a42dee67/0ded88070d07937f27b6449d91811322,7f9146d1?w=992" alt="Emma Watson mit Klunker in Paris:Hermine heimlich verlobt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Emma Watson machte sich in den letzten Jahren bewusst rar in der Öffentlichkeit. Jetzt überraschte die „Harry Potter“-Zauberin mit einem Auftritt in Paris bei der Fashion Week – noch überraschender war nur ihr neues Glitzer-Accessoire! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im zartrosa Minikleid, schwarzen Kitten-Heels und einer cognacfarbenen Wildlederjacke legte Emma Watson am Montag bei der Show von Miu Miu einen glänzenden Auftritt hin. Doch der wahre Hingucker funkelte an ihrem Finger. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die kleine Miu-Miu-Tasche (Modell: Arcadie) liegt in dieser Saison total im Trend, doch der XL-Klunker mit Halo-Stein ist eindeutig der Star von Emmas Herbst-Look<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cool, cooler, Emma! Als wäre der Fashion-Week-Auftritt nicht schon überraschend genug, legte die Schauspielerin nach der Show auch noch einen besonders spektakulären Abgang hin: Auf einem Bike und mit Schutzhelm brauste die Britin vom Palais d'Iéna zurück zu ihrem Hotel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr! Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei nimmt Adoptivsohn (15) mit</title>
    <link>https://www.bild.de/news/herdecke-angriff-auf-buergermeisterin-iris-stalzer-adoptivsohn-abgefuehrt-68e4fa681de834f4da2e1a6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4fa681de834f4da2e1a70/e3ee4f1a9944ddeb2da511a418ba5b12,cba655dc?w=576" alt="Lebensgefahr! Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei nimmt Adoptivsohn (15) mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Messer-Angriff auf die neue Bürgermeisterin von Herdecke (NRW)! Iris Stalzer (57, SPD) soll nach einer Attacke in Lebensgefahr schweben. Ihr Zustand sei kritisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde die frisch gewählte Bürgermeisterin am Dienstag schwer verletzt in ihrer Wohnung in Herdecke-Herrentisch (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefunden. Sie soll zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messerstiche<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Bauch- und Rückenbereich erlitten haben. Im Haus befanden sich ihr Adoptivsohn (15) und ihre Adoptivtochter (17). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwältin Iris Stalzer (57, SPD) ist gerade zur neuen Bürgermeisterin gewählt worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder verständigten den Notruf. Die Polizei rückte aus und nahm den 15-Jährigen mit. Im Streifenwagen werden dem Jungen Handschellen und ein Spurensicherungsanzug angelegt. Laut Ermittlern nur, um zu verhindern, dass Spuren verwischt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrenner-Verbot soll bleiben!:Jetzt provoziert die SPD den Kanzler ganz offen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-merz-will-verbrenner-verbot-kippen-68e4c7c01de834f4da2e1560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c7c01de834f4da2e1560/fc4f3e10d20c73e71463771f9bcf19ca,b254ca54?w=656" alt="Verbrenner-Verbot soll bleiben!:Jetzt provoziert die SPD den Kanzler ganz offen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenige Tage herrschte Harmonie in der schwarz-roten Koalition. Vor dem Koalitionsgipfel am Mittwoch stehen die Zeichen nun wieder auf Streit. Und zwar auf heftigen Streit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Knackpunkt ist das ab 2035 geplante Verkaufsverbot für Neuwagen mit Verbrennermotor in der EU. Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) will dieses Verbot wieder kippen. Begründung unter anderem: Es schade vor allem den deutschen Herstellern. Konzerne wie Volkswagen haben das Aus für neue Benziner und Diesel-Fahrzeuge in der EU bereits infrage gestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD stellt sich quer. Sie will am Verbrenner-Verbot für Neuwagen ab 2035 festhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richtig angeheizt hat den Streit nun Carsten Schneider (49, SPD). Der Umweltminister widerspricht dem Kanzler öffentlich und provoziert damit die Union. Sollten sich die Autobauer nicht daran halten, dass Neuwagen ab 2035 kein CO₂ mehr ausstoßen dürfen, sollten „die Hersteller Strafen zahlen“, so Schneider in der „Zeit“. Das sei „die aktuelle Rechtslage“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Änderung:WhatsApp ersetzt Telefonnummer durch Nutzernamen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-ersetzt-telefonnummer-durch-nutzernamen-68e4f50dc9fcb483178ba65b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f50dc9fcb483178ba65b/7422cdbc6863165db24b7f4287ce7166,65c5baac?w=320" alt="Große Änderung:WhatsApp ersetzt Telefonnummer durch Nutzernamen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[--><b>Seit Jahren gilt bei WhatsApp der Grundsatz: Ohne Telefonnummer geht nichts! Wer den Messenger nutzt, muss seine Nummer preisgeben – und das ist nicht nur umständlich, sondern auch ein echtes Risiko für den Datenschutz. Jetzt steht eine große Änderung bevor: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/betrueger-freuen-sich-wenn-sie-diese-fotos-per-whatsapp-versenden-68c82b7563f3b3031922e070"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WhatsApp</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> will den Nutzernamen einführen – und startet schon mit Tests zur Namensreservierung.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[-->Seit 2009 ist die Telefonnummer der Schlüssel zum WhatsApp-Account. Das bedeutet aber auch: Jeder, der die Nummer kennt, kann einfach schreiben – egal ob gewollt oder nicht. Außerdem sehen alle Kontakte die eigene Nummer, was viele als Eingriff in die Privatsphäre empfinden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-458-820"><!--[--><!--[--><b>Das soll sich jetzt ändern! Künftig reicht ein eindeutiger Nutzername, um sich zu verbinden. Zusätzlich kann ein Schlüssel festgelegt werden. Nur wer diesen kennt, kann wirklich Kontakt aufnehmen – selbst wenn der Nutzername bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-820-1107"><!--[--><!--[-->Wie das Portal „WABetaInfo“ berichtet, testet WhatsApp die neue Funktion bereits. In der Android-Beta-Version 2.25.28.12 taucht in der Profilübersicht die Option „Nutzername reservieren“ auf. Damit können Nutzer ihren Wunsch-Namen sichern, bevor WhatsApp komplett auf das neue System umstellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freiburg-Keeper Atubolu:DAS ist unser neuer Nationaltorwart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg-das-ist-unser-neuer-nationaltorwart-68e4c8bcc9fcb483178ba186</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c8bcc9fcb483178ba186/53310b4505b068a87d7dcb14c2149ba8,a1cf74ec?w=320" alt="Freiburg-Keeper Atubolu:DAS ist unser neuer Nationaltorwart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seinen größten Traum hätte er fast verschlafen. …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Freiburg-Torwart Noah Atubolu reiste Montagabend zur Nationalmannschaft nach, weil Oliver Baumann (35) am Montag über Übelkeit klagte. Den wichtigen Anruf der DFB-Trainer verpasste Atubolu aber erst einmal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Keeper: „Wir sind Sonntagnacht nach dem Spiel in Mönchengladbach sehr spät nach Hause gekommen und ich habe nach dem Vormittagstraining einen Mittagsschlaf gemacht.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bittere Diagnose für Freiburg-Spieler Cyriaque Irie! Der Mittelfeldspieler kam im Somme...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche am 7. Oktober im Kibbuz Nir Oz ermordet:Carolin sagte „ich liebe dich“ – dann kam die Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/hamas-opfer-carolin-sie-wurde-am-7-oktober-im-kibbutz-nir-oz-ermordet-68e2492789973cba61e82031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2492789973cba61e82032/4d1349cae5d991d13ab11542cbdf8ae0,2dddeb4b?w=576" alt="Deutsche am 7. Oktober im Kibbuz Nir Oz ermordet:Carolin sagte „ich liebe dich“ – dann kam die Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für Carolin Bohl war es die erste Reise nach Israel. Am 23. September 2023 war die Berliner Studentin mit ihrem engen Freund Daniel Darlington losgeflogen. Daniels verstorbene Mutter hatte im Kibbuz Nir Oz gelebt. Und weil es so schön war dort, verschoben sie ihren Rückflug am 6. Oktober um einen Tag. Ein tödliches Verhängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carolin und Danny waren seit Jahren engste Freunde – kein Paar. Sie hatten einander in Italien kennengelernt. Der Fotograf aus Manchester lebte mittlerweile auch in Deutschland, zuletzt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Kibbuz Nir Oz war für ihn ein Herzensort. Seine israelische Mutter, die starb, als er 14 Jahre alt war, hatte dort viele Jahre gelebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carolin Bohl (†22) wurde im Kibbuz Nir Oz von Hamas-Terroristen erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er war als Kind mit seiner Mutter in den Sommerferien häufig in Nir Oz gewesen. Diesen Ort wollte er Carolin unbedingt zeigen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff:Israel gedenkt der Opfer von Kfar Aza</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-jahre-nach-dem-hamas-angriff-israel-gedenkt-der-opfer-von-kfar-aza-68e4b09b89973cba61e83ed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4b09b89973cba61e83ed7/8aaebbd068196f455ea8ca5c9378e10f,a9d13603?w=576" alt="Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff:Israel gedenkt der Opfer von Kfar Aza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff auf Kfar Aza hält Israel inne – genau zu der Minute, als damals die Raketen einschlugen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mager-Alarm bei Giulia Siegel:Im Reality-TV musste ich 29 Tage hungern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/giulia-siegel-schlaegt-mager-alarm-im-reality-tv-musste-ich-29-tage-hungern-68e361cc89973cba61e82b8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e361cc89973cba61e82b8d/27edeccaca852ce0e95528ed23d8b359,f084911d?w=320" alt="Mager-Alarm bei Giulia Siegel:Im Reality-TV musste ich 29 Tage hungern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reality-Star und DJ Giulia Siegel ist gefragter denn je, doch der Drehstress hat Spuren hinterlassen. Sie war 29 Tage am Stück bei zwei TV-Formaten unterwegs, was gesundheitliche Folgen hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie Siegel ihr Wohlfühlgewicht zurückerlangt und welche Rolle das Oktoberfest dabei spielt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,4 in unserem Test:Apple Sale! iPhone HEUTE mit fettem Rabatt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/iphones-test/#h-test-empfehlung-zu-den-prime-deal-days-iphone-16e-mit-fettem-rabatt</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4b9ff453c0752a42dee3b/13a0d310b485cd787a933bd6d8fed1f2,8ae58319?w=320" alt="Note 1,4 in unserem Test:Apple Sale! iPhone HEUTE mit fettem Rabatt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In 2 Jahren hat der Dresdner einen ordentlichen Batzen Geld gescheffelt:Mit Pfandsammeln finanziert Alex seinen Führerschein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/fuehrerschein-auto-so-reich-wurde-alex-24-als-flaschensammler-68a729c851e5702e54477d57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a729c851e5702e54477d58/01d5fdb5eebe3f68b899482f2f5dc2a1,b3dcd46a?w=992" alt="In 2 Jahren hat der Dresdner einen ordentlichen Batzen Geld gescheffelt:Mit Pfandsammeln finanziert Alex seinen Führerschein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als „Pfandhauptmeister“ ist der Leergut-Sammler Alex Müller (24) aus Sachsen zum Social-Media-Star geworden. Mit Flaschen und Dosen hat er sich bereits den Führerschein finanziert. Sein nächstes Ziel: Ein eigenes Auto!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Alex zum Flaschensammler wurde, was er in einer Stunde verdient – und warum er manchmal die Kasse des Supermarkts sprengt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>