<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geladene Maschinengewehre, geheime Räume, eigene Schießbahn:BILD im geheimen Lager der Waffen-Mafia</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/remscheid-bild-im-geheimen-lager-der-waffen-mafia-6901d7ff59e2e0975070ef72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901d7ff59e2e0975070ef73/4585c19ce4c1915194d909ee2109ae02,12365ee5?w=992" alt="Geladene Maschinengewehre, geheime Räume, eigene Schießbahn:BILD im geheimen Lager der Waffen-Mafia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein unscheinbarer Keller in Remscheid verbarg jahrzehntelang das geheime Reich von Konstantin I., einem Werkstattbesitzer. Jahrelang soll er von hier aus die gefährlichsten Waffen vermittelt haben. Als die Polizei die massive Tür zu seinem Waffen-Bunker öffnete, fand sie Maschinengewehre, Handgranaten und Sprengstoff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte Konstantin I. dieses Doppelleben führen, ohne entdeckt zu werden? BILD war exklusiv im geheimen Lager der Waffen-Mafia. Was die Polizei dort alles fand und was selbst die erfahrensten Ermittler sprachlos machte, sowie den aktuellen Stand der Ermittlungen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger im Saal:„Der Angeklagte Delling lehnt das Gericht ab“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-spricht-block-vor-gericht-ueber-ihr-geheimes-tagebuch-6900cefd59e2e0975070e46a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900cefd59e2e0975070e46b/a46260f8f24d007670a2e34a63765386,d8a4c78d?w=992" alt="Ärger im Saal:„Der Angeklagte Delling lehnt das Gericht ab“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was ein turbulentes Ende des 19. Verhandlungstags: Jetzt soll auch noch das Gericht wegen Befangenheit abgelehnt werden – mit ausdrücklicher Unterstützung von Gerhard Delling!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Lebensgefährtin Christina Block (52, „Block House“) ist wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Delling wegen Beihilfe angeklagt. Laut Anklage soll Block eine Sicherheitsfirma beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara und Theodor beim Vater in der Silvesternacht 2023/24 in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellten die Verteidiger einen gemeinsamen Antrag. Demnach soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> befangen sein, weil es Blocks Handy-Tagebuch und weitere IT-Asservate angeblich nicht ordnungsgemäß beschlagnahmen und trotzdem als Beweis zuließ. Verteidiger David Rieks: „Der Angeklagte Gerhard Delling lehnt das Gericht wegen der Besorgnis der Befangenheit ab.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wurde der Verfahrenstag beendet. Am 6. November geht es weiter. Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschehen ist, lesen Sie im Live-Ticker nach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kongressreport enthüllt:So wurde Bidens Verfall vertuscht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kongressreport-enthuellt-so-wurde-bidens-verfall-vertuscht-6900e3c159e2e0975070e675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e3c159e2e0975070e676/b8b7dc7d82991b71a198908278518d23,c6f0182c?w=576" alt="Kongressreport enthüllt:So wurde Bidens Verfall vertuscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wie stand es wirklich um die Fähigkeiten von Joe Biden am Ende seiner Amtszeit? Ein brisanter Report des US-Kongresses zeigt jetzt: Hinter den Kulissen wurde offenbar alles getan, um Joe Bidens Schwäche zu verbergen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem 91-seitigen Bericht ist von einem „signifikanten physischen und kognitiven Verfall“ des damaligen Präsidenten die Rede. Damit Biden (82) weiter wie ein handlungsfähiger Staatschef wirkte, regelte sein Team den Tagesablauf bis ins kleinste Detail: die Zahl der Schritte, die Biden gehen durfte, seine Kleidung, sein Make-up, welche Arbeitslast ihm zugemutet wurde. Sogar wann er Zeit mit seiner Familie verbringen oder lesen durfte. Alles wurde kontrolliert – auch seine Reden liefen stets über Teleprompter, selbst bei kurzen Auftritten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der ehemalige Präsident Joe Biden hört einem Redner zu, bevor er den Preis für sein Lebenswerk bei der Feier zum 10-jährigen Bestehen des Edward M. Kennedy-Instituts in Boston entgegennimmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie weit das Management ging, zeigt auch ein Vorfall aus dem März 2024: Für Bidens letzte Rede zur Lage der Nation vor dem Kongress sollen sogar die Hollywood-Veteranen Steven Spielberg (78) und Jeffrey Katzenberg (74) bei der Vorbereitung geholfen haben – das schreibt die „New York Post“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 86 Prozent mehr!:Diese Namen zahlen drauf bei der Autoversicherung</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/bis-zu-86-mehr-diese-namen-zahlen-drauf-bei-der-auto-versicherung-6901d20dca137f0121cff4c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901d20dca137f0121cff4c8/ada9d3a300088b4936d2542fd348253b,a9c773b2?w=576" alt="Bis zu 86 Prozent mehr!:Diese Namen zahlen drauf bei der Autoversicherung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Teuer, teurer, Jennifer! Wer so heißt wie sie, muss beim Auto ordentlich blechen. Das Vergleichsportal Verivox hat die 30 beliebtesten Männer- und Frauennamen mit den jeweiligen Kfz-Prämien verglichen. Die Auswertung zeigt: Junge Namen zahlen mehr, ältere sparen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fahrerinnen mit dem Namen Jennifer zahlen im Schnitt 46 Prozent mehr für die Kfz-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/versicherungen/versicherung-alle-infos-78345142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Versicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> als der Durchschnitt. Auch für Jessica (+42 %) und Anna (+20 %) ist es deutlich teurer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz anders Martina – sie zahlt im Durchschnitt 21 Prozent weniger für ihre Autoversicherung. Auch Karin (–19 %) und Sabine (–17 %) dürfen sich freuen: Sie gehören zu den größten Sparfüchsen auf Deutschlands Straßen! Der Abstand ist enorm: Eine Jennifer zahlt im Schnitt 86 Prozent mehr für ihre Autoversicherung als eine Martina.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNO-Ärztin über Rapper Haftbefehls verändertes Aussehen:„Drogen zerstören Nasenschleimhaut – sie fällt runter“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-hno-aerztin-spricht-ueber-sein-veraendertes-aussehen-6901cb09c008edcf0c856c99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cb09c008edcf0c856c99/bb5e38a15bc2a9c8e324152ac6959c82,bb6a657d?w=656" alt="HNO-Ärztin über Rapper Haftbefehls verändertes Aussehen:„Drogen zerstören Nasenschleimhaut – sie fällt runter“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter dem bizarren Auftritt von Rapper Haftbefehl bei der Premiere seiner Netflix-Doku? Mit Sturmhaube verhüllt, sorgte er für Aufsehen – jetzt enthüllt die Doku den dramatischen Grund. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, was die erschütternden Szenen der Doku offenbaren und welche Herausforderungen Haftbefehl in den letzten Jahren bewältigen musste. Lesen Sie die bewegende Geschichte des Rappers mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna Werner Friedmann:Biss in den Po! ZDF-Star vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zdf-star-anna-werner-friedmann-erneuter-prozess-wegen-po-biss-6900e8284876ac87d158d0ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e8284876ac87d158d0ad/f4e541623923f29e7ded0aacb5fbee1f,b3430fcc?w=320" alt="Anna Werner Friedmann:Biss in den Po! ZDF-Star vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die österreichische Schauspielerin Anna Werner Friedmann (33, „Die Toten vom Bodensee“) steht erneut im Rampenlicht – diesmal nicht auf der Bühne oder im TV, sondern vor Gericht. Bei einer Inszenierung soll sie einem Kollegen in den Po gebissen und ihn sexuell belästigt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>War es ein harmloser „Liebesbiss“ oder doch ein Übergriff? Welche Rolle die Leidenschaft ihrer Figur dabei spielte und warum der Gebissene noch heute Angst hat, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Rekord:Nvidia knackt Fünf-Billionen-Dollar-Marke!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/boersen-rekord-nvidia-knackt-fuenf-billionen-dollar-marke-690217b418898ee91d6f7aea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690217b418898ee91d6f7aea/2e7fd0a944d0b6c7a604a66684f47d54,686edecc?w=320" alt="Börsen-Rekord:Nvidia knackt Fünf-Billionen-Dollar-Marke!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Der US-Chipkonzern Nvidia hat als erstes Unternehmen weltweit die Marke von fünf Billionen Dollar Börsenwert überschritten. Im frühen US-Handel legte die Aktie um gut drei Prozent auf über 207 Dollar zu – und sorgte damit für den neuen Rekord. Früher war Nvidia vor allem für Grafikkarten in Videospielen bekannt – heute treibt der Konzern die KI-Revolution an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nvidia spielt eine zentrale Rolle im weltweiten Boom rund um Künstliche Intelligenz – und Investoren wetten auf eine goldene Zukunft für den Chip-Giganten. Die Aktie stieg zwischenzeitlich sogar um mehr als 4,5 Prozent und knackte die 210-Dollar-Marke. Erst Anfang Juli hatte Nvidia den Wert von vier Billionen Dollar überschritten – jetzt folgt der nächste Meilenstein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spezialchips des Konzerns aus Kalifornien treiben das Training von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Anwendungen an – in Rechenzentren rund um den Globus. Tech-Riesen wie Google und der Facebook-Konzern Meta sind Großkunden. Auch OpenAI, die Firma hinter ChatGPT, setzt auf Nvidia.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Schlüsselrolle hat das Geschäft in den vergangenen zwei Jahren explodieren lassen. Anleger glauben: Nvidia kann seine Dominanz gegenüber der Konkurrenz behaupten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Ahrtal waren es 150 …:1000 Liter Regen pro Quadratmeter auf Jamaika</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hurrikan-melissa-1000-liter-regen-pro-quadratmeter-6901d6bbca137f0121cff530</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901d6bbca137f0121cff531/c7d8587698efe5fef2e5f51df30fd705,f5f45022?w=992" alt="Im Ahrtal waren es 150 …:1000 Liter Regen pro Quadratmeter auf Jamaika" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karibik – <!--]--><!--[--><b>Mit fast 300 Kilometern pro Stunde tobte Hurrikan „Melissa“ über Jamaika in Richtung Kuba, in gerade mal 24 Stunden fielen rund 1000 Liter Regen pro Quadratmeter. Doch warum hört man kaum etwas von Todesopfern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Bei der Flutkatastrophe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/vier-jahre-nach-der-flut-hoffnung-fuer-das-ahrtal-6874fee475e6eb6eedf7d0fb"><!-- --><!--[--><!--[-->Ahrtal<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Rheinland-Pfalz) im Juli 2021 fielen gerade mal bis zu 150 Liter Regen pro Quadratmeter, doch das verheerende Hochwasser kostete 136 Menschen das Leben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit fast 300 Stundenkilometern tobte „Melissa“ über Jamaika, entwurzelte unzählige Bäume wie hier in St. Catherine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Örtliche Medien berichten inzwischen von drei Todesopfern auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/jamaika/nachrichten-news-fotos-videos-17368600.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jamaika<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dem Fernsehsender CNN sagte Jamaikas Premierminister Andrew Holness (53):  „Ich habe noch keine verlässlichen Informationen über Tote, aber angesichts der Schäden durch den Hurrikan der Kategorie 5 gehen wir davon aus, dass Menschen ihr Leben verloren haben.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie empfiehlt Einmal-Prämie:Boomer haben keinen Bock länger zu arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-studie-raet-zu-praemie-deutsche-erteilen-aktivrente-eine-absage-6901cf343e11285c65f0cd76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cf343e11285c65f0cd77/3b042b795d4abc9b6536690e2c78e691,7130c464?w=576" alt="Neue Studie empfiehlt Einmal-Prämie:Boomer haben keinen Bock länger zu arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Wäre die von der Ampel geplante, aber nicht mehr umgesetzte Renten-Aufschubprämie wirkungsvoller gegen den Fachkräftemangel gewesen als die nun beschlossene Aktivrente von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie vom Institut für Arbeitsmarkt- und Berufsforschung (IAB) legt das nahe. Die Umfrage unter Boomern ergab, dass es bei den Älteren (55 bis 65 Jahre), die in den nächsten zehn Jahren das gesetzliche Renteneintrittsalter erreichen, nur eine „geringe Bereitschaft“ gibt, länger zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->arbeiten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nur vier Prozent planen das.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mehrheit (53 Prozent) will sogar früher aufhören. 29 Prozent gehen mit Erreichen der gesetzlichen Altersgrenze in Ruhestand. 15 Prozent sind unentschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab Januar können Rentner bis zu 2000 Euro im Monat steuerfrei dazuverdienen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Meldungen:Störung legt WhatsApp lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-stoerung-immer-mehr-meldungen-ueber-abtuerze-der-app-6901ff8dba1cf02e92c6a5a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901ff8dba1cf02e92c6a5a8/ef0e4924f46a2dc19030deb6065baa31,80e0e4cc?w=320" alt="Immer mehr Meldungen:Störung legt WhatsApp lahm" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-238"><!--[--><!--[--><b>Nutzer melden am Mittwoch massive Probleme mit WhatsApp. Seit dem Morgen häufen sich die Störungsmeldungen, vor allem über Abstürze beim Starten der App: Viele berichten, dass sich der Messenger nicht öffnet oder beim Laden des Startbildschirms hängen bleibt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-238-468"><!--[--><!--[-->Allerdings sind nicht alle Nutzer gleichermaßen betroffen – während einige keine Nachrichten mehr senden oder empfangen können, funktioniert der Dienst bei anderen ganz normal.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-468-681"><!--[--><!--[-->Laut dem Portal allestörungen.de nahm die Zahl der Störungsmeldungen seit dem frühen Mittwochmorgen sprunghaft zu. Auch auf X und Reddit häufen sich die Beschwerden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-468-681"><!--[--><!--[-->Der Betreiber Meta (zu dem auch Instagram und Facebook gehören) hat sich bislang nicht offiziell zu den Problemen geäußert. Unklar ist, ob es sich um eine globale Störung oder nur um regionale Serverprobleme handelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Nähe von Stuttgart:Männergruppe sticht 26-Jährigen nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/in-der-naehe-von-stuttgart-maennergruppe-sticht-26-jaehrigen-nieder-6901f060ba1cf02e92c6a3d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901f060ba1cf02e92c6a3d1/475c88ea12b98f57ee8e38cc58f55c3e,5b5a5eaf?w=320" alt="In der Nähe von Stuttgart:Männergruppe sticht 26-Jährigen nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerlingen (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> Im beschaulichen Gerlingen (rund 18.500 Einwohner, Landkreis Ludwigsburg) ist am Dienstagabend ein junger Mann (26) Opfer eines Messerangriffs geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war gegen 19.10 Uhr, der 26-Jährige ging die Weilimdorfer Straße entlang. Dann, so die Polizei zu BILD, kamen ihm offenbar drei bis vier Männer entgegen. Sie schlugen sofort auf ihr Opfer ein. Dann zückten zwei Täter die Messer. Der 26-Jährige wurde von mehreren Stichen getroffen und sackte zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend flüchtete die Personengruppe in Richtung Feuerbacher Straße. Ein Rettungswagen brachte den Schwerverletzten in ein Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Messer-Attacke in Stuttgart! Das Opfer kam ins Krankenhaus, der Täter ist auf der Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>