<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Parallelen zu Einbruch im Grünen Gewölbe:Experte vermutet Clan hinter Juwelen-Raub im Louvre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/coup-im-louvre-experte-vermutet-clan-hinter-juwelen-raub-68f4f0399c193ceaa4c4d533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4f0399c193ceaa4c4d534/285e5fb33bd16da0e75d94c22e0d0cfe,b0be3851?w=992" alt="Parallelen zu Einbruch im Grünen Gewölbe:Experte vermutet Clan hinter Juwelen-Raub im Louvre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Raub wie aus dem Film: Nur vier Minuten brauchten die Täter, um im Louvre in Paris acht kaiserliche Schmuckstücke von unschätzbarem Wert zu stehlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was hinter dem Blitz-Einbruch steckt, welche Schwachstellen die Täter nutzten – und welche erschreckenden Parallelen Sicherheits-Experte Butz Peters zum Juwelenraub im Grünen Gewölbe zieht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auch-merz-unterzeichnet-papier-eu-chefs-unterstuetzen-trump-plan-fuer-waffenstillstand-68f73d2bcd8cac9cd2ea72a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73d2bcd8cac9cd2ea72a4/c206f8489a483c6e6ef1072b8bd46389,85f442a4?w=992" alt="Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Mehrere EU-Staats- und Regierungschefs sowie der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj haben sich hinter den Friedensvorschlag von US-Präsident Donald Trump gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer gemeinsamen Erklärung, die auch Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) unterschrieb, hieß es: Man unterstütze „nachdrücklich“ Trumps Position, „dass die Kämpfe sofort beendet werden sollen und die aktuelle Frontlinie als Ausgangspunkt für Verhandlungen dienen sollte“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese europäische Position ähnelt sehr dem Waffenstillstand, den Trump lange unterstützt hatte, von dem er dann aber abrückte. Er strebt jetzt einen sofortigen, umfassenden Friedensdeal an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Europäer sind nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-treffen-im-weissen-haus-schreiduell-zwischen-selenskyj-und-trump-68f537f77e2d7167e63bb495"><!-- --><!--[--><!--[-->misslungenen Treffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj mit dem US-Präsidenten in Washington am Freitag sehr nervös: Trump hatte dort von Selenskyj gefordert, Putins Bedingungen für einen Waffenstillstand zu akzeptieren. Unter anderem sollte die Ukraine die komplette Region Donbas abtreten – obwohl Russlands Armee sie nicht einmal vollständig kontrolliert. Das Treffen endete laut „Financial Times“ damit, dass Trump und Selenskyj sich anschrien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fall-rebecca-wurde-ihre-leiche-auf-diesem-hof-vergraben-68f7316b59e2e09750706a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7316b59e2e09750706a7b/740bc0ca5355c17fed0e3612e2697f9c,54d37fde?w=576" alt="Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein verfallenes Gehöft im Landkreis Oder-Spree am Dienstagmorgen. Kripobeamte öffnen den Bauzaun, bahnen sich einen Weg zu der Ruine. Sie haben Schaufeln dabei! Die Polizisten suchen nach Überresten der seit 2019 vermissten Rebecca Reusch (15) aus Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/maedchen-vermisst-familie-von-rebecca-reusch-am-jahrestag-nicht-in-berlin-67b711891aeb2534badd1cb0"><!-- --><!--[--><!--[-->sieben Jahre nach ihrem Verschwinden<!--]--><!--]--></a><!--[--> war die Suche am Montag überraschend wieder aufgenommen worden. Polizisten rückten mit schwerer Technik auf dem Grundstück der Oma des Hauptverdächtigen, Rebeccas Schwager Florian R. (33), an. Am Dienstag wurde die Suche keine drei Autominuten weiter fortgesetzt: an einem verfallenen Gehöft in Lindenberg, einem Ortsteil von Tauche. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/staatsanwalt-ueber-suche-moeglich-dass-rebecca-hier-vergraben-wurde-68f651021b11321e9ed175c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurde Rebeccas Leiche hier versteckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rebecca Reusch verschwand als 15-Jährige im Februar 2019, als sie im Haus ihres Schwagers war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohner berichten BILD, dass der verlassene Hof früher ebenfalls den Großeltern von Rebeccas Schwager gehörte. Aktuell wird dort ein alter Wassertank leer gepumpt. „Wir können nicht ausschließen, dass Rebecca auf dem Grundstück vergraben wurde“, sagte Staatsanwalt Michael Petzold zu den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/sieben-jahre-nach-ihrem-verschwinden-polizei-durchsucht-grundstueck-im-fall-rebecca-68f5ee7d9c193ceaa4c4de44"><!-- --><!--[--><!--[-->Durchsuchungen am Montag<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Bislang wurden keine Überreste der Jugendlichen entdeckt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein letztes Mal Hand in Hand:Abschied von Carla Bruni! Hier geht’s für Nicolas Sarkozy ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicolas-sarkozy-jetzt-gehts-fuer-frankreichs-ex-praesident-68f62482cc00044c5c50e3c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f62482cc00044c5c50e3c2/5930ccc4ee5625b4764b0e9f3bbd5e4d,f1e8acdc?w=656" alt="Ein letztes Mal Hand in Hand:Abschied von Carla Bruni! Hier geht’s für Nicolas Sarkozy ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gibt es (vorerst) keinen Weg zurück! Am Dienstagmorgen gegen 9.10 Uhr verließ Frankreichs Ex-Präsident Nicolas Sarkozy sein Haus am Ende einer noblen Privatgasse im 16. Pariser Arrondissement, machte sich Hand in Hand mit Ehefrau Carla Bruni auf den Weg, um dann in ein Auto zu steigen und sich von einem Chauffeur zum Pariser Gefängnis „La Santé“ bringen zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Villa im noblen Viertel Villa Montmorency versammelte sich zuvor seine Familie. Sarkozy hat vier Kinder: Pierre (Musikproduzent) und Jean (Politiker) stammen aus Sarkozys Ehe mit Marie-Dominique Culioli, Louis (Unternehmer, Autor) aus der Ehe mit Cécilia Attias. Giulia (14) ist seine einzige Tochter und sein einziges Kind mit Bruni. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schülerin wird heute dem Unterricht fernbleiben, so wie schon am Tag nach dem historischen Schock-Urteil gegen Sarkozy. Gemeinsam zeigte sich der Patchwork-Clan vor der versammelten Presse und den Zaungästen, bevor es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/nicolas-sarkozy/nachrichten-news-fotos-videos-15797516.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicolas Sarkozy <!--]--><!--]--></a><!--[-->ernst wurde. Als er ins Auto stieg, riefen seine Anhänger „On est la“ – „Wir sind da“. Seine Familie blieb allein zurück.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein letzter Kuss von Ehefrau Carla, bevor Nicolas Sarkozy ins Auto steigt, das ihn ins Gefängnis bringt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Fall in England:Mutter und Baby sterben nach Hausgeburt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragischer-fall-in-england-mutter-und-baby-sterben-nach-hausgeburt-68f5f52b7e2d7167e63bbaab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5f52b7e2d7167e63bbaab/77b8b546936d3f7696ccb5b380d94dd6,e78c2a98?w=320" alt="Tragischer Fall in England:Mutter und Baby sterben nach Hausgeburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatte nach der Geburt ihres ersten Kindes solche Angst vor dem Krankenhaus, dass sie dachte, eine Hausgeburt wäre sicherer. Jetzt ist Jennifer Cahill aus Prestwich in England tot. Ihr neugeborenes Baby starb wenige Tage nach ihr. Bei der Hausgeburt kam es zu Komplikationen: Als Mutter und Kind ins Krankenhaus eingeliefert wurden, konnten die Ärzte bereits nichts mehr für sie tun. Der Fall ereignete sich schon im Juni 2024 und wurde erst jetzt durch einen Gerichtsprozess öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jennifer Cahill wollte eigentlich nur das Beste für sich und ihr zweites Kind: Bei der Geburt ihres ersten Kindes im Jahr 2021 lief im Krankenhaus nicht alles nach Plan. Sie verlor zu viel Blut, ihr neugeborenes Baby – ein kleiner Junge – erkrankte an einer Sepsis. Eine Woche lang mussten sie in der Klinik bleiben. Sie beschrieb die Erfahrung später als „traumatisch“ und als eine der „härtesten Wochen meines Lebens“, wie englische Medien berichten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jennifer Cahill mit ihrem Verlobungsring 2016<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland erleben laut dem Deutschen Hebammenverband zehn bis 25 Prozent der Frauen Gewalt unter der Geburt. Es gibt bisher keine allgemeingültige Definition für den Begriff, oftmals handelt es sich um respektlosen, groben Umgang mit gebärenden Frauen oder nicht abgesprochene Untersuchungen. Was genau Jennifer Cahill erlebte, ist nicht bekannt. Klar ist nur: Als sie und ihr Mann drei Jahre später wieder ein Baby erwarten, entschließt sie sich für eine Hausgeburt. Dabei stuften Ärzte sie wegen ihrer Vorgeschichte als „Hochrisikopatientin“ ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Experten-Check:Die beliebtesten ETFs der Deutschen im Check</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/die-beliebtesten-etfs-der-deutschen-im-experten-check-fuer-jeden-anleger-68f62bad9c193ceaa4c4e6bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f62bad9c193ceaa4c4e6bc/24cfc5d6559ea12f6b843d28d2b4540a,eba85284?w=320" alt="Im Experten-Check:Die beliebtesten ETFs der Deutschen im Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs sind in Deutschland auf dem Vormarsch! Über zehn Millionen Deutsche investieren bereits in diese beliebten Finanzprodukte. Doch welche ETFs sind besonders gefragt und was sollten Anleger beachten, um ihr Portfolio zu optimieren? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ETF-Expertin Swetlana Eberz verrät die fünf gefragtesten ETFs und gibt wertvolle Tipps, wie Anleger trotz Marktschwankungen erfolgreich bleiben können. Entdecken Sie die Einblicke, die Ihnen helfen, Ihre Investitionen klug zu steuern – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer war am häufigsten arbeitsunfähig?:Das ist die Kranken-Akte der Ampelregierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-so-oft-fehlten-mitarbeiter-des-bundes-2023-wegen-krankheit-68f4c6e59c193ceaa4c4d2d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4c6e59c193ceaa4c4d2d3/a5a2e2cf5641271d8cef3655c313fd3e,f35c330d?w=992" alt="Wer war am häufigsten arbeitsunfähig?:Das ist die Kranken-Akte der Ampelregierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jeder der rund 308.000 Beschäftigten des Bundes war im Jahr 2023 drei Wochen lang krank und ging nicht zur Arbeit. Sie fehlten damit an 8,35 Prozent der gesamten Arbeitszeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welcher Behörde oder welchem Ministerium am häufigsten „krank gefeiert“ wird und wo nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizieller Italien-Rekord:Der langweiligste Spieltag aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-historischer-negativ-rekord-der-langweiligste-spieltag-aller-zeiten-68f720d1232e08f91d3c1c79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f720d1232e08f91d3c1c7a/469e31f2c0652e258da8da7d50eb51f4,ab1d12c1?w=576" alt="Offizieller Italien-Rekord:Der langweiligste Spieltag aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Italiener können im Fußball nur mauern? An diesem Wochenende trifft das Vorurteil zu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die italienische Serie A erlebte ihren torärmsten Spieltag, seitdem die Liga 2004 auf 20 Teams aufgestockt wurde. In zehn Spielen fielen gerade einmal elf Tore. Für die Italiener ein historischer Negativ-Rekord – und damit der langweiligste Spieltag aller Zeiten!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gladbach: Rouven Schröder übernahm selbst einen Teil der Ablöse an RB Salzburg</p><p class="teaser__text">Harry Kane scheint in der Form seines Lebens zu sein. Doch wie schaut seine Zukunft aus?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Paragrafen:Bürokratie-Irrsinn schafft 325.000 neue Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ueberraschung-buerokratie-irrsinn-schafft-325-000-neue-jobs-68f73aa7cd8cac9cd2ea7265</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73aa7cd8cac9cd2ea7266/ef6affcc392b6371cff224331506db27,952aef76?w=576" alt="Immer mehr Paragrafen:Bürokratie-Irrsinn schafft 325.000 neue Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bizarrer Trend am Arbeitsmarkt: Ausgerechnet der immer weiter ausufernde Dschungel aus Paragrafen und Vorschriften sorgt in Deutschland für einen Job-Boom!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Unternehmen haben einer Studie zufolge in den vergangenen drei Jahren 325.000 zusätzliche Arbeitskräfte eingestellt, um die zunehmende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-reform-verpufft-wegen-buerokratie-ifo-bericht-schlaegt-alarm-68f226c8ce7f32a4dfb9aa01"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürokratie<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu bewältigen. Wie aus der Untersuchung des Instituts für Arbeitsmarkt- und Berufsforschung (IAB) hervorgeht, bewerten 14 Prozent der Betriebe ihre bürokratische Belastung im laufenden Jahr als sehr hoch. Im Jahr 2022 waren dies nur vier Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jeder zehnte Betrieb gab an, ab 2022 mehr Personal zur Bewältigung der gesetzlichen Vorgaben und Dokumentationspflichten eingestellt zu haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen sind der Studie zufolge größere Firmen. Je 30 Prozent der Großbetriebe mit mindestens 250 Beschäftigten und der mittelgroßen Betriebe mit 50 bis 249 Beschäftigten stellten demnach zusätzliches Personal für Verwaltungsaufgaben ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-jimi-blues-ex-weint-nach-seinem-sieg-und-gibt-ein-versprechen-68f6d04d59e2e09750706723</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6d04d59e2e09750706723/d2130c0e36de7fff6e69076976d8d3a0,1872e50?w=656" alt="Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom realen Gefängnis in den TV-Knast – und zum Sieg! Jimi Blue Ochsenknecht hat „Promi Big Brother“ 2025 gewonnen. In einem emotionalen Moment gratulierte ihm seine Ex Yeliz Koc weinend im Kölner TV-Studio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat beide nach seinem Sieg getroffen. Jimi Blue spricht über seinen Weg, seine Fehler und die Hoffnung auf ein neues Kapitel. Was dieser Sieg für seine Zukunft bedeutet und wie die Beziehung zu Yeliz sich entwickeln könnte, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweit nur 1499 Exemplare:Haaland fährt im 288.000-Euro-Lambo vor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-city-erling-haaland-faehrt-im-288-000-euro-lamborghini-vor-68f7172e59e2e097507068e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7172e59e2e097507068e4/8bd8e7dbad974de5372b6cbc9a4c6aea,a90869ed?w=320" alt="Weltweit nur 1499 Exemplare:Haaland fährt im 288.000-Euro-Lambo vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nächste Luxus-Auto für den Super-Stürmer ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Rasen läuft es aktuell für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/erling-haaland/erling-haaland-alle-infos-78419796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erling Haaland<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25) wie am Schnürchen: In der aktuellen Saison schoss er in zehn Spielen 14 Tore. Jetzt sorgt er auch abseits des Platzes für Aufsehen. Der Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star ist mit einem neuen Auto in einer besonderen Farbe aufgefallen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fußball-Wahnsinn im hohen Norden.  Mjällby AIF, ein Klub aus einem 1000-Seelen-Dorf im Süden Schwedens, holt sich sensationell den L...</p><p class="teaser__text">Thomas Müller über seinen neuen Look in Kanada.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zusammenarbeit mit SPD?:Woidke: AfD kann Brandmauer „noch heute überflüssig machen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-woidke-stellt-afd-ganz-simple-aufgabe-vor-einer-zusammenarbeit-68f721f459e2e097507069b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f721f459e2e097507069b7/d9c1e70cb507b23364450721e7d8fc70,128187bb?w=320" alt="Zusammenarbeit mit SPD?:Woidke: AfD kann Brandmauer „noch heute überflüssig machen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brandenburgs Ministerpräsident Dietmar Woidke (SPD) schließt eine Zusammenarbeit mit der AfD nicht aus – allerdings stellt er eine Bedingung: Die Partei müsse sich radikal verändern. „Die AfD hat es in der Hand, die Brandmauer noch heute überflüssig zu machen“, sagte Woidke am Montag in der Potsdamer Staatskanzlei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine klare Ansage: Nur wenn die Partei mit dem Rechtsextremismus bricht, könne man reden. „Indem sie alle Extremisten, alle Neonazis, alle ehemaligen NPD-Mitglieder und viele andere, die diesen Staat verachten, die die Demokratie und die Freiheit verachten, rausschmeißen“, so der SPD-Politiker.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU plant Strategie mit Fokus auf Sicherheit und Bevölkerungsschutz.</p><p><!--[--><!--[-->Erst, wenn sich die AfD von diesen Leuten trennt, sei ein Gespräch denkbar. „Ganz simple Aufgabe. Und wenn sie so weit ist, kann sie sich bei uns melden“, erklärte Woidke. Dann werde er gerne bereit sein, mit einer „dann anderen AfD“ zusammenzuarbeiten. „Mit Extremisten kann es keine Zusammenarbeit geben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainingsmethode sorgt für Aufsehen:Das steckt hinter dem spektakulären Bellingham-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-das-steckt-hinter-diesem-spektakulaerem-bellingham-foto-68f73d27425f0450220e51ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73d27425f0450220e51ef/69e2c23e5e683558cfd7eedb4e08b511,58672fdf?w=992" alt="Trainingsmethode sorgt für Aufsehen:Das steckt hinter dem spektakulären Bellingham-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Machen Sie solche Übungen auch manchmal im Fitnessstudio?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Länderspielpause hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Foto veröffentlicht, das für Aufsehen sorgt: Jude Bellingham (22) springt mit Gewichtskugel (eine sogenannte Kettlebell) und Gummiband in die Luft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Übung, die mittlerweile zum festen Bestandteil im Training der Königlichen für alle Spieler gehört. Das berichtet jetzt „The Athletic“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Trainingsfokus: Schnellkraft und Explosivität. Dafür kombinieren die Profis ein spezielles Sprung-Kniebeugen-Training (Sumo-Squat), bei dem die Gummibänder den Muskeln Widerstand entgegensetzen. Das trainiert gezielt die Adduktoren – die Muskelgruppen an den Innenseiten der Oberschenkel. Dieser Bereich ist im Profifußball besonders anfällig für Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutales Mobbing!:Schüler quälen Mitschüler mit grausamem Tattoo</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/thailand-mitschueler-taetowieren-schimpfwort-auf-stirn-68f09d3fdbad4b72062af038</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f09d3fdbad4b72062af039/3df5b064ad74690c42116f7d168e83be,eadc4883?w=576" alt="Brutales Mobbing!:Schüler quälen Mitschüler mit grausamem Tattoo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Thailand tätowieren Mitschüler ein Schimpfwort auf die Stirn eines 10-Jährigen – eine Fachfrau greift ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>