<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/feuer-katastrophe-in-crans-montana-flammenwalze-flashover-zoll-ursache-sein-695778e9a42fa187f142c7dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695778e9a42fa187f142c7dd/ba8996a23f7ba709cfbbfb0f3a4d748d,27776e12?w=992" alt="Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Die jungen Gäste feiern ausgelassen in der Schweizer Bar „Le Constellation“ in das neue Jahr. Unwissend, dass sich über ihren Köpfen gerade ein 600 Grad heißes Gasgemisch ansammelt, das sich binnen Sekundenbruchteilen zu einer tödlichen Feuerwalze entzünden wird und fast allen Sauerstoff aus der Luft saugt – ein sogenannter Flashover. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuer-Katastrophe im Schweizer Skiort Crans-Montana: Rund 40 Menschen sterben, mehr als 100 wurden verletzt. Erst nach und nach gelingt es Rettern und Behörden zu verstehen, wie die Silvesterparty zum Albtraum werden konnte. Vieles ist noch unklar, aber die Hinweise verdichten sich. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Foto soll den Moment zeigen, in dem die Feuer-Katastrophe von Crans-Montana begann.</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell geht man davon aus, dass ein Flashover die Katastrophe auslöste. In einer Mitteilung der Kantonsregierung des Wallis heißt es, dass ein Brand in der Bar zu dem Feuer-Phänomen führte, das „eine oder mehrere Explosionen zur Folge hatte und zahlreiche Tote und Verletzte forderte“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dutzende-tote-in-der-schweiz-der-tuersteher-hat-mir-das-leben-gerettet-6956cb6af6fc544dba9b9a66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956cb6af6fc544dba9b9a67/9cb218bc151f32ac8e101bbf414c0a1e,7c36bfeb?w=576" alt="15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Neujahrsmorgen wurde der beliebte Club „Le Constellation“ in Crans-Montana zur tödlichen Falle. Dutzende Menschen starben. Oscar und seine Freunde entgingen nur knapp der Katastrophe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie nur wenige Minuten über Leben und Tod entschieden, was ein geheimer Code damit zu tun hat und warum der Student sich jetzt Vorwürfe macht, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe in der Schweiz:Golftalent (16) unter den Todesopfern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-katastrophe-in-der-schweiz-golftalent-16-unter-todesopfern-69578638392c7b91b7cd2220</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578638392c7b91b7cd2221/04c77686fbc1a2c3d7f69361341fca73,b1546606?w=576" alt="Feuer-Katastrophe in der Schweiz:Golftalent (16) unter den Todesopfern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten nur ausgelassen feiern, auf das neue Jahr anstoßen. Jetzt sind rund 40 Menschen tot. Unter den Opfern ist auch das italienische Golftalent Emanuele Galeppini (†16).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Sportler konnte dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/silvester-inferno-in-schweiz-mehrere-tote-bei-explosion-in-skiort-695609f1f6fc544dba9b8f91"><!-- --><!--[--><!--[-->Flammeninferno<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der bei Touristen beliebten Bar „Le Constellation“ nicht entkommen. „Der italienische Golfverband trauert um Emanuele Galeppini, einen jungen Sportler, der Leidenschaft und authentische Werte mitbrachte“, heißt es unter anderem auf dem offiziellen X-Kanal des Verbands.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Golftalent ist das erste identifizierte Opfer der Tragödie, wie die Schweizer Zeitung „Blick“ berichtet. Galeppini lebte in Dubai und stand auf der Vermisstenliste des italienischen Außenministeriums.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-kuntz-tritt-zurueck-er-hoert-sofort-auf-familiaere-gruende-695780b3f6fc544dba9b9f4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695780b3f6fc544dba9b9f4b/d5887e1075640bc715b49dcccc72a77e,7f0e9250?w=656" alt="Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boss-Hammer zum Jahres-Start beim HSV! Sportvorstand Stefan Kuntz (63) tritt mit sofortiger Wirkung zurück. Er bat nach den Weihnachtsfeiertagen den Aufsichtsrat aus persönlichen familiären Gründen um eine Auflösung seines Vertrags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der stimmte zu, seine Tätigkeit wurde bereits zum 31.12. beendet. „Manchmal gibt es wichtigere Dinge als Fußball. Das ist nun bei mir der Fall. Mehr möchte ich dazu nicht sagen und bitte darum, dies zu respektieren. Dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> danke ich für tolle anderthalb Jahre. Ich wünsche den Teams und der gesamten Geschäftsstelle weiterhin das Beste“, erklärt Kuntz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Verkündung des Klubs veröffentlichte er auf Instagram ein persönliche Nachricht: „Die Zeit beim HSV war intensiv, emotional und geprägt von echten Werten. Gemeinsam haben wir den Aufstieg in die Bundesliga geschafft und auch das erste halbe Jahr dort gemeinsam erlebt – ein Erfolg, der für mich immer mit diesem besonderen Club und seinen Menschen verbunden bleibt.“  Dazu erwähnt er die besondere Fan- und Erinnerungs-Kultur, das soziale Engagement und die Haltung des Klubs, die ihn „tief beeindruckt“ haben: „Ich bin dankbar für alles, was wir gemeinsam erlebt haben, und werde diese Zeit immer im Herzen tragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufsichtsrats-Boss Michael Papenfuß (71): „Stefan hat mit seinem Team vieles bewegt. Für seine persönliche Zukunft wünschen wir ihm alles Gute.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Start am 11. Februar:Heidi holt Jean Paul Gaultier in die Jury</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gntm-2026-heidi-klum-startet-mit-jean-paul-gaultier-und-maenner-models-6957645c24b6e14cd223605a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957645c24b6e14cd223605a/3a336c64a5bbcf55ff091d550ce906c4,eab729a1?w=320" alt="GNTM-Start am 11. Februar:Heidi holt Jean Paul Gaultier in die Jury" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es geht wieder los! Das Finale der 20. Staffel von „Germany’s Next Topmodel“ ist zwar gerade erst sieben Monate her, doch Heidi Klum gönnt sich keine Pause. Die neue Staffel der Pro7-Show steht in den Startlöchern. Am Mittwoch, den 11. Februar, startet GNTM 2026 – aber nicht wie gewohnt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Neuerung: Dieses Mal beginnt Heidi Klum nicht mit den Frauen. Die Scheinwerfer gehören zuerst den Männern. Einen Tag später, am Donnerstag, dürfen dann die Damen auf den Laufsteg und um den Traum vom Modelleben kämpfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sender spricht von einer „schönen besonderen Neuerung“. So gab es die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gntm-2025-wann-laeuft-das-halbfinale-von-germanys-next-topmodel-677b82b1e6b89b212f5dee46"><!-- --><!--[--><!--[-->Model-Sendung<!--]--><!--]--></a><!--[--> tatsächlich noch nie. Die ersten zwei Episoden wurden in Köln gedreht, wo die offenen Castings vom 23. und 24. Juni 2025 stattgefunden haben. Bei den Castings präsentierten sich Nachwuchsmodels aus ganz Deutschland. Wer überzeugte, schaffte den Sprung in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-sohn-henry-erstmals-zusammen-auf-einem-cover-6940229b11416590a630bd78"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidis<!--]--><!--]--></a><!--[--> Show.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits wenige Tage nach dem jüngsten GNTM-Finale im Juni fanden die ersten offenen Castings in den TV-Studios in Köln statt. Mitmachen durften alle – unabhängig von Geschlecht, Körperform oder Model-Erfahrung. Einzige Voraussetzung: ein Mindestalter von 18 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Unfall mit zwei Toten:Fahrer von Box-Gigant Joshua soll angeklagt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fahrer-von-box-gigant-joshua-wird-nach-horror-unfall-mit-zwei-toten-wohl-angeklagt-69576feff6fc544dba9b9e71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576feff6fc544dba9b9e71/72dae15d83b71354b8143ca4d75d32dd,9a0ced7b?w=320" alt="Horror-Unfall mit zwei Toten:Fahrer von Box-Gigant Joshua soll angeklagt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Entwicklungen nach dem Horror-Crash von Anthony Joshua (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-horror-unfall-von-box-gigant-zwei-menschen-sterben-695273191fd60a92dfe210e1"><!-- --><!--[--><!--[-->schweren Autounfall des Box-Giganten<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zwei Todesopfern Anfang der Woche in Nigeria drohen dem Fahrer von Joshuas Wagen nun ernsthafte Konsequenzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizeiquellen in Nigeria und die „Daily Mail“ berichten, soll der Chauffeur des früheren Schwergewichts-Weltmeisters innerhalb von 48 Stunden wegen rücksichtslosen Fahrens angeklagt werden. Der Fahrer wurde inzwischen identifiziert: Kayode Adeniyi (47). Der Mann ist anscheinend schon seit Jahren Teil von Joshuas nigerianischem Logistikteam, wenn der Boxer in das westafrikanische Land reist. Joshua ist in England geboren, hat aber Wurzeln in Nigeria. Beide seine Eltern stammen daher.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Box-Superstar Anthony Joshua (36) überlebte den Unfall. Er wurde anschließend in ein Krankenhaus gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Ozempic:Jetzt kommt die deutsche Abnehmspritze!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/angriff-auf-ozempic-jetzt-kommt-die-deutsche-abnehmspritze-6953a84e4dec1c7d24131a60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953a84e4dec1c7d24131a61/45a7601681c5476220f6e8f6cdb32ce3,b5fd7ca3?w=992" alt="Angriff auf Ozempic:Jetzt kommt die deutsche Abnehmspritze!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland könnte bald im Abnehm-Rennen ganz vorn mitmischen! Ein neuer Wirkstoff verspricht eine doppelte Wirkung und könnte direkt Millionen Betroffenen helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erste Studien zeigen beeindruckende Ergebnisse. Lesen Sie mit BILDplus, wie die Abnehmspritze „Made in Germany“ genau funktioniert und wann sie verfügbar sein könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Anschlag:Dritter Kältebus angezündet! Mitarbeiter fassen Verdächtigen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-3-kaeltebus-angezuendet-mitarbeiter-schnappen-brandstifter-69577906a42fa187f142c7e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577906a42fa187f142c7e4/da361c300ba5352514dd3007139f5fdb,c739b3c5?w=576" alt="Erneuter Anschlag:Dritter Kältebus angezündet! Mitarbeiter fassen Verdächtigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt hat ein Brandstifter auch den letzten Kältebus der Berliner Stadtmission abgefackelt! Kurz nach Weihnachten hatten die ersten zwei Fahrzeuge, die eigentlich Obdachlose vor dem Kältetod schützen sollen, gebrannt. An Neujahr wurde nun ein weiterer angesteckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14.30 Uhr soll ein Mann (43) den dritten, noch unbeschädigten Kältebus der Berliner Stadtmission auf dem Parkplatz in der Lehrter Straße 68 angezündet haben. Die Mitarbeiter der Stadtmission konnten den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Feuerlöschern löschen. Auch der dritte Kältebus sei nun jedoch nicht mehr einsetzbar, teilte die Berliner Stadtmission mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Security-Mitarbeitender und ein Mitarbeiter der Berliner Stadtmission haben den Verdächtigen auf frischer Tat ertappt und konnten ihn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> übergeben, so die Stadtmission weiter. „Wir ermitteln wegen des Verdachts der Brandstiftung“, sagt eine Polizeisprecherin. Außerdem wird geprüft, ob der 43-Jährige auch für die erste Brandstiftung verantwortlich ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende war bereits <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-unbekannter-zuendet-kaeltebus-fuer-obdachlose-in-berlin-an-69512f94f3140d4649da442f"><!-- --><!--[--><!--[-->einer der Kältebusse angezündet worden und vollständig ausgebrannt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein zweiter Bus daneben war ebenfalls durch das Feuer beschädigt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Tommy Lee Jones stirbt in Hotel:Gäste dachten, sie sei betrunken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tochter-von-tommy-lee-jones-tot-gaeste-dachten-sie-sei-betrunken-69576a55a42fa187f142c72e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576a55a42fa187f142c72e/2a297cb99328d401045acdbbe532a8ae,9613c62c?w=656" alt="Tochter von Tommy Lee Jones stirbt in Hotel:Gäste dachten, sie sei betrunken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Tochter von Hollywood-Star Tommy Lee Jones wurde an Neujahr tot in einem Luxushotel in San Francisco (US-Bundesstaat Kalifornien) aufgefunden. Jetzt kommen neue Details ans Licht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15428093/Death-Tommy-Lee-Jones-daughter-Victoria-Fairmont.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ lag Victoria auf dem Boden des 14. Stockwerks des Hotels „Fairmont“, als ein Gast das Hotelpersonal alarmierte. Er habe anfangs gedacht, „sie sei betrunken“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2017 besuchten Tommy Lee Jones (damals 71) und Tochter Victoria (damals 25) das Filmfestival in Tokio<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Victoria war zu diesem Zeitpunkt nicht mehr ansprechbar. Ein Insider schildert den dramatischen Einsatz: „Es wurden Wiederbelebungsmaßnahmen durchgeführt, doch die eingetroffenen Rettungskräfte stellten ihren Tod fest.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Proteste:Trump droht Mullahs! Amerika könnte eingreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-proteste-trump-droht-mullahs-amerika-koennte-eingreifen-6957864224b6e14cd22361f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957864224b6e14cd22361f3/c7a76949e8d3a50c6381607b5ac82924,6c4c7574?w=320" alt="Iran-Proteste:Trump droht Mullahs! Amerika könnte eingreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Teheran – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen eskalieren im Iran Proteste gegen das islamistische Mullah-Regime – jetzt schaltet sich US-Präsident Donald Trump ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellt sich schützend vor die Demonstranten und droht der Mullah-Dikatur offen mit Waffengewalt gegen das Regime!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das sind Bilder, die Ober-Mullah Ali Chamenei (86) nicht gefallen werden! Tausende Mens...</p><p class="teaser__text">Die Proteste im Iran eskalieren: Jetzt droht das Regime in Teheran mit roher Gewalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Timmendorfer Strand:Putzmittel in Lokal ausgeschenkt? Gäste in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/timmendorfer-strand-putzmittel-ausgeschenkt-9-restaurant-gaeste-verletzt-in-klinik-69576ca1f6fc544dba9b9e3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576ca1f6fc544dba9b9e3c/0affe44009ba12ecf8e2392625c4cd2f,f116f5a2?w=320" alt="Timmendorfer Strand:Putzmittel in Lokal ausgeschenkt? Gäste in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Timmendorfer Strand – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in einem Restaurant Donnerstagabend in Timmendorfer Strand: Mehrere Gäste sollen dort eine giftige Flüssigkeit getrunken haben. Die Polizei prüft, ob ein Reinigungsmittel mit einem alkoholischen Getränk verwechselt wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ersten Erkenntnissen zufolge nahmen mindestens 10 Personen eine stark ätzende Flüssigkeit zu sich. 10 Personen erlitten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mindestens eine Person wurde schwer verletzt“, sagte Polizeisprecherin Anna Julia Meyer. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat die Ermittlungen wegen des Verdachts der fahrlässigen Körperverletzung aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Gäste klagten hier am Abend über Atemwegsprobleme und Schmerzen am Mund<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wurden mindestens drei Frauen und sieben Männer im Alter zwischen 31 und 84 Jahren verletzt. Neun Personen kamen in umliegende Krankenhäuser.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>K-Pop-Sensation zurück!:BTS kündigt erstes Album seit 4 Jahren an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/bts-erstes-album-seit-fast-vier-jahren-6957739624b6e14cd223610e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957739624b6e14cd223610f/1241131ecbbf85d5de24fb04c0c2a336,3352c9a4?w=992" alt="K-Pop-Sensation zurück!:BTS kündigt erstes Album seit 4 Jahren an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul (Südkorea) –<!--]--><!--[--><b> Auf diese Nachricht warten Millionen Fans weltweit seit Jahren. BTS melden sich offiziell zurück – und beenden damit eine fast vierjährige Albumpause. Die südkoreanische Erfolgsband hat das Veröffentlichungsdatum ihres neuen Studioalbums bekannt gegeben. Am 20. März 2026 erscheint das erste gemeinsame Album seit „Proof“, das im Juni 2022 veröffentlicht wurde.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz danach hatten sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/musik/bts-youtube-rekord-wieder-geknackt-die-erfolgs-formel-der-k-pop-knaller-76509876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BTS<!--]--><!--]--></a><!--[--> (steht für „Bangtan Sonyeondan“ oder auf Deutsch: „Kugelsichere Pfadfinder“) zurückgezogen, da alle sieben Mitglieder ihren obligatorischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/musik/bts-muessen-zum-wehrdienst-keine-ausnahme-fuer-die-k-pop-band-81656928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Militärdienst in Südkorea<!--]--><!--]--></a><!--[--> absolvierten. Sie nutzten die Pause, um sich ihren jeweiligen Solo-Projekten zu widmen. Jetzt wollen die Jungs wieder Musik als Gruppe machen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BTS wurden 2013 gegründet und entwickelten sich ab 2017 mit Songs wie „DNA“ und „MIC DROP“ zu globalen Superstars. Die Mitglieder der K-Pop-Band, V (30), Suga (32), Jin (33), Jung Kook (28), RM (31), Jimin (30) und J-Hope (31, v. l.), stellten 2021 ihre Single „Butter“ vor <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgewählte Mitglieder des offiziellen Fanklubs „BTS ARMY“ erhielten handgeschriebene Briefe der Band, in denen das konkrete Veröffentlichungsdatum bestätigt wurde. Wenig später griffen mehrere südkoreanische Medien die Information auf und bestätigten das neue Album. Damit ist klar: Das Comeback der erfolgreichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/saengerin-kollabierte-auf-buehne-alb-traumgeschaeft-k-pop-6913053c0580923d0998de0d"><!-- --><!--[--><!--[-->K-Pop-Band<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist fix.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>