<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wichtige Auszeichnung: Das ist der beste Club Hamburgs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-auszeichnung-das-ist-der-beste-club-hamburgs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/450025171-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C136px%2C1504px%2C1503px&webp=1" alt="Wichtige Auszeichnung: Das ist der beste Club Hamburgs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hafenklang in der Großen Elbstraße in Altona</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hamburgs vielfältige Musikszene: Der Clubaward 2025 vergibt Preise für Publikumsliebling, Nachwuchsförderung, bestes Festival und Co. – es kam eine stolze Summe zur Unterstützung der Hamburger Clubkultur zusammen.</strong></p><p>Bei der Verleihung des Clubaward 2025 in Altona hat das Clubkombinat Hamburg den Liveclub „Hafenklang” zum besten Club des Jahres 2025 gekürt. Der Club räumt sogar doppelt ab: „Hafenklang” wurde auch für die beste Nachwuchsförderung geehrt. Als Lieblingsclub wählte das Publikum beim Online-Voting den Metal-Underground-Club „Bambi Galore” aus Billstedt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ex-promi-club-in-bester-lage-wird-buerogebaeude/">Das wird jetzt aus diesem Ex-Promi-Club in bester Lage</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen: So (un)pünktlich sind Hamburgs Busse und Bahnen wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zahlen-so-unpuenktlich-sind-hamburgs-busse-und-bahnen-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/434945575-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=383px%2C473px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Neue Zahlen: So (un)pünktlich sind Hamburgs Busse und Bahnen wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrgäste drängen sich in eine S-Bahn (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Weichenstörung, Betriebsstörung oder wahlweise eingefrorene Gleise – wann kommt denn endlich meine Bahn? Am Freitag präsentierte der HVV das jährliche Pünktlichkeitsergebnis der einzelnen Verkehrsmittel. Während die U-Bahnen ihre Vorgabe übertrumpften, rutschten die S-Bahnen nach einem kleinen Anstieg im Jahr 2024 wieder hinten runter. Wie der Hamburger S-Bahn Chef das Ergebnis erklärt.</strong></p><p>Durchschnittlich 98 Prozent von Hamburgs U-Bahnen kamen im Jahr 2025 pünktlich an ihr Ziel. Das sind zwei Prozent mehr als im Jahr 2024 und sie liegen damit über dem vorgegebenen Pünktlichkeits-Ziel von 96 Prozent. Als pünktlich gilt ein Zug, wenn er weniger als drei Minuten gegenüber dem Fahrplan abweicht.</p><p>Die Schwankungen zwischen den einzelnen Monaten sind demnach gering: Am <a href="https://www.hvv.de/monitor">pünktlichsten waren die U-Bahnen im September mit 98,6 Prozent</a>, am unpünktlichsten im Dezember mit 97,6 Prozent. Die Hochbahn erklärt den schwachen Dezember mit überdurchschnittlich vielen Fahrgästen und mehreren Problemen bei der Linie U1. Letztere ist die „unpünktlichste“ aller Linien und schwankt zwischen 96 und 97 Prozent – allerdings ist sie mit 55,4 Kilometern auch mit Abstand die U-Bahn-Linie mit der längsten Fahrtstrecke.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das mag die Frau, die Hamburgs Gastro-Start-ups fördert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mein-opa-ist-sinnbild-eines-hamburgers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/christinsiegemund-foodlabquer-britaplath-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=263px%2C306px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Das mag die Frau, die Hamburgs Gastro-Start-ups fördert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christin Siegemund ist Gründerin und Chefin des „Foodlab“ in der Überseeallee 10 (HafenCity).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Britta Plath</span></p><p><strong>Christin Siegemund hat in der HafenCity einen Ort für guten Geschmack gegründet: das „Foodlab“ – Experimentierküche für kulinarische Start-ups, Ort für kreativen Austausch und ein Café mit Blick auf Magdeburger Hafen und Baakenhafen.</strong> <strong>Was sie an Hamburg mag und wie sie tickt, verrät sie im MOPO-Fragebogen.</strong></p><p id="h-1-wenn-sie-einen-tag-alles-in-hamburg-entscheiden-konnten-worum-wurden-sie-sich-kummern"><strong>1. Wenn Sie einen Tag alles in Hamburg entscheiden könnten, worum würden Sie sich kümmern?</strong></p><p>Wahrscheinlich würde ich mich um meine Herzensthemen kümmern: Förderung von Unternehmen aus der Food-Branche, sowohl ansässige Unternehmen als auch Unternehmen, die sich in Hamburg ansiedeln möchten, und um das Thema Ernährung in der Gemeinschaftsverpflegung – von Kitas über Schulen bis hin zu Krankenhäusern. Ich glaube fest daran, dass nur eine gesunde Gesellschaft eine gute Gesellschaft ist – und das muss meines Erachtens nach gefördert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ernst der Lage nicht begriffen“: Fegebank mit Kritik an EU-Grünen wegen Mercosur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/weltpolitischen-ernst-der-lage-nicht-begriffen-fegebank-mit-kritik-am-mercosur-pakt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567405428-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C140px%2C1566px%2C1567px&webp=1" alt="„Ernst der Lage nicht begriffen“: Fegebank mit Kritik an EU-Grünen wegen Mercosur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Aufruhr unter den Grünen: Das EU-Parlament stimmte knapp für eine Prüfung des geplanten Freihandelsabkommens mit dem südamerikanischen Staatenbund Mercosur durch den Gerichtshof der Europäischen Union (EuGH) – und verzögert es damit wohl um Jahre. Für scharfe Kritik sorgt dabei auch, dass die Mehrheit der deutschen Grünen-Abgeordneten im EU-Parlament gemeinsam mit rechten Kräften dagegen abstimmte.</strong> <strong>Was Hamburgs Zweite Bürgermeisterin dazu sagt.</strong></p><p>Deutsche grüne EU-Abgeordnete stimmen mit Rechtsaußen – das sorgt in Medien, Parteien und auch unter den Grünen selbst für Aufruhr. Prompt hagelt es Kritik, die Grünen verlören an Glaubwürdigkeit und müssten sich künftig bei Diskussionen um eine Brandmauer zurückhalten. „Ohne Kompass”, schreibt sogar der langjährige Grünen-Bundestagsabgeordnete Jürgen Trittin auf X. Acht deutsche Grüne hätten dazu beigetragen, „dass rechte Bauernlobby und Anti-Europäer mit 10 Stimmen Mehrheit einen Schritt zu mehr Souveränität der EU blockieren konnten”.</p><p>Auch Hamburgs prominenteste Grüne, die Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank, kritisiert auf MOPO-Nachfrage: „Was am Mittwoch geschehen ist, sendet in vielerlei Hinsicht fatale Zeichen, da haben einige einfach noch nicht den weltpolitischen Ernst der Lage begriffen.“ Sie halte es „für grundsätzlich falsch, Mehrheiten mit antidemokratischen, rechtsextremen Kräften zu suchen und zu nutzen. Wir müssen für Mehrheiten in der demokratischen Mitte kämpfen – dies gilt selbstverständlich für alle Parteien und Fraktionen gleichermaßen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff am Hauptbahnhof: Kommt die Täterin für immer hinter Gitter?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerangriff-am-hauptbahnhof-kommt-die-taeterin-fuer-immer-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hauptbahnhof24-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Messerangriff am Hauptbahnhof: Kommt die Täterin für immer hinter Gitter?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Hauptbahnhof (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Messer-Amok am Hamburger Hauptbahnhof: Eine Frau sticht im Mai 2025 wild um sich und verletzt 21 Menschen – 15 davon gefährlich. Die Angeklagte leide unter einer paranoiden Schizophrenie, heißt es. Nun soll am kommenden Montag, dem 26. Januar das Urteil verkündet werden. </strong></p><p>Im Prozess um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/messer-amok-am-hauptbahnhof-24-sekunden-15-schwerverletzte-und-jetzt-der-prozess/">Messerangriff mit zahlreichen Verletzten am Hamburger Hauptbahnhof</a> könnte am Montag das Urteil verkündet werden. Am Montagmorgen solle unter Ausschluss der Öffentlichkeit die Beweisaufnahme vor dem Landgericht Hamburg geschlossen und plädiert werden, teilte die Gerichtspressestelle mit. Im Laufe des Montagnachmittags könnte das Urteil verkündet werden. </p><p>In dem Sicherungsverfahren steht seit dem 18. November 2025 eine 40 Jahre alte Frau vor Gericht. Sie soll am 23. Mai 2025 auf einem Bahnsteig voller Menschen wahllos auf Reisende eingestochen haben. Während sechs Menschen den Stichen ausweichen konnten, erlitten nach Angaben der Behörde 15 Menschen zum Teil erhebliche Schnitt- oder Stichverletzungen. Die Staatsanwaltschaft wirft der 40-Jährigen versuchten Totschlag in 21 Fällen vor, davon in 15 Fällen in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Derby vor dem Anpfiff: Die Spannung steigt am Millerntor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/derby-tag-fans-sammeln-sich-die-aktuelle-lage-in-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260123-185228-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1732px%2C649px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Derby vor dem Anpfiff: Die Spannung steigt am Millerntor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es kann losgehen: Das Derby am Millerntor wird um 20.30 angepfiffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p> <a href="mailto:feedback-sport@mopo.de?subject=Feedback:%20Derby%20vor%20dem%20Anpfiff:%20Die%20Spannung%20steigt%20am%20Millerntor&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/derby-tag-fans-sammeln-sich-die-aktuelle-lage-in-der-stadt/%0A%0ADatum:%2023.01.2026,%2019:12%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Schritt: Hamburger sucht Arbeit – mit XXL-Plakat!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hire-bene-hamburger-sucht-neuen-job-mit-grosser-plakatkampagne/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua2034-509-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Ungewöhnlicher Schritt: Hamburger sucht Arbeit – mit XXL-Plakat!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benedikt Grasmann vor seinem Plakat am Dammtor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Zehn Jahre lang schien Arbeitslosigkeit ein Problem von gestern zu sein. Fachkräftemangel war das Thema. Doch das ist vorbei: Die jahrelange Wirtschaftskrise bricht sich Bahn, und das besonders in Hamburg: Im Bundesvergleich ist die Arbeitslosenquote hier in den vergangenen drei Jahren am zweitstärksten gestiegen, liegt jetzt bei 8,2 Prozent. Treffen kann es jeden. Wie schwer die Suche nach Arbeit ist, zeigt das Beispiel von Benedikt Grasmann. Nach dem Jobverlust vor 1,5 Jahren machte er sich keine großen Sorgen. Doch es hagelt nur Absagen. Jetzt geht er einen speziellen Schritt: Grasmann startet in Hamburg eine Plakatkampagne für sich selbst – und nimmt dafür richtig Geld in die Hand. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Autovermieter pleite! Keine Hoffnung mehr für die Angestellten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-autovermieter-pleite-keine-hoffnung-mehr-fuer-die-angestellten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/57391851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C92px%2C1635px%2C1636px&webp=1" alt="Hamburger Autovermieter pleite! Keine Hoffnung mehr für die Angestellten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den insolventen Autovermieter Starcar konnte kein neuer Eigentümer gefunden werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Horst Galuschka | Horst Galuschka</span></p><p><strong>Nach Insolvenzanmeldung: Warum der Autovermieter Starcar abgewickelt wird und was das für Mitarbeiter und Kunden bedeutet. Der Insolvenzverwalter warnt zudem vor betrügerischen E-Mails.</strong></p><p>Der insolvente Hamburger Autovermieter Starcar und all seine Tochtergesellschaften werden abgewickelt. Es konnte kein neuer Eigentümer gefunden werden, wie Insolvenzverwalter Christoph Morgen mitteilte. Der Geschäftsbetrieb der Starcar-Gruppe werde daher angesichts des fehlenden Interesses aus der Branche oder von Finanzinvestoren vollständig eingestellt. Von den ehedem 615 Vollzeitbeschäftigten arbeiteten nun noch rund 170 im Unternehmen, um die noch gut 10.000 Fahrzeuge zu verwerten.</p><p>Starcar hatte im vergangenen Oktober <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-autovermieter-hat-insolvenz-beantragt/">Insolvenz angemeldet</a>. Das Unternehmen war den Angaben zufolge einer der führenden Mobilitätsdienstleister mit zahlreichen Standorten im gesamten Bundesgebiet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patientin bei Behandlung vergewaltigt? Physiotherapeut muss erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vergewaltigung-in-physiotherapiepraxis-angeklagter-geht-in-berufung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/tempimagewegqb5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=4px%2C622px%2C1297px%2C1298px&webp=1" alt="Patientin bei Behandlung vergewaltigt? Physiotherapeut muss erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Physiotherapeut (hinter Akten) im Berufungsverfahren vor dem Landgericht Hamburg. Er wurde in erster Instanz wegen Vergewaltigung verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Langenbach</span></p><p><br/>Ein Physiotherapeut soll während einer Knie-Behandlung am 6. Juli 2021 eine Patientin sexuell missbraucht haben. Am 13. Juni 2025 hat das Amtsgericht ihn wegen Vergewaltigung zu einer Freiheitsstrafe von zwei Jahren und sechs Monaten verurteilt. Der Angeklagte ging in Berufung und hofft auf einen Freispruch.<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechnung nicht bezahlt: So oft wird Hamburgern der Strom abgestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rechnung-nicht-bezahlt-so-oft-wird-hamburgern-der-strom-abgestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/394609643-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rechnung nicht bezahlt: So oft wird Hamburgern der Strom abgestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strom aus der Steckdose (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Wenn Rechnungen für Strom, Wasser oder Gas nicht bezahlt werden, drohen Sperren. Die Energiekosten sind hoch. Und die Zahl derer, denen der Saft abgedreht wird, steigt weiter.</strong></p><p>Wegen unbezahlter Rechnungen ist Hamburger Haushalten im vergangenen Jahr 6613 Mal der Strom abgestellt worden. Das geht aus einer Senatsantwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage der Linken in der Bürgerschaft hervor. Damit stieg die Zahl der Stromsperren zum Vorjahr um 468 oder knapp acht Prozent. 2024 war nach Senatsangaben säumigen Strombeziehern 6145 Mal der Saft abgedreht worden. </p><p>Auch die Zahl der Wassersperren stieg 2025 deutlich: von 549 auf 804. Ebenso die Gassperren, die von 41 im Jahr 2024 auf 67 zulegten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthias Claudius – Dichter und Journalist: Der Mann, der den Mond aufgehen ließ</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/matthias-claudius-dichter-und-journalist-der-mann-der-den-mond-aufgehen-liess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-06-um-141558.png?resize=300%2C300&crop=268px%2C189px%2C531px%2C531px&webp=1" alt="Matthias Claudius – Dichter und Journalist: Der Mann, der den Mond aufgehen ließ" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wandsbeker Schriftsteller und Journalist Matthias Claudius (1740-1815): Ihm verdanken wir eins der schönste Werke deutscher Dichtung: „Der Mond ist aufgegangen, die goldnen Sternlein prangen, am Himmel hell und klar.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / akg-images</span></p><p><b>Mitten in Wandsbek, zwei Gehminuten vom Markt entfernt, stehen zwei dunkle Eisenkreuze im Grün des historischen Friedhofs neben der Christuskirche. Goldene Buchstaben blitzen, wenn die Sonne zwischen den Bäumen hindurchfällt. Hier liegt einer begraben, den fast alle kennen, ohne wirklich zu wissen, wer er war: Matthias Claudius. Der Dichter, der die wohl schlichteste und tröstlichste Zeile der deutschen Sprache schrieb: „Der Mond ist aufgegangen.“ Sein Grab ist bescheiden. Keine Pracht, kein Aufsehen. Das passt zu ihm – zu einem, der schrieb, ohne sich in den Vordergrund zu drängen, und sich selbst nur „einen Boten“ nannte. Claudius war ein Kind des Nordens. Am 15. August 1740 wurde er in Reinfeld bei Lübeck geboren, als Sohn des Pastors Matthias Claudius und dessen Frau Maria Lorck. Er wuchs in einem Pfarrerhaushalt auf, in dem Religion und Bildung eng verbunden waren. Die Bibel prägte seinen Ton ebenso wie die Erfahrung früher Verluste: Mehrere Geschwister starben jung, er selbst erkrankte schwer an den Pocken, überlebte jedoch – anders als sein geliebter Bruder Josias. Der frühe Umgang mit dem Tod, den er später in seinen Texten vertraut „Freund Hain“ nannte, hinterließ Spuren.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poller statt Parkplätzen: Straße am Stadtpark könnte teilweise autofrei werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/poller-statt-parkplaetze-strasse-am-stadtpark-koennte-teilweise-autofrei-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/festwiese-436523929-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C386px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Poller statt Parkplätzen: Straße am Stadtpark könnte teilweise autofrei werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Festwiese im Hamburger Stadtpark (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Mit seinen 150 Hektar ist der Hamburger Stadtpark eines der grünsten Wohnzimmer der Stadt. An warmen Sommertagen platzt er allerdings aus allen Nähten. Schon 2022 lautete deshalb der Plan: Der Park soll wachsen. Dreieinhalb Jahre später ist davon immerhin ein kleines Stück greifbar – zumindest auf dem Papier. Das Bezirksamt Hamburg-Nord hat jetzt eine Straße rund um den Stadtpark genauer unter die Lupe genommen. Ergebnis: Autos könnten dort künftig teilweise draußen bleiben, Parkplätze inklusive.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öl-Alarm im Harburger Hafen: Taucher und sogar ein Kran im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oel-alarm-im-harburger-hafen-taucher-und-sogar-ein-kran-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122feuerwehr-umwelteinsatz0394-10198624777248440518jpg.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Öl-Alarm im Harburger Hafen: Taucher und sogar ein Kran im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Motorboot war im Binnenhafen auf Grund gelaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Was als Routine-Job begann, wurde am Nachmittag am Harburger Binnenhafen zur zähen Umwelt-Aktion. Treibstoff und Öl drohten, ins Wasser zu gelangen.</strong></p><p>Gegen 13.40 Uhr rückte die Feuerwehr am Donnerstag zum Lotsekai aus, weil im Harburger Holzhafen wieder Öl und Treibstoff ins Wasser zu laufen drohten. Verursacher: Ein seit rund zwei Wochen auf Grund liegendes Motorboot, das erneut Flüssigkeiten verlor. Die Hamburger Umweltbehörde hatte die Einsatzkräfte alarmiert, damit sogenannte Öl-Sperren ausgelegt werden.</p><p>Doch vor Ort zeigte sich schnell: Mit ein paar „Öl-Schlängeln“ war es nicht getan. Der Einsatz zog sich bis 20.50 Uhr hin – über Stunden arbeiteten die Kräfte daran, das Hafenbecken zu schützen und das beschädigte Boot aus dem Wasser zu holen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Bus-Unfall: Nicht der erste Vorfall an diesem Bahnübergang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichem-bus-unfall-nicht-der-erste-vorfall-an-diesem-bahnuebergang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/zug-kollidiert-mit-bus-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C281px%2C1382px%2C1381px&webp=1" alt="Tödlicher Bus-Unfall: Nicht der erste Vorfall an diesem Bahnübergang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Unfallort</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters/NEWS5/dpa</span></p><p><strong>Der tödliche Zusammenstoß zwischen einem Bus der Hamburger Hochbahn und einer Rangierlokomotive am vergangenen Freitag in Wilhelmsburg wirft ein Schlaglicht auf einen Bahnübergang mit Vorgeschichte. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-bus-unfall-in-hamburg-jetzt-ist-klar-wie-es-dazu-kam/">In der Nippoldstraße war bei dem Unglück eine 19-jährige Frau ums Leben gekommen</a>, sechs weitere Menschen wurden verletzt, zwei davon schwer – darunter auch der Busfahrer, der nach ersten Angaben zeitweise in Lebensgefahr schwebte. Wie es genau zu dem Unfall kam, ist weiterhin unklar. Polizei und Hochbahn ermitteln, eine Befragung des Busfahrers war bislang noch nicht möglich.</p><p>Fest steht jedoch: Es war nicht der erste Unfall an diesem Bahnübergang. In den vergangenen Jahren kam es dort laut Polizei immer wieder zu Kollisionen zwischen Straßenfahrzeugen und Hafenloks, wie das „Abendblatt“ berichtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>