<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blitz-Analyse zur NRW-Kommunalwahl:In Berlin sollte nun klar sein, wer Koch und wer nur Kellner ist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/blitz-analyse-zur-nrw-wahl-in-berlin-sollte-klar-sein-wer-koch-und-wer-kellner-ist-68c6c1a9ade0db2eabe23c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6c1a9ade0db2eabe23c77/a897be92d1b03d776f52e962b9a55c2d,428e1bb3?w=992" alt="Blitz-Analyse zur NRW-Kommunalwahl:In Berlin sollte nun klar sein, wer Koch und wer nur Kellner ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>NRW hat gewählt. Bürgermeister, Gemeinde- und Landräte, Kreistage. Sieger: die CDU. Gewinner: die AfD.</b><!--]--><!--[--> Mit ihrem von fünf auf rund 16 Prozent verdreifachten NRW-Ergebnis ist die Rechtsaußen-Truppe auch „tief im Westen“ in der Fläche angekommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die AfD: </b><!--]--><!--[-->Von Osten kommend, auf ihren Marsch in die Institutionen? Fest steht schon: Damit wird zumindest in einigen Landesteilen in Lokal- und Regional-Versammlungen an der AfD auch im Westen kaum noch ein Weg vorbeiführen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Weg zum Wichtigen, kurz zu den Grünen:</b><!--]--><!--[--> Die Luft ist nach 20 Prozent vor fünf Jahren und drei Berliner Ampel-Jahren mit Baerbock/Habeck erst mal raus. Gestrandet wieder bei der Kernwählerschaft von knapp über 10 Prozent. Ein Grund: Bei den Wählern hat kein Thema so verloren wie „Klima“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist DER erste große Stimmungstest für Schwarz-Rot im Bund: die Kommunalwahl in Nordrhein-Westfalen (NRW, fast 14 Mio. Wahlberecht...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommunalwahl in NRW:CDU stabil, AfD verdreifacht, SPD runter, Grüne halbiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kommunalwahl-in-nrw-cdu-stabil-afd-verdreifacht-spd-runter-gruene-halbiert-68c6c49f7ecf6b1bfe3e4a51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6c49f7ecf6b1bfe3e4a52/a7fe095b645a0205d21bdce54e77abed,e029cf0c?w=992" alt="Kommunalwahl in NRW:CDU stabil, AfD verdreifacht, SPD runter, Grüne halbiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist DER erste große Stimmungstest für Schwarz-Rot im Bund: die Kommunalwahl in Nordrhein-Westfalen (NRW, fast 14 Mio. Wahlberechtigte). Und der Test ging für CDU und SPD deutlich unterschiedlich aus:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><b> Klarer Sieger:</b><!--]--><!--[--> Die CDU gewinnt nach Prognosen die Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen: Sie kommt landesweit auf 34 Prozent! Stabilisiert sich damit im Vergleich zu 2020 (34,2 Prozent).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Klarer Dazu-Gewinner: </b><!--]--><!--[-->die AfD kommt auf 16 bis 17 Prozent! Damit würde sie ihr landesweites Ergebnis mindestens verdreifachen – letztes Mal erreichte sie 5,1 Prozent! Die Rechtsaußen-Truppe damit: in der Fläche auch im Westen angekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Dieses Ergebnis muss uns zu denken geben und kann uns nicht ruhig schlafen lassen“, sagte NRW-Ministerpräsident Hendrik Wüst (50, CDU) im „Bericht aus Berlin“ mit Blick auf die AfD – trotz seines Wahlsieges. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ost-West-Strecke bis Montagnachmittag gestört:Hier flicken sie die abgebrannten Bahn-Kabel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/ausfaelle-bei-der-bahn-wichtige-ost-west-strecke-weiter-gestoert-68c6ab957ecf6b1bfe3e48eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6ab957ecf6b1bfe3e48ec/7034bcbb131658b580bb485fe45cc9ad,3361bbd8?w=576" alt="Ost-West-Strecke bis Montagnachmittag gestört:Hier flicken sie die abgebrannten Bahn-Kabel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lehrte/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sechs Mitarbeiter arbeiten neben der Bahnstrecke, während ein ICE von Berlin nach Hannover vorbeifährt. Sie versuchen, den Schaden zu beseitigen, den ein Brand an einem Schaltkasten eines Stellwerks angerichtet hat. Je eher sie fertig werden, desto schneller können die Züge wieder planmäßig fahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis dahin kommt es nach dem Brand zwischen Hannover und Berlin jedoch weiter zu Verspätungen und Ausfällen im Bahnverkehr – voraussichtlich noch bis Montagnachmittag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Züge aus Berlin in Richtung Hannover fahren demnach überwiegend wie gewohnt, kommen aber mit leichten Verzögerungen an. In beiden Richtungen fallen zudem einzelne Bahnverbindungen aus. Auch IC-Züge zwischen Hannover und Magdeburg werden umgeleitet und verspäten sich dadurch um rund 25 Minuten, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arbeiten an der Bahnstrecke in Lehrte: Nach einem Brand an einem Stellwerk kommt es zwischen Hannover und Berlin weiterhin zu Verspätungen und Ausfällen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Montag wird die Personalie offiziell:Dobrindt macht Selen zum Verfassungsschutz-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/am-montag-wird-die-personalie-offiziell-dobrindt-macht-selen-zum-verfassungsschutz-chef-68c6ea85f313976149c6f780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6ea85f313976149c6f781/d538d64220593b6b142f51b0940da4eb,e1f3083?w=576" alt="Am Montag wird die Personalie offiziell:Dobrindt macht Selen zum Verfassungsschutz-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Zehn Monate war das Bundesamt für Verfassungsschutz ohne Chef – doch zum 75-jährigen Jubiläum steht der neue Präsident endlich fest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Morgen wird die Personalie mit einem Brief des Innenministers an die Beamten des Bundesamtes für Verfassungsschutz (BfV) bekannt gemacht: Vizepräsident Sinan Selen (53) übernimmt die Behörde mit 4200 Mitarbeitern. Dann steht die deutsche Spionageabwehr zum 75-jährigen Bestehen am 27. Oktober nicht ohne Präsident da. Das erfuhr BILD von Bundestagsabgeordneten der Regierungskoalition aus CDU/CSU und SPD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Monaten wartet man in Köln und Berlin auf einen neuen Behörden-Chef an der Spitze. Thomas Haldenwang (65) hatte das Amt noch Ende 2024 für eine gescheiterte Bundestagskandidatur eingetauscht. Seitdem warten die Mitarbeiter darauf, dass der Posten neu besetzt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sinan Selen wurde 1972 in der türkischen Stadt Istanbul geboren. Er studierte Rechtswissenschaften an der Universität Köln mit dem Schwerpunkt Innen- und Justizpolitik. Danach machte Selen Karriere als Verwaltungsjurist im Bundesinnenministerium und im Bundeskriminalamt. Seit Januar 2019 ist er Vizepräsident des BfV. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht aus Pakistan:Bergungstrupp auf dem Weg zu Dahlmeiers Leichnam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/bericht-aus-pakistan-bergungstrupp-auf-dem-weg-zu-dahlmeier-leiche-68c6e3a8f313976149c6f722</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6e3a8f313976149c6f723/9fe23d5bf7529493909ee66b54dad3a5,55da760b?w=992" alt="Bericht aus Pakistan:Bergungstrupp auf dem Weg zu Dahlmeiers Leichnam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt also doch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leichnam der verunglückten Laura Dahlmeier (†31) wird jetzt wohl doch geborgen. Ein Bergungstrupp soll bereits unterwegs sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Biathlon-Weltmeister Viktor Brandt verletzte sich bei einem Unfall mit Basilikum schwer.</p><p class="teaser__text">Die Biathlon-Welt freut sich mit Denise Herrmann-Wick! Sie wird zum 2. Mal Mutter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Linker Aufwiegler“:Trump-Berater droht ZDF-Reporter mit Visum-Entzug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/linker-aufwiegler-trump-berater-droht-zdf-reporter-mit-visa-entzug-68c683a27621dc18d629eb9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c683a27621dc18d629eb9f/3196506bec5a04e02e621082d3113c3f,c8cdd3d6?w=576" alt="„Linker Aufwiegler“:Trump-Berater droht ZDF-Reporter mit Visum-Entzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Der ZDF-Korrespondent in Washington, Elmar Theveßen, hat sich den Unmut von Trump-Berater und Ex-Botschafter Richard Grenell (58) zugezogen. Der Journalist hatte im Auslandsjournal den Vize-Stabschef im Weißen Haus, Stephen Miller (40), mit der Nazi-Ideologie des Dritten Reiches in Zusammenhang gebracht. Miller ist Jude. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun fordert Grenell, 2018 bis 2020 Botschafter in Deutschland, Konsequenzen für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann: „Sein Visum sollte widerrufen werden!“ Für „diese Art von Aufwiegler“ gebe es in Amerika keinen Platz, polterte Grenell auf X. Theveßen sei ein „radikaler linker Deutscher“, der „immer wieder zur Gewalt gegen Menschen“ aufrufe, „mit denen er politisch nicht einer Meinung“ sei. Grenell begründete seine Behauptung wie folgt: „Wenn man labilen Menschen erzählt, dass jemand aus dem Dritten Reich kommt, fordert man sie damit zum Mord auf.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Richard Grenell (l.) im Wahlkampf 2024 mit Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aussagen könnten für das ZDF womöglich Folgen haben. Grenell gilt als Vertrauter von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, unterhält gute Beziehungen zu führenden Republikanern sowie Trumps Familienmitgliedern und wurde zwischenzeitlich auch als neuer UN-Botschafter gehandelt (inzwischen hat Trump aber den Nationalen Sicherheitsberater Mike Waltz, 51,  nominiert).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Butler-Buch über Harrys Geburt:Diese Worte von Charles ließen Diana in Tränen zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/enthuellungsbuch-von-ex-butler-diese-worte-von-charles-liessen-diana-in-traenen-zurueck-68c67abe7ecf6b1bfe3e45c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c67abe7ecf6b1bfe3e45c9/25ad5cfadc95b0084fd589aa0d60962d,e1399fc0?w=576" alt="Butler-Buch über Harrys Geburt:Diese Worte von Charles ließen Diana in Tränen zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Ist dieser berühmte Blaublüter wirklich derart kaltblütig? In seinem Enthüllungsbuch „The Royal Insider“ gibt Prinzessin Dianas Ex-Butler Paul Burrell tiefe Einblicke in sein früheres Leben an der Seite der königlichen Familie. Und enthüllt eine Szene, die den heutigen König Charles (damals Thronfolger) in keinem guten Licht dastehen lässt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er soll die Geburt seines zweiten Sohnes Prinz Harry (40) gegenüber seiner damaligen Ehefrau Lady Di (†36) derart harsch kommentiert haben, dass sie später gegenüber Burrell vom „Todesstoß ihrer Ehe“ sprach.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Butler Paul Burrell (67) war enger Vertrauter von Prinzessin Diana. Er diente zunächst im Haushalt der Queen und später direkt im Kensington-Palast an Dianas Seite<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast genau 41 Jahre sind es her, dass Prinz Harry am 15. September im Londoner St. Mary’s Hospital das Licht der Welt erblickte. Seine Mutter Diana (damals erst 23) hatte vier Jahre zuvor den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/koenig-charles-erste-elite-offizierin-28-stirbt-bei-autounfall-68c10c623934010ed8a09ea7"><!-- --><!--[--><!--[-->Kronprinzen Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> geheiratet und zwei Jahre zuvor bereits Sohn William (43) zur Welt gebracht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich wurde rot und sagte: Was machst du da?“:Wie Boris bei
Lilians Vater um ihre Hand anhielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-ehefrau-lilian-erzaehlt-bei-bild-wie-es-zur-ehe-kam-ich-wurde-rot-68c57754f313976149c6e638</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c57754f313976149c6e638/f7534fbdc90210cc46270cad8c4abf0e,e75df71b?w=656" alt="„Ich wurde rot und sagte: Was machst du da?“:Wie Boris bei
Lilians Vater um ihre Hand anhielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lilian de Carvalho Monteiro spricht über ihre inspirierende Lebensreise vom Inselstaat São Tomé und Principe nach Deutschland und ihre Liebe zu Boris Becker. Erfahren Sie, wie ihre Begegnung mit Boris alles veränderte und die Herausforderungen, die sie gemeinsam danach meistern mussten. Jetzt erwartet das Paar sein erstes gemeinsames Kind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus mehr über die harmonische Beziehung von Lilian de Carvalho Monteiro und Boris Becker und ihre außergewöhnliche Liebesgeschichte. So hielt Boris bei Lilians Vater um ihre Hand an.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stärkere Kontrollen ab Montag:Achtung, hier kommt die Biomüll-Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/biotonnen-polizei-greift-durch-neue-kontrollen-ab-montag-68c699687ecf6b1bfe3e47bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c699687ecf6b1bfe3e47bd/a2a1c17d993dfed855260404553fbd7e,831104e5?w=320" alt="Stärkere Kontrollen ab Montag:Achtung, hier kommt die Biomüll-Polizei" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-869"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Achtung, ab Montag, 15. September, kommt die Biotonnen-Polizei! Und wer seine braune Tonne nicht ordnungsgemäß füllt, muss mit Strafe rechnen! Bundesweit kündigten mehr als 100 Entsorgungsunternehmen verschärfte Kontrollen an. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-869"><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die neue Bioabfall-Verordnung, die im Mai in Kraft trat, soll durchgesetzt werden. Das Gesetz gilt überall in Deutschland, es soll den Anteil an Fremdstoffen im Bioabfall auf maximal drei, den Kunststoff-Anteil auf maximal ein Prozent begrenzen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein gesunder Darm stärkt Körper und Geist: Diese 7 Frühstücks-Getränke helfen dabei.</p><p class="teaser__text">Fast jeder dritte Deutsche leidet unter Nackenschmerzen. Orthopäde kennt Ursachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getesteter Bestseller stark reduziert:Von Mücken genervt? DAS Ding hilft!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/yissvic-fliegenklatsche-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6e84ef313976149c6f755/338aa10de323a1b1c01a36c7b7aa3c30,55920403?w=320" alt="Getesteter Bestseller stark reduziert:Von Mücken genervt? DAS Ding hilft!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Pleite ++ Noch KEIN Tor ++ Pfeifkonzert:Jetzt wackelt Seoane in Gladbach!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-bundesliga-gladbachs-gerardo-seoane-wackelt-nach-0-4-gegen-werder-68c6d6ab7ecf6b1bfe3e4b6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6d6ab7ecf6b1bfe3e4b6c/435bbf08baa55cd476e415552ba9419c,2ab2d372?w=656" alt="Nächste Pleite ++ Noch KEIN Tor ++ Pfeifkonzert:Jetzt wackelt Seoane in Gladbach!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird’s gaaaanz eng für Gerardo Seoane (46)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gladbach<!--]--><!--]--></a><!--[--> kassiert eine bittere 0:4-Klatsche gegen Werder, bleibt auch nach drei Spieltagen weiter sieg- und torlos. Die Zahlen des Schreckens: Seoane wartet saisonübergreifend seit 10 (!) Partien auf einen Dreier und seit fünf Spielen auf einen Treffer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Seoane, mit dem Gladbach vor Beginn der Horror-Serie seinen 2026 auslaufenden Vertrag noch verlängern wollte, wird die Luft dünn. Das Spiel in Leverkusen am kommenden Sonntag könnte schon zum Job-Endspiel für den Schweizer werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig siegt in Mainz, doch Timo Werner bleibt weiter außen vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>