<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bauarbeiten auf Hamburgs liebster Fährlinie – Haltestelle einen Monat lang dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-auf-hamburgs-liebster-faehrlinie-haltestelle-einen-monat-lang-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551171015-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C423px%2C1284px%2C1284px&webp=1" alt="Bauarbeiten auf Hamburgs liebster Fährlinie – Haltestelle einen Monat lang dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Hadag-Fähre auf der Elbe. Eine Haltestelle wird bald gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Einen Monat lang wird die Haltestelle Dockland (Altona) von zwei Fährlinien der Hadag nicht angefahren. Grund sind Sanierungsarbeiten.</strong></p><p>Die Fährlinien 61 und 62 werden die Haltestelle von kommendem Montag bis Donnerstag, den 20. November, nicht anfahren, wie die Hochbahn auf X bekannt gab. Grund sind Sanierungsarbeiten.</p><p dir="ltr" lang="de">Moin an alle HADAG-Fahrgäste der Linien 61 und 62, schneller Hinweis für euch: Ab Montag, 20.10. bis 20.11., wird die Haltestelle Dockland saniert und daher nicht angefahren.<br/><br/>Schaut in die <a href="https://twitter.com/hashtag/hvvswitch?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#hvvswitch</a>-App für eure beste Alternativverbindung! <a href="https://t.co/LnZTn8gFMn">pic.twitter.com/LnZTn8gFMn</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Investor Becken: „Elbtower ist der perfekte Standort für ein Museum“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/investor-becken-elbtower-ist-der-perfekte-standort-fuer-ein-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/elbtowerbecken-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=824px%2C109px%2C1330px%2C1331px&webp=1" alt="Investor Becken: „Elbtower ist der perfekte Standort für ein Museum“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Unternehmer Dieter Becken realisierte schon so manch anderes Großprojekt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Collage: Patrick Sun/Florian Quandt</span></p><p><b> Die Stadt schaut auf Dieter Becken. Der bekannte Hamburger Immobilien-Unternehmer ist der Kopf eines Konsortiums, das den halbfertigen Elbtower vom Insolvenzverwalter kaufen und das Bauwerk endlich fertigstellen will. Am Firmensitz, dem Finnlandhaus an der Esplanade, traf die MOPO ihn zum Interview. Er verrät, wie viel günstiger die verkleinerte Variante des Elbtowers wird – und ob die Aussichtsplattform für die Öffentlichkeit weiterhin eingeplant ist. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sonnen-Samstag: So ungemütlich wird das Wetter in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sonnen-samstag-so-ungemuetlich-wird-das-wetter-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251005-930-124127-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C211px%2C1711px%2C1710px&webp=1" alt="Nach Sonnen-Samstag: So ungemütlich wird das Wetter in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten schlendern bei Regen über die Landungsbrücken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Nach einem sonnigen Herbstwochenende wird es in Hamburg ab Montag unbeständiger: Frost in der Nacht, windige Tage und Regen prägen den Wochenstart.</strong></p><p>Erst Sonne, dann Frost, Wind und Wolken – die neue Woche startet wechselhaft in Hamburg. Nach einem sonnigen Samstag mit milden Temperaturen zeigt sich der Herbst zum Wochenstart von seiner ungemütlichen Seite.</p><p>Der Samstag zeigt sich in Hamburg noch von seiner goldenen Herbstseite: viel Sonne und Temperaturen bis zu 12 Grad, berichtet eine Sprecherin des Deutschen Wetterdiensts (DWD). Doch Achtung: In der Nacht zu Sonntag wird es frostig! Bei klarem Himmel sinken die Temperaturen teils auf –1 Grad. In ganz Schleswig-Holstein gilt eine Frostwarnung, nur die Küsten bleiben verschont.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Abbiege-Unfall! Lkw-Fahrer übersieht Fahrradfahrer – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-barmbek-lkw-uebersieht-fahrradfahrer-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/537556124.jpg?resize=300%2C300&crop=2511px%2C2109px%2C2913px%2C2912px&webp=1" alt="Wieder Abbiege-Unfall! Lkw-Fahrer übersieht Fahrradfahrer – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein zerstörtes Fahrrad liegt auf der Straße an der Unfallstelle. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall in Barmbek-Nord: Ein Lkw erfasst beim Abbiegen einen Radfahrer (58) – der Mann wird schwer verletzt. </strong></p><p>Am Samstagnachmittag gegen 14 Uhr ereignete sich in Barmbek-Nord ein schwerer Verkehrsunfall. An der Kreuzung Fuhlsbüttler Straße/Drosselstraße wurde ein 58-jähriger Fahrradfahrer von einem Lkw erfasst. Der 49 Jahre alte Lkw-Fahrer habe das Fahrrad offenbar übersehen, teilte die Polizei mit. Der Radfahrer stürzte demnach und geriet unter den Tanklaster.</p><p>Beide Beine des Mannes seien überrollt worden, hieß es. Feuerwehr, Notarzt und Sanitäter versorgten den Verletzten am Unfallort und brachten ihn zur Behandlung in ein Krankenhaus. In Lebensgefahr schwebt er laut Polizei nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferienbeginn! Hier brauchen Autofahrer aktuell viel Geduld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferienbeginn-autobahnen-rund-um-hamburg-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/p1410375-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C168px%2C1524px%2C1525px&webp=1" alt="Ferienbeginn! Hier brauchen Autofahrer aktuell viel Geduld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lange Staus besonders auf der Autobahn 7: Reisende müssen sich auf einen stockenden Start in den Urlaub einstellen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friederichs</span></p><p><strong>In den Bundesländern Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern beginnen die Herbstferien. Vergleichbare Staus wie im Sommer erwartet der ADAC nicht. Am Samstagmittag kommt es dennoch vereinzelt zu langen Wartezeiten, vor allem auf der Autobahn 7. Auf der Strecke von Hamburg Richtung Flensburg müssen Autofahrer bei Stau und stockendem Verkehr zwischen den Anschlussstellen Bordesholm und Grenzübergang Ellund mindestens eine Stunde mehr einrechnen. </strong></p><p>Auch von Flensburg in Richtung Hamburg kommt es zu Verzögerungen. Zwischen Bordesholm und Neumünster-Süd hat sich ein acht Kilometer langer Stau gebildet, der zu einem Zeitverlust von mindestens einer Stunde führt. In beiden Richtungen kommen zwischenzeitlich auch kleinere Staus auf.</p><p>Weiter gibt es auf dem Abschnitt von Hannover Richtung Flensburg zwischen Hamburg-Heimfeld und Hamburg-Othmarschen einen sieben Kilometer langen Stau mit mindestens 28 Minuten Zeitverlust.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prestige-Projekt: Das sind die spektakulären Pläne für das Tower-Museum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-plaene-fuer-das-tower-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/onirism-fur-david-chipperfield-architects.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C261px%2C1031px%2C1031px&webp=1" alt="Prestige-Projekt: Das sind die spektakulären Pläne für das Tower-Museum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So wie in dieser Visualisierung soll der auf knapp 200 Meter verkürzte Elbtower nach Fertigstellung aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ONIRISM für David Chipperfield Architects</span></p><p><b> Zwei volle Jahre tat sich gar nichts beim Elbtower. Bei 100 Meter Höhe war Schluss, Investor René Benko ist pleite. Am Mittwoch wurde er wegen betrügerischen Konkursvergehens in Innsbruck zu 24 Monaten Haft verurteilt. Diverse weitere Verfahren laufen. Benko schmort also im Knast, doch sein Prestige-Projekt an den Elbbrücken wird fertig gebaut und dort soll um 2030 eines der besten europäischen Museen eröffnen. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau will Diebstahl anzeigen – und wird selbst verhaftet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frau-will-diebstahl-anzeigen-und-wird-selbst-verhaftet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bpolsicherheitswache-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C256px%2C1454px%2C1453px&webp=1" alt="Frau will Diebstahl anzeigen – und wird selbst verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bundespolizei am Hauptbahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Eine 51-Jährige wollte in Hamburg einen Diebstahl bei der Bundespolizei anzeigen und wurde dabei selbst verhaftet. </strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, gab die Frau am frühen Samstagmorgen bei der Bundespolizei am Hamburger Hauptbahnhof an, dass ihr in der S-Bahn 20 Euro und eine Geldkarte gestohlen worden seien. Da ihre Geschichte unglaubwürdig erschien, überprüften die Beamten ihre Angaben zur Person.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-brauche-ich-jetzt-ein-neues-auto/">Klimaentscheid: Bekommt Hamburg ein Fahrverbot für Benziner und Diesel?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbstferien: Deutsche Bahn plant ab heute umfangreiche Sperrungen im S-Bahn-Netz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herbstferien-deutsche-bahn-plant-umfangreiche-sperrungen-im-s-bahn-netz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago0441183633h-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C115px%2C1350px%2C1350px&webp=1" alt="Herbstferien: Deutsche Bahn plant ab heute umfangreiche Sperrungen im S-Bahn-Netz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S2.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hanno Bode/imago</span></p><p><strong>Wer in den Herbstferien mit der S-Bahn unterwegs ist, braucht starke Nerven – und mehr Zeit. Die <strong>Deutsche Bahn</strong> nutzt die schulfreie Zeit, um gleich mehrere Bauprojekte im Hamburger S-Bahn-Netz durchzuziehen. Im Mittelpunkt: Die <strong>Erneuerung der Eisenbahnbrücken Anckelmannplatz und Wendenstraße</strong>. Ein Überblick</strong>:</p><p>Von Samstag, 18. Oktober, bis Sonntag, 2. November, sind die S-Bahn-Gleise der Linie S2 zwischen Berliner Tor und Billwerder-Moorfleet komplett gesperrt. Zwischen Bergedorf und Berliner Tor fahren in dieser Zeit Direktbusse im Fünf-Minuten-Takt. Zusätzlich ist ein Ersatzverkehr mit Bussen eingerichtet, der auch an den Stationen Rothenburgsort, Langer Hagen und Bredowbrücke hält.</p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spürbar“: Diese Folgen hat die gesperrte Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-auswirkungen-hat-die-gesperrte-bahnstrecke-zwischen-hamburg-und-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/gleiserneuerung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C184px%2C1620px%2C1619px&webp=1" alt="„Spürbar“: Diese Folgen hat die gesperrte Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Durch die Bauarbeiten an den Gleisen müssen Tausende Menschen auf alternative Verkehrsmöglichkeiten umsteigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jens Büttner/dpa</span></p><p><strong>Reisen zwischen Hamburg und Berlin haben während der Generalsanierung der Bahnstrecke abgenommen. Das hat eine Auswertung anonymisierter Mobilfunkdaten des Anbieters O2 Telefónica ergeben.</strong></p><p>Die Zahl der Bahnreisenden auf der Strecke ging demnach zum Vergleichszeitraum vor der Sanierung um ein Viertel auf rund 6.800 am Tag zurück. Gezählt wurden außerdem im Schnitt etwa 6.500 Autofahrer und Mitfahrer, was einem leichten Plus von drei Prozent entspricht. </p><p>„Das deutet darauf hin, dass viele frühere Bahnreisende und -pendler aktuell weniger unterwegs sind“, heißt es in einer Mitteilung von O2 Telefónica. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50 Messer in einer Wohnung? Doppel-Einsatz in Hamburger Straße beschäftigt Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aggressive-frau-und-mann-mit-messern-halten-polizei-in-atem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251018bedrohung-konsul-francke-strasse3315.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C81px%2C968px%2C968px&webp=1" alt="50 Messer in einer Wohnung? Doppel-Einsatz in Hamburger Straße beschäftigt Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizeikräfte und ein Hund bei dem Einsatz in einem Heimfelder Mehrfamilienhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Apelt</span></p><p><strong>In der Nacht zum Samstag musste die Polizei gleich zwei kräftezehrende Einsätze in der Konsul-Francke-Straße in Heimfeld bewältigen. Innerhalb weniger Minuten wurden die Einsatzkräfte an zwei unterschiedliche Einsatzorte in derselben Straße gerufen. Gegen 0.17 Uhr wurde ein eskalierender Streit zwischen Vater und Sohn in einem Mehrfamilienhaus gemeldet.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen handelte es sich um einen lautstarken und möglicherweise gewalttätigen Familienstreit. Die genaue Ursache ist noch unklar. Mehrere Personen wurden vorübergehend durch die Polizei festgesetzt. Eine Frau leistete dabei erheblichen Widerstand. Auf dem Weg zum Streifenwagen trat sie nach einem Polizisten und setzte ihr aggressives Verhalten später auch im Zellentrakt des Polizeikommissariats fort und randalierte. Die Polizei war mit mehreren Einsatzfahrzeugen vor Ort, um die Lage zu beruhigen.</p><p>Nur wenige Minuten später um 0.23 Uhr wurde ein weiterer Einsatz in derselben Straße erforderlich: Ein Anwohner meldete, von seinem Nachbarn telefonisch bedroht worden zu sein. Der Tatverdächtige soll dabei angekündigt haben, den Anrufer mit einem der angeblich 50 in seiner Wohnung befindlichen Messer verletzen zu wollen, und sprach zudem Morddrohungen aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter sauer auf HSV-Legende – nun gibt es weitere Probleme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieter-sauer-auf-hsv-legende-nun-gibt-es-weitere-probleme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/280925-06-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mieter sauer auf HSV-Legende – nun gibt es weitere Probleme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieter des Hauses klagen über zunehmende Mängel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RÜGA / dpa</span></p><p><b> Die Mängelliste ist lang. Ratten, Müll, Schimmel, wochenlang kein Warmwasser und keine Heizung. Das Mehrfamilienhaus von Ex-HSV-Profi Piotr Trochowski in Billstedt ist laut der Mieter in einem miserablen Zustand (MOPO berichtete). Nun ist auch der Fahrstuhl defekt – nicht zum ersten Mal. Die Mieter ziehen nun Konsequenzen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall in Hamburg! Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-bewaffneter-ueberfall-auf-parkplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251017-id39081-6.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bewaffneter Überfall in Hamburg! Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Tatort</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bewaffneter Überfall in Hammerbrook! Auf einem Parkplatz hat ein maskierter Täter mit einer Schusswaffe eine Person in einem Kassenhäuschen bedroht.</strong></p><p>Zu dem Überfall kam es um kurz vor 19 Uhr auf dem Großmarkt-Parkplatz an der Bankstraße. Wie ein Polizeisprecher sagte, hat eine maskierte Person mit vorgehaltener Schusswaffe Geld vom Kassenhäuschen-Mitarbeiter gefordert. Der Täter erbeutete einen dreistelligen Geldbetrag.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bauarbeiter-faellt-in-grube-und-wird-reanimiert/">Schwerer Unfall in Hamburg: Bauarbeiter fällt in Grube und stirbt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>