<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Prozess um Gaddafi-Gelder:Kriminelle Vereinigung! Sarkozy schuldig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/frankreichs-ex-praesident-vor-gericht-sarkozy-der-kriminellen-vereinigung-schuldig-gesprochen-68d4fff524619b7e72e4f357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fff524619b7e72e4f358/3f26fc4cfba7b4a5c446494aeaa673d4,1bc9177a?w=992" alt="Prozess um Gaddafi-Gelder:Kriminelle Vereinigung! Sarkozy schuldig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Prozess um mutmaßlich illegale Wahlkampffinanzierung aus Libyen haben die Richter den französischen Ex-Präsidenten Nicolas Sarkozy der kriminellen Vereinigung schuldig gesprochen. Vom Vorwurf der passiven Korruption sprachen sie ihn hingegen frei. Bei der Urteilsverkündung am Donnerstag in Paris steht das Strafmaß noch aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorsitzende Richterin, Nathalie Gavarino, erklärte, Sarkozy sei der kriminellen Vereinigung schuldig, weil er „seinen engen Vertrauten erlaubt habe, mit dem Ziel zu handeln, finanzielle Unterstützung“ vom libyschen Regime zu erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Verfahren in Paris ging es um den Vorwurf, dass Sarkozy Geld des damaligen libyschen Machthabers Muammar Gaddafi annahm, um damit den Wahlkampf zu finanzieren. Sarkozy hat die Anschuldigungen stets zurückgewiesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Strafmaß wird noch am Vormittag erwartet. Sarkozy drohten in dem Verfahren insgesamt bis zu zehn Jahre Haft und eine Geldbuße. Noch ist das Urteil nicht rechtskräftig, eine Berufung ist möglich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Mittag bummelten sie auf der 5th Avenue:Hamburgerin (50) bei Horror-Crash in New York gegen Lkw gequetscht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-aus-hamburg-50-stirbt-bei-unfall-im-urlaub-in-new-york-68d462866199625f8c0fc2e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d462866199625f8c0fc2ea/165d6886fcca216da33fa24e7dd9f764,f2be850e?w=992" alt="Nach dem Mittag bummelten sie auf der 5th Avenue:Hamburgerin (50) bei Horror-Crash in New York gegen Lkw gequetscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte mit ihrem Mann Urlaub machen – jetzt endete die Reise für eine Hamburgerin tödlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „New York Post“ berichtet, wurde die 50-jährige Deutsche am Mittwochnachmittag in Midtown Manhattan von einem grünen Toyota-Minivan erfasst – und dabei nahezu enthauptet. Ihr 55-jähriger Ehemann, dessen Geburtstag sie in New York feierten, erlitt einen Schädelbruch, kam aber stabil ins Bellevue Hospital.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich gegen 14.40 Uhr an der Ecke Fifth Avenue/East 40th Street, gegenüber von der öffentlichen Bibliothek von New York und dem Bryant-Park. Augenzeugen schilderten, der Minivan sei plötzlich rückwärts gerast, als das Ehepaar die Straße überquerte, habe sie so gegen einen Lastwagen gedrückt und die Frau überrollt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Tatfahrzeug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Show-Legenden reagieren auf Kimmel-Eklat:Mich hätte niemand abgesetzt. Ich war zu gut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimmy-kimmel-skandal-was-deutsche-show-legenden-darueber-denken-68d3cb294a958e24fe6c06a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cb294a958e24fe6c06a1/9754d29bdf2df64ed93a33f208f69801,826b1814?w=992" alt="Deutsche Show-Legenden reagieren auf Kimmel-Eklat:Mich hätte niemand abgesetzt. Ich war zu gut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach seinen umstrittenen Äußerungen über das Attentat auf Charlie Kirk gab’s für US-Entertainer Jimmy Kimmel eine TV-Zwangspause – auf Druck der US-Regierung. Jetzt ist Kimmel mit seiner Late-Night-Show wieder auf Sendung, wurde vom Publikum mit frenetischem Jubel und „Jimmy, Jimmy“-Rufen begrüßt. 

Was denken Show-Legenden hierzulande über den Fall Kimmel?

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die deutschen Late-Night-Talk-Stars Thomas Gottschalk und Harald Schmidt zum Skandal sagen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war aus Psychiatrie geflohen:Messer-Killer am Bahnhof gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/bremen-aus-psychiatrie-geflohen-messer-killer-am-bahnhof-gefasst-68d506e024619b7e72e4f3f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d506e024619b7e72e4f3f9/f081b2cc55f14c99e18670a72f5f38c4,1c1e56c8?w=576" alt="Er war aus Psychiatrie geflohen:Messer-Killer am Bahnhof gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen/Osnabrück – <!--]--><!--[--><b>Zivilfahnder haben den aus einer Psychiatrie geflüchteten Mann im Umfeld des Bremer Hauptbahnhofs ausfindig gemacht. Einsatzkräfte nahmen den Gesuchten gegen 9.30 Uhr fest, wie die Polizei mitteilte. Der 35-Jährige war am Dienstagvormittag aus der Klinik in Osnabrück entkommen. Er war dort aufgrund einer gerichtlichen Anordnung untergebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler hatten mit einem Foto des Mannes gesucht und Menschen davor gewarnt, ihn anzusprechen. Aufgrund einer Erkrankung sei nicht auszuschließen, dass von ihm eine Gefahr ausgehe, hieß es von der Polizei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen war Alhindi B. (35) in ein schweres Verbrechen in Fredenbeck im Landkreis Stade (Niedersachsen) verwickelt. Im November 2019 geriet der Sudanese bei einer Flüchtlingsunterkunft mit einem Landsmann in Streit und stach mit einem Messer zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das lebensgefährlich verletzte Opfer (47) brach vor einem Supermarkt zusammen und wurde reanimiert! Doch im Stader Elbeklinikum erlag der Mann seinen schweren Verletzungen. Ein Gericht ordnete die Einweisung des Sudanesen in die geschlossene Psychiatrie an. Er kam in die Ameos-Klinik in Osnabrück. Von dort gelang ihm die Flucht. Es soll dort zu einem schweren Sicherheitsmangel gekommen sein. Angeblich war eine Tür unverschlossen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einfaches Nahrungsergänzungsmittel:Dieses Vitamin senkt das Hautkrebs-Risiko</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/studie-zeigt-dieses-vitamin-verringert-hautkrebs-risiko-68cea5346199625f8c0f783a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cea5346199625f8c0f783b/0eb6a5dadae6de255e3eaa01e6608827,80cddec3?w=576" alt="Einfaches Nahrungsergänzungsmittel:Dieses Vitamin senkt das Hautkrebs-Risiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Studien zeigen, dass ein frei erhältliches Nahrungsergänzungsmittel das Risiko für erneuten Hautkrebs bei Risikopatienten deutlich senken kann. Es schützt die Hautzellen vor UV-Schäden und wirkt besonders effektiv, wenn es früh nach der ersten Krebsdiagnose eingesetzt wird. Immer mehr Dermatologen empfehlen es als ergänzende Vorsorge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, welches Vitamin das Hautkrebs-Risiko senken kann!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sabotage! Verhaftung!:Jetzt rastet Trump wegen UN-Rolltreppe völlig aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dreifache-sabotage-trump-fordert-verhaftungen-bei-den-un-68d4d6c64a958e24fe6c13c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d6c64a958e24fe6c13c7/a66107ea2c6631394e73cbe3b6c2dfc3,e505732e?w=656" alt="Sabotage! Verhaftung!:Jetzt rastet Trump wegen UN-Rolltreppe völlig aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Bei vielen Menschen ist der größte Groll nach einer Nacht verraucht. Nicht so bei Donald Trump (79)! Der US-Präsident regt sich nach den Technik-Pannen bei seinem Auftritt vor den Vereinten Nationen jetzt erst so richtig auf, fordert sogar Verhaftungen bei den UN!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform Truth Social tobt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Eine wahre Schande ereignete sich bei den Vereinten Nationen – nicht ein, nicht zwei, sondern gleich drei höchst dubiose Vorfälle!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das war passiert: Als Trump im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[-->UN<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gebäude mit seiner Ehefrau Melania (55) eine Rolltreppe Richtung Rednerpult bestieg, blieb diese urplötzlich stehen. Ein kurzer Ruck ging durch das Paar, Trump blickte prüfend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Präsident: „Das war ganz klar Sabotage! Die Verantwortlichen sollten verhaftet werden!“ Vor dem Auftritt hätten laut Medienberichten UN-Mitarbeiter bereits gescherzt, eine Rolltreppe anzuhalten, so Trump. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Garmin Index Sleep Monitor:Schlecht geschlafen? Dieses Gerät verrät warum!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/garmin-index-sleep-monitor-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f2a124619b7e72e4f246/234b301d7b68423ee797a4ea49561c24,5b48b2f5?w=320" alt="Garmin Index Sleep Monitor:Schlecht geschlafen? Dieses Gerät verrät warum!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr nach England?:Eberl spricht über die Kane-Klausel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/harry-kane-rueckkehr-nach-england-moeglich-68d4fe54a96bd7149d84b1dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fe54a96bd7149d84b1dd/3813e3fa243f36c68c3e5389776ba497,3b2dfd15?w=320" alt="Rückkehr nach England?:Eberl spricht über die Kane-Klausel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Muss Bayern etwa um seinen Superstar zittern?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In den letzten Tagen und Wochen kamen in England neue Gerüchte auf, dass Harry Kane (32) doch irgendwann zurück nach England wechseln könnte – weil er für kommenden Sommer eine 65-Mio-Ausstiegsklausel in seinem Vertrag (bis 2027) hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-tottenham-trainer-offen-fuer-kane-rueckkehr-er-ist-mehr-als-willkommen-68d39eedf690fb3eb97347ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Frank (51), Trainer bei Kanes Ex-Klub Tottenham machte gerade die Tür auf für eine Rückkehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ich glaube, es gibt viele Tottenham-Fans, mich eingeschlossen, die Harry Kane gerne zurückhaben würden. Wenn er zu uns kommen möchte, ist er mehr als willkommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sagen die Bayern zum Kane-Thema? Max Eberl (51) auf BILD-Nachfrage zur Kane-Klausel und einem möglichen Abgang: „Er ist alt genug, dass er seine Entscheidungen fällt, ob Klausel oder nicht Klausel, was auch immer – wenn der sagt, ich will eine Entscheidung treffen, dann wird er sie treffen, das hat er ja bei Tottenham auch gezeigt. Aber unser Wunsch ist natürlich, mit Harry in dieser Saison und auch in Zukunft, sehr, sehr erfolgreich zu sein!“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht es endlich bergauf?:Institute erwarten deutliches Wirtschaftswachstum</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft-institute-erwarten-deutliches-wachstum-in-2026-68d4f6e60356251aa91f9f7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f6e60356251aa91f9f7e/5bd2100d78a84974db293d23d60aec31,9d3706e7?w=992" alt="Geht es endlich bergauf?:Institute erwarten deutliches Wirtschaftswachstum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geht es nun endlich wieder bergauf mit der deutschen Wirtschaft? Prognosen sagen: ja! Aus Sicht führender Forschungsinstitute kommen wir langsam wieder in Schwung. Das Wachstum wird aber vor allem durch staatliche Milliarden-Investitionen getrieben, um besonders die teils marode Infrastruktur auf Vordermann zu bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehe nach wie vor auf „wackeligen Beinen“, sagte Geraldine Dany-Knedlik, Konjunkturexpertin des Deutschen Instituts für Wirtschaftsforschung, in Berlin. Die Institute fordern die Bundesregierung zu grundlegenden Strukturreformen auf – sonst sei die wirtschaftliche Dynamik nicht von Dauer. Reformbedarf sehen die Experten vor allem bei den Sozialsystemen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im laufenden Jahr erwarten die Institute nur eine Steigerung des Bruttoinlandsproduktes (BIP) von 0,2 Prozent. Im Frühjahr wurde noch ein Plus von 0,1 Prozent erwartet. Die deutsche Wirtschaft steckt seit längerer Zeit in einem Konjunkturtief. In den vergangenen beiden Jahren schrumpfte die Wirtschaftsleistung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Autozulieferer Bosch plant drastischen Stellenabbau.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv mit BILDplus:Gewinnen Sie ein Treffen mit Heidi Klum</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-gewinnen-sie-mit-bildplus-ein-treffen-mit-der-model-ikone-68d274898368b079055860d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d274898368b079055860da/dc8c96d2a49bda9e830e3212a55b09d9,3f57db8f?w=576" alt="Exklusiv mit BILDplus:Gewinnen Sie ein Treffen mit Heidi Klum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie wirkt die GNTM-Chefin eigentlich hautnah? Sie können es jetzt herausfinden: Treffen Sie Model-Ikone Heidi Klum persönlich! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidi Klum kommt am 30. September nach Düsseldorf, um den Pop-up-Store von L’Oréal Paris auf der Königsallee zu eröffnen. Sichern Sie sich eines von vier exklusiven „Meet &amp; Greet“-Tickets für dieses besondere Event. Erfahren Sie, wie Sie teilnehmen können und sichern Sie sich Ihre Chance auf ein einmaliges Erlebnis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt BILDplus abonnieren und teilnehmen!
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Umfrage-Vorsprung in Meck-Pomm:AfD-Schock für Schwesig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-fuehrt-in-schwerin-spd-verliert-drastisch-68d4d7d24a958e24fe6c13cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d7d24a958e24fe6c13ce/8f1794e06528206e3691206d0173d426,daaae1f9?w=576" alt="Riesiger Umfrage-Vorsprung in Meck-Pomm:AfD-Schock für Schwesig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin – <!--]--><!--[--><b>AfD vor SPD – und das mit riesigem Abstand. Ein Jahr vor der nächsten Landtagswahl in Mecklenburg-Vorpommern wäre die AfD laut einer neuen Umfrage stärkste Kraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->38 Prozent der Menschen im Nordosten würden derzeit die Partei wählen. Damit würde sie ihr Ergebnis von 2021 mehr als verdoppeln. Auftraggeber der Umfrage war der Norddeutsche Rundfunk, durchgeführt von infratest dimap.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die SPD von Ministerpräsidentin Manuela Schwesig stürzt dagegen ab. Sie kommt nur noch auf 19 Prozent – gerade einmal halb so viel wie bei der Wahl 2021. Damals gewann sie mit fast 40 Prozent und bildete danach eine Koalition mit der Linken.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es sind Sätze, die viele überraschen – vor allem innerhalb der AfD-Fraktion: P...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie gewann vor 4 Monaten:Siegerin des Stockholm-Marathons (30) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/vor-4-monaten-gewann-sie-marathon-siegerin-shewarge-alene-30-gestorben-68d4f53271df402ba8af3224</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f53271df402ba8af3224/dd1512bc718d9ff46515d4d032086dde,46e6e2cc?w=320" alt="Sie gewann vor 4 Monaten:Siegerin des Stockholm-Marathons (30) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Trauer um Shewarge Alene. Die Siegerin des Stockholm-Marathons 2025 ist im Alter von nur 30 Jahren verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung schreibt der Veranstalter: „Mit tiefer Trauer haben wir die Nachricht vom Tod von Shewarge Alene, der Gewinnerin des adidas Stockholm Marathon 2025, erhalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Shewarge Alene fühlte sich während einer Trainingseinheit unwohl und wurde ins Krankenhaus eingeliefert, wo ihr Leben leider nicht mehr gerettet werden konnte. Shewarge Alene wurde 30 Jahre alt. Unsere Gedanken sind bei ihrer Familie und ihren Angehörigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die äthiopische Läuferin gewann den Marathon in Stockholm im Mai dieses Jahres mit einer Zeit von 2:30:38 Stunden – nur sechs Sekunden schneller als ihre Landsfrau Muluhabt Tsega. Damit lag Alene knapp drei Minuten über ihrer Bestzeit von 2:27:26 Stunden, die sie im Oktober 2023 beim Kapstadt-Marathon erreichte. Vier Monate nach dem Sieg nun der plötzliche Tod.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Billig-Tiguan:So stark ist der Dacia Bigster wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/neuer-billig-tiguan-so-stark-ist-der-dacia-bigster-wirklich-68ca3a42677ecd7137104c5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca3a42677ecd7137104c5b/dab61d16776225a1fd9b4c9db2665175-miniSquare,f78041cb?w=320" alt="Neuer Billig-Tiguan:So stark ist der Dacia Bigster wirklich" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-337"><!--[--><!--[--><b>Die Rumänen greifen an! Mit dem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/marken-modelle/dacia/bigster/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Bigster</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bringt Dacia ein SUV, das so groß wie ein VW Tiguan ist – aber deutlich günstiger. Kann das klappen?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-337"><!--[--><!--[-->4,57 Meter lang, 2,65 Meter Radstand, bis zu 1937 Liter Kofferraumvolumen – der Bigster tritt in einer Liga an, in der sonst VW Tiguan und Co. spielen. Anders als die Konkurrenz setzt Dacia aber weiter auf seine günstige CMF-B-Plattform. Ergebnis: viel Platz für kleines Geld.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit kleinem Budget ist die Gebrauchtwagen-Suche kompliziert. BILD hat Lösungen!</p><p class="teaser__text">IAA zeigt: Neue Elektroautos deutscher Hersteller sind viel teurer als ihre Vorgänger.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Berliner Hotel leben überwiegend Roma:„Wir machen Minijobs, den Rest bezahlt das Amt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/alle-beziehen-sozialgeld-berlin-mietet-hotel-fuer-bulgaren-und-rumaenen-68d136c21aea417f4453dcfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d136c21aea417f4453dcfd/6ffd4d62dbb5b7855a937bcd9a387687,8dcdd815?w=992" alt="In einem Berliner Hotel leben überwiegend Roma:„Wir machen Minijobs, den Rest bezahlt das Amt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer im „BB Hotel“ im gutbürgerlichen Berliner Stadtteil Schöneberg ein Zimmer mieten will, hat schlechte Karten. Alle 48 Appartements sind ausgebucht, seit Monaten schon. Die Gäste: Vor allem Bulgaren und Rumänen, die hier Sozialleistungen beziehen. Und für Unmut der Anwohner sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was BILD im „Sozial-Hotel“ erlebte, was die Bewohner selbst sagen – und wie viel Geld das den Steuerzahler kostet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurpark in Garmisch wird nach ihr benannt:Jetzt offiziell! Besondere Ehre für Laura Dahlmeier (†31)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-31-besondere-ehre-in-ihrer-heimat-68d4d2308f7a6b0edd7ee2d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d2308f7a6b0edd7ee2d7/f80493fce086099664299b0c662993d3,1573217d?w=576" alt="Kurpark in Garmisch wird nach ihr benannt:Jetzt offiziell! Besondere Ehre für Laura Dahlmeier (†31)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ewiges Erbe für unsere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Königin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) ist in Garmisch-Partenkirchen aufgewachsen und war ihrer Heimat immer eng verbunden. Passend also, dass der Kurpark des Ortes nun nach der verstorbenen Ausnahmesportlerin benannt wird.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Folge widmet der Sender der verstorbenen Biathlon-Königin.</p><p><!--[--><!--[-->Die Entscheidung kommt auf Wunsch von Anwohnern und ihrer Familie. Bisher war der Park namenlos. Wie der Gemeinderat von Garmisch-Partenkirchen am Mittwoch mitteilte, wolle man Dahlmeier damit ein dauerhaftes Andenken widmen. Der Beschluss zur Änderung war einstimmig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>