<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schnee-Walze und Glatteis-Alarm:Wetterexperten warnen vor Chaos-Montag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterexperten-warnen-vor-chaos-am-montag-glatteis-alarm-im-osten-69762621a95f53407db882dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762621a95f53407db882de/bd268305dac206b0f46eaf4b0865182c,a302ffd8?w=992" alt="Schnee-Walze und Glatteis-Alarm:Wetterexperten warnen vor Chaos-Montag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland steht vor einem Winter-Schock: Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee und gefährliches Glatteis sollen viele Regionen lahmlegen. Der Deutsche Wetterdienst warnt vor einer brisanten Wetterlage. Wegen gefrierender Nässe bestand im Osten schon ab Sonntagabend „Gefahr für Leib und Leben“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bis heute, am Montag, breitet sich der Schneefall von den Alpen in einem breiten Streifen nach Norden aus. Vor allem der Berufsverkehr am Morgen könnte massiv betroffen sein. DWD-Meteorologe Markus Übel: „Teils muss mit erheblichen Behinderungen durch schneebedeckte Straßen gerechnet werden.“ Auch auf der Schiene drohen Probleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/gibt-s-auch-bei-mir-wetter-alarm-d45f5fe8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer gelangen HIER zum Wetter-Alarm von Hey_<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Deutschland-Übersicht:Tausende Flüchtlinge sind einfach verschwunden!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-grosse-deutschland-uebersicht-tausende-fluechtlinge-sind-einfach-verschwunden-697255a028aa17d2d28c3a63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697255a028aa17d2d28c3a64/2d47080b31b15568302144e209e8dd57,7b4090ef?w=992" alt="Die große Deutschland-Übersicht:Tausende Flüchtlinge sind einfach verschwunden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Rheinland-Pfalz deckte vergangene Woche ein Sicherheitsmitarbeiter einer Aufnahmeeinrichtung auf, dass 923 Flüchtlinge nicht mehr aufgetaucht sind. BILD deckt nach tagelanger Recherche auf: So viele Asylbewerber sind in anderen Bundesländern abgetaucht, ohne dass die Behörden wissen, wohin sie verschwunden sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-toedlichen-schuessen-in-minneapolis-trump-macht-druck-69768d3526f4157be6304706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69768d3526f4157be6304707/4c8ada60b2425381a6d43b04ef5885ed,d161cce1?w=576" alt="Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach den tödlichen Schüssen von Beamten der US-Einwanderungsbehörden auf den Krankenpfleger Alex Pretti (37) in Minneapolis (US-Bundestaat Minnesota) ist die Stimmung in den USA weiter aufgeheizt. Während die Trump-Regierung darauf beharrt, dass Pretti eine Waffe gezückt hat und die Beamten in Notwehr auf ihn geschossen haben, halten andere – darunter Minnesotas demokratischer Gouverneur Tim Walz (61) – diese Darstellung für unwahr. Was wirklich passiert ist, müssen Ermittlungen zeigen. US-Präsident Donald Trump (79) hat sich schnell auf die Seite der Beamten geschlagen. Und fährt jetzt eindeutige Geschütze auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag (Ortszeit) setzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Truth Social zwei längere Posts ab; gab darin den Demokraten die Schuld am Tod von Pretti und auch<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/renee-good-37-von-ice-agent-erschossen-was-ihren-fall-so-explosiv-macht-69600108b973d6103f7462d0"><!-- --><!--[--><!--[--> Renee Good (37)<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor zwei Wochen.„Tragischerweise haben zwei amerikanische Staatsbürger infolge dieses von den Demokraten verursachten Chaos ihr Leben verloren“, wetterte der US-Präsident und warf den Führern der demokratisch regierten Bundesstaaten vor, die Zusammenarbeit mit der Einwanderungsbehörde zu verweigern und dadurch „kriminelle illegale Ausländer über steuerzahlende, gesetzestreue Bürger“ zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump forderte Gouverneur Walz und Minneapolis-Bürgermeister Jacob Frey (44) auf: „Anstatt Widerstand zu leisten und die Flammen der Spaltung, des Chaos und der Gewalt zu schüren“ sollten sie die Trump-Regierung bei ihrer Migrationspolitik unterstützen und „alle kriminellen illegalen Ausländer, die derzeit in ihren staatlichen Gefängnissen und Haftanstalten inhaftiert sind, den Bundesbehörden übergeben (...), um sie sofort abzuschieben“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (37) war Krankenpfleger und laut seinem Vater „aufgebracht“ wegen der Razzien der US-Einwanderungsbehörde. Er habe an Demonstrationen teilgenommen, weil ihm die Menschen am Herzen gelegen hätten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/janine-kunze-dessous-shooting-mit-meiner-tochter-warum-nicht-697089ad568b91954b0e9ad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697089ad568b91954b0e9ad3/cf7e1dca1d1919ac6b2ead68131611e8,b964d767?w=656" alt="Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Familien-Premiere für Janine Kunze: Zum ersten Mal standen die Schauspielerin und ihre Töchter Lola und Lili-Mari gemeinsam vor der Kamera. Was als außergewöhnliches Erlebnis begann, könnte der Beginn einer neuen Karriere sein, denn die Kunze-Frauen sind bereit für mehr – sogar für freizügigere Projekte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie stehen sie zu Dessous-Shootings und wie meistern sie den Balanceakt zwischen Promi-Bonus und Eigenständigkeit? Erfahren Sie die spannenden Einblicke und Pläne der Familie Kunze mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dreijähriger Krankheit:TikTok-Star Mackenzie Paul (26) gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tiktok-star-mackenzie-paul-26-gestorben-sie-kaempfte-gegen-krebs-6976798e9ffb1aaebf1dd8c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976798e9ffb1aaebf1dd8c1/67aa69d4bdff5d57520567e076c1f2ad,50ac70e3?w=320" alt="Nach dreijähriger Krankheit:TikTok-Star Mackenzie Paul (26) gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Houston (USA) – <!--]--><!--[--><b>Drei Jahre kämpfte TikTok-Star Mackenzie Paul gegen den Krebs. Auf Social Media zeigte sie sich immer wieder hoffnungsvoll, doch jetzt gab ihr Ehemann bekannt: Sie ist vergangene Woche im Alter von 26 Jahren an Leukämie gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandon Paul teilte die tragische Nachricht in einem zehnminütigen Facebook-Video mit. „Ich wünschte, sie wäre hier, immer noch bei mir, und ich werde den Rest meines Lebens brauchen, um darüber hinwegzukommen“, so Brandon unter Tränen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wenige Wochen vor ihrem Tod zeigte sich Mackenzie noch positiv, hoffte auf eine Besserung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mackenzie machte im Oktober 2023 öffentlich, dass sie an akuter myeloischer Leukämie (AML) erkrankt war. Zu diesem Zeitpunkt war sie 23 Jahre alt und studierte im zweiten Jahr Medizin an der Michigan State University. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/streit-um-eine-zigarette-in-bayern-eskaliert-toedlich-6971f0e228aa17d2d28c2e37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f0e228aa17d2d28c2e38/850a627e03e73f041290536074285476,284bab09?w=320" alt="19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein paar Jugendliche stehen an der Bushaltestelle, einer fragt nach einer Zigarette. Kurz darauf liegt Ricardo C. (15) tödlich verletzt am Boden. Jetzt steht Karolina J. (19) vor Gericht – sie soll ihm ein Messer in den Hals gerammt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was an jenem Abend passiert sein soll – und warum 0,1 Promille eine entscheidende Rolle im Prozess spielen könnten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote bei Bar-Inferno in Crans-Montana:Feuer-Inspektor fand Mängel – und kam nie wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-feuer-inspektor-fand-maengel-und-kam-nie-wieder-6975ee956ff4494b1f95bdc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ee956ff4494b1f95bdc7/ca37d6d8b29109be1a1a114c0d33651c,320a8f8e?w=992" alt="40 Tote bei Bar-Inferno in Crans-Montana:Feuer-Inspektor fand Mängel – und kam nie wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Inspektionsbericht CH33PUB enthüllt eklatante Sicherheitsmängel in Jacques Morettis Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz gesetzlich vorgeschriebener jährlicher Kontrollen wurde der Brandschutz über Jahre vernachlässigt, was am 1. Januar 2026 zu einer Katastrophe mit 40 Toten führte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle brisanten Details und Hintergründe zu den Brandschutzmängeln jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sichert Tatort:Fünf Verletzte nach Schüssen in Berliner Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/gewaltverbrechen-in-berlin-mehrere-verletzte-697663f8684a27dcd1a5b4da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697663f8684a27dcd1a5b4db/525a71be6cb0ed30d60a4f644a4333a0,5910df7a?w=576" alt="Polizei sichert Tatort:Fünf Verletzte nach Schüssen in Berliner Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach einem Gewaltverbrechen in einem Wohnhaus sind Polizei und Feuerwehr am Abend mit einem Großaufgebot in Berlin ausgerückt. An der Budapester Straße gegenüber dem Hotel InterContinental sichern Polizisten mit Maschinenpistolen einen Tatort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei kam es kurz nach 17 Uhr zu Schüssen in einer Wohnung an der Wichmannstraße im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ortsteil Tiergarten. Dabei sind laut Polizei fünf Menschen verletzt worden, zwei davon seien lebensbedrohlich verletzt. Bei den beiden handele es sich um eine Frau und einen Mann, so ein Polizeisprecher am Abend. Die drei weiteren Verletzten seien zwei Männer und eine Frau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Franziskus-Krankenhaus an der Budapester Straße wird von bewaffneten Polizisten bewacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 8. Mordkommission übernimmt die weiteren Ermittlungen. Bislang ist unklar, was sich in der Wohnung im fünften Stock genau abspielte. Es seien mehrere Notrufe bei der Polizei eingegangen, darunter nach BILD-Informationen auch von einer der verletzten Frauen. Auf X postete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Abend: „Hintergrund der Schüsse sollen Streitigkeiten gewesen sein. Alle derzeit Tatverdächtigen befinden sich entweder im Krankenhaus oder im Polizeigewahrsam.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißwurstparty in Kitzbühel:Wer zuzelt hier mit wem?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kitzbuehel-feiert-weisswurstparty-lockt-promis-an-69742b9d707d4aa20757f77c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69742b9d707d4aa20757f77d/807ee55b79812ad034e22e0095b3c6da,f391bedd?w=576" alt="Weißwurstparty in Kitzbühel:Wer zuzelt hier mit wem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Going am Wilden Kaiser (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Wenn hier schon der Blick nach oben berauschend ist, wie müssen sich dann die Pisten-Helden fühlen, wenn sie die Streif hinunterdonnern?Willkommen in Kitzbühel, wo an diesem Wochenende das legendärste Ski-Rennen der Welt stattfindet und Promis aus Malibu oder München ein paar grundlegenden Fragen auf der Spur sind: Wer kommt zuerst zum Ziel? Wo prickelt’s? Wer zuzelt hier mit wem?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Antworten auf diese Fragen gabs im Stanglwirt. Genauer gesagt: bei der 33. Weißwurstparty. Die veranstaltet das legendärste Promi-Hotel der Alpen immer am Vorabend der Abfahrt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Elton (54)! Der Comedian füttert Evelyn Burdecki (37). Später tanzten die beiden vor der Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier liegt auch der Ursprung des nächtlichen Zuzelns: „Angefangen hat alles 1992 mit einer kleinen Stärkung für einige Skifahrer“, so Maria Hauser, die Junior-Chefin des Stanglwirt, zu BILD. Daraus wurde mittlerweile eine Party mit 2800 Gästen und Sascha alias Dick Brave, der sein Bühnen-Comeback gab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Countdown läuft:Experten warnen Trump vor Angriff auf Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-experten-warnen-trump-vor-angriff-69734eed029492de1675a2d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734eed029492de1675a2d6/9de15aab81de01f7012e63abd9252356,57aec543?w=320" alt="Der Countdown läuft:Experten warnen Trump vor Angriff auf Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Countdown läuft offenbar. Immer mehr deutet darauf hin, dass die USA vor einem Angriff auf das iranische Regime stehen. In den vergangenen Wochen haben die Vereinigten Staaten ihre militärische Präsenz im Nahen Osten massiv verstärkt. Im Zentrum: der Flugzeugträger „USS Abraham Lincoln“, der vom Südchinesischen Meer in Richtung Golfregion verlegt wurde, am Sonntagabend sein Ziel erreichte. Auch die verbündeten Briten schickten militärische Verstärkung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem amerikanische Flugzeugträger „USS Abraham Lincoln“ bringen die USA mehrere Begleitschiffe und Kampfflugzeuge in Stellung. Bereits in den vergangenen Wochen hat die USA Truppen und zusätzliche Kampfjets in die Region verlegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) bestätigte die Truppenverlegung: „Wir haben eine Menge Schiffe in diese Richtung unterwegs, nur für alle Fälle“, sagte er übereinstimmenden Medienberichten zufolge. Zudem drohte er: „Der Iran muss seine Aggression stoppen, oder er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-droht-usa-koennten-iran-ausloeschen-6970727c0e35312f4965416e"><!-- --><!--[--><!--[-->wird die Konsequenzen spüren<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außenpolitik-Experte Thomas Jäger hält eine US-Intervention grundsätzlich für möglich. Trump könne seine Drohungen „jederzeit wahr machen“, sagt Jäger. Er rechne jedoch allenfalls mit einer „Bestrafungsaktion“. Ein direktes militärisches Engagement mit dem Ziel eines Regimewechsels werde der Präsident „scheuen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama-Sieg im Schnee-Chaos:Die Patriots stehen im Super Bowl!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-die-new-england-patriots-stehen-nach-sieg-gegen-denver-im-super-bowl-697687bba1b82cf73520c576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697687bba1b82cf73520c576/195c27bd2e61ca1fd52a8c36d09eba2d,65cd0413?w=320" alt="Drama-Sieg im Schnee-Chaos:Die Patriots stehen im Super Bowl!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein verrücktes Spiel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ersten Halbfinale gewinnen die New England Patriots bei den Denver Broncos mit 10:7. Damit steht der geteilte Rekordsieger (6 Super Bowls) erstmals seit 2019 wieder im Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jarrett Stidham ersetzt den verletzten Start-Quarterback Bo Nix (Knöchel). Für ihn ist es erst das 5. Spiel seiner Karriere von Beginn an. Noch nie stand ein Quarterback im Halbfinale, der so wenige Starteinsätze hatte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das merkt man ihm zunächst überhaupt nicht an. Seinen 3. Pass schleudert er auf 52 Yards zu Mims – Wahnsinn! Zwei Angriffe später findet er Courtland Sutton in der Endzone – 7:0 Broncos!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler SOFORT weg:Schock-Abgang für den BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-transfer-schock-aaron-anselmino-sofort-weg-was-dahintersteckt-69765694684a27dcd1a5b452</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765694684a27dcd1a5b453/33adfea64aed23e9828ccffd8f8cb258,c66d2dcd?w=992" alt="Spieler SOFORT weg:Schock-Abgang für den BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Nachricht kommt unerwartet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat Chelsea eine Rückhol-Option für BVB-Star Aaron Anselmino (20) aktiviert. Der Argentinien-Innenverteidiger ist aktuell von Chelsea an Borussia Dortmund ausgeliehen. Doch dank der Vertragsklausel holt Chelsea Anselmino nun im Winter vorzeitig zurück. Auch die Transfer-Insider Fabrizio Romano und David Ornstein berichten über den bitteren BVB-Abgang.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aaron Anselmino (20) verlässt den BVB nach nur etwa fünf Monaten im Klub<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für den vorzeitigen Leih-Abbruch: Der London-Klub hat auf der Innenverteidiger-Position dringend Bedarf. Zudem habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-verletzungs-raetsel-um-aaron-anselmino-und-marcel-sabitzer-696f42453f1ef928c2fdce04"><!-- --><!--[--><!--[-->Anselmino<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei seinen Einsätzen für Dortmund überzeugt. Der Innenverteidiger stand für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> in zehn Spielen auf dem Platz (ein Tor). Zweimal fehlte er allerdings auch wochenlang: einmal mit einer Muskelverletzung und zuletzt mit einer Oberschenkelverletzung. Beim 3:0 bei Union hatte Anselmino gerade erst sein Comeback beim BVB nach etwas mehr als einem Monat Zwangspause gegeben. Beim Union-Spiel stand er 21 Minuten auf dem Platz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 02:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>