<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schmuse-Foto gepostet:Neues Liebespaar bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-schmuse-foto-gepostet-neues-liebespaar-im-frauen-team-69578297a42fa187f142c877</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578297a42fa187f142c878/b426ec10f9816458347f29a8ae8db61c,425a1df7?w=992" alt="Schmuse-Foto gepostet:Neues Liebespaar bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt haben sie es ganz offiziell gemacht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Frauen haben ein neues Liebespaar. DFB-Mittelfeldspielerin Lena Oberdorf (24) und die polnische Nationalspielerin Natalia Padilla (23/kam im Juli vom FC Sevilla) teilten am Donnerstag beide ein gemeinsames Foto in ihren Storys auf Instagram, mit dem sie ihren Followern ein frohes neues Jahr wünschten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Besondere: Auf der Aufnahme sehen sich die Fußballerinnen ganz verliebt an – offenbar kurz vor einem Kuss. Die Pose lässt keine Zweifel: Die zwei sind zusammen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu passt: Unterlegt wurde das Liebes-Foto mit dem romantischen Lied „Te regalo” (Spanisch für „Ich schenke dir“) des mallorquinischen Sängers Rels B, in dem es unter anderem heißt: „Du bist in mein Leben gekommen und hast meine beste Version aus mir hervorgebracht. Ich habe keine Angst davor, der Welt zu sagen, dass ich dich liebe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-inferno-instagram-soll-bei-suche-nach-vermissten-helfen-69577ecef6fc544dba9b9f31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577ecef6fc544dba9b9f32/a493b0e828562199b35eebfa76441781,9900f0d?w=992" alt="Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Sie lachen in die Kamera. Umarmen sich. Posieren mit Freunden. Junge Gesichter, unbeschwert, voller Leben. Fotos, wie sie tausendfach auf Handys gespeichert sind – und nun zu verzweifelten Suchanzeigen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ im Skiort Crans-Montana gilt als einer der schlimmsten Unfälle in der Geschichte der Schweiz. Bei dem Inferno kamen rund 40 Menschen ums Leben, mehr als 100 wurden verletzt. Rund 80 von ihnen sollen sich Berichten zufolge im kritischen Zustand befinden. Jetzt soll eine Instagram-Seite bei der Suche nach den Opfern helfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine verzweifelte Mutter sucht ihren Sohn und kommt aus dem improvisierten Betreuungs-Zentrum für Familien, die Angehörige vermissen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahren. Die Identifizierung der Toten könne noch Tage dauern, erklärte ein Polizeisprecher. Laut dem Schweizer Portal Blick seien über die Opfer bis jetzt nur wenige Details bekannt. Eltern suchen verzweifelt nach ihren Kindern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/feuer-katastrophe-in-crans-montana-flammenwalze-flashover-zoll-ursache-sein-695778e9a42fa187f142c7dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695778e9a42fa187f142c7dd/f19796abfb3c2672143393da93de62cf,ea6e0f74?w=576" alt="Unglück von Crans-Montana:Das ist ein Flashover!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Die jungen Gäste feiern ausgelassen in der Schweizer Bar „Le Constellation“ in das neue Jahr. Unwissend, dass sich über ihren Köpfen gerade ein 600 Grad heißes Gasgemisch ansammelt, das sich binnen Sekundenbruchteilen zu einer tödlichen Feuerwalze entzünden wird und fast allen Sauerstoff aus der Luft saugt – ein sogenannter Flashover. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuer-Katastrophe im Schweizer Skiort Crans-Montana: Rund 40 Menschen sterben, mehr als 100 wurden verletzt. Erst nach und nach gelingt es Rettern und Behörden zu verstehen, wie die Silvesterparty zum Albtraum werden konnte. Vieles ist noch unklar, aber die Hinweise verdichten sich. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Foto soll den Moment zeigen, in dem die Feuer-Katastrophe von Crans-Montana begann.</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell geht man davon aus, dass ein Flashover die Katastrophe auslöste. In einer Mitteilung der Kantonsregierung des Wallis heißt es, dass ein Brand in der Bar zu dem Feuer-Phänomen führte, das „eine oder mehrere Explosionen zur Folge hatte und zahlreiche Tote und Verletzte forderte“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Golfverband trauert um Talent (16):Erstes Feuer-Opfer identifiziert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-katastrophe-in-der-schweiz-golftalent-16-unter-todesopfern-69578638392c7b91b7cd2220</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578638392c7b91b7cd2221/04c77686fbc1a2c3d7f69361341fca73,d79c9643?w=576" alt="Golfverband trauert um Talent (16):Erstes Feuer-Opfer identifiziert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten nur ausgelassen feiern, auf das neue Jahr anstoßen. Jetzt sind rund 40 Menschen tot. Unter den Opfern ist auch das italienische Golftalent Emanuele Galeppini (†16).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Sportler konnte dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/silvester-inferno-in-schweiz-mehrere-tote-bei-explosion-in-skiort-695609f1f6fc544dba9b8f91"><!-- --><!--[--><!--[-->Flammeninferno<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der bei Touristen beliebten Bar „Le Constellation“ nicht entkommen. „Der italienische Golfverband trauert um Emanuele Galeppini, einen jungen Sportler, der Leidenschaft und authentische Werte mitbrachte“, heißt es unter anderem auf dem offiziellen X-Kanal des Verbands.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Golftalent ist das erste identifizierte Opfer der Tragödie, wie die Schweizer Zeitung „Blick“ berichtet. Galeppini lebte in Dubai und stand auf der Vermisstenliste des italienischen Außenministeriums.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc88/e2d967517945fd43a4678f36a8fb9bfe,b2e373d9?w=656" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Anleger reiben sich die Augen. 2025 war ein Börsenjahr zum Staunen – vor allem mit KI-Aktien. Jetzt startet 2026. Und die große Frage lautet: Welche Titel zünden als Nächstes?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger mit Note 1,7:Das ist der beste Akkuschrauber!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/akkuschrauber-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c54e3edb69e10df695cb1/eb8f227d5d36460300e1a700ec75e459,1d768a85?w=320" alt="Testsieger mit Note 1,7:Das ist der beste Akkuschrauber!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fremdgeh-Gerüchte über Ex:Größter Streamer der Welt ist wieder Single</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/twitch-trennung-von-kai-cenat-und-gigi-heizt-geruechte-an-6953a8434a45863a679f4176</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953a8434a45863a679f4176/ad7beac1b9985eaddd8221e3fb7de3f5,c0a02a03?w=320" alt="Fremdgeh-Gerüchte über Ex:Größter Streamer der Welt ist wieder Single" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Vor wenigen Tagen verkündete Twitch-Gigant Kai Cenat sein Liebes-Aus – und entfachte im Internet einen Sturm an Spekulationen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Streaming-Plattform <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bild-gg-eIZumISzxOpu8bwhgVQh"><!-- --><!--[--><!--[-->Twitch<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist Cenat mit 20 Millionen Followern unangefochtener Rekordhalter. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/kai-cenat-erster-streamer-mit-1-million-twitch-abos-68d65d2f8ccfa02ca82bd2c3"><!-- --><!--[--><!--[-->Über eine Million zahlen sogar dafür, dass er online geht.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Doch nun schrieb sich Cenat auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich seinen Herzschmerz von der Seele: „Ich bin Single und werde nie wieder in einer Beziehung sein.“ Der Post explodierte: über 61 Millionen Aufrufe, Tausende Kommentare.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Cenat hat zwar Millionen Fans – seit Kurzem ist er in seinem Privatleben aber wieder allein unterwegs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende 2024 hatte der gebürtige New Yorker seine Liebe öffentlich gemacht. Damals bestätigte er die Gerüchte, er sei vergeben. Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/live-stream/live-stream-fussball-sport-und-serien-online-und-in-echtzeit-26125664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Livestream<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu seinem 23. Geburtstag trat Gabrielle „Gigi“ Alayah als die Frau an seiner Seite auf. Mit über einer Million Followern auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist die junge Frau ebenso eine erfolgreiche Influencerin. Oft schwärmte Cenat seitdem von der Beziehung. Er sei ruhiger, fokussierter, habe erstmals außerhalb seiner Familie echten Halt gespürt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party-Video geht viral:Wer flirtet HIER mit NFL-Legende Tom Brady?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/video-geht-viral-wer-flirtet-hier-mit-nfl-legende-tom-brady-695785f4392c7b91b7cd220f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695785f4392c7b91b7cd2210/16e428cdc22cf77a6f55c04e88912a91,d9b921f8?w=992" alt="Party-Video geht viral:Wer flirtet HIER mit NFL-Legende Tom Brady?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->NFL-Legende Tom Brady hat in der Karibik das neue Jahr eingeläutet - und das wohl nicht alleine...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bericht von US-Zeitung:Weißes Haus äußert sich zu Epstein-Gerücht um Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-medienbericht-weisses-haus-aeussert-sich-zu-epstein-geruecht-um-trump-6955bac8a75a88580a6dcf0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6955bac8a75a88580a6dcf0d/f0da8885685d43f6bca7526e7c49886a,2675e0f?w=576" alt="Nach Bericht von US-Zeitung:Weißes Haus äußert sich zu Epstein-Gerücht um Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wurden Mitarbeiterinnen von Donald Trumps Club Mar-a-Lago in Palm Beach zu Jeffrey Epstein geschickt? Das behauptet das US-„Wall Street Journal“ (WSJ) in einem neuen Exklusiv-Bericht, der zu Silvester veröffentlicht wurde. Was das Weiße Haus dazu zu sagen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Angestellte von Mar-a-Lago sagten laut WSJ aus: Es soll gängige Praxis gewesen sein, dass junge Frauen aus Gefälligkeit gegenüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/schlecht-geschwaerzt-internetnutzer-knacken-geheime-epstein-passagen-694fec5dba368aa0126a485b"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein <!--]--><!--]--></a><!--[-->(†66) aus dem Spa-Bereich des Clubs in Epsteins nahegelegene Villa geschickt wurden, um dort Massagen, Maniküren und andere Behandlungen zu geben – und das, obwohl sich die Mitarbeiterinnen untereinander vor Epsteins sexuellen Übergriffen warnten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar beschuldigt das WSJ den US-Präsidenten (79) nicht, davon gewusst zu haben. Das Weiße Haus hat trotzdem genug und meldet sich in einem Statement gegenüber dem US-Entertainment-Portal TMZ zu Wort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf diesem undatierten Foto sieht man Donald Trump (l.) und Jeffrey Epstein (2.v.l.) im Gespräch mit einer unbekannten Frau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel zu Top-Klub:Füllkrug-Deal jetzt offiziell!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/internationaler-fussball-wechsel-zu-top-klub-fuellkrug-deal-jetzt-offiziell-69579893f6fc544dba9ba14b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69579893f6fc544dba9ba14c/0f8fd67db75a8a461a6423baa3d05c56,8f3155c6?w=576" alt="Wechsel zu Top-Klub:Füllkrug-Deal jetzt offiziell!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell! Niclas Füllkrug (32) wechselt von Premier-League-Klub West Ham United per Leihe nach Italien zur AC Mailand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das hat die italienische Liga Serie A auf ihrer Website am Freitag bekannt gegeben. Kurios: Die Klubs selbst haben den Deal noch nicht offiziell verkündet. Doch, dass es Füllkrug von London nach Mailand zieht, ist längst kein Geheimnis mehr. Seit dem 21. Dezember waren sich beide Klubs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-um-die-wm-doch-noch-zu-retten-fuellkrug-deal-fix-69494da0ba368aa0126a0e4b"><!-- --><!--[--><!--[-->über den Deal einig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im kommenden Sommer kann Milan Füllkrug per Kaufoption fest verpflichten und zahlt für den Deal keine Leihgebühr, übernimmt dafür aber sein komplettes Gehalt. In den Plänen von Coach Massimiliano Allegri soll Füllkrug eine zentrale Rolle spielen. Der Italiener wünscht sich einen Stoßstürmer wie den Ex-Bremer mit internationaler Erfahrung, der den Ball mit dem Rücken zum Tor festmachen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-kuntz-tritt-zurueck-er-hoert-sofort-auf-familiaere-gruende-695780b3f6fc544dba9b9f4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695780b3f6fc544dba9b9f4b/d5887e1075640bc715b49dcccc72a77e,7d8fb54b?w=320" alt="Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boss-Hammer zum Jahres-Start beim HSV! Sportvorstand Stefan Kuntz (63) tritt mit sofortiger Wirkung zurück. Er bat nach den Weihnachtsfeiertagen den Aufsichtsrat aus persönlichen familiären Gründen um eine Auflösung seines Vertrags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der stimmte zu, seine Tätigkeit wurde bereits zum 31.12. beendet. „Manchmal gibt es wichtigere Dinge als Fußball. Das ist nun bei mir der Fall. Mehr möchte ich dazu nicht sagen und bitte darum, dies zu respektieren. Dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> danke ich für tolle anderthalb Jahre. Ich wünsche den Teams und der gesamten Geschäftsstelle weiterhin das Beste“, erklärt Kuntz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Verkündung des Klubs veröffentlichte er auf Instagram ein persönliche Nachricht: „Die Zeit beim HSV war intensiv, emotional und geprägt von echten Werten. Gemeinsam haben wir den Aufstieg in die Bundesliga geschafft und auch das erste halbe Jahr dort gemeinsam erlebt – ein Erfolg, der für mich immer mit diesem besonderen Club und seinen Menschen verbunden bleibt.“  Dazu erwähnt er die besondere Fan- und Erinnerungs-Kultur, das soziale Engagement und die Haltung des Klubs, die ihn „tief beeindruckt“ haben: „Ich bin dankbar für alles, was wir gemeinsam erlebt haben, und werde diese Zeit immer im Herzen tragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufsichtsrats-Boss Michael Papenfuß (71): „Stefan hat mit seinem Team vieles bewegt. Für seine persönliche Zukunft wünschen wir ihm alles Gute.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch per Linienflug:CSU will 2026 „die meisten“ Syrer zurückschicken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auch-per-linienflug-csu-will-2026-die-meisten-syrer-zurueckschicken-6957790ba42fa187f142c7e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957790ba42fa187f142c7e7/6fc857e0e566628cfb925eb76e73bb03,223e7e5c?w=320" alt="Auch per Linienflug:CSU will 2026 „die meisten“ Syrer zurückschicken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Über ein Jahr nach Ende des syrischen Bürgerkriegs sind allein aus der Türkei mehr als eine halbe Million Flüchtlinge in die Heimat zurückgekehrt. In Deutschland blieben die Asylanträge hoch und die Zahl der Ausreisen äußerst niedrig. Die regierende CSU verspricht für 2026 eine Abschiebeoffensive. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Positionspapier der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landesgruppe im Bundestag, über das zuerst der „Münchner Merkur“ berichtete, fordern die Abgeordneten Abschiebungen per Linienflug „auch nach<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/syrien/thema-syrien-alle-infos-80032912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Syrien<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Afghanistan“. Da der Bürgerkrieg vorbei ist, entfalle „für die meisten Syrer, die aufgrund des Krieges ein vorübergehendes Bleiberecht in Deutschland erhalten haben, ihr Schutzgrund.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bislang scheitern Abschiebungen in der Praxis oft, wenn sich die Betroffenen dagegen wehren oder am jeweiligen Tag abtauchen. Experten fordern deshalb mehr Härte durch den Gesetzgeber und zusätzliche Angebote, um eine freiwillige Rückkehr schmackhaft zu machen.
</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abschiebungen müssen in Deutschland regelmäßig von zahlreichen Polizisten begleitet werden (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>