<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glätte-Chaos:Eisfalle vor der Haustür</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/9-unfaelle-38-fahrzeuge-beteiligt-glatteis-chaos-auf-der-a9-693b5bbff679420e000b1f67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b5bbff679420e000b1f68/55bc5f04467bd899927051328ba7f06e,cbcfa0c?w=992" alt="Glätte-Chaos:Eisfalle vor der Haustür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wetter-Chaos am Dienstag! Eiswalze „Gunda“ bringt den Osten ins Schlittern. Vor allem auf den Gehwegen ist es rutschig, eine dicke Eisschicht hat sich über Nacht gebildet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Fußgänger weichen daher auf die Straßen aus, weil die gestreut sind. Autofahrer müssen daher noch mehr Vorsicht walten lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Brandenburg meldet die Polizei zahlreiche Unfälle am Morgen. In Teilen des Landes sei der Berufsverkehr lahmgelegt, vor allem an Steigungen. In Hamburg fährt die S-Bahn wieder nur eingeschränkt. Im Landkreis Görlitz (Sachsen) und einigen Kreisen in Mecklenburg-Vorpommern wurde der Busverkehr eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wo kein Schnee liegt, ist blankes Eis auf den Gehwegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cora Schumacher über ihren neuen Freund:„Steven war 100 Tage in U-Haft“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-frisch-verliebt-steven-war-100-tage-in-untersuchungshaft-6964db2b8750ae32f087a47a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964db2b8750ae32f087a47a/f9c6e015acd5ba36fba3a747e11244c4,6ce1cade?w=656" alt="Cora Schumacher über ihren neuen Freund:„Steven war 100 Tage in U-Haft“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cora Schumacher strahlt wieder! Nach schwierigen Monaten voller seelischer Belastungen blickt sie mit neuem Lebensmut nach vorn. Der Grund: ihr neuer Partner Steven Bo Bekendam, ein Amerikaner, der ebenfalls durch schwere Zeiten ging. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch BILD erfuhr: Der Amerikaner hatte schon Probleme mit der Justiz. Cora zu BILD: „Ja, Steven war 100 Tage in Untersuchungshaft.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was Cora Schumacher über die Vergangenheit ihres neuen Freundes weiß. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum Alonso-Aus:Ein unwürdiges Schauspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kommentar-zu-xabi-alonsos-aus-bei-real-madrid-ein-unwuerdiges-schauspiel-6965457254e8233d6fbdf2a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965457254e8233d6fbdf2a5/ff217641adc8659bc3799ce7b8964379,19f37ab3?w=320" alt="Kommentar zum Alonso-Aus:Ein unwürdiges Schauspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich gebe zu, dass ich nicht viel mit Real Madrid am Hut habe. Aber am Sonntagabend hatte ich gehofft, dass die Königlichen den Supercup gegen den FC Barcelona gewinnen würden. Zu sehr schmerzte es mich, Xabi Alonso an der Linie leiden zu sehen. Dass diese Prestige-Pleite sein Aus bei Real bedeuten würde, kam nicht überraschend. Das hatte sich seit Wochen angedeutet, ein Rauswurf auf Raten. Immerhin: Dieses unwürdige Schauspiel ist jetzt vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/xabi-alonso-pikante-details-zum-real-knall-enthuellt-69654249d57b0276d945b007"><!-- --><!--[--><!--[-->Xabi Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seinen knapp drei Jahren in Leverkusen als Reporter begleitet. Wie er die Werkself im Oktober 2022 von Platz 17 (!) nach einem schweren Start auf Rang 6 und ins Halbfinale der Europa League führte. Der Welt- und Europameister, der als Spieler 18 Titel sammelte, wurde zum begehrtesten Trainer der Fußball-Welt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alonso-Aus! Nach nur einem halben Jahr ist Xabi Alonso nicht mehr Trainer von Real Madr...</p><p class="teaser__text">Wie plötzlich kam das Alonso-Aus wirklich? Spanische Medien berichten, dass die Real-Stars völlig überrascht waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Unterschiede:So viele Flüchtlinge arbeiten wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grosse-unterschiede-so-viele-fluechtlinge-arbeiten-wirklich-69649dd8fa56382de1f67383</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69649dd8fa56382de1f67383/2cd7102835caf3d89950d9220d7aa840,920cedc0?w=320" alt="Große Unterschiede:So viele Flüchtlinge arbeiten wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Langzeitarbeitslose kosten den Staat Milliarden! Und unter denen, die länger als ein Jahr keinen Job haben, steigt die Zahl der ausländischen Staatsbürger stark! BILD berichtete über Zahlen der Bundesagentur für Arbeit (BA), die besagen, dass auch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-zahl-der-langzeit-arbeitslosen-fluechtlinge-explodiert-695e78d59c2c98991fda3a13"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flüchtlinge besonders oft vertreten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind. Jetzt zeigen neue BA-Daten, wie häufig sie wirklich arbeiten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach hat insgesamt nur knapp jeder zweite Staatsangehörige aus einem der acht wichtigsten nichteuropäischen Asylherkunftsländer (49,2 %) einen Job. Im Westen sind es 49,7 Prozent, in Ostdeutschland 46,5 Prozent. Gezählt wurden sozialversicherungspflichtig und geringfügig Beschäftigte im August 2025.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Teure Lebensmittel machen vielen Deutschen Sorgen. Die SPD will den hohen Prei...</p><p class="teaser__text">Beamte und Politiker erhalten deutlich höhere Pensionsansprüche als normale Arbeitnehmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch wir exportieren Waren in die Diktatur:25 Prozent Zoll! Trump bestraft Iran-Handelspartner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-holt-zum-zoll-schlag-aus-25-prozent-mehr-fuer-iran-unterstuetzer-69361e6a11f914c89b856236</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69361e6a11f914c89b856237/39392fb1f70c36fbc491910e01ff26ab,690014cd?w=992" alt="Auch wir exportieren Waren in die Diktatur:25 Prozent Zoll! Trump bestraft Iran-Handelspartner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er werde „sehr hart“ gegen die Mullahs im Iran durchgreifen, hat US-Präsident Donald Trump angedroht. Statt eines Militärschlags gibt es aber erst mal einen Zollschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ab sofort zahlt jedes Land, das Geschäfte mit der Islamischen Republik Iran tätigt, einen Zoll von 25 Prozent auf alle Geschäfte mit den Vereinigten Staaten von Amerika“, schrieb der US-Präsident am Montagabend (Ortszeit) auf seiner Plattform Truth Social. „Diese Anordnung ist endgültig und verbindlich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><!--[--><b>wichtigsten Handelspartnern der Islamischen Republik</b><!--]--><!--[-->, die von den USA und der EU mit weitreichenden Sanktionen belegt ist, gehören unter anderem China, Indien, die Emirate und die Türkei. Aber auch EU-Länder wie Deutschland betreiben in geringem Umfang Handel mit dem Iran. Die deutsch-iranischen Wirtschaftsbeziehungen waren lange Zeit eng. Das Handelsvolumen hat sich jedoch aufgrund von Sanktionen gegen Iran stark verringert. 2017 belief sich der deutsch-iranische Handel auf 3,4 Milliarden Euro und reduzierte sich bis 2019 auf 1,7 Mrd. EUR. 2024 betrug das Außenhandelsvolumen ca. 1,5 Mrd. Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Müller hilft:Diese Aktien bringen Sie durch eine Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-bringen-sie-durch-eine-krise-6945568e51d289ddd122e522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945568e51d289ddd122e523/d0efea50cbd2f354f114419470f50740,1db29e8f?w=576" alt="Börsen-Müller hilft:Diese Aktien bringen Sie durch eine Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der KI-Hype verliert an Fahrt, und viele Anleger fragen sich, wie sicher 2026 wirklich ist. Börsenprofi Ulrich Müller warnt: Wer jetzt auf den breiten Markt setzt, könnte einen gefährlichen Fehler machen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller empfiehlt, weg vom Durchschnitt und hin zu Einzelwerten zu gehen. Welche konkreten Strategien Anleger jetzt kennen sollten, um ihre Chancen zu maximieren, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Sturm-Szenarien:Neuer Winter-Stürmer beim BVB plötzlich möglich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neuer-winter-stuermer-ploetzlich-moeglich-es-gibt-drei-szenarien-696545d854e8233d6fbdf2ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696545d854e8233d6fbdf2ad/2c9fde482a37b6452d12f3b5a4ce8375,fd10066f?w=656" alt="3 Sturm-Szenarien:Neuer Winter-Stürmer beim BVB plötzlich möglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Tor-Krise von Serhou Guirassy (29) wird für den BVB zur Gefahr! Seit 7 Liga-Spielen ist Dortmunds Königsknipser (nur 5 Saisontreffer) ohne Torbeteiligung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Die Verantwortlichen sind besorgt, dass die Guirassy-Krise sogar den Vereinserfolg gefährden könnte und diskutieren intern über mögliche Lösungsmodelle. Dabei spielt auch ein Not-Transfer in der laufenden Winter-Transferperiode eine Rolle. Ein hoch spannender Name kursiert sogar schon auf dem Markt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe – nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jury hat entschieden:„Sondervermögen“ ist Unwort des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/unwort-des-jahres-2025-lautet-sondervermoegen-6965fc4b54e8233d6fbdf904</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965fc4b54e8233d6fbdf904/b74f6433eac9c8166480db5872a9925f,9cfa040f?w=320" alt="Jury hat entschieden:„Sondervermögen“ ist Unwort des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marburg (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Wort sorgt für Kopfschütteln – und bekommt jetzt einen offiziellen Titel. „Sondervermögen“ ist das Unwort des Jahres 2025.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gab die Jury der sprachkritischen Aktion „Unwort des Jahres“ am Morgen in Marburg bekannt. Der Begriff, der ursprünglich aus der Wirtschafts- und Rechtssprache stammt, werde in der öffentlichen Kommunikation so benutzt, dass er verschleiere, worum es tatsächlich gehe: die Aufnahme von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bild-schulden-tabelle-taumelt-auch-meine-stadt-in-die-pleite-6949140fba368aa0126a084e"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulden<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/regierung-bricht-versprechen-sondervermoegen-finanziert-auch-die-muetterrente-68c58955f7d39229f78b55ae"><!-- --><!--[--><!--[-->Sondervermögen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sei im vergangenen Jahr besonders häufig im öffentlich-politischen Sprachgebrauch aufgetaucht. Laut Jury habe der Begriff „sehr deutlich die politischen Debatten über Staatsverschuldung und Investitionsprogramme“ geprägt. Genau das sei problematisch. Denn das Wort klinge nach zusätzlichem Geld oder Rücklagen, verschleiere aber nach Ansicht der Jury den tatsächlichen Kern – neue Schulden für den Staat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„Indianer“, „Flüchtling“ – nur zwei von vielen Wörtern, um die es Zoff gibt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie soll schwanger sein:Polizist in Haft! Johanna (34) seit Tagen vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seit-freitag-vermisst-polizist-im-fokus-der-ermittler-696557c854e8233d6fbdf38f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696557c854e8233d6fbdf38f/cfc1063c1e73acbb46872110a2080a59,44d201f8?w=320" alt="Sie soll schwanger sein:Polizist in Haft! Johanna (34) seit Tagen vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Sie lernte einen Polizisten auf einer Dating-Plattform kennen, wurde offenbar schwanger und ist jetzt verschwunden. Die Österreicherin Johanna G. (34) gilt seit Freitagabend als vermisst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Mutter schlug am Samstag bei der Polizei Alarm, da ihre Tochter, eine Fitnesstrainerin und gelernte Friseurin, unerreichbar war. Auch in der Wohnung der Vermissten gab es keine Spur. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei nahm die Ermittlungen auf – und nahm am Montag einen Verdächtigen fest: einen 30-jährigen Polizisten aus der Steiermark (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wo ist Johanna G.? Die 34-jährige Fitnesstrainerin wird seit dem 10. Januar vermisst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mr. White, Mr. Blue und ein geheimnisvoller Umschlag voller Geld:Empfangschef aus Block-Hotel packt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/umschlag-voller-bargeld-empfangschef-aus-block-hotel-packt-aus-6964d951fa9b04d135c36dcb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d951fa9b04d135c36dcc/010b7e20cc41a74f215b036aefcf8001,651fdbfe?w=992" alt="Mr. White, Mr. Blue und ein geheimnisvoller Umschlag voller Geld:Empfangschef aus Block-Hotel packt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Fünf-Sterne-Luxus, rote Teppiche, Champagnergläser. Und mittendrin: mysteriöse Bargeld-Aktionen, Gäste ohne Namen und sechs Männer, die eilig zur dänischen Grenze sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was klingt wie ein schlechter Agentenfilm, soll heute Johannes B., der ehemalige Empfangschef des Luxus-Hotels „Grand Elysée“ der Familie Block, vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> aussagen, wo derzeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-weist-vorwuerfe-zurueck-loewen-mutter-oder-luegen-mutter-68848cbd10b8f718b6502284"><!-- --><!--[--><!--[-->Steakhaus-Erbin Christina Block (52)<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-der-entfuehrung-schickte-block-dieses-foto-an-delling-68a32eb074275a235fc40c76"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung ihrer Kinder Klara und Theo<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Prozess gemacht wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Mitarbeiter verantwortete bis Ende August 2023 den Empfangsbereich und offenbarte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass es in den Monaten vor der Entführung mehrfach Ereignisse gab, bei denen er das Gefühl hatte: Hier geht etwas nicht mit rechten Dingen zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christina Block (52) mit ihrem Strafverteidiger Dr. Ingo Bott am vergangenen Prozesstag vor dem Hamburger Landgericht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Uns ist ein Fehler passiert“:Zoff um Spott-Gedicht im Auswärtigen Amt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baerbock-und-habeck-in-schmaeh-gedicht-des-auswaertigen-amtes-verspottet-69648ebc4d1d5f581eeb3b71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69648ebc4d1d5f581eeb3b72/59cc9ab6444e23a6170cbd14031130d8,9f039169?w=576" alt="„Uns ist ein Fehler passiert“:Zoff um Spott-Gedicht im Auswärtigen Amt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das die feine, diplomatische Art? Ein satirisches Gedicht mit dem Titel „Ken &amp; Barbie“ im Mitarbeitermagazin des Auswärtigen Amtes („internAA“, Heft 1/26) sorgt für mächtig Wirbel unter den Beamten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Insider lesen es als Seitenhieb auf Ex-Außenministerin Annalena Baerbock und Ex-Vizekanzler Robert Habeck (beide Grüne).  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv nur mit BILDPlus das gesamte, inzwischen gelöschte Gedicht und erfahren Sie, wie sich das Auswärtige Amt zu dem Vorfall äußert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statement des Bundeskanzlers:Merz rechnet mit baldigem Ende der Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/statement-des-bundeskanzlers-merz-rechnet-mit-baldigem-ende-der-mullahs-6965efb0dde9a8fca9169132</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965efb0dde9a8fca9169133/0cb5ee5d5c53f3bd73d08fbd637ddb07,de9e5342?w=576" alt="Statement des Bundeskanzlers:Merz rechnet mit baldigem Ende der Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bengaluru (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte vom Bundeskanzler in Richtung Mullahs: Friedrich Merz (CDU) rechnet angesichts der Massenproteste im Iran mit einem baldigen Ende des Regimes. „Wenn sich ein Regime nur noch mit Gewalt an der Macht halten kann, dann ist es faktisch am Ende. Ich gehe davon aus, dass wir jetzt hier auch gerade die letzten Tage und Wochen dieses Regimes sehen“, sagte Merz während seines Indien-Besuchs in Bengaluru.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler fand klare Worte für das Vorgehen der Machthaber in Teheran. Bereits am Montag hatte Merz die Gewalt iranischer Sicherheitskräfte gegen friedliche Demonstranten als „unverhältnismäßig“ und „brutal“ verurteilt. „Ich rufe die iranische Führung auf, ihre Bevölkerung zu schützen, statt sie zu bedrohen“, sagte Merz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich würdigte er ausdrücklich den Mut der Menschen auf den Straßen. Sie würden friedlich für Freiheit in ihrem Land demonstrieren – und das sei ihr gutes Recht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Iran türmen sich Leichen von Protestlern, das Regime geht brutal gegen Bürger vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:39:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>