<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auslosung der Champions League:Bayern muss zum BVB-Albtraum</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-im-liveticker-welchen-gegner-bekommen-die-bayern-69a153477c787f6a1cef07f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a153477c787f6a1cef07f5/b23a00d666d0a2f02c6936f130bd8886,4666018f?w=992" alt="Auslosung der Champions League:Bayern muss zum BVB-Albtraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt nicht das deutsche Duell! Die Bayern müssen im Achtelfinale der Champions League gegen BVB-Albtraum Atalanta Bergamo ran und gehen Leverkusen (gegen Arsenal) zunächst aus dem Weg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollten die Bayern das Achtelfinale gegen Atalanta überstehen, würde im Viertelfinale ein Hammer-Duell warten. Denn dann würden die Münchner auf Manchester City oder Real Madrid treffen. Heißt: Bei einem Bayern-Weiterkommen würde es entweder zum Wiedersehen mit ManCity-Trainer Pep Guardiola (2013 bis 2016 bei Bayern) kommen oder es geht gegen Champions-League-Rekordsieger Real Madrid. Im Halbfinale könnten die Bayern dann auf PSG, Chelsea, Liverpool oder Galatasaray treffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiteres Highlight aus deutscher Sicht: Barcelona und Trainer Hansi Flick müssen gegen Nick Woltemade und Newcastle ran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Sollte Leverkusen das Hammer-Los Arsenal im Achtelfinale überstehen, würde in einem möglichen Viertelfinale Sporting Lissabon oder Überraschungsteam Bodo/Glimt warten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Heizgesetz:Das gilt künftig für Eigentümer, Mieter, Häuslebauer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neues-heizgesetz-das-gilt-kuenftig-fuer-eigentuemer-mieter-haeuslebauer-69a17a01d759fce4a385a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a17a01d759fce4a385a316/5400453f3e6eac37ac553ed495606087,b0a831b7?w=992" alt="Neues Heizgesetz:Das gilt künftig für Eigentümer, Mieter, Häuslebauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD haben sich auf Eckpunkte für eine umfassende Reform des Heizungsgesetzes (GMG) geeinigt. U. a. soll der Einbau neuer Gas- und Ölheizungen künftig weiter möglich sein. Die umstrittene 65-Prozent-Regel für den Anteil von Biokraftstoff entfällt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hinweis:</b><!--]--><!--[--> Im Artikel „Neues Heizgesetz steht schon wieder auf der Kippe“ hieß es, bei den Eckpunkten des neuen Heizungsgesetzes könnte es ein Problem mit der „EU-Gebäudeeffizienzrichtlinie“ geben. Richtig ist: In den Eckpunkten steht, dass „die Vorgaben der Europäischen Gebäudeeffizienzrichtlinie (EPBD) 1:1 umgesetzt“ werden sollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD gibt deshalb den großen Überblick: Das soll künftig gelten für … <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer mit Öl und Gas heizt, kann das auch weiterhin tun und sich eine neue Öl- oder Gasheizung einbauen lassen. Ab 2028 gilt eine Grüngas-Quote von bis zu einem Prozent. Bedeutet: Dann müssen die Versorger Öl und Gas bis zu einem Prozent Biokraftstoff (z. B. Biomethan) beimischen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verschwand 2023:Vermisste belgische Backpackerin ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tasmanien-vermisste-belgische-backpackerin-ist-tot-69a1430ed7d06da94a11bbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1430ed7d06da94a11bbfd/c8d33456d396c2fb04d15328bb235860,db2f9b98?w=576" alt="Sie verschwand 2023:Vermisste belgische Backpackerin ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hobart (Tasmanien) – <!--]--><!--[--><b>Drei Jahre zwischen Hoffen und Bangen, nun herrscht traurige Gewissheit: Auf Tasmanien entdeckte menschliche Überreste stammen von der vermissten belgischen Touristin Céline Cremer. Die Polizei identifizierte die Knochen als die der damals 31-jährigen Backpackerin. Untersuchungen von Experten hätten überzeugende Hinweise geliefert, dass es sich um die Vermisste handele, sagte ein Polizeisprecher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bestätigung unter anderem durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DNA-Tests <!--]--><!--]--></a><!--[-->und zahnmedizinische Gutachten bringe zwar großen Schmerz, aber auch Erleichterung, schrieb ihre Schwester in sozialen Netzwerken. Nun könne Céline „in Frieden ruhen“. Zugleich dankte sie allen Beteiligten für ihre unermüdliche Suche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Céline Cremer verschwand im Juni 2023 bei einer Wanderung zu den beliebten Wasserfällen Philosopher Falls im abgelegenen Nordwesten Tasmaniens. Ihr Mietwagen war zwar am Ausgangspunkt des Wanderwegs entdeckt worden, von ihr selbst fehlte aber jede Spur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz nach ihrem Verschwinden im Juni 2023 wurde Célines Auto auf einem Wanderparkplatz entdeckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattes Plus im Bundestag:Fast 500 Euro mehr Gehalt für jeden Abgeordneten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/diaeten-fast-500-euro-mehr-gehalt-fuer-jeden-abgeordneten-69a1744a7c787f6a1cef0b8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1744a7c787f6a1cef0b8b/f558606ae2cc1846cd0fd4efbd37345c,8dcce03b?w=576" alt="Sattes Plus im Bundestag:Fast 500 Euro mehr Gehalt für jeden Abgeordneten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Den 630 Bundestagsabgeordneten winkt turnusgemäß die nächste Gehaltserhöhung. Zum 1. Juli steigen die Diäten. Und jetzt ist auch klar, wie stark es nach oben geht: Das Plus beträgt 4,2 Prozent. Das entspricht einem Anstieg um 497 Euro im Monat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Höhe ergibt sich aus den Zahlen des Statistischen Bundesamtes zur Lohnentwicklung. Nach den Regeln des Bundestags erhöhen sich die Diäten automatisch entsprechend der allgemeinen Lohnentwicklung (Nominallohnindex). Für die Abgeordneten bedeutet das: Ihre steuerpflichtigen Bezüge von bisher 11.833,47 Euro im Monat legen ab Jahresmitte auf rund 12.330 Euro zu. Sie liegen damit erstmals über 12.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist die dritte deutliche Diätenerhöhung seit 2022. Im Vorjahr waren die Abgeordnetenbezüge um 5,4 Prozent erhöht worden, 2023 sogar um sechs Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Bahn und GDL einigen sich, Streiks sind für die nächsten Monate abgewendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu langsam für Verfolgungsjagd:Ösi-Polizei schafft Elektro-Autos ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/kritik-an-der-technik-oesterreich-schafft-elektroauto-streifenwagen-ab-69a00dade9fb101245531bae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00dade9fb101245531bae/bf36cba061dd206e86ae7816dd51f391,9d433d83?w=656" alt="Zu langsam für Verfolgungsjagd:Ösi-Polizei schafft Elektro-Autos ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 2023 testet Österreich Elektroautos für den Einsatz als Polizei-Einsatzfahrzeug. Das Ziel des Projekts TRON: Die Praxistauglichkeit von E-Autos zu testen. Nun zieht Innenminister Gerhard Karner (ÖVP) den Stecker: E-Fahrzeuge seien für den operativen Einsatz nur eingeschränkt geeignet, das Projekt werde Ende 2026 eingestellt. So berichtet der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kurier.at/chronik/wien/polizei-innenministerium-e-funkstreifen-tron-elektro-volkswagen-karner/403134464" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Kurier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2024 wurden die geleasten Elektro-Streifenwagen auf 20 Polizeidienststellen in Österreich verteilt. 22 Modelle der Typen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/vw-id-3-vs-golf-vergleich-der-kompaktkoenige-6911eaab4c1a91d403f2d74e"><!-- --><!--[--><!--[-->VW ID.3<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ID.4 fuhren im Streifendienst, auch ein Porsche Taycan wurde für ein Jahr erprobt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ernüchternde Bilanz nach rund einem Jahr Testbetrieb:  Massive Kritik an den elektrischen Einsatzfahrzeugen vonseiten der Polizeigewerkschaft FSG. So finde die Ausrüstung keinen Platz im ID.4-Kofferraum, Einsatzmittel müssten teilweise auf der Rückbank gelagert werden. Auch mache die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/auto-bedienung-bald-wieder-mehr-knoepfe-statt-touchscreen-686e3685d1592e395c9d5621"><!-- --><!--[--><!--[-->Touchbedienung im Fahrzeug<!--]--><!--]--></a><!--[-->  Probleme. Für Verfolgungsjagden seien die Modelle kaum geeignet, da sie bei Tempo 160 km/h abregeln. Und für rasante Fahrten seien die Bremsen unterdimensioniert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/reichweiten-im-praxis-haertetest-drei-deutsche-elektroautos-in-top-5-6980b625f0e62064809e2460"><!-- --><!--[--><!--[-->Reichweite<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei zu gering, daher müsse für eine durchgehende Streifentätigkeit während einer Schicht das Einsatzfahrzeug mit einem anderen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/elektroautos-zum-verreisen-test/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->E-Mobil<!--]--><!--]--></a><!--[--> getauscht werden. Die E-Funkstreifen eigneten sich als zusätzliche Streifenkraftwagen, aber als Ersatz unmöglich – aufgrund der Batterieleistung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrolle auf der A3:Zoll findet 70 Kilo Tiefkühlware ohne Kühlung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wuerzburg-zoll-findet-70-kilo-ungekuehlt-transportierte-pizza-69a16df37c787f6a1cef0aa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a16df37c787f6a1cef0aa7/866d8916a89efc8875509739dac2d934,eda17842?w=320" alt="Kontrolle auf der A3:Zoll findet 70 Kilo Tiefkühlware ohne Kühlung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Würzburg – <!--]--><!--[--><b>Bei einer zufälligen Kontrolle am Mittwoch auf der A3 bei Würzburg erlebten Zöllner eine Überraschung: Im Kofferraum eines Lieferwagens fanden sie fast 70 Kilo Tiefkühlpizza und gefüllte Reisbällchen – komplett ungekühlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittel<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollten an ein Bistro in der Region Nürnberg geliefert werden. Die Lebensmittelüberwachung ordnete die sofortige Vernichtung der Ladung an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann gab gegenüber den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Beamten<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, die bereits ungekühlte Fracht in Würzburg von einem anderen Lieferanten übernommen zu haben. Die Würzburger Lebensmittelüberwachung ermittelt jetzt gegen die Firma, die den Transport beauftragt hat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es sollte nur Gemüse enthalten. Stattdessen steckt Hähnchen drin.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tefal-all-in-one-dampfbuegelloesung-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15efc4b8f567f12fcbfce/63f23a2e34a11c127553131d9d001fb0,8494a9f9?w=320" alt="All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Frauen beschuldigen die Al-Fayed-Brüder („Harrods“):Sexuelle Ausbeutung! Wie bei Epstein?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/ermittlungen-wegen-menschenhandels-schockierende-vorwuerfe-um-al-fayed-brueder-69a178354b8f567f12fcc25b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a178354b8f567f12fcc25c/b5e3683be1a3f94d71322c8cf6105cb2,5856a4ce?w=992" alt="Mehrere Frauen beschuldigen die Al-Fayed-Brüder („Harrods“):Sexuelle Ausbeutung! Wie bei Epstein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Schwere Vorwürfe gegen die Familie Al-Fayed. Mehrere Frauen beschuldigen den 2023 verstorbenen Ex-Eigentümer des Londoner Luxuskaufhauses Harrods, Mohamed Al-Fayed, und seinen 2010 verstorbenen Bruder Salah, ein organisiertes System sexueller Ausbeutung betrieben zu haben. Das geht aus einer Recherche der Nachrichtenagentur AFP hervor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die prominente Anwältin Eva Joly (82), frühere Richterin und Europaabgeordnete, vertritt zwei der Frauen. Ihr drastischer Vergleich: Die Strukturen der Al-Fayeds erinnerten an das System von Jeffrey Epstein (†66). Joly spricht von einem „organisierten System“, in dem verletzliche junge Frauen ausgesucht und abhängig gemacht worden seien. Jetzt ermittelt die französische Justiz wegen möglichen Menschenhandels gegen die toten Brüder!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die mutmaßlichen Fälle der Al-Fayeds werden bereits mit dem Netzwerk von Jeffrey Epstein (†66) verglichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie aus der Recherche von AFP hervorgeht, haben sich Betroffene bewusst an die Behörden in Frankreich gewandt. Ihr Vorwurf: In Großbritannien werde nur zu einzelnen Übergriffen ermittelt – nicht aber zu einem möglichen perfiden Netzwerk, in dem junge Frauen gezielt rekrutiert, isoliert und kontrolliert worden seien. Mehrere mutmaßliche Taten sollen sich zudem auf französischem Boden ereignet haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Team Nawalny enthüllt:Putin-Geliebte kassierte eine Milliarde aus Palastbau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/team-nawalny-enthuellt-putin-geliebte-kassierte-milliarden-aus-palastbau-69a0568a7c787f6a1ceefd18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0568a7c787f6a1ceefd19/ca805305781b9a08f12fecef4c739559,4149c8ff?w=576" alt="Team Nawalny enthüllt:Putin-Geliebte kassierte eine Milliarde aus Palastbau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Putins Protz-Palast in Gelendschik an der Schwarzmeerküste kostete rund 100 Milliarden Rubel (1,1 Milliarden Euro) – und war doch günstiger als gedacht! Wie das Team des ermordeten Oppositionellen Alexej Nawalny (†47) recherchiert hat, blieben nach der Fertigstellung rund 6,5 Milliarden Rubel (71,6 Millionen Euro) übrig, die direkt in den Taschen von Sportgymnastin Alina Kabajewa (42) gelandet sein sollen – Putins langjähriger Geliebter. Zuerst berichtete das russische Exil-Nachrichtenportal „Meduza“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast 20 Jahre sollen Planung und Bau des Mega-Projekts gedauert haben. Der Palast ist laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alexei-nawalny/alexej-nawalny-alle-infos-79556906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nawalnys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Team das größte private Bauprojekt weltweit. Rund 7000 Hektar – 39 Mal Monaco. Zum Anwesen gehören u.a. eine unterirdische Eishockeyanlage, ein Kino, ein Billardraum, zwei Restaurants und eine Bierhalle. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon 2021 zeigte das Nawalny-Team Bilder des Mega-Bauprojekts in Gelendschik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besonders kostspielig: eine unterirdische Eishockeyanlage auf dem Areal in Gelendschik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Herne (NRW):Lebensgefahr! Mädchen (1) stürzt aus 1. Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/herne-einjaehrige-stuerzt-aus-fenster-lebensgefahr-69a184b77c787f6a1cef0ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a184b77c787f6a1cef0ddd/34de4ae54442d56a51ebb01f699eb47d,f1fb29dd?w=576" alt="In Herne (NRW):Lebensgefahr! Mädchen (1) stürzt aus 1. Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herne (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Unfall in Herne: Ein einjähriges Mädchen ist am Donnerstagabend aus dem ersten Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses gestürzt. Das Kind fiel fünf bis sechs Meter in die Tiefe und wurde lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 21 Uhr wurden Polizei und Feuerwehr zur Verbindungsstraße in Herne (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gerufen. Die Rettungskräfte wurden alarmiert, nachdem das Kind offenbar aus einem Wohnungsfenster im ersten Obergeschoss gestürzt war. Vor Ort übernahmen Notarzt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sanitäter<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Erstversorgung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Notarzt und Sanitäter kämpften vor Ort um das Leben des Kindes. Anschließend wurde es mit dem Rettungshubschrauber in die Klinik geflogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dem Rettungshubschrauber wurde das Kind in ein Krankenhaus geflogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eurojackpot-mit-132-euro-alle-eurozahl-kombis-richtig-tippen-68bece40d369372389a5e336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bece40d369372389a5e336/56d95e881f6c536cf4406e426f8064bb,f866a2e?w=656" alt="Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag liegen stolze 73 Millionen im Topf, wer fängt da nicht an zu träumen? Doch die Wahrscheinlichkeit, den Eurojackpot zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen bei einem Tipp. Heißt: Ein Spieler müsste 140 Millionen verschiedene Tipps zu zwei Euro spielen, also 280 Millionen Euro ausgeben, um den Jackpot sicher zu gewinnen. Klar: Dabei würde auch der Gewinner mächtig miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem steht die Frage, wie viel Geld man einsetzen muss, um das Glück zumindest ein wenig mehr auf seine Seite zu ziehen. Wie hoch ist die Gewinnwahrscheinlichkeit, wenn man 10, 20 oder gar 100 Euro einsetzt? Und wie wahrscheinlich ist es, mit diesen Summen wenigstens einen Dreier oder Vierer zu landen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD antwortet der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. Mit einem exklusiven Tipp, wie man mit dem Einsatz von 132 Euro immer die Eurozahlen richtig tippt – und die Gewinnchancen so enorm steigert. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auf alt gemacht“:Listiger Senior (91) trickst Telefonbetrüger aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ansbach-senior-91-trickst-telefonbetrueger-aus-auf-alt-gemacht-69a17c1cd759fce4a385a36a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a17c1cd759fce4a385a36a/65d133e621ae20fc36da64123b873356,1547bf6f?w=320" alt="„Auf alt gemacht“:Listiger Senior (91) trickst Telefonbetrüger aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ansbach – <!--]--><!--[--><b>Betrüger gaben sich als Polizisten aus und riefen einen 91-Jährigen an – sie hofften auf fette Beute. Doch der Mittelfranke ließ sich nicht täuschen – er spielte das Spiel einfach mit. Seine Strategie: Die Gauner so richtig an der Nase herumführen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rentner gab alles für seinen Trick. Am Telefon spielte er den noch hilflosen Senior, wie er später gegenüber der Polizei betonte. Er habe seine „Stimme verstellt, gestottert und auf gebrechlich und alt gemacht“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er behauptete, einen Schatz an Goldmünzen daheim zu haben. Noch bevor der Abholer eintraf, informierte der clevere Mittelfranke die Beamten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Berlin gibt es seit Jahresbeginn verstärkt Schockanrufe auf Russisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phantombild veröffentlicht:Polizei jagt diesen Betrüger nach 4-Mio.-Euro-Coup!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schockanruf-polizei-sucht-diesen-betrueger-nach-4-mio-euro-coup-69a030f04b8f567f12fcafd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a030f04b8f567f12fcafd5/f51c1feb6c48cd637444b0807bef2495,7fb071a8?w=320" alt="Phantombild veröffentlicht:Polizei jagt diesen Betrüger nach 4-Mio.-Euro-Coup!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Die Sorge um seine Tochter ließ ihn alle Bedenken vergessen: Skrupellose Trickbetrüger haben einen deutschen Milliardär dazu gebracht, ihnen Geld und Wertsachen im Wert von rund vier Millionen Euro zu übergeben. Jetzt jagt die Polizei einen der Verbrecher mit einem Phantombild!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mit-schock-anruf-gangster-betruegen-deutschen-milliardaer-um-millionen-6995b01d4a95124d25565000"><!-- --><!--[--><!--[-->exklusiv über den Fall berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Opfer zählt laut Manager-Magazin zu den 100 reichsten Deutschen. Der renommierte Unternehmer (bekam auch ein Bundesverdienstkreuz) aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> traf sich jetzt mit Experten des Landeskriminalamtes. Er konnte ihnen eine der Personen genau beschreiben, denen er die Beute an zwei Amtsgerichten übergeben hatte. Die Beamten erstellten danach ein Phantombild, das ein Richter jetzt für die öffentliche Fahndung freigegeben hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der spektakuläre Coup begann am 3. Februar. Die Ermittler gehen davon aus, dass der vermögende Mann im Rentenalter (Name ist der Redaktion bekannt) ein Zufallsopfer ist – denn trotz seines Reichtums stand sein Name bis zuletzt in einem öffentlichen Telefonbuch! Ein Beamter erklärt: „Trickbetrüger suchen dort gezielt nach Namen von älteren Personen. Es geht zu wie in einem Callcenter, von dort werden nicht selten mehrere Dutzend Personen am Tag angerufen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschen der Telefon-Ganoven sind unterschiedlich. Der Milliardär fiel einer besonders skrupellosen Variante zum Opfer: einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/enkeltrick-und-schockanrufe-so-schuetzen-sie-sich-vor-betruegern-67dacb9a559c903aae804930"><!-- --><!--[--><!--[-->Schock-Anruf.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ein Polizeisprecher: „Die Täter gaben vor, dass die Tochter ihres Opfers einen tödlichen Verkehrsunfall verursacht haben soll. Dabei sei eine schwangere Frau verunglückt, bei der es sich zudem um die Tochter eines serbischen Diplomaten gehandelt haben soll. Um den Forderungen des Diplomaten gerecht zu werden, benötige man Geld oder Wertgegenstände.“ Erst nach den Übergaben hatte der Sicherheitsdienst des Milliardärs nach BILD-Informationen Wind von der Sache bekommen und umgehend die Polizei informiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:13:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>