<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Männer klauen Linienbus und bauen Unfall in Hamburg – Überraschung nach Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ohne-fuehrerschein-maenner-klauen-linienbus-und-bauen-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-7663-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C202px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Männer klauen Linienbus und bauen Unfall in Hamburg – Überraschung nach Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin macht ein Foto des Linienbusses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Ein Linienbus ist in Hamburg in den Grünstreifen gelenkt worden – und drohte sogar, in einen Graben zu stürzen. Zum Glück war niemand an Bord, denn der Bus war zuvor gestohlen worden! Nachdem zwei Männer geflüchtet waren, gab es an der Unfallstelle eine überraschende Wendung.</strong></p><p>Zeugen informierten gegen 4.30 Uhr die Polizei und die Feuerwehr und berichteten von dem schräg stehenden Bus. Die Einsatzkräfte sicherten sofort das Fahrzeug und schalteten den laufenden Motor ab. Sie mussten die rund 250 Liter Diesel aufnehmen, die aus dem Bus ausgelaufen waren.</p><p>Vom Fahrer fehlte zunächst jede Spur. Eine Suche des Umfelds verlief ergebnislos. Später kamen zwei Männer (19 und 27 Jahre alt) an die Unfallstelle und gaben an, den Bus gestohlen und gefahren zu haben. Sie besitzen keinen Führerschein, waren zum Zeitpunkt der Tat jedoch nicht betrunken oder berauscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer zerstört Lichtmast und flüchtet – doch weit kommt er nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-kracht-gegen-lichtmast-fahrer-fluechtet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-7594-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=910px%2C352px%2C1294px%2C1294px&webp=1" alt="Autofahrer zerstört Lichtmast und flüchtet – doch weit kommt er nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lichtmast wurde derart beschädigt, dass er stromlos geschaltet und abgesägt werden musste.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Kirchwerder ist ein Lichtmast derart beschädigt worden, dass er stromlos geschaltet und abgesägt werden musste. Der verantwortliche Autofahrer wollte nach dem Unfall flüchten, wurde aber von Polizisten gestellt.</strong></p><p>In der Nacht zu Samstag war der Mann mit seinem roten VW Golf Kombi auf dem Hower Hauptdeich in Richtung Zentrum unterwegs. Plötzlich verlor er die Kontrolle über sein Fahrzeug, kam rechts von der Straße ab und krachte mit diesem gegen einen Lichtmast.</p><p>Durch den Aufprall rissen die oben verlaufenden Oberleitungen teilweise und Kuppelabdeckungen fielen auf die Straße. Als Polizei und Feuerwehr eintrafen, war der Autofahrer bereits verschwunden. Beamte hielten ihn jedoch in der Nähe des Tatorts auf. Ein Schnelltest verlief positiv auf Alkohol, weshalb der Mann mit auf die Wache musste, um einen Bluttest zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Spiel, Klima- und Gaza-Demo: Heute wird es voll in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-spiel-klima-und-gaza-demos-heute-wird-es-voll-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/397942897-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C249px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="HSV-Spiel, Klima- und Gaza-Demo: Heute wird es voll in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fridays for Future hat für Freitag zu einer Demo in der Hamburger Innenstadt aufgerufen. (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Samstag droht volles Haus in Hamburgs Innenstadt: Zwei größere Demos sind für den Nachmittag angekündigt – und zeitgleich zieht es viele HSV-Fans ins Volksparkstadion.</strong></p><p>Anlässlich des bundesweiten Klima-Aktionstags startet um <strong>14 Uhr </strong>eine Demonstration von „Fridays for Future“. Der Tenor lautet: „Exit Gas, Enter Future“. Die Aktivisten protestieren für einen sofortigen Stopp aller neuen Erdgasprojekte und fordern einen „echten” Gasausstieg sowie den „radikalen Umbau der Energieversorgung”. Unter anderem werden die neuen Gasbohrungen in der Nordsee kritisiert. Eine Sprecherin sagt: „Wir nehmen diese zerstörerische Politik nicht hin.“</p><p>Erwartet werden 1000 Teilnehmer, vom Fischmarkt (St. Pauli) soll es entlang der Elbe gehen, ehe es an der Otto-Sill-Brücke in Richtung Innenstadt geht. Die Schlusskundgebung ist für <strong>16 Uhr</strong> auf dem Rathausmarkt geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Absetzung von NDR-Moderatorin: das sagt der neue Intendant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-absetzung-von-ndr-moderatorin-das-sagt-der-neue-intendant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hendrik-lunenborg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Absetzung von NDR-Moderatorin: das sagt der neue Intendant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hendrik Lünenborg, Intendant des NDR</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Einz/dpa</span></p><p><strong>Der neue NDR-Intendant Hendrik Lünenborg räumt Fehler im Umgang mit der umstrittenen Personalie Julia Ruhs ein. Die „Kommunikation war an der Stelle wirklich nicht optimal. Das kann man gar nicht anders sagen, denn wir haben ja das Format fortgesetzt“, sagte Lünenborg im Interview der Deutschen Presse-Agentur. Der NDR habe mit Tanit Koch dafür eine neue Moderatorin gewonnen. „Es ist niemand gecancelt worden“, betonte er. Ruhs werde das Format weiterhin beim Bayerischen Rundfunk (BR) präsentieren.</strong></p><p>Ruhs hatte die Pilotfolgen des Formats „Klar“ moderiert – produziert von NDR und BR. Nach der Auftaktsendung zum Thema Migration, in der sie unter anderem über Gewalt im Zusammenhang mit Einwanderung berichtete, war Kritik laut geworden. Rund 250 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter des NDR äußerten in einem internen Schreiben, dass journalistische Standards verletzt worden seien. </p><p>Am Mittwoch entschied der Sender, Ruhs nicht mehr für die NDR-Ausgaben des Formats einzusetzen. Die Journalistin wird jedoch weiter die „Klar“-Sendungen beim BR moderieren. Die Entscheidung wiederum rief Proteste aus der Politik hervor: Vor allem Union und AfD kritisierten die Absetzung. Ruhs warf dem NDR „Cancel Culture“ vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großrazzien im Norden: 400 Beamte stürmen Wohnungen und Gaststätten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossrazzien-im-norden-400-beamte-gegen-illegales-gluecksspiel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-20250919-230937-b-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Großrazzien im Norden: 400 Beamte stürmen Wohnungen und Gaststätten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spezialkräfte der Polizei stellen Automaten sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS &amp; ART</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei in Schleswig-Holstein und Hamburg: Zahlreiche Gaststätten, Vereinsheime und auch Wohnungen sind am Freitagabend unangekündigt durchsucht worden, mehr als 400 Beamte waren im Einsatz. Der Hintergrund: illegales Glücksspiel. Die Sicherstellungen: immens.</strong></p><p>Der bei der Generalstaatsanwaltschaft in Schleswig extra eingerichteten Koordinierungs- und Ermittlungseinheit zur Bekämpfung der Organisierten Kriminalität, kurz KE OK, lagen Hinweise vor, dass in den Etablissements in Hamburg, Geesthacht und Lauenburg zahlreiche illegale Glücksspielautomaten aufgestellt wurden.</p><p>Die Beamten erwirkten daraufhin die entsprechenden Durchsuchungsbeschlüsse und schlugen am Freitagabend zu. Neben den 400 Polizisten waren auch Steuerfahnder und Beamte von diversen Ordnungsämtern an dem Einsatz beteiligt. In Geesthacht wurden allein zehn Geschäfte durchsucht, wofür ein Großteil der Innenstadt gesperrt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Binnenschiff droht zu zerbrechen – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-binnenschiff-droht-in-hamburg-zu-sinken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/binnenschiff5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C795px%2C1125px%2C1125px&webp=1" alt="Binnenschiff droht zu zerbrechen – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Belleza“ wird in tieferes Wasser gezogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>Großeinsatz in Finkenwerder: Ein Binnenschiff ist im Dradenauhafen auf Grund gelaufen und drohte zu zerbrechen. Die Feuerwehr und die Polizei konnten Schlimmeres verhindern.</strong></p><p>Um 20.20 Uhr am Freitagabend wurden die Retter in Kenntnis gesetzt, diverse Zeugen hatten sie über die „Belleza“ informiert; das mit Schrott beladene Schiff, das am Aue-Hauptdeich lag, habe ausgesehen, als würde es sinken, so die Aussagen. Auch Besatzungsmitglieder sollen den Notruf gewählt haben.</p><p>Mit zwei Schleppern wurde das Schiff in tieferes Wasser gezogen, während Feuerwehr- und Polizeikräfte an Bord die Maßnahmen absicherten. Der Einsatzleiter der Feuerwehr sprach von „Glück im Unglück“, da das Schiff auch hätte auseinanderbrechen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt und Belästigungen: Dem Kiez reicht es – „das muss ein Ende haben!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-kiez-steht-auf-gegen-gewalt-es-wird-immer-brutaler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/265364242-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C187px%2C1512px%2C1516px&webp=1" alt="Gewalt und Belästigungen: Dem Kiez reicht es – „das muss ein Ende haben!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen auf dem Hamburger Berg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><b> Der Kiez hatte schon immer seine eigenen Regeln. Und schon immer gab es Gewalt. Doch die Häufigkeit und Hemmungslosigkeit, mit der Frauen begrapscht werden, Türsteher bepöbelt und andere Partygäste angegriffen, hat eine neue Dimension erreicht. Eine, die viele Kiezianer nicht mehr hinnehmen wollen. Mit einer Kampagne stehen sie auf gegen die zunehmende Gewalt und Respektlosigkeit auf der sündigen Meile. Wie sich die Lage verändert hat, zeigen nicht nur die Erfahrungen der Kiezianer, sondern auch die aktuellen Zahlen der Polizei. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Betonkrebs“ auf A24: Großbaustelle in Richtung Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/betonkrebs-auf-a24-grossbaustelle-in-richtung-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544807712.jpg?resize=300%2C300&crop=900px%2C0px%2C5511px%2C5504px&webp=1" alt="„Betonkrebs“ auf A24: Großbaustelle in Richtung Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Ende September wird die A24 auf gut zehn Kilometern wieder instand gesetzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Pendler nach Hamburg haben es bald noch schwerer: Zur Sperrung der Bahnstrecke Berlin – Hamburg kommt bald für sechs Wochen noch eine Großbaustelle auf der A24 dazu.</strong></p><p>Autofahrer auf der A24 in Richtung Hamburg müssen vom 25. September an mit Behinderungen an der Landesgrenze von Mecklenburg-Vorpommern zu Schleswig-Holstein rechnen. Die Fahrbahn muss auf gut zehn Kilometern dringend instand gesetzt werden, wie die Autobahngesellschaft des Bundes mitteilte.</p><p>Der Zustand der Betonfahrbahn verschlechtere sich schnell. Die Geschwindigkeit sei zwischen Zarrentin und Gallin im Landkreis Ludwigslust-Parchim bereits begrenzt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>