<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-neue-zeugenaussagen-belasten-chef-der-todesbar-schwer-69775cd0dd950c55001c04cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775cd0dd950c55001c04cd/50dced051bc14b079d1f096df0c26726,b7a6d5da?w=992" alt="Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach nur zwei Wochen in Untersuchungshaft ist der Betreiber der Todesbar von Crans-Montana wieder frei. An Silvester brach in seinem Lokal ein verheerendes Feuer aus, 40 Menschen starben. Jacques Moetti und seine Frau schieben die Schuld für den tödlichen Brand auf ihre Angestellten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch BILD liegen neue Zeugenaussagen und Fotos vor, die das Betreiber-Paar schwer belasten. Lesen Sie mit BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mueritz-deutschlands-groesster-see-zugefroren-6978da8dfe9fcdf90e7cb668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978da8dfe9fcdf90e7cb669/40b1ccebd9c972b41c81796b33f869b8,21db3a68?w=992" alt="Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waren – <!--]--><!--[--><b>Eis, so weit das Auge reicht. Die Müritz, Deutschlands größter Binnensee, ist komplett zugefroren. Seit Anfang der Woche ist klar: Der 113 Quadratkilometer große See in Mecklenburg-Vorpommern hat eine geschlossene Eisdecke. Das Randeis misst bereits 20 bis 25 Zentimeter – ein seltenes Naturschauspiel. Doch betreten sollte man ihn besser nicht ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Domenik Oldenburg vom Wasser- und Schifffahrtsamt (WSA) Elbe, Außenbezirk Waren, bestätigte die Eismeldung. Der tiefste Punkt der Binnenmüritz liegt bei rund 30 Metern, der Rest des Sees ist wesentlich flacher. Zuletzt war der See 2021 zugefroren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Paetsch, Präsident und Geschäftsführer vom Landesfischereiverband Mecklenburg-Vorpommern, sagt: „Das ist wirklich in den letzten Jahren selten passiert, gerade auch, dass die Müritz komplett zugefroren ist.“ Er erinnert sich noch an den Winter 1995/1996 – damals war das Spektakel noch beeindruckender: „Da hatten wir sogar so dickes Eis auf der Müritz, dass Leute mit dem Auto unterwegs waren.“ Bis zu einem halben Meter dick war die Eisschicht damals. 
Doch heute heißt es: Vorsicht! Das für Schifffahrt zuständige WSA Elbe will keine Aussage treffen, ab wann man das Eis betreten kann. Die klare Warnung: „Generell ist von einer Begehung von Eisflächen auf Seen aber dringend abzuraten!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haus- und Charterboote liegen im Hafen am Fischerhof Eldenburg in der Mecklenburgischen Seenplatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Pendler auf A52 betroffen:Ruhrtalbrücke wegen Schäden ab sofort gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/tausende-pendler-auf-a52-betroffen-ruhrtalbruecke-wegen-schaeden-ab-sofort-gesperrt-6978f3de707d4aa20758391b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978f3de707d4aa20758391c/2814407cbe3dc31e4e2b9499e42e2755,46abb0c1?w=576" alt="Tausende Pendler auf A52 betroffen:Ruhrtalbrücke wegen Schäden ab sofort gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Die Ruhrtalbrücke, eine der wichtigsten Pendlerstrecken zwischen Ruhrgebiet und Rheinland, ist ab sofort gesperrt. Grund sind überraschend aufgetretene Schäden an der A52. Wie lange die Sperrung dauert, ist unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Essen-Kettwig und dem Kreuz Breitscheid (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geht jetzt nichts mehr. „Die Ruhrtalbrücke auf der A52 wird in Fahrtrichtung Essen zwischen den Anschlussstellen Breitscheid und Kettwig ab sofort voll gesperrt“, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> GmbH am Dienstagnachmittag mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 1850 Meter lange Brücke verbindet Rheinland und Ruhrgebiet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte ein Mitarbeiter einen markanten Schaden an einer sogenannten Übergangskonstruktion entdeckt. Diese verbindet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bruecken/news-fotos-videos-17002002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der festen Straße. Ein Sprecher der Autobahn GmbH erklärte: „Die Brücke selbst ist unbeschädigt.“ Dennoch heißt es: Vollsperrung aus Sicherheitsgründen! Eine Umleitungsempfehlung gibt es von offizieller Seite bislang aber nicht. Wie es weitergeht, soll am Mittwoch entschieden werden. Dann steht die Begutachtung durch ein Fachunternehmen an, so die Autobahn-Gesellschaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbotene Aktion am weltberühmten Wahrzeichen:Hollywood-Eklat um Sydney Sweeney!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bh-aerger-fuer-sydney-sweeney-hollywood-sign-mit-dessous-geschmueckt-69786bff75382e2302904b52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786bff75382e2302904b53/0958741c2b1fad0638712ed4cef71aae,6d21d1a5?w=576" alt="Verbotene Aktion am weltberühmten Wahrzeichen:Hollywood-Eklat um Sydney Sweeney!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neuer Stress für Sydney Sweeney (28)! Die Schauspielerin ist im Schutz der Dunkelheit auf die weltberühmten HOLLYWOOD-Buchstaben geklettert und hat den Schriftzug in den Hügeln über Los Angeles mit etlichen BHs geschmückt. Das könnte ein gerichtliches Nachspiel haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aktion soll sich bereits vor einigen Tagen ereignet haben und fand nachts statt, wie Videoaufnahmen zeigen. Laut US-Promiportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/26/sydney-sweeney-climbs-hollywood-sign-bras/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[--> kraxelte Sweeney mit einem Produktionsteam einen Berghang in Los Angeles hinauf. In einem Video ist zu sehen, wie Ausrüstung in schwarze Duffelbags gepackt und mit einem Van über dunkle, kurvige Straßen durch die Hollywood Hills transportiert wird. Zunächst veröffentlichte TMZ die Aufnahmen, mittlerweile auch Sweeney selbst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kinostar Sydney Sweeney (28) hängt BHs an den Hollywood-Schriftzug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zum berühmten Schriftzug beschädigte das Team einen Zaun mit einem Bolzenschneider, wie der Clip zeigt. Dann soll Sydney Sweeney gezielt einen der Buchstaben erklommen haben – laut TMZ handelt es sich dabei um das „H“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte erklärt die Verteidiger-Taktik:Block-Prozess: So viele Anträge!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-in-hamburg-promi-anwalt-erklaert-die-prozesstaktik-6978af5c707d4aa207583169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978af5c707d4aa207583169/5a09f8df2d9f151193b5998225216ef6,49b9f701?w=656" alt="Experte erklärt die Verteidiger-Taktik:Block-Prozess: So viele Anträge!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Block-Prozess in Hamburg zeigt sich die Macht der Prozesstaktik: Eine Flut von Anträgen dominiert den 33. Prozesstag. Was steckt hinter dieser Strategie, die das Verfahren in die Länge zieht? Promi-Anwalt und Strafrechtsexperte Paul Vogel erklärt die Taktik dahinter.

Erfahren Sie mit BILDplus, welche drei Motive der Experte hinter den vielen Anträgen erkennt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Maischberger:Dänen-Chefin nennt Trump ihre Grönland-Grenze!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-konflikt-daenen-chefin-zieht-rote-linie-fuer-trump-deal-6978fb36fe9fcdf90e7cb89f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978fb36fe9fcdf90e7cb89f/c8060d43727d0d43d88a486bbdb3da1d,246490fa?w=320" alt="Bei Maischberger:Dänen-Chefin nennt Trump ihre Grönland-Grenze!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Köln – <!--]--><!--[--><b>An Grönlands Grenzen darf nicht gerüttelt werden – daran lässt Dänemarks Regierungschefin keinen Zweifel. Im Streit mit den USA zeigt sich Ministerpräsidentin Mette Frederiksen (48) zwar kompromissbereit, aber nur bis zu einer klaren roten Linie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[--> will nach Worten von Frederiksen „alles tun“, um sich im Grönland-Konflikt mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einigen. Doch eines schließt sie kategorisch aus: die Abtretung von Gebieten. In der ARD-Sendung „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sandra-maischberger/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Maischberger<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sagte sie auf die Frage, ob grönländisches Territorium für die Vereinigten Staaten denkbar sei, laut Übersetzung: „Nein. Das kann man sich nicht vorstellen.“ Wer bei den Grundsäulen der Demokratie nachgebe, für den sei „alles zu Ende“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dänemarks Ministerpräsidentin Mette Frederiksen (48) kämpft um Grönland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hatte mehrfach mit der Annexion der zu Dänemark gehörenden Arktis-Insel gedroht. Am Rande des Weltwirtschaftsforums in Davos erklärte er nach einem Gespräch mit Nato-Chef Mark Rutte überraschend, es gebe nun einen Rahmen für eine Vereinbarung über Grönlands Zukunft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Geschmüseschneider ist ein Küchen-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978fd6d39265e2b7260278e/a49bd9e4aa647edd64dbc9982e7d71e1,bbab84bc?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Geschmüseschneider ist ein Küchen-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feminismus-Spruch:Jordanien-Prinz stellt olympisches Komitee bloß!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/feminismus-spruch-jordanien-prinz-stellt-olympisches-komitee-bloss-6978b170707d4aa2075831c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b170707d4aa2075831c2/f8726020a1dc522c5109b30788a90167,3fcd0af9?w=576" alt="Feminismus-Spruch:Jordanien-Prinz stellt olympisches Komitee bloß!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Generalversammlung des Olympischen Rates von Asien spricht der jordanische Prinz Faisal Bin-Al Hussein ein Machtwort: Denn die Frauen sitzen zu weit hinten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiosk-Mann in Dortmund ermordet:15 Sekunden später erschießt einer von beiden Suleyman</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-video-zeigt-killer-auf-dem-weg-zum-kiosk-69788c3e421b9660fac23fe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69788c3e421b9660fac23fe4/f56b7c008e907a599ab3fedfdecb5d62,7003d1c2?w=576" alt="Kiosk-Mann in Dortmund ermordet:15 Sekunden später erschießt einer von beiden Suleyman" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seelenruhig schlendern die beiden Männer kurz vor Mitternacht durch Dortmund. Kiosk-Mitarbeiter Suleyman M. (40) schließt gerade den Laden ab, als das Duo plötzlich das Feuer eröffnet. Das Opfer rennt auf die Straße, sackt im Kugelhagel blutüberströmt zusammen und stirbt. Die Killer fliehen. Das Tatmotiv ist für die Polizei völlig unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Hinweisen die Polizei derzeit nachgeht und warum der Verdacht besteht, dass es sich bei dem Opfer auch um eine tragische Verwechslung handeln könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur noch Details zu klären:Frankfurt will völlig unbekannten Trainer holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-er-soll-neuer-frankfurt-trainer-werden-6977b214707d4aa207582403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977b214707d4aa207582403/46f8b7f15fa1f19cf48ba78c471431ea,51072e5e?w=320" alt="Nur noch Details zu klären:Frankfurt will völlig unbekannten Trainer holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt hofft, den Nachfolger von Dino Toppmöller gefunden zu haben. Es sind aber noch Details zu klären. Um wen es sich handelt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich acht Konzerte:Kommt Harry Styles jetzt doch zu uns?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harry-styles-geruechte-um-einen-mega-plan-fuer-berlin-shows-6978ffa3fe9fcdf90e7cb8cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978ffa3fe9fcdf90e7cb8cc/7015b069fc05ac09b8c6d0823c60cbe2,607c450?w=320" alt="Angeblich acht Konzerte:Kommt Harry Styles jetzt doch zu uns?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kommt er, oder singt er nicht? Mega-Gerüchte um acht Konzerte im Olympiastadion – doch Superstar Harry Styles (31) schweigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er hat Millionen Fans, ein neues Album – und mittlerweile auch eine Adresse in Berlin. Der britische Musiker sorgt mit Spekulationen für Aufregung in der deutschen Musikszene. Zwar bekamen die  Fans für 2026 erst einmal einen Dämpfer: keine Konzerte in Deutschland! Doch hinter den Kulissen soll sich da etwas tun. Denn für 2027 kursiert ein Gerücht, das selbst Konzert-Insider elektrisiert: acht Shows im Berliner Olympiastadion. Das wäre gigantisch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aktuell einer der größten Musikstars der Welt: der Brite Harry Styles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Checkpoint“ vom Tagesspiegel berichtet, soll Harry Styles planen, gleich mehrfach im Hauptstadt-Stadion aufzutreten. Ach?! Das wäre ein historischer Rekord. Zum Vergleich: Coldplay hielt bislang mit vier Konzerten den Bestwert. Styles würde diese Marke locker pulverisieren – und käme auf fast 700 000 Zuschauer, wenn die Auftritte ausverkauft wären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>