<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle Entwicklungen im Live-Ticker:Die neue Epstein-Bombe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wohl-mehrere-hunderttausend-dokumente-jetzt-werden-neue-epstein-akten-veroeffentlicht-6945968cf6fc544dba9ae141</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945968cf6fc544dba9ae142/af5fce2b5d1cb92aed05f4b8929bdd14,6e3d0715?w=992" alt="Alle Entwicklungen im Live-Ticker:Die neue Epstein-Bombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Wie brisant ist der Inhalt dieser Dokumente? Am Freitag hat das US-Justizministerium begonnen, neue Akten des verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66) zu veröffentlichen. Auf der Webseite des Ministeriums sind tausende Dokumente, Fotos und Telefonprotokolle einzusehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Akten könnten den bisher detailliertesten Einblick in die fast zwei Jahrzehnte andauernden staatlichen Ermittlungen zu Epsteins sexuellem Missbrauch minderjähriger Mädchen und junger Frauen bieten. Es sollen auch Informationen über Ermittlungen zu Epsteins Tod im Metropolitan Correctional Center in Manhattan veröffentlicht worden sein. Allerdings steht schon jetzt fest: Viele der Dokumente wurden geschwärzt.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung verfehlte zudem die gesetzliche Frist zur Freigabe aller Akten. Vizejustizminister Todd Blanche hatte zuvor in einem Interview mit dem Sender Fox News erklärt, er erwarte, dass das Ministerium am Freitag mehrere hunderttausend Akten freigeben werde, aber nicht alle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-US-Präsident kannte Sexualstraftäter gut:Fotos von Bill Clinton in neuen Epstein-Akten aufgetaucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ex-us-praesident-mit-sexualstraftaeter-fotos-von-bill-clinton-in-neuen-epstein-akten-6945ce3ef6fc544dba9ae3cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945ce3ef6fc544dba9ae3cd/5366b0e6ffc3e61e0e55ce926469abad,5c9680b9?w=576" alt="Ex-US-Präsident kannte Sexualstraftäter gut:Fotos von Bill Clinton in neuen Epstein-Akten aufgetaucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>In den am Freitag veröffentlichten Ermittlungsakten im Fall Jeffrey Epstein sind mehrere Fotos von Ex-Präsident Bill Clinton aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Einige Bilder zeigen Clinton in einem Privatflugzeug, darunter eines mit einer Frau in seinem Arm, deren Gesicht aus dem Foto entfernt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bill Clinton mit einer unbekannten Frau in einem Privatflugzeug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ein weiteres Foto zeigt ihn in einem Pool mit Epsteins langjähriger Vertrauter Ghislaine Maxwell, die diesem über Jahre minderjährige Mädchen zugeführt hatte, sowie einer weiteren, unkenntlich gemachten Person.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-clinton-und-trump-in-neuen-akten-enthuellt-6945e0acf6fc544dba9ae481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945e0acf6fc544dba9ae482/bc0b402a2554b09e2a3ce1f6b5cf629b,b1376daf?w=576" alt="Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Skandalstunden in Amerika! Das US-Justizministerium veröffentlichte am Freitagnachmittag (Ortszeit) hunderttausende Akten über den verstorbenen pädophilen Sexverbrecher Jeffrey Epstein (†66). Der dramatische Schritt wurde durch ein vor 30 Tagen von US-Präsident Donald Trump (79) paraphiertes Kongressgesetz erzwungen – den sogenannten „Epstein Files Transparency Act“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Enthüllungen, vor allem brisante Fotos, lösten sofort einen Mediensturm aus: Zu sehen ist Ex-Präsident Bill Clinton (79) im Pool mit Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (63), im Jacuzzi mit einer unbekannten Person und auf weiteren Aufnahmen insgesamt sehr kumpelhaft mit dem Pädophilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses vom US-Justizministerium veröffentlichte Foto zeigt ein Gemälde, das bei einer Durchsuchung von Jeffrey Epsteins Wohnung in New York am 6. Juli 2019 dokumentiert wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere große Namen tauchen in Bildern mit Epstein auf, der 2019 in Haft tot aufgefunden wurde und mehr als tausend junge Frauen missbraucht haben soll: Pop-Ikone Michael Jackson (†50), Virgin-Milliardär Richard Branson (74), Filmstar Kevin Spacey (65) sowie sogar Rolling-Stones-Ikone Mick Jagger (81).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vergeltungsschlag-us-militaer-greift-is-in-syrien-an-6945d6ebba368aa01269e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945d6ebba368aa01269e865/68de9ca9cc8a3e12885253fe7f190edd,2bfcb154?w=992" alt="Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Angriff auf drei Amerikaner in Syrien haben US-Streitkräfte mit einem Vergeltungsschlag in dem Land gegen die Terrormiliz Islamischer Staat (IS) begonnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies sei eine direkte Reaktion auf den Angriff vom 13. Dezember, teilte US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) auf X mit. Bei der Operation „Hawkeye Strike“ sollten IS-Kämpfer, Infrastruktur und Waffenlager vernichtet werden. Der IS hat den Angriff bislang nicht für sich reklamiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Bei dem Angriff in der vergangenen Woche in der Stadt Palmyra waren zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet sowie drei Soldaten verletzt worden. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kündigte daraufhin einen Vergeltungsschlag gegen die Terrormiliz IS an. „Ja, wir werden zurückschlagen“, sagte er auf die entsprechende Frage eines Journalisten. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, es werde sehr harte Vergeltungsmaßnahmen geben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Kriegsminister Pete Hegseth kommentierte den Vergeltungsschlag auf X (zuvor Twitter)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/in-berlin-clans-nutzen-jugendliche-als-wegwerf-kriminelle-6943d3273b6ec42d15041e0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d3273b6ec42d15041e0b/2277596e62791469b9cb67533a156fce,f09a1421?w=576" alt="Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mafia rekrutiert gezielt Kinder und Jugendliche über Messengerdienste und Onlinespiele für schwere Straftaten. Ermittler gehen davon aus, dass dies auch die Clans in Berlin tun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine internationale Sondereinheit von Europol warnt: Gewalt als Dienstleistung wird immer professioneller, Minderjährige werden durch Geld und Manipulation in kriminelle Machenschaften verwickelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Europol-Sondereinheit GRIMM dagegen vorgeht und wie professionell das kriminelle Rekrutierungssystem funktioniert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/fe75cce12b093a2cbe59025a16950d74,a97d7cab?w=576" alt="BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Weihnachten ohne ihren Sohn:Fabians Mutter: Mein Wunsch wird nie erfüllt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/erstes-weihnachten-ohne-fabian-freunde-machen-mutter-besonderes-geschenk-69458d65f6fc544dba9ae0c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69458d65f6fc544dba9ae0c6/2fc05bf30b7a991df189dab611ad982a,cec13f83?w=656" alt="Erstes Weihnachten ohne ihren Sohn:Fabians Mutter: Mein Wunsch wird nie erfüllt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte ein Fest werden, wie Fabian (†8) es gemocht hätte. Denn der Junge liebte Weihnachten über alles, schmückte den Baum am liebsten so früh wie möglich. Doch seit diesem Jahr ist alles anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie seine Mutter Dorina nun Weihnachten feiert und welches besondere Geschenk sie für immer an ihren geliebten Sohn erinnern soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blockade bei wichtigen Abkommen:Fünf falsche Euro-Freunde ließen Merz im Stich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/blockade-bei-mercosur-abkommen-und-ukraine-hilfen-fuenf-falsche-euro-freunde-liessen-merz-im-stich-694529456376e847b7db4df5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694529456376e847b7db4df5/14e986e29550ea80b2d9f6f2de1b4bd6,df627417?w=320" alt="Blockade bei wichtigen Abkommen:Fünf falsche Euro-Freunde ließen Merz im Stich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Ein Freihandelsabkommen mit Südamerika und Milliarden-Unterstützung für die Ukraine aus eingefrorenem russischen Vermögen in Europa. Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) ist mit großen Zielen zum EU-Gipfel gereist. Bekommen hat er vorerst beides nicht, weil fünf Länder die hochfliegenden Pläne blockierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei betonen unsere europäischen Partner oft die Bedeutung der Beziehungen, loben, wie Frankreichs Macron, Deutschlands spürbar stärkere Motivation für EU-Belange seit dem Abgang der Scholz-Regierung, die in Brüssel einen konfusen Eindruck hinterlassen hat.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (70) und Ursula von der Leyen (67), Präsidentin der Europäischen Kommission wollten das Freihandelsabkommen mit Südamerika sofort verabschieden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach außen „beste Buddys“, am Verhandlungstisch plötzlich Bremser oder gar Spielverderber: Das sind die fünf falschen Euro-Freunde von Merz:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrerin von Schule geworfen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urteil-orgasmus-paepstin-verlor-stelle-als-lehrerin-zu-recht-69459b90f6fc544dba9ae193</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69459b90f6fc544dba9ae193/6bbc5469eb06b1caaf2b7a656bb10380,ba99fe59?w=320" alt="Lehrerin von Schule geworfen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Linz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Monika Rahel Ring (48) lebte ein anzügliches Doppelleben: Am Morgen unterrichtete sie an einer Volkshochschule unter anderem Religion. In ihrer Freizeit entfachte sie als selbsternannte „Orgasmus-Päpstin“ die Lust von Paaren neu. Dafür verlor sie ihren Job – zu Recht, wie ein Gericht jetzt urteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war es nur ein Hobby: Ring betrieb neben ihrem Hauptjob als Lehrerin an einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkshochschule<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kanäle auf TikTok und Instagram. Unter dem Pseudonym „Orgasmus-Päpstin“ war es ihr selbstgestecktes Ziel, das Liebesleben von Menschen ab 45 Jahren wieder neu zu beleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihrem ehemaligen Arbeitgeber gefiel das nicht: Die Bildungsdirektion Oberösterreich forderte von der Lehrerin, den sexuellen Content aus dem Internet zu nehmen, die Profile auf „privat“ zu stellen. Dem kam die inzwischen 48-Jährige allerdings nicht nach. Bereits im Dezember 2023 folgte die fristlose <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> – dagegen wollte sich die 48-Jährige wehren. Die Entlassung der Lehrerin war von der Bildungsdirektion damit begründet worden, dass „das Vertrauen der Allgemeinheit in die sachliche Wahrnehmung ihrer dienstlichen Aufgaben“ nicht mehr gegeben sei, schreibt „Der Standard“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um eine Wiedereinstellung ging es ihr Medienberichten zufolge aber nicht, sie forderte Entschädigung. Am Freitag erreichte der Prozess seinen finalen Höhepunkt – und endete mit einem Tiefpunkt für die „Orgasmus-Päpstin“. Wie der „ORF“ berichtet, hat das Landesgericht Linz die Kündigung der Pädagogin bestätigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff der Darts-Superstars:„Er kann nicht mal mehr eine Tombola gewinnen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-zoff-er-kann-nicht-mal-mehr-eine-tombola-gewinnen-694565cbf6fc544dba9add1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694565cbf6fc544dba9add1a/79db24e9f1b3459089f5e2d71a38ff9d,6e0df36c?w=320" alt="Zoff der Darts-Superstars:„Er kann nicht mal mehr eine Tombola gewinnen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abseits des Ally Pallys fliegen die Giftpfeile!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt stehen aktuell die Ex-Weltmeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-superstar-van-gerwen-zittert-sich-gegen-japan-wunder-weiter-69447f02f6fc544dba9ace5a"><!-- --><!--[--><!--[-->Michael van Gerwen (36)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Peter Wright (55). In der 3. Runde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> könnten sie aufeinandertreffen. Vorher arbeiten sie sich bereits verbal aneinander ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Auslöser:</b><!--]--><!--[--> Wright hatte behauptet, dass van Gerwens Sehkraft nachlasse und er deshalb im Vergleich zur jüngeren Generation im Nachteil sei. Zudem stellte er die Frage in den Raum, ob der Holländer nicht schon Kontaktlinsen tragen würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das passte van Gerwen gar nicht!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Starregisseur ermordet haben:Reiner-Sohn war schizophren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nick-reiner-erhielt-vor-bluttat-schizophrenie-diegnose-69459bf9ba368aa01269e61c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69459bf9ba368aa01269e61c/e917246a3237ae0c5a97fbc439360288,a48fe760?w=320" alt="Er soll Starregisseur ermordet haben:Reiner-Sohn war schizophren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Nach der tödlichen Gewalttat im Haus des Star-Regisseurs Rob Reiner (†78, „Harry und Sally“) im Nobelviertel Brentwood (Los Angeles) laufen die Ermittlungen der Polizei weiter auf Hochtouren. Die Staatsanwaltschaft hat nach dem Tod von Rob Reiner und seiner Frau Michele (†70) Klage gegen deren gemeinsamen Sohn Nick Reiner wegen zweifachen Mordes eingereicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besondere Bedeutung messen Ermittler der psychischen Vorgeschichte des 32-Jährigen bei. Nach Informationen von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/12/19/nick-reiner-calm-but-foggy-after-rob-michele-murders/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[--> war<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-und-ehefrau-tot-aufgefunden-neue-horror-details-zu-sohn-nick-69418f043e25dcaf036ad19c"><!-- --><!--[--><!--[--> Nick Reiner<!--]--><!--]--></a><!--[--> seit Monaten in psychiatrischer Behandlung. Nur wenige Wochen vor der Tat habe er demnach eine Schizophrenie-Diagnose erhalten. In einer privaten Spezialklinik in Los Angeles sei versucht worden, seine Medikation neu einzustellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Festnahme: Nick Reiner wird von der Polizei überwältigt und in Gewahrsam genommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine anonyme Quelle erklärte gegenüber TMZ, Nick habe sich in den Tagen vor der Tat zunehmend unberechenbar verhalten. Die Ermittler prüfen nun, welche Rolle Medikamente, möglicher Drogenkonsum und der psychische Zustand zur Tatzeit gespielt haben. Zeugen berichten zudem von einem heftigen Streit zwischen Eltern und Sohn nur Stunden vor dem Verbrechen auf einer Weihnachtsfeier des US-Moderators <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-66-jahren-ehe-conan-obriens-eltern-sterben-mit-3-tagen-abstand-675c6dd8f09a33307f367f1d"><!-- --><!--[--><!--[-->Conan O’Brien <!--]--><!--]--></a><!--[-->(62). Thema soll ein erneuter Aufenthalt in einer Entzugsklinik gewesen sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kampf in Miami:Jake Paul gegen Anthony Joshua im LIVE-TICKER</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694591d251d289ddd122e9f8/122ba9c1439257eb84a43a06bb6c0da7,76362ac0?w=992" alt="Mega-Kampf in Miami:Jake Paul gegen Anthony Joshua im LIVE-TICKER" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für viele ist es der Kampf des Jahres, für andere nur ein PR-Gag! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/jake-paul-anthony-joshua-das-box-event-des-jahres-heute-im-tv-69451e3cf6fc544dba9ad3c5"><!-- --><!--[--><!--[-->In der Nacht auf Samstag boxt Anthony Joshua (36) in Miami gegen Internet-Star Jake Paul (28).<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ein Duell, das nicht ungleicher sein könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Joshua, Olympiasieger und zweimaliger Weltmeister im Schwergewicht, ist 13 Zentimeter größer, hat einen Reichweitenvorteil von 13 Zentimetern und dürfte trotz des Gewichtslimits von 111 Kilogramm mindestens 12 Kilogramm schwerer sein als Paul (nur 1,85 Meter). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jürgens-Freund Pepe Lienhard spricht über tote Musik-Ikone:„In diesem Moment vergieße ich Tränen um meinen Udo“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/udo-juergens-freund-pepe-lienhard-in-diesem-moment-vergiesse-ich-traenen-um-meinen-udo-694507f2f6fc544dba9ad209</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694507f2f6fc544dba9ad20a/33177614d44b0449346faa1b4f49b8e6,4a84c255?w=576" alt="Jürgens-Freund Pepe Lienhard spricht über tote Musik-Ikone:„In diesem Moment vergieße ich Tränen um meinen Udo“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Ihre tiefe Freundschaft lebt in seinem Herzen weiter. Vor elf Jahren starb Star-Entertainer Udo Jürgens („Aber bitte mit Sahne“) einen plötzlichen Herztod. Seit Herbst 2024 ist sein langjähriger Band-Leiter Pepe Lienhard mit seinem Orchester wieder mit Jürgens’ Hits auf Tournee („Da Capo Udo Jürgens“) – mit einem singenden Udo von der Leinwand. Jetzt wird die Tour im Januar 2026 noch einmal um elf letzte Konzerte verlängert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Pepe Lienhard ist die Tournee eine emotionale Reise, die ihn an die glorreichen Zeiten mit seinem berühmten Freund erinnert. 37 Jahre dauerte ihre erfolgreiche Zusammenarbeit, die mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toter-juergens-wieder-auf-tour-was-wuerde-udo-dazu-sagen-6726ad46048fa103a43bef21"><!-- --><!--[--><!--[-->„Da Capo Udo Jürgens“<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine letzte Zugabe findet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Perfekte Illusion in der Show: Pepe Lienhard (79, r.) spielt live Saxofon, während Udo Jürgens von der Leinwand dazu singt – als wäre er mit auf der Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pepe Lienhard zu BILD: „Unsere Tournee ist für mich ein bisschen wie Udos musikalische Wiederauferstehung. Es ist wunderbar, dieses Gefühl mit ihm auf der Bühne noch einmal erleben zu dürfen. Auch wenn es mich emotional sehr mitnimmt. Meine Augen suchen Udo immer neben mir am Klavier, wie das früher einmal war. Aber er sitzt da eben leider nicht mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD fragt den Block-Kidnapper:Wieso stellen Sie sich nicht den deutschen Behörden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/block-kidnapper-schickt-botschaft-an-bild-statt-sich-zu-stellen-69454e806376e847b7db5255</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454e806376e847b7db5256/e1a579ae6fc1fc28639b88d6d7c4c447,9fa89f7d?w=576" alt="BILD fragt den Block-Kidnapper:Wieso stellen Sie sich nicht den deutschen Behörden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fahndungsdruck auf den Ex-GNTM-Teilnehmer Jonathan C. wächst! Die Hamburger Staatsanwaltschaft sucht den 35-jährigen Israeli per Haftbefehl, da er an der Entführung der Block-Kinder Klara und Theodor beteiligt gewesen sein soll. Laut Aussagen von Zeugen („der deutsche Riese“) soll der schwedisch-israelische Staatsbürger brutal vorgegangen sein.</b><!--]--><!--[-->

Jetzt meldet sich Jonathan C. über seinen Anwalt zu Wort und bestreitet, auf der Flucht zu sein – er sei in Israel und kooperiere mit den Behörden. Lesen Sie, was C. sagt und was die Staatsanwaltschaft dem entgegnet. Die spannenden Entwicklungen und was das für den Fall bedeutet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:51:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>