<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überfall auf die Geissens in Saint-Tropez:Carmen riss bewaffnetem Räuber die Maske runter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-und-der-ueberfall-carmen-riss-raeuber-maske-runter-ich-hatte-todesangst-684ecd06c500125714a3ce9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ecd06c500125714a3ce9d/acba3230c73c524a0e8825d6c42f1239,4bfdbbb2?w=992" alt="Überfall auf die Geissens in Saint-Tropez:Carmen riss bewaffnetem Räuber die Maske runter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun kommen weitere Details zu der Horror-Nacht der Geissens raus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier bewaffnete Männer raubten Robert und Carmen Geiss in der Nacht zu Sonntag in ihrer Villa bei Saint-Tropez aus. Die Täter gingen brutal vor, überraschten die TV-Stars beim Netflix-Schauen auf dem Sofa. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die neuen Details aus der Horror-Nacht. Carmen und Robert setzten sich anfänglich zur Wehr. Was danach passierte und warum die Verbrecher sich dann davonmachten, erzählt das Ehepaar jetzt bei BILD. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Praxis sucht verzweifelt einen Landarzt:60.000 Euro, wenn Sie unser neuer Chef werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/praxis-sucht-landarzt-60-000-euro-wenn-sie-unser-neuer-chef-werden-684e8bf48858611e2764393b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e8bf48858611e2764393c/58ff2ffe2f3bf41a62074ba5d27ebf0a,3e196e59?w=992" alt="Praxis sucht verzweifelt einen Landarzt:60.000 Euro, wenn Sie unser neuer Chef werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greußen (Thüringen) –<!--]--><!--[--><b> Warten bis der Arzt kommt: Die Arzthelferinnen Cindy Bassel (45), Sindy Hafermalz (41) und Franziska Steinacker (42) aus Thüringen hoffen, dass ein Arzt ihre Praxis übernimmt. Weil ihre langjährige Chefin schwer krank wurde, musste ihre Landarztpraxis in Greußen (5500 Einwohner) schließen. Jetzt kündigte die Kassenärztliche Vereinigung eine dicke Finanzspritze an, um einen Nachfolger aufs Land zu locken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für uns kam das Aus sehr kurzfristig“, sagt Sindy Hafermalz. „Wir betreuen bis zu 1900 Patienten, überwiegend ältere Menschen. Die sind kaum bei anderen Ärzten unterzubringen, davon gibt es hier viel zu wenige.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Greußen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren es zuletzt drei, jetzt fällt eine Praxis weg, eine weitere schließt zum Jahresende – es bleibt nur ein Arzt für die gesamte Region. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei lieben die drei Arzthelferinnen die Arbeit in ihrer Praxis: Cindy Bassel arbeitet hier schon seit 26 Jahren, Sindy Hafermalz seit 24 Jahren und Franziska Steinacker seit 20 Jahren. „Wir sind ein engagiertes, eingespieltes, erfahrenes Team“, betont Sindy Hafermalz. „Unsere Praxis besteht seit 1998 in idyllischer Lage mit optimaler Infrastruktur. Wir lieben unseren Beruf, wir lieben unsere Patienten – wir hoffen, dass sich jemand findet, der mit uns weitermachen möchte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für Hamilton!:Formel-1-Star überfährt Murmeltier beim Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schock-fuer-hamilton-formel-1-star-ueberfaehrt-murmeltier-beim-rennen-684f34178858611e276443b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f34178858611e276443ba/cbf1e9f80418602b75717366d80e71a0,e77335b6?w=576" alt="Schock für Hamilton!:Formel-1-Star überfährt Murmeltier beim Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tiere leben bei der Formel 1 gefährlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuestes Beispiel: Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/kurz-vor-schluss-crash-bei-internem-mclaren-duell-684ef6328858611e276440de"><!-- --><!--[--><!--[-->Großen Preis von Kanada<!--]--><!--]--></a><!--[--> überfährt Lewis Hamilton (40) ein Murmeltier, das sich auf die Strecke verirrt hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der siebenmalige Weltmeister funkt in Runde 37 an seine Box: „Ich bin einfach mal im Niemandsland dieses Rennens. Keine Ahnung, wie das passiert ist.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahrscheinlichkeit steigt, es gibt schon ein Datum:Riesen-Asteroid könnte auf dem Mond einschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/angst-asteroid-2024-yr4-experten-werten-neue-daten-von-james-webb-teleskop-aus-684ad576c500125714a3a0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ad576c500125714a3a0b9/ea91f3fd5efc55d611fd6abc0396e0ca,30a3676?w=576" alt="Wahrscheinlichkeit steigt, es gibt schon ein Datum:Riesen-Asteroid könnte auf dem Mond einschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass der riesige Asteroid „2024 YR4“ die Erde nicht treffen wird, ist bereits bekannt. Die Meldung dazu sorgte im Frühjahr für große Erleichterung. Mit Sorge aber richten Wissenschaftler jetzt ihren Blick Richtung Mond …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wahrscheinlichkeit, dass der Gesteinsbrocken dort einschlägt, ist nochmals gestiegen. Experten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nasa/nachrichten-news-fotos-videos-16975122.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nasa<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben neueste Daten des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/zuckerwatte-planet-james-webb-teleskop-findet-planet-kepler-51e-6757e90ee1414a21652cc23d"><!-- --><!--[--><!--[-->James-Webb-Weltraumteleskops<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgewertet. So konnte die voraussichtliche Bahn des Asteroiden verfeinert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun gehen die Wissenschaftler davon aus, dass er am 22. Dezember 2032 mit einer Wahrscheinlichkeit von 4,3 Prozent auf dem Erdtrabanten einschlägt. Die Daten waren zuletzt immer wieder </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/asteroid-2024-yr4-koennte-auf-den-mond-knallen-was-dann-passiert-67f38ab2c4a56e42d9a0e257"><!-- --><!--[--><!--[--><b>nach oben korrigiert</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> worden – von 1,7 Prozent auf zuletzt 3,8 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Berechnungen der Nasa würde „2024 YR4“ einen riesigen Einschlagkrater von rund 1200 Metern Durchmesser auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/ereignis/mond/thema-mond-alle-infos-81608610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mond<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinterlassen. Die Wissenschaftler betonen allerdings erneut: Auch wenn der Asteroid den Erdtrabanten treffen würde, würde das dessen Umlaufbahn und damit seinen Einfluss auf die Erde (z.B. Meeres-Gezeiten) mit großer Wahrscheinlichkeit nicht verändern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernährungswissenschaftler warnen:Wir essen zu viele Proteine!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/ballaststoffe-retten-leben-aerzte-fordern-mehr-verzehr-68405c6e9697583c12063b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68405c6e9697583c12063b18/90e78d9a0d7ea7c681ba52e7bbd1f3a5,ced0f74b?w=656" alt="Ernährungswissenschaftler warnen:Wir essen zu viele Proteine!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Protein-Pudding, Protein-Chips, Protein-Pancakes, Rühreier zum Frühstück – der Eiweiß-Hype ist überall! Kein anderer Nährstoff ist so im Trend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: weil so viele Figurbewusste auf proteinreiche und kohlenhydratarme Lebensmittel setzen, kommt die Aufnahme von Ballaststoffen zu kurz. So kann zu viel Protein zu Blähungen, Verstopfung und Bauchschmerzen führen. Vor allem aber belastet es die Nieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mangel an Ballaststoffen verändert zudem die wichtige Bakterienvielfalt im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/magen-darm-fakten-und-moegliche-erkrankungen-84922574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darm<!--]--><!--]--></a><!--[-->.  Mit fatalen Folgen für das Immunsystem. Ernährungsmediziner warnen deshalb im „Wall Street Journal“: Wir müssen mehr Ballaststoffe essen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die WHO empfiehlt eine Ballaststoffmenge von 30 g pro Tag – was ungefähr einer Portion Haferflocken oder drei Scheiben Vollkornbrot entspricht. Allgemein sind die gesunden Sattmacher in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/obst/obst-fruechte-ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19832408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Obst<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Gemüse, Bohnen, Samen, Vollkornprodukten und anderen pflanzlichen Lebensmitteln enthalten. Sie fördern die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/bild-sprechzimmer-mit-dr-wimmer-sind-meine-blaehungen-noch-normal-61310526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verdauung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, senken den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/10um10/2013/10-um-10/hitliste-um-zehn-10-cholesterinbomben-32534204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cholesterinspiegel<!--]--><!--]--></a><!--[--> und helfen, den Blutzuckerspiegel stabil zu halten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete eine Politikerin:Mutmaßlicher Attentäter von Minnesota gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/toedliche-attentate-in-minnesota-verdaechtiger-nach-schuessen-auf-us-politiker-gefasst-684f86728858611e27644508</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f86728858611e27644508/82014ca838e72dce4593d93fd7361006,ce3bb89f?w=320" alt="Er tötete eine Politikerin:Mutmaßlicher Attentäter von Minnesota gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minnesota –<!--]--><!--[--><b> Die Polizei in Minnesota hat den mutmaßlichen Attentäter festgenommen, der am Wochenende demokratische Politiker angegriffen haben soll. Das berichten mehrere US-Medien unter Berufung auf Behördenangaben. Er war seit Samstag auf der Flucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vance Luther B. (57) soll <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/offenbar-politisch-motiviert-tote-bei-attentat-auf-us-politiker-684d8ffac500125714a3c23a"><!-- --><!--[--><!--[-->zwei demokratische Politiker in Minnesota angegriffen und dabei eine Ex-Parlamentspräsidentin und ihren Ehemann getötet haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach Informationen der Nachrichtenagentur AP wurde er am Sonntagabend festgenommen. Die Polizei schweigt bislang zum genauen Ort des Zugriffs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen wurden die frühere demokratische Parlamentschefin von Minnesota, Melissa Hortman (†55), und ihr Ehemann in ihrem Haus in Brooklyn Park erschossen. Nur wenig später wurden in Champlin, rund 10 Kilometer entfernt, auch Senator John Hoffman und seine Frau mehrfach angeschossen und schwer verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Demokratin Melissa Hortman (†55) wurde bei einem offenbar politisch motivierten Attentat erschossen, auch ihr Ehemann wurde tödlich getroffen. Senator John Hoffman (r.) aus Minnesota wurde schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Charlotte Merz mit in Kanada:In beigen Ballerinas ging es ab in den Heli</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/charlotte-merz-im-rampenlicht-kanzler-gattin-feiert-gipfel-premiere-684ebe4e97295a110fdf813a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ebe4e97295a110fdf813a/542b925ce41c1c354918bd890bfe36a4,51b5048c?w=320" alt="Charlotte Merz mit in Kanada:In beigen Ballerinas ging es ab in den Heli" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kananaskis - <!--]--><!--[--><b>Im eleganten Hosenanzug, beigen Ballerinas, mit dezentem Make-up und Power-Ausstrahlung begleitet Charlotte Merz ihren Mann zur ersten internationalen Gipfel-Feuerprobe! Am Sonntag flog Deutschlands Bundeskanzler mit seiner Frau von Berlin in Richtung G7-Treffen im kanadischen Kananaskis an den Fuß der Rocky Mountains. Neun Stunden Flugzeit später wurde das Paar am Flughafen Calgary empfangen. Prompt ging es in einen Hubschrauber zum hermetisch abgeriegelten Tagungsort – der edlen Pomeroy Kananaskis Mountain Lodge (weitere 40 Minuten Flugzeit).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedrich und Charlotte Merz auf dem Weg zum Helikopter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angekommen: Merz verlässt den Helikopter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Charlotte Merz, seit 1981 mit Friedrich Merz verheiratet, ist studierte Juristin und Direktorin des Amtsgerichts Arnsberg. Sie hat nie einen Zweifel daran gelassen, dass sie ihren Beruf auch während der Kanzlerschaft ihres Mannes fortführt – doch ihren Mann bei dessen ersten wichtigen Gipfel nach Kanada zu begleiten, ist für sie Ehrensache.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum er seine Mullah-Freunde im Stich lässt:Putin in der Iran-Falle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-in-der-iran-falle-warum-er-seine-mullah-freunde-im-stich-laesst-684ec0d58858611e27643d6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ec0d58858611e27643d6b/8d1b4f4594f00f33b2d5d031882e384a,952177b?w=992" alt="Warum er seine Mullah-Freunde im Stich lässt:Putin in der Iran-Falle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Russland steckt in der Iran-Falle. Trotz strategischer Verträge lässt Putin seine Partner hängen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie bei BILDplus, warum Putin seine Mullah-Freunde ausgerechnet jetzt im Stich lässt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Angriff auf den Terrorstaat der Mullahs:Könnte dieser Krieg die Welt sicherer machen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-angriff-auf-den-terrorstaat-der-mullahs-koennte-dieser-krieg-die-welt-sicherer-machen-684dadf58858611e27643161</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dadf58858611e27643162/96666c281bc82e0c0c818a9231716fc4,5f90f4bf?w=576" alt="Israels Angriff auf den Terrorstaat der Mullahs:Könnte dieser Krieg die Welt sicherer machen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Schlag hat Wirkung: Mehr als 200 israelische Kampfflugzeuge griffen in der Nacht zu Freitag 100 militärische und nukleare Ziele im Iran an. Am Samstagmittag meldete Israels Armee: Wir haben „Handlungsfreiheit“ im iranischen Luftraum bis nach Teheran.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was bedeutet Israels Angriff auf den Terrorstaat der Mullahs für die Welt? BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der Israel mit Auslöschung droht, stand kurz vor dem Bau einer Atombombe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Internationale Atomenergiebehörde (IAEO) stellte am Donnerstag in einer Resolution fest, dass der Iran Vereinbarungen gebrochen hat und unangemeldetes nukleares Material gefunden wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsch-Iranerin bei Caren Miosga:Mullahs drohen mit brutaler Vergeltung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/iran-israel-krieg-mullahs-drohen-mit-brutaler-vergeltung-684f4df4c500125714a3d352</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f4df4c500125714a3d353/649fcef79c7059a8eeb51b9d4e733a17,4138b65c?w=576" alt="Deutsch-Iranerin bei Caren Miosga:Mullahs drohen mit brutaler Vergeltung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst Freudentränen, dann Panik. Wie grausam wird die Rache der Mullahs am eigenen Volk? Die deutsch-iranische ARD-Journalistin Isabel Schayani (58) hat bei Caren Miosga (56) jetzt eindringlich vor brutalen Vergeltungsschlägen der Terrorfürsten von Teheran gegen die eigene wehrlose Bevölkerung gewarnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schayani über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-israels-angriffen-auf-das-iranische-atomprogramm-iraner-jubeln-ueber-tod-der-terror-generaele-684d19b68858611e2764281b"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausschaltung wichtiger Anführer des Regimes<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die israelischen Angriffe: „Am Freitag war das wie ein Befreiungsschlag. Es war ein gigantischer Auftakt, dass all diese Köpfe in einem Rutsch erfolgreich getötet wurden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Journalistin über den Jubel der Menschen: „Die Iraner, mit denen ich gesprochen habe, haben zum Teil Freudentränen in den Augen gehabt.“ Aber, so Schayani: „Heute wurde den ganzen Tag Teheran angegriffen, und da klingt das ganz anders. Heute machen sich die Leute, die können, auf den Weg in den Norden oder zur türkischen Grenze. Es sind lange Schlangen an den Tankstellen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sieben Tote, 130 Verletzte. Das ist die bittere Bilanz der zweiten Raketen-Nacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Woltemade-Gala:Traum-Viertelfinale gegen Spanien oder Italien</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/woltemade-gala-u21-traum-viertelfinale-gegen-spanien-oder-italien-684f0db48858611e276441df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f0db48858611e276441df/45e5f5603974a97e8e7e16ca7459bcab,c41d4af3?w=320" alt="Nächste Woltemade-Gala:Traum-Viertelfinale gegen Spanien oder Italien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wolte-Wahnisnn und kein Ende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/alle-infos-zur-u21-em-woltemade-soll-deutschland-zum-titel-ballern-6847f16f811d215f20c229d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Unsere U21 löst bei der Europameisterschaft in der Slowakei (11. bis 28. Juni/alle deutschen Spiele live auf Sat.1) vorzeitig das Ticket für die Endrunde – 4:2 gegen Tschechien.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage vor Anpfiff ist klar – weil sich England und Slowenien im frühen Spiel der Gruppe B 0:0 trennen, reicht Deutschland ein Sieg gegen Tschechien zum Erreichen des Viertelfinales. Das letzte Gruppenspiel wird zum Showlaufen...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trainer Toni Di Salvo (46) vertraut komplett der Mannschaft, die im ersten Spiel souverän 3:0 gegen Slowenien gewonnen hatte – keine Änderungen in der Startelf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:99 % Schmutz weg: Dieser Saug-Wisch-Roboter schlägt alle</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/roborock-saros-z70-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eb86a490b6730fbd10867/d17063b19ed0050662bc4bc7a7a58720,65214c5a?w=320" alt="Testsieger:99 % Schmutz weg: Dieser Saug-Wisch-Roboter schlägt alle" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum schmorte er 90 Minuten auf der Bank?:Rätsel um Sané</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fifa-klub-wm-bank-raetsel-um-bayern-star-leroy-sane-684f2d90c500125714a3d285</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f2d90c500125714a3d286/d5045daf1c9b230f0f346f4f9d3759dd,5bfc13b4?w=656" alt="Warum schmorte er 90 Minuten auf der Bank?:Rätsel um Sané" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kam, sah – und saß. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim 10:0-Kantersieg gegen Auckland City zum Start in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den USA blieb Leroy Sané (29) 90 Minuten auf der Bank. Keine Sekunde Einsatzzeit. Warum?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Sané ist raus bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> – aber noch nicht ganz. Der Nationalspieler hat bereits bei Galatasaray Istanbul unterschrieben, sein Vertrag beim FC Bayern läuft aber offiziell noch bis 30. Juni. Bedeutet: Für die Klub-WM gehört er noch zum Kader der Münchner. Doch zum Auftakt nur die Zuschauerrolle.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was für ein Baller-Start in die Klub-WM!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:38:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>