<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wieder auf die Tagesordnung des Bundestags setzen“:Klingbeil verlangt von Merz Wiederholung der Richterwahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brosius-gersdorf-klingbeil-verlangt-von-merz-wiederholung-der-richterwahl-687bc2f73511bc17ac86fca3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bc2f73511bc17ac86fca4/04bf6f8c9694d93781bc921c13545ddd,bfdecffb?w=992" alt="„Wieder auf die Tagesordnung des Bundestags setzen“:Klingbeil verlangt von Merz Wiederholung der Richterwahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Rauch nach dem Richterknall hängt über der Regierung. Ziemlich laut wurde es zwischen Kanzler Friedrich Merz und Vizekanzler Lars Klingbeil, als die Union sich bei der letzten Bundestagssitzung vor der Sommerpause plötzlich weigerte, die SPD-Kandidatin fürs Bundesverfassungsgericht, Frauke Brosius-Gersdorf, mitzuwählen. Alle drei Richterwahlen wurden abgesagt, die Abgeordneten von Schwarz-Rot zogen zornig und zerstritten in die Parlamentsferien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dieser Regierungskrise versuchen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klingbeil<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun den Laden zusammenzuhalten. Der Kanzler lobte den Finanzminister. Der betont in BILD: „Ich habe eine sehr enge und vertrauensvolle Abstimmung mit dem Bundeskanzler. Wir sind ständig im Gespräch.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch im Regierungsflieger, auf dem Weg zum Finanzministertreffen in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/suedafrika/nachrichten-news-fotos-videos-17370530.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Südafrika</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, nimmt Klingbeil mit Merz Kontakt auf. Sie stimmen sich ab, wie sie im Zollstreit mit den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und auf die 2-Billionen-Forderung aus Brüssel reagieren. Jetzt bloß auf der Weltbühne als Harmonie-Duo auftreten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für Kanzler Merz ist die Asyl-Krise trotz Abschiebeflügen noch lange nicht beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oliver Masucci über 6 Monate in Israel:„Vor Ort hatte ich weniger Angst als zu Hause“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-masucci-in-israel-vor-ort-hatte-ich-weniger-angst-als-zu-hause-6879122b3511bc17ac86db1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879122b3511bc17ac86db1c/fe1f5207fdc8c09fd78b43ab8a33f1a1,892a3a27?w=576" alt="Oliver Masucci über 6 Monate in Israel:„Vor Ort hatte ich weniger Angst als zu Hause“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oliver Masucci ging für seine neue Serie „The German“ ein großes Risiko ein: Ein halbes Jahr lebte der Schauspieler in Israel, mitten im Krieg. Die Erfahrung hat ihn tief geprägt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie er die Dreharbeiten mit einem mobilen Bunker erlebte, wer ihn besucht hat und wie ihn die Zeit in Israel verändert hat – das erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind (7) auf Trampolin schwer verletzt:Auto fliegt durch Garten und bleibt im Haus stecken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/unfall-in-bohmte-auto-fliegt-durch-garten-und-bleibt-im-haus-stecken-687bf68890d1a92e197f3267</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bf68890d1a92e197f3268/1fd4382fa0219255733af620ce900864,7efdd6ad?w=576" alt="Kind (7) auf Trampolin schwer verletzt:Auto fliegt durch Garten und bleibt im Haus stecken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Osnabrück (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Trampolin, ein Kind hüpft darin – und dann rast plötzlich ein Auto durch den Garten! Ein dramatischer Unfall erschütterte am Samstagabend eine ruhige Wohnsiedlung in Bohmte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit hoher Geschwindigkeit donnerte ein Pkw über einen Hof, durchquerte einen Garten – und erfasste dabei ein Kind (7), das gerade auf einem Trampolin spielte. Dann hob das Auto offenbar ab, flog durch die Luft – und krachte in Höhe des ersten Stocks in die Außenwand einer angrenzenden Scheune. Dort blieb das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/auto-modelle/politik-nachrichten-news-fotos-videos-autos-16897928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkeilt auf der Seite stecken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der kleine Junge wurde schwer, möglicherweise lebensgefährlich verletzt, wie die Polizei auf BILD-Anfrage mitteilte. Die Mutter des Siebenjährigen sei nach dem Vorfall am Schreien gewesen, erzählte eine Anwohnerin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Auto schleuderte mehrere Meter weit durch die Luft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torhüterin Berger hält doppelt und trifft selbst:Unsere Titanin mit der Trinkflasche!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-ann-katrin-berger-unsere-titanin-mit-der-trinkflasche-687c19b03e67c8722e9b59cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c19b03e67c8722e9b59d0/73a8a7ab624c1679e60e5df36b7b8990,86b497cb?w=992" alt="Torhüterin Berger hält doppelt und trifft selbst:Unsere Titanin mit der Trinkflasche!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SIE hat riesigen Anteil am deutschen Triumph!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland besiegt Frankreich in einem dramatischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-fussball/thema-frauen-em-alle-infos-80621834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Viertelfinale mit 7:6 nach Elfmeterschießen und steht im Halbfinale. Eine der Heldinnen: Unsere Torfrau Ann-Katrin Berger! Sie liefert eine bärenstarke Partie und krönt ihre Leistung im Elfmeterschießen: Berger hält zwei Strafstöße und verwandelt einen selbst!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: Im TV ist zu sehen, dass Berger auf ihrer Trinkflasche einen Zettel angebracht hatte. Darauf zu sehen: Frankreichs Elfer-Schützinnen und ihre jeweiligen Lieblingsecken. Der entscheidende Kniff für unseren Erfolg?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen! Im ZDF-Interview nach der Partie erklärt Berger ganz cool:</b><!--]--><!--[--> „Tatsächlich habe ich kein einziges Mal draufgeschaut (lacht). Ich mache das eigentlich intuitiv und gucke mir die Spieler an. Ich war ein bisschen unzufrieden mit mir, weil ich manchmal zu früh gesprungen bin. Aber schlussendlich hat’s geklappt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Frauen im EM-Halbfinale:Elfer-Triumph nach Zopf-Rot!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-frauen-mit-elfer-triumph-nach-zopf-rot-687bb9b43e67c8722e9b5638</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb9b43e67c8722e9b5639/5967a6936a6bb1f44ecb27db452dabd4,9fc30d8e?w=576" alt="DFB-Frauen im EM-Halbfinale:Elfer-Triumph nach Zopf-Rot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Halbfinale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutschen Frauen gewinnen das EM-Viertelfinale gegen Frankreich in einem Elfer-Drama mit 7:6. Der Traum vom Titel beim Turnier in der Schweiz lebt weiter! Die DFB-Elf kämpft dabei fast das komplette Spiel lang tapfer in Unterzahl.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Elfmeterschießen hält Torhüterin Ann-Katrin Berger direkt Frankreichs ersten Versuch von Majri. Dann trifft Däbritz als vierte Deutsche nur die Latte, alle andere verwandeln. Was für ein Krimi. Die Entscheidung: Berger hält auch Frankreichs siebten Elfer von Sombath. Halbfinale! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort trifft die deutsche Mannschaft am Mittwoch (21 Uhr) auf Topfavorit Spanien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star kämpft mit Tränen:„Lassen Sie alles raus“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-star-kaempft-mit-traenen-lassen-sie-alles-raus-687c19e43511bc17ac87001d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c19e43511bc17ac87001e/1ec5f4400451774a048fcdf92cff0109,f7fbf14b?w=576" alt="DFB-Star kämpft mit Tränen:„Lassen Sie alles raus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sieg der Emotionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht im Halbfinale der Frauen-EM. Gegen Frankreich gibt es einen dramatischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-frauen-mit-elfer-triumph-nach-zopf-rot-687bb9b43e67c8722e9b5638"><!-- --><!--[--><!--[-->Sieg im Elfmeterschießen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Partie kämpft Sjoeke Nüsken im ZDF-Interview mit den Tränen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nüsken sagt:</b><!--]--><!--[--> „Mir fehlen wirklich die Worte, so ein Spiel habe ich noch nie mitgemacht. Wow! Es war ein Kampf, ey! Wir haben alles gegeben. Ich bin so unglaublich stolz auf dieses Team. Wir hätten es eher entscheiden können – mit meinem Elfmeter. Ich bin so dankbar, dass die Mannschaft sich aufgerafft hat. Was wir hier für eine Energieleistung gezeigt haben, unfassbar.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Coldplay-Fan erwischte den Schmuse-CEO:„Dummheit wird bestraft“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/coldplay-konzert-sie-hat-den-schmuse-ceo-entlarvt-687b00c83e67c8722e9b4e20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b00c83e67c8722e9b4e20/a0be574a48fe4d6f96ec69f2fdd27733,3bba35dd?w=656" alt="Dieser Coldplay-Fan erwischte den Schmuse-CEO:„Dummheit wird bestraft“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston –<!--]--><!--[--><b> Sie hat die Internet-Lawine ausgelöst und für den viralen Rumms des Jahres gesorgt: Grace Springer. Der 28-jährige Coldplay-Fan bekam 50 Millionen Klicks für den Post einer innigen Umarmung – ein Super-GAU für Astronomer-CEO Andy Byron und seine Personalchefin Kristin Cabot, deren Affäre damit aufflog. Gefilmt wurde der Moment auf der Kiss-Cam beim Coldplay-Konzert von einer ahnungslosen Zuschauerin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Satz fasst Grace Springer die Blamage perfekt zusammen: „Play stupid games … win stupid prizes!“ Auf Deutsch lässt sich das mit „Dummheit wird bestraft“ übersetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Huch! Ertappt! Astronomer-CEO Andy Byron und Personalchefin Kristin Cabot: Ihre Affäre wurde bei einem Coldplay-Konzert aufgedeckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Byron scheint mit seinen Kuschel-Händen, die am Busen seiner Begleitung lagen, so einiges angerichtet zu haben. Das Echo ist gewaltig. Hier hat sich einer verzockt und scheinbar unangreifbar gefühlt. Und eine gewisse Coolness fehlte dem Chef des Milliardenunternehmens wohl auch. Hätte er doch einfach fünf Sekunden in die Kamera gelächelt: Das Video hätte es vermutlich nie ins Netz geschafft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War ein Haufen Arbeit:Dieser Artikel ist für alle Hundebesitzer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hundekotbeutel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bc0053511bc17ac86fc6b/93cb20148f047361c2c3e762795edd3c,76a52f7?w=320" alt="War ein Haufen Arbeit:Dieser Artikel ist für alle Hundebesitzer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte seiner Frau helfen:Mann wird wegen Halskette von MRT angezogen – tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-wird-wegen-halskette-von-mrt-angezogen-tot-687bc6bce54a895f37efc137</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bc6bce54a895f37efc137/c7ea5be5237bfbacddcc31e81b69445b-miniSquare,7075ccab?w=320" alt="Er wollte seiner Frau helfen:Mann wird wegen Halskette von MRT angezogen – tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nassau County (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein 61-jähriger Mann ist im US-Bundesstaat New York tödlich verunglückt, nachdem er wegen einer schweren Metallkette um den Hals von einem Magnetresonanztomografen (MRT) angezogen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Nassau County auf Long Island am Freitag mitteilte, ereignete sich der Vorfall bereits am Mittwoch im Nassau County Open MRI in Westbury.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Mann sei kein Patient, sondern habe eine andere Person begleitet, die sich in Behandlung befand. Es handelt sich dabei wohl um Keith McAllister. Dessen Ehefrau, Adrienne Jones-McAllister, erklärte gegenüber „News 12 Long Island“, dass sie sich einer MRT-Untersuchung unterzog.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie bat die Angestellten demnach, ihren Ehemann zu holen, um ihr vom Tisch zu helfen. Der kam auch herein – mit der schweren Kette um den Hals.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:08:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verirrte sich in der australischen Wildnis:Carolina ist wieder zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/verirrt-in-der-australischen-wildnis-carolina-ist-wieder-zu-hause-687b5eee9c84ba52efaf58d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b5eee9c84ba52efaf58d7/bdd3deafbd2693f6ced0fc1611d5c6b8,2e1ffc01?w=992" alt="Sie verirrte sich in der australischen Wildnis:Carolina ist wieder zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Carolina Wilga (26) überlebte 12 Tage im Outback nach einem Autounfall. Die Studentin irrte durch die australische Wildnis, bis eine Farmerin sie fand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun ist sie zurück in Deutschland. Lesen Sie mit BILDplus, wo sie landete, wohin sie gebracht wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:09:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Geschichte geschrieben“:Wellbrock holt viertes WM-Gold</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/schwimm-wm-wellbrock-holt-viertes-gold-687c49683e67c8722e9b5aa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c49683e67c8722e9b5aa1/a0e5aee2b5cf696b082193d228720af3,941f3b56?w=576" alt="„Geschichte geschrieben“:Wellbrock holt viertes WM-Gold" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Singapur – <!--]--><!--[--><b>Florian Wellbrock (27) krönt seine goldene WM-Serie: Der Ausnahmeschwimmer gewinnt mit der deutschen Freiwasser-Staffel sein viertes Gold bei den Weltmeisterschaften in Singapur – und schreibt damit Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen mit Celine Rieder (24), Oliver Klemet (23) und Isabel Gose (23) holte der 27-Jährige am Palawan Beach den Sieg über 4 mal 1500 Meter. Das DSV-Quartett setzte sich souverän gegen die favorisierten Italiener durch, Bronze ging an Ungarn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit diesem Triumph gelingt Wellbrock etwas, das vor ihm noch niemand geschafft hat: Vier Freiwasser-Titel bei einer einzigen WM. Bereits am Samstag hatte er mit dem Gold im neuen Knockout-Sprint für eine Bestmarke gesorgt – nun setzt er noch einen drauf. „Vier Starts, vier Siege – besser geht’s nicht“, lautet die beeindruckende Bilanz des gebürtigen Bremers. Insgesamt steht er nun bei neun WM-Titeln im Freiwasser – mehr hat nur Legende Thomas Lurz (12).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Usyk schlägt Dubois in Runde 5 K.o. und bleibt ungeschlagen. Sieg vor 90.000 Fans.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:09:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In 5 Minuten erkennen:Diese süßen Hunde erschnüffeln Lungenkrebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lungenkrebs-hunde-erschnueffeln-die-krankheit-in-nur-5-minuten-6853e1d8d89474609437ae4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853e1d8d89474609437ae4e/b5f87da1b677e2291d9398b5f044c942,665f0bf9?w=576" alt="In 5 Minuten erkennen:Diese süßen Hunde erschnüffeln Lungenkrebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der beste Freund des Menschen ist nun auch noch Lebensretter. Die Hunde von „dogscan“ sind speziell darauf ausgebildet, Lungenkrebs zu erschnüffeln – selbst wenn dieser sich noch im Frühstadium befindet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporterin Laura Krimmer besuchte die süßen Tiere und machte die schönste Vorsorge-Untersuchung aller Zeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:09:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>