<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bluttat in Österreich:Mehrere Tote bei Amoklauf an Schule in Graz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/amoklauf-an-schule-in-graz-mehrere-tote-und-verletzte-in-oesterreich-6847ecc0a906b52025dcdee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847ecc0a906b52025dcdee2/999cb643eeb4fb6b3d26b980be435a6f,d03624fd?w=992" alt="Bluttat in Österreich:Mehrere Tote bei Amoklauf an Schule in Graz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amoklauf an einer Schule in Österreich. Nach offiziellen Angaben gab es bei der Tat in Graz mindestens zehn Tote und mehrere Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Täter selbst ist unter den Toten, so die Polizei. Derzeit läuft noch immer der Großeinsatz am Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG) an der Dreierschützengasse. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An dem Gymnasium waren am Dienstag gegen 10 Uhr Schüsse gefallen, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte. Spezialeinheiten seien sofort zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/amoklauf/news-nachrichten-news-fotos-videos-16878722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> alarmiert worden. Das Gebäude wurde evakuiert. Schüler und Lehrer wurden zu einem sicheren Treffpunkt geleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der erschütternden Tat ist auch die Grazer Bürgermeisterin Elke Kahr (KPÖ) vor Ort. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Nazan Eckes:Ihr neues Leben auf Mallorca – mit dem Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nazan-eckes-ihr-neues-leben-auf-mallorca-mit-dem-ex-68468563675afb445a471136</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68468563675afb445a471137/3dc0273a9276a2635a186af19fb1059f,7eba31ec?w=992" alt="TV-Star Nazan Eckes:Ihr neues Leben auf Mallorca – mit dem Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Sonne Mallorcas scheint nun täglich über dem Leben von Nazan Eckes. Die ehemalige RTL-Moderatorin hat sich ihren Lebenstraum erfüllt und endgültig Abschied aus Deutschland genommen. Mit ihren Söhnen Lounis und Ilyas lebt sie inzwischen dauerhaft in einer Finca im Norden der Insel. Und mit ihrem Noch-Ehemann, dem Wiener Künstler Julian Khol! Das Paar trennte sich 2022, ist aber bis heute eng verbunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sie lebt, was sie glücklich macht und ob sie sich wieder neu verlieben möchte – das ganze Interview mit Nazan Eckes gibt es mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Aufpassen, dass sie nicht ihr Gesicht verlieren“:Hamann sieht „ganz gefährliche Entwicklung“ bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-didi-hamann-sieht-ganz-gefaehrliche-entwicklung-6847c5abeaf9b317dbcfe563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847c5abeaf9b317dbcfe564/8d59a2bb9c3fb51400f6a3eb7fc6c5c5,e6ca44d1?w=576" alt="„Aufpassen, dass sie nicht ihr Gesicht verlieren“:Hamann sieht „ganz gefährliche Entwicklung“ bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leroy Sané (29) und der FC Bayern: Trennung oder gemeinsame Zukunft? Dazu äußerte sich jetzt auch Ex-Bayern-Spieler Didi Hamann (51).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.sky.de/fussball/artikel/didi-hamann-ueber-die-nations-league-tah-sane-und-ter-stegen/13381283/34099" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sky<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Kolumne erklärte der ehemalige deutsche Nationalspieler (59 Länderspiele): „Die Bayern müssen in den Verhandlungen mit Sané wirklich aufpassen, dass sie nicht ihr Gesicht verlieren. Für mich ist es nicht schlüssig, warum sich Bayern-Präsident Herbert Hainer einerseits öffentlich bei diesem Thema klar gegen ein verbessertes Angebot ausspricht. Aber andererseits liegt jetzt doch ein neues Angebot auf dem Tisch. Wenn ein Spieler schon über mehrere Wochen einen unterschriftsreifen Vertrag vorliegen hat, aber nicht zusagt, kann ich so einen Spieler doch nicht mit zur Klub-WM nehmen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das hatten sich die Bayern-Bosse bei den Verpflichtungen etwas anders vorgestellt!  Spo...</p><p class="teaser__text">Klartext vom Mittelfeld-Abräumer!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Projekt in Hessen:30 Jahre für 11 Kilometer Autobahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/3-milliarden-euro-autobahn-30-jahre-fuer-11-kilometer-a44-681c85d9a81ba818d8fa5f30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681c85d9a81ba818d8fa5f31/4b071941082c5bcf15d65fd0e5ef64bb,5fc004e9?w=576" alt="Milliarden-Projekt in Hessen:30 Jahre für 11 Kilometer Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist schon jetzt die teuerste Autobahn Deutschlands und eine der teuersten Autobahnen der Welt: Rund drei Milliarden Euro soll die rund 70 Kilometer zwischen Kassel in Hessen und Eisenach in Thüringen kosten. Doch das wichtigste Teilstück am Ende fehlt. Die Fahrbahn enden an einem Grashügel! Und jetzt auch noch das: Die ganze Planung muss neu überdacht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, woran es hakt und wann die Autobahn fertig sein könnte. Vielleicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pentagon-Bericht:US-Regierung schuf riesige Ufo-Verschwörung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/untersuchung-enthuellt-us-regierung-schuf-riesige-ufo-verschwoerung-68457c6828e5c13c1b056d74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68457c6828e5c13c1b056d74/584a38554556acc46739c06432537127,74262250?w=656" alt="Pentagon-Bericht:US-Regierung schuf riesige Ufo-Verschwörung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das US-Pentagon hat offenbar gezielt den Ufo-Mythos genutzt, um geheime Militärprojekte zu verschleiern. Die Ermittlungen des Ufo-Untersuchungsbüros AARO enthüllen, dass manipulierte Ufo-Fotos und bizarre Tests die Öffentlichkeit täuschten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche geheimen Projekte vertuscht wurden und warum damit noch immer nicht geklärt ist, was wirklich hinter dem mysteriösen Ufo-Phänomen steckt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„New York Times“ jubelt:Hat Merz „den Trump-Code geknackt“?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/new-york-times-jubelt-experte-warnt-hat-merz-trump-code-geknackt-6846bbf8b935da68a5ec552c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846bbf8b935da68a5ec552c/89d96166829c27d1187e17700394faa5,dcb5f2c7?w=320" alt="„New York Times“ jubelt:Hat Merz „den Trump-Code geknackt“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>So euphorisch berichtet die US-Presse selten über einen deutschen Kanzler: Friedrich Merz „knackt den Trump-Code“, titelt die renommierte „New York Times“ nach dem skandalfrei verlaufenen Antrittsbesuch von Friedrich Merz bei US-Präsident Donald Trump. Doch wie belastbar ist Trumps gute Laune nach dem Treffen? Und was haben Deutschland und Europa davon?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Kanzler-Erfolg im Weißen Haus macht die US-Zeitung das Aussehen und Verhalten des deutschen Regierungschefs verantwortlich: „Herr Merz ist ein großer Mann. Sein Englisch ist ausgezeichnet. Er stammt aus der Wirtschaft.“ Trump schien davon so fasziniert, dass er Merz „als eine Art Stellvertreter seiner schönsten Vorstellungen von Deutschland“ sah.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Friedrich Merz im Weißen Haus</p><p class="teaser__text">Friedrich Merz spricht auf dem Familienunternehmertag in Berlin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Überblick:Banken kassierten zu viel! So gibt’s Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/sparkassen-und-banken-so-gibt-es-geld-fuer-konto-und-kredite-zurueck-68429e9b0331a25e6d345763</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68429e9b0331a25e6d345763/0393ab39d810211f5e24f27f750f7747,d03eec01?w=320" alt="Großer Überblick:Banken kassierten zu viel! So gibt’s Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang haben sich Sparkassen, Postbank, ING, Commerzbank &amp; Co. mit miesen Maschen eine goldene Nase verdient – durch heimliche Gebührenerhöhungen und Kontomodelle, denen niemand zugestimmt hat. Jetzt ist klar: So hätten die Banken nicht handeln dürfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das urteilten Richter des Bundesgerichtshofs. Millionen Bankkunden können jetzt Kasse machen – wenn sie schnell sind. Doch der Hammer: Kaum jemand weiß davon. Dabei kommen über die Jahre mehrere hundert Euro zusammen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie zu viel gezahlte Gebühren zurückholen können, welche Gebühren betroffen sind, wie Sie rechnen müssen und welche Fristen Sie beachten müssen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wollte mit Judenhassern per Schiff nach Gaza:Hier fliegt Greta aus Israel raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bockig-im-flieger-richtung-schweden-hier-fliegt-greta-aus-israel-raus-6847edf1a906b52025dcdf08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847edf1a906b52025dcdf09/1a595e1488de51cde6065bc0e2e0f7b4,bf01a949?w=992" alt="Sie wollte mit Judenhassern per Schiff nach Gaza:Hier fliegt Greta aus Israel raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Reise auf ihrer „Selfie-Jacht“ nach Gaza ist nun endgültig vorbei. Die umstrittene Aktivistin Greta Thunberg ist am Dienstag aus </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in Richtung ihrer Heimat Schweden abgeschoben worden. Das berichtete das israelische Außenministerium auf X. Thunberg habe ihrer Ausreise zugestimmt. Diejenigen der Aktivisten, die sich weigerten, die Ausweisungsdokumente zu unterzeichnen, würden gemäß israelischem Recht vor eine Justizbehörde gebracht, damit die Ausweisung genehmigt werde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thunberg – wirkt genervt – am Dienstag im Flugzeug <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit müdem, fast schon bockigem Gesichtsausdruck sitzt Thunberg am Dienstag im Flieger am Ben-Gurion-Flughafen. Sie trägt ein bedrucktes T-Shirt und eine doppelt geknotete Regenjacke, wirkt unbeteiligt, beinahe kindlich. Doch die 22-Jährige hat sich in den vergangenen Jahren von einer weltweit gefeierten Klima-Ikone zu einer strammen Israel-Hasserin entwickelt. Ihre Social-Media-Accounts mit Millionen Followern nutzt sie hauptsächlich, um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Propaganda zu verbreiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thunberg hatte sich vor gut einer Woche mit einer Reihe von teilweise polizeibekannten Israel-Hassern auf einem Segelboot auf den Weg nach Gaza gemacht, um Hilfsgüter an die notleidenden Menschen zu überbringen. Eine „Mission“, von der sie unmöglich geglaubt haben kann, dass sie von Erfolg gekrönt sein würde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaub endet tragisch:Bodybuilderin (36) tot im Hotel-Pool gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bodybuilderin-36-tot-im-hotel-pool-gefunden-6847c27c47230d59d83fa8c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847c27c47230d59d83fa8c5/7763a6dc578eb3669f6164b25725f111,3d38857b?w=576" alt="Urlaub endet tragisch:Bodybuilderin (36) tot im Hotel-Pool gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie reiste in den Urlaub, um neue Energie zu schöpfen – doch zurück bleibt nur Fassungslosigkeit und tiefe Trauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Todes-Drama erschüttert die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bodybuilding/muskelaufbau-dank-trainingsplan-und-ernaehrung-19440430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bodybuilding<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Welt! Die Bikini-Athletin Luz Maria Barrera Agaton (36) wurde leblos in einem Hotel-Pool in Mexiko gefunden. Ihr plötzlicher Tod gibt große Rätsel auf.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Razvan S. (34) hatte sich riesig auf das UEFA-Nations-League-Finale gefreut.</p><p class="teaser__text">Louis van Gaal (73) ist auch für seine klaren Meinungen bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Spezial-Flock für Müller:Bayern lüftet Trikot-Überraschung zur Klub-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neues-heim-trikot-praesentiert-fanshop-ueberraschung-zur-klub-wm-68473466eaf9b317dbcfe252</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68473466eaf9b317dbcfe252/54266c9e41f5f0277c6bea97ce2564e0,c28ba802?w=320" alt="Mit Spezial-Flock für Müller:Bayern lüftet Trikot-Überraschung zur Klub-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wer am Pfingstmontag in der Münchner Innenstadt unterwegs war, dem fiel auf: Die Fensterscheiben des XXL-Fanshops in der Nähe vom Marienplatz waren verhüllt. Nur die Aufschrift „FC Bayern München Home Jersey 25/26“ war zu lesen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstagmorgen hat der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> das Geheimnis gelüftet: Am Tag des Abflugs zur Klub-WM präsentierte der Rekordmeister sein </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://fcbayern.com/store/de-de/p/trikot-home-25-26-73352" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>neues Heim-Trikot</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für die kommende Bundesliga-Saison 2025/26. Das Trikot kostet in der normalen Version mit Spieler-Flock (ohne Sonder-Badges) 120 Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders als die schlichten rot-weißen Heim-Outfits der letzten Jahre ist der Look diesmal anders. Am Kragen und am Bauch-Bereich gibt es insgesamt drei unregelmäßige weiße Elemente. Die unteren zwei sehen dabei auf den ersten Blick so aus, wie zwei Kirchtürme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die drei weißen Elemente bilden aber vor allem ein rotes „M“. Der stilisierte Buchstabe soll die Verbundenheit zur Stadt München symbolisieren. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Crash!:Plötzlich hebt der Rennwagen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/drama-an-rennstrecke-corvette-hebt-ploetzlich-ab-6847e616811d215f20c22898</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847e616811d215f20c22899/ed188474a1aecfc97a56f197f7da4947,70157326?w=320" alt="Horror-Crash!:Plötzlich hebt der Rennwagen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sind dramatische Sekunden an der Rennstrecke in Illinois! Beim Hochgeschwindigkeitstest hebt plötzlich die Corvette von Rennfahrer Jason Hoard ab <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stille Epidemie bei Kindern:„Eltern bemerken Karies meistens zu spät“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/haelfte-der-schulanfaenger-hat-karies-tipps-fuer-gesunde-kinderzaehne-68231b5e700e7511edfc1f0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68231b5e700e7511edfc1f0f/bed8ce67fe00502fb55b2e05d1398356,8a8114c7?w=992" alt="Stille Epidemie bei Kindern:„Eltern bemerken Karies meistens zu spät“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zahnschmerzen wünscht man niemandem – und schon gar nicht kleinen Kindern. Die Realität sieht leider anders aus. Prof. Katrin Bekes, Präsidentin der Deutschen Gesellschaft für Kinderzahnmedizin, nennt die Zahlen: Jedes achte Kind mit 3 Jahren hat Karies, bei den Schulanfängern ist es jedes zweite Kind. Das ist eindeutig zu viel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Expertin sagt: „Die Eltern bemerken die Löcher meistens zu spät. Wir sprechen deswegen von einer stillen Epidemie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Eltern, wie sie ihr Kind schützen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>