<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme in NRW:Mordfall Yosef (14)! Polizei nimmt Kind (12) fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/festnahme-in-nrw-mordfall-yosef-14-polizei-nimmt-kind-fest-6985b5b3ad1f115725ece6c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b5b3ad1f115725ece6c7/43f4aad45e6f5e01641329f69427e5fa,b5da903a?w=992" alt="Festnahme in NRW:Mordfall Yosef (14)! Polizei nimmt Kind (12) fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dormagen – <!--]--><!--[--><b>Im Mordfall des 14-jährigen Yosef aus Dormagen (NRW) hat die Polizei ein Kind als Verdächtigen festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen handelt es sich um einen 12-jährigen Deutschen. Wie BILD erfuhr, gehen die Ermittler von einer geplanten Tat aus. Nach ersten Erkenntnissen handelte der Verdächtige alleine. Die Ermittler kamen ihm offenbar über eine Auswertung von Yosefs Handydaten auf die Spur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da es sich beim Verdächtigen um ein Kind handele und „aus Gründen des Persönlichkeits- und Jugendschutzes geben die Staatsanwaltschaft und die Polizei keine weiteren Auskünfte zu der Person oder zu den konkreten Umständen der Tat“, hieß es am Freitagmorgen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der oder die Täter gingen extrem brutal vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Videoanalyse aus Skandal-Akten:Schatten vor Epsteins Zelle entdeckt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/skandal-akten-schatten-vor-jeffrey-epsteins-zelle-wirft-fragen-auf-69852e649d88d6e920be17ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69852e649d88d6e920be17ed/15af80f578153f17f4e9cb07e093f362,18a25086?w=992" alt="Brisante Videoanalyse aus Skandal-Akten:Schatten vor Epsteins Zelle entdeckt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Aufnahmen aus dem Hochsicherheitstrakt des Metropolitan Correctional Center werfen Fragen zum Tod des verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein († 66) auf. Ein mysteriöser Schatten auf der Überwachungskamera widerspricht bisherigen offiziellen Darstellungen, dass niemand seinen Zellenblock betrat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel verpasst?:Die Buschfunk-Highlights von Tag 14</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungel-verpasst-die-buschfunk-highlights-von-tag-14-6984bf4b1260570fb3f712c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984bf4b1260570fb3f712c9/39d5a5ab212609299415ff79af869148,59d134d8?w=992" alt="Dschungel verpasst?:Die Buschfunk-Highlights von Tag 14" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie haben den Dschungel verpasst? Kein Problem, hier gibt’s das schnelle Busch-Update.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff durch Unbekannten:Russischer Top-General in Moskau niedergeschossen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russischer-general-in-moskau-angeschossen-69859d8ead1f115725ece483</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69859d8ead1f115725ece484/5ac311c459ac4a728d79a1a375b7fde1,100868b1?w=576" alt="Angriff durch Unbekannten:Russischer Top-General in Moskau niedergeschossen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der hochrangige russische General Wladimir Alexejew (64) wurde in Moskau angeschossen! Russische Staatsmedien melden: „Nach Angaben der Ermittler gab am 6. Februar in einem Wohngebäude an der Wolokolamskoje-Chaussee in Moskau eine bislang nicht identifizierte Person mehrere Schüsse auf einen Mann ab und flüchtete vom Tatort. Das Opfer wurde in ein städtisches Krankenhaus eingeliefert.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexejew ist ein russischer Generalleutnant, der seit 2011 als Erster stellvertretender Leiter des Militärgeheimdienstes (GRU) dient. Er wurde für seine Beteiligung an der russischen Militärintervention im syrischen Bürgerkrieg mit dem Titel „Held der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russischen Föderation“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abschluss seines Wehrdienstes wurde der gebürtige Ukrainer Alexejew an der Höheren Luftlande-Kommandoschule in Rjasan aufgenommen, die er 1984 absolvierte. Alexejew diente in Speznas-Spezialeinheiten und stieg bis zum Leiter der Geheimdienstdirektion des Hauptquartiers des Moskauer Militärbezirks auf, später wurde er in den Zentralstab des GRU versetzt. Im Mai 2022 wurde er nach der russischen Invasion in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> als der ranghöchste Militärgeheimdienstkommandeur identifiziert, der für die Ukraine zuständig sei. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russland blockiert Sicherheitsgarantien für Ukraine, setzt auf militärische Isolation.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD berichtet im Live-Ticker:Brisante SMS verlesen: „Du hast die legendäre Party bei Mette-Marit verpasst“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-tag-vier-im-live-ticker-698491c99d88d6e920be0ef4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698491c99d88d6e920be0ef5/7774926a57f4d211c1535382fa665dd2,eeca39a7?w=992" alt="BILD berichtet im Live-Ticker:Brisante SMS verlesen: „Du hast die legendäre Party bei Mette-Marit verpasst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag vier im Strafprozess gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52). Marius Borg Høiby (29) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Mittwoch und Donnerstag kamen ihm bei seiner Vernehmung im Gerichtssaal die Tränen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklage umfasst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-bricht-vor-gericht-in-traenen-aus-sex-und-drogenbeichte-im-zeugenstand-6982213df0e62064809e3949"><!-- --><!--[--><!--[-->38 Punkte,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am heutigen Freitag geht es erneut um das mutmaßliche Opfer (die „Skaugum-Frau“) aus der Partynacht auf Schloss Skaugum im Dezember 2018. Die Polizei geht davon aus, dass Marius sie gefilmt und sie im Schlaf oder in einer anderen Situation, in der sie sich nicht wehren konnte, sexuell missbraucht hat. Weitere Zeugen werden dazu gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Details zu den Vorwürfen der Staatsanwaltschaft, die Mettes Skandalsohn für 16 Jahre hinter Gitter bringen könnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen den jecken Kater:Karnevals-Flucht! Köln sperrt seine Stars weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-gegen-den-karnevals-kater-koeln-sperrt-seine-stars-weg-69848b6b82b7e6e05f51b4a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69848b6b82b7e6e05f51b4a6/be56d8bcdf25c79f36f228dc20b2f464,e843eae6?w=576" alt="Gegen den jecken Kater:Karnevals-Flucht! Köln sperrt seine Stars weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sonntag (15.30 Uhr) steigt für Köln das Top-Spiel gegen Leipzig. Danach kommt ein Gegner, mit dem der FC in den letzten Jahren ähnlich schwer zu kämpfen hatte – Karneval!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit in diesem Jahr der Jecken-Kater ausbleibt, verschärft der Klub die Regeln: Der FC sperrt seine Stars weg! Nach BILD-Informationen reist die Mannschaft kommende Woche bereits am Donnerstag direkt nach dem Training zum Spiel nach Stuttgart (14. Februar/18.30 Uhr). Das ist einen Tag früher als sonst, die FC-Stars verpassen damit den Auftakt des Straßenkarnevals (Weiberfastnacht). Auch der Kölner Stadtanzeiger berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entschieden hat die Maßnahme Sport-Boss Thomas Kessler (40). <!--]--><!--]--></a><!--[-->Trainer Lukas Kwasniok (44) trägt die Entscheidung mit. Auch für die Schunkel-Sitzung des Klubs am Dienstag zuvor im Kölner Maritim gibt es eine Ansage, dass auf jeden Fall vor Mitternacht Zapfenstreich sein soll für die Profis. Der Kölsch-Konsum muss im Rahmen bleiben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gründe für den Karnevals-Knigge liegen auf der Hand. Letztes Jahr hatte es einen handfesten Skandal gegeben, weil drei Spieler (darunter Linton Maina) trotz einer internen Absprache feiern gegangen waren. Gut 48 Stunden später verlor der FC dann in Karlsruhe (0:1) und Maina zog sich im Spiel einen Bänderriss im Sprunggelenk zu. Dazu hatten sich in den jecken Tagen vier Spieler krankheitsbedingt abgemeldet. Alarm statt Alaaf!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht die Leiche seit 2014:Arzt-Sohn verriet seinen mutmaßlichen Mörder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/neumuenster-arzt-sohn-verriet-seinen-mutmasslichen-moerder-698325132dfdd2aa24525254</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698325132dfdd2aa24525255/722ba05d362f3b1b2dac20e938dd5794,8d48bfcc?w=576" alt="Polizei sucht die Leiche seit 2014:Arzt-Sohn verriet seinen mutmaßlichen Mörder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor 12 Jahren verschwand der Arzt-Sohn Horst Georg Linnemann (damals 28) spurlos. Jetzt rollt die Polizei den Fall neu auf und durchkämmt ein Waldgebiet in der Nähe von Neumünster – Verdacht auf Mord. Zwei ehemalige Einbrecher und Bekannte des Studenten stehen im Fokus der Ermittlungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wurde Linnemann zum Opfer einer gefährlichen Racheaktion? Erfahren Sie alles über die bewegte Vergangenheit des Studenten und der Verdächtigen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Maßnahme des BVB-Trainers:Mit welcher Belohnung Kovac seine Profis lockt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-niko-kovac-lockt-seine-profis-mit-besonderer-belohnung-6985a2fd9d88d6e920be1be3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a2fd9d88d6e920be1be3/7887c79e6d23c7a334aaa3226d867306,ad39de1d?w=656" alt="Ungewöhnliche Maßnahme des BVB-Trainers:Mit welcher Belohnung Kovac seine Profis lockt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB will den Titelkampf noch mal spannend machen. Und setzt dabei auf besondere Maßnahmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, mit welcher speziellen Belohnung Dortmund-Trainer Niko Kovac seine Stars lockt und motiviert!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes S 680 Guard:Ein neuer Dienstwagen für den Kanzler</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mercedes-s-680-guard-ein-neuer-dienstwagen-fuer-den-kanzler-69835d4d8e80b703b0c295af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69835d4d8e80b703b0c295af/5ac3e2edb4a77f5bdeab3d3dba4e1e31,49623cbe?w=320" alt="Mercedes S 680 Guard:Ein neuer Dienstwagen für den Kanzler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn oberste Repräsentanten von Staaten auf den Straßen unterwegs sind, reicht ein normales Auto nicht aus, auch keine normale S-Klasse. Jetzt rollt der neue Mercedes S 680 Guard vor: ein Luxus-Panzer auf Rädern, kugelsicher, tonnenschwer und mit einem V12 unter der Haube. Ein solches Modell dürfte künftig wohl auch Friedrich Merz von Termin zu Termin bringen – schließlich ist der aktuelle Dienstwagen des Kanzlers bereits einer mit Stern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Guard basiert auf der frisch überarbeiteten S-Klasse, hat mit dem Serienmodell aber nur noch wenig gemeinsam. Statt Komfort und Chrom steht hier kompromisslose Sicherheit im Fokus. Die gepanzerte Fahrgastzelle erfüllt die höchste zivile Schutzklasse VR10. Heißt übersetzt: Spezialstahl, dickes Panzerglas und somit Schutz vor Beschuss und Explosionen. Ein rollender Schutzbunker, der von außen erstaunlich unauffällig bleibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit rund 4,2 Tonnen bringt das Sicherheitsfahrzeug gut 1,5 Tonnen mehr auf die Waage als eine Standard-S-Klasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls es trotzdem brenzlig wird, ist der Guard vorbereitet. Ein Not-Frischluft-System versorgt die Insassen bei Gasangriffen mit sauberer Luft. Ein automatisches Feuerlöschsystem bekämpft Brände im Motorraum oder unter dem Fahrzeug. Und sollte nichts mehr gehen, erlaubt ein integriertes Kommunikationssystem den Kontakt zur Außenwelt, selbst bei geschlossenen Türen und Fenstern. Sogar mit platten Reifen kann die Luxus-Limousine dank spezieller Michelin-Reifen noch bis zu 30 Kilometer weiterfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Karlsruhe:Autofahrer (21) stirbt an Strommast</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/karlsruhe-21-jaehriger-stirbt-bei-unfall-an-oberleitungsmast-69858788ad1f115725ece33e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69858788ad1f115725ece33e/bc1ba20828e250c08a0d785514e9f6ce,9059713e?w=320" alt="Tragödie in Karlsruhe:Autofahrer (21) stirbt an Strommast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Unfall mit tödlichem Ende in der Nacht in Karlsruhe: Ein junger Mann (21) verlor aus bisher ungeklärter Ursache die Kontrolle über seinen Kleinwagen und prallte gegen einen Oberleitungsmast der Straßenbahn. Es gab keine Rettung mehr: Der 21-Jährige wurde bei dem Aufprall so schwer verletzt, dass er wenig später starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen der Polizei war der 21-Jährige gegen 0.20 Uhr auf der Daxlander Straße in Karlsruhe (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs, als er von der Fahrbahn abkam. In einer Kurve verlor er offenbar die Kontrolle über seinen Kleinwagen: Der kleine Chevrolet rutschte von der Straße, schleuderte seitlich – und prallte gegen den Strommast einer Straßenbahn. Der Aufprall war so heftig, dass das Fahrzeug in der Mitte völlig zerquetscht wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Gutachter an der Unfallstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersthelfer und Rettungskräfte kämpften noch um das Leben des jungen Mannes. Der 21-Jährige musste reanimiert werden. Doch alle Maßnahmen blieben ohne Erfolg: Er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch an der Unfallstelle an seinen schweren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Vize bei Olympia:JD Vance kam mit 14 Flugzeugen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-spektakel-jd-vance-beeindruckt-mit-mega-aufgebot-69857ee51ec9885e0fe65732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69857ee51ec9885e0fe65733/b87fecbb171eb0ba95b078312294afbd,767b4c22?w=992" alt="Trump-Vize bei Olympia:JD Vance kam mit 14 Flugzeugen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Groß, größer, Amerika!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Make America Great Again“ lebt US-Vize-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-tour-jd-vance-taucht-bei-eishockeyspiel-auf-6984bcaa7f5bc5017ea80b01"><!-- --><!--[--><!--[-->JD Vance<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) voll aus. Seit zwei Tagen ist er bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspielen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Mailand, und das mit einem Mega-Aufgebot. Seine Flotte umfasst 14 Flugzeuge und die Fahrzeug-Kolonne ist länger als jeder Karnevalszug: 100 Autos kurven durch die abgesperrten Straßen. Elf der Flieger transportieren seine Delegation, bestehend aus Mitarbeitern, Ex-Sportlern und Sicherheitsbeamten, einer ist vollgepackt mit Lebensmitteln, zwei haben die gepanzerten Fahrzeuge über den Atlantik befördert. Gerade um den Einsatz des Sicherheitsdienstes ICE im Zuge Olympias gibt es seit Tagen Spannungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->JD Vance mit IOC-Präsidentin Kirsty Coventry (42), einer ehemaligen Schwimmerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:53:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>