<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>46 Jahre Ehe, viele andere Frauen:Wendy Schmidt, die Frau, die trotzdem zum Google-Milliardär hält</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-schmidt-wer-ist-ehefrau-wendy-die-immer-zu-ihm-haelt-698acf87522c438350e40fa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698acf87522c438350e40fa6/bb9ffe006aada15d8a5860555d9c9cba,37ebbf16?w=992" alt="46 Jahre Ehe, viele andere Frauen:Wendy Schmidt, die Frau, die trotzdem zum Google-Milliardär hält" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eric Schmidt, der milliardenschwere Ex-Google-CEO, sorgt mit seiner Beziehung zur 27-jährigen Gloria-Sophie Burkandt für Aufsehen. Trotz seiner Ehe mit Wendy Schmidt, die seit über vier Jahrzehnten besteht, scheint eine offene Beziehung das Geheimnis ihrer langen Partnerschaft zu sein. Welche Rolle spielt Wendy Schmidt, die einflussreiche Philanthropin, in diesem Beziehungsgeflecht? Entdecken Sie die faszinierenden Hintergründe dieser außergewöhnlichen Ehe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Ranking enthüllt:USA unter Trump so korrupt wie nie zuvor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/korruption-in-den-usa-unter-trump-so-schlimm-wie-nie-zuvor-698aff5ac5565bc7a9714252</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698aff5ac5565bc7a9714253/090f0209e3de38e74699ea7da1f532b0,db97cd13?w=992" alt="Neues Ranking enthüllt:USA unter Trump so korrupt wie nie zuvor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das dürfte US-Präsident Donald Trump (79) gar nicht gefallen! Im neuen Korruptionsranking von Transparency International mit Sitz in Berlin rutschen die Vereinigten Staaten auf einen historischen Tiefpunkt. Im ersten Jahr der zweiten Amtszeit von Trump landet das Land nur noch auf Platz 29. So weit unten waren die USA seit Beginn der Erhebungen nie. Die USA erhielten im aktuellen Korruptionswahrnehmungsindex 2025 (CPI) 64 von 100 möglichen Punkten. Das ist ein Punkt weniger als vor einem Jahr. Transparency International veröffentlichte die Zahlen am Dienstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anti-Korruptions-Organisation spart dabei nicht mit Kritik. Öffentliche Stellen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> versuchten demnach, unabhängige Stimmen wie Journalisten und Hilfsorganisationen (NGOs) einzuschränken. Entscheidungen der Staatsanwaltschaft würden politisch beeinflusst, die Unabhängigkeit der Justiz werde untergraben. Das sei „ein gefährliches Signal dafür, dass korrupte Praktiken akzeptabel sind“, heißt es im Bericht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem kritisierte die Organisation, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Gesetz außer Kraft gesetzt hat, das Menschen und Firmen in den USA verbietet, ausländische Regierungsvertreter mit Geld oder Geschenken zu bestechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CPI bewertet Politik und Verwaltung von insgesamt 182 Staaten. Der Index wird seit 2012 erhoben und fasst 13 Messwerte von zwölf unabhängigen Institutionen zusammen. Grundlage sind Befragungen von Experten und Führungskräften. Die Skala reicht von 0 Punkten bei hoher wahrgenommener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/korruption/news-fotos-videos-17027082.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Korruption<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis zu 100 Punkten bei keiner wahrgenommenen Korruption. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herthas Pokal-Traum geplatzt:Elfer-Drama! Freiburg im Halbfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-herthas-bittere-pokal-nacht-698b7d59f4d0b8d94ca17f07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b7d59f4d0b8d94ca17f08/d6efefdb26bd57f6b9216973f82fc713,70240993?w=576" alt="Herthas Pokal-Traum geplatzt:Elfer-Drama! Freiburg im Halbfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus! Herthas Traum vom ersten Pokalfinale im eigenen Stadion ist geplatzt. Freiburg gewinnt glücklich 6:5 nach Elfmeterschießen in Berlin und steht im Halbfinale des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Pokals</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Spiel hatte Herthas Trainer Stefan Leitl (48) Berlins Regierenden Bürgermeister Kai Wegner (53/CDU) kritisiert, dass dieser die Partie wegen seines Besuchs bei den Olympischen Winterspielen verpasst. „Sein Support wäre heute auch wichtig gewesen. Da kritisiere ich ihn schon. Vielleicht kommt er ja Samstag dann gegen Hannover“, meckerte Leitl bei „Sky“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Wegner verpasst? Torlose 90 Minuten und eine dramatische Verlängerung mit späten Treffern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Berliner nach dem 3:0 gegen Elversberg mit ordentlich Selbstvertrauen. Merkt man sofort: Nach einer Ecke drückt Reese den Ball über die Linie (7.). Doch der Treffer zählt nicht, Eitschberger stand bei der Szene im Abseits. Bitter für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc/startseite-hertha-bsc-31074436.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hertha<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn das Handy träge wird:So entrümpeln Sie Ihr iPhone!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/wenn-das-handy-traege-wird-so-entruempeln-sie-ihr-iphone-698b4af99501f81648ced509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b4af99501f81648ced50a/f785da9773257b95c96811376cb85f94,a254a4d5?w=576" alt="Wenn das Handy träge wird:So entrümpeln Sie Ihr iPhone!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fühlt sich Ihr iPhone träge und instabil an? Bevor Sie gleich ein neues kaufen, probieren Sie erst mal unsere Tipps zur Entrümpelung des Systems aus. Mit den richtigen Tricks verhelfen Sie Ihrem iPhone zum zweiten Frühling.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es klingt banal, doch oft hilft tatsächlich schon das Aus- und wieder Einschalten des iPhones. Dabei wird der Arbeitsspeicher entleert, fehlerhafte oder blockierte Prozesse im System werden beendet. Leider ist das  mittlerweile gar nicht mehr so einfach. Auf dem iPhone geht es so: Halten Sie die Einschalt- und die Lauter-Taste gleichzeitig gedrückt, bis das Auswahl-Menü für Ausschalten und Notruf erscheint. Tippen Sie dann auf „Ausschalten“. Nach etwa einer Minute schalten Sie es wieder ein. Viele Probleme, zum Beispiel bei WLAN-Verbindungen, lassen sich so beheben. Es schadet nichts, sein iPhone regelmäßig alle paar Tage neu zu starten. Wollen Sie einen Neustart unbedingt vermeiden, hilft alternativ ein Umweg über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/iphone-ram-bereinigen-anleitung-fuer-mehr-tempo-und-bessere-reaktion-698a017b7a1f02b93fb4ffd6"><!-- --><!--[--><!--[-->diesen Tipp<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hat sich das iPhone komplett aufgehängt, hilft ein erzwungener Neustart. Bei diesem auch als „Soft-Reset“ bezeichneten Vorgang werden keine Daten gelöscht. Manche Nutzer berichten auch, dass ihr iPhone danach generell besser läuft, also mehr aufgeräumt wird als beim normalen Aus- und Wiedereinschalten. Das müssen Sie tun: Drücken Sie schnell hintereinander erst die Lauter-Taste, dann die Leiser-Taste und halten dann die Einschalttaste so lange gedrückt, bis das weiße Apfel-Symbol erscheint. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird der interne Speicher knapp, arbeitet das System langsamer. Vor allem Fotos und Videos fressen viel Speicherplatz. Um sehr große Videos zu löschen, öffnen Sie die Einstellungen, Allgemein, iPhone-Speicher, Fotos und Videos überprüfen und Videos. Dort werden die größten Videodateien oben angezeigt. Sofern Sie die Videos nicht mehr benötigen, können Sie einzelne aufrufen und durch Tippen auf das Papierkorbsymbol rechts unten löschen. Wenn Sie zurück zum Menü „iPhone-Speicher“ gehen, können Sie weiter unten unter „Größe“ auch sehen, welche Apps außerdem viel Speicher fressen. Sie können dann entweder die gesamte App löschen oder bei Apps wie „Podcasts“ auch einzelne Dateien (etwa alte Podcast-Folgen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der traurige Grund:Darum trägt Dr. Bob Bart</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-der-traurige-grund-warum-dr-bob-einen-bart-traegt-698af633522c438350e41220</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698af633522c438350e41221/a0af41494dd9d05f987957facd26d476,b7a2545d?w=992" alt="Der traurige Grund:Darum trägt Dr. Bob Bart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Dr. Bob (75) ist seit der allerersten Staffel als Camp-Arzt dabei – und aus dem australischen Busch nicht mehr wegzudenken. Äußerlich hat sich bei der TV-Legende über die Jahre kaum etwas verändert: blauer Einteiler, freundliches Lächeln und der markante Bart. In jeder Folge ist er so zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch obwohl Dr. Bob stets gute Laune ausstrahlt, steckt hinter seinem unverwechselbaren Look ein trauriger Grund. Bei BILD erzählt er, warum er seinen Bart seit 22 Jahren genau so trägt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So kennt man ihn: Strahlend erklärt Dr. Bob den Promis jedes Jahr die wichtigsten Regeln für die Ekel-Prüfungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihn freuen sich die prominenten Buschbewohner jedes Jahr aufs Neue. Doch der Kult-Arzt kümmert sich längst nicht nur um Stars und Sternchen. Und auch sein markanter Bart hat nichts mit TV-Glamour zu tun.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kotau vor Erdogan?:JD Vance löscht Völkermord-Tweet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/armenien-genozid-jd-vance-loescht-voelkermord-tweet-698b756df4d0b8d94ca17eaf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b756df4d0b8d94ca17eb0/a322c71cdcd6386751ba5cd5d4765536,6fd37cae?w=576" alt="Kotau vor Erdogan?:JD Vance löscht Völkermord-Tweet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerewan/Baku – <!--]--><!--[--><b>US-Vizepräsident JD Vance (41) sorgt im Ausland mal wieder für Kopfschütteln: In Armenien besuchte er das Denkmal für die Opfer des Völkermords an den Armeniern 1915. Dann reiste er weiter in das verfeindete Nachbarland Aserbaidschan – und noch bevor er dort ankam, war sein Tweet zum Armenien-Besuch gelöscht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es sich für einen Staatsgast in Armenien traditionell gehört, besuchte der US-Vize das Denkmal (Name: Zizernakaberd). Es wurde für die bis zu 1,5 Millionen christlichen Armenier errichtet, die 1915 von Truppen des Osmanischen Reichs in die Wüste deportiert wurden und dort verhungerten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Türkei – Nachfolgestaat des Osmanischen Staats – bestreitet den Genozid noch mehr als 100 Jahre später, ebenso wie die mit ihr verbündete Diktatur Aserbaidschan. Der türkische Präsident Recep Tayyip Erdogan (71) spricht höchstens von „harten Umständen des Ersten Weltkriegs“, denen die Armenier im Osmanischen Reich zum Opfer gefallen seien – ohne die Täter der systematischen Ausrottung zu benennen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Armenien: JD Vance (41) und Gattin Usha Vance (40) gedenken pflichtgemäß dem Genozid von 1915 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bedrohungslage mit Messer:Polizei erschießt Mann (53) in Seniorenzentrum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizei-erschiesst-mann-in-seniorenzentrum-hatte-mit-messer-gedroht-698b3c6f533764e367a48b3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b3c6f533764e367a48b3b/d8f0d65fe8dbcf1068dc9bd8528e7ce3,5f038aba?w=320" alt="Nach Bedrohungslage mit Messer:Polizei erschießt Mann (53) in Seniorenzentrum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waltrop (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Ein Pflegeheim im nördlichen Ruhrgebiet wurde am Dienstagnachmittag zum Schauplatz eines tödlichen Polizeieinsatzes. Ein Mann zog ein Messer, bedrohte zwei Menschen. Ein Großaufgebot von Feuerwehr, Rettungsdienst und Polizei eilte zu dem Seniorenzentrum. Wenig später ist ein Mensch tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus bislang ungeklärten Gründen eskaliert die Lage in dem Seniorenzentrum in Waltrop (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach Angaben der Polizei ging um 16.15 Uhr der Notruf ein. Ein Anrufer meldete der Leitstelle der Polizei Recklinghausen eine kritische Situation in einem Seniorenzentrum in Waltrop. Ein Mann soll dort mit einem Messer zwei Menschen bedroht haben. Der Tatverdächtige ist 53 Jahre alt. Ob es sich bei den Bedrohten um Bewohner des Seniorenzentrums, um Personal oder um Angehörige handelt, dazu äußern sich Polizei und Staatsanwaltschaft am Dienstagabend nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die ersten Beamten am Seniorenzentrum am Neuen Weg ankamen, konnten sie den Mann vor Ort noch antreffen. Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam es dort zu einer weiteren Bedrohungssituation. Was genau passiert, lassen die Ermittler zunächst offen. Fest steht: Die Beamten gaben mindestens einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schuss<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus ihrer Dienstwaffe ab. Der Mann wurde dabei verletzt. Rettungskräfte brachten ihn in ein nahegelegenes Krankenhaus, wo er später starb.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Abend war der Eingang des Seniorenzentrums abgesperrt. Die KTU sicherte Spuren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Davon gibt es nur ganz wenige:Super-Porsche bei Acker-Crash zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/davon-gibt-es-nur-ganz-wenige-super-porsche-bei-acker-crash-zerstoert-698a1463b08ffe5b8f60b18d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698a1463b08ffe5b8f60b18d/78838caccff85286ee819c8c0c94bfa1-miniSquare,8d3977cb?w=320" alt="Davon gibt es nur ganz wenige:Super-Porsche bei Acker-Crash zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pfaffenhausen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bei diesen Bildern blutet jedem Autofan das Herz: Auf dem schlammigen Acker an der Landstraße steht ein Sportwagen-Oldie, von dem es nur ganz wenige gibt. Auf den ersten Blick hat sich dort ein Ruf CTR überschlagen. Der „Yellowbird“ genannte Supersportler wurde 29 Mal gebaut, jeder einzelne ist heute Millionen wert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich spricht die Polizei von einem Ruf aus dem Jahr 1988 und bezieht sich auf den Fahrzeugschein. Der Fahrer (64) hatte am Montagnachmittag auf der B16 zwischen Niederraunau und Krumbach in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein anderes Auto überholt. Aufgrund eines – laut Polizei – „Fahrfehlers“ verloren die Sommerreifen auf dem feuchtkalten Asphalt die Bodenhaftung. Der Sportwagen prallte gegen einen Baum, schleuderte auf das Feld und überschlug sich mehrmals. Fahrer und Beifahrer (22) verletzten sich erstaunlicherweise nur leicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Wrack erkennbar sind die geschlitzte Heckstoßstange oder eine glatte Dachkante – Merkmale des Ruf CTR<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der vermeintliche CTR aber ist Schrott. Autokenner wissen: Tank- und Ölklappe, geschlitzte Heckstoßstange, eine geglättete Dachkante – das sind typische Merkmale des Super-Porsche, der eigentlich gar kein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsche<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist. Ruf hatte im gerade mal 15 Kilometer von der Unfallstelle entfernten Pfaffenhausen zwischen 1987 und 1991 lediglich 29 CTR auf Fahrwerke des Porsche 911 gebaut. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist sein größter Fan:Olympia-Auftritt unseres Biathlon-Liebespaars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-auftritt-unseres-biathlon-liebespaars-698b45fe9501f81648ced448</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b45fe9501f81648ced449/156e017fe8c7c69a1ea7cf35c14aac7f,6f79e733?w=992" alt="Sie ist sein größter Fan:Olympia-Auftritt unseres Biathlon-Liebespaars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Unterstützung soll ihm Flügel verleihen! Während unser Biathlet Lucas Fratzscher (31) im Einzel sein Olympia-Debüt feiert, sitzt ein ganz besonderer Fan auf der Tribüne von Antholz: seine Freundin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-marlene-fichtner-verpasst-em-medaille-697e2a845e77a4473abd6f58"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Marlene Fichtner (22)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtner ist ebenfalls Biathletin, steht aber nicht im deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kader. Deshalb feuert sie ihren Freund nun von den Zuschauerrängen der Antholzer Südtirol Arena aus an – dekoriert mit einer Blumen-Kette in Deutschlandfarben und einem breiten Lächeln auf den Lippen. Einen Schnappschuss von sich postet sie auch in ihrer Instagram-Story. Dazu schreibt sie: „Fangirl moments“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtner zu BILD: „Es ist ein unbeschreibliches Gefühl, jetzt hier auch bei Olympia zuschauen zu dürfen, ihm da die Daumen zu drücken und ihn auch seelisch zu unterstützen. Ich war auch sehr aufgeregt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schnappschuss: Fichtner strahlt auf der Tribüne der Antholzer Südtirol Arena<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finale dennoch möglich:Quali-Pleite! Trans-Mann abgeschlagener Letzter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-trans-mann-elis-lundholm-hofft-weiter-auf-finale-auf-der-buckelpiste-698b41da3eb21272be953b17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b41da3eb21272be953b18/5fd30c462698e54329ddc8bacf8b9efb,8a9fcff8?w=576" alt="Finale dennoch möglich:Quali-Pleite! Trans-Mann abgeschlagener Letzter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er bekommt noch eine zweite Chance!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-schwedischer-trans-mann-elis-lundholm-startet-im-frauen-wettbewerb-698396778e80b703b0c299e2"><!-- --><!--[--><!--[-->Elis Lundholm<!--]--><!--]--></a><!--[--> (23), der als erster offen transsexueller Athlet bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspielen <!--]--><!--]--></a><!--[-->startet, wird in der Qualifikation auf der Buckelpiste in Livigno abgeschlagen Letzter. Der Schwede landet bei seiner Olympia-Premiere nach einem Fahrfehler mit nur 12,05 Punkten auf Platz 29. Zum Vergleich: Die Quali-Siegerin Jakara Anthony (27/Australien) bekommt für ihren Lauf 81,65 Punkte. Die Italienerin Manuela Passaretta (19) ist nicht gestartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dennoch darf Lundholm weiter auf den Einzug ins Finale am Mittwoch (14.15 Uhr) hoffen. Und das liegt am Qualifikationsmodus. Die besten zehn Athletinnen der Quali sind direkt fürs Finale qualifiziert. Alle anderen Starterinnen dürfen in einer 2. Quali-Runde ran (Mittwoch, 11 Uhr), wo sich wiederum die besten zehn Athletinnen für die Endrunde qualifizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Zählt Lundholm in der zweiten Qualifikationsrunde zu den besten zehn Starterinnen, darf er beim Finale wenige Stunden später an den Start gehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach peinlichem Fehler des Chefs:Olympia-Streik bei Italien-Sender</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-streik-bei-italien-sender-nach-peinlichem-fehler-des-chefs-698b25053eb21272be95382a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b25053eb21272be95382b/74131512da306d931a804473ba3796d9,2070e98d?w=576" alt="Nach peinlichem Fehler des Chefs:Olympia-Streik bei Italien-Sender" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus dem Olympia-Spektakel der Eröffnungsfeier wurde für Italiens öffentlich-rechtlichen Sender Rai ein Medienskandal. Bei der Zeremonie sorgte Rai-Sportchef Paolo Petrecca am Mikrofon für so viele Pannen, dass nun ein Streik seiner eigenen Belegschaft droht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Kommentator der Live-Übertragung aus dem berühmten San-Siro-Stadion machte Petrecca gleich zu Beginn einen der peinlichsten Fehler: Er begrüßte die Zuschauer nicht aus Mailand, sondern sprach fälschlich vom „Stadio Olimpico“ in Rom. Im weiteren Verlauf der Show verwechselte er prominente Gäste und Führungspersönlichkeiten. Die italienische Schauspielerin Matilda De Angelis hielt er für die amerikanische Sängerin Mariah Carey, und als Italiens Staatspräsident Sergio Mattarella eingeblendet wurde, bezeichnete er die daneben stehende Präsidentin des Internationalen Olympischen Komitees, Kirsty Coventry, als Mattarellas Tochter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rai-Kommentator Petrecca blamiert sich bei Olympia-Eröffnung in Mailand und Cortina.</p><p><!--[--><!--[-->Diese und weitere Fehlleistungen – wie das Nicht-Erkennen von Welt- und Olympiasiegern während des Fackellaufs – führten zu massiver Kritik in Italien. Zuschauer reagierten mit Spott und Hohn, darunter auch Sportstars, und die Rai-Gewerkschaft Usigrai sprach offen von einer „Blamage“ für den Sender.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skisprung im Selbst-Test:Unser Reporter macht es wie Gold-Held</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-im-test-so-viel-mut-erfordert-der-sprung-698b0d85213da3481c8ca043</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b0d85213da3481c8ca043/5cd7c047972f4facf501cb5ddb9dca33-landscape,c90c7f1f?w=304" alt="Skisprung im Selbst-Test:Unser Reporter macht es wie Gold-Held" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unser Reporter wagt sich auf die Skisprungschanze.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 23:45:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>