<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Gastro-Geheimtipp: Sternekoch übernimmt Kirchen-Café – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-gastro-geheimtipp-sternekoch-uebernimmt-kirchen-cafe-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/pastorale-96.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C7000px%2C7000px&webp=1" alt="Neuer Gastro-Geheimtipp: Sternekoch übernimmt Kirchen-Café – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sternekoch Marc Mueller kocht vegane und vegetarische Gerichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: © Lucja Romanowska</span></p><p><b>Für sein neues Lokal hat sich Sternekoch Marcus Mueller einen ungewöhnlichen Ort ausgesucht: Er hat das Kirchen-Café der Gemeinde Stellingen übernommen. In seinem „Pastorale“ gibt es tagsüber günstigen Mittagstisch und abends gehobene Küche. Der MOPO hat er verraten, womit er seine Gäste begeistern möchte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizist mit Nagelschere attackiert – Festnahme im Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wurde-immer-wieder-gewalttaetig-festnahme-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567730793-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bundespolizist mit Nagelschere attackiert – Festnahme im Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann beging im Hauptbahnhof immer wieder Straftaten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Bundespolizei haben am Dienstagabend im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen, der in der Vergangenheit mehrfach wegen Delikten aufgefallen und zur Fahndung ausgeschrieben war. </strong></p><p>Die Liste der Taten, die der Mann (25) begangen hatte, ist lang: Im Februar 2025 hatte er eine Glasflasche auf einen Mitarbeiter der DB-Sicherheit geworfen. Der Security-Mann blieb unverletzt. Im März des gleichen Jahres hatte er eine Rollstuhlfahrerin attackiert und diese auf den Hinterkopf geschlagen.</p><p>Im Oktober 2025 hatte er dann einen Bundespolizisten mit einer Nagelschere angegriffen und durch dessen Handschuh gestochen. Später erließ ein Richter aufgrund der Gesamtumstände einen Haftbefehl gegen den 25-Jährigen, der zu dem Zeitpunkt bereits untergetaucht war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schön, um wahr zu sein? So schützen Sie sich vor Anlagen-Betrug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zu-schoen-um-wahr-zu-sein-so-erkennen-sie-anlagen-betrug-darauf-muessen-sie-achten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/548559383-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C2560px%2C2560px&webp=1" alt="Zu schön, um wahr zu sein? So schützen Sie sich vor Anlagen-Betrug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor allem Anlagen in Kryptowährungen bergen Risiken – Verbrecher nutzen die Verlockung schamlos aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Anastasiia Torianyk</span></p><p><b> Betrüger, die mit gefälschten Kryptogeschäften und Fantasie-Renditen ihre Opfer in die Falle locken, machen Millionenerlöse. Allein in Hamburg ergaunerten die Verbrecher in drei Jahren fast 30 Millionen Euro. Hamburg, Deutschlands Stadt mit den meisten Millionären, ist daher begehrtes Jagdgebiet (MOPO berichtete). Treffen kann es aber jeden – so schützen Sie sich vor „Cybertrading-Fraud“, darauf müssen Sie unbedingt achten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/junkies-faekalien-laerm-langjaehriger-zoff-um-diesen-hamburger-innenhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7371-478-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um diesen Innenhof wird seit über zwei Jahren gestritten: Der Altstädter Hof in der Hamburger Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Das Bild der Steinstraße am Rande der Hamburger Altstadt ist vor allem durch Kontorhäuser, Einzelhandel und Büros geprägt. Dass hier auch Menschen wohnen, wissen die wenigsten. Seit über zwei Jahren schwelt dort ein erbitterter Streit um einen Innenhof. Im Zentrum steht die Tageseinrichtung der Caritas, eine Anlaufstelle für wohnungs- und obdachlose Menschen. Mieter erzählen von Lärm, Exkrementen, Drogen und Personen in den Hauseingängen, die Caritas berichtet wiederum von teils fehlender Gesprächsbereitschaft und einer inzwischen aggressiven Grundstimmung gegenüber der Einrichtung – eine verfahrene Situation?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen aus Drogengeschäften: Polizei nimmt Geldkurier-Bande hoch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-aus-drogengeschaeften-polizei-nimmt-geldkurier-bande-hoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/razzia-243504696-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=337px%2C0px%2C1581px%2C1581px&webp=1" alt="Millionen aus Drogengeschäften: Polizei nimmt Geldkurier-Bande hoch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei-Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Paul Zinken</span></p><p><strong>Großeinsatz in Bahrenfeld: Ermittler des Drogendezernats haben am Dienstag die Wohnungen zweier 21-jähriger Männer durchsucht, die im Verdacht stehen, Drogengelder im großen Stil entgegengenommen und weitergeleitet zu haben. Wie die Polizei auf Anfrage mitteilt, geht es um Geldtransfers in Millionenhöhe. Gegen einen der beiden Tatverdächtigen wurde inzwischen Haftbefehl erlassen.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen sollen die beiden 21-Jährigen seit Ende Juli 2025 in mindestens 96 Fällen mehr als 2,9 Millionen Euro angenommen und größtenteils an Dritte weitergegeben haben. Das Geld soll entweder zur Finanzierung weiterer Drogengeschäfte oder zum Kauf von Wertgegenständen genutzt worden sein.</p><p>Bei den Durchsuchungen in Bahrenfeld stellten die Einsatzkräfte mehr als 10.000 Euro Bargeld sowie zahlreiche Beweismittel sicher, die nun ausgewertet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: So lange bleibt die Strecke mindestens gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/billstedt-unfall-u-bahn.jpg?resize=300%2C300&crop=875px%2C310px%2C843px%2C842px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: So lange bleibt die Strecke mindestens gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Billstedt ist eine U-Bahn entgleist, die Feuerwehr hilft bei der Evakuierung des Zuges.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Zwischenfall auf der U2: In Billstedt ist eine U-Bahn entgleist, drei Wagen sprangen aus den Schienen. Ein weiterer Zug touchierte den Havaristen, 172 Fahrgäste mussten auf freier Strecke aussteigen. Die betroffene Teilstrecke der U2 bleibt noch mindestens bis Donnerstag gesperrt.</strong></p><p>Zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg ist es am Dienstagabend zu einem schweren Unfall auf der Linie U2 gekommen. Wie ein Sprecher der Hochbahn mitteilte, befand sich ein Zug auf Höhe Billstedt in der Kehranlage und sollte dort wenden. Beim Gleiswechsel sei die U-Bahn offenbar zu schnell über eine Weiche gefahren. In der Folge entgleisten drei Waggons, der hintere Teil des Zuges prallte gegen einen Prellbock.</p><p>Der betroffene Zug war leer, es befanden sich keine Fahrgäste an Bord. Der Lokführer erlitt einen Schock und wurde ins Krankenhaus gebracht. Eine weitere, voll besetzte U-Bahn touchierte die aus dem Gleis gesprungenen Waggons, dabei wurden die Stromabnehmer der fahrenden Bahn beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-kurdische Demo am Hauptbahnhof: Pfefferspray gegen Polizeikräfte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spontane-demo-in-der-innenstadt-tausende-kurden-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260120-181214-718.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C454px%2C420px%2C420px&webp=1" alt="Pro-kurdische Demo am Hauptbahnhof: Pfefferspray gegen Polizeikräfte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagnachmittag haben sich am Hamburger Hauptbahnhof mehr als 1000 pro-kurdische Demonstrierende versammelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Großdemo in der Innenstadt: Am Dienstagnachmittag haben sich am Hachmannplatz direkt neben dem Hauptbahnhof Hunderte pro-kurdische Demonstrierende versammelt. Es kam am Rand zu Auseinandersetzungen.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei kamen die Teilnehmenden ab 15.45 Uhr zunächst unangemeldet zusammen, die Zahl wuchs innerhalb einer Stunde auf „vierstellige Höhe“ an. Gegen 16.45 Uhr setzte sich der Demonstrationszug in Richtung Gänsemarkt in Bewegung und wurde im Nachgang offiziell angemeldet.</p><p>Die Demo wurde von der Polizei begleitet. Am Jungfernstieg kam es zu Zusammenstößen zwischen Teilnehmern und anderen Personen am Rand des Demonstrationszuges. Als Einsatzkräfte der Polizei diese unterbinden wollten, wurden laut Auskunft der Polizei mehrere von ihnen durch Pfefferspray leicht verletzt. Fünf Rettungswagen waren im Einsatz. Eine Person, die mutmaßlich Pfefferspray eingesetzt hat, wurde vorläufig festgenommen. Zudem wurden zwei Platzverweise erteilt. <br/><br/>Die Demo endete zunächst am Gänsemarkt. Später zogen die Demonstranten ohne weitere Vorkommnisse weiter in Richtung St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach öffentlicher Suche: Vermisster Senior in Hamburg wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/gepixelt-vermisster-neugraben.jpg?resize=300%2C300&crop=170px%2C150px%2C778px%2C779px&webp=1" alt="Nach öffentlicher Suche: Vermisster Senior in Hamburg wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vermisste 74-Jährige aus Neugraben-Fischbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Samstagmorgen wurde ein 74-jähriger Mann aus Neugraben-Fischbek vermisst. Weil alle vorherigen Suchmaßnahmen nicht zum Erfolg geführt hatten, veröffentlichte die Polizei am Dienstag ein Foto des Seniors. Mittlerweile wurde er gefunden.</strong></p><p>Laut Polizei soll der Senior seine Wohnung am Neckersstücken gegen 8.30 Uhr mit unbekanntem Ziel verlassen haben und war seitdem verschwunden. Er benötigt dringend Medikamente.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mutter-von-vier-kindern-schiesst-aus-fenster-polizei-unterstuetzt-jugendamt/">Mutter von vier Kindern schießt aus Fenster – Polizei unterstützt Jugendamt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>