<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großbrand im Norden: Landwirt rettet rund 70 Tiere – 150 Kräfte im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/grossfeuer-im-norden-landwirt-rettet-rund-70-tiere/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251128-id39657-7.jpg?resize=300%2C300&crop=662px%2C340px%2C740px%2C740px&webp=1" alt="Großbrand im Norden: Landwirt rettet rund 70 Tiere – 150 Kräfte im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte beim Großbrand in Struvenhütten (Kreis Segeberg).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Großbrand im Kreis Segeberg: Auf einem Bauernhof in Struvenhütten ist am Freitagmorgen ein Feuer ausgebrochen. Das Leben zahlreicher Kühe war in Gefahr. Der entstandene Schaden ist immens.</strong></p><p>Der erste Notruf ging um 2.15 Uhr in der Leitstelle der Feuerwehr ein: Ein Kuhstall würde brennen, man brauche sofortige Hilfe. Die Leitstelle entsandte ein entsprechend großes Aufgebot an die Stuvenborner Straße. Noch auf der Anfahrt wurde die Alarmstufe erhöht, weil bereits Feuerschein erkennbar war. In der Spitze waren 150 Retter bei dem Großbrand im Einsatz.</p><p>Die Kühe – darunter auch Kälber – hatte der Landwirt bereits beim Eintreffen der Feuerwehr aus dem Stahl gerettet. Er hatte geistesgegenwärtig das Tor geöffnet und die rund 70 Tiere ins Freie geführt. Sie kamen bei benachbarten Landwirten aus dem Dorf unter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisst: Wer hat den zehnjährigen Uzaif aus Schnelsen gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisst-fahndung-uzaif-schnelsen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kone.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C147px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Vermisst: Wer hat den zehnjährigen Uzaif aus Schnelsen gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Uzaif (10) aus Hamburg-Schnelsen wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Der zehn Jahre alte Uzaif Abdalah K. aus dem Hamburger Stadtteil Schnelsen wird vermisst. Er habe die Wohnung seiner Eltern am Donnerstagvormittag verlassen und sei seitdem nicht wieder zurückgekehrt, gab die Polizei bekannt. Sie fahndet nun öffentlich mit einem Foto nach dem Kind.</strong></p><p>Der Junge sei etwa 1,40 Meter groß, habe eine kräftige Figur und schwarze, kurze Haare. Er trage eine schwarze Jogginghose, eine blaue Jacke und schwarze Sportschuhe.</p><p>Die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen führten nicht zu seinem Auffinden. Daher sucht die Polizei jetzt mit einem Foto öffentlich nach dem Kind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Kühne-Oper: Diese Vorschläge fielen durch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-kuehne-oper-diese-vorschlaege-fielen-durch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/4793-perspektive-13-1-bird-luft-nord-west-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C582px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Neue Kühne-Oper: Diese Vorschläge fielen durch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So haben sich die Architekten von „gmp“ die neue Oper vorgestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: plomp/gmp - Architekten Gerkan, Marg &amp; Partner/</span></p><p><b>In dieser Woche hat die Hamburger Bürgerschaft den Weg für das umstrittene Geschenk von Milliardär Klaus-Michael Kühne frei gemacht. Gebaut werden soll das Opernhaus in der HafenCity nach dem Entwurf eines Kopenhagener Architekturbüros. Im Wettbewerb hatten aber insgesamt fünf Büros um den Auftrag gekämpft – ihre Konzepte können sich ebenfalls sehen lassen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30.000 fehlende Fachkräfte im Norden: Diese Studiengänge sind enorm gefragt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/30-000-fehlende-fachkraefte-im-norden-diese-studiengaenge-sind-enorm-gefragt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/461685565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C150px%2C1557px%2C1557px&webp=1" alt="30.000 fehlende Fachkräfte im Norden: Diese Studiengänge sind enorm gefragt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Arbeitskräfte in technischen und naturwissenschaftlichen Berufen sind gefragt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Experten schlagen Alarm: Ohne mehr technische und naturwissenschaftliche Fachkräfte droht der Norden abgehängt zu werden! Während die Arbeitslosigkeit unter Akademiker:innen zuletzt gestiegen ist, zeigt ein neuer Bericht: Ausgerechnet in den technischen und naturwissenschaftlichen Berufen herrscht akuter Fachkräftemangel.</strong></p><p>Der MINT-Herbstreport 2025 ist da: MINT – das steht für Mathematik, Informatik, Naturwissenschaften und Technik. Der Bericht legt offen: In den norddeutschen Bundesländern fehlen rund 30.000 Fachkräfte.</p><p>Bundesweit sind es sogar 148.500 unbesetzte Stellen – und besonders deutlich wird: Ohne ausländische Fachkräfte wäre die Lage noch dramatischer! Denn während die Zahl deutscher MINT-Beschäftigter seit 2012 sinkt, steigt die Beschäftigung aus dem Ausland um fast 86 Prozent – im akademischen Bereich sogar um 228 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/jetzt-mitmachen-und-dom-erlebnisse-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/riesenrad-27.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewinnen Sie hier Gutscheine für den Hamburger DOM!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger DOM</span></p><p><strong>Die Adventszeit steht vor der Tür, und damit startet auch das MOPO Weihnachtsgewinnspiel wieder. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p>Eine Ausnahme bildet allerdings dieses Gewinnspiel. Da der Hamburger DOM bereits am 7.12. endet, haben wir hier den Teilnahmeschluss auf den 30.11. gelegt. Schließlich sollen Sie Ihren Gewinn ja noch auf dem DOM einlösen. Denn dafür benötigen Sie Zeit!</p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geisterfahrer ignoriert Polizei – und wird mit 2,7 Promille gestoppt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geisterfahrer-ignoriert-polizei-und-wird-mit-27-promille-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/2864839.jpeg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C546px%2C1139px%2C1138px&webp=1" alt="Geisterfahrer ignoriert Polizei – und wird mit 2,7 Promille gestoppt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei kontrolliert Raser auf der Autobahn (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong><strong>In der Nacht zu Donnerstag bemerkte die Polizei einen Geisterfahrer auf der A21 zwischen Bad Segeberg-Nord und Wankendorf. Der Mann reagierte zunächst weder auf Signale noch auf Sperrmaßnahmen.</strong></strong></p><p>Kurz nach Mitternacht meldete ein Anrufer per Notruf der Polizei, dass ein Pkw entgegen der Fahrtrichtung auf der A21 in Richtung Norden unterwegs sei. Die herbeigeeilten Einsatzkräfte entdeckten den Wagen schnell, doch der Fahrer reagierte weder auf die parallel fahrende Streife mit klaren Anhaltezeichen noch auf eine eingerichtete Straßensperre.</p><p>Erst ein ausgelegter Stopp-Stick beendete die Fahrt und legte den Mann, der in einem schwarzen VW Golf mit Segeberger Kennzeichen unterwegs war, schließlich lahm.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – so ist die Lage am Morgen danach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnuebergang-s-bahn-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sulldorf-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – so ist die Lage am Morgen danach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn erfasste den Kleinwagen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Feierabendverkehr hat sich in Rissen ein gefährlicher Unfall ereignet: Eine 64-jährige Autofahrerin ist am Donnerstag mit ihrem Wagen auf einen Bahnübergang geraten – kurz darauf prallte eine S-Bahn gegen das Auto. Verletzt wurde niemand. Ein Fahrgast wurde in Gewahrsam genommen.</strong> <strong>Der Zugverkehr zwischen Wedel und Sülldorf stand lange still – seit dem frühen Freitagmorgen läuft der Betrieb aber wieder regulär.</strong></p><p>Gegen 17.23 Uhr fuhr die Frau auf den Bahnübergang Sieversstücken zwischen den Stationen Sülldorf und Rissen. Nach Angaben der Bundespolizei kam sie vermutlich seitlich vom befestigten Übergang ab und geriet mit ihrem Auto ins Gleisbett. Die Fahrerin stieg noch rechtzeitig aus. Kurz danach erfasste eine S-Bahn der Linie S1 das Auto und schleifte es rund 200 Meter mit. An Bord des Zuges waren 235 Fahrgäste.</p><p>Die Autofahrerin stand nach dem Unfall unter Schock. Rettungskräfte und eine Notfallseelsorgerin betreuten sie am Bahnübergang. Anschließend kam sie zur weiteren Untersuchung ins Krankenhaus. Verletzte gab es laut Feuerwehr nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>