<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mercedes kracht in Kastenwagen: Hauptverkehrsstraße nach Unfall voll gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-kracht-in-kastenwagen-hauptverkehrsstrasse-nach-unfall-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vu.jpeg?resize=300%2C300&crop=375px%2C294px%2C1205px%2C1206px&webp=1" alt="Mercedes kracht in Kastenwagen: Hauptverkehrsstraße nach Unfall voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mercedes krachte in einen Kastenwagen, der von einer Tankstelle auf die Alsterkrugchaussee einbog.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Laut Polizei wurden zwei Menschen verletzt, als der Mercedes mit einem Kombi zusammenstieß. Wie es zu dem Unfall kam, wird ermittelt.</strong></p><p>Am Sonntagabend ist ein Mercedes in einen Kastenwagen gekracht, laut Reporter-Angaben, als dieser vom Gelände einer Tankstelle auf die Alsterkrugchaussee einbog. Zwei Menschen wurden bei dem Crash laut Polizei leicht verletzt.</p><p>Zur genauen Unfallursache gibt es bislang keine offiziellen Angaben. Für die Aufnahme des Unfalls und die Aufräumarbeiten musste die Alsterkrugchaussee rund um den Unfallort vollständig gesperrt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Verzögerungen: Linke fordert Stadt zum Bau der Holocaust-Gedenkstätte auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-verzoegerungen-linke-fordert-stadt-zum-bau-der-holocaust-gedenkstaette-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/boltshauser-architekten-dokumentationszentrum-hamburg-01-1920x2700-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C272px%2C1820px%2C1826px&webp=1" alt="Nach Verzögerungen: Linke fordert Stadt zum Bau der Holocaust-Gedenkstätte auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das Dokumentationszentrum Hannoverscher Bahnhof an der Ericusbrücke einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Boltshauser Architekten</span></p><p><b>Mitte nächsten Jahres sollte es soweit sein: Hamburg sollte endlich eine zentrale Holocaust-Gedenkstätte bekommen. Doch die Eröffnung des Dokumentationszentrums Hannoverscher Bahnhof in der HafenCity verzögert sich wegen eines Zoffs mit dem Investor. Die Linksfraktion fordert den Senat nun auf, die Sache selbst in die Hand zu nehmen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-90/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Halten Sie sich heute eher im Hintergrund und setzen Sie sich möglichst keiner Kritik aus. Gehen Sie nachmittags auf Distanz, wenn andere Sie unter Druck setzen möchten.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Ein gutes Zusammenwirken mit anderen! Am Vormittag lohnt sich ein kraftvoller, aber kontrollierter Einsatz. Gehen Sie abends mehr auf Ihren Partner zu, zeigen Sie Gefühle!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 21:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Über ‚Schnelsingen‘ musste ich lachen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-schnelsingen-musste-ich-lachen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/491901116-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C292px%2C1703px%2C1700px&webp=1" alt="„Über ‚Schnelsingen‘ musste ich lachen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit dem Tod von Carlo von Tiedemann das wohl bekannteste NDR-Gesicht: Martin Wilhelmi</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | gbrci/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Martin Wilhelmi (64) ist NDR-Legende, liebender Vater, Medienmacher, Ski-Lehrer, Buchautor, promovierter Vollblut-Jurist. Kein Wunder also, dass ihn vor allem eine Sache wirklich glücklich macht: Zeit, Zeit und nochmals Zeit.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Einen Kindersenat ernennen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Mit meinem Motorrad auf der Köhlbrandbrücke, und rechts unten schimmert Hamburg im Abendlicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 19:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Autovermieter droht das endgültige Aus: 600 Stellen in Gefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-autovermietung-droht-das-endgueltige-aus-600-stellen-in-gefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/554611934-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=78px%2C0px%2C1712px%2C1710px&webp=1" alt="Hamburger Autovermieter droht das endgültige Aus: 600 Stellen in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Autovermieter Starcar steht nach der Insolvenz vor dem Aus – ein Käufer für das gesamte Unternehmen fehlt derzeit. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Zeichen für die insolvente Autovermietung Starcar stehen nicht gut. Es laufen Vorbereitungen für eine deutliche Reduzierung des Betriebes. Es geht um mehr als 600 Stellen.</strong></p><p>Der Hamburger Autovermieter Starcar GmbH Kraftfahrzeugvermietung steht nach seinem im Oktober gestellten Insolvenzvertrag möglicherweise vor dem Aus. Derzeit gebe es keinen Interessenten für die Übernahme des Geschäftsbetriebes als Ganzes, teilte ein Sprecher des Insolvenzverwalters Christoph Morgen mit. Zuvor hatten mehrere Medien berichtet. </p><p>Es seien vorsorglich die erforderlichen Schritte in die Wege geleitet worden, um ab Januar 2026 den Betrieb deutlich einzuschränken. Diese Vorbereitungen dienten dazu, im Eventualfall die geordnete Betriebsabwicklung während des ersten Quartals abschließen zu können. Das gesamte Starcar-Team sei über diese eventuell zeitnah bevorstehenden Entscheidungen informiert worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger BSW-Chef tritt zurück: Abrechnung mit prominenter Ex-Linker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-bsw-chef-tritt-zurueck-schwere-vorwuerfe-gegen-parteifreunde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251212-935-1016303-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=425px%2C111px%2C1580px%2C1580px&webp=1" alt="Hamburger BSW-Chef tritt zurück: Abrechnung mit prominenter Ex-Linker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger BSW-Chef Konstantin zu Eulenburg tritt zurück. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Hamburgs BSW steckt in der Dauerkrise: Jetzt ist Konstantin zu Eulenburg als Landesvorsitzender zurückgetreten. Seine Begründung: interne Konflikte, Intransparenz und zerstörtes Vertrauen.</strong></p><p>In einer persönlichen Erklärung schrieb zu Eulenburg am Wochenende: Die Zusammenarbeit im Landesverband habe ein Maß an Belastung erreicht, das verantwortungsvolle politische Arbeit unmöglich mache. Zentrale Regeln innerparteilicher Demokratie seien dabei missachtet worden, zitiert das „Abendblatt“ aus einer Erklärung zu Eulenburgs.</p><p>Die frühere Bundestagsabgeordnete Żaklin Nastić kassiert besonders scharfe Kritik: Laut zu Eulenburgs Erklärung habe sie über Monate hinweg destruktiv auf „Teile des Landesverbands und Landesvorstands“ eingewirkt. Er wirft ihr vor, den Aufbau des Landesverbands behindert, demokratische Strukturen untergraben und ihn öffentlich diskreditiert zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Licht, Sicht, Sicherheit: Diese Regeln gelten im Winter im Straßenverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/licht-sicht-sicherheit-diese-regeln-gelten-im-winter-im-strassenverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/437024593.jpg?resize=300%2C300&crop=494px%2C697px%2C5639px%2C5639px&webp=1" alt="Licht, Sicht, Sicherheit: Diese Regeln gelten im Winter im Straßenverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerade in der dunklen Jahreszeit ist reflektierende Kleidung zu empfehlen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><b>Im Winter wird es spät hell und früh dunkel, was zu Überraschungen führt: Der Mietwagen fährt nachts ohne Licht, das Fahrrad mit blinkendem Scheinwerfer oder die Fußgänger laufen in Warnwesten über den Gehweg. Was ist vorgeschrieben, was erlaubt und was empfehlenswert? </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 17:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Hamburg: Polizist schießt mutmaßlichen Reichsbürger nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-bei-zwangsvollstreckung-in-hamburg-ein-mann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563839847-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C276px%2C1371px%2C1371px&webp=1" alt="Mitten in Hamburg: Polizist schießt mutmaßlichen Reichsbürger nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Entschärfer der Hamburger Polizei sind im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Bei einem Polizeieinsatz in Lurup ist bereits am Freitagnachmittag ein Mann (74) durch Schüsse verletzt worden. Der Vorfall ereignete sich in der Jevenstedter Straße, wo Beamte des Polizeikommissariats 25 eine Gerichtsvollzieherin bei einer Amtshandlung unterstützten. Nun gibt es neue Erkenntnisse.</strong></p><p>Laut Polizei kam es während des Einsatzes gegen 14 Uhr zu einer bedrohlichen Situation: Ein Mann soll die Beamten mit einer scharfen Schusswaffe bedroht haben. Der 74-Jährige habe unmittelbar auf die Beamten gezielt, so ein Sprecher. Die Polizisten schossen ihn daraufhin an.</p><p>Am Samstagnachmittag teilte die Polizei mit, dass der verletzte Rentner sich mittlerweile in einem stabilen Zustand befinde und gegen ihn ein Verfahren wegen versuchten Totschlags eingeleitet worden sei.  Das Motiv des Mannes sei noch unklar, aber: „Aufgrund erster Anhaltspunkte wird insbesondere auch geprüft, inwieweit ein Zusammenhang zur sogenannten Reichsbürgerszene besteht“, so der Sprecher weiter. Ein Haftrichter habe am Samstag Haftbefehl gegen den Mann erlassen. Die eingesetzten Polizisten blieben unverletzt. Die mutmaßliche Tatwaffe wurde sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Qualzucht-Vorstoß aus Hamburg: Werden Mops, Bulldogge und Co. jetzt verboten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gequaelter-idefix-so-will-hamburg-tiere-wie-ihn-vor-schwerem-leid-schuetzenq/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498140561-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C280px%2C1427px%2C1427px&webp=1" alt="Qualzucht-Vorstoß aus Hamburg: Werden Mops, Bulldogge und Co. jetzt verboten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Französische Bulldogge hat es doppelt getroffen. Sie ist auch noch modisch merlefarben, was weitere gesundheitliche Probleme mit sich bringt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Firn</span></p><p><b>Manche Hunde sehen putzig aus, mit ihren viel zu großen Augen und Ohren oder ihren Stummelbeinen. Und sie schnarchen so lustig im Schlaf. Doch was da bei Hunden und auch Katzen häufig als amüsant oder süß empfunden wird, bereitet den Tieren Schmerzen und sorgt häufig für einen frühen Tod. Damit es erst gar nicht zu solchen Qualzuchten kommt, wollen SPD und Grüne mit einem Vorstoß aus Hamburg das Tierschutzgesetz ändern lassen. Auch eine von Martin Rütter unterstützte Petition kämpft dafür. Kommen jetzt Verbotslisten für Mops, Bulldogge, Faltohrkatze und Co.?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsmärkte in Hamburg: Diese Veranstalter sind zufrieden – und diese weniger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsmaerkte-im-norden-ueberwiegend-gut-besucht-vor-allem-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251213-935-1017051-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=226px%2C0px%2C1688px%2C1687px&webp=1" alt="Weihnachtsmärkte in Hamburg: Diese Veranstalter sind zufrieden – und diese weniger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Weihnachtsmärkte im Norden sind in diesem Jahr überwiegend gut besucht
– auch der Weihnachtsmarkt am Hamburger Rathaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Festliche Stimmung und volle Gassen: Die Weihnachtsmärkte im Norden ziehen wieder viele Besucher an. Besonders in Hamburg und Lübeck zeigen sich die Veranstalter zufrieden.</strong></p><p>Die Weihnachtsmärkte in Norddeutschland sind in diesem Jahr wieder überwiegend gut besucht. „Der Hamburger Weihnachtsmarkt erlebt auch in diesem Jahr eine wundervolle Saison. Die Stimmung ist festlich wie eh und je, die Gassen sind belebt, und man spürt deutlich, dass die Menschen die besondere Atmosphäre genießen”, sagte Natali Frisch vom Weihnachtsmarkt auf dem Rathausmarkt. „Wir gehen fest davon aus, dass wir auch dieses Jahr wieder mehr als zwei Millionen Besucherinnen und Besucher begrüßen dürfen.“</p><p>Auch auf dem Weihnachtsmarkt „Weißerzauber auf dem Jungfernstieg” läuft das Geschäft nach Angaben der Veranstalter gut. „Gefühlt liegen die Besucherzahlen auf dem Niveau des Vorjahres”, sagte Sprecherin Britta Wilkens. Nicht so zufrieden mit dem Weihnachtsmarktgeschäft zeigte sich der Betreiber der Märkte in der Spitalerstraße und am Gerhart-Hauptmann-Platz. „Wir verzeichnen 25 bis 30 Prozent weniger Umsatz”, sagte Veranstalter Robert Kirchhecker. Woran das liegt, könne er nicht sagen. „Vielleicht haben die Menschen weniger Geld zur Verfügung. Es wird ja alles teurer”, meinte der Betreiber. Am Wetter liege es seiner Meinung nach nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie suchte nur einen warmen Schlafplatz – und brachte sich in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bundespolizei-einsatz-frau-geht-in-s-bahn-tunnel-das-ist-ihr-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/2023-043absuchetunnelbereich.jpg?resize=300%2C300&crop=199px%2C0px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="Sie suchte nur einen warmen Schlafplatz – und brachte sich in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten durchsuchen den S-Bahntunnel (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Eine 48 Jahre alte Frau hat in Harburg für einen größeren Einsatz der Bundespolizei gesorgt – inklusive einer S-Bahn-Streckensperrung, weil sie auf die Gleise ging. Der Gefahr war sie sich offenbar nicht bewusst. </strong></p><p>Bundespolizisten, die für den Abschnitt zuständig sind, sahen die 48-Jährige in der Nacht zu Sonntag um kurz vor 2 Uhr auf ihren Monitoren: Am Bahnhof Harburg Rathaus stieg sie ins Gleisbett, folgte dem Tunnel in die Dunkelheit – und das im laufenden Bahnbetrieb. Sie hätte zu jeder Zeit von einer S-Bahn erfasst werden können.</p><p>Aufgrund der akut bestehenden Lebensgefahr – die Stromschienen führen noch zusätzlich 1200 Volt Gleichstrom – sei umgehend der S-Bahnverkehr für den betroffenen Streckenabschnitt zwischen dem Bahnhof Harburg und der S-Bahnstation Harburg Rathaus gesperrt worden, so Rüdiger Carstens, Sprecher der Bundespolizei. „Zudem wurde eine Stromabschaltung für die Stromschienen veranlasst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt reicht's! Bezirk geht gegen notorische Falschparker vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/an-wichtigem-verkehrsknotenpunkt-bezirk-geht-gegen-notorische-falschparker-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/whatsapp-image-2025-12-13-at-123704.jpeg?resize=300%2C300&crop=339px%2C441px%2C1058px%2C1059px&webp=1" alt="Jetzt reicht's! Bezirk geht gegen notorische Falschparker vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine bekannte Situation am Goldbekplatz: Aufgrund des falschgeparkten Miles-Autos konnte der Linienbus nicht in die Straße einbiegen. Hier beim Winterhuder Stadtteilfest Anfang September.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><b>Der Bereich rund um den Goldbekplatz ist einer der größten Verkehrsknotenpunkte in Winterhude: Hier treffen nicht nur die viel befahrenen Straßen Mühlenkamp, Goldbekufer, Semperstraße und Goldbekplatz aufeinander, dort sind aufgrund der hohen Gastro- und Einzelhandelsdichte auch viele Fußgänger unterwegs. Aufgrund von Falschparkern kommt es dort immer wieder zu problematischen oder sogar gefährlichen Situationen. Jetzt will der Bezirk handeln.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholvergiftungen bei Jugendlichen auf Tiefstand – doch Experten warnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-studie-zeigt-alkoholvergiftungen-bei-jugendlichen-auf-tiefstand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago58280312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C85px%2C1583px%2C1584px&webp=1" alt="Alkoholvergiftungen bei Jugendlichen auf Tiefstand – doch Experten warnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Jugendlicher mit Bierflasche und Zigarette (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / wolterfoto</span></p><p><strong>Jugendliche landen immer seltener mit Alkoholvergiftung im Krankenhaus, das zeigt eine neue Studie der Hamburger DAK – doch Experten warnen: Die Dunkelziffer bleibt hoch. Welches Engagement dagegen helfen soll.</strong></p><p>Wegen Alkoholvergiftungen sind 2024 so wenige Kinder und Jugendliche in Deutschland stationär behandelt worden wie seit 25 Jahren nicht. Das geht nach Informationen der Hamburger Krankenkasse DAK-Gesundheit aus aktuellen Analysen des Statistischen Bundesamtes hervor. Für 2024 wurden demnach bundesweit 8781 jugendliche Rauschtrinker registriert, 5,3 Prozent weniger als im Vorjahr.</p><p>Im Jahr 2000 lag die Zahl bei 9514 Kindern und Jugendlichen im Alter von 10 bis 20 Jahren. Anschließend gab es einen Anstieg, der 2012 seinen Höhepunkt mit 26.673 Fällen erreichte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>