<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Crew und Passagiere verschwunden:Geister-Jet im Sumpf abgestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/drogenschmuggel-raetsel-in-honduras-jet-abgestuerzt-686f7f94d1592e395c9d6819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f7f94d1592e395c9d681a/7c867ed43b06c047269828df22a92247,be5b1003?w=992" alt="Crew und Passagiere verschwunden:Geister-Jet im Sumpf abgestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tegucigalpa (Honduras) – <!--]--><!--[--><b>Der Rumpf zerfetzt, die Kennung übermalt: In einem abgelegenen Sumpfgebiet in Honduras (Mittelamerika) ist ein offenbar für Drogenschmuggel genutzter, abgestürzter Jet entdeckt worden. Die Ermittler stehen vor vielen Rätseln, denn sowohl die Crew als auch mögliche Passagiere sind verschwunden. Auch von der Fracht, angeblich 400 Kilo </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/drogen-deutschland-erlebt-eine-beispiellose-koks-welle-6723514749b0ef458730a7b2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kokain</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, fehlt jede Spur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 3. Juli stießen Sicherheitskräfte im Osten von Honduras, im Departamento Gracias a Dios nahe der Grenze zu Nicaragua, auf die Überreste des schwerbeschädigten Businessjets vom Typ BAe-125-700A. Offenbar hatten die Piloten noch versucht, im seichten Wasser des Sumpfgebiets im Warunta-Fluss eine Notlandung hinzulegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 46 Jahre alte Maschine (sechs bis acht Sitzplätze) trägt die Kennung N10TN. Oder besser gesagt: Trug sie einmal. Ermittler stellten fest, dass die Kennzeichnung mit schwarzer Farbe übermalt wurde, um Spuren zu verwischen. Ob die Kennung vor oder nach dem Absturz geändert wurde, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kennung und Flagge am Jet wurden mit schwarzer Farbe übermalt, um Spuren zu verwischen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jay Khan enthüllt sexuelle Übergriffe von Boyband-Boss Lou Pearlman:„Auf einmal spürte ich seine Hand an meinem Schritt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jay-khan-enthuellt-sexuelle-uebergriffe-von-boyband-guru-lou-pearlman-6864f3baaa0dfb270f8031f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f3baaa0dfb270f8031f4/1aa9e4d2085c68df4ab7766ed0f71c85,5a63dd9c?w=992" alt="Jay Khan enthüllt sexuelle Übergriffe von Boyband-Boss Lou Pearlman:„Auf einmal spürte ich seine Hand an meinem Schritt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der erste Boyband-Star, der öffentlich ausspricht, was bisher unter einem Mantel des Schweigens verborgen war. US5-Sänger Jay Khan (42) enthüllt nun Schockierendes über seinen Entdecker Lou Pearlman (†62).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mächtige amerikanische Musik-Mogul soll gegenüber dem damals 23-jährigen Sänger sexuell übergriffig geworden sein. Jahrzehntelang behielt Jay Khan das Erlebte für sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Jay Khan nun mit der Geschichte an die Öffentlichkeit geht, mit welcher perfiden Taktik sich Lou Pearlman dem jungen Boyband-Star angeblich körperlich näherte und wie der Musik-Produzent Jay Khan in einer Villa in sein Bett ziehen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann HSV – St. Pauli spielt:Bundesliga-Spieltage 1 bis 5 terminiert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-wann-hsv-st-pauli-spielt-werste-spieltage-terminiert-686f940dd1592e395c9d6ab2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f940dd1592e395c9d6ab3/b620384e46b204029c3fd1167e863c9b,f776085b?w=576" alt="Wann HSV – St. Pauli spielt:Bundesliga-Spieltage 1 bis 5 terminiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Termine sind jetzt fix!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFL hat die ersten fünf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spieltage für die anstehende Saison festgelegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unter anderem mit dabei: Das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Derby am 2. Spieltag!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern sucht weiter Verstärkung in der Offensive.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schock für mich“:Horner kämpfte mit den Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-boss-horner-kaempfte-mit-den-traenen-schock-fuer-mich-686f913ad1592e395c9d6a67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f913ad1592e395c9d6a67/91dd89a73d745d6955b3f635d2d0da09-square,f08166d?w=656" alt="„Schock für mich“:Horner kämpfte mit den Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war der große Formel-1-Knall am Mittwoch: Red Bull entlässt den langjährigen Teamboss Christian Horner (51).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos wollte sich Horner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-riesen-knall-red-bull-feuert-teamchef-christian-horner-686e106cbfdec31b7cda9169"><!-- --><!--[--><!--[-->noch am selben Tag von den Red-Bull-Mitarbeitern<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Fabrik in Milton Keynes (England) verabschieden. Jetzt sind Ausschnitte dieser emotionalen Rede aufgetaucht – Horner kämpfte mit den Tränen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sky Sports veröffentlichte einen kurzen Clip des Horner-Abschieds. Er steht hinter einem kleinen Redepult, spricht zu den Mitarbeitern. Sagt unter anderem: „Ich wurde von Red Bull darüber informiert, dass ich nicht weiter beim Team involviert bin.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kimmich entspannt mit Frau in Ibiza nach Saison. Beide genießen Partynacht im In-Club.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Misstrauensvotum im EU-Parlament:Aufstand gegen von der Leyen gescheitert!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-parlament-jetzt-startet-das-misstrauensvotum-gegen-von-der-leyen-686f62ddac61ad562eaf5620</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f62ddac61ad562eaf5620/cd7438bd91cda9cb9b111f9e83b0a5e6,4335beaf?w=320" alt="Misstrauensvotum im EU-Parlament:Aufstand gegen von der Leyen gescheitert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Straßburg –<!--]--><!--[--><b> Der Misstrauensantrag gegen EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (66, CDU) im EU-Parlament ist deutlich gescheitert! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Abgeordneten stimmten zur Mittagszeit namentlich darüber ab, ob die Deutsche und ihre 26 Kommissare ihre Arbeit fortsetzen dürfen – oder ob sie geschlossen zurücktreten müssen. Dafür wäre eine Zwei-Drittel-Mehrheit erforderlich gewesen. Es kamen aber nur 175 von 553 abgegebenen Stimmen zusammen. Gegenstimmen: 360. Enthaltungen: 18.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis ist ein Total-Reinfall für die Rechtsextremen, die das Votum angezettelt haben. Denn die demokratischen Mitte wollte ihrem Antrag nicht folgen. Dafür hat sich die rechtskonservative EKR-Fraktion („Europäische Konservative und Reformer“) praktisch selbst gesprengt: Polens PiS schloss sich – wie die deutsche AfD – den Möchtegern-Putschisten an, die einst als „ultrarechts“ verschrienen „Fratelli d’Italia“ der italienischen Regierungschefin Giorgia Meloni (48) hingegen nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daniel Caspary (CDU), Chef der CDU/CSU-Gruppe, und Co-Chefin Angelika Niebler (CSU) erklärten gegenüber BILD: „Eine breite Mehrheit des Europäischen Parlaments ist nicht in die Falle der Rechts- und Linksextremen getappt, sondern hat sich klar für Stabilität und gegen politisch motivierten Aktionismus entschieden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenboss vor Gericht:Der „Hai“ ist alt geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/drogenboss-in-hamburg-vor-gericht-der-hai-ist-alt-geworden-686d12dda163b4707ba967bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d12dda163b4707ba967bd/3520b2ce96b8a77d11f38523522f8019,d227efb3?w=320" alt="Drogenboss vor Gericht:Der „Hai“ ist alt geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Princ Dobroshi, genannt, der „Hai“ und einst einer der meistberüchtigten Drogenbosse Europas, steht erneut vor Gericht. Ihm wird vorgeworfen, tonnenweise Kokain über den Hamburger Hafen geschmuggelt zu haben. Zehn Fälle bandenmäßigen Handelns mit Betäubungsmitteln in nicht geringer Menge werden ihm zur Last gelegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Ermittler das Netzwerk aufdeckten und was Dobroshi dazu schweigt – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komet oder doch nicht?:Mit 245.000 km/h! Objekt rast Richtung Sonne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/interstellarer-gast-gigantischer-brocken-3i-atlas-rast-auf-unsere-sonne-zu-686b9472a23e357ee08e75cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9472a23e357ee08e75d0/384933b93e17a15399b7e84b77609c44,33f2db47?w=992" alt="Komet oder doch nicht?:Mit 245.000 km/h! Objekt rast Richtung Sonne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein gigantisches Objekt rast mit irre schnellen 245.000 km/h durch unser Sonnensystem und sorgt für Aufsehen. 3I/ATLAS ist der bisher größte bekannte interstellare Besucher, entdeckt vom ATLAS-Teleskop in Chile. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist es ein Komet oder ein Alien-Objekt? Und könnte es zur Gefahr für die Sonne oder gar uns Menschen hier auf der Erde werden? In BILD gibt der renommierte Harvard-Professor Avi Loeb seine überraschende Einschätzung ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details und Analysen zum mysteriösen Riesen-Objekt, das Astronomen zufolge aus einem fernen Sternsystem kommt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Musiklegende Paul Simon stinksauer:„Ob ich Richard Gere hasse? Ja, das tue ich!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/paul-simons-tochter-lulu-stinksauer-ob-ich-richard-gere-hasse-ja-das-tue-ich-686f544b4767435864e3ec04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f544b4767435864e3ec05/4d87e83f8952d3fded4f9e32d3b7d324,d4058cdb?w=576" alt="Tochter von Musiklegende Paul Simon stinksauer:„Ob ich Richard Gere hasse? Ja, das tue ich!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New Canaan (Connecticut) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich teilt Lulu Simon, die einzige Tochter von Musiklegende Paul Simon, vor allem Mode, Musik und gute Vibes mit ihren knapp 9000 Instagram-Followern. Doch jetzt postet die amerikanische Sängerin Hasstiraden – gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/richard-gere-hier-streckt-der-hollywood-star-seinem-mini-fan-die-zunge-raus-6836ad545f7a8d25a5be6132"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hollywood-Star Richard Gere!</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um ein Thema, bei dem die Künstlerin keinen Spaß versteht: das Haus ihrer Kindheit, das Gere 2022 von der Familie Simon gekauft hat. Das Anwesen soll abgerissen und in ein Luxus-Bauprojekt verwandelt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die wüsten Beschimpfungen samt Totenkopf teilte Lulu in ihrer Instagram-Story<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Seite von Art Garfunkel (83, l.) wurde Paul Simon (83) in den 1960ern als Simon &amp; Garfunkel weltberühmt. Als Solokünstler landete er 1986 mit dem Album „Graceland“ einen seiner größten Erfolge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das hätte fast niemand gedacht:Wird ER der Musiala-Ersatz?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-haette-fast-niemand-gedacht-wird-er-der-musiala-ersatz-686f5f04d1592e395c9d65a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f5f04d1592e395c9d65a7/6c32fd25fc367ac49f94a38096e502b7,36f58c6c?w=576" alt="Das hätte fast niemand gedacht:Wird ER der Musiala-Ersatz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das wäre eine überraschende Lösung!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche in Australien verschollen:Polizei findet Auto von vermisster Carolina (26)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-backpackerin-in-australien-verschollen-polizei-findet-auto-von-vermisster-carolina-26-686f705ba893122c2b97df42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f705ba893122c2b97df42/76b306da3f2ca0f12db18e2ce6bda030,4e5eb9d3?w=320" alt="Deutsche in Australien verschollen:Polizei findet Auto von vermisster Carolina (26)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Perth (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Seit dem 29. Juni fehlt von ihr jede Spur: Jetzt haben australische Ermittler das Auto der vermissten deutschen Backpackerin Carolina Wilga (26) gefunden. Das teilte die Polizei am Donnerstag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Fahrzeug wurde in der Gegend von Karroun Hill im Nordosten des Wheatbelt in Westaustralien verlassen aufgefunden. Man geht davon aus, dass es mechanische Probleme hatte“, hieß es von der Polizei. Der Mitsubishi Delica wurde demnach am Donnerstag gegen 7.10 Uhr deutscher Zeit entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die junge Frau aus Castrop-Rauxel (Nordrhein-Westfalen) bleibt vorerst verschollen. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/junge-deutsche-backpackerin-vermisst-mit-diesem-auto-unterwegs-686b8dfad009353a0c9626e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Carolina Wilga<!--]--><!--]--></a><!--[--> war nicht vor Ort“, teilten die Ermittler mit. Nach dem Fund des Vans würden zusätzliche Kräfte zur Suche in das Gebiet geschickt, hieß es weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera von Carolinas Mitsubishi Delica (Baujahr 1995) hatte die Polizei kurz vor dem Fund veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Longevity-Test:Schaffen Sie diese Übung? Dann leben Sie lange</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/longevity-test-der-steh-sitz-check-enthuellt-das-sterberisiko-6867808a43acaa585d7ea600</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867808a43acaa585d7ea600/424f1981182e7fe7f7c5e753ca2a72c4,3123a85b?w=320" alt="Neuer Longevity-Test:Schaffen Sie diese Übung? Dann leben Sie lange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Longevity-Studie aus Brasilien zeigt: Ihre Fähigkeit, vom Boden aufzustehen, könnte Ihr Sterberisiko verraten. Prof. Dr. Christoph Kleinschnitz, Neurologie-Direktor am Universitätsklinikum Essen, erklärt, warum dieser Test ein guter Spiegel unseres Gesundheitszustands ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie der Test funktioniert und mit welchen Maßnahmen Sie Ihre Punktzahl verbessern können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>