<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grausam, düster, bedrückend: Strunks „Der goldene Handschuh“ ist jetzt ein Comic</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grausam-duester-bedrueckend-strunks-der-goldene-handschuh-ist-jetzt-ein-comic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mds-hmp-2016-09-24-71-105608464-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Grausam, düster, bedrückend: Strunks „Der goldene Handschuh“ ist jetzt ein Comic" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kiez-Kneipe „Zum goldenen Handschuh“. Hier war Fritz Honka Stammgast, hier traf er auf seine Opfer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisiusius/dpa</span></p><p><strong>Die Kiez-Kneipe „Der goldene Handschuh“ ist Mittelpunkt vieler Geschichten. Berühmt gemacht hat sie Heinz Strunk mit seinem Buch, das später Fatih Akin verfilmte. Jetzt gibt es auch einen Comic.</strong></p><p>Die grausamen Taten des Hamburger Serienmörders Fritz Honka waren schon Stoff für viele Filme, Bücher und Lieder. Vier Frauen brachte der schmächtige, schielende Mann in den 1970er-Jahren um – meist im Vollrausch.</p><p>Vor zehn Jahren sorgte der Hamburger Schriftsteller Heinz Strunk mit seinem Buch „Der goldene Handschuh“ für Aufsehen, drei Jahre später verfilmte Kult-Regisseur Fatih Akin den Stoff. Zu der Zeit hatte auch schon der Hamburger Zeichner Ully Arndt einen Comic nach der Vorlage von Strunks Buch begonnen. Nun ist die düster-bedrückende Graphic Novel erschienen – und verspricht direkt auch schon einen zweiten Teil.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Nachtzug nach Paris ... Hamburg bekommt neue Verbindung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-einem-nachtzug-nach-paris-hamburg-bekommt-neue-verbindung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571812692-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In einem Nachtzug nach Paris ... Hamburg bekommt neue Verbindung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Passagier an Bord eines Nachtzuges von European Sleeper. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ANP | Eva Plevier</span></p><p><strong>Per Nachtzug direkt nach Paris – diese Reise will ein niederländisches Bahnunternehmen von Juli an ab Hamburg anbieten. Während der zwölfstündigen Fahrt schlafen die Passagiere in einem „Vintage-Zug“.</strong></p><p>Zwischen Hamburg und Paris soll es ab Mitte Juli dreimal die Woche eine direkte Nachtzugverbindung geben. Das kündigte das niederländisch-belgische Eisenbahnunternehmen European Sleeper an. Bereits ab Ende März sollen direkte Züge zwischen Berlin und Paris verkehren. Ab 13. Juli fahren die Züge den Angaben zufolge über Hamburg. Zunächst hatte die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ über die neue Verbindung berichtet.</p><p>Montags, mittwochs und freitags geht es laut Fahrplan um 21.55 Uhr ab Hamburg-Harburg über Brüssel nach Paris-Nord, wo der Zug am nächsten Morgen um 10.00 Uhr ankommt. Dienstags, donnerstags und sonntags fährt der Zug ab Paris um 17.45 Uhr und kommt um 6.57 Uhr in Hamburg-Harburg an. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geldmangel: Senatorin will die Uni schrumpfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geldmangel-senatorin-will-die-uni-schrumpfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556543538-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Geldmangel: Senatorin will die Uni schrumpfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Bei der Universität Hamburg wird das Geld knapp. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/harter-sparkurs-an-der-uni-bleiben-die-hoersaele-demnaechst-leer/">Sollte die Hochschule weniger Studenten aufnehmen?</a></strong> <strong>Die Wissenschaftssenatorin Blumenthal spricht sich dafür aus – die Universität wehrt sich.</strong></p><p>Angesichts knapper Finanzen rät Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal der Universität Hamburg, weniger Studenten aufzunehmen. „Die Uni Hamburg hat ein Defizit und muss da rauskommen“, sagte die Grünen-Politikerin im Hamburg-Teil der aktuellen Ausgabe der Wochenzeitung „Die Zeit“. </p><p>Wo zu sparen sei, dürfe zwar nicht die Politik bestimmen, sie sehe aber einen Spielraum bei der Studierendenzahl: „Die derzeitige Ausbildungsleistung der Universität liegt höher, als wir vereinbart haben“, sagte Blumenthal. Zugleich schloss die Senatorin eine Wiedereinführung von Studiengebühren aus. Die Hochschule hatte im Studienjahr 2024 nach eigenen Angaben fast 43.000 Studierende, einschließlich der Promotionsstudenten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/4500-euro-fuer-eine-leiche-iranerin-aus-hamburg-schildert-das-grauen-von-teheran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0003-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Verwandte von ihr wurden im Iran während der Proteste Anfang Januar erschossen: Maryam Atamajori (45) lebt seit ihrer Kindheit in Hamburg. Informationen aus der Heimat dringen nur spärlich durch, weil das Mullah-Regime Telefon und Internet gesperrt hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Immer wieder muss Maryam Atamajori im Gespräch mit der MOPO innehalten. Sie ringt um Fassung, ihre Stimme bricht, sie droht in Tränen auszubrechen. Seit den großen Demonstrationen im Iran am 8. und 9. Januar, bei denen Tausende Menschen getötet worden sein sollen, gibt es für sie keine ruhige Minute mehr. „Ich kenne keine iranische Familie, die nicht Todesopfer zu beklagen hat“, sagt sie. „Meine Familie ist da keine Ausnahme.“ Ali, ihr Cousin, wurde in Teheran von Sicherheitskräften erschossen, erzählt sie. „22 Jahre alt war er. Und zwei andere entfernte Verwandte – 19 und 21 Jahre alt – sind ebenfalls tot.“ Doch selbst aus den Leichen versucht das Regime noch, Kapital zu schlagen. Die Berichte, die aus dem Iran nach außen dringen, sind erschütternd. </strong></p><p>Maryam Atamajori ist 45 Jahre alt, lebt, seit sie acht ist, in Hamburg. Damals flohen ihre Eltern aus dem Iran, weil sie politisch verfolgt wurden. Die Projektmanagerin wohnt in Winterhude, besuchte vor 14 Jahren zuletzt Teheran. Doch sie hat noch viel Verwandtschaft dort. Und von den meisten Onkeln und Tanten weiß sie nicht, wie es ihnen aktuell geht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weiter verschwunden: Wer hat Timur (10) gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-sucht-nach-10-jaehrigem-wer-hat-timur-kaya-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster10jaehriger.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C54px%2C531px%2C531px&webp=1" alt="Weiter verschwunden: Wer hat Timur (10) gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach dem vermissten Zehnjährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Auch am Donnerstag fehlt von ihm noch jede Spur: Seit Dienstag ist Timur Kaya aus Hamburg-Wilhelmsburg verschwunden. Die Polizei sucht mit Spürhund und Drohne. Auch zwei weitere Jungen werden in Hamburg vermisst.</strong></p><p>Der seit Dienstag vermisste Zehnjährige ist noch immer verschwunden. Die Polizei habe mit einem Spürhund und einer Drohne nach dem Jungen aus Hamburg-Wilhelmsburg gesucht – bislang ohne Erfolg, sagte ein Polizeisprecher am frühen Morgen. Im Laufe des Tages sollen weitere Maßnahmen geplant werden. </p><p>Das Kind habe am Dienstagmittag die Schule verlassen, seitdem sei sein Aufenthaltsort unbekannt. Es wird öffentlich nach dem Jungen gefahndet. Vom Aussehen her wirke er, als sei er zwölf Jahre alt. Er ist den Angaben zufolge 1,50 Meter groß, hat schwarze, kurze und gewellte Haare und eine dunkelblaue Jacke getragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-heute-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offener Treff mit Hilfe bei Einstiegsfragen rund um Tablet und Smartphone (eigenes Gerät nötig).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/altona-termin/silber-smart-tablet-treff-60-8014/datum/20260129.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Altona</a>, Ottenser Hauptstraße 10, 22765 Hamburg  ·  11:00-13:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p id="block-e53bb1a1-dbd5-4f71-8f4a-0fbd26c48f63">Familien-Workshop mit der Loki Schmidt Stiftung: Spuren kennenlernen, Gips-Abdruck machen und draußen auf Fährtensuche gehen (Eltern mit Kindern im Alter von 8 bis 10 Jahren, Anmeldung erforderlich).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bergedorf-termin/tierspuren-workshop/datum/20260129.html">Bücherhalle Bergedorf</a>, Holzhude 1, 21029 Hamburg (im KörberHaus) ·  15:00-16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>