<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radfahrer (19) fährt bei Grün – Auto erfasst ihn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-19-faehrt-bei-gruen-auto-erfasst-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/84a1734.jpg?resize=300%2C300&crop=566px%2C380px%2C700px%2C700px&webp=1" alt="Radfahrer (19) fährt bei Grün – Auto erfasst ihn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radfahrer wurde am Dienstagabend angefahren und schwer verletzt, als er über eine Kreuzung fuhr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Hohenfelde: Am Dienstagabend wurde ein Radfahrer bei einem Unfall schwer verletzt. </strong></p><p>Die Straße Mühlendamm ist am Dienstagabend nach einem Unfall komplett gesperrt. Ersten Erkenntnissen nach ist ein 19-Jähriger um kurz vor 19 Uhr mit seinem Fahrrad bei grüner Ampel über die Straße gefahren, als er von einem Auto erfasst wurde.</p><p>Der Radfahrer wurde dabei schwer verletzt und anschließend in ein Krankenhaus gebracht, wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts sagte. Die Unfallermittlungen dauern an. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berühmter Hamburger Pianist bekommt „Freundschaftsorden“ von Putin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beruehmter-hamburger-pianist-bekommt-freundschaftsorden-von-putin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/justus-frantz-putin-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Berühmter Hamburger Pianist bekommt „Freundschaftsorden“ von Putin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Justus Frantz mit dem russischen Machthaber Wladimir Putin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maxim Shipenkov/Pool EPA via AP/dpa</span></p><p><strong>Russland feiert seinen Nationalfeiertag mit Ordensverleihungen im Kreml. Darunter sind auch Ausländer. Ein Hamburger Musiker erhält einen Freundschaftsorden aus der Hand des Kremlherrschers.</strong></p><p>Der bekannte deutsche Pianist und Dirigent Justus Frantz ist im Moskauer Kreml vom russischen Machthaber Wladimir Putin mit dem Freundschaftsorden ausgezeichnet worden. „Justus Frantz leistet seit vielen Jahren einen fruchtbaren Beitrag zur Annäherung und gegenseitigen Bereicherung der Kulturen Russlands und der Bundesrepublik Deutschland“, sagte der Kremlchef bei seiner Rede zur Ordensverleihung anlässlich des russischen Tags der nationalen Einheit.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/krieg-ukraine-osteuropa-russland-liveticker/">Russlands Angriffskrieg gegen die Ukraine: Alle Infos im Liveticker</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-91/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Es kann Sie heute etwas verunsichern, wenn andere gute Laune haben. Ziehen Sie sich ruhig ein bisschen zurück, wenn Sie Ihre Ruhe haben wollen. Man ist Ihnen nicht böse.</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Treffen Sie heute keine Entscheidungen, vor allem wenn Sie sich unter Druck fühlen. Bringen Sie keine Streitpunkte auf den Tisch. Seien Sie im Straßenverkehr sehr vorsichtig!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kühne-Oper im Haushaltsausschuss: Brosda verteidigt das teure „Geschenk“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/debatte-um-neue-kuehne-oper-kosten-anhoerung-und-ein-elbtower-witz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/kuehneoper-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C97px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Kühne-Oper im Haushaltsausschuss: Brosda verteidigt das teure „Geschenk“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kommt hier eine Oper hin? Klaus-Michael Kühne will der Stadt ein zweites Opernhaus am Rand der HafenCity „schenken“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kollage: Mopo picture alliance/Markus Scholz/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburg soll in der HafenCity eine neue Oper bekommen, dank der Schenkung des Milliardärs Klaus-Michael Kühne. Doch dieses <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/kuehnes-operntraum-das-ist-vieles-aber-sicher-kein-geschenk/">„Geschenk“</a> ist schon länger hochumstritten. Am Dienstag diskutierte der Haushaltsausschuss der Bürgerschaft zu dem Thema. Immerhin kämen auf die Stadt trotzdem mehrere hundert Millionen Euro Kosten zu. Kultursenator Carsten Brosda (SPD) verteidigte die Investition, außerdem wurde darüber entschieden, ob es noch eine öffentliche Anhörung der Kritiker geben wird. Und der Elbtower kam auch nochmal ganz kurz ins Spiel.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternbrücke: Abriss-Gegner scheitern erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecke-abriss-gegner-scheitern-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/sbhh-221124a-k02-final-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C210px%2C449px%2C449px&webp=1" alt="Sternbrücke: Abriss-Gegner scheitern erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Visualisierung der neuen Sternbrücke von der Max-Brauer-Allee aus gesehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DB/Ney &amp; Partners/ rendertaxi/ architecture.visualisation</span></p><p><strong>Niederlage für die Abriss-Gegner der Sternbrücke: Die Klage gegen den Neubau der Sternbrücke wurde am Dienstag vom Hamburgischen Oberverwaltungsgericht abgewiesen. In seinem Urteil wurde das Gericht deutlich.</strong></p><p>Seit Jahren kämpfen sie gegen den Neubau der Sternbrücke an der Max-Brauer-Allee/Stresemannstraße. Nun sind die Initiative Sternbrücke und der Verein Prellbock Altona aber vor Gericht gescheitert. Ihre Klage gegen den Planfeststellungsbeschluss des Eisenbahnbundesamtes für den Neubau der Brücke wurde abgewiesen, wie das Hamburgische Oberverwaltungsgericht am Dienstag mitteilte.</p><p>Bereits im vergangenen Jahr hatten die Abriss-Gegner einen Eilantrag gegen den Abriss und Neubau der fast 100 Jahre alten Brücke gestellt. Nach einem ersten Teilerfolg <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecken-abriss-gegner-scheitern-vor-gericht/">scheiterte der Antrag aber schließlich vor Gericht</a>. In seinem Urteil betonte das Gericht damals, dass die vom Kläger geltend gemachten Verfahrensfehler – insbesondere bei der Umweltverträglichkeitsprüfung – nicht vorlägen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Auffahrunfall mit HVV-Bus in Jenfeld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-auffahrunfall-mit-hvv-bus-in-jenfeld-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unfall-hvv-bus.jpg?resize=300%2C300&crop=1147px%2C332px%2C1077px%2C1076px&webp=1" alt="Schwerer Auffahrunfall mit HVV-Bus in Jenfeld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW schob mehrere Fahrzeuge ineinander und schließlich gegen den HVV-Bus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Lindner</span></p><p><strong>In Jenfeld kam es am späten Dienstagnachmittag zu einem schweren Auffahrunfall mit vier Fahrzeugen. Auch ein Bus des Hamburger Verkehrsverbunds (HVV) war beteiligt</strong>.</p><p>Gegen 16.48 Uhr kam es auf der Jenfelder Allee zu einem Kettenunfall, bei dem vier Fahrzeuge ineinandergeschoben wurden. Nach Angaben eines Unfallbeteiligten hatte sich auf der Straße zuvor ein Rückstau gebildet. Ein weißer BMW habe offenbar das Stauende zu spät bemerkt und sei mit erheblicher Wucht auf das letzte Fahrzeug aufgefahren. In der Folge wurden mehrere Fahrzeuge aufeinander und schließlich auf einen HVV-Bus geschoben.</p><p>Zwei Personen wurden laut eines Polizeisprechers bei dem Unfall verletzt und vom Rettungsdienst versorgt. Wie schwer die Verletzungen sind, ist derzeit noch unklar. Die Feuerwehr war mit einem großen Aufgebot vor Ort, da zunächst nicht bekannt war, wie viele Personen betroffen waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unerwarteter Geldregen für Hamburg – doch Senator warnt trotzdem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/unerwarteter-geldregen-fuer-hamburg-doch-senator-warnt-trotzdem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555105158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C335px%2C1323px%2C1322px&webp=1" alt="Unerwarteter Geldregen für Hamburg – doch Senator warnt trotzdem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Hamburg erwartet bis 2030 rund 2,5 Milliarden Euro mehr in der Kasse. Neue Steuergesetze aus Berlin könnten diesen Geldregen aber noch empfindlich trüben.</strong></p><p>Hamburg kann in den kommenden Jahren mit mehr Steuereinnahmen rechnen als noch im Mai vorhergesagt. Insgesamt erhöhten sich die Einnahmeerwartungen bis 2030 um rund 2,5 Milliarden Euro, erläuterte Finanzsenator Andreas Dressel die Herbststeuerschätzung.</p><p>Gleichzeitig betonte der SPD-Politiker, dass sich diese Summe um rund 450 Millionen Euro reduzieren würde, sollte der Bund seine aktuellen einnahmerelevanten Entwürfe von Steuergesetzen tatsächlich beschließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Baustelle in Hamburg: Wichtige Verbindung bekommt neue Brücken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesige-baustelle-in-hamburg-wichtige-verbindung-bekommt-neue-bruecken-was-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/546623579-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1526px%2C748px%2C959px%2C959px&webp=1" alt="Riesige Baustelle in Hamburg: Wichtige Verbindung bekommt neue Brücken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Brücke und Industriegebiet an der Süderelbe in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Holger Weitzel</span></p><p><strong>Die Entwurfs- und Genehmigungsplanung für den Neubau der Eisenbahnbrücken über die Süderelbe ist abgeschlossen. Der Baustart ist für 2028 vorgesehen. Insgesamt sollen vier neue Brücken mit jeweils 388 Metern Länge entstehen – ein Großprojekt, das Hamburgs wichtigste Nord-Süd-Achse fit für die Zukunft machen soll.</strong></p><p>Die Eisenbahnüberführung zählt zu den wichtigsten Verbindungen zwischen Hamburg und dem Süden – und sie ist dringend sanierungsbedürftig. In den 2030er-Jahren sollen die vier neuen Brücken der Deutschen Bahn fertiggestellt sein. Damit will die Bahn „die Wirtschaft und die Mobilität mit umweltfreundlichen Verkehrsmitteln stärken“, wie es in einer Mitteilung heißt.</p><p>Gebaut wird direkt vor Ort – und das, während der Zugverkehr weiterläuft. Laut Deutscher Bahn soll dafür eine provisorische Umfahrung parallel zu den Bestandsstrecken entstehen. Für den Bau müssen mehr als eine Million Tonnen Erdmasse bewegt werden. Das Material wird per Zug, Schiff und Lkw angeliefert. Insgesamt entstehen 20 Kilometer neue Gleise, dazu kommen zehntausende Tonnen Stahl und Beton sowie 144 neue Bohrpfähle. Die gewaltigen Brückenteile sollen später mithilfe von Schwimmpontons eingesetzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pöbelnde Frau zieht Notbremse in der S-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-eskaliert-notbremse-in-s-bahn-gezogen-bundespolizei-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/452591731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C649px%2C987px%2C988px&webp=1" alt="Pöbelnde Frau zieht Notbremse in der S-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer S-Bahn der Linie 1 wurde eine Notbremse gezogen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Ein Vorfall in einer S-Bahn sorgte am Dienstagnachmittag für einen Einsatz der Bundespolizei am Bahnhof Barmbek. Eine Frau soll zunächst mehrere Fahrgäste belästigt haben – dann zog sie die Notbremse. </strong></p><p>Mit mehreren Einsatzwagen machte sich die Bundespolizei am Dienstagnachmittag auf den Weg in Richtung Bahnhof Barmbek. Die Beamten waren um kurz vor 16.30 Uhr alarmiert worden, nachdem in einer S-Bahn der Linie 1 die Notbremse gezogen worden war. Zuerst hatte es geheißen, mehrere Fahrgäste seien miteinander in Streit geraten, es sei zu einer Schlägerei gekommen.</p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei am frühen Abend präzisierte, wurde der Streit tatsächlich überwiegend verbal geführt: Anscheinend hatte eine 35-Jährige andere Fahrgäste belästigt. Während diese die Bundespolizei verständigten, habe die Frau dann die Notbremse gezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-verliert-kampf-gegen-krebs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago58028553-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1461px%2C112px%2C796px%2C796px&webp=1" alt="„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin Kim Flint ist im Alter von 33 Jahren nach einer Krebserkrankung verstorben. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Vor vier Jahren erhielt Kim Flint die Diagnose Krebs – ein Schock, besonders mit 29 Jahren. Auf Instagram begleitete die junge Frau Zehntausende Menschen auf ihrer Krankheitsreise und inspirierte mit ihrer Authentizität. Nun hat die Hamburgerin den Kampf gegen den Krebs verloren. Die Anteilnahme ist groß.</strong></p><p>Das Bild wirkt harmlos: Eine junge Frau fährt Wasserski und strahlt, von der Sonne geblendet, in die Kamera. Doch der Text über dem Foto vermittelt eine traurige Nachricht: „Umzug in den Himmel“. Kim Flint aus Hamburg hat mit nur 33 Jahren den Kampf gegen eine aggressive Krebsform verloren, wie ihre Angehörigen auf Instagram mitteilten.</p><p>Vor vier Jahren erhielt die sportliche Frau aus Harvestehude die Schockdiagnose. Immer wieder kehrte der Krebs danach zurück. Zuletzt kämpfte sie gegen ein Nebennierenkarzinom – eine bislang unheilbare Krebsform, an der in Deutschland jährlich nur rund 100 Menschen erkranken. Kim Flint, die Nichte der Schauspielerin Katja Flint, ließ sich davon nicht unterkriegen, startete neue Therapieansätze und träumte weiter von einem Leben nach der Krankheit. Zudem gründete sie die <a href="https://www.kim-flint-foundation.com/">Kim Flint Foundation</a>, um die Forschung zu dieser seltenen Krebsform zu fördern. Immer an ihrer Seite: ihr Partner Jan, den sie im Juni auf Sylt geheiratet hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto von AfD-Politiker angezündet: Polizei äußert sich zu „Antifa“-Bekennerschreiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-von-afd-baumann-angezuendet-polizei-haelt-antifa-bekennerschreiben-fuer-echt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/auto-von-afd-politiker-baumann-abgebrannt-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Auto von AfD-Politiker angezündet: Polizei äußert sich zu „Antifa“-Bekennerschreiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen griffen vom Wagen des AfD-Mannes Bernd Baumann auf weitere abgestellte Autos über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Montagmorgen brannten mehrere <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/war-es-brandstiftung-vier-autos-in-hamburg-abgefackelt/">Autos vor dem Wohnhaus des AfD-Politikers Bernd Baumann</a>. Kurz darauf tauchte ein Bekennerschreiben auf, in dem „die Antifa“ die Verantwortung für den Brandanschlag übernimmt. Die Polizei hält das Schreiben für glaubwürdig.</strong></p><p>„In der Nacht auf den 3.11.25 haben wir den BMW von Bernd Baumann, parlamentarischer Geschäftsführer der AfD-Bundestagsfraktion, mit einem Brandsatz zerstört“, schreibt ein anonymer Nutzer auf der Plattform „Indymedia“. Der Brandanschlag soll demnach von der Antifa ausgeführt worden sein. </p><p>Die Polizei hält das Bekennerschreiben für echt: „Das veröffentlichte Selbstbezichtigungsschreiben bewertet der Staatsschutz als authentisch“, erklärt ein Polizeisprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord auf Hausboot: Sohn der getöteten Autorin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mord-auf-hausboot-sohn-der-getoeteten-autorin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/moorfleet.jpg?resize=300%2C300&crop=809px%2C153px%2C380px%2C380px&webp=1" alt="Mord auf Hausboot: Sohn der getöteten Autorin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Links der Tatort, rechts das Opfer: Die Autorin Alexandra Fröhlich wurde auf ihrem Hausboot getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA / dpa | Melanie Dreysse</span></p><p><strong>Am 22. April wurde die Hamburger Bestsellerautorin Alexandra Fröhlich auf ihrem Hausboot im Schlaf erschlagen. Kurz darauf wurde ihr Sohn wegen Mordverdachts festgenommen. Nun steht der 23-Jährige vor dem Landgericht. Doch es ist unklar, ob er tatsächlich für die Tat bestraft werden kann.</strong></p><p>Der Angeklagte sitzt während der Verlesung der Anklage kerzengerade da. Die Fragen der Richterin beantwortet er mit kurzem Nicken und ernster Miene. Einmal schielt er rüber in den Zuschauersaal, in dem etwas mehr als 20 Besucher sitzen. Die Augen wandern nach rechts, doch der Oberkörper bleibt starr nach vorn gerichtet.</p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod der Hamburger Autorin auf einem Hausboot in Moorfleet steht der Sohn vor dem Landgericht Hamburg. Dem 23-Jährigen wird Mord aus Heimtücke vorgeworfen, wie die Staatsanwältin sagt. Mit einem unbekannten Gegenstand, womöglich einem Hammer, soll er mehrfach auf seine Mutter eingeschlagen haben, während diese bei sich auf dem Hausboot schlief. Die 58-Jährige erlitt ein offenes Schädelhirntrauma und starb noch am Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur für einen Tag!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/berliner-sternekoch-bringt-gefeierten-burger-zurueck-nach-hamburg-nur-fuer-einen-tag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/image00003-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=561px%2C249px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur für einen Tag!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Butter Burger“ ist eine wahre Kalorienbombe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Max Strohe/hfr</span></p><p><strong>Wahre Kalorienbomben mit gaaanz viel edlem Fett aus Frankreich: Der Berliner Sternekoch Max Strohe verkaufte vor einem Jahr für wenige Stunden seine „Butter Burger“ auf St. Pauli – und sorgte mit dieser Aktion für einen enormen Ansturm. Nun kehrt der 43-Jährige zurück in die Hansestadt: Schon in wenigen Wochen brutzelt er wieder 600 Stück – diesmal in einer Chili-Cheese-Variante. Die MOPO kennt die Details.</strong></p><p>Eigentlich bereitet Max Strohe die edelsten Speisen zu – in seinem Sterne-Restaurant „Tulus Lotrek“ in Berlin. Doch auch für – vor Fett triefendes – Fastfood kann er sich begeistern, zumindest manchmal. Und so ging er 2024 mit seinem „Butter Burger“ auf Tour – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternekoch-baut-auf-st-pauli-kalorienbombe-sein-burger-ist-ein-luxus-fett-monster/">und stoppte dabei auch im Restaurant „Feuerdrache by Klinkerbar“ (St. Pauli)</a>. Die Warteschlange war lang an der Clemens-Schultz-Straße, 500 Burger waren nach nur zweieinhalb Stunden ausverkauft.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Attacke in Hamburg: Polizei sucht Messer-Täter mit „Monobraue“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-attacke-in-hamburg-polizei-sucht-messer-taeter-mit-monobraue/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/screenshot-2025-11-04-143853.png?resize=300%2C300&crop=219px%2C196px%2C834px%2C834px&webp=1" alt="Homophobe Attacke in Hamburg: Polizei sucht Messer-Täter mit „Monobraue“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor einem Lokal im Grindelviertel wurde der Mann beleidigt und bedroht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Schockierende Szenen am Samstagabend in Hamburg-Rotherbaum: Ein 35 Jahre alter Mann wurde an der Ecke Grindelallee/Bundesstraße homophob beleidigt und mit einem Messer bedroht. Der Täter mit den auffälligen Augenbrauen ist flüchtig – die Polizei bittet um Hinweise.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen stand der 35-Jährige vor einer Lokalität, als ein bislang unbekannter Mann ihn unvermittelt ansprach und homophob beleidigte. Im weiteren Verlauf zog der Angreifer ein Messer und bedrohte sein Opfer. Ein 34-jähriger Zeuge mischte sich ein und verhinderte offenbar Schlimmeres.</p><p>Der Täter flüchtete daraufhin mit einem Bus in Richtung Theodor-Heuss-Platz und verschwand anschließend im Bahnhof Dammtor. Eine sofort eingeleitete Fahndung – auch mit Unterstützung der Bundespolizei – blieb erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>