<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kletterpartnerin spricht über Dahlmeier-Tragödie:„Eine halbe Stunde früher und wir wären sicher runtergekommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/laura-dahlmeier-kletterpartnerin-spricht-ueber-drama-in-pakistan-688b3fc44ab4754741bf99bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3fc44ab4754741bf99c0/223fe649fe13bb515248dbbbe55bd26b,602a57de?w=992" alt="Kletterpartnerin spricht über Dahlmeier-Tragödie:„Eine halbe Stunde früher und wir wären sicher runtergekommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der tragische Tod von Biathletin Laura Dahlmeier: Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan starb sie mit nur 31 Jahren durch einen Steinschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Kletterpartnerin Marina Krauss sah alles mit an: Jetzt spricht sie erstmals über den Unfall und die verzweifelten Rettungsversuche. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe und sehen Sie das Video exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was passiert mit ihrem Leichnam?:Lauras Familie will sich jetzt doch eine Bergung offenhalten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-ihre-familie-will-sich-jetzt-doch-eine-bergung-offenhalten-688b6bf54ab4754741bf9e48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b6bf54ab4754741bf9e49/153f70efec0aafe57478f78dd9a55506,523738ed?w=992" alt="Was passiert mit ihrem Leichnam?:Lauras Familie will sich jetzt doch eine Bergung offenhalten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert mit dem Leichnam von Laura Dahlmeier (31)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere Biathlon-Königin ist bei einem Bergunfall im Karakorum ums Leben gekommen, starb durch einen Steinschlag am Laila Peak (6096 m). Alle Rettungsaktionen blieben ohne Erfolg, am Mittwochnachmittag wurde Dahlmeier für tot erklärt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeiers Management erklärte am Donnerstagnachmittag, aufgrund der aktuell vorherrschenden Gefahren am Laila Peak werde in Abstimmung mit dem Alpine Club of Pakistan (ACP) der Leichnam nicht geborgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Aber: „Die Angehörigen werden im Austausch mit den Behörden vor Ort die Situation am Laila Peak beobachten und halten es sich offen, eine Bergung zu einem späteren Zeitpunkt zu veranlassen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie blieb tagelang unentdeckt:Firma schleppt Auto mit Leiche im Kofferraum ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/leiche-im-kofferraum-sie-blieb-tagelang-in-abgeschlepptem-auto-unentdeckt-688b1511eba40421e07df3fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b1511eba40421e07df3ff/752d38d38dcf77760bb9f51089ab1764,9493e299?w=576" alt="Sie blieb tagelang unentdeckt:Firma schleppt Auto mit Leiche im Kofferraum ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erkelenz – <!--]--><!--[--><b>Schon seit Tagen stand das Auto auf dem Hof des Abschleppdienstes. Alles scheinbar wie immer – bis ein Mitarbeiter einen ungewöhnlichen Geruch bemerkte. Als er den Kofferraum öffnete, machte er eine entsetzliche Entdeckung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Gelände eines Abschleppunternehmens in Erkelenz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist im Kofferraum eines ausgebrannten Fahrzeugs der Leichnam eines Menschen entdeckt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> war bereits vor mehreren Tagen auf dem Abschlepphof abgestellt worden – ohne dass zunächst jemand Verdacht schöpfte. Erst am Dienstagabend soll der Geruch einen Mitarbeiter so misstrauisch gemacht haben, dass er den Kofferraum öffnete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher ist nur wenig bekannt: Der ausgebrannte Wagen war zuvor in Scherpenseel gefunden worden, einem Ort direkt an der niederländischen Grenze im Süden des Kreises Heinsberg. Von dort wurde das verkohlte Wrack auf das Gelände des Abschleppdienstes nach Erkelenz abgeschleppt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute um 20 Uhr!:Hier die 1. Folge von Mike und Leyla schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-und-leyla-heiraten-hier-die-exklusive-doku-soap-bei-bild-ansehen-6889dde904c6af4608d5bf56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889dde904c6af4608d5bf57/51a416151d3ffd2bad445fc05a71a4c7,d17a784b?w=992" alt="Heute um 20 Uhr!:Hier die 1. Folge von Mike und Leyla schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein echtes Muss für alle Reality-Fans: Dschungel-Traumpaar Mike und Leyla geben sich das Jawort – live bei BILD! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon in wenigen Wochen feiern die beiden ihre große Traumhochzeit, und ihre Fans dürfen hautnah dabei sein. Und nicht nur das: </b><!--]--><!--[-->Fans können sich zusätzlich auf vier Folgen der neuen BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ freuen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Episoden rund um Partyplanung &amp; Hochzeitsvorbereitungen sind ab August für ALLE BILDplus-Nutzer auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Auch das standesamtliche Jawort vom 5. Juli wird dann in der Doku zu sehen sein.
<!--]--><!--[--><b>
► Holen Sie sich jetzt schon Ihr BILDplus-Abo, um den Start der exklusiven BILD-Doku-Soap „Die Heiters“ nicht zu verpassen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie liebte einen Spanien-Star:Schönster Streamer der Welt datet Ex-Spielerfrau</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/der-schoenste-streamer-der-welt-er-datet-die-ex-von-fussball-star-688a04ce8f091c7c8852ed93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a04ce8f091c7c8852ed94/3c6d1d3d4a4cbe39ed55b5edf3e7d379,5d5fef80?w=576" alt="Sie liebte einen Spanien-Star:Schönster Streamer der Welt datet Ex-Spielerfrau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid – <!--]--><!--[--><b>Er ist 1,95 Meter groß, sieht aus wie ein Model und wird im Netz gefeiert wie ein Popstar. Marlon Lundgren García kommt aus Schweden, war mal Basketballer und verdient heute als Streamer sein Geld damit, wie er sich beim Reisen oder Essen filmt. Er gilt unter Usern als schönster Streamer der Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgen ihm 2,6 Millionen Fans, auf Twitch schauen ihm regelmäßig Tausende live zu – zuletzt über 76.000 Menschen zeitgleich. Jetzt macht er von sich reden, weil er sich mit der Ex eines Fußball-Stars verabredet hat. Und das ganze Date live im Netz gezeigt hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch schon als Model gebucht: Marlon bei einer Fashion-Show in Paris<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlon wurde in Malmö geboren, seine Mutter stammt aus Spanien. Als Jugendlicher spielte er hochklassig Basketball, bekam ein US-Stipendium – bis Corona seine Sportkarriere beendete. Zurück in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweden/thema-schweden-alle-infos-80023800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweden<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde er mit kurzen Clips zum Frauenschwarm im Netz. Heute streamt er hauptberuflich auf Englisch – und wurde sogar von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://youtu.be/_NPe8d6n8qU?list=RD_NPe8d6n8qU&amp;t=100" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mariah Carey (56) für einen Gastauftritt in ihr Musikvideo<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeladen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Wegen Trump! Indien stoppt Öl-Käufe bei Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-wegen-trump-indien-stoppt-oel-kaeufe-bei-putin-688b544c97501d2cebe05b69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b544c97501d2cebe05b6a/a7a3c5a2d8012c40bc0aff3c8983d093,ad27f9e0?w=576" alt="Medienbericht:Wegen Trump! Indien stoppt Öl-Käufe bei Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Neu Delhi – <!--]--><!--[--><b>Staatliche indische Ölkonzerne verzichten seit vergangener Woche auf russisches Rohöl. Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters unter Berufung auf Insider. Der Grund: Im Juli waren die Rabatte für Putins Öl deutlich geschrumpft – und auch eine Warnung von Donald Trump (79) hatte offenbar ihre Wirkung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>US-Präsident</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> hatte den Druck auf Indien zuletzt deutlich erhöht. Er drohte, ab Freitag 25 Prozent US-Zoll auf indische Produkte zu erheben sowie mit weiterer „Bestrafung“, wenn  das Land weiter billiges russisches Öl, Gas und Waffen kauft – ungeachtet des Angriffskriegs gegen die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Ukraine</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Sogar 100 Prozent Zölle brachte Trump im Ernstfall ins Spiel.  </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählt zu den größten Ölimporteuren der Welt – und war bislang der wichtigste Abnehmer für russisches Öl, das vor allem per Schiff ins Land kommt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump verhängt 25% Zölle gegen Indien wegen Militär- und Energiegeschäften mit Russland.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutiges Foto von Sat.1-Moderatorin Marlene Lufen:„Du schaust in den Spiegel und denkst: Was ist hier los?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marlene-lufen-mutiges-foto-nach-haarausfall-688b1d4b74590e27a46a1539</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b1d4b74590e27a46a1539/fee9abbd3a092edcc095f15d9bd46ab1,42746154?w=656" alt="Mutiges Foto von Sat.1-Moderatorin Marlene Lufen:„Du schaust in den Spiegel und denkst: Was ist hier los?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es waren schlimme Monate für Moderatorin Marlene Lufen, als ihr vor einigen Jahren plötzlich die Haare ausfielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Öffentlichkeit litt die beliebte TV-Frau still, trat in ihren Sendungen wie immer strahlend schön auf – und nahm nach Feierabend die künstlichen Haarteile heraus, die ihre kahlen Stellen auf dem Kopf kaschieren sollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/show/3ZwKfJpEeiJTSGt2wvjB3R" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->M wie Marlene<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ erzählt Lufen nun über diese belastende Zeit: „Wenn dir als Frau plötzlich so viele Haare ausfallen, dann verzweifelst du (...). Du schaust in den Spiegel und denkst: Was ist denn hier los? Mich warf das komplett aus der Bahn.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reaktionen auf ihre Podcast-Folge „Good-Hair-Day“ waren überwältigend. Marlene Lufen zu BILD: „Erst jetzt wird mir richtig klar, wie viele Menschen unter Haarausfall leiden – und wie sehr das belasten kann. Mir ging’s ja genauso!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er baute Selbstmord-Maschine:Bewährung für Sohn, der Eltern beim Sterben half</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/urteil-in-bielefeld-sohn-baute-eltern-eine-selbstmord-maschine-688b6b2d4ab4754741bf9e1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b6b2d4ab4754741bf9e1c/9333f1c4e78a0e76f387b5d245dc7367,29a0320d?w=320" alt="Er baute Selbstmord-Maschine:Bewährung für Sohn, der Eltern beim Sterben half" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Er half dabei, dass seine Eltern sich selbst töten konnten. Am Donnerstag fiel das Urteil im Prozess gegen Frank B. (60). Wegen Beihilfe zum Totschlag wurde er schuldig gesprochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann aus Werther (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat nach Überzeugung des Gerichts dabei geholfen, dass seine Eltern im Januar 2024 gemeinsam gestorben sind. Er hatte das Material besorgt, um eine Art Sterbe-Maschine zu bauen – damit der Vater die letzten Schritte zum gemeinsamen Tod mit seiner schwer an Demenz erkrankten Frau einleiten konnte. Das Strafmaß lautet auf 18 Monate Gefängnis auf Bewährung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Angeklagte im Gespräch mit seinem Anwalt Martin Rother. Der Verteidiger hält zu ihm, ist überzeugt: Die Vorbereitung war keine Beteiligung am Sterbeakt. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Dienstag stand Frank B. in Bielefeld vor Gericht. Er soll mit seinem Vater Dieter Wilhelm B. (88) den Suizid der Eltern geplant und vorbereitet haben – obwohl die demenzkranke Mutter Karin (86) nicht mehr fähig gewesen sein soll, ihren freien Willen zu äußern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikTok-Trend missbraucht:So verspottet Trump Flüchtlinge</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tiktok-trend-missbraucht-so-verspottet-donald-trump-fluechtlinge-688a9156eba40421e07df0fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a9156eba40421e07df0fd/cb626f2908f2d2b74abe50a04a3e7e32,13c564ba?w=320" alt="TikTok-Trend missbraucht:So verspottet Trump Flüchtlinge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Weiße Haus sorgt mit einem neuen Video auf X erneut für einen Skandal, in dem einen TikTok-Trend nutzt, um sich über Abschiebungen lustig zu machen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Zelt kostet 1900 Euro:BILD-Reporter testet das Luxus-Camping in Wacken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wacken-die-wahrheit-ueber-luxus-camping-auf-dem-kult-festival-688b509f4ab4754741bf9b1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b509f4ab4754741bf9b1c/6dc4e20c36ac1cb7226af8a220d61e4b,a5db86ed?w=992" alt="Das Zelt kostet 1900 Euro:BILD-Reporter testet das Luxus-Camping in Wacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>35 Jahre gibt es bereits das Kultfestival auf der Kuhwiese in Wacken. Ein knappes Drittel davon hat BILD-Reporter Daniel Killy (63) schon vor Ort erlebt.
</b><!--]--><!--[-->Grund genug, mal was ganz Neues auszuprobieren: Wacken in edel!
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie er das Luxus-Camping erlebt, welche Vorteile es hat und bei was am Ende alle gleich sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Duisburg und Düsseldorf:Sabotage? Wichtige Bahnstrecke in NRW lahmgelegt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/zwischen-duisburg-und-duesseldorf-sabotage-bahnstrecke-in-nrw-lahmgelegt-688b6745eba40421e07dfb70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b6745eba40421e07dfb71/d1fb3887f501a17d32251161e956a087,9692d23e?w=576" alt="Zwischen Duisburg und Düsseldorf:Sabotage? Wichtige Bahnstrecke in NRW lahmgelegt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Brand in einem Kabeltunnel an einer der wichtigsten Bahnverbindungen in NRW ermittelt jetzt der Staatsschutz! Die Polizei geht von Sabotage aus – das Feuer legte die Bahnstrecke zwischen Duisburg und Düsseldorf komplett lahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Mittag gab es bereits Meldungen über ein defektes Stellwerk, das für Störungen des Zugverkehrs zwischen Düsseldorf und Duisburg sorgt. Nachdem Brandermittler das Feuer im Stellwerk untersucht hatten, liegt nun der Verdacht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/sabotage-verkehr-zum-flughafen-kurz-vor-nato-gipfel-lahmgelegt-685a73674ac05571629e9d58"><!-- --><!--[--><!--[-->Sabotage<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Blaustein – 2024 starb die kleine Lana (8) beim Spaziergang mit ihrer Mutter in Blauste...</p><p class="teaser__text">IS-Terrorist Osama Krayem für die Ermordung eines jordanischen Piloten verurteilt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>