<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trauriges Rekordergebnis: Diese Schoki ist die Mogelpackung des Jahres</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauriges-rekordergebnis-diese-schoki-ist-die-mogelpackung-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/564595655-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trauriges Rekordergebnis: Diese Schoki ist die Mogelpackung des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mjam! Schokolade ist beliebt wie eh und je. Weniger beliebt: Wenn Hersteller ihre Kunden übers Ohr hauen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon</span></p><p><strong>Weniger Schokolade für deutlich mehr Geld: Das bringt Verbraucherschützer und Süßigkeitenliebhaber gleichermaßen auf die Palme. Entsprechend deutlich fällt das Votum bei der Abstimmung zur Mogelpackung des Jahres aus.</strong></p><p>Dass Hersteller gern mal ökonomisch mit unangenehmen Wahrheiten umgehen, ist nun beileibe nix Neues. Dass sie ihre Kund:innen aber dermaßen dreist über Ohr hauen, ist schon bemerkenswert. Der Snack-Gigant Mondelez hat die Milka-Schokoladentafeln der Sorte Alpenmilch Anfang 2025 unauffällig verkleinert – und gleichzeitig den Preis deutlich erhöht.</p><p>90 statt 100 Gramm Schokolade für 1,99 Euro statt 1,49 Euro: Das entspricht einer Preiserhöhung von rund 48 Prozent, erklärt die Verbraucherzentrale Hamburg. Der klammheimliche Aufschlag (neudeutsch: Shrinkflation) bringt Mondelez einen uneinholbaren Vorsprung bei der Abstimmung zur Mogelpackung des Jahres: „Die Verbraucherinnen und Verbraucher haben ihrem Ärger mit großer Deutlichkeit Luft gemacht“, sagt Armin Valet von der Verbraucherzentrale Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der Lack ist ab“: Neuer Masterplan für diese Hamburger Fußgängerzone</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-ewig-luecke-von-harburg-bezirk-stellt-masterplan-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/luneburger-tor-bruun-und-mollers.jpg?resize=300%2C300&crop=823px%2C231px%2C1600px%2C1599px&webp=1" alt="„Der Lack ist ab“: Neuer Masterplan für diese Hamburger Fußgängerzone" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viel Grün und viel Aufenthaltsqualität: So soll die Lüneburger Straße einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bruun und Möllers</span></p><p><b>„Ein bisschen ist der Lack ab“, so beschreibt es Oberbaudirektor Franz-Josef Höing. Ob das nun eine angemessene Beschreibung oder doch eher ein Euphemismus für die Entwicklung der Harburger Fußgängerzone ist, sei mal dahingestellt – auf jeden Fall will sich die Hansestadt dieses Problems nun annehmen und hat Pläne für die Neugestaltung der Lüneburger Straße präsentiert. Vom vorangegangenen Wettbewerb war die Öffentlichkeit konsequent ausgeschlossen worden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 21:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-kurdische Demos in Hamburg und Norddeutschland: Tausende auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-kurdische-demos-in-hamburg-und-norddeutschland-tausende-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image0-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=636px%2C465px%2C1172px%2C1171px&webp=1" alt="Pro-kurdische Demos in Hamburg und Norddeutschland: Tausende auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lautstarke Proteste, kurdische Flaggen und auch Pyrotechnik: Zahlreiche Menschen ziehen durch Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Lautstarke Proteste, kurdische Flaggen und Pyrotechnik: Zahlreiche Menschen ziehen durch Hamburg, Hannover, Bremen und Salzgitter. Was ist der Hintergrund? Bleibt alles friedlich?</strong></p><p>Rund 1500 Kurdinnen und Kurden sowie Unterstützerinnen und Unterstützer demonstrieren am Abend unter dem Motto „Verteidigt die Revolution“ in Hamburg. Hintergrund ist die Lage im Norden und Nordosten Syriens, wo Regierungstruppen mit den kurdisch angeführten Syrischen Demokratischen Kräften (SDF) um Macht, Einfluss und Gebietskontrolle kämpfen.</p><p>Wie die Polizei vor Ort bestätigte, startete der Aufzug gegen 18.30 Uhr am Heidi-Kabel-Platz nahe des Hauptbahnhofs und führte durch Teile der Innenstadt über die Lombardsbrücke. Die Demonstration soll mit einer Abschlusskundgebung am Mittelweg an der Ecke Theodor-Heuss-Platz enden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 20:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Deutlich vor Bayern“: Tschentscher lobt Hamburgs Wirtschaft – Günther mit Appell</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/deutlich-vor-bayern-tschentscher-lobt-hamburgs-wirtschaft-guenther-mit-appell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/570272096-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=816px%2C253px%2C952px%2C952px&webp=1" alt="„Deutlich vor Bayern“: Tschentscher lobt Hamburgs Wirtschaft – Günther mit Appell" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">UV-Nord-Geschäftsführer Michael Thomas Fröhlich (v.l.), Peter Tschentscher (SPD), Daniel Günther (CDU), und UV-Nord-Präsident Philipp Murmann im „Atlantic“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Beim Wirtschaftswachstum schneidet Hamburger besser ab als andere Länder. Darauf verweist der Bürgermeister im Hotel „Atlantic“. Günther appelliert an die Unternehmen seines Landes, Kurs zu halten.</strong></p><p>Hamburgs Erster Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hat anlässlich des Neujahrsempfangs der UVNord die Wirtschaftsbilanz des Senats gelobt. „Das Wirtschaftswachstum Hamburgs liegt auch 2025 – zum zweiten Jahr in Folge – über dem bundesweiten Durchschnitt, deutlich vor Baden-Württemberg und Bayern“, sagte Tschentscher laut einer Mitteilung. </p><p>Tourismus und Bauwirtschaft entwickelten sich gut, sagte Tschentscher demnach weiter. Er verwies auch auf den Anstieg des Containerumschlags, und lobte, dass mittlerweile 300 Leistungen der Verwaltung online bereitstünden. Hamburg und Schleswig-Holstein seien „bei der Digitalisierung Vorreiter in Deutschland“. Veranstaltet wurde das Treffen im Hotel „Atlantic“. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 21:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-90/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sie sind heute unruhiger und unkonzentrierter als gewöhnlich. Leisten Sie sich vor allem nachmittags keinen Fehler! Lehnen Sie sich nicht unnötig gegen Unabänderliches auf!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Geben Sie anderen Menschen eine klare Linie vor, verhalten Sie sich berechenbar. Am späteren Vormittag sollten Sie nichts abmachen, verschieben Sie einen Termin!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Region wird Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/britischer-flair-beim-hafengeburtstag-liverpool-wird-laenderpartner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/524324513.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Diese Region wird Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwerk über der Elbe: Zum Hafengeburtstag verwandelt sich der Hamburger Hafen jedes Jahr in eine große Bühne aus Licht, Musik und maritimer Kulisse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hamburg Messe und Congress GmbH | Alexander Wöckener</span></p><p><strong>Jedes Jahr Anfang Mai feiert Hamburg den Hafengeburtstag als großes Volksfest an der Elbe. In diesem Jahr bereichern britische Lebensfreude und Kulinarik das maritime Spektakel.</strong></p><p>Beatles, Fußball und Kreuzfahrten: Die Liverpool City Region wird in diesem Jahr Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag. Die Region stehe wie kaum eine andere für kulturelle Vielfalt, maritime Geschichte und zukunftsweisende Innovation, teilten die Veranstalter mit. „Beim Besuch des Länderpartners erleben die Gäste internationales Flair und britische Lebensfreude“, hieß es. Das Liverpool City Region Festival lade dazu ein, die britische Lebensart zu genießen, neue Perspektiven zu entdecken und sich mit kulinarischen Spezialitäten verwöhnen zu lassen. </p><p>„Die Liverpool City Region ist weltberühmt als Geburtsstätte der Beatles und als pulsierendes Zentrum britischer Popkultur“, hieß es weiter. Zwei Premier-League-Fußballvereine (FC Liverpool und FC Everton) sorgten für sportliche Leidenschaft. Außerdem sei die Region ein Innovationszentrum im Bereich Infektionsprävention, Materialchemie und Künstliche Intelligenz. Zudem verfüge Liverpool über zukunftsweisende Stärken in den Bereichen Klimaneutralität und maritime Technologien. Der Hafen habe die Kreuzfahrtindustrie begründet und wickele fast die Hälfte des britischen Handels mit den USA ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 20:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: Probleme bei Bergung – wann die Strecke wieder frei ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hn-bb-bergung-der-entgleisten-u-bahn-202601210004.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C391px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: Probleme bei Bergung – wann die Strecke wieder frei ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die leere U-Bahn war am Dienstagabend entgleist – die Fahrgäste eines weiteren Zuges hatten großes Glück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Schwerer Zwischenfall auf der U2: In Billstedt ist am Dienstagabend eine U-Bahn entgleist, drei Waggons sprangen aus den Schienen. Nun ist klar, wann die betroffene Teilstrecke der U2 wieder freigegeben wird.</strong></p><p>Eine wichtige Nachricht für Pendler: Nach dem schweren Zwischenfall in Billstedt wird die Teilstrecke der U2 am Donnerstagmorgen wieder freigegeben. „Den Einsatzteams der Hochbahn ist es gelungen, den havarierten Zug so zu entkuppeln, dass der nicht beschädigte hintere Teil weggezogen werden konnte“, teilte Hochbahn-Sprecher Andreas Ernst am Mittwoch mit. „Damit kann der Fahrgastbetrieb der U2 zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg zu Betriebsbeginn am Donnerstag wieder aufgenommen werden.“</p><p>Der Ersatzverkehr mit Bussen wird dementsprechend eingestellt. Die Bergung des havarierten vorderen Zugteils gestaltet sich weiterhin schwierig und steht noch aus. „Zurzeit wird geprüft, wie dieser geborgen werden kann“, so Ernst weiter. Die weiteren Untersuchungen zur Unfallursache vor Ort dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Bahnstrecke ab Hamburg: Fridays for Future & Co. machen Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-bahnstrecke-nach-hannover-fridays-for-future-co-machen-druck-auf-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago788331750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C195px%2C1510px%2C1512px&webp=1" alt="Neue Bahnstrecke ab Hamburg: Fridays for Future & Co. machen Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Entscheidung über die neue Bahnstrecke Hamburg-Hannover rückt näher (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Maximilian Koch</span></p><p><strong>Mehrere Initiativen fordern von der Koalition im Bund ein klares Ja zur Neubaustrecke Hamburg-Hannover. Kritiker warnen vor Milliardenkosten und Natur-Eingriffen – die Entscheidung im Bundestag rückt näher.</strong></p><p>Mehrere Initiativen wie Fridays for Future, Allianz pro Schiene, die Jusos Niedersachsen und der Verkehrsclub VCD haben die verkehrspolitischen Sprecher der Koalitionsfraktionen im Bund in einem offenen Brief zur Zustimmung für die Neubaustrecke zwischen Hannover und Hamburg aufgefordert. Demnach soll der Verkehrsausschuss des Bundestages voraussichtlich Ende Januar über das Projekt entscheiden.</p><p>„Seit langem leiden Passagiere wie Güterverkehrskunden unter Verspätungen und Zugausfällen auf dieser Strecke”, heißt es in dem Schreiben. Nur ein Neubau könne die Kapazitäten schaffen, die es brauche, um mehr Verkehr von der Straße auf die Schiene zu verlagern – „ein notwendiger Schritt für eine Verkehrswende im Sinne des Klimas und der Umwelt”. Vom Bündnis heißt es: „Machen Sie jetzt Nägel mit Köpfen, damit der Deutschlandtakt vorankommt!”</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia im Rockermilieu: Mehrere Männer in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-im-rockermilieu-vier-maenner-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/547443992-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=827px%2C88px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="Razzia im Rockermilieu: Mehrere Männer in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spezialkräfte der Polizei bereiten sich auf eine Durchsuchung vor (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Nico Pointner</span></p><p><strong>Großrazzia im Rockermilieu: In Hamburg, Quickborn und Lübeck hat die Polizei zugeschlagen. Vier Männer sitzen wegen schwerer räuberischer Erpressung und Freiheitsberaubung in U-Haft.</strong></p><p>Am frühen Mittwochmorgen haben Einsatzkräfte der Landespolizei Schleswig-Holstein mehrere Objekte in Hamburg, Quickborn und Lübeck durchsucht. Wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilen, richtet sich das Verfahren gegen vier Männer im Alter zwischen 21 und 49 Jahren. Sie stehen im Verdacht, im Rockermilieu schwere räuberische Erpressung sowie Freiheitsberaubung begangen zu haben.</p><p>Unter der Leitung der Kriminalpolizei Pinneberg und der Staatsanwaltschaft Itzehoe wurden insgesamt sechs Durchsuchungsbeschlüsse vollstreckt, darunter auch für das Clubhaus einer Rockergruppierung in Lübeck. Unterstützt wurden die Ermittler von Kräften aus Lübeck, Eutin, Norderstedt und Segeberg. Der Schwerpunkt der Einsätze lag nach Angaben der Polizei in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polarlichter über Hamburg: Spektakuläres Video zeigt Naturschauspiel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaere-polarlichter-ueber-deutschland-auch-letzte-nacht-sichtbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/616194088-1164960255717143-4977022816989799138-n.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C122px%2C413px%2C412px&webp=1" alt="Polarlichter über Hamburg: Spektakuläres Video zeigt Naturschauspiel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in der vergangenen Nacht waren über Deutschland wieder Polarlichter zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: René Sievert</span></p><p><strong>Der Himmel hat wieder geliefert! Nachdem uns in der Nacht zum Dienstag ein kräftiger Sonnensturm ein farbenprächtiges Lichtspektakel am Nachthimmel bescherte, konnten sich auch in der vergangenen Nacht Himmelsbeobachter über weitere Sichtungen freuen. Ein Leser fing die grünen und violetten Schleier in einem spektakulären Video ein.</strong></p><p>Die ungewöhnlich starke geomagnetische Aktivität sorgt derzeit dafür, dass Polarlichter bis weit in mitteleuropäische Regionen sichtbar werden – ein seltenes Naturschauspiel, das sonst vor allem in nördlicheren Breiten vorkommt.</p><p>Unser Leser René Sievert konnte die tanzenden Nordlichter in einem Zeitraffer-Video über Blankenese einfangen und mit uns teilen. Die zarten, grünen und violetten Schleier am Himmel entstehen, wenn elektrisch geladene Teilchen aus einem Sonnensturm auf das Magnetfeld der Erde treffen und in der oberen Atmosphäre Licht aussenden – ein Effekt, der derzeit auch in Deutschland mehrfach beobachtet wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistischer Angriff? Urteil nach Prügelattacke auf chinesische Studenten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rassistischer-angriff-urteil-nach-pruegelattacke-auf-chinesische-studenten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0534-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C419px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Rassistischer Angriff? Urteil nach Prügelattacke auf chinesische Studenten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den drei Angeklagten, die ihre Gesichter verbergen, wird gefährliche Körperverletzung vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>Drei junge Männer stehen vor Gericht, weil sie an Silvester 2023/24 eine Gruppe chinesischer Studenten angegriffen haben sollen. </strong>„<strong>Hier sind junge Leute verprügelt worden, einfach weil sie anders aussehen“, sagt der Nebenklagevertreter. „Eine andere Erklärung gibt es nicht.“ Die Verteidigung hält dagegen. Kann den Angeklagten ein rassistisches Motiv nachgewiesen werden? Die Richterin kommt am Mittwoch zu einem eindeutigen Urteil, eine letzte Warnung.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Termine für beliebte Straßenfeste in Hamburg – doch ein Risiko bleibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/findet-das-osterstrassenfest-2026-statt-termin-steht-risiko-bleibt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-osterstrassenfest-strassenfest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C795px%2C912px%2C912px&webp=1" alt="Neue Termine für beliebte Straßenfeste in Hamburg – doch ein Risiko bleibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den vergangenen Jahren fand das Osterstraßenfest im Mai statt. (Archiv)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/osterstrassenfest-2026-termin-steht-risiko-bleibt/">Findet das Osterstraßenfest 2026 statt? Termin steht, Risiko bleibt</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Osterstraßenfest soll 2026 wieder stattfinden. Allerdings später als gewöhnlich. So hoffen die Betreiber, die Fernwärme-Baustelle zu umgehen. Eine Genehmigung gibt es noch nicht. Und auch beim beliebten Weinfest auf dem Fanny-Mendelssohn-Platz gibt es eine wichtige Änderung.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschend frühes Urteil: Das ist die Strafe für Messer-Angreifer vom Jungfernstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/lange-haftstrafe-fuer-messer-angreifer-am-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Überraschend frühes Urteil: Das ist die Strafe für Messer-Angreifer vom Jungfernstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Vor knapp einer Woche war das Verfahren gegen Arman D. gestartet. Eigentlich sollte es bis Ende Februar dauern, doch heute wurde im Landgericht überraschend das Urteil gesprochen – und Arman D. muss  für den Messerangriff am Jungfernstieg lange hinter Gitter. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerattacke-am-jungfernstieg-ploetzlich-sagt-die-richterin-ueberlegen-sie-es-sich/">Nur kurz hatte man das Gesicht des 29-Jährigen zu Prozessbeginn am 13. Januar 2026 sehen können</a>, dann war es unter seiner Kapuze verschwunden. Arman D. (Name geändert) hatte mit dem Rücken zum Publikum gesessen und keinen Mucks von sich gegeben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gruppe-eskaliert-messerstecherei-am-jungfernstieg/">Am Abend des 9. Juli 2025 hat Arman D. am Jungfernstieg einen anderen Mann angegriffen.</a> Mithilfe eines Klappmessers mit 8,5 Zentimeter langer Klinge attackierte er gegen 20.18 Uhr den Mann mehrfach – dann floh er vom Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder gehen über brüchiges Eis – Großeinsatz an Hamburger See</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kinder-auf-oejendorfer-see-in-gefahr-grosseinsatz-der-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/leimig.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C408px%2C745px%2C744px&webp=1" alt="Kinder gehen über brüchiges Eis – Großeinsatz an Hamburger See" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rettete die Kinder (r.) mit einem Schauchboot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Am Mittwochnachmittag haben sich drei Jungen im Öjendorfer Park in Gefahr gebracht. Sie waren über das teilweise brüchige Eis zu einem Landvorsprung gegangen – und saßen dort fest.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 15.35 Uhr. Laut Feuerwehrsprecher Steffen Malz waren am Öjendorfer See am Reinskamp (Billstedt) drei Kinder in Gefahr geraten. Deshalb rückte neben einem Löschzug auch die Tauchergruppe aus, vorsichtshalber wurde zudem ein Notarzt alarmiert.</p><p>Die Jungen im Schulalter hatten sich auf das brüchige Eis begeben, um einen Landvorsprung zu erreichen. Dabei brachen sie teilweise die Eisschicht auf und kamen nicht mehr zurück. Die Feuerwehr brachte sie mit einem Schlauchboot sicher ans Ufer und ermahnte sie anschließend. Verletzt wurde zum Glück niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>