<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ab heute: Neue Strecke vom Flughafen Hamburg – und weitere sollen folgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-heute-neuer-inlandsflug-vom-flughafen-hamburg-und-weitere-sollen-folgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/416618302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Ab heute: Neue Strecke vom Flughafen Hamburg – und weitere sollen folgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flugzeuge stehen auf dem Flughafen Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Hamburger Flughafen gibt es wieder mehr Bewegung im innerdeutschen Flugverkehr. Ab diesem Dienstag startet eine neue Verbindung von Fuhlsbüttel <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ab-naechstem-jahr-neue-flugverbindung-nach-hamburg-startet/">nach Friedrichshafen am Bodensee</a> – und weitere Inlandsstrecken könnten bald folgen.</strong></p><p>Nach fast sechs Jahren Pause wird die Route Hamburg–Friedrichshafen wieder aufgenommen. Möglich macht das die neue Fluggesellschaft <a href="https://airuniqon.com/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Air Uniqon</a>, die am Dienstag um 11.50 Uhr erstmals in Hamburg landet. Der Rückflug ist für 13 Uhr geplant. Damit feiert die Strecke, die zuletzt bis Februar 2020 von der dänischen Airline Sun-Air bedient wurde, ihr Comeback.</p><p>Air Uniqon hatte Mitte November überraschend mehrere innerdeutsche Verbindungen angekündigt. Von Friedrichshafen aus werden Hamburg, Berlin und Düsseldorf angeflogen. Zum Einsatz kommt eine 78-sitzige Dash-8-400 der deutschen „Avanti Air“. Initiiert wurden die neuen Flüge nach Angaben des Bodensee-Airports von Unternehmen aus der Region sowie der dortigen Wirtschaftsförderung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aperol-Kuscheltier, Shampoo, Snack-Bar: Das (Luxus-)Geschäft mit dem Hund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-luxus-geschaeft-mit-dem-hund-werden-vierbeiner-zum-kinderersatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua8930-370-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C338px%2C1371px%2C1370px&webp=1" alt="Aperol-Kuscheltier, Shampoo, Snack-Bar: Das (Luxus-)Geschäft mit dem Hund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kuschelschlafsack ist der absolute Renner im Online-Shop von Melanie Grote.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Kuscheltiere in Aperol-Spritz-Form statt quietschbunter Plastiktiere, dezente Beigetöne statt Pfotenmuster, stylische Outfits statt simpler Geschirre: Für viele Hundebesitzer in Hamburg zählt heute Design genauso wie Funktion. Für ihre Vierbeiner greifen Herrchen und Frauchen tief in die Tasche – und treiben einen Markt an, in dem nach oben kaum Grenzen gesetzt sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nutzer klagen über Sammeltaxis: Darum lässt sich „hvv hop“ oft nicht buchen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nutzer-klagen-ueber-sammeltaxis-darum-laesst-sich-hvv-hop-teils-nicht-buchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Nutzer klagen über Sammeltaxis: Darum lässt sich „hvv hop“ oft nicht buchen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“-Shuttle am Fischbeker Heideweg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><b>Seit Mitte Dezember fahren die weißen Sammeltaxis von „hvv hop“ endlich im gesamten Bezirk Harburg. Doch seitdem häufen sich die Klagen von bisherigen Nutzern, dass sich öfter kein Fahrzeug buchen lässt. Dafür gibt es gleich mehrere Gründe, die mit dem Schutz des bestehenden ÖPNV zu tun haben und mit bewussten Änderungen in der App.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewinn-Los im Handschuhfach: Hamburger räumen 70 Millionen Euro im Lotto ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-raeumen-70-millionen-euro-beim-lotto-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/lotto-85895801-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C236px%2C1471px%2C1471px&webp=1" alt="Gewinn-Los im Handschuhfach: Hamburger räumen 70 Millionen Euro im Lotto ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Spielerin füllt einen Lottoschein aus. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Federico Gambarini/dpa</span></p><p><strong>Drei neue Millionäre, rund 70 Millionen Euro Gesamtgewinne und ein deutlicher Zuwachs bei der Umweltlotterie: So fällt die Lotto-Bilanz 2025 für Hamburg aus.</strong></p><p>Die Glücksspieler unter uns haben etwas zu feiern: Lotto Hamburg blickt auf ein „solides Geschäftsjahr“ zurück und schüttete knapp 70 Millionen Euro an Gewinnen an Hamburger aus. Nach dem Rekordjahr 2024 seien auch 2025 Beteiligung und Gewinnausschüttung stabil geblieben, heißt es in einer Pressemitteilung.</p><p>Besonders gefreut haben dürfte sich ein Spieler aus Hamburg: Beim jährlichen Autoputzen fand er im Mai 2025 sein Gewinn-Los aus dem Mai 2024 im Handschuhfach. Damit strich er 2,5 Millionen Euro ein und gehört zu den drei neuen Lotto-Millionären der Stadt. Auch in Hamburg-Mitte konnte sich ein Teilnehmer über 3,2 Millionen Euro freuen, ein weiterer erhielt 1,3 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg im Schnee: Vater und Tochter bauen ein Iglu – und die Nachbarn helfen mit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-im-schnee-vater-und-tochter-bauen-ein-iglu-alle-nachbarn-helfen-mit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/30a39ef0-e424-4348-80e5-f2f88f65b248.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C381px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Hamburg im Schnee: Vater und Tochter bauen ein Iglu – und die Nachbarn helfen mit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Iglu mitten in Bahrenfeld: Josephine (7) würde am liebsten einziehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ganz Hamburg ist ein Wintermärchen. Besonders für die Kinder ist der seltene Schnee ein Ereignis. Überall gibt es Schneeballschlachten. Die Schlitten werden herausgeholt, es wird gerodelt, Schlittschuh gefahren oder es werden Schneemänner errichtet. Die kleine Josephine aus Bahrenfeld würde am liebsten ganz nach draußen ziehen: Sie hat sich zusammen mit ihrem Vater ein zweites Zuhause im Garten gebaut – ein Iglu.</strong></p><p>Der Innenhof der Griegstraße 32 ist eine einzige Schneelandschaft. Dort auf der Wiese, auf der sich die Nachbarn im Sommer zum Grillen treffen, ist alles unter einer weißen Decke verschwunden. Auch die Schaukel und die Spielhütte sind eingeschneit.</p><p>Seit ein paar Tagen ist zwischen den Spielgeräten ein neues Häuschen aufgetaucht – eins, dessen Wände ganz aus Schnee sind. Gebaut wurde das Iglu von Josephine (7), ihrem Vater Jan Hintner und zahlreichen Nachbarskindern, die mit Hand anlegten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestechung mit Krebsmedikamenten? Arzt und Apotheker vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestechung-mit-krebsmedikamenten-arzt-und-apotheker-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/medikamente-apotheke-picture-alliance-dpa-monika-skolimowska-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bestechung mit Krebsmedikamenten? Arzt und Apotheker vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Onkologe aus Reinbek und ein Apotheker aus Harburg sollen gemeinsame Sache gemacht und das Gesundheitswesen betrogen haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Ein Onkologe soll gezielt Rezepte an einen Apotheker ausgestellt und dafür abkassiert haben. Eine Krankenkasse zahlte, obwohl die Absprachen illegal waren, und blieb auf <strong>rund 1,2 Millionen Euro Schaden</strong> sitzen. Jetzt stehen drei Männer vor dem Landgericht Hamburg.</strong></p><p>Ein Krebsspezialist aus Reinbek (65), ein Apotheker (60) aus Harburg und ein Unternehmensberater (66) müssen sich wegen gewerbsmäßiger Bestechlichkeit und Bestechung im Gesundheitswesen vor dem Hamburger Landgericht verantworten. Zwei von ihnen sind zudem zusätzlich wegen gemeinschaftlichen gewerbsmäßigen Betrugs in 32 Fällen angeklagt.</p><p>Der angeklagte Mediziner soll laut Anklage mit dem Apotheker vereinbart haben, Rezepte für teure Krebsmedikamente immer gezielt für dessen Apotheke auszustellen. Dieser stellte die Medikamente dort selbst her. Im Gegenzug habe er für die Zytostatikazubereitungen über mehrere Jahre hinweg 157.500 Euro in Form von „Darlehen“ bekommen. Die Geschäftsbeziehung zwischen den beiden dauerte demnach von Juni 2016 bis April 2021.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>