<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Diese Neujahrsfolge wird für Diskussionen sorgen:„Traumschiff“ bricht mit Tabu</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/traumschiff-bricht-mit-tabu-heikles-thema-in-neujahrs-folge-69539b4b4dec1c7d2413194c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539b4b4dec1c7d2413194d/20eea4a2e7e4c081205662a5c767b732,e967135e?w=992" alt="Diese Neujahrsfolge wird für Diskussionen sorgen:„Traumschiff“ bricht mit Tabu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ZDF-„Traumschiff“ bricht in seiner Neujahrsfolge „Afrika: Madikwe“ mit einem Tabu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche emotionalen Wendungen die Passagiere erwartet, was Florian Silbereisen zum Umgang mit diesem Thema sagt – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sterbender Mann in U-Bahnhof bestohlen:So verkommen, dass es mir die Sprache verschlägt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/u-bahnhof-drama-sterbender-in-berlin-bestohlen-6953ccd04a45863a679f443a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953ccd04a45863a679f443b/61baad5f7918a7fe499ac4dde57ab3e5,d0aa652b?w=992" alt="Sterbender Mann in U-Bahnhof bestohlen:So verkommen, dass es mir die Sprache verschlägt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist kalt in Berlin. Seit Weihnachten sogar noch ein bisschen kälter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Bank im U-Bahnhof Hermannplatz im Bezirk Neukölln ist in der Nacht zum Zweiten Weihnachtstag ein Mann gestorben. Zeugen fanden ihn gegen 0.40 Uhr, wählten den Notruf, doch der Notarzt konnte nichts mehr für den 65-Jährigen tun. Sein Kreislauf hatte versagt, sein Herz aufgehört zu schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war nicht obdachlos. Er lebte allein in einer Wohnung im Stadtteil Schöneberg. Bis er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/tatort-berlin-neukoelln-sterbenden-mann-auf-u-bahnhof-bestohlen-6953ab41a75a88580a6db705"><!-- --><!--[--><!--[-->auf einer Bank in einem zugigen U-Bahnhof starb<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mitten in Berlin. An Weihnachten. Ganz allein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woran dachte dieser Mann in den letzten Momenten seines Lebens? Spürte er, dass es zu Ende geht? Hatte er Angst? Niemand wird es je erfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tränen der Jake-Paul-Verlobten:Winter-Superstar kann wieder lächeln</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eisschnelllauf-winter-superstar-kann-wieder-laecheln-6953741ef6fc544dba9b72c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953741ef6fc544dba9b72c5/9a45d2a4c582596fb05de02c79889b1b,9954685e?w=576" alt="Nach Tränen der Jake-Paul-Verlobten:Winter-Superstar kann wieder lächeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst die Tränen im TV, dann ein wunderschönes Siegeslächeln …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eisschnelllauf-Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-superstar-jutta-leerdam-droht-olympia-aus-sturz-drama-694f8bceba368aa0126a43f1"><!-- --><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam<!--]--><!--]--></a><!--[--> (26) zeigte bei der Olympia-Qualifikation der Holländer, dass sie vorn mitlaufen kann. Nachdem sie im Rennen über die 1000 Meter gestürzt war, überzeugte die Verlobte von Box-Influencer Jake Paul (28) über die 500 Meter, kam in 37,42 Sekunden hinter Weltmeisterin Femke Kok (25/36,87 Sekunden) auf den 2. Platz – und wahrte so ihre Chancen auf ein Olympia-Ticket.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam konnte ihr Unglück die 1000 Meter nicht fassen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem sie am Freitag nach dem Sturz-Drama im holländischen Fernsehen noch ein Träneninterview gegeben hatte, konnte sie nach ihrem Rennen nun wieder lächeln. Dem Sender NOS sagte sie: „Es waren wirklich harte anderthalb Tage. Man fühlt sich so gut und gibt alles, und dann stürzt man plötzlich und alles bricht zusammen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All das für eine Portion Pommes!:Familienvater erstickt bei Melonen-Wettessen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familienvater-erstickt-bei-melonen-wettessen-in-ferien-hotel-69539339f6fc544dba9b745d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539339f6fc544dba9b745e/7d442c02d9135bdcc4be1e73dcea0cf2,6f0aded3?w=576" alt="All das für eine Portion Pommes!:Familienvater erstickt bei Melonen-Wettessen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Spaß der Animateure – so wie eine Polonaise rund um den Pool oder ein Rennen auf der Wasserrutsche: das Melonen-Wettessen in einem brasilianischen Ferienhotel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufgabe: Teilnehmer sollten so schnell wie möglich ein Stück Wassermelone essen – ohne ihre Hände zu benutzen, an einem extrem niedrigen Tisch sitzend. Der Name des Spiels: Boca de Melancia („Mund in der Wassermelone“). Der Hauptpreis des Wettbewerbs in Brasilien: eine Portion Pommes frites.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carlos C. (37) saß mit mehreren anderen Teilnehmern am Tisch. Als das Startkommando fiel, biss der Hotelgast zu. Wenig später war der Brasilianer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[--> – erstickt an einem Stück Wassermelone. Der Familienvater starb laut Medienberichten vor den Augen seiner Ehefrau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut einer Erklärung der Behörde für öffentliche Sicherheit von São Paulo erstickte Familienvater Carlos an einem Stück Melone (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstand im Iran weitet sich aus:Hier schlagen sie die Mullah-Polizei in die Flucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/proteste-im-iran-sicherheitskraefte-schiessen-auf-menschen-andere-fliehen-6953ceaf4a45863a679f4465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953ceaf4a45863a679f4465/3625971d407700391b9c31ba598b4df1,159f6015?w=656" alt="Aufstand im Iran weitet sich aus:Hier schlagen sie die Mullah-Polizei in die Flucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind Bilder, die Ober-Mullah Ali Chamenei (86) nicht gefallen werden! Tausende Menschen demonstrieren am dritten Tag in Folge im Iran: gegen die Wirtschaftspolitik, gegen das Regime. Neue Aufnahmen zeigen jetzt sogar, wie die gefürchteten, brutalen iranischen Sicherheitskräfte auf den Straßen von Teheran plötzlich selbst weglaufen müssen: vor den immer mutigeren und wütenden Demonstranten. Können sie wirklich das Mullah-Regime in Not bringen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es begann damit, dass Händler und Shopbesitzer aus Protest gegen die explodierende Inflation ihre Läden geschlossen ließen. Denn die iranische Währung Rial ist auf ein Rekordtief gefallen. Das Mullah-Regime muss seinem Volk gerade unter den massiven internationalen Sanktionen die schwerste Wirtschaftskrise aller Zeiten erklären. Es scheitert damit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen haben sich dem Protest der Händler auch massenweise Studenten angeschlossen. Ihnen geht es um mehr als „nur“ die iranische Wirtschaft. Sie rufen „Tod dem Diktator“. Mehrere Universitäten in der Hauptstadt Teheran und in Isfahan, die zu den renommiertesten des Landes zählen, blieben geschlossen. Der Protest weitet sich aus! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mullah-Regime schickte seine Sicherheitskräfte, die erst mit Tränengas gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/haendler-und-shop-besitzer-demonstrieren-in-teheran-gegen-die-hohe-inflation-im-iran-69527c4bba368aa0126a6116"><!-- --><!--[--><!--[-->Proteste<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgingen und später auch scharf schossen. „Schießt nicht! Schießt nicht!“ Und: „Ehrenlos! Ehrenlos!“, skandieren die Menschen. Auf der Jomhouri-Straße, einem großen Boulevard in Teheran, vertrieben sie nun, wie Handyvideos zeigen, Sicherheitskräfte. Es sind Bilder von enormer Symbolik, denn sie zeigen endlich Schwächen des iranischen Regimes. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Bestseller-Pfannen günstig wie nie</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953f1d1f6fc544dba9b7b7b/45678c49cebc46416e0d5925d7dbc7bd,48f12fd5?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Bestseller-Pfannen günstig wie nie" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Disko-Laser“:Israels neue Super-Waffe ist unauffällig gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/iron-beam-israels-neue-laserwaffe-macht-raketen-in-sekunden-platt-6953b456f6fc544dba9b76e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953b456f6fc544dba9b76e2/a29dd82543df71ff835368a38fc9e5f7,fde9e161?w=320" alt="„Disko-Laser“:Israels neue Super-Waffe ist unauffällig gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Ein greller Lichtstrahl statt einer Rakete: Israel setzt erstmals auf eine Laserwaffe, die Angriffe aus der Luft in Sekundenschnelle vereiteln soll. Jetzt ist das System „Iron Beam“ an die israelische Armee übergeben worden. Das teilte das israelische Verteidigungsministerium mit. </b><!--]--><!--[-->

Die Weltneuheit: Statt einer schweren Rakete schießt die Laserkanone zielgenau Lichtimpulse in den Himmel – macht damit Drohnen oder kleinere Raketen unschädlich. Klingt futuristisch und soll nebenbei noch bares Geld sparen! Denn das System braucht nur so viel Strom wie ein mittelgroßer Generator. Entwickelt wurde der „Eiserne Strahl“ (wörtliche Übersetzung aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/england/nachrichten-news-fotos-videos-17278962.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Englischen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vom Rüstungskonzern Rafael. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deren Vizepräsident Shlomo Toaff (59) frohlockte bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-zeigt-bild-die-laser-kanone-die-keiner-sehen-soll-68553d7139a11c6e7bb07dd9"><!-- --><!--[--><!--[-->Präsentation<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Herbst gegenüber BILD: „Niemand außer uns hat so eine Waffe! Das ist eine bahnbrechende neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/technik/digital-nachrichten-news-fotos-16899290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Technologie.<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ Der Laser sei so stark und treffsicher, dass er seine Ziele auf zehn Kilometer Entfernung unschädlich machen könne. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Übergabe an die Streitkräfte ist der „Iron Beam“ ein weiterer Bestandteil in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels <!--]--><!--]--></a><!--[-->vielschichtiger Luftabwehr – neben dem „Iron Dome“ (vor allem bei Hamas-Angriffen eingesetzt), „David’s Sling“ und „Arrow“ (für Mittelstreckenraketen), die allesamt bereits im Einsatz sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie treffsicher das System in der Praxis ist, wird sich nun zeigen. In den zurückliegenden Tests soll es sich in der Abwehr von Mörsergranaten, Raketen und Drohnen als zuverlässig erwiesen haben. Nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Angaben lassen sich Drohnen für rund vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dollar/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19352468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Dollar<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Einsatz neutralisieren. Ein Bruchteil der Kosten herkömmlicher Abwehrsysteme! Firmen-Manager Toaff nannte sogar nur „ein paar Cent“ je Einsatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unangenehme Nachricht:Was die Sparkasse den Betroffenen des Tresor-Einbruchs sagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/jetzt-spricht-die-sparkasse-6953e4cdf6fc544dba9b7a9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953e4cdf6fc544dba9b7a9d/d5ce9f6a9401afc8fef251cf5279b711,eefe3172?w=992" alt="Unangenehme Nachricht:Was die Sparkasse den Betroffenen des Tresor-Einbruchs sagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Einbruch in die Sparkasse Gelsenkirchen-Buer gibt der Polizei Rätsel auf. Jetzt hat sich ein Vorstandsmitglied der Bank vor Ort gestellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sitzen wie Idioten da“:Littler-Mama beleidigt WM-Publikum</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-mama-von-luke-littler-beleidigt-publikum-6953f4534dec1c7d24132061</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953f4534dec1c7d24132062/7aa7c226c20380e24c1b498f9cbf8733,764a4582?w=576" alt="„Sitzen wie Idioten da“:Littler-Mama beleidigt WM-Publikum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird der Zoff sogar auf der Social-Media-Bühne ausgetragen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend kam es bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Duell zwischen dem amtierenden Weltmeister Luke Littler und dem vormaligen Weltmeister Rob Cross. Das Wunderkind setzte sich in einem umkämpften Match mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-wut-sieg-von-luke-littler-frust-gegen-den-ally-pally-6952f424b31691c3c9d20a8b"><!-- --><!--[--><!--[-->4:2 in Sätzen durch<!--]--><!--]--></a><!--[-->, trifft nun im Viertelfinale auf den Polen Krzysztof Ratajski.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Sieg im Weltmeister-Duell bestimmen die Nickligkeiten zwischen Littler und dem Publikum die Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lisa Littler (l.) und die Freundin von Luke Littler, Faith Millar (r.), beim Sieg der Nummer eins der Welt gegen Rob Cross<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht verzeihbare Grenzüberschreitung“:Bitteres Ehe-Aus bei Instagram-Traumpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pilot-madeleine-bitteres-ehe-aus-beim-instagram-traumpaar-695380be4dec1c7d2413179d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695380be4dec1c7d2413179e/6dd01d065ec718a16669a08c1917bdd6,1d0f02c?w=576" alt="„Nicht verzeihbare Grenzüberschreitung“:Bitteres Ehe-Aus bei Instagram-Traumpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>1,5 Millionen Follower feierten Influencerin „pilotmadeleine“ und ihren Mann Maurice als Traumpaar der Influencer-Welt. Luxus, Liebe, Erfolg – alles schien makellos. Doch kurz vor Weihnachten ist die Ehe zerbrochen. Vorwürfe, widersprüchliche Aussagen und ein gelöschter Kommentar aus dem engsten Familienkreis werfen dunkle Schatten auf das ehemalige Paar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert ist und warum dieses Liebes-Aus wohl alles andere als harmonisch war, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter auf der Flucht:Mordanschlag in Düsseldorf! 10 Schüsse auf Taxi-Fahrgast</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mordanschlag-in-duesseldorf-10-schuesse-auf-fahrgast-im-taxi-6953e700f6fc544dba9b7ac9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953e700f6fc544dba9b7aca/87096b1dfdf9b6cdd8ed03bc8fec3f06,8d5cbc01?w=320" alt="Täter auf der Flucht:Mordanschlag in Düsseldorf! 10 Schüsse auf Taxi-Fahrgast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Schüsse in der Innenstadt von Düsseldorf! Ein Unbekannter feuerte durch die Windschutzscheibe eines Taxis und verletzte den Mann auf dem Beifahrersitz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 14.38 Uhr soll der Täter auf der Kaiserstraße in der Landeshauptstadt von NRW mindestens zehn Mal geschossen haben. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schüsse<!--]--><!--]--></a><!--[--> gingen gezielt auf die Beifahrerseite eines Taxis. Nach ersten Erkenntnissen traf mindestens eine Kugel das Opfer. Der Angreifer konnte entkommen. Mehrere Zeugen wählten den Notruf.
<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schüsse gingen gezielt auf die Beifahrerseite<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückte aus, sperrte den Bereich großräumig ab. Die Spurensicherung fand am Tatort zahlreiche Patronenhülsen. Auch ein Hubschrauber kreist über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um nach dem flüchtigen Täter zu suchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem hohe Boni locken:So bekomme ich als Deutscher eine US-Kreditkarte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/extrem-hohe-boni-locken-so-bekomme-ich-als-deutscher-eine-us-kreditkarte-68a71a8a811e9a650bf585c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a71a8a811e9a650bf585c1/937d0fe2fea1869d032fff3863040ebf,f69d1c2b?w=320" alt="Extrem hohe Boni locken:So bekomme ich als Deutscher eine US-Kreditkarte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Kreditkarten sind der neueste Trend unter Meilensammlern. Schon der deutsche Markt ist unübersichtlich: von kostenlos bis teuer. Insider haben jetzt das Paradies von noch mehr Bonuspunkten (bis zu 200.000) ausgemacht: US-Karten. Die Anbieter überbieten sich mit Vorteilen und Boni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Sie als Deutscher eine US-Kreditkarte bekommen und wo die Fallstricke liegen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eis-Leiche, Sex-Partys, Koma-Elektriker:Putins Liebesnest und immer neue Gerüchte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eis-leiche-sex-partys-koma-elektriker-putins-liebesnest-und-immer-neue-geruechte-6952be5345876d161e233c5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952be5345876d161e233c5f/f913c85f003ace718002a9cc8f6ecf3f,f558eeb5?w=992" alt="Eis-Leiche, Sex-Partys, Koma-Elektriker:Putins Liebesnest und immer neue Gerüchte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es gehört zum Schicksal von Heimlichtuern und Lügenmäulern, dass sich um sie die wildesten Mythen und Gerüchte ranken. So auch um Kreml-Führer Wladimir Putin (73). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Privatleben: hermetisch abgeriegelt. Alles Öffentliche: nur Fassade. Es gibt den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Staats-Putin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der privat als lediger (geschiedener) Großvater auftritt. Und es gibt den heimlichen Putin: den Milliarden-Mann (angeblich gar einer der reichsten Menschen der Welt) mit Heimlich-Familie und Protzpalästen überall im Land.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines dieser sagenumwobenen Anwesen hat nun Putins Außenminister Sergej Lawrow wieder in die Öffentlichkeit gezerrt, als er am Montag mit seiner wilden Geschichte von einem <!--]--><!--[--><i>angeblichen </i><!--]--><!--[-->„Schwarm“ aus 91 <!--]--><!--[--><i>angeblich</i><!--]--><!--[--> komplett abgewehrten Kampfdrohnen der Ukraine um die Ecke kam: ein <!--]--><!--[--><i>angeblicher</i><!--]--><!--[--> Angriff auf Waldai, Putins Lieblings- und Liebes-Datscha!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hat eine Bombenstory von 91 Kampfdrohnen im Anflug auf Putins Liebeshütte parat: Sergej Lawrow (75), Russen-Außenminister<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Camping-Messe, jetzt Insolvenz:Deutscher Wohnmobil-Anbieter pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/erst-camping-messe-jetzt-insolvenz-deutscher-wohnmobil-anbieter-pleite-69525a1af6fc544dba9b657e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525a1af6fc544dba9b657f/3e1d566262cde1b41db69191e6f172ae,e8906ef8?w=576" alt="Erst Camping-Messe, jetzt Insolvenz:Deutscher Wohnmobil-Anbieter pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bargteheide (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Der Boom der Wohnmobile ist vorbei. Die Kosten für die Herstellung steigen rasant. Deshalb geht es der Branche nicht gut. Jetzt musste ein Caravan-Anbieter Insolvenz anmelden. Das Unternehmen ist pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor wenigen Wochen war bekannt geworden, dass ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/insolvenz-wohnmobil-haendler-kurz-nach-firmenjubilaeum-pleite-694136f3ee38f909a4fbb8d6"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnmobil-Händler pleite<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist, und das kurz nach dessen Firmenjubiläum. Jetzt ist das nächste Unternehmen betroffen: Die Firma Salty Blue aus Bargteheide in Schleswig-Holstein ist zahlungsunfähig. Der Antrag auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde beim Amtsgericht Reinbek eingereicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD von Insolvenzverwalter Thorben Langhinrichs erfuhr, soll das Insolvenzverfahren am 1. März eröffnet werden. Bis dahin wolle die Firma mit 18 Mitarbeitern noch einmal alles geben, um das Ruder herumzureißen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Zwischen Weihnachten und Neujahr arbeiten wir jetzt alles auf und kommen nach Rücksprache mit dem vorläufigen Insolvenzverwalter kurzfristig auf euch zu“, heißt es in einer Mitteilung an Kunden auf der Internetseite von Salty Blue. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:40:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>