<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radfahrer angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-am-morgen-von-auto-erfasst-mann-schwer-am-kopf-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/rtw006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C741px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="Radfahrer angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann kam mit einem Rettungswagen in die Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Nächster <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfalltod-von-hamburger-schauspielerin-mahnwache-am-unfallort/">schwerer Fahrradunfall in Hamburg:</a> Ein 40-Jähriger wurde beim Versuch, die Straße zu überqueren, angefahren. Der Mann liegt nun mit schweren Kopfverletzungen im Krankenhaus.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 5:15 Uhr auf der Langenhorner Chaussee, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Dort wollte ein Radfahrer die Straße queren. Der 40-Jährige wurde dabei von einem 37-Jährigen mit dem Auto erfasst.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ortung-fuehrt-zu-fahrrdieben-einer-kam-vor-haftrichter-einer-in-u-haft/">Zeugin schlägt Alarm – Polizei erwischt Pedelec-Diebe auf frischer Tat</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 07:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haus in Hamburg für einen Euro zu verkaufen! Aber es gibt da einen kleinen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuenfelde-haus-zu-verkaufen-fuer-1-euro-es-gibt-einen-haken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hasselwerder-strasse-16-april-2024-foto-david-wunsch.jpg?resize=300%2C300&crop=131px%2C215px%2C744px%2C745px&webp=1" alt="Haus in Hamburg für einen Euro zu verkaufen! Aber es gibt da einen kleinen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer bereit ist, das Haus zu kaufen, hat viel Arbeit vor sich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Wunsch</span></p><p><strong>Ein Schnäppchen, zumindest auf den ersten Blick: Mitten in Neuenfelde steht zurzeit ein Fachwerkhaus für nur einen Euro zum Verkauf. Doch beim genauen Hinschauen wird deutlich, warum. Die alte Reetdachkate stammt aus dem 18. Jahrhundert – und das sieht man. </strong></p><p>In der Hasselwerder Straße 16, direkt am Deich, verfällt das Fachwerkhaus seit Jahren: Das Dach ist reparaturbedürftig, das Fach- und Mauerwerk ist beschädigt und es gibt weder Strom noch Wasser. Auch innen müsste alles erneuert werden.</p><p>Doch die alte Kate ist ein Stück Hamburger Geschichte: Sie steht unter Denkmalschutz, weil sie typisch für die bäuerliche Kulturlandschaft am Este- und Elbdeich ist. „Sie erzählt vom früheren Leben in dieser Region und von einer Bauweise, die heute sehr selten geworden ist“, schreibt der Denkmalverein Hamburg auf Instagram.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7, A1: Ferien beginnen – rund um Hamburg drohen lange Staus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferienbeginn-am-freitag-rund-um-hamburg-drohen-staus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535700315.jpg?resize=300%2C300&crop=933px%2C1169px%2C3956px%2C3959px&webp=1" alt="A7, A1: Ferien beginnen – rund um Hamburg drohen lange Staus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um Hamburg ist am Wochenende mit Stau zu rechnen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Beginn der Herbstferien in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern wird für lange Staus auf der A7 und der A1 sorgen. Der ADAC Hansa rechnet ab Freitagnachmittag mit einem deutlichen Anstieg des Reiseverkehrs im Norden. Auch Autobahnen in Niedersachsen werden davon betroffen sein.</strong></p><p>Da am Montag, 20. Oktober, die Herbstferien in den drei Bundesländern beginnen, würden viele Urlauber bereits am Freitag starten, erklärt der ADAC Hansa. „Viele Familien starten direkt nach Schulschluss in die Ferien – das sorgt für dichten Verkehr und teilweise Staus, vor allem im Großraum Hamburg“, sagt Menno Gebhardt, Pressesprecher beim ADAC Hansa. Neben dem Pendelverkehr komme der Ferienreiseverkehr hinzu – eine Kombination, die regelmäßig für Staugefahr sorge.</p><p>Besonders betroffen seien die Autobahnen rund um Hamburg sowie die Reiserouten Richtung Nord- und Ostsee. Vor allem auf der A1 in Richtung Lübeck und Fehmarn, der A7 in Richtung Flensburg und Sylt, der A24 nach Berlin, der A20 in Richtung Rostock und Stettin sowie der A23 an der Westküste könne es zu Staus und Engpässen kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes ist verkauft! Kriegen die Angestellten jetzt endlich ihr Geld?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-ist-verkauft-kriegen-die-angestellten-jetzt-endlich-ihr-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-23-at-094844-1.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Miamedes ist verkauft! Kriegen die Angestellten jetzt endlich ihr Geld?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Wir wissen nicht, wann die Praxis wieder öffnen kann“: Zettel an der Tür der Miamedes-Praxis Steilshoop im Sommer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b> Nun ist es offiziell: Das krisengebeutelte Hamburger Gesundheitsunternehmen Miamedes MVZ mit mehreren Standorten im Stadtgebiet ist verkauft. Laut Handelsregistereintrag ist der neue Gesellschafter der Bergedorfer Arzt Hekmatulla Afzali. Kriegen die Angestellten jetzt endlich ihr Geld?</b><b><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg nach dem Klimaentscheid: Raus aus der Jammerhaltung!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburg-nach-dem-klimaentscheid-anpacken-statt-ausreden-finden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/511046027-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=352px%2C184px%2C1515px%2C1515px&webp=1" alt="Hamburg nach dem Klimaentscheid: Raus aus der Jammerhaltung!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Hamburg hat entschieden – doch statt Aufbruch herrscht Skepsis: Schon kurz nach dem „Zukunftsentscheid“ werden Zweifel und Ausreden laut. MOPO-Lokalchef Julian König schreibt in seinem Kommentar über ein historisches Votum, das den Senat unter Druck setzt – und die Chance, endlich zu handeln.</strong></p><p>Es geht schon los mit den Ausreden, warum der „Zukunftsentscheid“, zu dem die Mehrheit der Hamburgerinnen und Hamburger Ja gesagt hat, eigentlich nicht umsetzbar ist. „Wir machen keine Blankoschecks und sagen, das wird schon irgendwie gehen. Das, was geht, wird gemacht – mit Hochdruck.“ Sagt etwa Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) über das von der Klimainitiative, die den Volksentscheid zur Abstimmung gebracht hatte, vorgegebene Ziel, die Stadt bis 2040 klimaneutral zu gestalten. Also fünf Jahre früher als ohnehin angedacht.</p><p>CDU und diverse Wirtschafts- und Lobbyverbände malen hingegen das düstere Bild einer „Spaltung“ der Stadt, sprechen von einer „Katastrophe“. Warum? Die Kosten! Der Wirtschaftsstandort! Der Verkehr!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Brisanter Antrag von Cousine und Ehemann – Gericht entscheidet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bleibt-bestehen-landgericht-lehnt-abtrennung-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552752267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C290px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Block-Prozess: Brisanter Antrag von Cousine und Ehemann – Gericht entscheidet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am Mittwoch im Landgericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder hat das Landgericht Hamburg die Anträge dreier Angeklagter auf Abtrennung des Verfahrens abgelehnt. In dem Prozess sind neben der Unternehmerin Christina Block sechs weitere Personen angeklagt, darunter Blocks Cousine, deren Ehemann und ein deutscher Sicherheitsunternehmer, die den Antrag stellten. Sie stehen wegen Beihilfe vor Gericht.</strong></p><p>Es sei zwar nachvollziehbar, dass die Antragsteller aufgrund des vorliegenden Strafverfahrens erheblich belastet seien, teilte das Landgericht mit. Aber eine Aufspaltung des Verfahrens würde nach Ansicht der Kammer zur mindestens doppelten Durchführung einer weitgehend identischen umfangreichen Beweisaufnahme führen. „Denn die Strafbarkeit einer Beihilfe komme nur dann in Betracht, wenn auch eine entsprechende Haupttat im selben Verfahren festgestellt werden könne“, teilte das Gericht mit.</p><p>Für die Entführung der Block-Kinder in der Silvesternacht 2023/204 soll laut Anklage eine israelische Sicherheitsfirma verantwortlich sein. Christina Block – die Tochter des Gründers der Steakhaus-Kette „Block House“, Eugen Block – ist angeklagt, die Rückholaktion in Auftrag gegeben zu haben, was die 52-Jährige bestreitet. Die beiden Kinder lebten in Dänemark beim Vater, mit dem Christina Block seit Jahren einen Sorgerechtsstreit führt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>