<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Heimlich über Nacht gelöscht:Naddel: Alle Erinnerungs-Fotos weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nadja-abd-el-farrag-alle-instagram-fotos-heimlich-ueber-nacht-geloescht-68259348dce96874a8fe177c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68259348dce96874a8fe177d/65252e33ac0854f4bd968f7eebfac973,c52a89cd?w=992" alt="Heimlich über Nacht gelöscht:Naddel: Alle Erinnerungs-Fotos weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es waren schöne Andenken an Zeiten, als Naddel ihr Leben genoss. Es sollten Erinnerungen für die Ewigkeit sein, doch nun ist davon nichts mehr zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch über Nacht sind alle Beiträge der toten Nadja Abd el Farrag auf ihrem Instagram-Account heimlich gelöscht worden. Zurück blieb nur ein einziges – und neu hochgeladenes – Foto!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, was hinter dem Instagram-Drama steckt, wer dahintersteckt und Zugang zu ihrem Profil hat – und wo sich die Erinnerungen an Naddel jetzt befinden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Die Regierung riskiert eine Putin-Blamage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-bild-vize-paul-ronzheimer-die-regierung-riskiert-eine-putin-blamage-6824b2345e132935c897af4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824b2345e132935c897af4c/938533f88195d7c1303c0d6716d6fbd0,151983d?w=992" alt="Kommentar von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Die Regierung riskiert eine Putin-Blamage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn Bundeskanzler Friedrich Merz am Wochenende in Kiew geglaubt hat, die Europäer hätten Donald Trump (78) mit dem spontanen Anruf von Emmanuel Macron (47) und dem abgesprochenen Statement wieder auf ihrer Seite, dann muss er jetzt erkennen: Nein, Trump macht genauso weiter wie vorher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Statement heute, nachdem Russlands Diktator Wladimir Putin das Treffen mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj abgesagt hat, ist verheerend. Trump kritisiert den russischen Präsidenten nicht einmal sachte, er hat sogar Verständnis für dessen Absage. Der Kreml muss sich kaputt lachen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merz dagegen hatte noch am Wochenende gesagt, dass er nach seinem Telefonat mit Trump den Eindruck habe, dass dieser „die Geduld“ mit Putin verliere. Das sah heute ganz anders aus.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Starke Ankündigung des neuen Bundeskanzlers. Diese Waffen würden Russland schaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In ihrem Schönheitssalon:Influencerin während ihres Live-Streams erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/junge-frau-wird-waehrend-livestream-in-schoenheitssalon-erschossen-6824a31098313971b6e5aceb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824a31098313971b6e5acec/0296d66f4a2460e827c6dada0f0a6142,a8df0b1b?w=576" alt="In ihrem Schönheitssalon:Influencerin während ihres Live-Streams erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mexiko-Stadt – <!--]--><!--[--><b>Die junge Frau sitzt in ihrem Schönheitssalon, auf dem Schoß hat sie ein rosafarbenes Kuscheltier. Sie spricht in die Handykamera, während ihre Follower auf TikTok ihr dabei zuschauen. Dann passiert das Unfassbare: Ein Mann betritt den Raum – und schießt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szenen sind brutale Realität: Am Dienstagabend wurde die Influencerin Valeria Márquez (23) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexiko<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet. Der Täter schoss ihr erst in die Brust, dann in den Kopf. Auf dem Video soll zu sehen gewesen sein, wie sie sich nach dem ersten Schuss noch die Wunde zuhält, dann zusammenbricht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schaut die Influencerin hier dem Täter in die Augen? Der Unbekannte betrat den Salon, täuschte wohl vor, ihr ein Geschenk geben zu wollen. Dann schoss er zweimal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Lifestyle-Bloggerin und </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Influencerin</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>, die auf TikTok und Instagram zusammen etwa 150.000 Abonnenten hatte, starb noch vor Ort. Die Follower waren bei dem Mord im Live-Stream dabei. Erschreckend: Die Übertragung wurde erst einige Zeit später beendet, der blutige Tatort also noch lange bei TikTok sichtbar.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fehlschuss-Show bei Bayern:Erst Ibiza-Party, dann Ver-Ballermann in München!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-fehlschuss-show-im-training-erst-ibiza-party-dann-ver-ballermann-in-muenchen-6825e06be2c76f0c587c9599</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825e06be2c76f0c587c959a/9c320631c91508b90109335b25eb4c64,14e0615e?w=576" alt="Fehlschuss-Show bei Bayern:Erst Ibiza-Party, dann Ver-Ballermann in München!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich waren die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> doch zwei Tage auf Ibiza – und nicht auf Mallorca ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende des Donnerstags-Trainings der Münchner rieben sich die Zaungäste an der Säbener Straße verwundert die Augen: Vier Stars legten danach noch eine Sonder-Einheit ein, doch daraus wurde eine Fehlschuss-Show.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erst feierten 14 Stars von Sonntag bis Dienstag auf Ibiza – dann am Donnerstagvormittag Ver-Ballermann in München!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist ein Spanier! ER wird neuer Trainer der Bayern-Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD live vor Ort bei Gericht in New York:Als es um Sex-Sessions geht, bittet Cassie um eine Pause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liveticker-diddy-prozess-in-new-york-anwaelte-nehmen-cassie-ins-kreuzverhoer-6825e819e2c76f0c587c966d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825e819e2c76f0c587c966e/99f3f1ec244b78ac5b4d804876bcd3da,b00cb605?w=992" alt="BILD live vor Ort bei Gericht in New York:Als es um Sex-Sessions geht, bittet Cassie um eine Pause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mutig stellt sie sich ihrem mutmaßlichen Peiniger und den grausamen Erinnerungen. Doch am Donnerstag dürfte es besonders anstrengend für Cassie Ventura werden: Die hochschwangere Sängerin wird im Kreuzverhör von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-kronzeugin-musste-in-pool-aus-babyoel-baden-bild-beim-prozess-682491f5eab85c19689b51fb"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diddys</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Star-Anwälten in die Mangel genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der dritte Tag ihrer Aussage. Seit Dienstag zeichnet die Musikerin ein besorgniserregendes, schockierendes Bild ihrer elf Jahre langen Beziehung (2007 bis 2018) mit Diddy. Eine Zeit voller häuslicher Gewalt, Sex-Zwang, Drogen, Erniedrigung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Gerichtszeichnung von Cassie Ventura, die im achten Monat schwanger ist und ihr drittes Kind erwartet. Links sitzt Diddy mit ergrautem Haar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zahlreiche Fotos zeigten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-cassie-packt-ueber-kranke-sexpartys-aus-6823d6949074dc4fc90a76eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Cassie Ventura<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Veilchen, einer aufgeplatzten Lippe, einer Platzwunde an der Stirn und weiteren Prellungen. Verletzungen, die sie von Misshandlungen durch den Rap-Mogul davongetragen haben soll. Zudem berichtete Cassie unter Tränen, wie der Rapper sie zu sogenannten „Freak-Offs“ zwang – bizarren Sexpartys unter Drogeneinfluss.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie leben praktisch getrennt“:Biograf räumt mit Trumps Bussi-Show auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-und-melania-trump-biograf-wolff-raeumt-mit-bussi-show-des-praesidenten-auf-68258444e2c76f0c587c8c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68258444e2c76f0c587c8c04/c5ffb51df06ce3092be41bf3a9032be8,d56a6701?w=576" alt="„Sie leben praktisch getrennt“:Biograf räumt mit Trumps Bussi-Show auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abseits der großen politischen Themen beschäftigt viele Beobachter in den USA derzeit eine andere Frage: Wie steht es eigentlich um die Ehe von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verhältnis zwischen dem 78-Jährigen und seiner Ehefrau Melania gilt seit Langem als distanziert. Bereits während seiner ersten Amtszeit wurde immer wieder über eine mögliche Trennung spekuliert. Doch bei ihren jüngsten gemeinsamen Auftritten präsentierten sich die beiden überraschend harmonisch – küssten sich sogar vor den Kameras.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch von einem zweiten Frühling für die Ehe der Trumps kann keine Rede sein, erklärte der Investigativjournalist und Trump-Biograf Michael Wolff (71) nun dem Boulevard-Magazin „The Daily Beast“. Im Interview wird er deutlich: Die beiden lebten praktisch „getrennt“, so Wolff.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was das offizielle First-Lady-Foto über Melania Trump (54) verrät.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt geheimes Bundespolizei-Papier:Behörden: Polen muss Migranten zurücknehmen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/behoerden-sicher-polen-muss-migranten-nehmen-bild-kennt-geheimpapier-6825f809e2c76f0c587c982d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825f809e2c76f0c587c982d/ccbd1738dffa708742d1fe9ff2a4800e,4da1438e?w=656" alt="BILD kennt geheimes Bundespolizei-Papier:Behörden: Polen muss Migranten zurücknehmen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Grenzstreit zwischen Polen und Deutschland droht zu eskalieren: Polnische Behörden weigern sich, zwei afghanische Migranten zurückzunehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt raus: Laut einem geheimen Bundespolizei-Papier MUSS Polen Migranten zurücknehmen. Alle Details und brisante Hintergründe erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Coinbase erpresst:Hacker fordern 20 Millionen Dollar von US-Kryptobörse!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/coinbase-skandal-cyber-kriminelle-erpressen-mit-gestohlenen-daten-68260b186ebf7d29dc9290a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68260b186ebf7d29dc9290a8/c0133e547cff59e6f92f340ecfcec020,d32f501b?w=320" alt="Coinbase erpresst:Hacker fordern 20 Millionen Dollar von US-Kryptobörse!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Daten-Diebstahl bei Coinbase! Cyber-Kriminelle haben persönliche Informationen von Kunden der größten US-Kryptowährungsbörse gestohlen und fordern nun 20 Millionen Dollar (umgerechnet knapp 18 Mio. Euro) Lösegeld. Coinbase-CEO Brian Armstrong (42) enthüllte, dass Mitarbeiter im Kundenservice bestochen wurden, um Namen, Geburtsdaten und Sozialversicherungsnummern preiszugeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„(Die gestohlenen Daten) ermöglichen es ihnen, Social-Engineering-Angriffe durchzuführen“, erklärte Armstrong. Dabei geben sich die Betrüger als <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/trading/coinbase/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Coinbase<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Support aus, um Kunden zu täuschen und sie zur Überweisung von Geldern zu bewegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Social Engineering ist eine beliebte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hacker/news-fotos-videos-20406360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hacking<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Methode, da Menschen oft das schwächste Glied in der Sicherheitskette sind. Große Unternehmen wurden in den letzten Jahren wiederholt Opfer solcher Betrugsmaschen. Dabei setzen Kriminelle auf psychologische Tricks.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Coinbase verriet nicht, wie viele Kunden betroffen sind. Doch das Unternehmen versprach, geschädigte Kunden zu entschädigen. Ein Bericht an die US-Börsenaufsicht SEC schätzt die Kosten für die Behebung des Vorfalls auf 180 bis 400 Millionen Dollar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie lebte im Hundekäfig:Mädchen jahrelang von Eltern gefoltert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-maedchen-wurde-jahrelang-in-horror-haus-gefoltert-und-misshandelt-682593dcf55c834635305632</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682593dcf55c834635305632/2cb12c1b445c1050ce7bbcf743d89a94,a2ad742?w=320" alt="Sie lebte im Hundekäfig:Mädchen jahrelang von Eltern gefoltert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Camden (USA) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Fall lässt einen fassungslos zurück. Ein Paar folterte ein Mädchen (18) jahrelang, hielt es in einem Hundekäfig gefangen. Nun gelang dem Teenager die Flucht aus dem Horror-Haus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei aus Camden (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat das Paar festgenommen, das die heute 18-Jährige „seit vermutlich 2018 misshandelt hat“, erklärten die Polizei und der Staatsanwalt auf einer Pressekonferenz. Der jungen Frau sei vergangene Woche die Flucht aus ihrer Gefangenschaft gelungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Horror-Mutter Brenda hielt ihre eigene Tochter jahrelang gefangen, misshandelte sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Paar, Mutter Brenda (38) und Stiefvater Branndon (41), nahm sein Kind in der sechsten Klasse von der Schule und sperrte es seitdem bei sich zu Hause ein. Das Mädchen soll ein Jahr in einem verschlossenen Badezimmer gelebt haben müssen, wo es angekettet gehalten wurde, so die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Staatsanwaltschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von Camden County.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaub in Gefahr:Nord-Italien verhängt Diesel-Fahrverbot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/diesel-fahrverbote-in-nord-italien-auto-urlaub-in-gefahr-682597b26ebf7d29dc928297</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682597b26ebf7d29dc928298/071333560f5856991b618a0fbe9660d0,cbc2ab01?w=576" alt="Urlaub in Gefahr:Nord-Italien verhängt Diesel-Fahrverbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Italien lockt mit atemberaubenden Küsten, Pasta-Genuss und Dolce Vita. Gardasee, Mailand und Venedig sind aus Süddeutschland in wenigen Stunden mit dem Auto erreichbar. Doch ab Herbst 2025 werden viele Urlauber umplanen müssen: Eines der beliebtesten Reiseziele der Deutschen verbietet ältere Dieselautos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast ganz Nord-Italien führt im Oktober 2025 umfassende Fahrverbote für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kraftstoffe/news-fotos-videos-17003008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dieselfahrzeuge<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Abgasnorm Euro 5 ein. Die Maßnahme zielt darauf ab, die Luftverschmutzung in der Po-Ebene zu bekämpfen – einem Gebiet, das durch seine dichte Besiedlung, Industrie und geografische Lage besonders stark unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/luftverschmutzung/news-fotos-videos-17019774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feinstaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> leidet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die neuen Vorschriften gelten für große Regionen im Norden Italiens, wobei sich Umfang und Dauer der Fahrverbote unterscheiden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Substanzcheck bei VW: So schlagen sich die kleinen Modelle gebraucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreckliches Schicksal:Orcas einfach zurückgelassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schreckliches-schicksal-orcas-einfach-zurueckgelassen-6824f1766ebf7d29dc927db6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824f1766ebf7d29dc927db7/4cc2f284426936d808c5469258d43a80,3380966?w=576" alt="Schreckliches Schicksal:Orcas einfach zurückgelassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traurig ziehen sie ihre Bahnen in völlig verdreckten Wasserbecken. Die beiden Orcas Wikie und ihr elfjähriger Sohn Keijo sind zurückgeblieben, nachdem der Freizeitpark in Frankreich im Januar geschlossen wird. Es sollen die letzten in Gefangenschaft lebenden Killerwale in Frankreich sein.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Razzia überraschte Kuntz ++ Kabinen-Kodex:Das irre Aufstiegs-Tagebuch des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamburger-sv-das-irre-aufstiegs-tagebuch-des-hsv-6823256b578c1a37977597ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6823256b578c1a37977597ef/9701c951cb9e698f5db55303e5a52b77,cee2b0c1?w=656" alt="Polizei-Razzia überraschte Kuntz ++ Kabinen-Kodex:Das irre Aufstiegs-Tagebuch des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Samstag um 22.26 Uhr war der größte Albtraum der Vereinsgeschichte vorbei! Nach sieben Jahren in der 2. Liga kehrte der HSV in die Bundesliga zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD hat sich wochenlang immer wieder mit den Protagonisten des Klubs getroffen, unzählige Gespräche geführt – und erfahren, was hinter den Kulissen passierte, als es um alles ging. Dabei ging es auch um eine besonders überraschende Personalie...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Jahr für den einen großen Moment! Das Aufstiegs-Tagebuch des HSV. Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metzger entsetzt:Ich soll Nazi sein, weil mein Schnitzel 8,88 Euro kostet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/halle-saale/schnitzel-fuer-8-88-euro-neonazi-vowurf-wegen-dieser-fleischer-werbung-6824b01b98313971b6e5aeac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824b01b98313971b6e5aeac/09c63877bc9e008d2658da59a3fb8a98,65af0de9?w=320" alt="Metzger entsetzt:Ich soll Nazi sein, weil mein Schnitzel 8,88 Euro kostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Wirbel um ein Schnitzel mit Bratkartoffeln und Spiegelei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Fleischerei aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/halle/home-QFfdMl57JCWZY1WqT2hu"><!-- --><!--[--><!--[-->Halle<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte das Angebot auf der Tageskarte für 8,88 Euro ausgewiesen – mehrere Passanten wollen darin einen versteckten Hinweis auf eine rechtsextreme Gesinnung erkannt haben und werfen dem Inhaber sogar vor, ein Neonazi zu sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Schild sorgte für Aufregung: Eine Fleischerei bot auf der Tageskarte das Schnitzel für 8,88 Euro an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn die Zahl 88 wird von ebendiesen als getarnter Hitlergruß verwendet: Der achte Buchstabe des Alphabets ist das H, die Abkürzung „HH“ steht für „Heil Hitler“. Der Chef der Metzgerei ist empört und weist die Anschuldigungen entschieden zurück.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>