<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Darum investiere ich Millionen in ein ungewöhnliches Museum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-investiere-ich-millionen-in-ein-ungewoehnliches-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569834729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=169px%2C40px%2C1667px%2C1667px&webp=1" alt="Darum investiere ich Millionen in ein ungewöhnliches Museum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lars Hinrichs, deutscher Unternehmer und Gründer des Internet-Netzwerkes Xing, baut in der HafenCity ein Museum für digitale Kunst. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>LED-Stripes fluten die Räume mit pulsierendem Licht, Spiegelwände multiplizieren den Blick, und Lidar-Sensoren machen die Besucher zu Teil der Kunst: In der HafenCity entsteht mit dem „UBS Digital Art Museum</strong>” <strong>das größte Museum für digitale Kunst in Europa. Millionen Euro aus privater Hand flossen bereits in das Projekt. Was dürfen die Hamburger erwarten? </strong></p><p>Hinter Idee und Konzept steckt Lars Hinrichs – Erfinder von Xing und Nachkomme der Hamburger Bäckerfamilie „Stadtbäckerei”. Als Eigentümer, Betreiber und Hauptinvestor holt er die immersive Erfahrung aus Japan nach Hamburg, wie er im Interview mit dem Netzwerk „Turi.One” erzählt. Auf 6500 Quadratmetern – etwa der Fläche eines Fußballplatzes – sollen Besucher ab Ende 2026 in die Welt aus Licht, Farben und Bewegung eintauchen. Hinrichs’ Mission: Kunst erlebbar machen, statt sie nur zu zeigen.</p><p>Anders als klassische Museen soll sich im „UBS Digital Art Museum” alles um digitale Kunst und interaktive Installationen drehen. Hinrichs sieht in der Kunstform das Potenzial, so prägend wie Jugendstil, Pop Art oder Street Art zu werden. Er betont: das Museum soll kein Grab für sein Geld, sondern ein Ort der Freude werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochkarätiger Besuch in Hamburg: Angela Merkel kommt zu besonderem Traditions-Event</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hochkaraetiger-besuch-im-rathaus-angela-merkel-kommt-zum-matthiae-mahl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago91124935-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Hochkarätiger Besuch in Hamburg: Angela Merkel kommt zu besonderem Traditions-Event" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Merkel (CDU) und Peter Tschentscher (SPD) bei einem Termin im Hafen im Jahr 2019</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><strong>Hochkarätiger Besuch beim diesjährigen Matthiae-Mahl! Bundeskanzlerin a. D. Angela Merkel kommt zu dem traditionsreichen Festakt im Hamburger Rathaus. Die Veranstaltung widmet sich in diesem Jahr der Frage, wie die Europäische Union ihre Souveränität in einer zunehmend von geopolitischen Spannungen geprägten Welt sichern kann. Neben Merkel wird auch der Präsident des Europäischen Rates, António Costa, als Ehrengast erwartet.</strong></p><p>Das Matthiae Mahl ist seit dem Jahr 1356 historisch belegt und gilt als das älteste noch begangene Festmahl der Welt. Der Hamburger Senat lädt traditionell rund 400 Vertreterinnen und Vertreter aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft und Kultur sowie das gesamte Konsularische Korps ein. Neben dem Ersten Bürgermeister richten ein deutscher und ein ausländischer Ehrengast das Wort an die Gäste.</p><p>Zur Begründung für die Einladung Angela Merkels heißt es vom Senat, sie habe die politische Entwicklung Deutschlands und Europas über viele Jahre entscheidend geprägt. Schuldenkrise, Flüchtlingskrise und die erste Trump-Präsidentschaft fielen in ihre Amtszeit. „Als Vermittlerin zwischen unterschiedlichen Interessen der Mitgliedstaaten trug Merkel maßgeblich dazu bei, den Zusammenhalt und die Handlungsfähigkeit der EU zu bewahren.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frost, Glätte, Sonne? So wird das Wetter in Hamburg und dem Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frost-glaette-und-wenig-sonne-so-wird-wetter-in-hamburg-und-dem-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567326984-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=343px%2C123px%2C1585px%2C1584px&webp=1" alt="Frost, Glätte, Sonne? So wird das Wetter in Hamburg und dem Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter streuen die Treppenstufen an der U-Bahnstation Baumwall im Hamburger Hafen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Kalte Nächte, glatte Straßen und kaum Sonne: In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt das Wetter die nächsten Tage weiterhin unerfreulich.</strong></p><p>Frostige Temperaturen und örtliche Glätte prägen in den kommenden Tagen das Wettergeschehen in Hamburg und Schleswig-Holstein. Heute kommt es bis in den Vormittag stellenweise zu Glätte durch gefrierende Nässe, mit geringer Wahrscheinlichkeit auch durch leichten gefrierenden Sprühregen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte.</p><p>Den Montag über ist es überwiegend bedeckt. Nur vereinzelt fällt etwas Schneegriesel oder Sprühregen, der teilweise gefrieren kann. Die Höchsttemperaturen liegen zwischen null Grad auf Fehmarn und etwa zwei Grad auf Helgoland sowie in Hamburg. Der Wind weht schwach, an den Küsten mäßig, aus Ost bis Südost.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 09:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss oder Erhalt? Zoff um günstige Wohnungen, die Hamburg dringend braucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-oder-erhalt-zoff-um-guenstige-wohnungen-in-historischem-gewerbegebiet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2564-690-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=195px%2C519px%2C1189px%2C1189px&webp=1" alt="Abriss oder Erhalt? Zoff um günstige Wohnungen, die Hamburg dringend braucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gebiet der „Alten Wäscherei“ in Alsterdorf ist schon von weitem an seinem roten Schornstein zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wohnraum in Hamburg ist knapp, günstige Wohnungen noch knapper. Jetzt ist um ein Bauprojekt in Hamburg-Nord ein Streit hinter den Kulissen ausgebrochen: Während der Investor 100 bis 120 öffentlich geförderte Wohnungen für Azubis und Studierende errichten möchte, hat der Bezirk ganz andere Pläne. „Schuld“ daran ist der ausgewählte Ort.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straftat! Dieser gefährliche Trend sorgt für Aufregung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaehrlicher-trend-immer-mehr-trainsurfer-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573878306.jpg?resize=300%2C300&crop=2531px%2C751px%2C4613px%2C4612px&webp=1" alt="Straftat! Dieser gefährliche Trend sorgt für Aufregung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein U-Bahn-Zug fährt am Bahnhof Landungsbrücken ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Wenn man sich freiwillig außen an fahrenden Bahnen festhält, nennt man das trendig „Trainsurfing“. Es ist nicht nur gefährlich, sondern auch eine Straftat. In Hamburg gehen die Zahlen nach oben.</strong></p><p>In Hamburg haben sich die Fälle von sogenanntem „Trainsurfing“ binnen kurzer Zeit mehr als verdreifacht. Wurden 2024 noch 22 Fälle gezählt, in denen Menschen außen auf Kupplungen, Trittbrettern oder Dächern von U- oder S-Bahnen mitfuhren, waren es im vergangenen Jahr bereits 81, wie aus der Senatsantwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage der AfD-Bürgerschaftsfraktion hervorgeht. In den drei Jahren zuvor waren die Zahlen jeweils noch einstellig. </p><p>Im vergangenen Jahr wurden demzufolge „Trainsurfer“ nur von der U-Bahn dokumentiert. Auch 2024 wurden demnach nur zwei der insgesamt 22 Fälle von der S-Bahn gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirkschef in Eimsbüttel: Als Chef halte ich’s mit Horst Hrubesch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-chef-halte-ichs-mit-horst-hrubesch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-christian-zierau-bezirksamtsleiter-bezirksa.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Neuer Bezirkschef in Eimsbüttel: Als Chef halte ich’s mit Horst Hrubesch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">War zuletzt Stadtrat in Kiel und ist seit Dezember Bezirkschef in Eimsbüttel: Christian Zierau.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><strong>Seit Dezember ist er der neue Boss im Bezirk Eimsbüttel: der parteilose Christian Zierau (49). Im Fragen-Steckbrief der MOPO macht er deutlich, warum ihm die Rückkehr nach Hamburg aus Kiel doch recht leicht fiel</strong>.</p><p><strong>1. Wenn Sie einen Tag alles in Hamburg entscheiden könnten, worum würden Sie sich kümmern?</strong></p><p>Politisch tue ich mich schwer mit einem, der alles entscheidet. Aber hypothetisch würde ich den Etat in den Bezirken für die Pflege von Parks, Straßen und Grün als sichtbaren Ausdruck einer funktionierenden Stadt verdoppeln und zehn konkrete Beschlüsse für mehr gesellschaftlichen Zusammenhalt, Solidarität und Zuversicht in Sofortvollzug bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 07:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baugerüst in Hamburg gerammt – Anwohner sauer: „Wir haben darauf gewartet“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baugeruest-in-hamburg-gerammt-wir-haben-darauf-gewartet-dass-so-etwas-passiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-1-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=694px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Baugerüst in Hamburg gerammt – Anwohner sauer: „Wir haben darauf gewartet“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei- und Feuerwehrkräfte an der Einsatzstelle in Hamm. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><b>Es war pures Glück, dass das Gerüst nicht einstürzte und niemand verletzt wurde, als ein Lkw-Fahrer beim Rangieren den Stahlaufbau an der Marienthaler Straße (Hamm) rammte. Für Anwohner kam der Vorfall allerdings nicht überraschend. „Wir haben darauf gewartet, dass so etwas passiert“, sagt einer von ihnen zur MOPO. Er erklärt, warum die Gefahr seit Langem bekannt war, berichtet von ähnlichen Vorfällen – und sagt, was sich ändern müsste.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grippewelle: Viele kranke Kinder – so schlimm trifft es die Kitas in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grippewelle-viele-kranke-kinder-so-schlimm-trifft-es-die-kitas-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/imago161459216-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C266px%2C1442px%2C1441px&webp=1" alt="Grippewelle: Viele kranke Kinder – so schlimm trifft es die Kitas in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein krankes Kind schnäuzt sich die Nase (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Westend61</span></p><p><strong>Husten, Fieber, laufende Nasen: In vielen Hamburger Familien sind Krankheiten derzeit Dauerthema. Grippewelle und RS-Virus treffen vor allem Kinder – und sorgen auch in Kitas für angespannte Situationen. Eltern berichten, dass einzelne Einrichtungen sie gebeten hätten, ihre Kinder bei sichtbaren Symptomen möglichst zu Hause zu behalten. Schnell steht deshalb die Frage im Raum: Ist die Krankheitslage in diesem Winter besonders schlimm?</strong></p><p>Kinderärzte beobachten tatsächlich einen deutlichen Anstieg von Infekten – sprechen aber nicht von einer Ausnahmesituation. Eine Kinderarztpraxis in Bergedorf registriere zwar seit Anfang Januar einen deutlichen Anstieg der Erkrankungen mit Grippesymptomen bei Kindern und Jugendlichen. Das sei aber für diese Jahreszeit nicht ungewöhnlich – das wäre im vergangenen Jahr zum selben Zeitpunkt ähnlich der Fall gewesen, so eine Arzthelferin zur MOPO. Besonders häufig seien dabei klassische Atemwegserkrankungen, wie sie im Winter typisch sind.</p><p>Auch Hamburgs größter Kita-Träger, die Elbkinder, bestätigt zwar viele Krankmeldungen, sieht aber keinen Ausreißer nach oben. „Der aktuelle Krankenstand der Elbkinder zeigt sich als typisch hoch für die Jahreszeit. Wir hören insbesondere von Atemwegserkrankungen, grippalen und Magen-Darm-Infekten“, erklärt Unternehmenssprecherin Anna Fuy der MOPO. Entsprechend würden die Kitas versuchen, den Betrieb so gut wie möglich aufrechtzuerhalten – gleichzeitig aber an Eltern appellieren, erkrankte Kinder nicht in die Betreuung zu schicken.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-09-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offener Schach-Treff in der Zentralbibliothek – ohne Anmeldung.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/komm-aufs-schach-deck/datum/20260209.html">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 10:00–18:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Kinder ab 6 Jahren können in der Lernwerkstatt kleine Experimente rund um Technik und Naturwissenschaften machen (ab 6 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/zeit-fuer-mint/datum/20260209.html?utm_source=chatgpt.com">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 15:30–16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>