<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Menschen sterben bei Brand – Frau festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-menschen-sterben-bei-brand-frau-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/brand.jpg?resize=300%2C300&crop=574px%2C26px%2C1054px%2C1054px&webp=1" alt="Zwei Menschen sterben bei Brand – Frau festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Brand in diesem Lübecker Haus starben im Mai zwei Menschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bei einem Feuer im Dachgeschoss eines Hauses in Lübeck sterben Ende Mai zwei Menschen. Nun wurde eine Frau in Hamburg festgenommen. Was sie getan haben soll.</strong></p><p>Knapp zwei Monate nach dem tödlichen Feuer in einem Mehrfamilienhaus im Lübecker Stadtteil St. Lorenz ist eine per Haftbefehl gesuchte Frau in Hamburg festgenommen worden. Der 27-Jährigen wird Brandstiftung vorgeworfen, wie eine Polizeisprecherin in Lübeck sagte. Gegen sie ermittelt die Mordkommission. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/frau-springt-bei-brand-aus-zweitem-stock/">Bei dem Brand am 29. Mai waren ein 32-Jähriger und ein 25-Jähriger ums Leben gekommen.</a></p><p>Nach Angaben der Hamburger Bundespolizei war die Tatverdächtige am Donnerstag mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit mehrfach auf Überwachungsbildern des Hauptbahnhofs zu sehen. Einsatzkräfte nahmen sie noch in unmittelbarer Nähe zum Hauptbahnhof fest. Sie war aufgrund eines Haftbefehls seit Mitte Juli zur Festnahme ausgeschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriminelle wollen mit Online-Masche an Tickets kommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriminelle-wollen-mit-online-masche-an-tickets-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537114404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Kriminelle wollen mit Online-Masche an Tickets kommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwarzmarkthändler versuchen mit einer neuen Online-Masche Tickets zu handeln (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZUMAPRESS.com | Alessio Marini</span></p><p><strong>Umgangssprachlich ist bei diesem Phänomen von „Ticket-Scalping“ die Rede. Eventim-Chef Schulenberg berichtet, Kaufversuche von Computerprogrammen gebe es bei allen Veranstaltungen.</strong></p><p>Schwarzmarkthändler setzen nach Beobachtung des Ticketanbieters CTS Eventim in großer Zahl Computerprogramme ein, um an Karten zu gelangen. „Wir haben bei unseren großen Onsales Millionen von Bot-Anfragen“, sagt der Eventim-Vorstandsvorsitzende Klaus-Peter Schulenberg (74).</p><p>Eventim sei es möglich, solche Käufe zu verhindern. Automatisierte Bot-Anfragen gebe es bei allen Veranstaltungen, berichtet der in Bremen geborene Schulenberg. Besonders verbreitet seien diese bei großen Sportwettkämpfen wie den Olympischen Spielen. Viele Kaufversuche fänden auch statt, wenn namhafte Künstler wie etwa Ed Sheeran auftreten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Streit um den „Boomer-Soli“: Das sagen die MOPO-Leser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-riesen-wut-auf-den-boomer-soli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4028-405-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=413px%2C83px%2C1626px%2C1625px&webp=1" alt="Riesen-Streit um den „Boomer-Soli“: Das sagen die MOPO-Leser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei MOPO-Generationen:
Thomas Hirschbiegel
(66) und Tessa Mallon
(22) streiten über den
Vorschlag des
„Boomer-Solis“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Deutschland debattiert über einen Vorschlag des Deutschen</strong> <strong>Instituts für Wirtschaftsforschung, mit dem Altersarmut durch</strong> <strong>Umverteilung der Rente in der „Boomer“-Generation eingedämmt</strong> <strong>werden soll. Zusammengefasst: Wer eine hohe Rente hat, soll etwas</strong> <strong>an Menschen mit kleiner Rente abgeben. So würden jüngere</strong> <strong>Generationen weniger belastet werden. Viele ältere Leser halten</strong> <strong>das für eine schlechte Idee. Eine junge MOPO-Kollegin schaut aus</strong> <strong>anderer Perspektive auf das Thema …</strong></p><p><strong>Thomas Hirschbiegel:</strong> Gerade 66 Jahre alt geworden, davon mehr als 48 Jahre gearbeitet, und zwar über Jahrzehnte oft zehn Stunden täglich und auch am Wochenende. Das ist meine Bilanz, ach ja, und natürlich ein Vermögen an Beiträgen an die „Deutsche Rentenversicherung Bund“ überwiesen. Also fürs Protokoll: Ich wehre mich entschieden gegen die Behauptung, dass irgendjemand für mich zahlen muss. Ich bekomme lediglich das wieder, was ich über die Jahre eingezahlt habe. Punkt!</p><p>Aber zur Wahrheit gehört auch, die Fakten zu akzeptieren, und da kann man nur schwarzsehen: Denn die Belastung aus Renten und Pensionen kann Deutschland wohl irgendwann nicht mehr stemmen. Von wegen: „Die Rente ist sicher“, wie der einstige Arbeitsminister Norbert Blüm (CDU) im Jahr 1986 behauptete. Da hilft mir auch die „Gnade der frühen Geburt“ (1959) nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block im Prozess über Ex-Mann: „Er zeichnet ein Bild von mir als Monster“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3-tag-im-block-prozess-heute-soll-christina-block-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537812993-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=895px%2C0px%2C1604px%2C1604px&webp=1" alt="Block im Prozess über Ex-Mann: „Er zeichnet ein Bild von mir als Monster“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block neben ihrem Verteidiger Otmar Kury. Im Vordergrund ihr Lebenspartner Gerhard Delling.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa pool | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mit Spannung erwartet: Am heutigen Freitag soll Christina Block (52) im Prozess um die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder aussagen. Angekündigt wurde eine umfassende, stundenlange Einlassung. Block wolle 76 Seiten verlesen, so ihre Verteidiger. Die Staatsanwaltschaft wirft der Unternehmerin vor, Kidnapper beauftragt zu haben, den damals zehn Jahre alten Sohn und die zwölfjährige Tochter aus Dänemark zu entführen. Die Kinder waren 2021 nicht von einem Besuch bei ihrem Vater zurückgekehrt. Silvester 2023, so die Anklage, holten Mitarbeiter der israelischen Firma Cyber Cupula auf Betreiben der Mutter die Kinder gewaltsam zurück nach Deutschland. Christina Block hat das stets bestritten. Die MOPO ist für Sie vor Ort und berichtet live aus dem Gerichtssaal.</strong></p><p><strong>14.22 Uhr</strong>: Block wisse aus den Akten, dass die dänische Polizei in der Nacht die deutsche Polizei alarmiert hat und die Beamten am Morgen um vier Uhr an der Villa vorbeigefahren sind. „Warum hat mir keiner Bescheid gesagt?“ Sie sei immer panischer geworden: „Was, wenn Olga meine Kinder entführt hat?“ Als sie Olga gefragt habe, was mit ihren Kindern sei, soll diese gesagt haben: „Your Mama.“</p><p><strong>14.18 Uhr</strong>: „Was sollte ich da? Was war mit meinen Kindern? Warum sollte ich niemandem etwas sagen?“ Gerhard Delling sei auch ratlos gewesen. „Weil es von Olga kam, suchten wir nach Verbindungen nach Stuttgart.“ Olga habe ihr gesagt, auch der Polizei nichts zu sagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rabattaktion: Hamburger Verbraucherzentrale verklagt Lidl</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-rabattaktion-hamburger-verbraucherzentrale-verklagt-lidl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/110897446-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=778px%2C574px%2C1133px%2C1133px&webp=1" alt="Nach Rabattaktion: Hamburger Verbraucherzentrale verklagt Lidl" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Supermarktkette Lidl wird von der Hamburger Verbraucherzentrale verklagt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | GIAN EHRENZELLER</span></p><p><strong>Der Discounter Lidl warb kürzlich mit der „größten Preissenkung seiner Geschichte“. Verbraucherschützer kritisieren: Die Werbung verspricht Kunden mehr, als sie tatsächlich bietet.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale Hamburg hat den Discounter Lidl wegen einer umstrittenen Rabattaktion verklagt. Die Angebotswerbung sei wettbewerbswidrig und führe Verbraucher in die Irre, heißt es in der Klageschrift, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. Die Verbraucherschützer wollen mit der Unterlassungsklage erreichen, dass Lidl nicht mehr mit dem Slogan „Sofort dauerhaft 500 Produkte günstiger“ werben darf.</p><p>Zuständig ist wegen Lidls Firmensitz das Landgericht Heilbronn. Das Unternehmen wollte sich auf Nachfrage nicht äußern. Die Klage sei nicht bekannt. Lidl hatte Ende Mai angekündigt, mehr als 500 Einzelartikel im Sortiment dauerhaft im Preis zu senken. Der Lebensmittelhändler warb mit der „größten Preissenkung seiner Geschichte“. Einzelne Artikel würden um bis zu 35 Prozent reduziert. Welche Produkte genau günstiger werden sollten, ließ Lidl jedoch offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-jungfernstieg-verdaechtiger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Vor zwei Wochen kam es am Jungfernsteig mal wieder zu einer Messerattacke. Die Polizei ermittelte wegen versuchten Mordes. Jetzt wurde ein Verdächtiger verhaftet.</strong></p><p>Immer wieder eskaliert es am Jungfernstieg: Am 9. Juli gegen 20.15 Uhr wurde ein 31-Jähriger im Streit mit einem Messer verletzt. Das Opfer erlitt Schnittwunden am Oberkörper und am linken Arm. Der Täter flüchtete zunächst.</p><p>Die Polizei wertete den Angriff als versuchten Mord. Am Dienstag gab es einen Durchbruch bei den Ermittlungen: Zivilfahnder verhafteten einen 29-jährigen Tatverdächtigen in Wandsbek, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-s-bahn-gestoppt-kinder-essen-suessigkeiten-im-gleis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/465894622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C498px%2C1292px%2C1292px&webp=1" alt="S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Bahnhof Ohlsdorf haben Kinder Süßigkeiten im Gleis gegessen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Sie wollten nur naschen – und gefährdeten sich dabei selbst: In Hamburg-Ohlsdorf haben Einsatzkräfte Kinder aus dem Gleisbereich geholt.</strong></p><p>Zwei Kinder haben in Hamburg-Ohlsdorf den S-Bahn-Verkehr gestört, weil sie im Gleisbereich Süßigkeiten aßen. Wie die Bundespolizei mitteilte, wurden die zwölf und 13 Jahre alten Jungen am Donnerstagabend nahe der Station Ohlsdorf von Bahnmitarbeitern entdeckt.</p><p>Ein Triebfahrzeugführer hatte die Kinder zuvor im Gleis gesehen und Alarm geschlagen. Die Mitarbeiter der Deutschen Bahn holten die Jungen aus dem Gefahrenbereich und hielten sie am Bahnsteig fest, bis Einsatzkräfte der Bundespolizei eintrafen. Der Strom der gefährlichen Stromschienen mit 1200 Volt Gleichspannung wurde daraufhin vorsorglich abgeschaltet, auch der Zugverkehr auf dem betroffenen Abschnitt wurde kurzzeitig gestoppt. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum bekommt diese Hamburger Schule jetzt Videoüberwachung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schule-bekommt-jetzt-videoueberwachung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/84a5423.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C343px%2C736px%2C737px&webp=1" alt="Darum bekommt diese Hamburger Schule jetzt Videoüberwachung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier kommt es immer wieder zu Zerstörung und Diebstählen. Deswegen setzt die Schulleitung jetzt auf Videoüberwachung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Immer wieder Vandalismus und Diebstahl. Jetzt reicht es einem Gymnasium im Hamburger Norden: Schulleitung und Eltern haben sich zur Installation mehrerer Überwachungskameras entschieden. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 07:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg und Berlin streiten über Abschiebung: Tschentscher wird unfreundlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-und-berlin-streiten-ueber-abschiebung-tschentscher-wird-unfreundlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/buergermeister-tschentscher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C128px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Hamburg und Berlin streiten über Abschiebung: Tschentscher wird unfreundlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg, spricht während einer Pressekonferenz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Zwischen den Stadtstaaten Hamburg und Berlin gibt es Streit wegen der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-weniger-asylgesuche-und-mehr-abschiebungen/">Abschiebung von Flüchtlingen</a>. In ungewöhnlich scharfen Worten warf Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) seinem Berliner Amtskollegen Kai Wegner (CDU) vor, die Ausweisung mehrerer Afghanen aus einem Berliner Kirchenasyl verhindert zu haben. Wegner wiederum wies die Vorhaltungen zurück, der Vorgang liege in alleiniger Verantwortung Hamburgs. </strong></p><p>In dem Brief Tschentschers an Wegner, über den die „Berliner Zeitung“ berichtete, geht es um sogenannte Dublin-Fälle. Die Afghanen sollten von Hamburg nach Schweden abgeschoben werden.</p><p>Hamburgs Senatssprecher Christopher Harms bestätigte der Deutschen Presse-Agentur, dass Tschentscher ein entsprechendes Schreiben an Wegner geschickt hat. „Anlass ist die rechtlich vorgeschriebene Rücküberstellung von Personen, die sich nach den in Hamburg vorliegenden Informationen zum entsprechenden Zeitpunkt in einer Berliner Kirchengemeinde aufgehalten haben und deren Kirchenasyl nach Prüfung durch das BAMF abgelehnt wurde“, sagte er. BAMF steht für Bundesamt für Migration und Flüchtlinge. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-80/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Ein kritischer Tag. Verschieben Sie wichtige Entscheidungen auf nächste Woche. Vermeiden Sie den Umgang mit einem Menschen, der Sie nervös macht.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Ihre Absichten werden durchkreuzt. Bleiben Sie gelassen. Wenn Sie hektisch reagieren, verschlimmern Sie die Lage. Abends sehen Sie, wie sich ein Fehler künftig vermeiden lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>