<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>16 Tote! Terroranschlag am Traumstrand:Am Bondi Beach liefen die Menschen um ihr Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/16-tote-bei-terror-in-sydney-am-bondi-beach-liefen-die-menschen-um-ihr-leben-693f08b0629fc38b106a37eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f08b0629fc38b106a37ec/3e8cc173d649a5c3498075cf2ac4e8da,30242a0e?w=992" alt="16 Tote! Terroranschlag am Traumstrand:Am Bondi Beach liefen die Menschen um ihr Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Fröhliche Familien mit Kindern am Strand, badende Menschen im Ozean, dazu Musik, Spiele und Leckereien. 2000 Menschen hatten sich gestern Nachmittag am berühmten Bondi Beach in Australien versammelt, um den Beginn des jüdischen Chanukka-Festes zu feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 17 Uhr begann das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/judentum/weltreligion-news-fotos-videos-22942006.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->jüdische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Familienfest „Chanukah by the Sea“. Nicht einmal zwei Stunden später endete es in grenzenlosem Horror.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bild, das ans Herz geht: Ganz fest hält eine Frau ihr kleines Kind im Arm, das seine Augen geschlossen hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Zwei bewaffnete Männer sprangen plötzlich aus einem Auto, liefen eine Fußgängerbrücke hoch – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-in-sydney-schuesse-auf-juden-an-chanukka-mehrere-tote-693e7226556d0eac97137dc7"><!-- --><!--[--><!--[-->und begannen, präzise in die Menschenmenge im Archer Park, direkt neben dem Kinderspielplatz, zu schießen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vater (50) und Sohn (24), wie die Polizei später sagte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arsen Ostrovsky wurde am Bondi Beach angeschossen:Star-Anwalt überlebt Attentat blutüberströmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-anwalt-ueberlebt-attentat-blutueberstroemt-693ec4213b230755182ac9f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ec4213b230755182ac9f5/a730651c2070220e4c1be2e796568454,8f8b3893?w=576" alt="Arsen Ostrovsky wurde am Bondi Beach angeschossen:Star-Anwalt überlebt Attentat blutüberströmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Terroristen griffen am Sonntag unschuldige Menschen an, die am Strand Bondi Beach in Sydney das jüdische Lichterfest Chanukka feierten. Bei dem Massaker gab es mindestens 16 Tote.  Menschenrechts-Anwalt Arsen Ostrovsky wurde bei dem Attentat verletzt. Ihm gelang es ein verstörendes Foto zu versenden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was der Anwalt über das Grauen während und unmittelbar nach dem blutigen Terror-Angriff berichtet, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Tote und 40 Verletzte:Terroristen vom Bondi Beach sind Vater und Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/16-tote-und-40-verletzte-terroristen-vom-bondi-beach-sind-vater-und-sohn-693f21aa629fc38b106a3951</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f21aa629fc38b106a3952/e06b7cf90e9f8ef8a62ec987965b21a8,16e895d?w=576" alt="16 Tote und 40 Verletzte:Terroristen vom Bondi Beach sind Vater und Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Die Attentäter vom Bondi Beach sind Vater und Sohn. Der Vater ist tot, war laut Polizei 50 Jahre alt. Sein 24-jähriger Sohn wurde schwer verletzt, liegt im Krankenhaus. Sein Zustand sei laut Polizei „kritisch, aber stabil“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater besaß seit zehn Jahren eine Waffenbesitzkarte, sagte der Polizeichef von New South Wales, Mal Lanyon, auf einer Pressekonferenz. Es sei davon auszugehen, dass nur zwei Schützen beteiligt waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem antisemitischen Anschlag am Bondi Beach in Sydney (Australien) wurden offiziellen Angaben zufolge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-in-sydney-schuesse-auf-juden-an-chanukka-mehrere-tote-693e7226556d0eac97137dc7"><!-- --><!--[--><!--[-->mindestens 16 Menschen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (10 bis 87 Jahre alt) getötet, darunter ein zehnjähriges Mädchen. 40 Menschen sind nach jetzigem Stand verletzt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Obsthändler entwaffnete mutig einen Terroristen beim Angriff auf ein Fest in Sydney.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putin will Fakten vor Gipfel schaffen:Wie brutal wird diese Nacht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-angriff-bomben-auf-ukraine-trotz-friedensgespraechen-693ecb873b230755182acac3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ecb873b230755182acac4/12efdbbb0543407a2a5875f89182bc10,88d822ad?w=992" alt="Putin will Fakten vor Gipfel schaffen:Wie brutal wird diese Nacht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schicksalsstunden für die Ukraine! Doch während in Berlin ukrainische, deutsche und amerikanische Unterhändler um einen Frieden ringen, schafft Russland mit massiven Bombenangriffen auf ukrainische zivile Infrastrukturen und wütenden Angriffen an der Front Tatsachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Vergangenheit hat Kreml-Chef Wladimir Putin (73) seine Terrorangriffe auf die Ukraine vor und nach wichtigen Treffen zum Krieg intensiviert. „Produktiven Treffen“ und „ersten Einigungen“ folgten massive Attacken auf ukrainische Städte und immer neue Offensiven – so auch jetzt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vorgestern meldeten russische Militärs die Einnahme der Frontstadt Siwersk im Osten des Landes. Die Stadt liegt im Gebiet Donezk, das Russland um jeden Preis haben will, in dem die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> jedoch weiterhin 5600 Quadratkilometer kontrolliert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Ukraine-Gipfel in Berlin könnte einen Durchbruch für Weihnachtsfrieden bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Berlin:Zwei Welten im Adlon und ein Hauch von Frieden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-zwei-welten-im-adlon-und-ein-hauch-von-frieden-693f2b74629fc38b106a39d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f2b74629fc38b106a39d9/f550db6fb5634c4d50ae36655334fd1a,4fa0bc68?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Berlin:Zwei Welten im Adlon und ein Hauch von Frieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eine Stadt – zwei Welten und ein Luxushotel, in dem sich beide treffen: Die Vorweihnachtszeit und die des Krieges in der Ukraine. Es ist der dritte Advent und es ist Ukraine-Gipfel in der deutschen Hauptstadt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor 19 Uhr, im 6. Stock des Nobelhotels Adlon sitzt ein Mitarbeiter des Nationalen Security Services der USA vor einem Zimmer. Als BILD vorbeikommt, schreckt er auf. Wenige Minuten später sind sie zu zweit und stehen. Sie bewachen die Männer, die für Präsident Donald Trump den Weg zu seinem Friedensnobelpreis freimachen – und in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> zumindest eine Kriegspause verhandeln sollen: Jared Kushner (44) und Steve Witkoff (68). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump-Schwiegersohn Jared Kushner am Vormittag bei der Ankunft am Hotel in Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der eine ist der Schwiegersohn und eine Art Wirtschaftsmotor der Familie Trump, der andere der Sondervermittler des Präsidenten für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Ukraine. Sie kamen um 10.19 Uhr im Adlon an (gelandet in Berlin mit einer Bombardier Global 700) und sitzen nun schon seit 15.19 Uhr im Kanzleramt zusammen mit Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47). Zuerst gemeinsam mit Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU). Dann allein im kleinen Kabinettssaal. Merz ist nebenan – in Rufbereitschaft mit seinem Stab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kushner und Witkoff treffen Finnen-Premier:Trump-Kumpel überraschend im Hotel Adlon</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/finnen-premier-beim-friedensgipfel-trump-kumpel-ueberraschend-im-hotel-adlon-693f2704f679420e000b4d87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f2704f679420e000b4d88/edb069edcc52c16d02bbf61836a1b5be,1d0580a5?w=576" alt="Kushner und Witkoff treffen Finnen-Premier:Trump-Kumpel überraschend im Hotel Adlon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Finnlands Präsident Alexander Stubb ist überraschend beim Ukraine-Gipfel in Berlin eingetroffen. Die US-Unterhändler Steve Witkoff (68) und Jared Kushner (44) kamen um 21.57 Uhr ins Hotel Adlon am Pariser Platz in Berlin, um Stubb im 1. Stock des Hotels zum Gespräch zu treffen. Er soll als Neutraler zwischen Ukraine und USA vermitteln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch seine Anreise kommt überraschend: An den offiziellen Gesprächen am Sonntag im Kanzleramt nahm er nicht teil.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jared Kushner geht nach dem Gespräch in Richtung Aufzug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stubb könnte den USA klarmachen, dass Moskau nicht nur eine Bedrohung für die Ukraine ist. Denn Finnland ist als Nachbarland Russlands direkt bedroht und schon einmal zum Opfer geworden: 1939 wurde das Land von Moskau nach dem Hitler-Stalin-Pakt überfallen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getestet und für gut befunden:Diese günstige Soundbar macht Ihren TV zum Heimkino!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-soundbars-test/#h-preistipp-2-amazon-fire-tv-soundbar-plus</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f046b629fc38b106a37c3/4580a93462a0688b63666b9e3bc538fb,bfd8b93d?w=656" alt="Getestet und für gut befunden:Diese günstige Soundbar macht Ihren TV zum Heimkino!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Epstein-Vorwürfe:Schweden-Royals posten Video ihrer kleinen Prinzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-sofia-von-schweden-teilt-bezauberndes-adventsvideo-693ed5aff679420e000b4962</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ed5aff679420e000b4962/1d1bebaca80ee86a7df69b66363419e2,aec460c0?w=320" alt="Trotz Epstein-Vorwürfe:Schweden-Royals posten Video ihrer kleinen Prinzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm - <!--]--><!--[--><b>Royale Adventsgrüße! Prinzessin Sofia und Prinz Carl Philip von Schweden posteten zum 3. Advent ein zuckersüßes Video von ihren Kids.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf zu sehen: Ihre vier kleinen Kinder Prinz Alexander (9), Prinz Gabriel (8), Prinz Julian (4) und die im Februar geborene Prinzessin Ines sitzen vor einem festlich geschmückten Weihnachtsbaum. Vor ihnen steht ein klassischer Adventskranz mit roten Kerzen. Der Älteste zündet die dritte Kerze an, während der Zweitälteste seine kleine Schwester im Arm hält.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Hintergrund läuft der Weihnachtssong „Little Christmas Wish“. Dazu schreibt das Prinzen-Paar: „Glad tredje advent“ (Deutsch: „Froher dritter Advent“). Die Eltern der jungen Royals sind selbst nicht im Video zu sehen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar zeigt auf ihrem offiziellen Instagram-Account zwar häufig Bilder ihrer Kinder, doch Videoaufnahmen posten sie selten. Sofia von Schweden nimmt derzeit keine royalen Termine wahr. Offiziell wegen ihres jüngsten Kindes, der zehn Monate alten Prinzessin Ines. Inoffiziell dürfte aber sicher auch ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-sofia-epstein-foto-bringt-schweden-royals-in-die-bredouille-693c1058840050c476911051"><!-- --><!--[--><!--[-->bestätigte Verbindung zu Jeffrey Epstein Grund<!--]--><!--]--></a><!--[--> dafür sein.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hensslers Koch-Show:Bei Rúrik ließ Laura Wontorra nichts anbrennen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hensslers-koch-show-bei-rurik-liess-laura-wontorra-nichts-anbrennen-693f22edd3ff404d05f2997f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f22edd3ff404d05f2997f/6671b2e7d92c8736fb7900d4e1a075eb,a6bc80c?w=320" alt="In Hensslers Koch-Show:Bei Rúrik ließ Laura Wontorra nichts anbrennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So schön kann kochen sein. Auf Moderatorin Laura Wontorra wartete am Sonntagabend im Finale von „Europa grillt den Henssler“ (vorher streambar auf RTL+) ein ganz besonderer Augenschmaus. Für Island stand Ex-Kicker und Frauenschwarm Rúrik Gíslason mit Profi-Brutzler Saevar Lárusson am Herd. Bei so viel Sex-Appeal war selbst Gastgeber Steffen Henssler kurzzeitig abgemeldet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des Koch-Gangs hält sich Wontorra hauptsächlich in der Küchen-Zeile des attraktiven Island-Doppels auf. Sie grinsend: „Das glaubt uns doch keiner, dass die hier kochen und nicht gleich ein Unterhosen-Shooting haben.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/steffen-henssler/thema-steffen-henssler-alle-infos-86121356.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Den Henssler<!--]--><!--]--></a><!--[--> will das Duo mit einem aufwändigen Menü besiegen. Es soll Lammrücken in Lakritz-Soße plus Karotten-Schokolade-Püree, Blaubeeren-Schalotten-Confit und Kartoffeln geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rúrik Gíslason (r.) und Sævar Lárusson waren das erste Mal zu Gast bei Henssler<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Brutzeln wird Rúrik von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-wontorra-im-steckbrief-so-wurde-sie-zur-top-moderatorin-660556f5a4d29603b72849e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wontorra<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit allerlei Fragen abgelenkt. Dass er 2021 „Let´s Dance“ gewann, hat die Moderatorin zwar nicht auf dem Schirm, aber sie weiß: „Du lebst mittlerweile in Spanien. In der Nähe von Madrid.“ Auch Gíslason ist neugierig, meint zu ihr: „Wohnst du nicht in Mallorca?“ Darauf Wontorra amüsiert: „Nee, da musst du mich verwechseln. Ich wohne leider in Köln.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab’s fast 20 Jahre nicht:Spannende Statistik zu Bayerns Beinahe-Blamage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-spannende-statistik-zur-fast-blamage-gegen-mainz-das-gabs-fast-20-jahre-nicht-693f05c2a2282941708bda2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f05c2a2282941708bda2b/3cda94cfeb42a424f524cbb5d4634adc,7b2b5453?w=992" alt="Das gab’s fast 20 Jahre nicht:Spannende Statistik zu Bayerns Beinahe-Blamage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern lassen erstmals in dieser Saison zu Hause in der Bundesliga Punkte liegen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen den Tabellenletzten Mainz kommen die Münchner nicht über ein 2:2 hinaus. Und dieses Ergebnis des Ersten ist durchaus ungewöhnlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Mainz ist das erste Bundesliga-Schlusslicht seit fast 20 Jahren, der auswärts beim Spitzenreiter gepunktet hat. Zuletzt hatte es dies im April 2006 gegeben, damals hatte Köln das bei den Bayern (2:2) geschafft.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die in dieser Saison sonst so überragenden Bayern zeigen Schwäche!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Karl-Tor:Schauen Sie mal, wie Müller HIER reagiert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-karl-tor-schauen-sie-mal-wie-mueller-hier-reagiert-693f281d629fc38b106a398d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f281d629fc38b106a398e/8bf56122d9f89401e11c44bd69983943,1709f022?w=576" alt="Nach Karl-Tor:Schauen Sie mal, wie Müller HIER reagiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Da freut sich jemand mit Lennart Karl! Die Spiel-Highlights mit Corni Küpper. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach sechs Jahren ist Schluss:Heimlich-Abschied von Bundesliga-Profi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-nach-sechs-jahren-heimlich-abschied-von-haidara-nach-lens-693f00f13b230755182ace35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693f00f13b230755182ace36/9f96d44fc1ceb251fbb77f603d25e1e3,a239772e?w=576" alt="Nach sechs Jahren ist Schluss:Heimlich-Abschied von Bundesliga-Profi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neun verletzte Spieler sind es schon. Zum Jahresfinale am Samstag gegen Leverkusen (18.30 Uhr/live Sky) wird der Kader von RB Leipzig noch kleiner ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Überflieger Yan Diomande (19/nominiert für die Elfenbeinküste) düst auch Amadou Haidara (27) ab dem heutigen Montag zum Afrika-Cup. Und der Nationalspieler Malis kehrt sogar nicht mal mehr nach Leipzig zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein Abgang ist beschlossene Sache. Nach sechs Jahren mit 222 Spielen (15 Tore) sowie dem doppelten Gewinn des DFB-Pokals (2022 und 2023) wechselt der Mittelfeldspieler noch im Winter zum RC Lens in die französische Ligue 1.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Chef-Kolumnist Alfred Draxler widmet sich diesmal den Frauen in der Männer-Domäne Fußball.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:11:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>