<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er verletzte einen Berliner Polizisten schwer am Hals:Warum durfte der Messer-Mann nach Hause gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-polizist-schwer-verletzt-warum-durfte-messer-mann-nach-hause-6828790edce96874a8fe401a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828790edce96874a8fe401b/52d9f722234093fdda1cee5bc01a7d5c,42686325?w=992" alt="Er verletzte einen Berliner Polizisten schwer am Hals:Warum durfte der Messer-Mann nach Hause gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Um 22 Uhr verlässt der Mann mit dem Messer die Polizeiwache in Berlin-Neukölln, beschädigt ein Polizeiauto und verletzt einen Polizisten schwer am Hals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 2.15 Uhr ist der Mann mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mehrere-messer-angriffe-in-deutschland-zwei-opfer-tot-67fb4f072be3ce37c1b7ed00"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder ein freier Mann. Wer soll das verstehen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann mit dem Messer ist Deutscher mit deutschem Namen, hier geboren, 28 Jahre alt, nicht vorbestraft. Er will auf der Wache eine Anzeige erstatten. Wir wissen nicht, weswegen. Wir wissen nicht, warum er ein Messer dabeihat. Wir wissen auch nicht, ob es ein Taschenmesser ist oder eins mit großer Klinge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sicherte Spuren am Tatort, sperrte den Bereich weiträumig ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Kritik an Party-Trip:Ibiza-Ansagen von Kimmich und Müller!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ibiza-ansage-von-joshua-kimmich-nach-kritik-an-party-trip-6828b9fe12e3f312c4bccf46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828b9fe12e3f312c4bccf47/91d4a4435060bc3607fc03e7430c4686,fddcc297?w=992" alt="Nach Kritik an Party-Trip:Ibiza-Ansagen von Kimmich und Müller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern zeigen nach dem Wirbel um den gemeinsamen Ibiza-Trip eine Reaktion, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-sieg-in-hoffenheim-mueller-feiert-seine-lisa-laechelt-bei-cathy-6828819584e3037fe68be952"><!-- --><!--[--><!--[--><b>gewinnen 4:0 bei der TSG Hoffenheim</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->14 Spieler des deutschen Rekordmeisters feierten zwei Tage auf Ibiza, tummelten sich am Party-Hotspot. Unter anderem dabei: Manuel Neuer (39), Thomas Müller (35), Harry Kane (31) und Joshua Kimmich (30).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun haben Kimmich und Müller eine Ansage gemacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Hoffenheim-Spiel sagt er auf BILD-Nachfrage angesprochen auf die Kritik an dem Trip: „Es war kein Problem, ich konnte es aber überhaupt nicht verstehen ehrlicherweise. Wir haben drei Tage frei. Wir sind erwachsene Menschen. Jeder kann da machen, was er will.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Verletzungsschock:DFB-Stürmer fällt monatelang aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-tim-kleindienst-faellt-monatelang-aus-6828b7afdce96874a8fe4478</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828b7afdce96874a8fe4479/bd41600b71aa82c422e55400bcde5e26,388242ed?w=576" alt="Riesiger Verletzungsschock:DFB-Stürmer fällt monatelang aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Saisonfinale hat Gladbach mit dem 7. Sieglos-Spiel in Serie komplett vermasselt, rutschte durch das 0:1 gegen Wolfsburg noch auf Platz zehn ab – und verfehlte so das anvisierte Minimalziel „einstelliger Tabellenplatz“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der größte Schock kam nach Schlusspfiff!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Da plauderte Manager Roland Virkus (58) aus, dass der beste Borusse dieser Saison kaputt ist: Tim Kleindienst (29) hat einen Meniskusschaden erlitten, muss operiert werden - und fällt mehrere Monate aus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama um die Champions League:Deutscher Weltmeister weint hemmungslos!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-weltmeister-weint-hemmungslos-nach-drama-um-die-champions-league-6828b0fe84e3037fe68bed28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828b0fe84e3037fe68bed29/dd13e392603e065cc6f90d3efcdde7f0,f740e27?w=576" alt="Drama um die Champions League:Deutscher Weltmeister weint hemmungslos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg/startseite-sc-freiburg-31074448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SC Freiburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> verspielt am letzten Spieltag die Teilnahme an der Champions League. Im so wichtigen Spiel gegen den direkten Konkurrenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt es eine 1:3-Niederlage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Matthias Ginter weint danach hemmungslos auf dem Rasen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weltmeister von 2014 spielt seit Sommer 2022 für die Freiburger. Unbedingt wollte er mit dem Klub in die Königsklasse einziehen. Durch die Niederlage und den parallelen Sieg von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-borussia-dortmund-macht-die-champions-league-perfekt-6828681484e3037fe68be7e6"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund gegen Holstein Kiel (3:0)<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielt Freiburg in der kommenden Spielzeit nur in der Europa League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zuletzt hatte Ginter gesagt:</b><!--]--><!--[--> „Wir haben in den letzten drei Jahren dreimal um die Champions League gespielt, einmal wurden wir Sechster, einmal Fünfter. Wir waren dabei, wo die Musik spielt, und das war auch unser Ziel dieses Jahr - auch wenn wir nicht der Top-Favorit auf die europäischen Ränge sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesliga-Show:Dieser BVB-Moment ist Königsklasse!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-show-dieser-bvb-moment-ist-koenigsklasse-6828999584e3037fe68beb0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828999584e3037fe68beb0c/b0833f85d01498b7483701c445fee2d3,53b1f42c?w=304" alt="Bundesliga-Show:Dieser BVB-Moment ist Königsklasse!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meisterlicher Auftritt:Olise-Show bei Müllers Bundesliga-Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-highlights-olise-show-bei-muellers-bundesliga-abschied-6825b0eef55c83463530590d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b0eef55c83463530590d/7c1edb3eab044323bdddb70ea68a7d96-landscape,e9ebcbdd?w=304" alt="Meisterlicher Auftritt:Olise-Show bei Müllers Bundesliga-Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern München gewinnt beim letzten Auftritt von Thomas Müller bei der TSG Hoffenheim in der PreZero Arena mit 2:0!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Meister Bayern München verabschiedet sich standesgemäß mit einem 4:0-Auswärtssieg bei der TSG Hoffenheim von der Bundesliga-Saison 2024/25. Die Kraichgauer haben sich trotz eines am Ende deutlichen Ergebnisses ordentlich verkauft und mussten durch Heidenheims 1:4-Niederlage im Parallelspiel gegen Werder Bremen heute nicht mehr zittern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0:1 Olise (33.)
0:2 Kimmich (53.)
0:3 Gnabry (88.)
0:4 Kane (86.)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dank 2 Blitz-Toren:BVB in der Champions League!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dank-2-blitz-toren-bvb-in-der-champions-league-6825b0a2f55c8346353058ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b0a2f55c8346353058ea/87c51a42a19fd1bd1e164654dbe551d3-landscape,8342874b?w=304" alt="Dank 2 Blitz-Toren:BVB in der Champions League!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund empfängt am letzten Spieltag der ersten Bundesliga die Gäste von Holstein Kiel. Für die Heimherren geht es um die Königsklasse und direkt in der zweiten Minute schießt Guirassy die Borussen in Führung. Nach der Pause lassen zwei Blitz-Treffer den Abstand zu den Kielern wachsen: für den BVB ein sicherer letzter Sieg dieser Saison.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie die Dortmunder Tor-Show hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1:0 Serhou Guirassy (3.)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer ist Magic Musiala?:Kunst-Knauff mit magischem Trick vor Tor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-ist-magic-musiala-kunst-knauff-mit-magischem-trick-vor-tor-6825b1d26ebf7d29dc92858c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b1d26ebf7d29dc92858c/150cb6c30e53924a7a9718ad3171dfb5-landscape,6e1cb2ad?w=304" alt="Wer ist Magic Musiala?:Kunst-Knauff mit magischem Trick vor Tor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 34. Spieltag verliert der SC Freiburg gegen Eintracht Frankfurt mit 1:3 und verpasst somit den Einzug in die Champions League. Anpfiff war am Samstagnachmittag um 15:30 im Europa-Park Stadion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Teams legten über weite Strecken viel Intensität auf den Rasen und ließen wenig zu. Nach einer knappen halben Stunde brachte Doan die Breisgauer in Front. Unmittelbar vor Ende des ersten Durchgangs erzielte Knauff nach einem Abwehrfehler den Ausgleich für Frankfurt. Entscheidend war letztlich ein Doppelschlag durch einen Distanztreffer von Rasmus Kristensen und ein Eigentor Johan Manzambis, welches den Freiburgern das Licht ausknipste. Danach brachte die Eintracht das Ding souverän nach Hause und wird in der kommenden Saison in der Champions League starten. Aber auch die Freiburger können zufrieden sein, hatte man nach dem Abgang von Christian Streich doch ein schwieriges Jahr erwartet - mit der Europa League hätte nicht jeder gerechnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1:0 Dōan (27. Minute)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 Tore zählten nicht:Das völlig verrückte Mainz-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/4-tore-zaehlten-nicht-das-voellig-verrueckte-mainz-spiel-6825b23c6ebf7d29dc9285c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b23c6ebf7d29dc9285c1/75b97a1a7f456ebe194fa57a487c3e9b-landscape,efafdc01?w=304" alt="4 Tore zählten nicht:Das völlig verrückte Mainz-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der 1. FSV Mainz 05 holt in der heimischen MEWA ARENA am 34. Spieltag gegen Bayer 04 Leverkusen ein 2:2 und spielt in der kommenden Saison europäisch. Anpfiff der Partie war am Samstagnachmittag um 15:30.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt vier Mainzer Tore wurden in wirklich sehr engen Entscheidungen einkassiert, während die Nullfünfer auch sonst das klare Chancenplus hatten und zur Pause selbst ohne die zurückgenommenen Treffer mit 3:0 hätten führen müssen. Nach dem Seitenwechsel kam es dann, wie es kommen musste: Leverkusen glich per Elfmeter aus und drehte binnen fünf Minuten die Partie, ehe auch dem FSV noch ein Strafstoß zuerkannt wurde, der den 2:2-Endstand markierte. Ein Bell-Traumtor in der Nachspielzeit zählte zwar nicht mehr, zu diesem Zeitpunkt war allerdings an der Qualifikation für Europa nichts mehr zu rütteln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1:0 Nebel (35. Minute)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amoura wie Quaresma:Nmecha mit Abschieds-Tor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/amoura-wie-quaresma-nmecha-mit-abschieds-tor-6825b2686ebf7d29dc9285d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b2686ebf7d29dc9285d5/06f1cee18898ccefa183b333792fc0be-landscape,1a9b5230?w=304" alt="Amoura wie Quaresma:Nmecha mit Abschieds-Tor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit Borussia Mönchengladbach und dem VfL Wolfsburg stehen sich am letzten Spieltag zwei Klubs aus dem Tabellenmittelfeld gegenüber. Nach einer ruhigen ersten Hälfte schießt Nmecha die Wölfe zum Sieg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie die Highlights dieser Partie hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0:1 Lukas Nmecha (51.)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70-Meter-Vorlage:Genialer Moment von Matsima</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/70-meter-vorlage-genialer-moment-von-matsima-6825b2056ebf7d29dc9285ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b2056ebf7d29dc9285ac/9a26f44ce9f27b2a9b667322400c2ec0-landscape,11ac46c4?w=304" alt="70-Meter-Vorlage:Genialer Moment von Matsima" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Augsburg und Union Berlin trennen sich am 34. Bundesliga-Spieltag am Samstagnachmittag um 15:30 Uhr in der WWK-Arena mit 1:2.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seinem letzten Schlusspfiff im 359. Bundesligaspiel schickt Dr. Felix Brych beide Teams in die Kabinen. Union dreht die Partie etwas schmeichelhaft und gewinnt unter dem Strich mit 2:1 in Augsburg. Die Gastgeber waren lange Zeit die dominantere Mannschaft, wurden jedoch doppelt durch Ilić geschockt. Während Union also nun fünf Auswärtsspiele in Folge ungeschlagen bleibt, verlieren die Fuggerstädter zum vierten Mal hintereiander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1:0 Tietz (41.)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torrekord bei Werder:Das schaffte zuletzt De Bruyne</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/torrekord-bei-werder-das-schaffte-zuletzt-de-bruyne-6825b1866ebf7d29dc928571</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b1866ebf7d29dc928571/81f2c4f0c4a9bc2f1788bb37735252f6-landscape,b95a6e7c?w=304" alt="Torrekord bei Werder:Das schaffte zuletzt De Bruyne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der 1. FC Heidenheim muss nach dem 1:4 gegen Werder Bremen in die Relegation. Anpfiff des 34. Spieltags der 1. Bundesliga war am Samstagnachmittag um 15:30.

</b><!--]--><!--[-->Der SV Werder Bremen gewinnt zum Saisonabschluss deutlich mit 4:1 (2:0) beim 1. FC Heidenheim und beendet die Saison auf Platz acht. Bereits zur Pause dominierten die Werderaner das Geschehen und konnten die harmlosen Heidenheimer früh auf die Verliererstraße bringen. Nach Wiederanpfiff zeigte der FCH, vor allem durch die vier frischen Kräfte, direkt ein ganz anderes Gesicht, ohne jedoch erfolgreich zu sein. So zeigten sich die Bremer eiskalt und stellten durch Ducksch auf 3:0. Heidenheim konnte zwar nochmals verdient verkürzen, mehr sollte jedoch nicht drin sein gegen diese eiskalten Norddeutschen. Somit muss der FCH Nachsitzen. Am kommenden Donnerstag steht für die Schwaben bereits das Relegations-Hinspiel hier an Ort und Stelle gegen den Dritten der 2. Bundesliga statt. Dieser wird morgen ab 15:30 Uhr ermittelt. Werder hingegen verabschiedet sich hiermit in die Sommerpause.<!--]--><!--[--><b>

Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0:1 Romano Schmid (14. Minute)
0:2 Jens Stage (33. Minute)
0:3 Marvin Ducksch (66. Minute)
1:3 Luca Kerber (80. Minute)
1:4 Keke Topp (86. Minute)<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hier die Highlights gucken mit BILDplus! Die komplette Bundesliga mit BILDplus!</i><!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[--><i>
</i><!--]--><!--[--><b>Alle Highlights aus 617 Saisonspielen! Direkt nach Abpfiff als Video! 2x pro Spieltag eine moderierte Highlight-Show!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Tor!:Xavi zaubert, reicht aber nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/spektakulaeres-tor-xavi-zaubert-reicht-aber-nicht-6825b075f55c8346353058d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b075f55c8346353058d3/3e6460c9c0062d47f1c8c858b887f29d,99bd0768?w=304" alt="Spektakuläres Tor!:Xavi zaubert, reicht aber nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig und der VfB Stuttgart trennen sich am 34. Bundesliga-Spieltag am Samstagnachmittag um 15:30 Uhr in der Red-Bull-Arena mit 2:3.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->RB Leipzig verliert zuhause gegen den VfB Stuttgart mit 2:3 (2:1) und verpasst dadurch das internationale Geschäft. In einer schwungvollen Partie konnten die Messestädter ihre zwischenzeitliche Führung nicht halten. Die Stuttgarter Stürmer zeigten sich derweil in Torlaune. Undav, Woltemade und Demirović besorgten den Auswärtssieg in Teamarbeit und tragen zu einem versöhnlichen Ligaabschluss bei. Nun richten sich alle Gedanken gen Berlin, der VfB hat nächste Woche die große Chance auf Europa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1:0 Simons (8.)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boooaaaahdu!:Bochum-Star mit Messi-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/boooaaaahdu-bochum-star-mit-messi-auftritt-6825b28b6ebf7d29dc9285e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b28b6ebf7d29dc9285e1/a6a1724fc2b43ad0d0970c210bfca437-landscape,e1f6ff9f?w=304" alt="Boooaaaahdu!:Bochum-Star mit Messi-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VfL Bochum verabschiedet sich im Millerntor-Stadion mit einem 2:0 gegen den FC St. Pauli aus der Bundesliga. Anpfiff des 34. Spieltags der 1. Bundesliga war am Samstagnachmittag um 15:30.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ersten Hälfte war St. Pauli zwar das bessere Team, doch sowohl im Abschluss als auch im Spielaufbau mangelte es an Präzision. Bochum hingegen zeigte sich sehr effizient und ging mit einer 1:0-Führung in die Halbzeitpause. Nach dem Seitenwechsel waren es erneut die Hamburger, die mehr Spielanteile hatten, doch wieder konnten die Kiezkicker das nicht in etwas Zählbares ummünzen und waren insgesamt zu harmlos. Dem VfL reichte dann ein sauber ausgespielter Konter, um die Führung auszubauen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tore:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0:1 Boadu (10. Minute)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:31:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>