<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/spektakel-bei-hamburg-zehn-meter-hohe-eisberge-auf-der-elbe-696bc4416b40895ba7f713cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc4416b40895ba7f713cd/33acd978e28430ada136bf9b6ca7e41d,836714e4?w=992" alt="Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geesthacht – <!--]--><!--[--><b>Riesige Schollen schieben sich übereinander, bis zu zehn Meter hoch türmen sich einige Eisberge auf! Auf der Elbe vor Hamburg spielen sich bizarre Winterszenen ab, obwohl längst das Tauwetter eingesetzt hat …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Eisbrecher sind im Dauer-Einsatz und kämpfen sich durch die gefrorenen Barrieren, um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fluss<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder passierbar zu machen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brisante Lage: Bis zu zehn Meter hohe Eisberge türmen sich rund um die Elbbrücke Geesthacht nach Niedersachsen auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das hatten wir so auch noch nicht“, sagt Andreas Schultz, Leiter der Spezialschiff-Flotte beim Wasserstraßen- und Schifffahrtsamt (WSA). „Das Eis reicht vom Grund der Elbe gut zehn Meter in die Höhe“, so der Experte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Serie über die Geschichte Persiens:Iran – vom Weltreich zur Beute der Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-serie-zur-geschichte-persiens-vom-weltreich-zur-beute-der-mullahs-6967b84de954401861ee081a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b84de954401861ee081b/4fc2f7adde3c460722825c074fee3b21,3b03a561?w=992" alt="BILD-Serie über die Geschichte Persiens:Iran – vom Weltreich zur Beute der Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Alexander der Große mit 26 Jahren Persien erobert, glaubt er, die Welt neu zu ordnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 330 vor Christus brennt Alexander Persepolis nieder – das Herz des persischen Reiches, 3000 Kilometer östlich seiner makedonischen Heimat. Ein Symbol: Der Westen triumphiert über den Osten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Persien, Vorläufer des heutigen Iran, war da schon alt – eine Ur-Macht der Weltgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heute Weltkulturerbe: Die Ruinen der antiken Perser-Stadt Persepolis im Süden Irans<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bruch! OP! Termine abgesagt!:Film-Ikone Senta Berger (84) schwer gestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/senta-berger-84-schwer-gestuerzt-film-ikone-musste-operiert-werden-696ce5a14bea5ecfebee9f4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ce5a14bea5ecfebee9f4c/29d839f35f60684a91c1d8b31683a099,6c505340?w=576" alt="Bruch! OP! Termine abgesagt!:Film-Ikone Senta Berger (84) schwer gestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sorge um Senta Berger: Die gefeierte Schauspielerin hat überraschend ihre Auftritte in Hamburg und Kiel gecancelt. Was steckt hinter der plötzlichen Absage? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche Verletzung Senta Berger erlitt und welche Auswirkungen das auf ihre Gesundheit und ihre geplanten Termine hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-das-imperium-des-betreiber-paars-aus-der-todesbar-696a335e6b40895ba7f6ff5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a335e6b40895ba7f6ff5c/9009cb40b43ade089e8f29ff4e44f22a,703115f6?w=656" alt="Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gastro-Imperium in einem der teuersten Schweizer Ski-Orte, eine Villa und ein Fuhrpark teurer Luxus-Karossen. Nach der Feuerkatastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana fragen sich die Ermittler: Wie konnten die Bar-Betreiber Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in nur zehn Jahren so reich werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche kriminelle Geschichte hinter dem Aufstieg der Morettis steckt, seine Vergangenheit im Rotlichtmilieu – und was der Mafia-Experte und Bestseller-Autor Roberto Saviano (46, „Gomorrha“) über den Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50 Gäste bei 60. Geburtstag:Als die Torte kam, stürzte der Fußboden ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/50-gaeste-feierten-60-geburtstag-als-die-torte-kam-stuerzte-der-fussboden-ein-696ca0e16b40895ba7f71ad6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca0e16b40895ba7f71ad6/1ee565227266cb752efe1b22e14998db,b66d92db?w=320" alt="50 Gäste bei 60. Geburtstag:Als die Torte kam, stürzte der Fußboden ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Sie hatten sich versammelt, um einen 60. Geburtstag zu feiern. Als um Mitternacht feierlich die Torte hereingebracht wurde, war die Party vorbei: In dem siebenstöckigen Haus im 11. Arrondissement brach unter der Last von 50 Personen der Fußboden ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich in der Nacht von Samstag auf Sonntag in der Rue Amelot, nur ein paar Gehminuten vom weltberühmten Place de la Bastille entfernt. Im Erdgeschoss des Altbaus wirbt eine „Schule für Humor und darstellende Künste“: „Verwirklichen Sie ihr eigenes Spektakel“. Ein paar Etagen höher hatte eine Frau namens Magali rund 50 Gäste zur Feier ihres runden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburtstag/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-15820068.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburtstags<!--]--><!--]--></a><!--[--> geladen, berichtet RTL.fr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dem Strahler eines Leiterkorbs leuchtet die Feuerwehr in die Unglückswohnungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 0 Uhr versammelten sich alle zum Anstoßen auf das Geburtstagskind im etwa 30 Quadratmeter großen Wohnzimmer, eine Torte wurde feierlich hereingebracht. War sie das letzte Bisschen, das die Decke zwischen 4. und 5. OG überlastete? Hervé, einer der Gäste der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/party/news-nachrichten-news-fotos-videos-33218346.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Party<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zu RTL.fr: „Als der Geburtstagskuchen hereingebracht wurde, brach der Boden plötzlich ein. Wir haben nichts gespürt, aber plötzlich befanden wir uns im Stockwerk darunter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/indien-amok-elefant-toetet-22-menschen-696cf00a9f3f2063cee69b81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cf00a9f3f2063cee69b81/e0b6b3ab016001f599adfe2538e454d6/Kennung_Symbolfoto,a48e4fce?w=320" alt="Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ranchi (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Elefant verbreitet Terror im Bundesstaat Jharkhand im Nordwesten Indiens. Der junge Bulle mit nur einem Stoßzahn hat in neun Tagen bereits 22 Menschen getötet – darunter auch Kinder. Das jüngste Opfer soll gerade einmal acht Monate alt sein, meldet die britische „Sun“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang des Jahres greift das tonnenschwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der ländlichen Region immer wieder Bauern auf ihren Feldern an – vor allem nachts. In  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlafen viele Menschen auf ihren Feldern oder vor ihren Scheunen, um die Ernte zu bewachen. Aus Angst vor dem Amok-Elefanten verbringen jetzt viele Dorfbewohner die Nacht auf den Dächern ihrer Häuser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Elefant ist völlig unberechenbar und greift jeden an, den er sieht, so die Behörden. Es gab bereits zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So wurde eine Familie Opfer des wütenden Tieres: Ein Vater und seine zwei Kinder (8, 6) wurden attackiert, die Mutter konnte mit der verletzten zweijährigen Tochter entkommen. Später wurden die zertrampelten Leichen des Mannes und der Kinder gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beamter der Forstbehörde zur „BBC“: „Dies ist eine beispiellose Situation. Es ist das erste Mal, dass eine solche Häufung von Todesfällen mit einem einzelnen männlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/stosszahn-gigant-craig-ist-tot-beruehmter-elefant-stirbt-mit-54-jahren-69590304f6fc544dba9bb1af"><!-- --><!--[--><!--[-->Elefanten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in dieser Region in Verbindung gebracht wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprung auf Platz 3 futsch:Stuttgart spät geschockt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sprung-auf-platz-3-futsch-stuttgart-spaet-geschockt-696cb766cb02badbe0a0ddf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb766cb02badbe0a0ddf4/e5d0a42db463cb10a645906bbc2f1025,1d84886c?w=576" alt="Sprung auf Platz 3 futsch:Stuttgart spät geschockt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Traum-Start verpasst! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Stuttgart</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verspielt mit dem 1:1 gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Union</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Berlin den dritten Sieg im neuen Jahr. Innerhalb von neun Tagen hätten die Schwaben neun Punkte einfahren können. So sind es sieben Punkte aus drei Spielen, Tabellenplatz vier. Zuvor wurden mit Leverkusen (4:1) und Frankfurt (3:2) noch zwei direkte Champions-League-Konkurrenten geschlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Union stoppt Stuttgarts Sieg-Serie. Ausgerechnet der Ex-Stuttgarter Woo-Yeong Jeong trifft zum 1:1 (83.). Unglaublich: Die letzten sechs Union-Tore erzielten ausschließlich Joker. Trainer Steffen Baumgart (54) hat aktuell das richtige Händchen, ist mit den Berlinern seit fünf Spielen unbesiegt. Jeong verpasst sogar einen Berliner Auswärtssieg, scheitert an Nübel (88.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Union, bei denen mit Haberer, Juranovic, Burcu, Kemlein und Ilic fünf Neue starten, ist bereits in Halbzeit eins unangenehm, giftig, stellt Stuttgart vor echte Probleme. Burcu sieht nach 18 Sekunden Gelb für seinen Knöchel-Tritt gegen Mittelstädt. Glück für den VfB, dass Ilic (14.) nur am Pfosten scheitert. Die Gäste haben zur Pause 10:7 Torschüsse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Stuttgart trifft Flügelflitzer Chris Führich (28), der in dieser Form wieder ein WM-Kandidat wird. 59. Minute: Führich vollendet aus 16 Metern links unten - 1:0! Sein drittes Saisontor. Zuvor hatte er bereits eine Top-Chance von Vagnoman (48.) vorbereitet. Stiller (80.) verpasst die vorzeitige Entscheidung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-im-ueberblick-6-tore-spektakel-in-bochum-696ccb646b40895ba7f71e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccb646b40895ba7f71e0a/b4dd14009c866e74a701916a0492487b,3211f8cd?w=576" alt="Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gelungener Start für Kiel ins neue Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Aufstiegskandidat Paderborn holt Holstein ein souveränes 2:0. Allerdings wird der KSV-Sieg durch einen schlimmen Unfall überschattet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Schock-Szene des Spiels: Paderborns Brackelmann wird von Rosenboom unterbaut und fällt auf seinen Nacken. Das sah schlimm aus! Der 26-Jährige wird etwa zehn Minuten von medizinischen Kräften und abgeschirmt von seinen Kollegen behandelt. Stille macht sich im Stadion breit, ehe der Spieler unter Beifall aus dem Stadion abtransportiert wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiel ist in der 1. Halbzeit das bessere Team, geht durch Skrzybski (18.) verdient in Führung. Nach der Pause erhöht der eingewechselte Rosenboom (69.) auf 2:0.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage unter 15.000 Firmen:Höherer Mindestlohn treibt Preise hoch und kostet Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/firmen-umfrage-hoeherer-mindestlohn-treibt-preise-und-kostet-jobs-696ca5bfcb02badbe0a0dcf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca5bfcb02badbe0a0dcf6/35ab45e8d79dd11eeb4e2daacbf78b2d,264bcae5?w=320" alt="Umfrage unter 15.000 Firmen:Höherer Mindestlohn treibt Preise hoch und kostet Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Januar 2026 beträgt der Mindestlohn 13,90 Euro pro Stunde – und das betrifft jedes zweite Unternehmen in Deutschland! Laut einer aktuellen Umfrage der Deutschen Industrie- und Handelskammer (DIHK) unter 15.000 Betrieben führen höhere Löhne zu Preiserhöhungen, Personalabbau und Produktionskürzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jedes vierte befragte Unternehmen (25 Prozent) muss den Mindestlohn anpassen – besonders hart trifft es die Gastronomie, wo 50 Prozent der Betriebe nachziehen müssen. Auch der Einzelhandel sieht sich mit 38 Prozent erhöhten Arbeitskosten konfrontiert. Die Bauwirtschaft ist mit 17 Prozent am wenigsten betroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine Mindestlohnerhöhung verändert die gesamte Lohnstruktur, nicht nur in den unteren Lohngruppen“, sagt DIHK-Präsident Peter Adrian (68). So planen 25 Prozent der Unternehmen, auch die Löhne von höher bezahlten Mitarbeitern anzuheben, um den Abstand zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mindestlohn/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20444388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mindestlohn<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu wahren. In der Industrie betrifft das 47 Prozent der Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Peter Adrian (68), Präsident der Deutschen Industrie- und Handelskammer (DIHK)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>It-Girl-Drama in Stuttgart:Lohnt sich der „Tatort“ heute?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-stuttgart-lohnt-sich-der-fall-heute-696c08e96b40895ba7f716e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c08e96b40895ba7f716e9/deaa876af3eb5091f8d1f2ff7feafae7,b6324810?w=320" alt="It-Girl-Drama in Stuttgart:Lohnt sich der „Tatort“ heute?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wissen Sie, was ein „It-Girl“ ist? Paris Hilton war das berühmteste. In Deutschland Verona Feldbusch (heute Pooth) oder Ariane Sommer. Junge Frauen mit dem gewissen „Etwas“, die durch Glamour und Medien tanzen. Und keiner weiß so genau, warum sie eigentlich Promis sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum geht es am Sonntag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart-Tatort<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Ex-It“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ehemalige It-Girl und Party-Prinzessin Pony Hübner (Janina Kim Riedle, 44) hält in einer Regennacht an einem Kiosk, um Zigaretten zu kaufen. Als sie zurückkommt, ist ihr SUV weg – und ihre beiden Kinder. Die verzweifelte Mutter taucht bei der Polizei auf, während ihr Auto aus dem Neckar gezogen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tochter Penelope ist tot, Sohn Hugo verschwunden. Ertrunken? Entführt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 16:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>