<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eskalation im Fall Block: Razzia gegen Ex-BND-Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eskalation-im-fall-block-razzia-gegen-ex-bnd-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1744px%2C1743px&webp=1" alt="Eskalation im Fall Block: Razzia gegen Ex-BND-Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Wie die Staatsanwaltschaft Hamburg mitteilt, durchsuchen Ermittler derzeit den Hamburger Firmensitz der Sicherheitsfirma System 360, die mit dem Ex-Präsidenten des Bundesnachrichtendienstes (BND), August Hanning in Verbindung stehen soll. Hanning soll in die Entführung der Block-Kinder verstrickt sein, was er bislang bestreitet. Die Razzia ist Teil einer großangelegten, internationalen Aktion im Zusammenhang mit der Entführung der Block-Kinder. Den Ermittlern gehe es auch um die falschen Kinderporno-Anschuldigungen gegen den Vater der Kinder, so die Staatsanwaltschaft. </strong><em>Mehr gleich auf MOPO.de</em></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Eskalation%20im%20Fall%20Block:%20Razzia%20gegen%20Ex-BND-Chef&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eskalation-im-fall-block-razzia-gegen-ex-bnd-chef/%0A%0ADatum:%2016.09.2025,%2011:21%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir waren schon hier ...“: Was dieser Traditionsladen schon alles überlebt hat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/frueher-war-mehr-piano-in-der-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hamburg-eimsbuettel-pianohaus-truebger-yvonne.jpg?resize=300%2C300&crop=166px%2C136px%2C716px%2C717px&webp=1" alt="„Wir waren schon hier ...“: Was dieser Traditionsladen schon alles überlebt hat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yvonne Trübger vom Pianohaus Trübger in der Schanzenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/piano-klavier-truebger-steinway-sternschanze-magazin-40/">Früher war mehr Piano in der Schanze</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Schanzenviertel hat sich in den letzten Jahrzehnten verändert. Ein Pianohaus zeugt von einem fast vergessenen Kapitel.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-gesetz-in-hamburg-viel-personal-fuer-wenige-clubs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481105159.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Vor einem Jahr galt die Teillegalisierung von Cannabis als möglicher Startschuss für einen Ansturm auf Hamburgs Behörden. Doch der blieb aus: Statt hunderter Clubs gibt es heute gerade einmal 13 – betreut von immerhin sieben Mitarbeitern. Einige weitere Anträge liegen noch in der Pipeline. Neben Personal bindet die neue Abteilung auch Kosten für Büros, Fahrzeuge und Ausstattung. Doch was genau machen die Bezirksmitarbeiter eigentlich?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 09:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fähren fallen aus: Erster Herbststurm wirbelt Fahrpläne weiter durcheinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/faehren-fallen-aus-erster-herbststurm-wirbelt-fahrplaene-weiter-durcheinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547166648-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=628px%2C396px%2C1175px%2C1175px&webp=1" alt="Fähren fallen aus: Erster Herbststurm wirbelt Fahrpläne weiter durcheinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fähre Norderaue der Wyker Dampfschiffs-Reederei Föhr-Amrum fährt auf der Nordsee in den Wellen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Wegen anhaltender Sturmböen können einige Nordsee-Fähren nicht fahren. Welche Strecken betroffen sind und wann sich das Wetter wieder beruhigen soll.</strong></p><p>Der erste Herbststurm der Saison bläst an der Nordseeküste kräftig weiter und wirbelt den Fahrplan etlicher Fähren durcheinander. Einige Verbindungen fallen vorerst aus, wie mehrere Reedereien bekanntgaben.</p><p>Nach einer etwas ruhigeren Nacht werde der Wind am Vormittag in weiten Teilen Norddeutschlands wieder auffrischen, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Es sei mit stürmischen Böen und vereinzelt Gewittern mit Sturmböen zu rechnen. An der Nordsee herrsche durchweg Sturm, dabei seien orkanartige Böen der Stärke 11 nicht ausgeschlossen. Erst zum Nachmittag dürfte sich das Wetter beruhigen. Die Höchsttemperaturen liegen bei 17 bis 19 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener Ex-Kampfsportler soll in Polizeigewahrsam randaliert haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/betrunkener-ex-kampfsportler-soll-in-polizeigewahrsam-randaliert-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/99790893-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Betrunkener Ex-Kampfsportler soll in Polizeigewahrsam randaliert haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann soll bei der Randale einen Polizeibeamten verletzt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Ein früherer Kampfsportler soll nach seiner Festnahme in einer Hamburger Polizeizelle völlig ausgerastet sein. Jetzt muss sich der 54-Jährige vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Am Abend des 22. April 2024 wurde der betrunkene Mann nach Angaben der Staatsanwaltschaft in Gewahrsam genommen. In seiner Zelle auf der Polizeiwache am Steindamm (St. Georg) soll er eine Wolldecke in Streifen gerissen haben – und versucht haben, sich damit selbst zu würgen.</p><p>Als ein Beamter ihn aufforderte, sich auf den Boden zu legen, habe der Mann nicht reagiert. Daraufhin sei ein Kollege mit einem Schutzschild in die Zelle gegangen. Laut Anklage habe der Ex-Sportler darauf eingeschlagen und eingetreten – ein Polizist erlitt eine schmerzhafte Prellung am Bein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau (30) soll Vater ihres Babys niedergestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-soll-vater-ihres-babys-niedergestochen-haben-30-jaehrige-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/frau-mit-messer-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Frau (30) soll Vater ihres Babys niedergestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann überlebte den Messerangriff der Angeklagten nur knapp. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Eine junge Mutter steht wegen versuchten Totschlags vor Gericht. Sie soll in ihrer Wohnung mit einem Messer mehrfach auf den Vater ihres Kindes eingestochen haben. Nur eine Notoperation rettete sein Leben.</strong></p><p>Am Abend des 4. März 2025 soll es gegen 22.40 Uhr in ihrer Wohnung an der Kieler Straße zu einem heftigen Streit gekommen sein. Die Angeklagte und der Vater ihres Säuglings – beide alkoholisiert – sollen aneinandergeraten sein.</p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft soll die 30-Jährige irgendwann ein Messer genommen und mehrmals in Richtung Oberkörper des Mannes gestochen haben. Der Mann erlitt Schnittverletzungen an Händen und am Unterarm, außerdem eine Wunde im Hals-Nacken-Bereich sowie eine fünf Zentimeter tiefe Stichverletzung in der Brust. Dabei wurde die Lunge perforiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stirbt nach Messer-Angriff am Billstedter Bahnhof – Männer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-stirbt-nach-messer-angriff-am-billstedter-bahnhof-prozess-gegen-zwei-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bahnhof-billstedt-tatort-messerattacke.jpg?resize=300%2C300&crop=469px%2C342px%2C1348px%2C1348px&webp=1" alt="Mann stirbt nach Messer-Angriff am Billstedter Bahnhof – Männer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Messerangriff versuchten die Rettungskräfte vergeblich, das Opfer zu reanimieren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Im August 2024 kam es am Bahnhof Billstedt zu einer Massenschlägerei. Rund 30 Männer gingen aufeinander los. Am Ende starb ein 29-Jähriger durch mehrere Messerstiche, sein 20-jähriger Neffe wurde schwer verletzt. Jetzt müssen sich zwei Männer (25) vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihnen gemeinschaftlichen Totschlag, schweren Raub und gefährliche Körperverletzung vor. Am Abend des 19. August 2024 sollen sie gemeinsam mit weiteren Mittätern gegen 13.20 Uhr vor dem Billstedt-Center einen 20-Jährigen mit einem Holzstock verprügelt und ihm seine Halskette sowie einen Ring entrissen haben. Der Mann erlitt bei dem Überfall eine Platzwunde am rechten Auge sowie Prellungen und blutige Striemen an Hals und Rücken.</p><p>Noch am selben Abend trafen die mutmaßlichen Täter zusammen mit weiteren bislang Unbekannten am Bahnhof Billstedt an der Straße Maukestieg kurz vor 23 Uhr erneut auf das Opfer. Dieses war ebenfalls mit einer Gruppe Männer unterwegs – unter ihnen befand sich auch sein 29-jähriger Onkel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bekommt entscheidende Hinweise – und findet vermisste Seniorin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/80-jaehrige-aus-st-pauli-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/anonymisiert-vermisste-person-st-pauli-seniorin.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C30px%2C816px%2C815px&webp=1" alt="Polizei bekommt entscheidende Hinweise – und findet vermisste Seniorin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 80-Jährige aus Hamburg-St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Große Sorge um eine 80-jährige Seniorin aus St. Pauli: Seit Sonntagnachmittag war Dagmar Gabriele F. verschwunden – zuletzt gesehen, als sie ihre Wohneinrichtung am Lerchenstieg verließ. Die Polizei schlug Alarm, setzte sogar einen Personenspürhund ein. Jetzt die Erleichterung: Die Frau wurde wohlbehalten gefunden.</strong></p><p>Frau F. gilt laut Polizei als sprachbehindert und orientierungslos, außerdem neige sie dazu, Reste von alkoholischen Getränken zu konsumieren – was die Suche besonders dringlich machte. Auffällig: Die Seniorin trage häufig Bauklötze bei sich.</p><p>Das Amtsgericht ordnete eine Öffentlichkeitsfahndung mit Foto an. Und tatsächlich: „Mehrere Hinweise gingen beim Hinweistelefon ein“, so Polizeisprecher Thilo Marxsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stiftung und Millionäre: Diese Finanziers stehen hinter den Volksentscheid-Inis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/us-stiftung-und-millionaere-die-finanzierer-der-hambruger-volksentscheid-ini/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/482098234-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=839px%2C0px%2C1721px%2C1721px&webp=1" alt="US-Stiftung und Millionäre: Diese Finanziers stehen hinter den Volksentscheid-Inis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Plakat der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Am 12. Oktober wird es in Hamburg gleich doppelt spannend: Zwei Volksentscheide stehen an – einer für strengere Klimaziele, der andere für ein bedingungsloses Grundeinkommen. Hinter beiden Kampagnen steckt nicht nur viel Engagement, sondern auch jede Menge Geld. Sogar eine US-Stiftung hat für die Grundeinkommen-Initiative 200.000 Euro überwiesen. Die MOPO zeigt, wer die wichtigsten Geldgeber sind – von Millionären über Stiftungen bis zu Unternehmen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brettern bald wieder Autos über den Friedhof Ohlsdorf?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/friedhof-ohlsdorf-bald-wieder-offen-fuer-alle-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua5692-638-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brettern bald wieder Autos über den Friedhof Ohlsdorf?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nur Anwohner dürfen aktuell die Abkürzung über den Ohlsdorfer Friedhof nehmen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Schnell über den Friedhof: Seit 2020 verhindert eine Schranke, dass Autofahrer den Ohlsdorfer Friedhof als Abkürzung nutzen. Für viele Besucher und Trauergäste war der ständige Durchgangsverkehr ein Ärgernis. Weil inzwischen mehrere Baustellen die Verkehrsadern rund um das Gelände blockieren, dürfen direkte Anwohner wieder hindurchfahren. Demnächst könnte das Areal sogar wieder für alle befahrbar sein. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 11:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>