<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>EZB-Entscheidung gefallen:Die Zinsen schrumpfen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ezb-treibt-senkungskurs-voran-leitzins-faellt-auf-zwei-prozent-68418a6e15a5fe5bd25478a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68418a6e15a5fe5bd25478a8/a9a238ace16ada6a6b9d6732d0e1ef26,a8c72dfe?w=992" alt="EZB-Entscheidung gefallen:Die Zinsen schrumpfen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Europäische Zentralbank (EZB) setzt ihren Zinssenkungskurs fort: Angesichts der sinkenden Inflation und der schwachen Konjunktur im Euroraum beschloss der Rat um Notenbankchefin Christine Lagarde am Donnerstag, den maßgeblichen Einlagensatz auf 2,00 Prozent abzusenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen erhalten Geldhäuser, wenn sie bei der Notenbank überschüssige Gelder parken. Seit die Währungshüter Mitte 2024 auf einen Lockerungskurs umgeschwenkt waren, ist dies bereits die achte Zinssenkung. Zu ihrem weiteren Vorgehen hielt sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-zentralbank/thema-europaeische-zentralbank-alle-infos-80010706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EZB<!--]--><!--]--></a><!--[--> weitgehend bedeckt: „Der EZB-Rat legt sich nicht im Voraus auf einen bestimmten Zinspfad fest“, erklärte die Euro-Notenbank in ihrer Mitteilung zum Zinsbeschluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Inflation, die unter anderem wegen der Folgen des Ukraine-Kriegs nach oben geschossen war, sind die Währungshüter inzwischen auf der Ziellinie angelangt. Die Teuerungsrate im Euroraum lag im Mai noch bei 1,9 Prozent nach 2,2 Prozent im April. Das EZB-Ziel von 2,0 Prozent wurde damit sogar untertroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der anderen Seite bremst der von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> entfachte weltweite Handelskrieg die Wirtschaft im Euroraum aus. Laut der Prognose der EU-Kommission vom Mai wird das Bruttoinlandsprodukt (BIP) in der Euro-Zone dieses Jahr nur noch um 0,9 Prozent wachsen. Im Herbst war noch ein Zuwachs von 1,3 Prozent veranschlagt worden. Einer der größten Bremsklötze ist die anhaltende Wachstumsschwäche Deutschlands, der größten Volkswirtschaft in der 20-Länder-Gemeinschaft. Die Deutsche Industrie- und Handelskammer sagt das dritte Rezessionsjahr in Folge voraus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe mit Ana Ivanović ist Geschichte:Sie hat Bastian Schweinsteigers Herz erobert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sie-ist-bastian-schweinsteigers-neue-ehe-mit-ana-ivanovic-ist-geschichte-6841539828e5c13c1b05393d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841539828e5c13c1b05393e/c77b2678e45c5578fc9cf2623bd46ca9,5b7962e1?w=992" alt="Ehe mit Ana Ivanović ist Geschichte:Sie hat Bastian Schweinsteigers Herz erobert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Traumpaar ist Geschichte: Fußball-Legende Bastian Schweinsteiger und Tennis-Ass Ana Ivanović haben sich getrennt – und er ist neu verliebt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elf Jahre Liebe, drei Kinder – und jetzt das Ehe-Aus, über das BILD exklusiv berichtete. BILD weiß, wer die Frau ist, die das Herz von Bastian erobert hat. Brisant ist, wie die beiden sich kennenlernten ....<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus alle Details zu Schweinsteigers neuer Freundin.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht direkt zur Sache:Trump überrascht Merz mit Plan-Änderung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/es-geht-direkt-zur-sache-trump-ueberrascht-merz-mit-plan-aenderung-68414ad8ce819e0cb0a36df9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68414ad8ce819e0cb0a36dfa/0eeba8dc3c82d2a7e99dd32ffcdd2e5a,7e395ef5?w=992" alt="Es geht direkt zur Sache:Trump überrascht Merz mit Plan-Änderung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plan-Änderung vor dem Treffen zwischen Bundeskanzler Friedrich Merz und US-Präsident Donald Trump!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollten sich die Regierungschefs zuerst in Ruhe kennenlernen, ein Mittagessen samt Delegationen abhalten. Und erst dann sollte es zum öffentlichen Aufeinandertreffen im Oval Office kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Doch das Weiße Haus hat den Zeitplan geändert. Die „New York Times“ berichtet: „Spät am Mittwoch sorgten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mitarbeiter für eine Überraschung: Sie verlegten das Treffen im Oval Office an den Anfang des Besuchs, noch vor das Arbeitsmittagessen. Die deutschen Beamten hatten erwartet, dass das Mittagessen zuerst stattfinden würde – eine Gelegenheit für die Staatschefs, etwaige Meinungsverschiedenheiten unter vier Augen zu klären, bevor die Kameras liefen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kommt es während des Besuchs von Merz bei Trump zu einem Großangriff?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Meisterschaft:Bayern-Kader verliert an Marktwert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-neue-marktwerte-fc-bayern-verliert-rb-leipzig-stuerzt-ab-683f0f6dde084c0b052b8c6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f0f6dde084c0b052b8c6c/3a29950c225bd7d852b4deb830da84ec,790c0886?w=576" alt="Trotz Meisterschaft:Bayern-Kader verliert an Marktwert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Marktwerte braucht die Liga.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer titellosen Saison ist der FC Bayern zurück auf dem deutschen Fußballthron, gewinnt die 34. Meisterschaft der Vereinsgeschichte. Trotzdem bricht der Gesamtwert des Bayern-Kaders ein. Anders als etwa der Wert zweier Überraschungs-Teams.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die neuen Zahlen veröffentlichte „Transfermarkt.de“ am Donnerstagmittag. Eine Übersicht der Gewinner und Verlierer – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Leben hing am seidenen Faden“:Not-OP bei Mandy Capristo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mandy-capristo-not-op-mein-leben-hing-am-seidenen-faden-6841619028e5c13c1b053b12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841619028e5c13c1b053b13/80daa23199ef5af77ac7fdf900d03515,fc422a6b?w=576" alt="„Mein Leben hing am seidenen Faden“:Not-OP bei Mandy Capristo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Plötzlich musste es ganz schnell gehen! Not-OP bei Mandy Capristo. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sängerin postete ein Foto von sich im Krankenbett. In ihrer Hand steckt noch eine Kanüle. Sie wirkt erschöpft und blass. Dazu lieferte sie die besorgniserregende Begründung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schreibt: „Ich war gerade mitten in der Vorbereitung für ein weiteres Musikprojekt, als ich einige Stunden später notoperiert werden musste. Ich habe in diesem Moment nicht realisiert, dass mein Leben am seidenen Faden hing.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sängerin teilte dieses Bild von sich im Krankenhaus. Sie wirkt geschwächt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reich ohne Rückhand:Serena Williams verrät, wie sie Millionen macht</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/serena-williams-begeistert-berlin-millionen-mit-start-up-spuersinn-683ff564b6e89412e7631d32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ff564b6e89412e7631d32/9f0d9b81244679f0035cd9eb7822a328,d4656d7a?w=656" alt="Reich ohne Rückhand:Serena Williams verrät, wie sie Millionen macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vorteil, Williams! Früher gab’s Pokale und Preisgelder für die Tennis-Legende Serena Williams (43, 23 Grand-Slam-Titel). Heute verdient sie mit ihrem Start-up-Spürsinn Millionen. Mit Gründergeist, Killerinstinkt und klarer Haltung mischt sie die Finanzwelt auf </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Bei der </i><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://informaconnect.com/superreturn-international/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Investoren-Konferenz SuperReturn</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> in Berlin spricht sie über Geld, Gerechtigkeit – und warum sie nie nur Sportlerin sein wollte.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Saal „Capital 1“ im Hotel Interconti ist bis auf den letzten Platz gefüllt. Männer in dunklen Anzügen, Frauen in eleganten Kostümen mit Designer-Handtaschen. Wer keinen Sitzplatz ergattert hat, steht an der Wand oder drängt sich hinter den Eingangstüren. Alle Augen sind auf die Bühne gerichtet, als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/serena-williams/serena-williams-alle-infos-76679060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Serena Williams<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem leuchtend grünen Outfit auftritt. Applaus, Smartphones werden gezückt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Williams spricht ruhig, beeindruckt mit klaren Worten und oft mit einem Augenzwinkern. Als sie von ihrem Sieg bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/tennis/australian-open/australian-open-alle-infos-76680270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open <!--]--><!--]--></a><!--[-->2017 erzählt – damals neun Wochen schwanger – sagt sie: „Ich wusste: Es wird ein Mädchen. Ein Mann hätte das nicht durchgestanden.“ Das Publikum lacht, applaudiert, staunt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berlin, Alexanderplatz:Hunderte stehen Schlange um Mitternacht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-alexanderplatz-hunderte-stehen-schlange-um-mitternacht-68412a1777678a67d0164a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68412a1777678a67d0164a2e/7c077d7710dcf1c80fcd704b3b91cc1b,da9cebd4?w=320" alt="Berlin, Alexanderplatz:Hunderte stehen Schlange um Mitternacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Skurrile Szenen um Mitternacht am Alexanderplatz. Dort standen Hunderte Menschen am Saturn Schlange. Warum? Für die neue Spielekonsole von Nintendo!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Alexanderplatz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mitte in der Nacht zum Donnerstag: Hunderte haben sich vor Saturn in eine Schlange gestellt, warten darauf, dass der Verkauf zum offiziellen Startdatum (5. Juni) beginnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zahlreiche Ordner und Promoter sind ebenfalls vor Ort, um die Nintendo-Fans bei Laune zu halten. Mitarbeiter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/konsole/nintendo/nintendo-alle-infos-76662498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nintendo<!--]--><!--]--></a><!--[--> verteilten Wartemarken, damit es nicht zum Chaos kommt. Außerdem gab’s kostenlos Wasser, Müsli-Riegel und jede Menge Merchandise.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch in der Nacht wurden die ersten vorbestellten Konsolen ausgeliefert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach French-Open-Aus:Nächste seltsame Zverev-Ausrede</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-hat-nach-paris-aus-neue-ausrede-parat-68414e4915a5fe5bd2547119</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68414e4915a5fe5bd2547119/5e425a3bd41702e66be2924bbde39cad,e973200c?w=320" alt="Nach French-Open-Aus:Nächste seltsame Zverev-Ausrede" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum ist er nun schon wieder gescheitert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es darum geht zu begründen, warum es erneut ein frühes Aus bei einem Turnier gab, ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/french-open-boris-becker-gibt-alexander-zverev-ratschlaege-683ffdf7de084c0b052b9695"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) schnell dabei. Er weiß Minuten nach der Partie, woran es lag. Einige sagen auch Ausreden dazu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Viertelfinal-Aus bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->French Open in Paris<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Novak Djokovic (38) sagte er zwar fair: „Er hat einfach besser gespielt als ich.“ Aber warum er selbst nicht besser war, das begründete er anders.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Rheinland-Pfalz:Amok-Alarm an 2 Schulen in Ingelheim!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/in-rheinland-pfalz-amokalarm-an-2-schulen-in-ingelheim-68417c54cd056c789eae2589</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68417c54cd056c789eae258a/91210e400caee991418a5011b68ae32a,3e4f301d?w=576" alt="In Rheinland-Pfalz:Amok-Alarm an 2 Schulen in Ingelheim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ingelheim (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Amok-Alarm an zwei Schulen in Ingelheim! Betroffen sind laut Polizei die Berufsbildende Schule BBS Ingelheim und die Kaiserpfalz Realschule, wie der SWR berichtet. Die Polizei ist vor Ort. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei in Mainz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilte, wurde gegen 12 Uhr eine Amokmeldeanlage in der BBS ausgelöst. Eine Polizeisprecherin des Polizeipräsidiums Mainz sagte gegenüber BILD: „Es gibt aktuell keine Hinweise auf einen echten Alarm.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem behandelte die Polizei den Vorfall als solchen und zog dementsprechend ihre Maßnahmen durch. Laut der Sprecherin wurden Etage für Etage überprüft und die Kinder nach und nach hinausgebracht. Es gebe aktuell keine Verletzten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter hieß es, dass sich noch Schüler und Lehrer in den Klassenräumen befänden. Polizeikräfte durchsuchten das Gebäude. Vor Ort wurde eine Sammelstelle für Schüler eingerichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grusel-Fund in Tasmanien:Frau entdeckt Monsterfisch am Strand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seltener-fund-frau-entdeckt-monsterfisch-am-strand-6841246c96b546228b09cd0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841246c96b546228b09cd0b/58654a79737b85ce22ad99a3b25152d4,fc8fe057?w=576" alt="Grusel-Fund in Tasmanien:Frau entdeckt Monsterfisch am Strand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tasmanien – <!--]--><!--[--><b>Sybil Robertson wollte eigentlich nur mit ihrem Hund am Strand spazieren gehen. Doch plötzlich machte die Frau einen gruseligen Fund im Sand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ocean Beach nahe dem Ort Strahan an der Westküste Tasmaniens (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/australien/thema-australien-alle-infos-80032984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) beobachtete Robertson einen Seeadler, der plötzlich Richtung Strand hinab stieß: „Das fand ich ungewöhnlich“, erzählte die Frau dem Sender ABC. Von Weitem sah sie etwas silbriges, langes im Sand glänzen. Sie sah den rund zwei Meter langen Körper mit den faszinierenden Mustern auf der Haut: „Aber ich hatte keine Ahnung, was für ein Fisch das war.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Facebook-Gruppe postet sie Bilder des faszinierenden Fundes und bekommt schnell Antwort: Es ist ein seltener Riemenfisch! Diese <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen zu den Knochenfischen, können bis zu acht Meter lang werden. Experten des CSIRO, der staatlichen Behörde Australiens für wissenschaftliche und industrielle Forschung, nahmen Proben von dem Tier, um es zu untersuchen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der gruselige Kopf des Riemenfischs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putin sauer:Jetzt zeigt die Nato ihre Muskeln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-sauer-jetzt-beginnt-das-nato-manoever-in-der-ostsee-684130d1c3527b1cbcea92d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684130d1c3527b1cbcea92d5/2c92a60e865813a5cc91cd6d6b31330a,8c190aaa?w=992" alt="Putin sauer:Jetzt zeigt die Nato ihre Muskeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Donnerstagmorgen, 8.30 Uhr: Die Nato-Flotte legt ab! Mit dem Auslaufen der ersten Marineschiffe startet das Nato-Großmanöver „Baltops“ – eine der wichtigsten Militärübungen auf der Ostsee.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum 20. Juni trainieren rund 9000 Soldatinnen und Soldaten aus 17 Ländern, unterstützt von mehr als 50 Schiffen und Booten sowie 25 Flugzeugen und Hubschraubern. Erstmals beginnt das Manöver in Rostock, dem Sitz des deutschen Marinekommandos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Ostsee steht dabei besonders im Fokus: Seit dem Beginn des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine ist das Meer zu einem geopolitischen Brennpunkt geworden. Dort kommen sich </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Nato</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Staaten und </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Russlands</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Truppen so nahe wie kaum sonst. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Potenzielle Waffe für Agrarterrorismus“:China-Forscher bei Giftpilz-Schmuggel erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-chinesischer-forscher-bei-giftpilz-schmuggel-erwischt-6840a808945ba40a95f68fc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840a808945ba40a95f68fc9/c3039cb6e4b5b5ac71dda3c78720f8fc,739fecae?w=576" alt="„Potenzielle Waffe für Agrarterrorismus“:China-Forscher bei Giftpilz-Schmuggel erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amerikanische Bundesanwälte haben Anklage gegen ein chinesisches Forscherpaar erhoben: Yunqing Jian (33) und Zunyong Liu (34) werden beschuldigt, einen hochgefährlichen Giftpilz in die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geschmuggelt zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pilz (Fusarium graminearum), der sogenannte Ährenfusariosen bei Getreide wie Weizen, Mais und Reis verursacht, gilt laut FBI als „potenzielle Waffe für Agrarterrorismus“. Die Getreidekrankheit richtet weltweit jährlich Milliardenschäden an. Auch beim Menschen kann der Giftpilz schwere Gesundheitsprobleme auslösen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Yunqing Jian (33) wurde vorläufig festgenommen. Ihr Partner Zunyong Liu (34) wird in China vermutet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liu wurde laut Bundesbehörden im Juli 2024 am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Detroit mit dem verdächtigen Pflanzenmaterial erwischt, versteckt in einem Taschentuchknäuel im Rucksack. Später gestand er, dass es sich um verschiedene Stämme von Fusarium graminearum handelt. Die Proben habe er demnach im Labor an der University of Michigan untersuchen wollen – dort, wo auch seine Partnerin Jian tätig ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>M62-Koloss:Türkei versenkt 45-Tonnen-Kampfpanzer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/m62-koloss-tuerkei-versenkt-45-tonnen-kampfpanzer-684019b9ba6104542281d1f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684019b9ba6104542281d1f1/5141f9b6db570f358931d15ceeb4609e,f92fee89?w=576" alt="M62-Koloss:Türkei versenkt 45-Tonnen-Kampfpanzer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alte Kriegsgefährte im Meer bedeuten normalerweise nichts Gutes. In diesem Fall soll der alte T-62 Panzer aber tatsächlich genau dort sein, wo er ist – am Boden des Golfs von Saros, vor der Küste der Türkei. Was martialisch anmutet, hat einen harmlosen Grund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>