<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Kein Anschluss unter dieser Nummer“: Darum stehen in Hamburg noch Telefonzellen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-stehen-in-hamburg-noch-telefonzellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5970-992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="„Kein Anschluss unter dieser Nummer“: Darum stehen in Hamburg noch Telefonzellen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es noch mehrere solcher Telefonstehlen, wie hier an der Ecke Turmweg/Rothenbaumchaussee (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eigentlich sollten Anfang dieses Jahres bereits alle Telefonzellen an Hamburgs Straßen verschwunden sein. Schließlich greifen heutzutage die meisten Bürger auf ihr Smartphone zurück. Doch in einigen Stadtteilen sind die pink-silbernen Telefonstelen der Telekom weiterhin zu sehen – auf MOPO-Nachfrage hat der Anbieter erklärt, warum sich der Rückbau verspätet und wann die Ära der Telefonzellen endgültig enden soll.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch: Straße in Hamburg unterspült – Schule geschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wasserrohrbruch-strasse-in-hamburg-rund-um-grundschule-auf-500-metern-unterspuelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1060px%2C422px%2C1286px%2C1285px&webp=1" alt="Wasserrohrbruch: Straße in Hamburg unterspült – Schule geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr und Polizei im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p id="h-wasser-fliesst-nach-einem-rohrbruch-in-hamburg-in-die-nebenstrassen-rund-um-eine-grundschule-hamburg-wasser-arbeitet-an-der-schadensstelle-was-bedeutet-das-fur-autofahrer"><strong>Wasser fließt nach einem Rohrbruch in Hamburg in die Nebenstraßen rund um eine Grundschule. Dort fällt der Unterricht aus. Hamburg Wasser arbeitet an der Schadensstelle. Was bedeutet das für Autofahrer?</strong></p><p>Aufgrund eines Wasserrohrbruchs ist der Bramfelder Weg in Farmsen-Berne am Donnerstagmorgen um 4.30 auf mehr als 500 Metern unterspült worden. Das Wasser floss auch in die Nebenstraßen rund um die Grundschule Surenland, wie die Feuerwehr sagte. Die Polizei sperrte den Bramfelder Weg bis etwa 8.20 Uhr vollständig. Seitdem ist die Straße wieder freigegeben.</p><p>Die Grundschule Surenland musste die Pforten heute geschlossen halten, wie die Schulleiterin der MOPO mitteilt. Durch den Rohrbruch seien die Sanitäranlagen in der Schule ausgefallen. Man schätze bislang vorsichtig, dass der Schulbetrieb morgen wieder aufgenommen werden könne. Im nahegelegen Gymnasium Farmsen findet der Unterricht wie gewohnt statt. Die Schule wird durch eine andere Hauptleitung versorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-erstes-strassenmagazin-der-welt-hinzkunzt-mit-drastischer-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525772604-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann scannt mit seinem Smartphone den QR-Code eines „Hinz &amp;Kunzt“-Verkäufers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, das seit mehr als 30 Jahren obdachlosen und bedürftigen Menschen eine Stimme gibt und eine unabhängige Einnahmequelle bietet, geht nun einen großen Schritt. Es veröffentlicht am 27. November 2025 erstmals eine Online-Ausgabe.</strong></p><p>Die digitale Version des Straßenmagazins ist kein Abo, sondern muss wie gewohnt bei den rund 480 Verkäuferinnen und Verkäufern gekauft werden. Diese führen immer einen QR-Code mit, den man beim Kauf einer Online-Ausgabe scannen muss.</p><p>Dort muss man sich dann einmalig ein Kundenkonto anlegen und über die eigene Bezahlfunktion „Hinz&amp;Pay“ bezahlen. Und schon kann man das Stadtmagazin bequem auf dem Handy lesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-regelung-zum-stadionverbot-jetzt-spricht-der-polizeichef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/478039084-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1049px%2C448px%2C1373px%2C1373px&webp=1" alt="Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer prügelt, bleibt draußen: Auf der Innenministerkonferenz sollen kommende Woche neue Regelungen für Fußballstadien besprochen werden, etwa zum Stadionverbot. Viele Fans haben Angst vor Überwachung und protestieren, doch der Hamburger Polizeipräsident verteidigt die möglichen Maßnahmen.</strong></p><p>Auf der Innenministerkonferenz in Bremen sollen vom 3. bis 5. Dezember gemeinsam mit DFB und DFL neue Maßnahmen gegen Gewalt in Fußballstadien besprochen werden. Unter anderem geht es um zentral verfügte Stadionverbote, personalisierte Tickets und eine flächendeckende Überwachung.</p><p>Aktuell sei die Regelung je nach Bundesland und Stadion sehr unterschiedlich, weil die Verantwortung immer bei örtlichen Behörden liege: „Manche Vereine sprechen sehr viele Stadionverbote aus, andere – obwohl sie ebenfalls eine große und mitunter auffällige Fanszene haben – deutlich weniger“, sagt Polizeipräsident Falk Schnabel im Gespräch mit der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Nachrichten für Pendler: Die Elbbrücken werden zum Dauerproblem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-fuer-pendler-die-elbbruecken-werden-zum-dauerproblem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/freihafenelbbrucke-516720914-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1645px%2C792px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Schlechte Nachrichten für Pendler: Die Elbbrücken werden zum Dauerproblem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freihafenelbbrücke zwischen der HafenCity und der Veddel in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Aus Hamburg hinaus- oder hereinzufahren gestaltet sich im Süden der Stadt aktuell noch schwieriger als sonst: Nicht nur ist die Freihafenelbbrücke seit knapp einem Monat komplett gesperrt. Auch die benachbarte Neue Elbbrücke wird deutlich länger als ursprünglich vorgesehen nur eingeschränkt nutzbar sein. Und in wenigen Tagen wird dann auch noch eine wichtige Zubringerstraße verengt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-droht-mir-wenn-ich-ohne-winterreifen-unterwegs-bin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/winterreifen-imago840769360-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C468px%2C1238px%2C1239px&webp=1" alt="Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterreifen schützen bei Glätte – und verhindern Bußgelder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Rene Traut</span></p><p><strong>In Deutschland gilt eine situative Winterreifenpflicht. Bei Glatteis, Schnee oder Reifglätte müssen wintertaugliche Reifen montiert sein. Wer trotz solcher Bedingungen mit Sommerreifen fährt, muss mit Konsequenzen rechnen.</strong></p><p>Bei Verstößen gegen die Winterreifenpflicht droht ein Bußgeld von 60 Euro und ein Punkt in Flensburg. Wenn Sie dabei andere Verkehrsteilnehmer behindern, steigt das Bußgeld auf 80 Euro oder sogar auf bis zu 120 Euro. Der Fahrzeughalter muss auch mit 75 Euro Bußgeld und einem Punkt rechnen, falls eine andere Person mit seinem Fahrzeug ohne Winterreifen bei winterlichen Bedingungen erwischt wird.</p><p>Das Fahren ohne Winterreifen bei entsprechenden Witterungsbedingungen erhöht das Unfallrisiko erheblich. Sommerreifen können bei tiefen Temperaturen (unter sieben Grad Celsius) verhärten und weniger Grip aufbauen – auch auf trockener Straße. Winterreifen haben eine weichere Gummimischung, die speziell für Kälte entwickelt wurde und mehr Haftung bietet. Der Bremsweg verlängert sich bei Sommerreifen auf winterlichen Straßen deutlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alter-gewerbeklotz-wird-zum-bandhaus-eroeffnung-mit-grosser-party/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bandhaus-hamburg-eventflache-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=815px%2C579px%2C1289px%2C1289px&webp=1" alt="Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Veranstaltungsfläche des Bandhauses Hamburg während der Bauphase.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bandhaus Hamburg</span></p><p><strong>Nur zu viele Musiker:innen kennen das Problem: Trotz Motivation und Hingabe fehlt es ihnen an Räumlichkeiten. Wer sich nicht im eigenen Wohnzimmer seiner Karriere widmen und damit die Nachbarn <strong>zum Feind</strong> machen will, braucht Proberäume – und später auch ein Tonstudio. Zwei alte Schulfreunde haben sich dieses Problems angenommen und in Bahrenfeld einen Ort geschaffen, der ab Samstag, dem 29. November, sowohl Hobby-Musikern als auch professionellen Künstlern offensteht. Doch wer Interesse hat, muss schnell sein.</strong></p><p>Tom Boldt (32) und Paul Posse (32), zwei Schulfreunde aus Erfurt, steckten selbst in der Lage. Boldt spielte Gitarre und war Teil verschiedener Bands. Schlagzeuger Posse war mit seiner Gruppe sogar international unterwegs. Sie sind also Experten ihres Gebietes und wollten der lästigen „Raum-Sucherei“ ein Ende setzen.</p><p>2015 riefen sie das Bandhaus Erfurt ins Leben. Eine Veranstaltungsstätte mit Proberäumen, Tonstudio, Co-Working-Space und mehr. Nach Anfangsschwierigkeiten – Wasserschäden und ein Umzug – startete das Projekt durch und ist seitdem ständig ausgebucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuer in Hamburger Krankenhaus: 73-Jähriger wegen Brandstiftung angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/feuer-mit-drei-toten-im-marienkrankenhaus-73-jaehriger-wegen-brandstiftung-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/marienkrankenhaus-feuer-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliches Feuer in Hamburger Krankenhaus: 73-Jähriger wegen Brandstiftung angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht des Feuers mussten Teile des Krankenhauses evakuiert werden, Patienten wurden unter freiem Himmel versorgt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht bricht im Juni im Hamburger Marienkrankenhaus ein schweres Feuer aus. Drei Menschen kommen dabei ums Leben, viele werden verletzt. Nun muss sich ein 73-Jähriger vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Der Rentner wird beschuldigt, das Feuer am 1. Juni um kurz nach Mitternacht gelegt zu haben. Dafür soll er als Patient der Klinik an der Angerstraße in seinem Zimmer im Erdgeschoss sein Kopfkissen mit einem Feuerzeug angezündet haben. Das Feuer breitete sich rasch aus. Die Einsatzkräfte rückten mit einem Großaufgebot an. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-verheerenden-brand-in-klinik-warum-gab-es-so-viele-tote/">Etwa 220 Feuerwehrleute kämpften gegen die Flammen.</a></p><p>Die breiteten sich schnell auf weitere Zimmer und die gesamte geriatrische Station aus, die auf die Versorgung älterer Patientinnen und Patienten spezialisiert ist. Zeitweise drohte das Feuer auf das nächste Stockwerk überzugreifen. Patienten mussten teilweise über Drehleitern gerettet werden. „An den Fenstern waren mehrere Personen, also Patientinnen und Patienten, die da um Hilfe gerufen haben“, sagte ein Feuerwehrsprecher damals zur MOPO. Das brennende Zimmer im Tiefparterre war nur von außen erreichbar. Der Qualm zog durch alle vier Etagen des Gebäudes. Eine Pflegerin und ein Patient erlitten laut Staatsanwaltschaft schwere Inhalationstraumata. Außerdem erlitten die Frau und ein als Security-Mitarbeiter eingesetzter Mann jeweils einen Herzinfarkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kleines Wunder“: Beliebte Hamburger Moderatorin ist schwanger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleines-wunder-radio-hamburg-moderatorin-ist-schwanger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/aliciaalvarez-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=774px%2C160px%2C1016px%2C1016px&webp=1" alt="„Kleines Wunder“: Beliebte Hamburger Moderatorin ist schwanger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Radio-Hamburg-Moderatorin Alicia Alvarez.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / AAPimages/Timm</span></p><p><strong>Radio-Hamburg-Moderatorin Alicia Alvarez (31) ist im Babyglück: In der Sendung verkündete sie am Dienstagmorgen live, dass sie schwanger ist. Auf Instagram schrieb sie dazu: „Dir gehört mein Herz. Du bist jetzt schon die Liebe meines Lebens.“</strong></p><p>Was für ein emotionaler Moment im Radio-Hamburg-Studio! Um 7.17 Uhr verkündete Alvarez:  „Ich werde Mama!“ Das Baby erwartet sie gemeinsam mit ihrem Freund Lennart im März 2026. „Für mich geht ein riesiger Wunsch in Erfüllung. Ich freue mich so sehr auf unser kleines Wunder – und bin unglaublich dankbar für all die Liebe und Unterstützung hier im Sender“, sagt die 31-Jährige.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DRgnC17jMhu/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Alicia Alvarez (@alicia_alvarez_official)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>