<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieses Sommerbad ist ein Geheimtipp – und ab sofort wieder die ganze Woche geöffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-sommerbad-ist-ein-geheimtipp-und-ab-sofort-wieder-die-ganze-woche-geoeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/img-1891altengamme-338-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1497px%2C1497px&webp=1" alt="Dieses Sommerbad ist ein Geheimtipp – und ab sofort wieder die ganze Woche geöffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sommerbad Altengamme liegt idyllisch von großen Bäumen umsäumt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><strong>Mitten in der Natur und ganz familiär: Das Sommerbad Altengamme hat nach seiner Renovierung wieder geöffnet. Mit Start der Hamburger Sommerferien jetzt wieder täglich. Und es hat einen ganz großen Vorteil, den die Bäderland-Schwimmbäder nicht haben.</strong></p><p>Mitten in den Vier- und Marschlanden gelegen und von alten hohen Bäumen gesäumt: Das Sommerbad Altengamme (Horster Damm 76-80) ist ein Traum für Naturfreunde und liegt mitten im Grünen, umgeben von Feldern und Pferdeweiden.</p><p>Es war bis vor einem Jahr für die Renovierung gesperrt und hat nun neue Umkleiden, Duschen und ein neues Kiosk-Häuschen, wo Getränke, Eis und Pommes verkauft werden. Das Becken ist naturnah gestaltet und hat einen kleinen Sandstrand, von dem aus es sehr flach ins Wasser geht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grillen und Streetball: Quartier im Hamburger Süden wird komplett umgestaltet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grillen-und-streetball-quartier-im-hamburger-sueden-wird-komplett-umgestaltet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/visualisierung-nr-1-multifunktionshaus.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Grillen und Streetball: Quartier im Hamburger Süden wird komplett umgestaltet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So schick sollen die neuen Außenflächen im Korallusviertel einmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Vonovia</span></p><p><b>Spielflächen, eine Tribüne und ein Grillplatz – das sind nur einige Neuerungen, die im Korallusviertel in Wilhelmsburg entstehen. Mit einem Spatenstich hat Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer am Dienstag den Startpunkt für die Neugestaltung gesetzt. Doch gleich nebenan tut sich weiterhin nichts – die riesige Fläche eines privaten Investors liegt seit Monaten brach. Die MOPO hat nachgefragt, was dort los ist.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stellenabbau, Standortschließung: Hamburger Traditionsunternehmen in der Krise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stellenabbau-standortschliessung-gewinneinbruch-traditionsunternehmen-in-der-krise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/460235065-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=305px%2C339px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Stellenabbau, Standortschließung: Hamburger Traditionsunternehmen in der Krise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Werk des Gabelstaplerherstellers Jungheinrich bei Hamburg steht vor dem Aus – auch weitere Jobs sollen wegfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Gabelstapler- und Logistikunternehmen Jungheinrich schlittert weiter in die Krise: Nur wenige Tage nachdem der Abbau von rund 1000 Stellen weltweit verkündet worden war, senkte das Unternehmen die Jahresprognose erneut deutlich.</strong></p><p>Ende 2027 soll das Jungheinrich-Werk in Lüneburg schließen – das betrifft rund 350 Mitarbeiter, wie das „Abendblatt“ berichtet. Etwa 100 Beschäftigte sollen an einen anderen Standort versetzt werden.</p><p>Auch in der Zentrale in Hamburg und im Werk in Norderstedt sollen Stellen abgebaut werden. Das betrifft die Bereiche Management, Verwaltung und Produktion weltweit. Das Unternehmen verfolgt in Zukunft eine restriktive Einstellungspolitik. Ziel des Unternehmens: die Senkung der Fixkosten bis 2028 um 100 Millionen Euro jährlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anleger um viel Geld geprellt – Millionen-Betrüger festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/anleger-um-geld-geprellt-millionen-betrueger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/216430079-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Anleger um viel Geld geprellt – Millionen-Betrüger festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurde in seiner Wohnung in Uhlenhorst festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am frühen Montagmorgen haben Kripo-Beamte einen mutmaßlichen Millionenbetrüger in Hamburg-Uhlenhorst festgenommen. Der 60-Jährige soll über Jahre hinweg Anleger mit falschen Gewinnversprechen getäuscht und so mehrere Millionen Euro ergaunert haben.</strong></p><p>Die Ermittler hatten den Mann, der sich als Finanzmakler ausgab, bereits seit Längerem im Visier. Schon im vergangenen Jahr war er mit ersten Vorwürfen konfrontiert worden – damals ging es um einen mutmaßlichen Schaden von rund 4,8 Millionen Euro.</p><p>Unbeeindruckt von den laufenden Ermittlungen soll der Mann laut Polizei seine betrügerischen Machenschaften fortgesetzt haben. Mit unrealistischen Gewinnversprechen habe er weiterhin gutgläubige Anleger überzeugt – und sie um weitere 3,8 Millionen Euro gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenbetrug mit Bier: Internationale Steuerschmuh-Bande vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/millionenbetrug-mit-bier-internationale-steuerschmuh-bande-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/443210407-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=161px%2C384px%2C1299px%2C1299px&webp=1" alt="Millionenbetrug mit Bier: Internationale Steuerschmuh-Bande vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bande soll das Bier in Frankreich und Großbritannien auf dem Schwarzmarkt verkauft haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Die Biersteuer ist in Frankreich deutlich höher als in Deutschland. Diesen Umstand hat eine Bande für einen Millionenbetrug ausgenutzt. In Hamburg steht ein mutmaßlich Beteiligter vor Gericht.</strong></p><p>Sechs Jahre nach einem Prozess wegen Biersteuerbetrugs in Millionenhöhe hat am Landgericht Hamburg ein Verfahren gegen einen weiteren mutmaßlichen Beteiligten begonnen. Die Anklage wirft dem 34-Jährigen bandenmäßige Steuerhinterziehung in 117 Fällen vor.</p><p>Er soll sich spätestens im August 2016 mit weiteren, teilweise bereits rechtskräftig verurteilten Mittätern zusammengeschlossen haben, um systematisch Verbrauchssteuern auf Bier in Frankreich zu hinterziehen. Im Juli 2018 hatte das Landgericht bereits drei Männer zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt. Die Urteile sind nach Angaben einer Gerichtssprecherin inzwischen rechtskräftig.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Katastrophe“, „Desaster“: Wut nach Aus für Mega-Projekt auf der Veddel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katastrophe-desaster-wut-nach-aus-fuer-mega-projekt-auf-der-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/zusammenhub-a0-druck-1.jpg?resize=300%2C300&crop=7250px%2C3397px%2C4549px%2C4550px&webp=1" alt="„Katastrophe“, „Desaster“: Wut nach Aus für Mega-Projekt auf der Veddel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollte er einmal aussehen: der riesige Busbetriebshof und Stadtteiltreff „Zusammenhub“ auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JSWD Architekten Köln</span></p><p><strong>Die Enttäuschung ist groß: Nach dem Aus für den geplanten modernen Busbetriebshof mit Nahversorgung auf der Veddel hagelt es negative Reaktionen. Ein Politiker sprach gar von einer „Katastrophe“. </strong></p><p>Bezirkspolitiker aus Mitte kritisieren, sie seien in die Entscheidung nicht einbezogen, sondern vor vollendete Tatsachen gestellt worden. Die Koalition aus SPD, Grünen und FDP spricht von einem schweren Rückschlag für die Mobilitätswende und einer teuren Fehleinschätzung, unter der vor allem die Menschen von der Veddel zu leiden hätten.</p><p>Eigentlich sollte direkt neben dem Bahnhof Veddel ein Bauprojekt namens „Zusammenhub“ entstehen – mit Platz für 160 E-Busse und einem Nahversorgungszentrum inklusive Supermarkt, Ärztehaus und Hostel. Doch die Hochbahn gab nun bekannt, dass das Vorhaben aus Kostengründen platzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall im Hafen: Giftiger Stoff läuft in die Elbe – Regen macht alles schlimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfall-im-hafen-giftiger-stoff-laeuft-in-elbe-regen-macht-alles-schlimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/497721401-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=250px%2C610px%2C1206px%2C1200px&webp=1" alt="Unfall im Hafen: Giftiger Stoff läuft in die Elbe – Regen macht alles schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Verladen eines Containers auf die „MSC Soraya“ trat am Sonntag giftige Flüssigkeit aus. Bis die Reinigungsarbeiten abgeschlossen sind, wird es noch dauern. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa/Soeren Stache</span></p><p><strong><strong>Am Sonntagmittag kam es auf dem Containerterminal am Waltershofer Damm zu einem Zwischenfall: Beim Verladen eines Containers trat eine giftige Flüssigkeit aus, die teilweise in die Elbe gelangte. Die Reinigungsarbeiten haben inzwischen begonnen, wurden jedoch durch den starken Regen der vergangenen Tage erschwert.</strong></strong></p><p>Ein Container mit dem Stoff LIPATON SB 29Y146 kollidierte in der Luft mit einem Befestigungspfeiler und verlor dabei flüssigen Inhalt. Der gefährliche Industrierohstoff verteilte sich über das Deck und den Rumpf der „MSC Soraya“ und gelangte teilweise in die Elbe, gab die Behörde für Umwelt, Klima, Energie und Agrarwirtschaft bekannt.</p><p>Die Eindämmung der Flüssigkeit und die Reinigung am Heck des Schiffes gestalteten sich schwierig: Der Stoff ist in flüssigem Zustand wasserlöslich und trocknet an der Luft nur langsam.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir wollen unsere Schule“: Schüler demonstrieren gegen Bauverzögerungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-wollen-unsere-schule-schueler-demonstrieren-gegen-bauverzoegerungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7907-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C618px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="„Wir wollen unsere Schule“: Schüler demonstrieren gegen Bauverzögerungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schülerinnen und Schüler des Gymnasiums Rotherbaum protestieren gegen die erneuten Verzögerungen bei der Sanierung ihrer Schule.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Sie kamen mit selbstgemalten Schildern und Plakaten: Schülerinnen und Schüler des Gymnasiums Rotherbaum, das vor vier Jahren gegründet wurde, aber bis heute wegen Bauverzögerungen kein eigenes Schulgebäude hat. Am Dienstag haben sie in Eimsbüttel gegen die erneute Verzögerung ihres Einzugs demonstriert. Sie versammelten sich vor einem der fünf provisorischen Standorte an der Schlankreye.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schattenspender und Klimaschützer: So steht es um Hamburgs Bäume</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-gepflanzt-als-gefaellt-hamburg-zieht-positive-baumbilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/489136199.jpg?resize=300%2C300&crop=2752px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="Schattenspender und Klimaschützer: So steht es um Hamburgs Bäume" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wurden im vergangenen Jahr mehr Bäume gepflanzt als gefällt. Hier zu sehen der Versmannkai.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>An Hamburgs Straßen stehen rund 230.000 Bäume. Sie spenden Schatten und binden das Treibhausgas CO₂. Immer wieder fallen sie Baustellen oder Krankheiten zum Opfer. Aber die Zahl der Fällungen geht zurück.</strong></p><p>In Hamburg sind im vergangenen Jahr mehr Bäume neu gepflanzt als gefällt worden – bereits zum zweiten Mal in Folge. 2024 stünden 1850 Neupflanzungen von Straßenbäumen 1565 Fällungen gegenüber, sagte Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) bei der Vorstellung der Straßenbaumjahresbilanz 2024.</p><p>Aktuell stehen an Hamburgs Straßen demnach fast 230.000 Bäume – über 30.000 davon sind älter als 80 Jahre. Bäume seien die „grüne Infrastruktur“ Hamburgs „und ein Stück weit DNA unserer Stadt“, sagte die Senatorin. Sie seien nicht nur schön anzusehen, sondern erfüllten wichtige Funktionen. „Sie beschatten ein Viertel der gesamten Stadtfläche, kühlen unsere Stadt in immer heißeren Sommern ab, sie filtern Schadstoffe aus der Luft und binden CO₂“, sagte sie.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal-Crash endet vor Schuttcontainer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kollision-auf-offener-strasse-pkw-prallt-gegen-schuttcontainer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/gepixelt-hnbb-unfall-schiffbeker-hoehe-20250722-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C296px%2C718px%2C717px&webp=1" alt="Frontal-Crash endet vor Schuttcontainer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrsunfall auf der Straße Schiffbeker Höhe in Hamburg-Billstedt: Ein Pkw kam vor einem Schuttcontainer zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Frontal-Crash in Billstedt: Am Dienstagnachmittag krachten zwei entgegenkommende Pkw ineinander. Der Unfall endete für einen der Fahrer vor einem Schuttcontainer. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 15.27 Uhr auf der Schiffbeker Höhe, bestätigte ein Sprecher der Polizei. Der Fahrer eines schwarzen Pkws krachte nach dem Zusammenstoß mit dem anderen Auto frontal gegen einen weinroten Schuttcontainer. Dort kam er zum Stehen.</p><p>Einige Meter weiter vorn blieb der graue Pkw liegen. Die Fronten beider Fahrzeuge wurden stark demoliert, auf der Straße lagen Trümmerteile. Bei dem Zusammenstoß soll zudem Flüssigkeit ausgelaufen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommerfest im Rathaus: Hamburg dankt seinen Ehrenamtlichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sommerfest-im-rathaus-hamburg-dankt-seinen-ehrenamtlichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/3p8a7687-1600px.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C354px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Sommerfest im Rathaus: Hamburg dankt seinen Ehrenamtlichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Parlamentarische Sommerfest im Jahr 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburgische Bürgerschaft</span></p><p><strong>1600 Gäste aus Politik und Gesellschaft trafen sich am Dienstag im Innenhof des Hamburger Rathauses. Zum 28. Mal fand das Parlamentarische Sommerfest statt<strong> und zum ersten Mal in der neuen Legislatur. Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit</strong> (SPD) begrüßte daher auch viele neue Gesichter und bedankte sich bei allen, die Hamburgs Demokratie am Laufen halten.</strong></p><p>Zu Beginn der Veranstaltung erinnerte die Bürgerschaftspräsidentin daran, wie wichtig zivilgesellschaftliches Engagement für die Demokratie ist: „Dieses Jahr wurde vor dem Hintergrund der Bürgerschaftswahlen in Hamburg intensiv über die Zukunft der Demokratie diskutiert. Seit dem Beginn der 23. Wahlperiode im März ringen die Fraktionen wieder um die besten Lösungen und begleiten kritisch die Arbeit des Senats“, sagte Veit.</p><p>Auf das zivilgesellschaftliche Engagement könne man nicht verzichten, So biete das Parlamentarische Sommerfest eine gute Plattform, um das Fundament der Demokratie gemeinsam zu stärken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Krankenhaus: Ätzende Chemikalie tritt aus – drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-krankenhaus-aetzende-chemikalie-tritt-aus-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ak-harburg-chemikalie-lenthe-image1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=353px%2C439px%2C1001px%2C1001px&webp=1" alt="Großeinsatz in Krankenhaus: Ätzende Chemikalie tritt aus – drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großeinsatz an der Asklepios-Klinik Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Dienstag war die Feuerwehr ab etwa 15 Uhr am Asklepios Klinikum Harburg im Großeinsatz. Dort war in den Kellerräumen des Asklepios MVZ eine ätzende Flüssigkeit ausgetreten. </strong></p><p>Nach Auskunft der Feuerwehr wurden drei Personen mit Atemwegsreizungen und Augenreizungen verletzt in der Notaufnahme behandelt. Nach Informationen eines Reporters vor Ort soll es sich um Angestellte der Klinik handeln.</p><p>Die Feuerwehr war mit zahlreichen Kräften samt Dekontaminationszug und der Umweltwache im Einsatz. Die Experten vom Umweltdienst versuchten, die Flüssigkeit zu bestimmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigenanteil für Pflege stark gestiegen – besonders in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eigenanteil-fuer-pflege-stark-gestiegen-besonders-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/465733441-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eigenanteil für Pflege stark gestiegen – besonders in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pflegekraft und Bewohnerin (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Wer in einem Pflegeheim versorgt wird, muss eine immer höhere monatliche Eigenbeteiligung aufbringen. Im Bundesdurchschnitt ist jetzt die Marke von 3000 Euro überschritten, sagen die Ersatzkassen.</strong></p><p>Die Pflege im Heim ist für Bewohnerinnen und Bewohner noch teurer geworden. Die Zahlungen aus eigener Tasche im ersten Aufenthaltsjahr sind in Hamburg um 322 Euro pro Monat gestiegen. Das hat eine Auswertung des Verbandes der Ersatzkassen ergeben.</p><p>Demnach müssen Pflegebedürftige in Hamburg seit dem 1. Juli 2025 eine monatliche Eigenbeteiligung von 3179 Euro aufbringen. Ein Jahr zuvor waren es noch 2857 Euro. Mit dieser Eigenbeteiligung liegt Hamburg noch über dem bundesweiten Durchschnitt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen in Hamburger Park angefallen – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-in-hamburger-park-angefallen-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/aussenmuehlendamm-harburg-streetview.png?resize=300%2C300&crop=259px%2C365px%2C412px%2C412px&webp=1" alt="Mädchen in Hamburger Park angefallen – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Harburger Stadtpark vom Außenmühlendamm aus gesehen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Streetview</span></p><p><strong>Ein Sexualdelikt in Wilstorf beschäftigt seit Sonntagabend die Ermittler der Kripo. Am Außenmühlenpark soll ein unbekannter Mann eine erst 13-Jährige angefallen haben. Die Polizei geht von einer sexuell motivierten Tat aus und sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut Polizei habe sich eine 13-Jährige gegen 19.30 Uhr am Außenmühlendamm in dem Park aufgehalten. Dann sei sie plötzlich von einem Unbekannten angegriffen worden. Der Täter habe jedoch plötzlich von dem Mädchen abgelassen und sei geflüchtet.</p><p>Die Schülerin sei daraufhin nach Hause gelaufen. Eine Anzeige hat sie erst später erstattet. Der Täter ist nach Polizeiangaben circa 20 bis 24 Jahre alt und etwa 1,80 bis 1,85 Meter groß mit leicht kräftiger Statur. Er hatte dunkle Haare, buschige Augenbrauen und einen Drei-Tage-Bart.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>