<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>25 Jahre lang war sie Kult: Beliebte Bar in Hamburgs City ist zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/25-jahre-lang-war-sie-kult-beliebte-bar-in-hamburgs-city-ist-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260120-111554-1091-506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C75px%2C1367px%2C1367px&webp=1" alt="25 Jahre lang war sie Kult: Beliebte Bar in Hamburgs City ist zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bar „Tabac“ gibt es jetzt wieder in der Einkaufspassage „Galleria“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mehr als 25 Jahre lang wurde hier gegessen, getrunken und gefeiert: Die französische Bistro-Bar „Tabac“ in der Einkaufspassage „Galleria“ an den Großen Bleichen war Kult. Doch dann kam Corona – und das Aus. Nun haben bekannte Gastronomen sie wieder zum Leben erweckt. Speisen, Getränke, Partys: Die MOPO hat mit dem Betriebsleiter darüber gesprochen, was den Gästen hier geboten wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Millionen-Gewinn: Hamburger Industriebetrieb profitiert vom Kupfer-Boom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosser-millionen-gewinn-hamburger-industriebetrieb-profitiert-vom-kupfer-boom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/540014237-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=535px%2C0px%2C1755px%2C1755px&webp=1" alt="Großer Millionen-Gewinn: Hamburger Industriebetrieb profitiert vom Kupfer-Boom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kupferproduzent Aurubis AG – Mitarbeiter begleiten das Kranen von Kupferbarren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Aurubis hebt die Prognose für das laufende Geschäftsjahr an. Grund sind gestiegene Metallpreise und eine starke Nachfrage nach Kupfer.</strong></p><p>Angesichts deutlich gestiegener Metallpreise und einer hohen Nachfrage hat der Hamburger Kupferkonzern „Aurubis“ seine Gewinnerwartungen angehoben. Statt einem Plus von 300 bis 400 Millionen Euro vor Steuern erwarte die „Aurubis AG“ nun für das laufende Geschäftsjahr beim operativen Vorsteuergewinn 75 Millionen Euro mehr, teilte das Unternehmen in einer Ad-hoc-Mitteilung mit.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/eltern-aufgepasst-konzern-ruft-babynahrung-zurueck/">Eltern aufgepasst: Konzern ruft Babynahrung zurück!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam nicht aus der Schule zurück nach Hause: Wer hat Timur gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-sucht-nach-10-jaehrigem-wer-hat-timur-kaya-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster10jaehriger.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C54px%2C531px%2C531px&webp=1" alt="Er kam nicht aus der Schule zurück nach Hause: Wer hat Timur gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach dem vermissten Zehnjährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht nach dem 10-jährigen Timur Kaya aus Wilhelmsburg. Der Junge wird seit Dienstagmittag vermisst. </strong></p><p>Mit einem Foto sucht die Polizei Hamburg öffentlich nach dem zehnjährigen Timur Kaya. Der Junge hatte am Dienstag seine Schule in Wilhelmsburg verlassen, war jedoch nie zu Hause angekommen. Alle bisherigen Suchmaßnahmen der Polizei blieben ohne Erfolg, deswegen bitten die Beamten nun die Hamburger um Hilfe.</p><p>Timur Kaya sieht etwas älter aus – laut Polizei eher wie zwölf –, ist etwa 1,50 Meter groß, schlank und hat schwarze, kurze, gewellte Haare. Am Tag des Verschwindens trug er eine dunkelblaue Jacke.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Anbieter: Robotertaxen sollen in diesen drei Stadtgebieten fahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-anbieter-robotertaxen-sollen-in-diesen-drei-stadtgebieten-fahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/533047115-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=298px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Neuer Anbieter: Robotertaxen sollen in diesen drei Stadtgebieten fahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Freenow möchte bald autonomes Fahren in Hamburg anbieten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Sipa USA | SOPA Images</span></p><p><strong>In Hamburg gibt es schon mehrere Projekte zum autonomen Fahren. Nun ist bekannt geworden, dass auch Freenow mit einem Versuch beginnen will. Dieser betrifft drei Stadtgebiete.</strong></p><p>Die Lyft-Tochter Freenow und die Stadt Hamburg arbeiten an der Einführung autonomer Taxis. Eine entsprechende Absichtserklärung sei unterzeichnet worden, teilten Freenow und die Hamburger Verkehrsbehörde mit. Geplant ist, dass Freenow die Taxis im Westen Altonas, im Norden der Stadt und in Bergedorf testet. Wann die Testphase beginnen soll, geht aus den Mitteilungen nicht hervor. </p><p>In den nächsten Monaten soll Freenow zunächst Technologie- und Fahrzeugpartner auswählen, teilte die Verkehrsbehörde mit. Angedacht ist, dass die Taxis das Automatisierungslevel vier aufweisen. Das heißt, die Taxis können autonom fahren, aber nur in bestimmten Umgebungen oder Situationen. Zunächst hatten mehrere Medien berichtet. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Solidarität mit den Menschen in Iran: Bürgerschaft setzt Zeichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/solidaritaet-mit-den-menschen-in-iran-buergerschaft-setzt-zeichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/456904408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=872px%2C799px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Solidarität mit den Menschen in Iran: Bürgerschaft setzt Zeichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Menschenrechtsgruppen berichten von über 30.000 Menschen, die im Iran bei der Niederschlagung regimekritischer Proteste getötet wurden. Die Hamburgische Bürgerschaft will ein Zeichen setzen.</strong></p><p>Die Hamburgische Bürgerschaft hat den Menschen im Iran, „die trotz massiver Repressionen, Gewalt und Lebensgefahr für Freiheit, Menschenrechte und Selbstbestimmung eintreten“, ihre uneingeschränkte Solidarität versichert. Zudem wurde in dem von allen Fraktionen beschlossenen Antrag „das brutale Vorgehen der Islamischen Republik Iran gegen die eigene Bevölkerung auf das Schärfste verurteilt“.</p><p>Die iranischen Revolutionsgarden seien ein zentraler Bestandteil des Repressions- und Gewaltapparates des Regimes und „maßgeblich für die systematische Unterdrückung, Einschüchterung und Terrorisierung der eigenen Bevölkerung“, heißt es darin weiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Großdemo für Rechte der Kurden in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/1000-kurden-demonstrieren-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image3-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=523px%2C314px%2C1394px%2C1394px&webp=1" alt="Wieder Großdemo für Rechte der Kurden in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 1000 Menschen demonstrierten am Abend, um ihre Solidarität mit den Kurden zu zeigen und auf deren Schicksal aufmerksam zu machen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Rund 1000 Menschen demonstrieren aktuell gegen die Angriffe auf die kurdische Autonomieregion in Syrien.</strong></p><p>Ab 17 Uhr versammelten sich die vorwiegend jungen Menschen auf dem Seeveplatz vor dem Marktkaufcenter in Hamburg-Harburg. Von dort aus zogen sie bisher friedlich durch die Moorstraße und über den Harburger Ring.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/s-bahnen-und-zuege-betroffen-massive-sperrungen-auf-hamburger-hauptroute/">S-Bahnen und Züge betroffen: Massive Sperrungen auf Hamburger Hauptroute</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahnen und Züge betroffen: Massive Sperrungen auf Hamburger Hauptroute</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahnen-und-zuege-betroffen-massive-sperrungen-auf-hamburger-hauptroute/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441479482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C516px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="S-Bahnen und Züge betroffen: Massive Sperrungen auf Hamburger Hauptroute" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen in der Nähe des Bahnhofs Altona (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wegen einer maroden Brücke ist die Strecke zwischen Altona und Holstenstraße seit dem Sommer gesperrt. Nun müssen sich die Hamburger auf weitere Streckensperrungen gefasst machen. Denn die Deutsche Bahn plant umfassende Bauarbeiten in den Frühjahrsferien – und darüber hinaus.</strong></p><p>Im Sommer hat die Bahn bei einer routinemäßigen Inspektion Schäden an der Eisenbahnbrücke Holstenstraße entdeckt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schaden-entdeckt-hamburger-s-bahnstation-muss-gesperrt-werden/">Wegen umfangreicher Untersuchungen und Reparaturen, ist das Gleis in Richtung Altona seitdem voll gesperrt.</a> Das betrifft vor allem die S-Bahn-Linie S2. Und die Sperrungen halten an: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-schadensfund-s-bahn-bruecke-muss-neu-gebaut-werden/">Denn die in den 60er Jahren gebaute Überführung an der Holstenstraße muss teilweise neu gebaut werden.</a> Aber damit nicht genug: Die Bahn plant für die Frühjahrsferien weitere Sperrungen auf der gesamten Strecke zwischen Altona/Diebsteich und dem Hauptbahnhof. Das betrifft sowohl die S-Bahn, als auch den Regional- und Fernverkehr.</p><p>Auf MOPO-Anfrage bestätigt die Deutsche Bahn die geplanten Streckensperrungen. Grund dafür sind Bauarbeiten an drei Brücken gleichzeitig: Neben der Eisenbahnbrücke Holstenstraße werden auch an der Sternbrücke und an der Brücke über der Schanzenstraße Sanierungsarbeiten vorgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offener Treff mit Hilfe bei Einstiegsfragen rund um Tablet und Smartphone (eigenes Gerät nötig).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/altona-termin/silber-smart-tablet-treff-60-8014/datum/20260129.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Altona</a>, Ottenser Hauptstraße 10, 22765 Hamburg  ·  11:00-13:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p id="block-e53bb1a1-dbd5-4f71-8f4a-0fbd26c48f63">Familien-Workshop mit der Loki Schmidt Stiftung: Spuren kennenlernen, Gips-Abdruck machen und draußen auf Fährtensuche gehen (Eltern mit Kindern im Alter von 8 bis 10 Jahren, Anmeldung erforderlich).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bergedorf-termin/tierspuren-workshop/datum/20260129.html">Bücherhalle Bergedorf</a>, Holzhude 1, 21029 Hamburg (im KörberHaus) ·  15:00-16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Schock: Allein die A7 wird acht Mal voll gesperrt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/autobahnausbau-in-hamburg-a7-wird-acht-mal-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/222917050-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=20px%2C266px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Baustellen-Schock: Allein die A7 wird acht Mal voll gesperrt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vorm Elbtunnel in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Es wird betoniert, repariert und asphaltiert: Allein Hamburgs wichtigstes Nadelöhr, der Elbtunnel, wird in diesem Jahr diverse Male gesperrt. Und das ist längst nicht alles. Ein Überblick über die anstehenden Großprojekte auf den Autobahnen rund um Hamburg.</strong></p><p>Den beiden Sondervermögen des Bundes sei Dank: Die Niederlassung Nord der Autobahn GmbH kann in diesem Jahr knapp 284 Millionen Euro in Ausbau und Erhalt von Autobahnen in der Metropolregion Hamburg stecken – rund 65 Millionen mehr als im Jahr zuvor.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Hamburg betroffen: Bekannter Herrenausstatter endgültig pleite</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auch-hamburg-betroffen-bekannter-herrenausstatter-endgueltig-pleite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/442615204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C546px%2C1160px%2C1161px&webp=1" alt="Auch Hamburg betroffen: Bekannter Herrenausstatter endgültig pleite" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Filiale des Herrenausstatters Wormland in München (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SVEN SIMON | Frank Hoermann / SVEN SIMON</span></p><p><strong>Wormland macht dicht: Rund 250 Beschäftigte verlieren ihre Jobs, nur zwei Filialen öffnen noch für den Ausverkauf. Woran die Rettung am Ende scheiterte.</strong></p><p>Die Rettung des insolventen Herrenausstatters Wormland ist gescheitert. Allen rund 250 Mitarbeitenden und den Vermietern der Ladenflächen müsse gekündigt werden, teilte der Insolvenzverwalter Stephan Michels mit. Der vorläufige Gläubigerausschuss habe als entscheidende Instanz die Schließung von Wormland beschlossen.</p><p>Das Amtsgericht Osnabrück habe nun das Insolvenzverfahren über die Theo Wormland GmbH eröffnet. Die bestehenden acht Filialen werden nicht mehr geöffnet – mit Ausnahme von Hannover und Oberhausen. Auch die Hamburger Filiale in der Europa-Passage muss schließen. Über diese beiden Standorte solle der Abverkauf der bestehenden Warenbestände erfolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenstand in Hamburg sinkt – bleibt aber weiter dramatisch hoch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krankenstand-in-hamburg-sinkt-bleibt-aber-weiter-dramatisch-hoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/imago0198680112h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=296px%2C0px%2C1602px%2C1606px&webp=1" alt="Krankenstand in Hamburg sinkt – bleibt aber weiter dramatisch hoch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine junge Frau liegt krank im Bett (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Rolf Kremming</span></p><p><strong>Gute Nachrichten, aber kein Grund zur Entwarnung: Hamburgs Krankenstand sinkt leicht – Hamburger fehlten 2025 krankheitsbedingt noch rund 20 Tage.</strong></p><p>Hamburgs Beschäftigte waren 2025 etwas seltener krankgeschrieben als im Vorjahr – doch die Zahl der Fehltage bleibt hoch. Laut vorläufigen Daten des BARMER Instituts für Gesundheitssystemforschung (bifg) lag der Krankenstand der Hansestadt bei 5,48 Prozent, nach 5,69 Prozent im Jahr 2024. Umgerechnet fehlte jede versicherte Person durchschnittlich rund 20 Tage krankheitsbedingt – knapp einen Tag weniger als 2024.</p><p>„Die außergewöhnlich hohen Fehlzeiten der vergangenen Jahre verlieren spürbar an Gewicht“, sagt Dr. Susanne Klein, Landesgeschäftsführerin der Barmer in Hamburg. Verantwortlich dafür sei vor allem der abklingende Nachholeffekt nach der Corona-Pandemie.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekord-Fund im Hafen: Drogen im Wert von 32 Millionen Euro aufgespürt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rekord-fund-im-hafen-drogen-im-wert-von-32-millionen-euro-aufgespuert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/220826725-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C130px%2C1577px%2C1577px&webp=1" alt="Rekord-Fund im Hafen: Drogen im Wert von 32 Millionen Euro aufgespürt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zollbeamte an einem Container im Hamburger Hafen (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>In dem Schiffscontainer war mehr Heroin, als im gesamten Jahr 2024 in Deutschland sichergestellt wurde. Auch in Rotterdam in den Niederlanden fanden Ermittler eine Rekordmenge Kokain.</strong></p><p>Zollfahnder in Deutschland und den Niederlanden haben Rekordmengen an Drogen sichergestellt. Im Hamburger Hafen entdeckte der Zoll 400 Kilogramm Heroin bei der Kontrolle eines Containers. Das Rauschgift sei in Papierrollen für die Druckindustrie versteckt gewesen, teilte das Zollfahndungsamt Hannover mit. Der Container aus Singapur sei bereits am 5. Dezember in einer Röntgenanlage kontrolliert worden. Aus ermittlungstaktischen Gründen seien diese Informationen erst jetzt herausgegeben worden.</p><p>Es handele sich um eine der größten Einzelsicherstellungen an Heroin in Deutschland in den vergangenen Jahren, hieß es. Das Rauschgift war in 400 Einzelpakete verpackt. Die Drogenmenge hatte den Angaben zufolge einen Straßenverkaufswert von rund 32 Millionen Euro. Zum Vergleich: Laut Bundeskriminalamt wurden in Deutschland im gesamten Jahr 2024 rund 144 Kilogramm Heroin sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer „Hotspot“: Gefeiertes Gastro-Konzept aus Kapstadt kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hotspot-angesagtes-gastro-konzept-aus-kapstadt-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/chefs-warehouse-hh-restaurant-01-copyright-formwaende.jpg?resize=300%2C300&crop=612px%2C0px%2C1127px%2C1125px&webp=1" alt="Neuer „Hotspot“: Gefeiertes Gastro-Konzept aus Kapstadt kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll es im „Chefs Warehouse Hamburg“ aussehen (Visualisierung).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Architekturbüro FORMWÆNDE</span></p><p><strong>Es klingt vielversprechend, was da in der Speicherstadt entsteht: Schon bald eröffnet hier das Restaurant „Chefs Warehouse“. In Südafrika ist das Gastro-Konzept schon ein Riesen-Ding – in Hamburg feiert es Deutschland-Premiere. Die Idee von Spitzenkoch Liam Tomlin ist mehrfach preisgekrönt. Ambiente, Speisen, die Macher: Lesen Sie hier, was die Gäste erwartet. Auch für Veganer gibt es ein Versprechen.</strong></p><p>Noch ist das Restaurant eine große Baustelle. Doch schon Ende Februar soll das „Chefs Warehouse Hamburg – Canteen &amp; Bar“ in der HafenCity (Am Sandtorkai 29) eröffnen. Es entsteht in der sanierten, denkmalgeschützten „Maschinenzentralstation“ in der Speicherstadt. Und soll ein „neuer Hotspot für Genussmenschen“ werden.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der Drache da im Schnee? EKZ-Parkhausdach wird zur Leinwand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-macht-denn-der-drache-da-im-schnee-kunstwerk-am-elbe-einkaufszentrum-aufgetaucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-28-um-123613.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C370px%2C370px&webp=1" alt="Was macht der Drache da im Schnee? EKZ-Parkhausdach wird zur Leinwand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus dem Schnee schaut einem ein feuerspeiender Drache entgegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot TikTok</span></p><p><strong>Ein Mann schlurft in dunkler Kleidung über das Parkhausdach des Elbe Einkaufszentrums. Erst einmal nichts Besonderes. Doch, was ist das? Dort aus dem Schnee schaut einem ein feuerspeiender Drache entgegen. Ein Kunstwerk, das die TikTok-Gemeinde in Staunen zurücklässt.</strong></p><p>Der Drache, den der Mann mit seinen Füßen akribisch in den Schnee zeichnet, ist bestimmt über 20 Meter lang und 30 Meter breit. Er hat alles, was ein Drache so braucht: Flügel, Zähne und natürlich Feuer. Das Kunstwerk sieht aus, wie einem Comic entsprungen. Detailreich und scharf gezeichnet, obwohl sein Künstler die Formen und Größen vom Boden aus nur erahnen kann.</p><p>Wer ist dieser Typ ? <a href="https://www.tiktok.com/tag/snow?refer=embed" target="_blank" title="snow">#snow</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/kunst?refer=embed" target="_blank" title="kunst">#kunst</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/dragon?refer=embed" target="_blank" title="dragon">#dragon</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/viral?refer=embed" target="_blank" title="viral">#viral</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/fyp?refer=embed" target="_blank" title="fyp">#fyp</a> Hamburg✌️</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>