<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Iranische Hauptstadt:Mega-Rauchwolke über Teheran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/grossfeuer-auf-basar-in-irans-hauptstadt-teheran-ausgebrochen-6981bb2848913c2281393aa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981bb2848913c2281393aa8/cfd407ca018faba8417dd7435f6d0ea4,121a8a64?w=992" alt="Iranische Hauptstadt:Mega-Rauchwolke über Teheran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Auf einem Basar in Teheran ist ein riesiges Feuer ausgebrochen. Der Brand in dem Viertel Dschannat Abad sei so groß, dass es von verschiedenen Teilen der iranischen Hauptstadt sichtbar sei, sagte ein Sprecher der Teheraner Feuerwehr. Auf Videos ist eine gigantische Rauchwolke zu sehen. Die Ursache ist bislang unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Medienberichten waren zahlreiche Feuerwehrteams am Einsatzort und versuchten, den Brand zu löschen. Videoaufnahmen, die vom in London ansässigen regimekritischen Medium Iran International verbreitet wurden, zeigen Hunderte Schaulustige, die sich um das Einkaufszentrum versammelt haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Feuerwehr versuchten, den Brand unter Kontrolle zu bringen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Dach des Einkaufszentrums stürzte teilweise ein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius hat Rosenkranz als Glücksbringer dabei</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/1cbec4170081f8fedcdd075dc6ed72b8,e297ac8?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius hat Rosenkranz als Glücksbringer dabei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Zu den </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>38 Anklagepunkten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius wird vorgeworfen, am Samstag, 2. Dezember 2023, ohne das Wissen und ohne die Zustimmung der „Frogner Frau“ Fotos von ihrem Bauch gemacht zu haben, während er ihr einen Finger in ihre Vagina einführte. Ja, antwortet Marius. In einem weiteren Fall bestreitet Marius die Vorwürfe. Er bestreitet außerdem, die mutmaßlichen Opfer während der Taten gefilmt zu haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wegen-upamecano-hamann-wuetet-gegen-bayern-69819342f0e62064809e2c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819342f0e62064809e2c4d/7476d65f08d46bcd9f3b2c9a114f0b21,ec9ba71f?w=576" alt="Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der verrückten Wendung steht Dayot Upamecano (27) nun doch vor einer Vertragsverlängerung beim FC Bayern. Einen aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend: TV-Experte Didi Hamann (52)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Bayern-Star bei „Sky“: „Die Bayern sind Beifahrer bei den Verhandlungen. Die werden von den Beratern am Nasenring durch die Manege geführt.“ Was er meint: Als die vom Verein gesetzte Deadline schon abgelaufen war – und das Angebot von den Bossen auch schriftlich zurückgezogen wurde – kam es zur Wende. Upamecano ging auf Bayern zu und will den Vertrag jetzt doch verlängern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p><p><!--[--><!--[-->Hamann weiter: „Das ist ein Armutszeugnis! Wenn sie das Angebot zurückziehen, kann er kein Angebot annehmen, weil es zu dem Zeitpunkt, eine Stunde später, keins mehr gibt. Das ist für den Verein ein Armutszeugnis, wenn das so gewesen sein sollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Statistik:Wir haben die ältesten Arbeitskräfte der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutschland-hat-aelteste-arbeitskraefte-in-eu-6981a6d3fa531953d5219e7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a6d3fa531953d5219e7f/9c598fc57c90bf30df131444098e674a,2648c77b?w=576" alt="Heftige Statistik:Wir haben die ältesten Arbeitskräfte der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der EU hat Deutschland die älteste Arbeitsbevölkerung. Knapp ein Viertel der Erwerbstätigen (24 Prozent) zählt zur Altersgruppe 55 bis 64. Das ergab eine Analyse der Wiesbadener Statistiker anhand von Eurostat-Zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Im EU-Schnitt sind es 20 Prozent. Malta bildet mit gerade einmal elf Prozent das andere Ende der Skala. Auch Italien (23 Prozent) und Bulgarien (22,3 Prozent) haben überdurchschnittlich alte Arbeitsbevölkerungen – erreichen aber nicht das deutsche Niveau.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gesellschaft wird immer älter. Außerdem verschiebt sich der Renteneintritt nach hinten. Laut Deutscher Rentenversicherung verabschiedeten sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mann/news-fotos-videos-23070464.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Männer<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2024 erst mit 64,7 Jahren in den Ruhestand. 20 Jahre zuvor lag dieser Wert noch bei 63 Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Altersgrenze für die Rente stieg Schritt für Schritt. Gleichzeitig liefen Modelle zum vorzeitigen Renteneintritt aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-testament-enthuellt-wer-sollte-die-millionen-erben-69811971303b088e47b409b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69811971303b088e47b409b6/a6a5aacc8dac7885fef5b00f899f145b,7511a2dd?w=656" alt="Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein war nicht nur verurteilter Sexualstraftäter, sondern auch Milliardär. In einem Dokument mit dem Titel „The 1953 Trust“ soll der gut vernetzte Finanzier festgelegt haben, wer nach seinem Tod sein Vermögen (630 Millionen US-Dollar) erhalten soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Begünstigten im Falle seines Todes sein sollten – und warum es deswegen einen prominenten Rücktritt in Norwegen gab. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/thorsten-frei-kanzleramtschef-sieht-kaum-chancen-fuer-grosse-reform-698194f7fa531953d5219d61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698194f7fa531953d5219d61/3d1e455ebbe584206b2e8207356b12ca,a9b929ad?w=320" alt="Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knapp neun Monate ist die Bundesregierung mittlerweile im Amt. Sie versprach, tiefgreifende Reformen anzugehen. Im Interview mit dem „Tagesspiegel“ dämpft Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, CDU) jetzt die Erwartungen: Bis zum Jahresende wolle die schwarz-rote Koalition „die ersten großen Sozialreformen“ umgesetzt haben. Klar sei aber auch, „dass bis Dezember nicht alles fertig werden kann“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Priorität habe zunächst die Rente. Darauf wolle sich die Regierung nun fokussieren, so Frei. Durch den demografischen Wandel (weniger Beitragszahler, mehr Rentner) steht das Umlagesystem der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenversicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Druck. Aktuell erarbeitet eine neu eingesetzte Kommission Vorschläge, um die Rente zu reformieren. Ergebnisse liegen wohl bis Mitte des Jahres vor. Am deutschen Steuersystem soll sich laut Frei hingegen nichts Grundlegendes ändern. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/grosse-koalition/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33553200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Koalitionsvertrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> lasse Spielräume, „um auf veränderte Bedingungen zu reagieren“, sagte er. „Da müssen wir nicht neu verhandeln.“ 

Alle weiteren Reformen sollen „so schnell wie möglich“, spätestens aber bis zum Ende der Legislaturperiode kommen. Zur angekündigten Migrationswende sagte Frei: „Wir befinden uns inmitten der Rückführungsoffensive.“ Tatsächlich liegen die 22.800 Abschiebungen im Jahr 2025 nur leicht über dem Wert der Ampel, die 2024 rund 20.000 Illegale außer Landes brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausführlich äußerte sich Frei zu den deutschen Geheimdiensten. Ziel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es, Verfassungsschutz (Inland) und Bundesnachrichtendienst (Ausland) mit deutlich mehr Geld, Personal und Befugnissen auszustatten. Dazu will die Koalition im Laufe des Jahres ein neues BND-Gesetz verabschieden. Konkret sagte Frei dem Tagesspiegel: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Schnäppchenjäger heute heiß auf Profi-Pfanne!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/cab25b94dda096c25515ab1573cddc99,302abb25?w=320" alt="BILD prüft Deals:Schnäppchenjäger heute heiß auf Profi-Pfanne!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wichtigste zur aktuellen Folge:Hier die Highlights von Tag 11 schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/das-wichtigste-zur-aktuellen-folge-hier-die-highlights-von-tag-11-schauen-6980c69178c88161f9da4d4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980c69178c88161f9da4d4d/0f55e487f041a78584d358ac5c51d81e,13bdaa44?w=992" alt="Das Wichtigste zur aktuellen Folge:Hier die Highlights von Tag 11 schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie haben den Dschungel verpasst? Kein Problem, hier gibt’s das schnelle Busch-Update.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange gebissen – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nigeria-the-voice-saengerin-stirbt-nach-schlangenbiss-698108c501f9e5fd1b0b76b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698108c501f9e5fd1b0b76b1/8a1751fa7c24ec333c32e5b99b4d7d56,901d4442?w=576" alt="Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange gebissen – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abuja (Nigeria) – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Stimme begeisterte sie die Menschen ihrer Heimat. Nigerias ehemalige „The Voice“-Kandidatin Ifunanya Nwangene (26) wurde eine große Karriere vorhergesagt. Eine Karriere, die es nun nicht mehr geben wird: Die junge Frau wurde im Schlaf von einer Schlange gebissen. Sie starb, weil offenbar kein Gegengift zur Verfügung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->YouTube<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans war Ifunanya Nwangene als „Nanyah“ bekannt. 2021 hatte die Sängerin bei der nigerianischen Ausgabe der Talentshow „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->The Voice<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mitgemacht. Gleich zwei Juroren drehten sich bei ihrer Interpretation von Rihannas „Take A Bow“ um. Erst in der K.-o.-Runde schied sie aus. Ihre Karriere ging dennoch weiter. „Nanyah“ veröffentlichte Videos im Netz, sang im Chor. Sie plante sogar ein erstes Solokonzert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dazu sollte es nie kommen. Ifunanya Nwangene schlief in ihrer Wohnung in der Hauptstadt Abuja, als sie offenbar von einer Kobra gebissen wurde. Wie ein Freund der BBC Africa sagte, wachte die junge Frau mit Schmerzen im Bein auf. Alarmierte Rettungskräfte rasten zur Wohnung: „Während man versuchte, ihren Zustand zu stabilisieren, konnte sie nicht sprechen, aber sie konnte gestikulieren. Sie hatte Schwierigkeiten zu atmen“, so der Freund gegenüber dem Sender.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht nach verfügte das Krankenhaus, in welches die Sängerin gebracht wurde, nur über eines der beiden benötigten Gegengifte. Das zweite Mittel konnte nicht rechtzeitig besorgt werden. Ifunanya Nwangene starb in der Klinik. Tierschützer fingen den Angaben zufolge in Nwangenes Wohnung zwei Kobras ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spanier berichten:Barça will ter Stegen nicht zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/spanier-berichten-barca-will-ter-stegen-nicht-zurueck-6981a0b3f0e62064809e2cf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a0b3f0e62064809e2cf7/36fdae55dbad754bf6335fd46951f828,16f91687?w=576" alt="Spanier berichten:Barça will ter Stegen nicht zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neue Verletzung von Marc-André ter Stegen (33). Wieder fällt er aus! Wie geht es nun weiter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut eines Berichts des Senders „Cadena SER“ stünde sogar eine direkte Rückkehr zu seinem Stammverein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Barcelona<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Raum. Ter Stegen, dessen Vertrag bei Barça bis 2028 läuft, ist bis Saisonende an Girona ausgeliehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Albtraum geht weiter für Marc-André ter Stegen (33).</p><p class="teaser__text">Ter Stegen verliert mit Girona 0:1 gegen Schlusslicht Oviedo in seinem zweiten Spiel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Freunde gewinnen 123 Mio. Euro:Das Dorf der Lotto-Millionäre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dorf-der-lotto-millionaere-21-freunde-gewinnen-123-mio-euro-69810779c08fa2009b6330a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69810779c08fa2009b6330a3/95621b32ec635a9af68dc00940d87703,33c6cd5a?w=656" alt="21 Freunde gewinnen 123 Mio. Euro:Das Dorf der Lotto-Millionäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>21 Freunde aus einem kleinen Dorf knacken den ganz großen Jackpot – und ganz Europa spricht darüber: Die Gruppe aus Zingem in Belgien hat bei der Lotterie Euromillions 123 Millionen Euro gewonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag waren die Gewinner das Gesprächsthema Nummer eins in dem flämischen Dorf. Der Gewinn wird gerecht geteilt: Jeder der 21 Freunde erhält knapp 5,9 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt geht es um exakt 123.555.827 Euro. Der Gewinn stammt aus der Euromillions-Ziehung vom Freitag. Gezogen wurden die Zahlen 14, 18, 31, 35 und 46 mit den Sternen 7 und 11. Es ist der höchste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jackpot<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der jemals in Belgien geknackt wurde. Für die Gruppe aus Zingem ist es ein Glücksfall von historischem Ausmaß. Zu den Gewinnern zählen wohl ein Paar und eine Familie mit zwei Kindern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So strahlen Gewinner: Kim und Eric De Roose teilen sich die Lottomillionen mit 19 Freunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach abgefackelt:Mann schmilzt Eis mit Gasflamme</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-schmilzt-eis-mit-loetbrenner-dach-abgefackelt-69804773fa531953d5218a6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804773fa531953d5218a6f/35c0c1f13dac109be586b223db8eeb72,4ed89e19?w=320" alt="Dach abgefackelt:Mann schmilzt Eis mit Gasflamme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Milton (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Aktion ging gehörig daneben! Nach einem Wintersturm sitzt in Milton im US-Bundesstaat Massachusetts das Eis hartnäckig auf vielen Häusern. Ein Mann griff deshalb zu drastischen Mitteln – und bezahlte dafür teuer. Mit einem Lötbrenner stieg der Hausbesitzer auf eine Leiter und begann, das Eis am Dach zu schmelzen. Als er wieder von der Leiter stieg, sah er die Katastrophe: Das ganze Dach stand in Flammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> breitete sich rasant aus. Ein Augenzeuge schilderte die dramatischen Minuten: „Er ist die Leiter heruntergekommen, und dann sahen wir die Flammen direkt in der Dachrinne, und dann kamen sie auch von hinten – es wirkte, als würde das ganze Dach brennen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An dieser Stelle fing der Hausbesitzer an, das Eis wegzubrennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückte mit einem Großaufgebot an – und war selbst überrascht. Zunächst schien es, als ließe sich der Brand begrenzen. Doch das täuschte. „Wir haben die Dachrinne an dieser Seite des Gebäudes abgezogen und dachten, es würde ein kleiner Brand sein, aber der gesamte Dachboden stand vollständig in Flammen“, sagte Earner gegenüber CNN.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>