<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er hockt seit Montagmittag auf dem Dach:SEK-Großeinsatz wegen Fahrraddieb</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/sek-einsatz-in-solingen-fahrraddieb-sitzt-auf-einem-dach-fest-695cadb195fe8bf439d66ab4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cadb195fe8bf439d66ab5/d4a22ac94d666913635953233cd90b2c,efb067a2?w=992" alt="Er hockt seit Montagmittag auf dem Dach:SEK-Großeinsatz wegen Fahrraddieb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solingen – <!--]--><!--[--><b>Es begann als misslungener Fahrraddiebstahl und eskalierte zu einem stundenlangen SEK-Einsatz. Ein 35-jähriger Mann flüchtete nach einem erfolglosen Diebstahlversuch in einer Kleingartenanlage vor der Polizei und kletterte auf das Dach eines Gebäudes. Dort sitzt er bis jetzt fest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmittag meldete ein Zeuge der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen mutmaßlichen Fahrraddieb in einer Solinger Kleingartenanlage. Als die Beamten den Mann stellen wollten, flüchtete er auf das Dach eines Autohauses. Seitdem spitzt sich die Lage zu: Der 35-Jährige harrt auf der schrägen Dachfläche aus, Schnee und Glätte machen jede Bewegung lebensgefährlich. Ein Zugriff ist derzeit zu riskant – ein Ausrutschen hätte fatale Folgen, für den Mann wie für die Polizisten. Er wollte nur ein Fahrrad klauen, jetzt sitzt er in der Zwickmühle. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr ist mit einer Drehleiter im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Polizei zu BILD: „Die Lage dauert weiter an. Der 35-Jährige ist in einer psychischen Ausnahmesituation, der Einsatz läuft.“ Polizei, Feuerwehr, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SEK<!--]--><!--]--></a><!--[--> und eine Verhandlungsgruppe sind ununterbrochen vor Ort. Das Umfeld des Autohauses wurde weiträumig abgesperrt, zahlreiche Einsatzfahrzeuge rückten an. Spezialeinheiten bezogen Stellung auf Baugerüsten und einer Drehleiter. Die Feuerwehr hält vorsorglich zwei Sprungkissen bereit, falls der Mann abstürzen sollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm in Venezuelas Hauptstadt:Schüsse und Flugabwehr-Feuer in Caracas!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/venezuela-schuesse-und-flugabwehr-feuer-in-caracas-was-ist-da-los-695caf8095fe8bf439d66ad7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695caf8095fe8bf439d66ad8/e36f38863004c3432e9f9987106e2a05,f2c210a3?w=992" alt="Alarm in Venezuelas Hauptstadt:Schüsse und Flugabwehr-Feuer in Caracas!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas –<!--]--><!--[--><b> Schüsse nahe dem Präsidentenpalast in Venezuelas Hauptstadt! Nur zwei Tage nach dem Sturz von Machthaber Nicolás Maduro (63) durch die USA sind am Montagabend gegen 20 Uhr Ortszeit plötzlich Schüsse und Flugabwehrfeuer in den Straßen zu hören. Augenzeugen filmten mit ihren Handys die gespenstische Szenerie – zu hören sind mehrere Salven, die auf rot leuchtende Flugkörper am schwarzen Nachthimmel abgefeuert werden.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Bewohner sind verunsichert. Kommt es nach der Festnahme von Maduro nun doch zu Gewalt unter Anhängern und Gegnern des gestürzten Machthabers? Oder tut Trump das, was er angedroht hat – und führt einen zweiten Militärschlag gegen das Regime aus? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medien zitieren eine offizielle Quelle, wonach das, „was im Zentrum von Caracas passiert ist, auf Drohnen zurückzuführen ist, die ohne Genehmigung über das Gebiet geflogen sind“. Die Polizei habe nur „zur Abschreckung“ geschossen. Aus Kreisen im Umfeld der Regierung hieß es, die Lage sei unter Kontrolle. Ein Vertreter des Weißen Hauses sagte CNN, man verfolge die Berichte aufmerksam – doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien „nicht beteiligt“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In New York findet die erste Anhörung von Nicolás Maduro und seiner Ehefrau statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mexiko muss sich zusammenreißen ...“:Wie gefährlich wird dieser Trump-Satz für die WM?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wie-gefaehrlich-wird-dieser-satz-von-donald-trump-fuer-die-wm-695bd14fc83d5f8e0659d267</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bd14fc83d5f8e0659d268/fd67edb73d6fc1c3aea31425e6f77047,2f32409b?w=576" alt="„Mexiko muss sich zusammenreißen ...“:Wie gefährlich wird dieser Trump-Satz für die WM?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 11. Juni beginnt die Fußball-WM im Aztekenstadion von Mexiko City mit dem Spiel des Gastgebers gegen Südafrika. Oder doch nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fifa muss sich fragen, was die neuen Sätze von Donald Trump (79) für ihr Turnier in Mexiko, den USA und Kanada bedeuten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mexiko muss sich zusammenreißen, denn die Drogen strömen durch Mexiko, und wir werden etwas unternehmen müssen“, hatte der US-Präsident nach dem Militärschlag in Venezuela angedroht. Spätestens seit dieser Aktion muss die Fifa die Aussagen von Trump sehr ernst nehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte die Fifa gestern nach einer Stellungnahme an. Keine Antwort. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänemarks Ministerpräsidentin warnt Trump:US-Angriff auf Grönland wäre das Ende der Nato!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-konflikt-daenemark-warnt-trump-695cbc6aa4ee74e14e23723a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cbc6aa4ee74e14e23723b/a6ae466f516257337a9fe99434b4ea2d,e9e6a347?w=576" alt="Dänemarks Ministerpräsidentin warnt Trump:US-Angriff auf Grönland wäre das Ende der Nato!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte aus Dänemark Richtung Donald Trump! Ein Angriff der USA auf Grönland käme nach Ansicht der dänischen Ministerpräsidentin Mette Frederiksen einem Ende der Nato gleich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn die Vereinigten Staaten beschließen, ein anderes Nato-Land militärisch anzugreifen, dann hört alles auf“, sagte Frederiksen am Montag dem Fernsehsender TV2. „Das heißt, auch unsere Nato und damit die Sicherheit, die seit dem Ende des Zweiten Weltkriegs gewährleistet ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das weitgehend autonom regierte Grönland gehört zu Dänemark und verfügt über Bodenschätze wie Öl, Gas und Seltene Erden. Die USA unterhalten dort einen großen Militärstützpunkt. US-Präsident Donald Trump hat wiederholt gefordert, die größte Insel der Welt, auf der nicht einmal 60.000 Menschen leben, den USA einzuverleiben und hat auch militärische Gewalt nicht ausgeschlossen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frederiksen sagte, wenn Trump Grönland für die USA fordere, müsse man das ernst nehmen. „Wir werden eine Situation, in der wir und Grönland auf diese Weise bedroht werden, nicht akzeptieren“, fügte sie hinzu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist schon in Hamburg:Der HSV holt Stürmer aus England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-holt-stuermer-aus-england-dienstag-medizincheck-695c3d56b125e961a2f99797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c3d56b125e961a2f99798/343e4f75c10ebd0aa19b3b99de43142f,3646fb9c?w=992" alt="Er ist schon in Hamburg:Der HSV holt Stürmer aus England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er war von vielen Klubs umworben, der HSV hat das Rennen um diesen Stürmer gewonnen. Dienstag steht der Medizincheck an. Für die Hamburger ist es der vierte England-Transfer der Saison.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochvoltakku kaum zu löschen:Hier fackeln vier E-Autos ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/kassel-feuer-auf-der-a7-vier-e-autos-brennen-aus-695cad3395fe8bf439d66aa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cad3395fe8bf439d66aa6/6723d74ca6df43dce39acb848c0b26fd,2b8200bc?w=576" alt="Hochvoltakku kaum zu löschen:Hier fackeln vier E-Autos ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kassel – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Hölle auf der Autobahn: Auf der A7 bei Kassel sind am Montagabend vier Elektroautos auf einem Autotransporter komplett ausgebrannt. Der Anhänger stand komplett in Flammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 20 Uhr alarmierten Autofahrer die Feuerwehr Kassel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der Laster war im Zubringer von der A7 zur A49 plötzlich in Brand geraten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> vermutet einen technischen Defekt als Ursache. Ein Polizeisprecher: „Die Bremsanlage wurde zu heiß am Reifen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Winterwetter verhinderte eine schnelle Ausbreitung der Flammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Feuerwehr eintraf, stand der Auflieger bereits lichterloh in Flammen. Vier E-Autos wurden durch die Flammen zerstört. Zwei weitere Fahrzeuge sowie der Lkw selbst konnten die Retter in letzter Minute vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> retten. Auch eine angrenzende Lärmschutzwand und eine Wiese wurden beschädigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Stromausfall:Jetzt hilft die Bundeswehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/infrastruktur-terror-bundeswehr-hilft-bei-berliner-stromausfall-695bc0b8c83d5f8e0659d10d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bc0b8c83d5f8e0659d10d/e0b86a9ff29b10c0f2a7d9dae15780a1,99a9df9a?w=656" alt="Berliner Stromausfall:Jetzt hilft die Bundeswehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Infrastruktur-Terror: Berlin kämpft weiterhin mit den Folgen eines massiven Stromausfalls. Anwohner frieren, Rettungskräfte sind im Dauereinsatz. Jetzt packt auch die Bundeswehr mit an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen arbeiten Polizei, Feuerwehr und Hilfsorganisationen am Limit. Um die Versorgung der Betroffenen im Berliner Südwesten zu sichern, setzt der Senat nun zusätzlich auf Hilfe von Soldaten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterstützt bei Logistik, Transport und beim Betrieb von Notstromaggregaten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das teilte die Berliner Senatskanzlei auf der Onlineplattform X am Montag mit. Ein entsprechendes Amtshilfeersuchen wurde gestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch gestern war unklar, wie lange es dauert, bis die Hilfe eintrifft. Anwohner hatten zuvor kritisiert, dass der Senat nur spärlich Informationen herausgibt: „Alles, was wir wissen, haben wir von Busfahrern mitbekommen“, sagte eine Betroffene zu BILD. Doch nun sind die Bundeswehr-Soldaten im Einsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Fitness-Trend:Das steckt hinter der 6-6-6-Routine</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/6-6-6-walking-challenge-neuer-tiktok-fitness-trend-6943d9da9ecfb47154d58743</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d9da9ecfb47154d58743/15f96a9294621fec97d946025b78855e,7385faab?w=320" alt="Neuer Fitness-Trend:Das steckt hinter der 6-6-6-Routine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein neuer Fitness-Trend erobert die sozialen Medien: die 6-6-6-Walking-Challenge. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese simple Routine bringt Struktur in Ihren Alltag und verspricht große Wirkung ohne Leistungsdruck. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die 6-6-6-Routine funktioniert, warum sie Ihre Gelenke schont und gleichzeitig Ihre Kondition steigert. Ob morgens, mittags oder abends – dieser Trend passt sich Ihrem Leben an.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketballerin ist erst 18:Größte Spielerin der Welt legt los!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketballerin-zhang-ziyu-ist-erst-18-groesste-spielerin-der-welt-legt-los-695cbe1d95fe8bf439d66b7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cbe1d95fe8bf439d66b7e/835e40d316c283ac445249713409662a,f00d5b84?w=320" alt="Basketballerin ist erst 18:Größte Spielerin der Welt legt los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zhang Ziyu (18) gibt ihr überragendes Debüt in der Women's Chinese </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/basketball/basketball/home-44119656.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Basketball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Association (WCBA)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag gab die Basketballerin ihr Liga-Debüt für Shandong Shijiazhuang. Dabei glänzte sie am 12. Spieltag beim 106:93 gegen Hebei Win Power nicht nur mit 15 Punkten, sie überragte auch ihre eigenen Mitspielerinnen und Gegnerinnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zhang Ziyu gilt mit ihren 2,26 Metern (und etwas mehr als 100 Kilo) als größte Basketballerin der Welt. Zum Vergleich: NBA-Star Victor Wembanyama (22/San Antonio Spurs) ist der derzeit größte NBA-Spieler und genauso groß, beide sind dazu nur fünf Zentimeter kleiner als die größten NBA-Spieler aller Zeiten (Gheorghe Mureșan und Manute Bol/2,31 Meter). Mit ihren gerade erst 18 Jahren zählt sie dazu zu den jüngsten Spielerinnen in der Geschichte der chinesischen Liga.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zhang Ziyu kam Sonntag für ihren Klub als Ersatzspielerin aufs Feld. Beim starken Debüt traf sie sechs von neun Würfen aus dem Feld und holte in zwölf Minuten Spielzeit sechs Rebounds. Shandongs Cheftrainer Hou Bing nach dem Spiel über die extrem große Basketballerin: „Zhang hat sich schnell angepasst und ein solides Debüt hingelegt, braucht aber noch Zeit, um sich an die Intensität der WCBA zu gewöhnen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD kennt zwei neue „Let’s Dance“-Kandidaten:No-Angels-Sängerin tanzt gegen TV-Moderatorin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-kandidaten-no-angels-saengerin-tanzt-gegen-tv-moderatorin-695b8847b0086aa64be6edfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8847b0086aa64be6edfb/ca12f8cfe68c9abdbe28bc7eae715efb,798062f4?w=992" alt="Exklusiv! BILD kennt zwei neue „Let’s Dance“-Kandidaten:No-Angels-Sängerin tanzt gegen TV-Moderatorin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die 19. Staffel von „Let’s Dance“ verspricht wieder besonders spannende Tanzduelle, denn in einigen Paarungen steckt viel Frauen-Power.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und BILD enthüllt jetzt exklusiv zwei prominente Teilnehmer! Spannend: Eine No-Angels-Sängerin tritt gegen eine TV-Moderatorin an. Was Sie über die Kandidaten wissen sollten und wer sonst noch über das Parkett wirbelt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was ist los mit ihm?:Sorgen um Djokovic</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/novak-djokovic-turnier-absage-vor-australian-open-wirft-fragen-auf-695c4a4dfb77630dac27898e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c4a4dfb77630dac27898f/3252eeaa7584b89bad1bdbd0e62de0c0,b09c47d1?w=576" alt="Was ist los mit ihm?:Sorgen um Djokovic" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst der Rücktritt, dann die Absage!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sorgen um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-novak-djokovic-ausgewandert-tennis-star-kehrt-serbien-den-ruecken-6920844c18b978b3b9f5470b"><!-- --><!--[--><!--[-->Novak Djokovic<!--]--><!--]--></a><!--[--> (38)! Die Tennis-Ikone hat das Turnier in Adelaide abgesagt, bei dem sie sich auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> (18. Januar bis 1. Februar) vorbereiten wollte. Zuvor war der Serbe schon aus der Spieler-Gewerkschaft Professional Tennis Player Association (PTPA) ausgetreten, die er einst selbst mitgründete. Was ist los mit dem Wahl-Griechen, der im Spätsommer 2025 in die Nähe von Athen gezogen war?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Melbourne will die Rekord-Nummer 1 ihren 25. Grand-Slam-Titel holen. Doch die Form dafür scheint Djokovic nicht zu haben. Seine Absage für sein einziges Vorbereitungsturnier auf das erste Major des Jahres begründete er in den sozialen Medien mit mangelnder Fitness. Djokovic: „Ich bin körperlich nicht bereit, nächste Woche in Adelaide zu spielen. Für mich ist das sehr enttäuschend, denn ich habe großartige Erinnerungen an meinen Sieg hier vor zwei Jahren. Ich war sehr aufgeregt, zurückzukommen, denn es fühlt sich an, als spiele ich zu Hause.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>