<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs Bosse: Das sind die Topverdiener der Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-bosse-wer-topverdiener-der-stadt-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/406867354-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C77px%2C1594px%2C1593px&webp=1" alt="Hamburgs Bosse: Das sind die Topverdiener der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath hat als Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) im vergangenen Jahr rund 1,031 Millionen Euro verdient. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Der durchschnittliche Hamburger hat im vergangenen Jahr fast 53.000 Euro brutto verdient. Doch wie sieht es eigentlich in den Chefetagen der öffentlichen Hamburger Unternehmen aus?</strong></p><p>Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat in dieser Woche den Beteiligungsbericht 2024 vorgestellt. Darin werden die Eckdaten von mehr als 100 städtischen Unternehmen für das Jahr 2024 vorgestellt – so auch die Bruttogehälter der Führungskräfte in öffentlichen Unternehmen.</p><p>Spitzenreiterin der Gehaltsrangliste ist demnach die kürzlich ausgeschiedene HHLA-Chefin Angela Titzrath: Sie erhielt im vergangenen Jahr eine Gesamtvergütung von 1,031 Millionen Euro – knapp 39.000 Euro mehr als im Vorjahr. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-im-hafen-hhla-chefin-verlaesst-unternehmen-grosse-abfindung/">Im Juni dieses Jahres hatte die Hamburger Hafen und Logistik AG einen Führungswechsel bekannt gegeben</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe: Ab heute gelten neue Regeln in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-ab-heute-gelten-neue-regeln-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555252131.jpg?resize=300%2C300&crop=1449px%2C518px%2C4659px%2C4658px&webp=1" alt="Vogelgrippe: Ab heute gelten neue Regeln in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Umweltarbeiter sammeln die Kadaver von Vögeln, die an der Vogelgrippe verendet sind, aus einem See. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AP | Ebrahim Noroozi</span></p><p><strong>Die Stadt Hamburg ergreift Maßnahmen, um die gehaltenen Tiere im Stadtgebiet vor der Geflügelpest zu schützen. Seit heute müssen Hühner, Enten und Gänse im Stall bleiben.</strong></p><p>Heute tritt die wegen der Vollgrippe verhängte Stallpflicht in Hamburg in Kraft. Die Hamburger Verbraucherschutzbehörde hatte die Pflicht bereits im Laufe der Woche angekündigt. Von der Regulierung sind Hühner, Truthühner, Perlhühner, Rebhühner, Fasane, Laufvögel, Wachteln, Enten und Gänse, die in Gefangenschaft aufgezogen oder gehalten werden, betroffen. </p><p>„Mit der Stallpflicht soll das Eintragsrisiko über Wildvögel minimiert und damit die gehaltenen Tiere in Hamburg vor einer Infektion geschützt werden“, hatte die Verbraucherschutzbehörde mitgeteilt. Im gesamten Stadtgebiet sind außerdem Geflügel und Tauben bei Ausstellungen, Märkten und ähnlichen Veranstaltungen verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tim Mälzers „banaler“ Tipp für Hobbyköche – und ein großes Geheimnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tim-maelzers-banaler-tipp-fuer-hobbykoeche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/urn-newsml-dpa-com-20090101-250426-935-550217-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tim Mälzers „banaler“ Tipp für Hobbyköche – und ein großes Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tim Mälzer, Koch und Unternehmer, bei einem Interview im Studio seines Restaurants „Bullerei“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Der bekannte Hamburger TV-Koch Tim Mälzer rät Hobbyköchen dazu, furchtlos zu sein – und verrät einen weiteren Kniff, der in der Küche zum Erfolg führen soll.</strong> <strong>Demnächst startet Mälzer mit einer neuen Show durch.</strong></p><p>TV-Koch Tim Mälzer (54, „Kitchen Impossible“) hat einen einfachen Tipp für Hobbyköche: „Keine Angst haben. Das ist ein banaler Spruch, sage ich seit 20 Jahren. Aber kein Essen, das ich gekocht habe, ist so schlecht gewesen, dass ich es dem Hund geben musste“, sagte Mälzer der Deutschen Presse-Agentur. </p><p>„Es ist, weiß Gott nicht, immer eine Offenbarung. Es ist, weiß Gott nicht, immer ein Genuss. Aber wenn du Angst hast, Dinge falsch zu machen, ist das der größte Fehler, der in der Küche passieren kann. Weil es tausend Wege gibt, die nach Rom führen“, so Mälzer weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fällt Halloween ins Wasser? So wird das Wetter am langen Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/faellt-halloween-ins-wasser-so-wird-das-wetter-am-langen-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/490463069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=506px%2C110px%2C1596px%2C1593px&webp=1" alt="Fällt Halloween ins Wasser? So wird das Wetter am langen Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder laufen an Halloween verkleidet durch die Stadt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong><strong>Während sich die Erwachsenen auf das lange Wochenende freuen, fiebern die Kinder Halloween entgegen</strong>. Wer trocken bleiben will, braucht allerdings ein wenig Glück: Auch das Hamburger Wetter wird in den kommenden Tagen mal wieder gruselig.</strong></p><p>Am Freitag bleibt es in Hamburg vor allem grau: wolkig bei Temperaturen von um die 10 Grad, am Abend kann es vereinzelt auch leichte Schauer geben, so der Deutsche Wetterdienst. Die kleinen Hexen und Geister sollten sicherheitshalber also auch einen Regenschirm parat haben, wenn sie im Dunkeln von Tür zu Tür ziehen, damit die Süßigkeiten nicht davonschwimmen.</p><p>Der Samstag geht dann genauso bewölkt weiter. Allerdings soll es ab dem Nachmittag stärkeren Regen und Wind geben, besonders an der Nordsee könnte es stürmisch werden. Tagsüber werden zwischen 13 und 16 Grad erwartet, in der Nacht fällt die Temperatur auf 8 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween in Hamburg: So bereitet sich die Polizei vor – alles, was Sie wissen müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/halloween-in-hamburg-polizei-setzt-auf-drohnen-und-praesenz-das-muessen-sie-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/krawalle-an-halloween-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=814px%2C302px%2C1346px%2C1346px&webp=1" alt="Halloween in Hamburg: So bereitet sich die Polizei vor – alles, was Sie wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wasserwerfer-Einsatz bei Halloween-Krawallen in Harburg 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Gruseln, Süßes und Saures, aber bitte ohne Krawall: In den vergangenen Jahren kam es an Halloween in Hamburg zum Teil zu enormen Ausschreitungen unter Jugendlichen. Der 31. Oktober gilt als einer der arbeitsintensivsten Tage für die Polizei – auch bei friedlicher Prognose. Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen zu Sicherheit, Polizeimaßnahmen und möglichen Brennpunkten.</strong></p><p><strong>Wie verlief Halloween in Hamburg in den vergangenen Jahren?<br/></strong>Besonders in Harburg und Billstedt kam es in den vergangenen Jahren teilweise zu massiven Krawallen: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/halloween-randale-in-harburg-hunderte-werfen-boeller-polizisten-barrikade-errichtet/">Rund 350 Jugendliche warfen vor zwei Jahren am Harburger Ring mit Eiern, Flaschen und Böllern – auch nach Polizisten</a>. 2023 zählte die Polizei laut MOPO-Informationen in der Halloween-Nacht rund 80 Einsätze mit jugendlichem Bezug, darunter Körperverletzungen, Böllerwürfe und Vandalismus. „Das sind keine flächendeckenden Probleme, aber wir wissen, dass einige wenige Jugendliche den Abend immer wieder für Krawall nutzen“, sagt Polizeisprecher Florian Abbenseth. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/halloween-am-harburger-ring-polizei-mit-starken-kraeften-vor-ort/">Im vergangenen Jahr blieb es an Halloween ruhig.</a></p><p><strong>Womit rechnet die Polizei in diesem Jahr?<br/></strong>Die Polizei erwartet „grundsätzlich ein friedliches Halloweenfest“, so Abbenseth. Die Hamburger Polizei ist mit einem großen Aufgebot im Einsatz. Zusätzlich zu den regulären Streifenwagen wird auch die Landesbereitschaftspolizei eingesetzt. Vor allem der öffentliche Raum wird dabei im Auge behalten, besonders in den Stadtteilen Harburg, Wilhelmsburg, Billstedt und Steilshoop. „Wir setzen einerseits auf Präsenz und werden sichtbar und ansprechbar sein in der Stadt“, sagt Polizeisprecher Florian Abbenseth. „Andererseits setzen wir auf Flexibilität.“ So soll sichergestellt werden, dass die Kräfte im Ernstfall schnell am Einsatzort sein können.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia in Hamburg: Große Chance oder zu hohes Risiko?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-in-hamburg-grosse-chance-oder-grosse-katastrophe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/neulandconcerts-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Olympia in Hamburg: Große Chance oder zu hohes Risiko?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eröffnungsfeier von Olympischen Spielen in Hamburg könnte auf der Binnenalster stattfinden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><b>Hamburgs schärfster Konkurrent München greift nach den Olympischen Spielen. Die Bürger der bayerischen Landeshauptstadt haben sich deutlich für eine Bewerbung ausgesprochen. Die Hürde einer Bürgerbefragung steht der Hansestadt noch bevor – an ihr scheiterte sie schon einmal. Befürworter Steffen Rülke, Leiter des Olympia-Vorprojekts für Hamburg, ist davon überzeugt: Das Votum aus München „gibt Rückenwind“. Gegner Eckart Maudrich, Sprecher der Initiative „NOlympia“, sagt: Das Projekt ist „zu groß für Hamburg“. Die MOPO zeigt die wichtigsten Argumente beider Seiten. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbstferien enden: Stau-Wochenende rund um Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herbstferien-enden-stau-wochenende-rund-um-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/287854010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C49px%2C1657px%2C1658px&webp=1" alt="Herbstferien enden: Stau-Wochenende rund um Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 - ein allseits bekanntes, aber wenig geliebtes Bild. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>In den Herbstferien verreisen viele Familien mit dem Auto. Vor dem Schulbeginn in Hamburg oder Schleswig-Holstein müssen sie heimkehren. Der ADAC prophezeit lebhaften Verkehr auf den Straßen.</strong></p><p>Zum Ende der Herbstferien in Hamburg, Schleswig-Holstein und drei weiteren Bundesländern erwartet der ADAC lebhaften Verkehr auf den Autobahnen. Betroffen seien auch der Großraum Hamburg sowie die A7 und die A1 in Schleswig-Holstein. Das durch den Reformationstag verlängerte Wochenende werde zudem den Kurzurlauberverkehr ankurbeln, hieß es. </p><p>Die Verkehrsleitzentrale der Hamburger Polizei machte auf die Baustellen in und um Hamburg aufmerksam. In der Innenstadt werde sich die Sperrung des Deichtortunnels bis Sonntagabend (18Uhr) bemerkbar machen. Außerdem sei die Freihafenelbbrücke weiterhin nicht befahrbar, nachdem am Dienstag ein Binnenschiff mit Container die Überführung gerammt hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transporter stehen plötzlich in Flammen – Polizei ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-komplett-niedergebrannt-polizei-ermittelt-wegen-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251031-id39196-9.jpg?resize=300%2C300&crop=235px%2C97px%2C986px%2C983px&webp=1" alt="Transporter stehen plötzlich in Flammen – Polizei ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Transporter brannten komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In Niendorf sind in der Nacht zum Freitag zwei Transporter komplett ausgebrannt. Die Polizei ermittelt wegen Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 3.45 Uhr in die Straße Haldenstieg gerufen, nachdem dort zwei Kleintransporter Feuer gefangen hatten. Die Fahrzeuge brannten komplett aus, die Löscharbeiten dauerten laut Feuerwehr rund eine Stunde.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/von-der-city-abgeschnitten-verkehrsalbtraum-fuer-pendler/">Von der City abgeschnitten: Verkehrsalbtraum für Pendler</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der City abgeschnitten: Verkehrsalbtraum für Pendler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-der-city-abgeschnitten-verkehrsalbtraum-fuer-pendler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua4006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C307px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Von der City abgeschnitten: Verkehrsalbtraum für Pendler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer von Bergedorf in die Innenstadt will, braucht gerade viel Zeit und starke Nerven: Denn sowohl auf der S2 als auch auf der A25 finden Bauarbeiten statt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Baustellen, Staus, Schienenersatzverkehr – wer in Bergedorf wohnt, braucht derzeit starke Nerven und noch mehr Geduld. Verkehrstechnisch läuft dort derzeit wenig rund, egal ob auf der Schiene oder auf der Straße: Die S2 ist wegen Bauarbeiten zwischen Bergedorf und Berliner Tor unterbrochen und die A25 gleichzeitig wegen Bauarbeiten gesperrt. Pendler müssen für eine Strecke bis zu 40 Minuten mehr einplanen.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie werden immer mehr: In Hamburg boomen die E-Scooter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-werden-immer-mehr-in-hamburg-boomen-die-e-scooter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/imago0303837554h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1327px%2C1326px&webp=1" alt="Sie werden immer mehr: In Hamburg boomen die E-Scooter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2019 gibt es die E-Scooter in Hamburg zum Ausleihen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Vor über sechs Jahren, im Juni 2019, rollten die ersten E-Scooter durch Hamburg – und seitdem prägen sie das Stadtbild. Für viele sind sie eine praktische Alternative zum Fahrrad, andere sehen in ihnen ein Sicherheitsrisiko, vor allem auf Gehwegen. Neue Zahlen zeigen nun, wie viele Roller tatsächlich unterwegs sind. Eine Obergrenze gibt es in der Hansestadt bisher nicht – und das hat einen ganz bestimmten Grund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunsthallen-Ausbau mit Schwimmbad an der Alster – Schnapsidee oder genialer Plan?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kunsthallen-ausbau-mit-schwimmbad-an-der-alster-luxusprojekt-oder-geniale-idee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/410327747-1761745124-v16-9-1600.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kunsthallen-Ausbau mit Schwimmbad an der Alster – Schnapsidee oder genialer Plan?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So spektakulär könnte der Kunsthallen-Ausbau plus Schwimmbad aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Snøhetta-Prolog</span></p><p><strong>Die Pläne sind spektakulär. Und sorgen schon jetzt für Ärger: Die Hamburger Kunsthalle will wachsen. Und das nicht zu knapp. Nach einer Konzeptstudie des norwegischen Architekturbüros Snøhetta soll über dem Glockengießerwall ein gigantischer Neubau entstehen – samt Park, Sauna und Natur-Schwimmbad in der Binnenalster! Eine Vision, die klingt wie aus einer anderen Welt. Die aber laut Kunsthallen-Direktor Alexander Klar ein „Aufbruchssignal für Hamburg“ sein soll, wie er dem „Abendblatt“ sagte.</strong></p><p>Doch während Klar von „mehr Platz für Ausstellungen“ und einem „Museumsbau des 21. Jahrhunderts“ schwärmt, fragen sich viele: Wer soll das eigentlich bezahlen? Die Rede ist von mindestens einer dreistelligen Millionensumme. Es könnten schnell 300 bis 500 Millionen Euro werden. Finanziert werden soll das Mega-Projekt offenbar teilweise von der Stadt, teils aber auch durch Sponsoren und wohlhabende Mäzene. Kritiker warnen schon jetzt vor einem neuen Prestigeprojekt für Hamburgs Reiche.</p><p>So sagt Marie Kleinert, kulturpolitische Sprecherin der Linken: „Mehr Raum für Begegnung, Kunst und gesellschaftliches Miteinander – das ist eine gute Sache.“ Aber Kulturentwicklung dürfe kein Prestigeprojekt für wenige sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsdorf, Märchen und Sexy Santa: Wann Hamburgs Weihnachtsmärkte eröffnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsdorf-maerchenstunden-und-sexy-santa-hamburgs-weihnachtsmaerkte-eroeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/499241804-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Weihnachtsdorf, Märchen und Sexy Santa: Wann Hamburgs Weihnachtsmärkte eröffnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Winterzauber Weihnachtsmarkt in Hamburg-Wandsbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Hamburg ist vielseitig, und so auch die Weihnachtsmärkte der Hansestadt. Von Stripshows auf St. Paulis Weihnachtsmarkt, zu schicken Winterzauber-Märkten am Jungfernstieg, bis zu Märchenstunden in Altona – Hamburgs Weihnachtsmärkte erfüllen Wünsche verschiedenster Art. Die MOPO verrät, welche Weihnachtsmärkte </b><strong>die kalte Jahreszeit</strong> <strong>in den kommenden Wintermonaten erhellen werden.</strong></p><p>Schon am 1. November eröffnet der „Winterzauber“: Traditionell ist man in Wandsbek der erste der großen Weihnachtsmärkte, der eröffnet – und der längste. Neben dem bunten Treiben aus Glühwein-, Süßigkeiten- und Essensständen lockt eine Schlittschuhbahn bis Neujahr auf den Wandsbeker Marktplatz.</p><p><strong>Wann?</strong> Ab dem 1. November täglich von 12 Uhr bis 20 Uhr</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwölf mal zwei Meter großes Graffiti in HSV-Farben: Polizei schnappt junge Sprayer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwoelf-mal-zwei-meter-graffiti-in-hsv-farben-polizei-schnappt-junge-sprayer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251030-134803-720.jpg?resize=300%2C300&crop=238px%2C71px%2C335px%2C334px&webp=1" alt="Zwölf mal zwei Meter großes Graffiti in HSV-Farben: Polizei schnappt junge Sprayer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Graffiti in HSV-Farben ist nicht ganz fertig geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein großes neues Graffiti ziert seit Donnerstagnacht das Backsteinhaus in der Breite Straße in Altona: zwölf mal zwei Meter in HSV-Farben. Fertiggestellt wurde es nicht: Die Polizei erwischte die Sprayer – einen von ihnen nicht zum ersten Mal.</strong></p><p>Eine Anwohnerin rief gegen 1 Uhr die Polizei, weil sie mehrere junge Männer dabei beobachtet hatte, wie sie eine Hauswand besprühten. Mehrere Streifenwagen machten sich auf den Weg in die Breite Straße und überraschten die Täter, so die Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/hsv-noten-in-heidenheim-kein-profi-sticht-heraus-keiner-faellt-ab-einer-feiert/">HSV-Noten in Heidenheim: Ein Profi schreibt sein eigenes Fußball-Märchen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>