<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>24-Jähriger in Eißendorf erstochen: Emotionale Botschaft der Schwester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/24-jaehriger-erstochen-emotionale-botschaft-der-schwester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/toter-eissendorf-montage-lenthe-privat.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="24-Jähriger in Eißendorf erstochen: Emotionale Botschaft der Schwester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dieser Straße in Eißendorf wurde Obinna erstochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe/privat</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junger-mann-schwebt-nach-streit-in-lebensgefahr-mordkommission-ermittelt/">gewaltsame Tod eines 24-Jährigen in Eißendorf </a>sorgt für Entsetzen: In der Nacht zum Samstag wurde der junge Mann nach Polizeiangaben an einer Bushaltestelle von fünf maskierten Männern niedergestochen und starb wenig später. Nun wendet sich seine Schwester mit einer emotionalen Botschaft an die Öffentlichkeit.</strong></p><p>„Mein geliebter Bruder Obinna Kenneth wurde mir gewaltsam am 7.2.26 aus meiner Welt entrissen“, <a href="https://www.tiktok.com/@jxss.ada/photo/7604850275483995414">beginnt die Botschaft seiner Schwester Jess auf Tiktok</a>. „Ich kann es immer noch nicht glauben und ich denke, ich bin im falschen Film.“</p><p>Er hinterlasse seine Eltern, die ihn über alles in der Welt geliebt hätten, und seine drei Geschwister, deren Herzen gebrochen seien. „Er hat jedem um sich herum mit seiner Ausstrahlung und seiner lustigen Art ein Lächeln ins Gesicht gezaubert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess wird bis Dezember fortgesetzt – 41 weitere Verhandlungstage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-wird-bis-dezember-fortgesetzt-41-weitere-verhandlungstage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/block-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C175px%2C1838px%2C1841px&webp=1" alt="Block-Prozess wird bis Dezember fortgesetzt – 41 weitere Verhandlungstage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Rechtsanwalt Ingo Bott im Landgericht Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Der „Prozess des Jahres 2025“ wird auch der „Prozess des Jahres 2026“: Im Verfahren um die Entführung der Block-Kinder hat das Hamburger Landgericht 41 weitere Verhandlungstermine angesetzt. Das teilte das Landgericht mit. Geplant sind Termine bis zum 18. Dezember. Das Gericht hat das Verfahren schon mehrfach verlängert. </strong></p><p>Laut Gericht bedeuten die neuen Termine nicht, dass das Verfahren tatsächlich an dem 18. Dezember endet. Es könne kürzer oder länger dauern. Aus der Mitteilung geht nicht hervor, warum neue Termine angesetzt worden sind. </p><p>Weiter wies das Gericht mehrere Befangenheitsanträge zurück, die vonseiten der Angeklagten eingebracht worden sind, wie es in der Mitteilung heißt. Die beteiligten Richter seien nicht voreingenommen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Große Herausforderung”: Neue Schüler-Rekordzahlen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-herausforderung-neue-schueler-rekordzahlen-in-hamburggrosse-herausforderung-neue-schueler-rekordzahlen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/grundschule-547496816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C670px%2C1037px%2C1038px&webp=1" alt="„Große Herausforderung”: Neue Schüler-Rekordzahlen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler in der Grundschule (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Neuer Schülerrekord in Hamburg – und ein Ende ist nicht in Sicht. Die aktuelle Schulstatistik 2025/26 zeigt: In der Stadt sitzen so viele Kinder und Jugendliche in den Klassenräumen wie noch nie – fast 271.000. Rekordwerte gibt es auch bei den Schülerinnen und Schülern, die auf eine Ganztagsbetreuung angewiesen sind, und bei denjenigen, die zu Hause kein Deutsch sprechen. Senatorin Ksenija Bekeris (SPD) spricht von einer „großen Herausforderung“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurrile Aktion: Hier gehen Hamburgs Streikende baden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-gehen-die-streikenden-baden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc02691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C544px%2C1165px%2C1166px&webp=1" alt="Skurrile Aktion: Hier gehen Hamburgs Streikende baden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streikende steigen aus Protest in die eiskalte Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>„Gegen die Kälte der Arbeitgeberpolitik“: Vor der nächsten Tarifrunde im öffentlichen Dienst der Länder haben die Gewerkschaften Verdi und DBB Nord in Hamburg zum Warnstreik aufgerufen. Bei einer Kundgebung am Dienstag nahmen Protestierende den Slogan wörtlich – und stiegen in die eiskalte Elbe.</strong></p><p>Um ihre Botschaft zu verdeutlichen, sind am Vormittag einige Demonstranten trotz der eisigen Kälte ins Wasser gegangen. Ihr Motto: „Wir gehen baden, damit der Norden nicht absäuft“. Sie hatten allerdings Kälteschutzanzüge an, als sie an den Magellan-Terrassen (HafenCity) in die kalte Elbe stiegen. Die Aktion war Teil einer Demonstration von den Landungsbrücken bis hin zu den Magellan-Terrassen. Parallel zu der Kundgebung in der HafenCity zogen Protestierende auch ab 10 Uhr von der Europa-Passage aus durch die Innenstadt.</p><p>Nach Polizeiangaben beteiligten sich an der Innenstadt-Demo in der Spitze rund 2500 Menschen, in der HafenCity rund 2000.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Steuerzahlerkosten: Landrat schläft in Hamburger Luxus-Hotel – für 2700 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-steuerzahlerkosten-landrat-schlaeft-in-hamburger-hotel-fuer-2700-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/105873196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Auf Steuerzahlerkosten: Landrat schläft in Hamburger Luxus-Hotel – für 2700 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption"> Das Hotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Es ist ein Designhotel mit fünf Sternen, mitten in der Hamburger Innenstadt. Das Hotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet, es gilt als exklusiv. Dürfen Kommunalpolitiker an einem solchen Ort absteigen? Ein Landrat aus dem Norden hat hier genächtigt und nun Ärger am Hals. Grund ist auch eine saftige Rechnung aus der Sushi-Bar. </strong></p><p>2598,39 Euro für drei Nächte in dem Hotel, dazu Sushi für 255 Euro. Stefan Sternberg (SPD), Landrat von Ludwigslust-Parchim (Mecklenburg-Vorpommern) steht derzeit in der Kritik, nachdem er sich und einen Mitarbeiter für diese hohen Kosten dort untergebracht hat. Bezahlt hat der Landkreis – und damit die Bürger.</p><p>Es geht um einen Aufenthalt im September 2023. Anlass der Dienstreise des Landrats war der KGSt-Kongress im CCH – Vorträge, Gespräche und Workshops rund um das Thema Kommunale Verwaltung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Surfen, Skydiving, Gaming: Gigantischer Sport-Tempel kommt in die HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eis-klettern-tauchen-surfen-gigantischer-sport-tempel-kommt-in-die-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/versmannstrasse-hafencity-apple-maps.png?resize=300%2C300&crop=296px%2C281px%2C916px%2C917px&webp=1" alt="Surfen, Skydiving, Gaming: Gigantischer Sport-Tempel kommt in die HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute noch ein Parkplatz, demnächst vielleicht eine Touristen-Attraktion: Auf dieser Brache in der HafenCity soll der „Sports-Dome“ entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Maps</span></p><p><strong>Mehr als 20 Sportarten, Kinderbetreuung, Gastronomie und ein Hotel – in der HafenCity steht ein Bauprojekt der Superlative an. Doch seit der ersten Präsentation des „Sports-Dome“ sind bereits mehr als zehn Jahre vergangen – und das Baugrundstück steht noch immer leer. Wann geht es weiter? </strong></p><p>An der Versmannstraße, gegenüber dem Baakenpark, klafft zwischen den Neubauten seit Jahren ein riesiges Loch. Die unerschlossene matschige Fläche wird von Handwerkern und Anliegern momentan als Parkplatz genutzt, doch in den nächsten Jahren soll hier ein neues Wahrzeichen der Sportstadt Hamburg entstehen: der „Sports-Dome.“</p><p>Das <a href="https://www.sports-dome.hamburg/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">siebenstöckige Gebäude mit zahlreichen Sport-Möglichkeiten</a> sollte ursprünglich 2018 eröffnen, doch nach der Insolvenz des Sponsors „Care Energy“ begann eine lange Suche nach neuen Geldgebern. Trotz gefundener Sponsoren führten dann Verzögerungen durch die Corona-Pandemie und den Ukraine-Krieg dazu, dass 2022 die Anhandgabe der Stadt auslief, wie mehrere Medien berichteten. Unter Anhandgabe versteht man den Zeitraum zwischen der Zusage an einen Kaufinteressenten und der Frist für die Unterzeichnung des Kaufvertrags. Ein Starttermin in diesem Jahr ist daher nicht mehr realistisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles halb so wild? Die überraschende Erkenntnis nach zwei Jahren Cannabis-Gesetz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-legalisierung-hat-der-konsum-zugenommen-frau-schranz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/cannabisgesetz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=898px%2C789px%2C918px%2C918px&webp=1" alt="Alles halb so wild? Die überraschende Erkenntnis nach zwei Jahren Cannabis-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mann raucht Cannabis (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hannes P. Albert/dpa</span></p><p><b>Bald zwei Jahre sind seit der Cannabis-Teillegalisierung in Deutschland vergangen. Nach wie vor erhitzt das Thema die Gemüter. In der CDU würden sie das Gesetz der Vorgänger-Regierung am liebsten streichen. Eine Studie am UKE hat die Auswirkungen der Legalisierung auf den Konsum untersucht – und überraschende Ergebnisse erzielt. Hat das Cannabis-Gesetz etwa gar nicht so schlimme Auswirkungen wie von konservativer Seite gern behauptet wird? Die MOPO sprach mit Studienleiterin Anna Schranz vom Zentrum für Interdisziplinäre Suchtforschung der Universität Hamburg.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall auf 81-Jährigen in Eißendorf: Trio vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutaler-ueberfall-auf-81-jaehrigen-in-eissendorf-trio-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eissendorf-ueberfall.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brutaler Überfall auf 81-Jährigen in Eißendorf: Trio vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das abgelegene Haus des Seniors in Hamburg-Eißendorf ist nur über diese steile Treppe zu erreichen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Sommer des vergangenen Jahres wurde ein 81-jähriger Rentner in seinem Haus in Eißendorf von drei Männern überfallen und schwer misshandelt. Nur durch viel Glück entkam er dem Tod. Den mutmaßlichen Tätern (45, 25, 25) wird nun der Prozess gemacht.</strong></p><p>Völlig arglos öffnete das spätere Opfer an jenem Morgen des 30. August gegen 8.30 Uhr die Tür, nachdem es an seiner Haustür geklingelt hatte. Eigentlich erwartete der Senior zu dieser Zeit seinen Gärtner. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-drei-maenner-rauben-pflegebeduerftigen-senior-80-aus/">Doch vor der Tür standen stattdessen drei Männer, die ihn unvermittelt angriffen und ihm mit der Faust ins Gesicht schlugen</a>. Der Rentner fiel sofort zu Boden.</p><p>Anschließend zogen sie ihm laut Anklage einen Jutebeutel über den Kopf und strangulierten ihn, während sie von ihm Silber, Gold und Bargeld forderten. Als der Mann erklärte, er habe Geld im Keller, nahmen sie ihm den Jutebeutel ab und zogen ihn in den Keller. Trotzdem er ihnen 1800 Euro aushändigte, ließen die Räuber nicht von ihm ab. Stattdessen soll einer der Männer zu ihm gesagt haben, dass sie ihn nun töten müssten, da er sie gesehen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn-Mord wird zum Thema für die Bürgerschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/u-bahn-mord-wird-zum-thema-fuer-die-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260130-911-011485-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C76px%2C1542px%2C1544px&webp=1" alt="U-Bahn-Mord wird zum Thema für die Bürgerschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tat hat die Menschen in Hamburg und weit darüber hinaus erschütter. Nun wird sich auch die Bürgerschaft mit dem Tod einer 18-Jährigen, die vor eine U-Bahn gezerrt wurde, befassen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Die Tat hat die Menschen in Hamburg und weit darüber hinaus erschüttert. Nun wird sich auch die Bürgerschaft mit dem Tod einer 18-Jährigen, die vor eine U-Bahn gezerrt wurde, befassen.</strong></p><p>Der gewaltsame Tod einer 18-Jährigen, die in der vorletzten Woche von einem 25-Jährigen aus dem Südsudan mit vor eine einfahrende U-Bahn in den Tod gerissen wurde, beschäftigt auch die Hamburgische Bürgerschaft. Die Fraktionen von SPD, Grünen, CDU und AfD haben die Tat für die Aktuelle Stunde angemeldet – allerdings mit deutlich unterschiedlichem Zungenschlag.</p><p>Während die AfD, die in der Sitzung am Mittwoch das erste Anmelderecht hat, von einer „schrecklichen Gewaltspirale” an den Bahnhöfen und „tödlichen Folgen verfehlter Migrationspolitik” spricht, heißt es im Titel der Anmeldung von SPD und Grünen: „Wir trauern mit den Angehörigen und treten der politischen Instrumentalisierung durch AfD und CDU entgegen.” Die CDU will laut ihrer Anmeldung die „Sicherheit an Bahnhöfen stärken und entschlossen handeln”.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Warnstreiks! Welche Kliniken und Einrichtungen heute betroffen sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-warnstreiks-welche-kliniken-betroffen-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574536698-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=119px%2C112px%2C1189px%2C1190px&webp=1" alt="Wieder Warnstreiks! Welche Kliniken und Einrichtungen heute betroffen sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitglieder der Gewerkschaft Verdi demonstrieren während eines Warnstreiks in den aktuellen Tarifverhandlungen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Gewerkschaften fordern die Beschäftigten im öffentlichen Dienst der Länder sieben Prozent mehr, mindestens 300 Euro pro Monat. Die Arbeitgeber lehnen das ab. Warnstreiks sollen den Druck erhöhen.</strong></p><p>Erneut sind Beschäftigte in den Hamburger Bezirksämtern, beim Hamburg Service vor Ort, den Landes- und Fachbehörden, den Landesbetrieben sowie weiteren Ämtern und städtischen Einrichtungen zum Warnstreik aufgerufen. Hintergrund sind die Tarifverhandlungen im öffentlichen Dienst der Länder.</p><p>Einen Tag vor der Fortsetzung der Gespräche in dritter Runde an diesem Mittwoch in Potsdam wollen die Gewerkschaften den Druck auf die Arbeitgeber erhöhen. Sie fordern unter anderem Gehaltserhöhungen von sieben Prozent, monatlich aber mindestens 300 Euro mehr. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter im Norden: Grau, nass, gefährlich – Hier soll wieder Schnee fallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefrierender-regen-schnee-glaette-norden-startet-trueb-in-die-naechsten-tage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573878567-1.jpg?resize=300%2C300&crop=3391px%2C1239px%2C4217px%2C4220px&webp=1" alt="Wetter im Norden: Grau, nass, gefährlich – Hier soll wieder Schnee fallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kalt und nass: In den kommenden Tagen bleibt das Wetter in Hamburg ungemütlich (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Grau, nass, gefährlich: In Norddeutschland drohen in den kommenden Tagen gefrierender Regen, Schnee und glatte Straßen. Besonders nachts kann’s kritisch werden.</strong></p><p>Das Wetter im Norden bleibt ungemütlich. Am <strong>Dienstag</strong> wird es in allen Regionen stark bewölkt und teils neblig-trüb. Abends kann es von der Elbe her regnen, wobei der Regen teilweise gefrierend sein kann. In Mecklenburg-Vorpommern lockert es im Tagesverlauf kurz auf, bevor am Abend in Westmecklenburg Regen einsetzt, der zeitweise mit Schnee vermischt sein kann. Die Maximaltemperaturen liegen bei einem Grad auf Fehmarn, bei drei Grad im südlichen Binnenland und bei vier Grad in Hamburg. In Mecklenburg-Vorpommern liegen die Temperaturen zwischen 0 und 4 Grad. An der Küste dreht der Wind abends auf.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch kann es zeitweise regnen, überwiegend bleibt es bedeckt. Im Nordosten Schleswig-Holsteins und in Mecklenburg-Vorpommern muss mit Schnee und Glatteis gerechnet werden. Vereinzelt gibt es leichten Frost. Die Tiefstwerte liegen bei minus einem Grad auf Fehmarn, bei zwei Grad auf Helgoland und in Hamburg sowie zwischen zwei und null Grad in Mecklenburg. In Vorpommern wird es frostig bei minus einem Grad. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kakao in Flammen! Großeinsatz – Feuerwehr muss beim Löschen die Strategie ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-kakao-in-flammen-feuerwehreinsatz-auf-der-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=148px%2C152px%2C1553px%2C1552px&webp=1" alt="Kakao in Flammen! Großeinsatz – Feuerwehr muss beim Löschen die Strategie ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Feuer in einer Anlage auf der Veddel: In einem leeren Kakaosilo entzündet sich zurückgebliebener Kakao. Die Feuerwehr rückt mit 50 Kräften an – und muss beim Löschen die Strategie ändern.</strong></p><p>In einem leeren Kakaosilo im Hamburger Stadtteil Veddel ist es am Montagabend zu einem Brand gekommen. In der Anlage hatte sich laut Feuerwehr zurückgebliebener Kakao aus noch ungeklärten Gründen entzündet, woraufhin die Flammen sich über die Rohrleitung ausbreiteten.</p><p>50 Einsatzkräfte rückten aus und versuchten zunächst, den Brand mit Kohlenstoffdioxid zu ersticken. Letztlich mussten sie ihn dann aber doch mit Wasser löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto rast in Hamburger Juwelierladen – mehrere Männer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-juwelierladen-taeter-flieht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/image20.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C374px%2C688px%2C689px&webp=1" alt="Auto rast in Hamburger Juwelierladen – mehrere Männer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Dienstagmorgen ist ein VW Golf in das Schaufenster eines Juweliers in der Harburger Rathausstraße gerast.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag brachen Diebe in einen Juwelier in Harburg ein: Ein Auto raste in das Schaufenster, anschließend wurde Schmuck gestohlen. Die Polizei nahm die Verfolgung auf – mit Erfolg: Drei Männer wurden am Vormittag festgenommen.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 3.30 Uhr in die Harburger Rathausstraße gerufen, wie der Lagedienst zur MOPO berichtete. Zeugen hörten einen lauten Knall und beobachteten, wie ein schwarzer VW Golf in das Schaufenster eines Juweliers raste. Dabei wurde offenbar Schmuck entwendet.</p><p>Ein weiterer Zeuge sah kurz darauf drei Männer, die mit einem weiteren dunklen Wagen flüchteten, wie die Polizei am Vormittag mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wasserrohrbruch-kollaustrasse-erst-im-maerz-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567852455-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle Mitte Januar. Noch ist der Schaden an der Trinkwasserleitung nicht behoben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Freie Fahrt erst im Frühling: Autofahrer im Hamburger Nordwesten brauchen weiterhin Geduld. Die Reparatur eines Wasserohrbruchs unter der Kollaustraße dauert noch mehrere Wochen.</strong></p><p>Wegen Reparaturarbeiten an einer Wasserleitung bleibt die vielbefahrene Kollaustraße im Nordwesten Hamburg voraussichtlich bis in den März teilweise gesperrt. Hamburg Wasser lege defekte Teile frei und verlege zugleich die Rohre für eine neue Leitung, teilte eine Sprecherin des Versorgers mit. Das Winterwetter habe die Arbeiten etwas verzögert, sie seien erst am Montag wieder aufgenommen worden. Trotzdem strebe Hamburg Wasser an, die Arbeiten im März abzuschließen. Auf seiner Internetseite gibt der Versorger den 20. März als Enddatum für die Bauarbeiten an.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tage-nach-rohrbruch-erster-erfolg-an-der-kollaustrasse/">An der Kreuzung Kollaustraße/ Papenreye im Stadtteil Niendorf hatte sich am 3. Januar ein Wasserohrbruch ereignet.</a> Zunächst waren beide Straßen voll gesperrt. Am 5. Januar wurden zwei von drei Fahrspuren stadteinwärts freigegeben, seit dem 13. Januar ist in jede Richtung eine Spur befahrbar. Vor allem im Berufsverkehr stehen zahlreiche Autofahrer und Busse der viel genutzten Linie 5 im Stau. Als B447 ist die Kollaustraße eine wichtige Verbindung zwischen der Innenstadt und der A7-Anschlussstelle Schnelsen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>