<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Olympia-Pläne: Tschentscher hat einen Wunsch an die Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-plaene-tschentscher-hat-einen-wunsch-an-die-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/565907207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C294px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Olympia-Pläne: Tschentscher hat einen Wunsch an die Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) steht im Hamburger Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Mai des kommenden Jahres stimmen die Hamburger über die Olympia-Pläne ihrer Stadt ab. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sieht in möglichen Spielen eine große Chance für die Stadt.</strong></p><p>Ein Ausstieg Hamburgs bei der geplanten Bewerbung für Olympische Spiele 2036, 2040 oder 2044 wäre aus Sicht von Tschentscher ein großer Fehler. „Neben dem sportlichen Großereignis haben wir auch das Interesse, zusätzliche Bekanntheit und internationale Strahlkraft für unsere Stadt zu erreichen und Investitionen nach Hamburg zu holen“, sagte der SPD-Politiker. Und genau das sei nach der Erfahrung anderer Olympia-Städte in großem Umfang der Fall.</p><p>Das höre er sowohl von den Olympia-Städten Seoul (1988) als auch von Paris (2024). „Viele Olympia-Städte berichten, dass sie durch die Spiele eine enorme Schubkraft für ihre eigene Entwicklung bekommen haben.“ Er wünsche sich, „dass alle erkennen, dass Olympische Spiele in Hamburg eine Riesen-Chance sind“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start des Böllerverkaufs: Feuerwehr schon jetzt im Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beginn-boellerverkauf-ploetzlich-stiegen-die-brandeinsaetze-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1178-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Start des Böllerverkaufs: Feuerwehr schon jetzt im Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder mussten die Retter ausrücken, um brennende Müllcontainer zu löschen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Es war wie jedes Jahr zu Silvester: Hunderte Menschen standen am Montag lange vor der Öffnung der Geschäfte Schlange. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wir-sind-die-boeller-verrueckten-und-das-geben-wir-fuer-knallkram-aus/">Jeder wollte der Erste sein, um sich mit Silvesterfeuerwerk einzudecken</a>. Ganze Einkaufswagen, prall gefüllt mit Böllern, wurden aus den Läden geschoben. Doch die Vorfreude auf die Knallerei hat auch ihre Schattenseiten.</strong></p><p>Überall in Hamburg dasselbe Bild: In Scharen strömten die Menschen in Supermärkte, Läden und Lagerverkäufe. Im Fokus standen dabei jedoch nicht Lebensmittel, sondern Böller, Raketen und sonstiges Silvesterfeuerwerk.</p><p>Davon bekam auch die Hamburger Feuerwehr schnell etwas zu spüren: Mit Beginn der Dämmerung schossen die Brandeinsätze in die Höhe. Ab 16 Uhr mussten die Retter immer wieder ausrücken, um brennende Müllcontainer und andere Kleinbrände zu löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Einkaufszentrum eskaliert: Mann verliert Augenlicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-einkaufszentrum-eskaliert-mehrere-verletzte-zwei-davon-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/539279999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=334px%2C223px%2C1696px%2C1697px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Einkaufszentrum eskaliert: Mann verliert Augenlicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Restaurant im Billstedt-Center kam es zu einer blutigen Auseinandersetzung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Im Billstedter Einkaufszentrum ist es am Montagabend zu einer blutigen Auseinandersetzung gekommen. Vier Männer wurden dabei verletzt, teils schwer. Einer von ihnen erlitt eine schwerste Augenverletzung</strong>.</p><p>Gegen 19.50 Uhr war das Billstedt-Center noch gut besucht. Hunderte Menschen eilten durch die Gänge, als plötzlich Schreie aus dem Restaurant Sekandar hallten. Mehrere Männer waren in einen Streit geraten.</p><p>Laut Polizei sollen die Beteiligten sowohl Angestellte als auch Gäste gewesen sein. Die Situation eskalierte, die Männer schlugen mit allem, was sie greifen konnten, aufeinander ein. Am Ende wurden drei Personen teils schwer verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel an der Spitze! Das sind die beliebtesten Vornamen im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wechsel-an-der-spitze-das-sind-die-beliebtesten-vornamen-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/446063410.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C169px%2C5001px%2C5005px&webp=1" alt="Wechsel an der Spitze! Das sind die beliebtesten Vornamen im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Jahr 2025 gab es bei den beliebtesten Mädchen-Vornamen einen Wechsel an der Spitze. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sina Schuldt</span></p><p><strong>Im Jahr 2025 haben Eltern im Norden ihre Kinder besonders oft Emma und Noah genannt. Das geht aus einem am Dienstag veröffentlichten Ranking des norddeutschen Vornamen-Experten Knud Bielefeld hervor. Während der Sieger bei den Jungs also gleich bleibt, löste Emma bei den Mädchen die Siegerin vom letzten Jahr ab.</strong></p><p>Bei den Jungs folgten Mats und Henry auf Platz 2 und 3 und und verdrängten damit Matteo und Liam auf hintere Plätze. Neu hinzugekommen ist Levi auf Platz 5 und Ben, Adam und Oskar auf den Plätzen 8, 9 und 10. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-beliebtesten-vornamen-in-hamburg-und-im-norden/">Der im Vorjahr beliebte Jungenname Fiete tauchte 2025 dagegen in den Top Ten nicht mehr auf.</a></p><p>Bei den Mädchen kletterte Emma von dem 2. auf den 1. Platz und löste damit Emilia aus 2024 ab. Auf den Plätzen 2. und 3. folgen Ella und Ida. Etwas in der Gunst der Eltern verloren haben Mia (4), Maja (10) und Emilia (6), die einige Plätze einbüßen mussten. Neu in die Top Ten aufgestiegen sind Clara (5), Juna (8) und Frieda (9).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-welche-viertel-auf-und-welche-absteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/550227308.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C171px%2C5163px%2C5163px&webp=1" alt="Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo in Hamburg die gut situierten Bürger leben und wo es Brennpunkte gibt, zeigt das jährliche Sozialmonitoring (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><b>Wo in Hamburg die gut situierten Bürger wohnen und wo es soziale Brennpunkte gibt, zeigt jährlich eine Karte der Stadtentwicklungsbehörde. Das sogenannte Sozialmonitoring 2025 ist jetzt frisch erschienen. Tatsächlich lebt die Mehrheit der Hamburger in einem Gebiet mit mittlerem oder hohem Status, doch es gibt auch deutliche Abweichungen. Die MOPO zeigt, welche Stadtteile auf- und welche abgestiegen sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katzen-bei-kaelte-ausgesetzt-tiere-in-bergedorf-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/7064-7074-f-25-7067-7072-katzen-mw-ekh-2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C274px%2C1152px%2C1156px&webp=1" alt="„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die acht Jungtiere sind erst wenige Wochen alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841 e.V.</span></p><p><strong>Minus zwei Grad, kein Futter, kein Wasser: In Bergedorf wurden an Weihnachten elf Katzen in einem Karton entsorgt – die Polizei spricht von erheblichem Tierleid.</strong></p><p>Bei eisiger Kälte wurden am zweiten Weihnachtstag in der Holtenklinker Straße in Bergedorf drei erwachsene Katzen und acht junge Kitten in einem Karton neben einem Mülleimer gefunden. Die Tiere waren bei rund minus zwei Grad Celsius schutzlos ausgesetzt, ohne Zugang zu Futter oder Wasser. Nach dem Fund kamen sie zunächst zur Polizeiwache und anschließend ins Tierheim. Die Kätzchen sind vermutlich Anfang November geboren, die älteren Katzen etwa zwei bis vier Jahre alt, wie der Hamburger Tierschutzverein <a href="https://www.facebook.com/photo/?fbid=1325751329592139&amp;set=pcb.1325756856258253">mitteilt</a>.</p><p>Der Zustand der Tiere deutet auf Vernachlässigung hin: Mehrere Katzen hatten verschmutzte Ohren, es besteht der Verdacht auf Ohrmilben, zudem wurde Flohkot im Fell festgestellt. Die Polizei hält fest, dass diese Form der Aussetzung eine Zufügung erheblicher Schmerzen oder Leiden gemäß des Tierschutzgesetzes darstellt, also eine Straftat ist, die mit Geldstrafen oder bis zu drei Jahren Haft bestraft werden kann. Beim Auffinden wirkten die Katzen stark verängstigt – zumindest die jungen Tiere zeigten sich aber schnell zutraulich ihren Rettern gegenüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-geld-im-neuen-jahr-gute-nachricht-fuer-159-000-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/gelddd-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C379px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mindestlohn steigt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Spürbar mehr Geld pro Stunde und ein Plus auf dem Konto? Der Mindestlohn steigt ab 2026 deutlich – in Hamburg profitieren rund 159.000 Beschäftigte von der Anhebung.</strong></p><p>Zum 1. Januar 2026 steigt der gesetzliche Mindestlohn von 12,82 auf 13,90 Euro pro Stunde. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/einigung-beim-mindestlohn-so-viel-gibt-es-kuenftig/">Das hatten Gewerkschaften und Arbeitgeber in der Mindestlohnkommission bereits im vergangenen Sommer beschlossen</a>. Ein weiterer Schritt folgt Anfang 2027, dann soll der Mindestlohn auf 14,60 Euro steigen.</p><p>In Hamburg betrifft die Erhöhung ab 2026 rund 159.000 Beschäftigte – das sind 13,5 Prozent aller Jobs. Besonders verbreitet ist der Mindestlohn im Gastronomiegewerbe: Dort arbeitet mehr als jede zweite Beschäftigte zu dieser Lohnuntergrenze. Insgesamt liegt der Anteil der Mindestlohnjobs in den Dienstleistungsbranchen bei 14,6 Prozent. Für 2027 rechnet das Statistikamt Nord sogar mit bis zu 203.000 betroffenen Arbeitsverhältnissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mülltonnen brennen: Meterhohe Flammen drohen Schulgebäude zu erfassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/muelltonnen-brennen-meterhohe-flammen-drohen-schulgebaeude-zu-erfassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251229feuer-schulgelaende-heimfeld4539-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=572px%2C299px%2C1408px%2C1409px&webp=1" alt="Mülltonnen brennen: Meterhohe Flammen drohen Schulgebäude zu erfassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen schlugen mehrere Meter hoch aus den Mülltonnen und drohten auf das Schulgebäude überzugreifen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Es ist 18.17 Uhr als die Feuerwehr zum Gelände des Friedrich-Ebert-Gymnasiums in Heimfeld gerufen wird. Es soll auf dem Schulgelände brennen, so ein Anrufer. Vom Haupteingang sind jedoch keine Flammen zu sehen, vom Anrufer fehlt jede Spur.</strong></p><p>Schließlich, so ein Sprecher des Lagezentrums der Polizei, habe die Feuerwehr eine Kameradrohne zur Erkundung des Schulgeländes eingesetzt und sei fündig geworden.</p><p>Auf einem kleinen Stichweg zwischen Friedrich-Ebert-Gymnasium und dem Sportplatz Am Alten Postweg brannten mehrere Mülltonnen. Die Flammen schlugen bereits mehrere Meter hoch und drohten auf das Schulgebäude überzugreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>