<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Obwohl niemand mehr bei ihr war:Darum wird Dahlmeier für tot erklärt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-darum-wird-sie-fuer-tot-erklaert-688a1eb2eba40421e07de9a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a1eb2eba40421e07de9a9/49be457b6633013abbc1a9d3b295ec19,f0edbb1e?w=992" alt="Obwohl niemand mehr bei ihr war:Darum wird Dahlmeier für tot erklärt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Alter von nur 31 Jahren ist Laura Dahlmeier verstorben. Die Biathlon-Königin verunglückte bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge tödlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 28. Juli war die zweifache Olympiasiegerin und siebenfache Biathlon-Weltmeisterin gemeinsam mit ihrer Seilpartnerin im alpinen Stil unterwegs, als sie in rund 5700 Metern Höhe von einem Steinschlag erfasst wurde. Der Unfall geschah gegen Mittag Ortszeit. Zwar wurde unmittelbar ein Notruf abgesetzt, doch das Gelände war äußerst abgeschieden. Erst am Morgen des 29. Juli konnte ein Rettungshubschrauber die Unfallstelle erreichen – am Abend wurde die Suche wegen einbrechender Dunkelheit eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahlmeier konnte bislang nicht geborgen werden, dennoch wurde sie bereits für tot erklärt. Ihr Management erklärte in einer Pressemitteilung die Gründe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort heißt es, dass ihre Seilpartnerin Marina Krauss den Notruf abgesetzt habe und „über viele Stunden“ hinweg ihre Bergung versuchte. Aufgrund „der Schwere des Geländes und des weiterhin anhaltenden Steinschlags“ war diese aber unmöglich. „Nachdem die Seilpartnerin außerdem keine Lebenszeichen vernehmen konnte, entschied sie sich während der Nachtstunden für einen Rückzug aus der Gefahrenzone und den weiteren Abstieg“, heißt es weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dahlmeier hielt es schriftlich fest:Keiner darf sein Leben riskieren, um mich zu bergen</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-bei-karakorum-expedition-toedlich-verunglueckt-mitteilung-im-wortlaut-688a113e3b331b7336f011ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a113e3b331b7336f011bb/67fbf283f173fa786cf68ba2c0d7363f,5d5adfaa?w=992" alt="Dahlmeier hielt es schriftlich fest:Keiner darf sein Leben riskieren, um mich zu bergen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier ist im Alter von nur 31 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erfahrene Bergsteigerin kam bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan ums Leben. Die zweifache Olympiasiegerin und siebenfache Weltmeisterin im Biathlon war am Montag mit ihrer Seilpartnerin im alpinen Stil unterwegs. Auf rund 5700 Metern Höhe wurde sie von einem Steinschlag erfasst. Sofort wurde ein Notruf abgesetzt, eine Rettungsaktion eingeleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne Erfolg. Am Mittwoch verschickte ihr Management die Todesnachricht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier lesen Sie die Mitteilung im Wortlaut.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in ihrer Heimat Garmisch:An der Bergwacht wurde Dahlmeiers Papa morgens von den Kollegen umarmt</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/garmisch-partenkirchen-bangt-um-laura-dahlmeiers-leben-6889f429eba40421e07de56e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889f429eba40421e07de56f/7fe6a73f4be39f6c3f0c7d16966f3f33,21edb76d?w=576" alt="BILD in ihrer Heimat Garmisch:An der Bergwacht wurde Dahlmeiers Papa morgens von den Kollegen umarmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) verunglückte bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge. Ihre Heimat Garmisch-Partenkirchen trauert um die ehemalige Biathlon-Heldin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Papa wurde morgens an der Bergwacht von den Kollegen umarmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie bei BILDplus, wie das Dorf mit dem tragischen Verlust umgeht und warum Dahlmeier dort so geliebt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kannte sie von gemeinsamen Übertragungen:ZDF-Kollege erfährt während Live-Sendung von ihrem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-zdf-kollege-erfaehrt-waehrend-live-sendung-von-ihrem-tod-688a296feba40421e07deb3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a296feba40421e07deb3f/349e64e48de2ed9141048843a9a9a562,7eeccecd?w=576" alt="Er kannte sie von gemeinsamen Übertragungen:ZDF-Kollege erfährt während Live-Sendung von ihrem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Trauer und Anteilnahme am Tod von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-bei-karakorum-expedition-toedlich-verunglueckt-mitteilung-im-wortlaut-688a113e3b331b7336f011ba"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (†31) ist riesig! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Biathletin war am Montag bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan verunglückt. Am Mittwochnachmittag haben das Management von Dahlmeier und pakistanische Behörden ihren Tod bestätigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von der Nachricht erfährt ZDF-Kommentator </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-grosse-biathlon-aenderung-im-zdf-67495a786ee5aa76f748d0de"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Volker Grube</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (55) während einer Live-Übertragung von der Schwimm-WM. Er und Expertin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2024-leonie-beck-schaut-mich-an-ich-bin-ein-lauch-66b47c25d688106cdb6824a8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leonie Beck</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (28) begleiten die Titelkämpfe aus Singapur in einem Studio des Senders in Mainz. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Volker Grube arbeitet seit 1996 als Redakteur, Reporter und Live-Kommentator verschiedener Sportarten für das ZDF<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote, ein Vermisster:Stahlseil schuld 
am Hubschrauber-Absturz?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/hubschrauber-absturz-in-grimma-pilot-koennte-gegen-stahlseil-geflogen-sein-6889d3d604c6af4608d5be99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889d3d604c6af4608d5be99/385335a313fd4cabb5e3298d057be4f7,179f9f1e?w=656" alt="Zwei Tote, ein Vermisster:Stahlseil schuld 
am Hubschrauber-Absturz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grimma – <!--]--><!--[--><b>Beim Absturz eines von der Bundeswehr genutzten zivilen Hubschraubers sind am Dienstag (29. Juli) zwei Angehörige der Streitkräfte tödlich verunglückt. Nach einem dritten Insassen wird noch gesucht. Um das Besatzungsmitglied möglichst schnell zu finden, ließ die Luftwaffe noch in der Nacht zu Mittwoch einen Eurofighter mit einem Aufklärungspod (hochauflösende Kamera) über die Unglücksstelle fliegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es zu dem Absturz kam, ist bislang unklar. Die Ermittlungen laufen. Nach BILD-Informationen könnten aber Stahlseile, die in Nähe des Unglücksorts am Pegelhaus Golzern (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) über die Mulde gespannt sind, eine Rolle gespielt haben – möglicherweise wurden sie dem Piloten zum Verhängnis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vom Pegelhaus in Golzern gehen mehrere Stahlseile über die Mulde. Hier werden rund um die Uhr die Pegelstände gemessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Pegel Golzern wird gemessen, wie viel Wasser an einer bestimmten Stelle vorbeifließt. Dafür kommen Geräte zum Einsatz, die mit einem Propeller oder mit Ultraschall arbeiten. „Beide Geräte müssen im oder auf dem Wasser in verschiedene Positionen über den gesamten Gewässerquerschnitt gebracht werden. Das geschieht mit einer fest installierten Seilkrananlage“, sagt Karin Bernhardt, Pressesprecherin vom Sächsischen Landesamt für Umwelt, Landwirtschaft und Geologie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm in London:Flug-Chaos! Gesamter Luftraum gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/technischer-fehler-gesamter-luftraum-ueber-london-gesperrt-688a39228f091c7c8852f406</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a39228f091c7c8852f406/7adb83ed74654958cf6b90da94b7be50/Kennung_Archivfoto,f6bd7043?w=320" alt="Alarm in London:Flug-Chaos! Gesamter Luftraum gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Der gesamte Luftraum über London ist wegen eines technischen Problems vorübergehend geschlossen worden, berichten britische Medien unter Berufung auf die europäische Flugsicherungsbehörde Eurocontrol. Demnach sei das sogenannte London Control Area aktuell „aufgrund technischer Schwierigkeiten nicht verfügbar“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die britische Flugsicherung teilte mit, dass ein nicht näher bezeichnetes „technisches Problem“ zu Flugverspätungen führe und man daran arbeite, es zu beheben. An den Londoner Großflughäfen Heathrow und Gatwick wurden sämtliche Abflüge zunächst ausgesetzt. Auch die Flughäfen London City und Edinburgh in Schottland meldeten Störungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der europäischen Flugsicherungsbehörde Eurocontrol traten die Probleme am frühen Nachmittag auf. Ein Sprecher des britischen Flugsicherers NATS bestätigte ein „technisches Problem“, nannte aber keinen Zeitpunkt für eine Lösung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir begrenzen derzeit die Anzahl der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeuge<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Luftraum über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/london/nachrichten-news-fotos-videos-16974162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->London<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um die Sicherheit zu gewährleisten“, so NATS. Man arbeite mit Hochdruck an der Behebung der Störung und stehe im engen Austausch mit den Airlines, um die Auswirkungen so gering wie möglich zu halten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dauerhafte Gesundheitsmessung:Das ist der beste smarte Ring</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-ringe-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6817562312ee6b68d1b885b2/e6df71796d8e74d8661ec37d7c69eaad,f65b01b5?w=320" alt="Dauerhafte Gesundheitsmessung:Das ist der beste smarte Ring" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Kolumnist Gunnar Schupelius:Herr Bundeskanzler, stoppen Sie diesen Monsterbau!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundesrechnungshof-fordert-sparmassnahmen-fuer-merz-kanzleramt-6889f650eba40421e07de583</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889f650eba40421e07de584/22e084db195eda4b0b5ab491bb6c1ee3,31d4c7ee?w=992" alt="Kommentar von BILD-Kolumnist Gunnar Schupelius:Herr Bundeskanzler, stoppen Sie diesen Monsterbau!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Der Bundesrechnungshof verlangt abermals Sparmaßnahmen bei der gigantischen Erweiterung des Bundeskanzleramtes. Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) zeigt sich unbeeindruckt von der Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundeskanzleramt wird seit 2023 erweitert. Genau genommen wird der Bau in seiner Größe verdoppelt. Anfangs wurde mit Baukosten in Höhe von 637 Millionen Euro gerechnet, dann mit 777 Millionen Euro, doch dabei wird es nicht bleiben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) übernahm die Planungen, die unter der Kanzlerschaft von Angela Merkel (71, CDU) entstanden sind<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Arbeiten sollen 2027 abgeschlossen sein, dann werden sich die Kosten hochgerechnet auf knapp eine Milliarde Euro belaufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zölle ab 1. August:Trump bestraft Indien wegen Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-zoelle-ab-1-august-trump-bestraft-indien-wegen-putin-688a1a0f8f091c7c8852f0a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a1a0f8f091c7c8852f0a8/431b8740d5d901c87e74bf7e1dad3797,1e11fc0?w=576" alt="Neue Zölle ab 1. August:Trump bestraft Indien wegen Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt macht US-Präsident Donald Trump ernst! Er hatte Kriegstreiber Wladimir Putin (72) damit gedroht, dass Russland und seine Verbündeten mit heftigen US-Strafzöllen zu rechnen hätten, falls der Kreml-Tyrann den Krieg in der Ukraine nicht beendet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ultimatum für einen Friedensdeal mit der Ukraine hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag vom 2. September auf den 8. August verkürzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch offenbar verliert der US-Präsident jetzt schon die Geduld! Er belegt das mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verbündete </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Indien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ab 1. August mit Zöllen von 25 Prozent – und einer Strafe für die Teilhabe an Putins Krieg in der Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schrieb auf „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/114942106248731470" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, dass Indien zwar ein Freund der USA sei, man aber „im Laufe der Jahre relativ wenig Geschäfte mit diesem Land gemacht habe, weil seine Zölle viel zu hoch sind, zu den höchsten der Welt gehören“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantischer Trauerzug für Ozzy Osbourne (†76):Sharons schwerster Gang</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abschied-von-ozzy-osbourne-76-trauerzug-in-birmingham-6889c51757eae26b27db1658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c51757eae26b27db1659/66152149a6de03b7f18a6afb2adb9a08,d16f9534?w=576" alt="Gigantischer Trauerzug für Ozzy Osbourne (†76):Sharons schwerster Gang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birmingham – <!--]--><!--[--><b>Heiße Tränen kullern ihr aus den Augen, der Schmerz steht ihr ins Gesicht geschrieben: In Birmingham, vor den Augen der Fans am Straßenrand, nimmt Sharon Osbourne Abschied von ihrem geliebten Ozzy.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fürst der Finsternis, der am 22. Juli verstarb, wird am Mittwoch in seiner Heimatstadt mit einem gigantischen Trauerzug geehrt und verabschiedet. Tausende Fans in Black-Sabbath-Kutten gekleidet liegen sich in den Armen und weinen mit Witwe Sharon und Ozzys Kindern Kelly, Jack und Aimee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie verneigen sich in Trauer vereint vor einem der größten Metal-Künstler der Welt, der zuletzt wegen seiner Parkinson-Erkrankung gesundheitlich schwer angeschlagen war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kelly und Jack stützten Sharon. Ihre Blicke sind gesenkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Papiere:Wendler-Ex 
feuert sich nach BILD-Bericht selbst!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wendler-ex-claudia-norberg-feuert-sich-selbst-6889d69504c6af4608d5bec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889d69504c6af4608d5bec9/3e1b635ae9c7470b909351167c0d526b,4e49d393?w=656" alt="Brisante Papiere:Wendler-Ex 
feuert sich nach BILD-Bericht selbst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Nummer ist selbst für Dschungelcamp-Veteranin Claudia Norberg filmreif: Erst wird sie Präsidentin. Dann feuert sie sich selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem BILD berichtet hatte, dass die Ex-Frau von Michael Wendler seit Januar 2025 als Präsidentin der US-Firma „Impression Inc.“ eingetragen war, zog sie nun überraschend die Reißleine und ließ sich aus dem Firmenregister streichen lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahinter steckt ein Finanz-Coup! Es geht um drei Millionen Euro Schulden und Forderungen der Gläubiger. Erfahren Sie mit BILDplus die Details. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalelf-nagelsmann-verkuendet-kimmich-knaller-6889ea67eba40421e07de441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889ea67eba40421e07de441/09247710901873c7713bde55114069d9,10f699b6?w=320" alt="Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rechtsverteidiger oder zentral auf der 6 - wie sieht zukünftig die Rolle von Bayern-Star Joshua Kimmich (30) in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli hatte Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) eine klare Meinung: „Wir haben keinen Rechtsverteidiger, der ansatzweise das Niveau von Joshua erreicht. Das ist Fakt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Internationalen Trainer-Kongress in Leipzig sprach Nagelsmann nun erneut über Kimmich und verkündete ein Jahr vor WM-Start den Kimmich-Knaller. Der Bundestrainer im Gespräch mit Sky-Moderator Michael Leopold: „Stand jetzt kehrt er auf die 6 zurück, weil er einfach einer von zwei, drei Spielern ist, die im Klub immer spielen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nagelsmann führt aus: „Ich glaube schon aufgrund der Kürze der Zeit, die wir zur WM haben, haben wir nicht die Möglichkeit zu viel zu gamblen auf der Position und dazu die Gefahr zu haben, dass wir Spieler finden, die vielleicht nur 30 oder 50 Prozent Spielzeit in ihren Klubs haben. Diese Gefahr besteht bei vielen anderen Sechsern leider.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reich werden:Das sind die vier goldenen Börsenregeln</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/das-sind-die-vier-goldenen-boersenregeln-6888cceb893b255c80db0742</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888cceb893b255c80db0743/3dde95afe64615d655383df31e7f34b5,44c96f61?w=320" alt="Reich werden:Das sind die vier goldenen Börsenregeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->An der Börse verlieren nicht die Ahnungslosen – die Disziplinierten gewinnen. Wer sich an vier einfache, aber entscheidende Prinzipien hält, kann langfristig Vermögen aufbauen, sagt Chris Hofmann im Gespräch mit dem BILD-Finanztalk Money Mittwoch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 16:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>