<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Viel Fett, wenig Gemüse: Kritik an diesen Restaurant-Menüs für Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viel-fett-wenig-gemuese-kritik-an-diesen-restaurant-menues-fuer-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/299053295-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Viel Fett, wenig Gemüse: Kritik an diesen Restaurant-Menüs für Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein junges Mädchen isst Pommes. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Andrey Nekrasov</span></p><p><strong>Schnitzel und Pommes, Nudeln mit Tomatensoße oder Chicken Nuggets – diese Gerichte zählen wohl zu den bekanntesten auf der Kinderkarte im Restaurant. Ihnen allen fehlt allerdings eines: Gemüse! Die Verbraucherzentrale Hamburg hat nun anhand von 100 Kinderspeisekarten die Ausgewogenheit der Gerichte in deutschen Gastronomien überprüft. </strong></p><p>Gesundes Essen für Kinder? Fehlanzeige! Drei Viertel der bundesweit ausgewerteten Kindermenüs wurden von der Verbraucherzentrale als unausgewogen oder ungesund betrachtet. Zwei Drittel der Restaurants hätten für die Kleinen Schnitzel angeboten – meist nur mit Pommes. Für solche frittierte Fleischgerichte, Überbackenes und süße Hauptspeisen wie Milchreis haben die Recherchierenden in ihrer Bewertung Punkte abgezogen.</p><p>Nur bei jedem zehnten überprüften Gericht sei Gemüse oder ein Salat dabei gewesen. Eine schlechte Bilanz, findet Armin Valet von der Verbraucherzentrale Hamburg. „Kinder sollten beim Restaurantbesuch die Möglichkeit haben, Gemüse auszuwählen und am besten selbst zu entscheiden“, argumentiert er. Dabei könnte man das Ganze spielerisch gestalten: Beispielsweise mit Gemüsesticks und Dip während der Wartezeit für die Hauptspeise.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Heldin: Die 17-jährige Sarah rettet Unfallfahrer aus brennendem Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-heldin-die-17-jaehrige-sarah-rettet-unfallfahrer-aus-brennendem-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/unfallneu-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C0px%2C999px%2C1000px&webp=1" alt="Junge Heldin: Die 17-jährige Sarah rettet Unfallfahrer aus brennendem Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 17-jährige Sarah, Zeugin und Lebensretterin, wurde kurz nach dem Unfall von der Polizei befragt – im Hintergrund das ausgebrannte Auto. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><b>Die 17-jährige Sarah ist gerade auf dem Heimweg, als sie plötzlich sieht, wie ein Auto im Böttcherkamp (Lurup) gegen eine Straßenlaterne rast. Der Wagen fängt sofort Feuer. Die Jugendliche zögert nicht lange und befreit den Mann aus dem Auto, gemeinsam mit einem Passanten. Vermutlich wurde so dem Mann das Leben gerettet. Nun erzählt sie von den dramatischen Minuten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 20:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Wetterexperten warnen: Europa droht ein Hitzesommer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wetterexperten-warnen-europa-droht-ein-hitzesommer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hitzesommer-86016951-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Wetterexperten warnen: Europa droht ein Hitzesommer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Rande eines abgeernteten Maisfeldes stehen noch ein paar vertrocknete Pflanzen. Am Rande eines abgeernteten Maisfeldes stehen noch ein paar vertrocknete Pflanzen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa-Zentralbild/dpa</span></p><p><strong>Modellrechnungen zufolge steht Europa in diesem Jahr wahrscheinlich ein Hitzesommer bevor. Der Wärmestau im Nordatlantik lasse einen außergewöhnlich heißen Sommer erwarten, hieß es vom Max-Planck-Institut für Meteorologie (MPI-M) in Hamburg. Diese Prognose decke sich mit Vorhersagen des Europäischen Zentrums für mittelfristige Wettervorhersagen, das ebenfalls von einem sehr heißen bevorstehenden Sommer ausgehe.</strong></p><p>Auf einen Hitzesommer schließt das MPI-M-Team aus Ozean-Daten: Europäischen Hitzesommern gehe häufig ein Wärmestau im Nordatlantik voraus, der sich jeweils etwa drei Jahre vor einem Hitzeextrem aufbaue. Solche extrem warmen Sommer ließen sich also bis zu drei Jahre im Voraus vorhersagen. Ursache des Wärmestaus sind Anomalien des Wärmetransports im Ozean, die sich auch auf die Atmosphäre auswirken.</p><p>Forschende der Universität Hamburg haben mit einem am MPI-M entwickelten Klimamodell verschiedene Simulationen des europäischen Klimas von 1962 bis 2022 berechnet. Für weitergehende Analysen wurden jene genutzt, die den Zusammenhang zwischen nordatlantischem Wärmestau und Hitzeextremen wiedergaben. Um die Qualität der Vorhersagen zu prüfen, verglichen die Forschenden die Simulationen mit Beobachtungsdaten für den Zeitraum von 1964 bis 2021, in dem es in Europa 18 überdurchschnittlich warme Sommer gab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Autofahrer! Norderelbbrücke am Wochenende gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-hamburger-bruecke-am-wochenende-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/norderelbbruecke-86015178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1361px%2C720px%2C786px%2C786px&webp=1" alt="Achtung, Autofahrer! Norderelbbrücke am Wochenende gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge fahren über die Norderelbbrücke auf der Autobahn A1.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Die Autobahn GmbH sperrt auf der Norderelbbrücke den Brückenabschnitt Richtung Hamburg-Wilhelmsburg, weil sie die sogenannte Übergangskonstruktion austauscht. Die Konstruktion verbindet Brücke und Straße.</strong></p><p>Am Wochenende ist die Norderelbbrücke der A1 in Richtung Hamburg-Wilhelmsburg gesperrt. Die Sperrung soll am Freitagabend um 20 Uhr beginnen und Montagfrüh um 5.00 Uhr enden, wie die Autobahn GmbH des Bundes mitteilte. Gleichzeitig schließt die Autobahn GmbH in Hamburg-Moorfleet am Autobahndreieck Südost die Überfahrt der A25 zur A1 Richtung Bremen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/vollsperrung-auf-wichtiger-hamburger-zugstrecke-generalsanierung-wirft-schatten/">Wichtige Hamburger Strecke voll gesperrt: Generalsanierung wirft Schatten voraus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DLRG rettet Hunderten Hamburgern das Leben – nicht nur am Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dlrg-rettet-hunderten-hamburgern-das-leben-nicht-nur-am-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/dlrg-zieht-zwischenb-83514502-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C167px%2C1372px%2C1371px&webp=1" alt="DLRG rettet Hunderten Hamburgern das Leben – nicht nur am Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte der DLRG in einem Schlauchboot auf der Elbe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Ehrenamtliche Rettungsschwimmer haben im vergangenen Jahr in Hamburg deutlich mehr Menschen vor dem Ertrinken und anderen lebensgefährlichen Situationen bewahrt als im Jahr zuvor. So rückten die Helfer 216-mal zu Lebensrettungen aus, wie die Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft (DLRG) mitteilte. 2023 hatte die Gesellschaft 101 solcher Einsätze registriert.</strong></p><p>Der starke Anstieg sei fast ausschließlich auf den DLRG-Bezirk Oberelbe zurückzuführen, der sehr stark im allgemeinen Rettungsdienst integriert sei. Dort würden zwei Rettungswagen das ganze Jahr über rein ehrenamtlich besetzt. Hinzu komme ein Notarzteinsatzfahrzeug, das die im Verein aktiven Ärzte im ergänzenden Regelrettungsdienst einsetzten.</p><p>Damit sind die DLRG-Aktiven auch in anderen Notfällen schnell vor Ort und unterstützen den Rettungsdienst der Stadt. „Die Tendenz, dass die DLRG-Teams auch stärker außerhalb des Wassers helfen, hat sich verstärkt“, sagte ein DLRG-Sprecher der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chemie-Alarm! Autofahrer entdeckt Leck in Tankwagen – Verkehrsader gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/chemie-alarm-auf-kieler-strasse-autofahrer-entdeckt-leck-in-tankwagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bd024bba-ce0f-4a7e-a779-991c6e96249b-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Chemie-Alarm! Autofahrer entdeckt Leck in Tankwagen – Verkehrsader gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spezialkräfte in Schutzanzügen suchen ein mögliches Leck in einem Gefahrguttransporter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Bei einem Gefahrstoffaustritt aus einem Lkw-Tank wurde am Donnerstagnachmittag die Kieler Straße in Hamburg-Altona-Nord vollständig gesperrt. </strong></p><p>Gegen 17.15 Uhr bemerkte laut Feuerwehrangaben ein aufmerksamer Autofahrer ein Leck an einem Gefahrstofftank eines Lastwagens auf der Kieler Straße und alarmierte die Einsatzkräfte. Die viel befahrene Verkehrsader musste daraufhin in beiden Fahrtrichtungen zwischen der Waidmannstraße und dem Eimsbütteler Marktplatz gesperrt werden.</p><p>Spezialkräfte der Feuerwehr rückten mit besonderen Schutzanzügen an, um die Gefahrenlage am Tank zu überprüfen. Der Laster transportierte nach Informationen der Gefahrstoffkennung den Stoff Cyclohexanon, der in der chemischen Industrie etwa für die Herstellung von Kunstharzen, Farben, Lacken und Abbeizmitteln verwendet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tonnenweise Drogen nach Hamburg gebracht: Überraschung im Prozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gigantische-koks-mengen-sie-sollen-tonnenweise-drogen-nach-hamburg-gebracht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/525127286-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C233px%2C1417px%2C1418px&webp=1" alt="Tonnenweise Drogen nach Hamburg gebracht: Überraschung im Prozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die elf Angeklagten stehen zu Beginn des Prozesses wegen Drogenhandels im Sitzungssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vor dem Landgericht Hamburg müssen sich seit Donnerstag elf Männer wegen des Schmuggelns von tonnenweise Kokain verantworten. Kurz nach Beginn wurde der Prozess allerdings unterbrochen, weil einem Angeklagten die Anklageschrift nicht in seiner Muttersprache Panjabi vorlag.</strong></p><p>Die Männer zwischen 22 und 60 Jahren sollen laut Staatsanwaltschaft im Februar 2024 einen Container mit zweieinhalb Tonnen Kokain aus Ecuador am Containerterminal Altenwerder abgeholt und statt zur Containerprüfanlage an einen unbekannten Ort im Raum Hamburg gebracht haben. Dort sollen Unbekannte die Drogen abgeholt haben. Über ihren Verbleib ist laut Anklage nichts bekannt.</p><p>Im September sollen die Angeklagten einen weiteren Container mit 2,2 Tonnen Kokain in eine Lagerhalle im Hamburger Stadtteil Rothenburgsort gebracht haben. Während des Entladens erfolgte der Staatsanwaltschaft zufolge die Festnahme der elf Männer und die Sicherstellung des Kokains.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Hamburg: Lkw kracht in Polizeiauto – Beamtin schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-hamburg-lkw-kracht-in-polizeiauto-beamtin-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250515-id36590-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=135px%2C181px%2C1227px%2C1227px&webp=1" alt="Bei Hamburg: Lkw kracht in Polizeiauto – Beamtin schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">EIne Beamtin wurde bei dem Unfall schwer verletzt. Am Polizeiwagen entstand hoher Sachschaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5/Schröder</span></p><p><strong>Auf der Bundesstraße 404, Höhe der Ausfahrt Grönwohld</strong> <strong>(Kreis Stormarn), ist es am Donnerstagnachmittag zu einem schweren Unfall gekommen. Ein Lkw war in ein Polizeiauto gekracht, das eine Fahrbahn wegen einer Panne eines Pkw absicherte.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin geschah der Unfall gegen 15.30 Uhr. Ein Streifenwagen war wegen eines Autos angerückt, das mit einer Panne liegen geblieben war. Das Polizeiauto sicherte eine Fahrspur mit Blaulicht und Warnblinklicht ab.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-parkendes-auto-gefahren-frau-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/">Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (12) aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junges-maedchen-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vermisste-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mädchen (12) aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Mittwochnachmittag wird die 12-Jährige vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Mittwochnachmittag wird die 12-jährige Aaliyah F.-W. aus Wilhelmsburg vermisst. Die Eltern und die Polizei sind aufgrund ihres jungen Alters in großer Sorge und bitten um Mithilfe bei der Suche.</strong></p><p>Das Mädchen soll die elterliche Wohnung an der Fährstraße am Nachmittag verlassen haben und ist seither unauffindbar. Auch über ihr Handy meldet sie sich nicht.</p><p>Aaliyah sieht deutlich älter aus, etwa wie 16 bis 19 Jahre. Sie ist etwa 1,60 bis 1,65 Meter groß und hat lange, lockige, schwarze Haare. Sie trug zuletzt einen beige- oder khakifarbenen Zweiteiler (Bluse/Hose) und rot-weiße Sportschuhe. Wahrscheinlich hat sie eine beige Handtasche bei sich. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach Eröffnung: Ärger im Hamburger „Viva con Agua“-Hotel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-im-sozialen-paradies-schlechte-bilanz-nach-erstem-jahr-im-viva-con-agua-hotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/whatsapp-image-2025-05-15-at-141328.jpeg?resize=300%2C300&crop=444px%2C504px%2C956px%2C957px&webp=1" alt="Ein Jahr nach Eröffnung: Ärger im Hamburger „Viva con Agua“-Hotel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin „Benji“ Adrion (44) auf der Dachterrasse seines „Villa Viva“ Hotels.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><b>Nachhaltigkeit, Soziales und Qualität vereint: Das „Villa Viva“ Hotel im Münzviertel war 2024 mit hohen Zielen gestartet. Zu hoch, wie die Bilanz des ersten Hoteljahrs zeigt. Statt ein erfolgreiches Konzept zu feiern, muss Geschäftsführer und Ex-FC St. Pauli-Spieler Benjamin „Benji“ Adrion sich mit schlechter Stimmung im Team, hoher Fluktuation und miesen Zahlen herumschlagen. Besonders im Restaurant knirscht es gewaltig – doch Adrion will nicht aufgeben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer vor Supermarkt bewusstlos gewürgt – 21-Jähriger festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/opfer-vor-supermarkt-bewusstlos-gewuergt-21-jaehriger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/handschellen-309952223-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C294px%2C1414px%2C1413px&webp=1" alt="Opfer vor Supermarkt bewusstlos gewürgt – 21-Jähriger festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizist mit Handschellen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Picture alliance/Marius Bulling/Ostalb Network</span></p><p><strong>Ein 34-Jähriger wurde Anfang Mai in einem Supermarkt in Eidelstedt bis zur Bewusstlosigkeit gewürgt, getreten und geschlagen. Vom Täter fehlte zunächst jede Spur. Rund zwei Wochen später konnte die Polizei ihn ausfindig machen und festnehmen</strong>.</p><p>Zwei Männer gerieten am Abend des 3. Mai in einem Supermarkt an der Alten Elbgaustraße in einen Streit. Erst beschimpften sie sich laut Polizei nur gegenseitig. Dann verlagerte sich der Streit nach draußen: Dort würgte der Täter sein Opfer und schleuderte es auf den Boden, bis es bewusstlos zusammenbrach. Danach schlug und trat er weiter auf den 34-Jährigen ein. Als Passanten sich einmischten, floh der Täter.</p><p>Polizei und Rettungskräfte rückten an. Das Opfer wurde leicht verletzt mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Die Polizei begann währenddessen umgehend mit der Suche nach dem Täter – erfolglos. Die Kriminalpolizei nahm schließlich die Ermittlungen auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-ratten-diese-strasse-in-st-pauli-ist-momentan-besonders-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519742706-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gelbe Müllsäcke liegen am Straßenrand zur Abholung bereit. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Müllberge und Essensreste auf den Straßen: Als vor einigen Wochen die Stadtreinigung streikte, freuten sich in der Clemens-Schultz-Straße auf St. Pauli die Ratten. Die Folgen spüren die Anwohner:innen bis heute. „So schlimm war der Rattenbefall hier noch nie“, klagt ein Bewohner im Gespräch mit der MOPO. In Stadtteilen wie St. Pauli sind Ratten zwar keine Seltenheit – doch so massiv war das Problem lange nicht.</strong></p><p>In der Clemens-Schultz-Straße sind viele der hölzernen Baumschutzumrandungen durchlöchert – die Ratten haben sich hindurchgefressen, angelockt vom tagelang liegen gebliebenen Müll. Während sich Anwohner über die Zustände beklagen, nehmen es die Gastronomen gelassener: „Das ist St. Pauli“, sagt einer von ihnen schulterzuckend auf MOPO-Nachfrage. „Hier gibt es eben Ratten.“</p><p>Dass der Befall in den vergangenen Wochen größer geworden ist, bestätigt allerdings auch das Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt. Seit Anfang des Jahres sei die Schädlingsbekämpfung bereits mehrmals vor Ort gewesen. Neben den Müllbergen lockt vor allem „zusätzlicher Partymüll an den Wochenenden“ die Tiere an – und macht die Gegend besonders attraktiv für Ratten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geiselnahme am Flughafen Hamburg: BGH verwirft Revision</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geiselnahme-am-flughafen-hamburg-bgh-verwirft-revision/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/geiselnahme-am-hambu-86020398.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Geiselnahme am Flughafen Hamburg: BGH verwirft Revision" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">November 2023: Der Geiselnehmer steigt mit seinem Kind auf dem Arm am Flughafen aus seinem Fahrzeug nahe einem Flugzeug. Ein bewaffneter Mann hatte auf dem Airport seine vierjährige Tochter in seiner Gewalt gehalten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><strong>Rund eineinhalb Jahre nach der Geiselnahme am Hamburger Flughafen ist der Täter rechtskräftig verurteilt. Der Bundesgerichtshof am Standort Leipzig verwarf die Revision des Mannes gegen das Urteil des Landgerichts Hamburg, wie aus einer Mitteilung des Gerichts hervorgeht. </strong></p><p>Es habe keine Fehler zu seinem Nachteil gegeben, heißt es. Das Hamburger Landgericht hatte ihn am 25. Juni 2024 unter anderem wegen Geiselnahme zu einer Freiheitsstrafe von zwölf Jahren verurteilt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geiseldrama-am-hamburger-flughafen-sie-hat-so-schoen-geschlafen/">Am Abend des 4. November 2023 hatte der Mann seine Tochter aus der Wohnung seiner Ex-Frau im niedersächsischen Stade entführt.</a> Mit der Vierjährigen im Auto war der damals 35-Jährige auf das Vorfeld des Hamburger Flughafens gefahren. Er warf Brandsätze, schoss in die Luft und drohte, sich und das Kind in die Luft zu sprengen. Nach mehr als 18 Stunden gab er die Geiselnahme auf. Ein vermeintlicher Sprengstoffgürtel erwies sich als Attrappe. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>