<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Haushalt 2026:Bundestag beschließt 525-Milliarden-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/haushalt-2026-bundestag-beschliesst-525-milliarden-euro-paket-6929ab976f6da91d77967013</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929ab976f6da91d77967014/ca19aae643f31adf0c25835a195160e1,e43b49f1?w=992" alt="Haushalt 2026:Bundestag beschließt 525-Milliarden-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Er ist der Finanz-Fahrplan für Deutschland: Mit den Stimmen von Union und SPD hat der Bundestag heute den Bundeshaushalt 2026 beschlossen. Von 574 abgegebenen Stimmen entfielen 322 Stimmen auf Ja, 252 auf Nein. Ungewöhnlich: Der Haushalt wird an vielen Stellen mit Krediten finanziert – nur während der Corona-Pandemie nahm eine Regierung noch mehr Schulden auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Geld darf die Regierung von Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(70, CDU) und Finanzminister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(47, SPD) also im kommenden Jahr ausgeben – und wofür? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Insgesamt will der Bund 524,5 Milliarden Euro ausgeben. Das sind 21,5 Milliarden mehr als dieses Jahr. Fast 100 Milliarden Euro davon werden über Kredite finanziert, dazu kommen rund 83 Milliarden Euro an weiteren Schulden über die sogenannten Sondervermögen für die Bundeswehr sowie für Infrastruktur und Klimaschutz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Etat des Bundesarbeitsministeriums von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57, SPD) ist mit Abstand der größte Einzelposten. Von den insgesamt 197,34 Milliarden Euro (21,5 Milliarden mehr als in diesem Jahr) geht der größte Teil für die Rente drauf – rund 128 Milliarden Euro. Genau 71,4 Prozent des Etats fließen in die Rente sowie in die Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung. Minimal sinkende Ausgaben sind beim Bürgergeld geplant. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/die-neue-afd-kaderschmiede-und-ihr-netzwerk-69243e4f0f2241537f41a8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243e4f0f2241537f41a8e1/6cf92a48012a5d1c28ac80c27d59aaa6,ba54f812?w=992" alt="Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jean-Pascal Hohm (28) will Chef der neuen AfD-Jugend werden, die künftig als Generation Deutschland firmieren soll. Die Frage ist: Wird sie moderater als ihr Vorgänger, die aufgelöste Junge Alternative? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat das zukünftige Führungspersonal durchleuchtet, mit den Kandidaten gesprochen – und zeigt, dass viele von ihnen aus den gleichen Netzwerken stammen. Was das über die zukünftige Ausrichtung der AfD-Jugend verrät, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692854b5273e02d8aa5fe0fa/ce01512d24eaf7a2dd8cd546bc2262df,dcebfd84?w=576" alt="Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuer Plan aus dem Kreml gegen uns!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin will jetzt eine ganze Reihe seiner Verbündeten aufrüsten – mit Waffen, die er im Ukraine-Krieg ausprobiert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Plan und wie gefährlich er ist, jetzt nur mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/anna-marias-ehekrise-trennung-von-bushido-enthuellt-692981176f6da91d77966af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981176f6da91d77966af2/519e53f1ab56b7c837467610f28e9159,2986d6dd?w=992" alt="„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten ihre Hochs und Tiefs – und jetzt das: Anna-Maria und Bushido, die 2012 heirateten und sieben gemeinsame Kinder haben, leben getrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, offenbart Anna-Maria am Freitagmittag in ihrer Instagram-Story. Und macht damit private Probleme öffentlich. „Wir hatten beide das Bedürfnis, etwas Abstand zu nehmen, um wieder klarer zu sehen. Seit einiger Zeit leben wir nicht mehr zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Statement der räumlichen Trennung und Eheprobleme überraschte Anna-Maria Ferchichi am Freitag auf Instagram (knapp 1 Mio. Follower)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem würden sie viel Zeit mit den Kindern (sieben gemeinsame, ein weiteres brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-ferchichi-beauty-op-der-arzt-flog-extra-aus-brasilien-ein-6797dfc859448f2fa9a42546"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna-Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einer früheren Beziehung mit in die Ehe) verbringen. „Vieles fühlt sich gerade neu und ungewohnt an, fast so, als müsste man wieder laufen lernen“, lässt die Schwester von Popstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-beeindruckt-als-furchtlose-amazone-mit-wolf-69271479b4508c8851a51e59"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Connor<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45) in ihre aktuelle Gemütslage blicken. Verrät weiter: „Es ist nicht immer leicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/holland-star-ueber-stiller-gegenspieler-der-ist-nicht-ganz-richtig-im-kopf-69297b3ae9b1296b9ef9699e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297b3ae9b1296b9ef9699f/1300a400d8eeb1dc98e20916bfbdc06d,8f8a9db9?w=576" alt="Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie tief kann man sinken? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwedische Profi eines niederländischen Klubs verhöhnt den deutschen Nationalspieler Angelo Stiller (24) wegen dessen Aussehens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Nasen-Skandal von Deventer beim Europa-League-Spiel Go Ahead Eagles gegen den VfB Stuttgart (0:4).</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">4:0-Sieg? Nach den hässlichen Szenen vor Anpfiff nur Nebensache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-reagiert-auf-reporter-frage-sind-sie-dumm-69299859c25edce70ee7268f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299859c25edce70ee72690/7b16174b63062faa15174c45380cf660,b6b68d1a?w=576" alt="Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump setzt seine Beschimpfungen gegen Journalisten fort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr rettet Bewohner durch Fenster:Anschlag auf Haus des Gangster-Rappers Azet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/explosion-in-duesseldorf-haus-gehoert-gangster-rapper-azet-6928693e273e02d8aa5fe2f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928693e273e02d8aa5fe2f7/0cb83584bd07cfb0f82583fd95795ebf,e4a61532?w=656" alt="Feuerwehr rettet Bewohner durch Fenster:Anschlag auf Haus des Gangster-Rappers Azet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am frühen Donnerstagmorgen erschütterte eine heftige Explosion die Eulerstraße in Düsseldorf. Trümmer flogen meterweit, der Eingang eines Mehrfamilienhauses wurde völlig zerstört. Jetzt ergeben BILD-Recherchen: Das Haus gehört dem Gangster-Rapper Azet! Ein Zufall?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Stellenanzeige:Hier sind 100-Stunden-Wochen wirklich normal</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schweizer-stellenanzeige-hier-sind-100-stunden-wochen-wirklich-normal-69295450c25edce70ee71f1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295450c25edce70ee71f1b/8bf1f90d5c5cab94b6bca56bf6da73bc,303d1ff8?w=320" alt="Schweizer Stellenanzeige:Hier sind 100-Stunden-Wochen wirklich normal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Beim Schweizer Start-up Forgis sollen Mitarbeiter bis zu 100 Stunden pro Woche arbeiten – so steht es schwarz auf weiß in ihrer Stellenausschreibung. Der Aufreger ging viral, 1200 Bewerbungen in drei Tagen. Doch Fakt ist: Solche Extrem-Wochen sind nicht nur ein Schweizer Phänomen. In mehreren Berufen sind 80 bis 100 Stunden auch hierzulande Realität.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Gründer von Forgis, Federico Martelli (v. l), Camilla Mazzoleni und Riccardo Maggioni, suchen Mitarbeiter, die 80–100 Stunden in der Woche arbeiten wollen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In internationalen Großkanzleien („Big Law“) sind 60 bis 80 Stunden pro Woche normal. Stehen große Deals oder Prozesse an, steigen die Wochen oft auf 90 bis 100 Stunden. Junge Anwälte berichten von Tagen, die früh beginnen und erst tief in der Nacht enden – manchmal über mehrere Wochen hinweg. In den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> dokumentierten Nachwuchsjuristen sogar Phasen, in denen sie nur wenige Stunden Schlaf pro Nacht hatten, weil Verhandlungen und Schriftsätze rund um die Uhr liefen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Unternehmensberatung gehören 12-Stunden-Tage und Wochenendarbeit oft dazu, viele Berater kommen damit regelmäßig auf 70 bis 90 Stunden pro Woche. In der Finanzbranche ist das Pensum noch extremer. Eine interne Präsentation junger Goldman-Sachs-Banker aus dem Jahr 2021 zeigte 95 Stunden pro Woche im Schnitt, Spitzen sogar bis 105 Stunden. Ein Befragter sagte darin: „Was für mich nicht akzeptabel ist, sind 110 bis 120 Stunden in einer Woche. Die Rechnung ist einfach: Da bleiben am Tag nur vier Stunden zum Essen, Schlafen, Duschen, für die Toilette und alles andere. Das hat nichts mehr mit ‚hart arbeiten‘ zu tun – das ist unmenschlich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschütternde Details:So qualvoll starben die 40 Robben vor Rügen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/erschuetternde-details-so-qualvoll-starben-die-40-robben-vor-ruegen-6928428abf07554e4577ccd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928428abf07554e4577ccd8/3a68be5da69a51f33531ef94a715a31e,e756b8b3?w=320" alt="Erschütternde Details:So qualvoll starben die 40 Robben vor Rügen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rügen – <!--]--><!--[--><b>Im Fall der mehr als 40 verendeten Kegelrobben, die im Herbst 2024 auf der Insel Rügen gefunden wurden, gibt es erschütternde Details: Alle Tiere wurden offenbar gezielt in eine Falle gelockt – und starben einen langsamen, qualvollen Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Keines dieser Tiere ist an einer natürlichen Ursache gestorben“, sagt Prof. Dr. Judith Denkinger vom Deutschen Meeresmuseum in Stralsund (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern)<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Expertin für Meeressäuger war bei der Untersuchung der Kadaver dabei: „Wir haben festgestellt, dass alle Tiere sehr gesund aussahen, ihre Mägen waren voll. Wir fanden aber Speisereste in ihren Lungen. Es scheint, dass sie sich vor Stress erbrochen haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das Magazin „National Geographic“ berichtete, waren die Augen der Kegelrobben rot unterlaufen und quollen hervor, die Tasthaare an ihren Schnauzen waren abgebrochen, an ihren Köpfen und Körpern fanden sich Scheuerstellen und Hämatome. Alles deutet darauf hin, dass die Robben dicht an dicht gequetscht im Wasser der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ostsee</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ertrunken sind.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine tote Kegelrobbe liegt auf dem Sektionstisch, ein Tiermediziner fotografiert den Kadaver <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Abrechnung mit dem Kanzler:Ricarda Lang: Merz fällt Großkotzigkeit auf die Füße</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ricarda-lang-mit-harter-kritik-merz-faellt-grosskotzigkeit-auf-die-fuesse-69299bbde9b1296b9ef96d08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299bbde9b1296b9ef96d09/9f858223e5a55ca5eecf75bf6ade428e,f0631aeb?w=992" alt="Harte Abrechnung mit dem Kanzler:Ricarda Lang: Merz fällt Großkotzigkeit auf die Füße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte an Bundeskanzler Friedrich Merz – diesmal von der früheren Grünen-Chefin Ricarda Lang. Sie wirft dem Bundeskanzler ein ausgrenzendes Politikverständnis und mangelnde Führungsqualitäten vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im t-online-Podcast „Tagesanbruch – Die Diskussion“ sagte Lang: „Bei Friedrich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das Problem nicht, dass er sagt, was er denkt, aber es ist manchmal das Problem, was er denkt – und dass das ziemlich ausgrenzend ist.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef denke „nicht so viel darüber nach, wie er das Land zusammenführen kann, sondern sehr viel darüber, wer eigentlich nicht dazugehört“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Lang verwies auf umstrittene Aussagen des Kanzlers – etwa zu Problemen im „Stadtbild“, für die er unter anderem die illegale </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Migration</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> verantwortlich machte. Kritiker interpretierten dies als Attacke gegen alle Menschen mit Migrationshintergrund. Entsprechend hart fiel die Bilanz von Lang aus: Sie attestierte dem Kanzler eine „Lernkurve im Minusbereich“! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CDU-Chef schaue oft auf „die, die irgendwie nicht ins Stadtbild passen, die, die zu arm sind, die, die seiner Meinung nach nicht genug leisten“, oder auf Länder, auf die er „offensichtlich ein bisschen herabschaut“ – eine Anspielung auf die Aussage von Merz in Brasilien, alle mitgereisten Journalisten seien froh, „dass wir vor allen Dingen von diesem Ort, an dem wir da waren, […] wieder nach Deutschland zurückgekehrt sind“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Frieden kann nicht halten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-frieden-kann-nicht-halten-69297712f699d171191f6ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297712f699d171191f6ce4/5a0b785bed1eb6d75f88e4466de1c71a,b79e6b16?w=576" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Frieden kann nicht halten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ja, Vorsicht mit Prognosen! Aber die hier liegt nach dem Koalitions-Gemöhre um das Rentenpaket und den Streit innerhalb der Union darüber auf der Hand: Dieser Frieden wird nicht lange halten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nichts ist wirklich befriedet nach dem Nacht-Beschluss von<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> CDU, CSU <!--]--><!--]--></a><!--[-->und SPD, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenpaket<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Schwarz-Rot wie geplant durch den Bundestag zu bringen – mit kleinen Häppchen für die Kritiker garniert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es wird keinen Frieden geben in der Koalition: </b><!--]--><!--[-->Vor allem in des Kanzlers CDU ist die Bereitschaft, noch irgendwas FÜR die SPD oder MIT ihr zu beschließen, gegen null geschrumpelt. Man hat die Giga-Schulden für Infrastruktur vor allem für die SPD und auf Bitten des eigenen Kanzlers mitgemacht. Hauptsächlich zwischen CDU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Brunnen vergiftet! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Unionsbundestagsfraktion herrscht weiter Frust über die Fraktionsführung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Förderung?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-5000-euro-zuschuss-bekomme-ich-die-neue-e-auto-praemie-69296b76f699d171191f6ba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296b76f699d171191f6ba3/e6815f94814015e7cef68554aebb2409,1f6ad607?w=576" alt="Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Förderung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kaufprämie für Elektroautos kehrt zurück – und soll auch die Anschaffung von Plug-in-Hybrid-Fahrzeugen fördern! Käufer können mit einer Unterstützung von bis zu 5000 Euro rechnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch welche Voraussetzungen müssen erfüllt sein? Erfahren Sie die Details zur Einkommensgrenze, Fördersummen und zum Start des Programms – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>