<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fergie gratulierte ihm zum Baby:Hatte Epstein einen heimlichen Sohn?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/fergie-gratulierte-ihm-zum-baby-hatte-epstein-einen-heimlichen-sohn-69807de2f0e62064809e1e51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69807de2f0e62064809e1e52/972dc7f4c3ceaaa226a3fcfad7d346c8,4375c39?w=992" alt="Fergie gratulierte ihm zum Baby:Hatte Epstein einen heimlichen Sohn?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neue Enthüllungen aus den Epstein-Files werfen ein brisantes Licht auf Sarah Ferguson, die Ex-Frau von Prinz Andrew. Eine bislang unbekannte E-Mail aus dem Jahr 2011 zeigt, wie sie Jeffrey Epstein zur Geburt eines Sohnes gratulierte. Doch wurde Epstein wirklich Vater? Und welche Rolle spielt Prinz Andrew in diesem mysteriösen Netzwerk? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die Details dahinter mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Austritt aus Starmer-Partei:Wegen Epstein-Akten! Unterhosen-Botschafter zieht Konsequenzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-zwingt-peter-mandelson-zum-partei-austritt-6980ae7856e922cc80595fd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980ae7856e922cc80595fda/4eb191c5123dac106848bd82a1442e55,9f5a5ed2?w=576" alt="Austritt aus Starmer-Partei:Wegen Epstein-Akten! Unterhosen-Botschafter zieht Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Erst verlor er seinen Spitzenposten in Washington, jetzt zieht er die politische Reißleine: Der britische Labour-Politiker Peter Mandelson ist aus der Partei ausgetreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seiner Absetzung als britischer Botschafter in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> im vergangenen September wegen seiner Verbindungen zu dem verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein hat Mandelson am Sonntagabend seinen Austritt erklärt. Labour ist auch die Partei von Briten-Premier Keir Starmer (63).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief an Labour-Generalsekretärin Hollie Ridley schrieb er laut der britischen Nachrichtenagentur PA, er wolle die Partei „nicht weiter in Verlegenheit bringen“. Kein Wunder! Denn es gibt auch ein pikantes Foto des ehemaligen Diplomaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist eine neue Reihe von Epstein-Akten, die am Freitag veröffentlicht wurden. Darin tauchen neue Details zu Mandelsons Kontakten mit dem Sexualstraftäter auf. Demnach soll der heute 72-jährige frühere Minister Anfang der 2000er-Jahre mehrfach Geld von Epstein erhalten haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue schreckliche Enthüllungen:Verstorbene WWE-Wrestlerin taucht in Epstein-Akten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-ashley-massaro-2019-in-epstein-akten-aufgetaucht-6980601356e922cc8059587c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980601356e922cc8059587d/3880a42910bfbbb153bed7ac86730d7c,f5ddcf82?w=576" alt="Neue schreckliche Enthüllungen:Verstorbene WWE-Wrestlerin taucht in Epstein-Akten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neue Enthüllungen in den Epstein-Dokumenten zeigen das Ausmaß an Gräueltaten, die sich auf seiner Insel zugetragen haben sollen. 

<!--]--><!--[--><b>In einer Anklage gegen Ghislaine Maxwell wird von toten Mädchen gesprochen, die an Bäumen gefesselt waren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der Anschuldigung, taucht der Name einer ehemaligen WWE-Wrestlerin auf, die sich 2019 das Leben nahm. 

<!--]--><!--[--><b>Erfahren Sie die brisanten Details und wie tief die Verstrickungen wirklich gehen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Überblick:Diese fünf Dinge verschweigt Ihnen Ihre Krankenkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-fuenf-dinge-verschweigt-ihnen-ihre-krankenkasse-697b4203e4f9f267aa1184c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b4203e4f9f267aa1184c1/3eeb293f45970e277ba8d4ac88f72493,2a4c62f?w=992" alt="Großer Überblick:Diese fünf Dinge verschweigt Ihnen Ihre Krankenkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jeden Monat zahlen Millionen Arbeitnehmer und Rentner hohe Beiträge in die gesetzliche Krankenversicherung. Doch viele Versicherte nutzen längst nicht alles, was ihnen zusteht. Der Grund: Zahlreiche Leistungen gibt es nur auf Antrag oder sie werden nicht aktiv angeboten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer das nicht weiß oder nicht gezielt nachfragt, verschenkt Jahr für Jahr Geld und Versorgung. Diese fünf Punkte sollten Sie kennen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Versicherte glauben, Krankenkassen zahlen nur das „Standardprogramm“: Arzt, Medikamente, Krankenhaus. Doch es gibt Kassenleistungen, die darüber hinausgehen – sogenannte Satzungsleistungen. Die sind nicht bei jeder Kasse gleich. Dazu gehören je nach Krankenkasse etwa Zuschüsse für professionelle<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/krankenkassen-erweitern-leistungen-neue-vorteile-fuer-versicherte-685420fe5cc1ca15643e25af"><!-- --><!--[--><!--[--> Zahnreinigung, Osteopathie oder bestimmte zusätzliche Vorsorgeuntersuchungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wichtig: Oft läuft das über Erstattungen. Wer nichts beantragt, bekommt nichts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Krankenkassen bieten Bonusprogramme. Wer regelmäßig Vorsorgeuntersuchungen macht, Impfungen nachweist oder Sport treibt, kann dafür Geld erhalten oder Prämien bekommen. Das Problem: Viele Versicherte wissen nicht, dass sie diese Programme nutzen können – oder sie reichen die Nachweise nicht ein. Je nach Kasse sind jedes Jahr spürbare Beträge möglich, besonders wenn mehrere Maßnahmen zusammenkommen oder Familien mitmachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainerkandidat Nr. 1:Wenn er will, kriegt er den Werder-Job</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-trainerkandidat-nr-1-wenn-er-will-kriegt-er-den-job-6980c065fa531953d52195ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980c065fa531953d52195ed/db1db6e7da62d0cd7d881002f875da8d,dd9f950b?w=576" alt="Trainerkandidat Nr. 1:Wenn er will, kriegt er den Werder-Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Werder hat einen klaren Favoriten für die Steffen-Nachfolge!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um wen es sich handelt und woran die Verpflichtung noch hakt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Bundesbehörde:Sie wollte nicht gendern! Mitarbeiterin gefeuert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bizarrer-gender-streit-in-behoerde-eskaliert-gericht-gibt-frau-recht-6980bf1156e922cc80596183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980bf1156e922cc80596184/02c5763b36fc103281c35a7008aa915a,fe8340bc?w=576" alt="Bei Bundesbehörde:Sie wollte nicht gendern! Mitarbeiterin gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie (BSH) und eine Mitarbeiterin liefern sich einen harten Rechtskampf. Auslöser: die Frage, ob in einer Strahlenschutzanweisung gegendert werden muss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen des „Hamburger Abendblatts“ geht es um wenige Textzeichen. Oder genauer: um Zeichen, die aus Sicht des BSH fehlen. Die Mitarbeiterin weigerte sich, in dem offiziellen Dokument durchgehend gendergerechte Sprache zu verwenden. Die Folge: erst Abmahnungen, dann die Kündigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau hatte die Strahlenschutzanweisung ohne konsequentes Gendern verfasst. Ihre Begründung ist klar formuliert. „Der Strahlenschutzbeauftragte führt ein Amt aus, das unabhängig ist vom biologischen Geschlecht. Allein seine Funktion steht im Vordergrund“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und sie legt nach: „Gendern ist hier unangebracht, weil es vom Aufgabengebiet ablenkt. Vor allem aber muss ein sensibler Bereich wie der Strahlenschutz rechtsverbindlich und klar in schriftlichen Anweisungen formuliert sein. Wird zum Beispiel der juristische Begriff ‚ermächtigter Arzt‘ durch ‚fachärztliche Person‘ ersetzt, ist das Klarheitsgebot verletzt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte gibt Tipps:Wie es nach 
dem Gold-Crash weitergeht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gold-und-silber-stuerzen-ab-wie-es-jetzt-weitergeht-698092c0fa531953d5219183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698092c0fa531953d5219183/7867d71178501b52efc5cb3d7fcc8878,dbed8444?w=656" alt="Experte gibt Tipps:Wie es nach 
dem Gold-Crash weitergeht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein plötzlicher und brutaler Absturz der Edelmetallpreise hat den Markt erschüttert. Gold, Silber und Platin verloren innerhalb weniger Stunden massiv an Wert – ausgerechnet nach historischen Höchstständen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau hat diesen dramatischen Crash ausgelöst und wie geht es jetzt weiter? Edelmetall-Experte Dominik Sperzel gibt exklusive Einblicke in die Hintergründe und die aktuelle Marktlage. Erfahren Sie, warum Anleger starke Nerven brauchen und welche Chancen sich trotz der Turbulenzen bieten. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Kälte-Trip:Extremsportler stirbt in sibirischer Eishölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/toedlicher-kaelte-trip-extremsportler-stirbt-in-sibirischer-eishoelle-6980a33778c88161f9da4982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980a33778c88161f9da4982/2bcd7aa1d9f3bc9a4008f7c5d660b0e2,fdf03c2a?w=320" alt="Tödlicher Kälte-Trip:Extremsportler stirbt in sibirischer Eishölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jakutsk – <!--]--><!--[--><b>900 Kilometer mit dem Fahrrad durch die eisige Hölle Sibiriens, das war der Plan des polnischen Extremsportlers Adam Borejko. Doch der Pole erreichte sein Ziel nie. Auf halber Strecke fanden Helfer den Sportler tot in seinem Hotel in dem Ort Chandyga.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte der russische Katastrophenschutz in der ostsibirischen Republik Sacha (Jakutien) mit. Zur Todesursache machten die Behörden keine Angaben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Borejko wurde tot in einem Hotel aufgefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borejko war am 25. Januar in der Hauptstadt Jakutsk gestartet, wie aus seinem Blog auf Instagram hervorgeht. Dort herrschen derzeit etwa 35 Grad Frost. Sein Ziel: das Dorf Oimjakon, das als einer der kältesten dauerhaft bewohnten Orte der Erde gilt. Im Jahr 1933 wurden dort 67,8 Grad Frost gemessen. In den ersten Februartagen dieses Jahres war es in Oimjakon nachts minus 39 Grad kalt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschland rutscht:Nachfrage explodiert! Dieses Streusplitt ist noch ein Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/f88b5e2b1b9e6308d95cb766b17572bf,516ad09d?w=320" alt="Deutschland rutscht:Nachfrage explodiert! Dieses Streusplitt ist noch ein Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke! Festnahme:Mette-Marits Skandal-Sohn Marius muss in U-Haft!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980ae3d56e922cc80595fd4/56f1c65ee5172122088f287ed821261a,6c539e5b?w=992" alt="Messer-Attacke! Festnahme:Mette-Marits Skandal-Sohn Marius muss in U-Haft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Messer-Attacke! Festnahme! Termin beim Amtsgericht! Kurz sah es danach aus, dass der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29) nicht wie geplant am Dienstag starten könnte. Doch nun steht fest: Der Prozess beginnt. Und dazu muss der Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) für vier Wochen in Untersuchungshaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das entschied das Amtsgericht am Montagnachmittag. Zu dieser Entwicklung war es gekommen, weil die Polizei Marius am Sonntagabend um 23.21 Uhr (Ortszeit) festgenommen hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius Borg Høiby<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->hatte in den vergangenen Wochen und Monaten immer wieder Kontakt zu einem der mutmaßlichen Opfer aufgenommen, obwohl die Polizei ihm dies untersagt hatte. Nach BILD-Informationen handelt es sich um die Frau, deren Wohnung Marius im Sommer 2024 verwüstete. Sie ist im Prozess als Zeugin geladen. Am Sonntagabend kam es dabei anscheinend zwischen ihr und Marius zu einer Eskalation. Bedrohung mit einem Messer! Körperverletzung! Die Behörden fürchteten danach Wiederholungsgefahr, deshalb stellte die Staatsanwaltschaft den Antrag. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einst galt er als lässiger Rock’n’Roll-Royal, jetzt hat er das Image der norwegischen Monarchie schwer beschädigt. Marius mit Mutter Mette im Januar 2015 bei einer Veranstaltung in Oslo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergangenheit bei Escort-Service:AfD-Kandidatin bricht Interview ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/iescort-vorwuerfe-afd-kandidatin-bricht-interview-ab-698095faf0e62064809e2100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698095faf0e62064809e2101/42a17e0535900f2d7dda016b01f53f2e,20f9e608?w=576" alt="Vergangenheit bei Escort-Service:AfD-Kandidatin bricht Interview ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor der Oberbürgermeisterwahl in Schwerin platzt ein Interview mit AfD-Kandidatin Petra Federau (56) – wegen Fragen zu ihrer früheren Tätigkeit im Zusammenhang mit einem Escort-Service.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Regionalsender „TV Schwerin“ sagte die geplante Ausstrahlung eines Gesprächs mit Petra Federau kurzfristig ab, berichtet der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nordkurier.de/regional/schwerin/afd-buergermeisterkandidatin-will-nicht-auf-ihre-escort-vergangenheit-angesprochen-werden-4295472" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Nordkurier<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Moderator Thomas Böhm erklärte in einem YouTube-Video, die Politikerin habe das Interview bereits im Vorgespräch abgebrochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Böhm wollte Federau unter anderem auf Berichte aus dem Jahr 2016 ansprechen: Damals hatte die „Schweriner Volkszeitung“ öffentlich gemacht, dass Federau Frauen für einen Escort-Service angeworben haben soll. Sie habe diese Frauen in arabische Länder vermittelt und auch dorthin begleitet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">AfD-Politiker vergleicht Ministerpräsidentin mit Putin-Freund Lukaschenko.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:44:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>