<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Übereinstimmende Medienberichte:Trump hat Angriff auf Venezuela angeordnet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/starke-explosionen-erschuettern-venezuelas-hauptstadt-caracas-6958b6a6f6fc544dba9bade0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958b6a6f6fc544dba9bade1/5b14ebee2f3a5ddc8f235a10fad649a2,4b8c66bd?w=992" alt="Übereinstimmende Medienberichte:Trump hat Angriff auf Venezuela angeordnet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas – <!--]--><!--[--><b>In Venezuelas Hauptstadt Caracas hat es in der Nacht zu Samstag (Ortszeit) mehrere starke Explosionen gegeben. Anwohner berichteten von tieffliegenden Flugzeugen und mindestens sieben Detonationen, offenbar auch im Regierungsviertel. Im südlichen Teil von Caracas, unweit einer ⁠großen Militärbasis, gibt es demnach keinen Strom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Journalist der Nachrichtenagentur AFP berichtete, kam es gegen 2 Uhr (7 Uhr MEZ) zu den ersten Explosionen. Gegen 2.15 Uhr habe der Lärm immer noch angedauert. Um 2.38 Uhr sei eine weitere Explosion in Caracas zu spüren gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Nachrichtensender CBS und FOX News berichten mit Verweis auf amerikanische Offizielle, dass US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) die Angriffe angeordnet hat. Demzufolge gab Trump dem US-Militär bereits Tage vor der tatsächlichen Operation grünes Licht für Bodenangriffe in Venezuela, wie zwei US-Regierungsbeamte gegenüber CBS erklärten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Rauchsäulen sind über Caracas zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 100 Mio. Euro bei Sparkassen-Coup erbeutet:Jede Menge Schwarzgeld in den Schließfächern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/sparkasse-insider-vermuten-schwarzgeld-in-geknackten-schliessfaechern-6957d2f1392c7b91b7cd2888</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d2f1392c7b91b7cd2889/0f629a03283b478272f2d3b5b61020d1,350e752c?w=992" alt="Über 100 Mio. Euro bei Sparkassen-Coup erbeutet:Jede Menge Schwarzgeld in den Schließfächern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein spektakulärer Einbruch erschüttert Gelsenkirchen-Buer: Über die Weihnachtsfeiertage plünderten Panzerknacker den Tresorraum der Sparkasse und entkamen mit über 100 Millionen Euro Beute. Diese unfassbare Summe soll zustande gekommen sein, weil einige Kunden in ihren Fächern ihr gesamtes Erspartes, ihre Altersvorsorge und andere auch ihr nicht registriertes Schwarzgeld gelagert haben sollen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über den spektakulären Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was für ein Wintermärchen:Regionalliga-Kicker vor Wechsel in die Champions League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/regionalliga-kicker-vor-wechsel-in-die-champions-league-695813ab392c7b91b7cd2bc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695813ab392c7b91b7cd2bc5/add1a29e3b453ef9cee9ff026cb6792c,6d013e5d?w=576" alt="Was für ein Wintermärchen:Regionalliga-Kicker vor Wechsel in die Champions League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom Fußball-Underdog zum Champions-League-Klub!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regionalliga-Stürmer Mateo Biondic (22) steht offenbar vor dem spektakulärsten Transfer seiner noch jungen Karriere. Der Mittelstürmer von Eintracht Trier soll kurz vor einem Wechsel zum belgischen Meister Union Saint-Gilloise stehen – und würde damit direkt in die Champions League springen. Das berichtet Transferjournalist Fabrizio Romano.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Hinrunde der Regionalliga Südwest hat Biondic gewaltig auf sich aufmerksam gemacht: 12 Torbeteiligungen – darunter sieben Treffer und fünf Assists für den Traditionsklub aus Rheinland-Pfalz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Eintracht Trier könnte der Deal ein historischer werden: Die mögliche Ablösesumme soll – inklusive Bonuszahlungen – über 200.000 Euro liegen. Damit wäre Biondic der teuerste Abgang des Vereins seit 1995, als Matthias Hamann zu Kaiserslautern wechselte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Störung kann bis zum Abend dauern:Stromausfall in Berlin! 50.000 Haushalte betroffen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-tausende-haushalte-ohne-strom-stoerung-kann-bis-zum-abend-dauern-6958ccdb666ac1993e7cbfba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958ccdb666ac1993e7cbfbb/80fee8ec5cdfcfb31fda96afebc216f9,fce97a7f?w=576" alt="Störung kann bis zum Abend dauern:Stromausfall in Berlin! 50.000 Haushalte betroffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Südwesten von Berlin ist es zu einem Stromausfall gekommen. Die Reparatur dauert voraussichtlich noch den ganzen Tag. Dies teilte der Betreiber Stromnetz Berlin mit. Die Störung werde voraussichtlich gegen 18.30 Uhr behoben sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der rbb meldete, befinden sich in dem betroffenen Gebiet rund 50.000 Haushalte und Gewerbekunden, die von der Energieversorgung abgeschnitten seien. Grund für die Störung sei der Brand einer Strom-Brücke über den Teltowkanal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> u. a. die Straßen: Bürgipfad, Lichterfelder Ring, Silzer Weg, Celsiusstraße, Fahrenheitstraße, Osdorfer Straße, Ostpreußendamm, Schwatlostraße, Feldstraße, Schöppinger Straße, Blochmannstraße, Saaleckplatz, Scheelestraße, Heiterwanger Weg, Hildburghauser Straße, Mercatorweg, Reaumurstraße, Müllerstraße, Wiedenbrücker Weg, Wismarer Straße, Ahlener Weg und Holtheimer Weg. Alle Details zu den betroffenen Straßenzügen finden Sie beim <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.stromnetz.berlin/technik-und-innovationen/storungsmanagement/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Stromnetz Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Polizeisprecher auf BILD-Anfrage sagte, brenne eine Verteiler-Station in der Bremer Straße. Das habe den großflächigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgelöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stammgast über Schweizer Todes-Club:„Notausgang lag versteckt im Raucherraum“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-in-crans-montana-notausgang-lag-im-raucherraum-69580cd624b6e14cd2236b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69580cd624b6e14cd2236b9c/f2dc4a99c78474642d29d926e3e23bbe,e693d6b8?w=656" alt="Stammgast über Schweizer Todes-Club:„Notausgang lag versteckt im Raucherraum“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dutzende Gäste pressten sich in der verheerenden Silvesternacht über die enge Treppe des Schweizer Party-Clubs nach draußen. Auf der Flucht vor den Flammen und dem giftigen Rauch verloren viele das Bewusstsein. Auf Videos ist zu sehen, wie Menschen am Boden liegen und den Ausgang für andere blockieren. Saßen die Feiernden in einer Todesfalle? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was ein Stammgast über den Notausgang des Todes-Clubs berichtet und welche Vorwürfe er den Betreibern macht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ermittler-ueberzeugt-feuerfontaene-loeste-das-schweiz-inferno-aus-6957d7ba392c7b91b7cd28d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d7ba392c7b91b7cd28da/520a2a9b1f53978c3d62fe278e18cc32,fa1e8da5?w=320" alt="Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Das Inferno im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana ist nach Ansicht der Ermittler von Feuerfontänen in Champagnerflaschen ausgelöst worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud, sagte bei einer Pressekonferenz am Freitagnachmittag: „Alles deutet darauf hin, dass das Feuer durch die Feuerfontänen ausgelöst wurde. Die haben die Decke in Brand gesetzt, von wo aus sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> sehr schnell fortgesetzt hat.“ Dies hätten vorläufige Auswertungen der Videos und Aussagen von Augenzeugen ergeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud, auf der Pressekonferenz am Freitag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es wird geprüft, ob eine strafrechtliche Verfolgung wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet wird“, sagte die Generalstaatsanwältin. „Diese Wunderkerzen kann man ganz normal im Supermarkt kaufen. Darf man sie im geschlossenen Raum verwenden? Man wird das untersuchen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand-Experte erklärt:1000 Grad! So wurde der Club zum Flammenmeer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-experte-erklaert-1000-grad-so-wurde-der-party-club-zum-flammenmeer-6957d002a42fa187f142ce29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d002a42fa187f142ce29/f1ae7cf63e81001d7d9ebcd4816430fe,9038c1dc?w=320" alt="Brand-Experte erklärt:1000 Grad! So wurde der Club zum Flammenmeer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch Tage nach der furchtbaren Tragödie herrschen Wut, Trauer und Ungläubigkeit. 40 Menschen starben bei dem verheerenden Feuer in einer Kellerbar in der Schweiz. Mindestens 115 wurden zum Großteil schwer verletzt. Die meisten Opfer sind noch nicht identifiziert – weil ihre Körper bis zur Unkenntlichkeit verbrannten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu dieser erbarmungslosen Feuer-Tragödie in der Silvesternacht? Brand-Experte Thomas Knecht erklärt, warum jede Sekunde zählte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Schon 5000 Austritte! ADAC will sich nicht entschuldigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/adac-will-sich-nicht-entschuldigen-schon-5000-mitglieder-ausgetreten-6957a8e424b6e14cd2236526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a8e424b6e14cd2236527/d41c4a86a23d281fe763ab790c8b6501,ac412e3?w=992" alt="Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Schon 5000 Austritte! ADAC will sich nicht entschuldigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main (Hessen)– <!--]--><!--[--><b>Das ist ganz bitter für den Automobilclub: Schon 5000 Mitglieder sind wütend aus dem ADAC ausgetreten, nachdem Verkehrspräsident Gerhard Hillebrand (60) für höhere Spritpreise plädiert hatte, damit Autofahrer vom Diesel und Benziner auf E-Autos umsteigen. Doch entschuldigen will sich der ADAC bei seinen Mitgliedern nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei vielen der 22 Millionen ADAC-Mitglieder brodelt es seit Tagen. Für ihre benzin- und dieselbetriebenen Fahrzeuge bezahlen sie Mitgliedsbeiträge (54 bis 139 Euro im Jahr), um im Pannenfall Hilfe zu bekommen. Doch stattdessen bekommen sie aus dem Münchner ADAC-Eiffelturm grüne Anti-Verbrenner-Propaganda um die Ohren gehauen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält die CO₂-Bepreisung für ein richtiges Instrument, um die Klimaschutzziele zu erreichen“, sagte Verkehrspräsident Hillebrand in einem Zeitungs-Interview. „Die Leute brauchen den Anreiz, um auf klimaschonende Alternativen zum Diesel und Benziner umzusteigen.“ Viele Mitglieder regte das auf. Sie wollen keine Belehrungen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gerhard Hillebrand (60) ist Verkehrspräsident des ADAC und gab Ende Dezember der „Neuen Osnabrücker Zeitung“ ein Interview, das zu einer Wutwelle gegen den Automobilclub führte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Sekunden-Funk aus Todesnacht veröffentlicht:Was passierte im Luxushotel mit Tommy Lee Jones’ Tochter?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tommy-lee-jones-tochter-tot-18-sekunden-funkspruch-veroeffentlicht-69583b9efb77630dac275d4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69583b9efb77630dac275d4e/b472545ecbd2e569be2e2e841897c6b8,9f66701b?w=576" alt="18-Sekunden-Funk aus Todesnacht veröffentlicht:Was passierte im Luxushotel mit Tommy Lee Jones’ Tochter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Tod der Tochter (34) von Hollywood-Star Tommy Lee Jones (79) in einem edlen Hotel in San Francisco (US-Bundesstaat Kalifornien): US-Medien haben den Mitschnitt eines Funkspruchs veröffentlicht, mit dem in der Nacht zum 1 . Januar Hilfe für Victoria Jones angefordert wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 18 Sekunden lang ist die Tonaufnahme, die das US-Portal TMZ am Tag nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/hollywood-star-tommy-lee-jones-tochter-victoria-34-tot-in-hotel-gefunden-6957305c24b6e14cd2235eb6"><!-- --><!--[--><!--[-->Victorias Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> online stellte. Dabei handelt es sich um den Funkverkehr zwischen der Notruf-Leitstelle und den Einsatzkräften. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Retter werden mit „Code 3“ alarmiert – das bedeutet höchste Eile wegen Lebensgefahr. Der Funkspruch meldet außerdem eine „Überdosis mit Verfärbung“,.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei einer Überdosis geht die Atmung der betreffenden Person extrem flach oder hört ganz auf, wodurch der Sauerstoffgehalt im Blut rapide absinkt. Bei helleren Hauttypen nehmen Lippen, Fingernägel und Haut einen bläulichen oder violettfarbenen Ton an. Im medizinischen Fachjargon nennt man dies Zyanose (Blausucht).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstars tummeln sich auf Trauminsel:Wahlberg und Rooney gehen auf Barbados baden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbados-mark-wahlberg-und-wayne-rooney-gehen-baden-69579166392c7b91b7cd2339</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69579166392c7b91b7cd233a/76959f840900f2da602dcd4efb131e5d,ba57e4?w=656" alt="Superstars tummeln sich auf Trauminsel:Wahlberg und Rooney gehen auf Barbados baden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Barbados — <!--]--><!--[--><b>Sonne, Strand und türkisblaues Meer! Barbados hat sich in den vergangenen Jahren zu einem Promi-Hotspot entwickelt. Vor allem an Weihnachten und Silvester tummeln sich hier die Reichen und Schönen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast schon Stammgast auf der wunderschönen Karibikinsel: Mark Wahlberg (54) und seine Familie. Der Action-Star und seine Frau Rhea Durham (47) wirkten entspannt und glücklich, als sie die letzten Momente des Jahres 2025 in Luxus genossen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mark Wahlberg lebt mittlerweile mit seiner Familie in Las Vegas, gönnte sich eine Karibikauszeit am Strand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schauspieler trug dabei knappe Badeshorts, zeigte seinen muskelbepackten Body und die durchtrainierten Beine. Seine Frau relaxte derweil im knappen Bikini neben ihm. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/mark-wahlberg/kino-filme-star-news-videos-storys-15816652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wahlberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und das ehemalige Model sind seit August 2009 verheiratet, haben die Kinder Ella (22), Michael (19), Brendan (17) und Grace (16). Das Paar schien die Kids dieses Jahr allerdings zu Hause gelassen zu haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht auch um Bellingham:Transfer-Entscheidung beim BVB gefallen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-transfer-entscheidung-beim-bvb-gefallen-69581921f6fc544dba9baa2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69581921f6fc544dba9baa2e/af7bf9e8fa6127c9d456ce446465079a,6210dc12?w=320" alt="Es geht auch um Bellingham:Transfer-Entscheidung beim BVB gefallen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlägt Borussia Dortmund nach dem Abgang von Pascal Groß noch mal auf dem Transfermarkt zu?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee-Wochenende erwartet:Jetzt kommt der Traumwinter!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schnee-wochenende-erwartet-jetzt-kommt-der-traumwinter-6957b30bf6fc544dba9ba3b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957b30bf6fc544dba9ba3b1/4dadcd24f62b56957b42d0da5debb74e,4006adaf?w=320" alt="Schnee-Wochenende erwartet:Jetzt kommt der Traumwinter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich Winter! Immer wieder fallen dicke Schneeflocken vom Himmel. Auch am Wochenende flutet Polarluft Deutschland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de zu BILD: „Fast überall fällt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ausnahmen sind nur der Oberrhein, das Rhein-Main-Gebiet und das Thüringer Becken. In den Mittelgebirgen liegen bis zu 50 Zentimeter Schnee. Also ab mit dem Schlitten in die Berge. Schon ab 300 Meter Höhenlage gibt es einen Traumwinter.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt, wo bis Montag Schnee fällt. Experte Brandt: „Je mehr Rosa, desto mehr Schnee-Glück“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Schulkinder nutzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winterkeule-sorgt-fuer-viel-schnee-und-glatteis-mehrere-regionen-betroffen-6952713b45876d161e2336c9"><!-- --><!--[--><!--[-->den Wintereinbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den letzten Tagen der Weihnachtsferien und zogen mit ihren Schlitten zum nächsten Hang. In der Wintersportarena <!--]--><!--[--><b>Sauerland</b><!--]--><!--[--> waren insgesamt 53 Lifte geöffnet. Neben dem großen Skiliftkarussell in Winterberg haben auch zahlreiche kleinere Betreiber ihre Schneekanonen angeworfen und die Ski- und Rodelpisten präpariert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>