<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wie im Krieg“: Tourbus abgefackelt – Fans helfen Hamburger Band</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-band-lalelu-startet-mit-gofundme-kampagne-nach-brandanschlag-durch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/autowrack.jpeg?resize=300%2C300&crop=360px%2C209px%2C1207px%2C1208px&webp=1" alt="„Wie im Krieg“: Tourbus abgefackelt – Fans helfen Hamburger Band" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bandmitglied Tobias Hanf boten sich erschreckende Bilder, als er in der Nacht zum 28. Juni von einem lauten Knall geweckt wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tobias Hanf</span></p><p><strong>Kurz vor dem Start ihrer Tour musste die Hamburger Band „LaLeLu“ Ende Juni einen schweren Schock verkraften: Ihr Tourbus brannte vollständig aus – samt sämtlicher Requisiten, Plakate und Kostüme. Zwar vermutet Bandmitglied Tobias Hanf „keinen Brandanschlag gegen ‚LaLeLu’“, da in derselben Nacht insgesamt vier Autos in Flammen standen – der Schaden ist dennoch immens. Eine GoFundMe-Kampagne wurde schnell zum vollen Erfolg. Die Band steht jedoch weiterhin vor großen Herausforderungen.</strong></p><p>Bandmitbegründer Tobias Hanf spricht von einem „Riesen-Schock“, wenn er an die Nacht zurückdenkt, in der der Tourbus seiner Hamburger Band „LaLeLu“ vollständig ausbrannte. In der Nacht zum Samstag, 28. Juni, wurde Hanf von einem „Knallgeräusch“ in seinem Haus am Erna-Stahl-Ring in Klein Borstel geweckt, wie er im Gespräch mit der MOPO erzählt. Die Situation auf der Straße beschreibt er als „wie im Krieg“: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autos-in-flammen-darunter-der-bus-einer-bekannten-band/">Vier Autos standen in Flammen</a>. Alle Fahrzeuge wurden noch in derselben Nacht sichergestellt. Als wahrscheinliche Ursache gilt Brandstiftung.</p><p>Besonders bitter: Die Band lagerte in dem Kleinbus der Marke „Renault“ ihre gesamten Requisiten, Plakate und Kostüme im Tourbus. Diese werden für satirische Texte und aufwendige Bühnenshows der A-cappella-Gruppe benötigt. Ob die für Juli 2025 angesetzte Tour stattfinden könnte, war zunächst unklar. Umso größer war die Erleichterung, als die Anteilnahme der Fans überwältigend ausfiel. Direkt nach dem Brand meldeten sich viele Unterstützer und fragten, wie sie helfen könnten. Die Band entschloss sich daraufhin spontan, eine GoFundMe-Kampagne zu starten – mit durchschlagendem Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Maja T.: Linke Aktivisten statten Hamburger CDU den nächsten Besuch ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fall-maja-t-linke-aktivisten-statten-hamburger-cdu-den-naechsten-besuch-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0081-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C664px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Fall Maja T.: Linke Aktivisten statten Hamburger CDU den nächsten Besuch ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Demonstranten fordern die Freilassung von Maja T.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Rund 250 Teilnehmer demonstrieren am Mittwochabend dafür, <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/nach-fuenf-wochen-maja-t-beendet-hungerstreik-aerzte-befuerchteten-organschaeden/">die linksradikale, non-binäre Person Maja T. aus der ungarischen Haft zu befreien</a>. Am Zielort, der CDU-Parteizentrale, hatten linke Aktivisten bereits am Mittag für Unruhe gesorgt.</strong></p><p>„Free Maja – Free them all“ (befreit Maja – befreit sie alle) steht auf einem großen Transparent, das Demonstranten in der ersten Reihe vor sich her tragen. Laut der Polizei sind etwa 250 Menschen gekommen, um die Freilassung von Maja T. zu fordern.</p><p>Die Demo startete gegen 19 Uhr an der U-Bahn-Station Hoheluftbrücke. Die Teilnehmer machten sich auf den Weg zu ihrem Ziel: das Ludwig-Erhard-Haus, die CDU-Parteizentrale am Leinpfad 74, das sie etwa eine Stunde später erreichten. Schwer bewaffnete Polizisten schirmen das Gebäude ab. Es ist der zweite Besuch des Tages.  Zwischenfälle gab es am Abend zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Tochter darf nicht als Nebenklägerin gegen ihre Mutter auftreten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-tochter-darf-nicht-als-nebenklaegerin-gegen-ihre-mutter-auftreten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86635947.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Tochter darf nicht als Nebenklägerin gegen ihre Mutter auftreten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am Dienstagmorgen mit ihren Anwälten vor dem Strafjustizgebäude. Links von ihr Ingo Bott, rechts Otmar Kury</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Das Landgericht Hamburg hat am Mittwoch die Zulassung der Block-Tochter als Nebenklägerin im Prozess gegen ihre Mutter Christina Block aufgehoben. Damit sind jetzt beide Kinder keine Nebenkläger mehr, das Gericht folgte damit dem Antrag der Verteidiger. Jetzt kommt es auf das dänische Familiengericht an, das bisher immer zugunsten des Vaters entschieden hat – und der befürwortet es, dass seine Kinder gegen die Mutter als Nebenkläger auftreten.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama bei Abi-Party: So kam es zu dem fatalen Sturz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-bei-abi-party-so-kam-es-zu-dem-beinahe-toedlichen-sturz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/466417861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Drama bei Abi-Party: So kam es zu dem fatalen Sturz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Blankenese (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Was als fröhliche Party begann, endete in der Nacht zu Dienstag in einem Drama: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-sturz-bei-abifeier-jugendlicher-schwer-verletzt/">Während einer Abiturfeier in Blankenese stürzte ein 18-Jähriger über ein Geländer in die Tiefe und verletzte sich dabei schwer</a>.</strong></p><p>Der Abiturient hatte laut Zeugen gegen 2 Uhr in der Nacht offenbar frische Luft schnappen wollen und sich dazu nach draußen begeben. Dort lehnte er sich an ein Geländer, das laut Angaben von Gästen recht niedrig war. Plötzlich verlor er das Gleichgewicht und fiel rückwärts in die Tiefe. Zeugen zufolge soll der Jugendliche alkoholisiert gewesen sein.</p><p>Zuvor hatten die frisch gebackenen Abiturienten in einer exklusiven Location am Süllberg ausgelassen gefeiert. Anfangs waren nur Schüler:innen auf der Feier, später kamen externe Gäste hinzu. Die Stimmung sei laut Anwesenden durchweg friedlich gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 19:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind wütend“: 21-Jährige getötet – doch nur wenige kommen zur Demo</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/21-jaehrige-getoetet-doch-nur-wenige-kommen-zur-demo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7832-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C545px%2C1316px%2C1317px&webp=1" alt="„Wir sind wütend“: 21-Jährige getötet – doch nur wenige kommen zur Demo" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwoch fand auf dem Alma-Wartenberg-Platz in Ottensen erneut eine Demo gegen Femizide statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><strong>Am Mittwoch fand auf dem Alma-Wartenberg-Platz in Ottensen erneut eine Demonstration gegen patriarchale Gewalt und für die Opfer von Femiziden statt. Am Abend wurde einer 21-jährigen Hamburgerin gedacht, die erst vor einer Woche von ihrem Ex-Partner getötet wurde.</strong> <strong>Diesmal erschienen deutlich weniger Demonstrantinnen als bei früheren Protesten.</strong></p><p>Rund 50 Demonstrantinnen haben sich um 18 Uhr auf dem Alma-Wartenberg-Platz versammelt, um der Opfer von Femiziden zu gedenken. „Man tötet nicht aus Liebe, stoppt Femizide“, schreien sie. Am Boden liegen Grablichter, Rosen und blutrot gefärbte Schuhe. Auch in der Mitte des Platzes wurden Kerzen, schriftliche Botschaften und Blumen niedergelegt.</p><p>Immer wenn ein Femizid passiert, versammelt sich das Anti-Feminizid-Netzwerk am darauffolgenden Mittwoch im Herzen von Ottensen. Der jüngste Hamburger Fall einer Frau, die von ihrem Ex-Partner getötet wurde, ist gerade einmal eine Woche her.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwangsräumung! Mietschulden! CDU-Ehrenvorsitzender aus Wohnung geflogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwangsraeumung-cdu-ehrenvorsitzender-aus-wohnung-geflogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/510538997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C123px%2C1498px%2C1498px&webp=1" alt="Zwangsräumung! Mietschulden! CDU-Ehrenvorsitzender aus Wohnung geflogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dirk Fischer beim Wahlkampfabschluss der CDU im Februar 2025 – da hat er schon fast ein Jahr keine Miete mehr bezahlt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress</span></p><p><b>Er ist Ehrenvorsitzender der Hamburger CDU und Ehrenpräsident des Hamburger Fußballverbandes, saß Jahrzehnte im Bundestag und nun so ein bitteres Drama: CDU-Urgestein Dirk Fischer ist mit 81 Jahren wegen Mietschulden aus seiner Wohnung an der Alster geflogen. Das Landgericht erklärt, warum die Gerichtsvollzieherin die Schlösser ausgetauscht hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Name, spannendes Konzept: Das steckt hinter diesem neuen Bistro in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-bistro-in-hamburg-geniessen-wie-in-frankreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-8022-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=123px%2C420px%2C1287px%2C1287px&webp=1" alt="Kurioser Name, spannendes Konzept: Das steckt hinter diesem neuen Bistro in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Ugly Duckling“ hat in Hamburg eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ugly Duckling</span></p><p><b>Ungewöhnlicher Name, spannendes Konzept: Das französische Bistro „Ugly Duckling“ hat in der Altstadt eröffnet. Für die Vorbereitungen ist das Gastro-Paar Lenja Bahlburg und Clément Noël monatelang durch Südfrankreich gereist. Die MOPO hat nachgefragt, worauf die Gastronomen Wert legen und was die Gäste erwartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Großprojekte, 2,5 Milliarden Euro Investitionen: Hamburgs Energiewerke geben Gas</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/150-grossprojekte-25-milliarden-euro-investitionen-hamburgs-energiewerke-druecken-aufs-tempo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/501105533-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C212px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="150 Großprojekte, 2,5 Milliarden Euro Investitionen: Hamburgs Energiewerke geben Gas" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Druckwärmespeicher der Hamburger Energiewerke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Senatorin Fegebank (Grüne) hat trotz des Rückgangs das Unternehmen gelobt. Der Jahresüberschuss gebe Hamburg Spielräume für Investitionen.</strong></p><p>Der städtische Energieversorger Hamburger Energiewerke schüttet zum abgeschlossenen Geschäftsjahr weniger Geld als 2023 an Hamburg aus. Das geht aus dem Geschäftsbericht 2024 hervor. Die Energiewerke führen demnach 48,9 Millionen Euro ab. Das sind 37,3 Millionen Euro weniger als 2023. </p><p>Grund der Entwicklung ist, dass die Energiewerke im Jahresvergleich weniger Geld mit dem Verkauf von Strom an Handelsplätzen verdient haben. 2023 profitierte der Versorger beim Stromverkauf von den hohen Preisen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Masche in Hamburg: Jugendliche reißen Goldketten vom Hals – Festnahme!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/durchsuchungen-in-hamburg-goldketten-raeuber-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verhaftung241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C481px%2C1226px%2C1226px&webp=1" alt="Brutale Masche in Hamburg: Jugendliche reißen Goldketten vom Hals – Festnahme!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 17-Jährige wurde festgenommen und kam in U-Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Seit Juni hielt eine Serie brutaler Straßenraube Hamburg in Atem – nun gelang der Polizei am vergangenen Freitag ein entscheidender Schlag: Zwei jugendliche Tatverdächtige stehen im Verdacht, für mehrere Überfälle in Steilshoop, Uhlenhorst und Barmbek verantwortlich zu sein. Dabei rissen sie ihren Opfern Goldketten vom Hals.</strong></p><p>Die Täter gingen laut Polizei mit einer besonders hinterhältigen Methode vor: Einer der jungen Männer sprach Passant:innen scheinbar harmlos an und verwickelte sie in ein Gespräch. Währenddessen schlug ein Komplize plötzlich zu und riss dem überraschten Opfer eine Goldkette vom Hals.</p><p>In einem besonders brutalen Fall wurde eine Frau mit Pfefferspray attackiert. Anschließend versuchten die Täter, ihr eine teure Armbanduhr zu entreißen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falscher Bankmitarbeiter versucht, Seniorin um 30.000 Euro zu betrügen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/falscher-bankmitarbeiter-verwucht-seniorin-um-30-000-euro-zu-betruegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/511458314-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Falscher Bankmitarbeiter versucht, Seniorin um 30.000 Euro zu betrügen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin übergab dem Betrüger zunächst eine Anzahlung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Polizisten haben am Dienstagmittag in Othmarschen drei Männer festgenommen. Einer von ihnen hatte sich gegenüber einer Seniorin als Bankmitarbeiter ausgegeben und versucht, sie um 30.000 Euro zu betrügen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, habe eine Frau (85) am Mittwoch zunächst einen Anruf erhalten. Am anderen Ende ein Mann, der sich als Mitarbeiter einer Bank ausgab und der Frau weismachen wollte, dass er verdächtige Bewegungen auf ihrem Konto entdeckt hatte.</p><p>Dann forderte er sie auf, ihm zur Sicherheit 30.000 Euro zu übergeben. Für die Fahrt zum Übergabeort bestellte er der 85-Jährigen sogar ein Taxi. Hier angekommen, übergab die Frau dem Mann zunächst eine Anzahlung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Balkonsturz in Hamburg - lange Haftstrafe für Freund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedlicher-balkonsturz-in-hamburg-lange-haftstrafe-fuer-freund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozess-nach-balkonsturz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1430px%2C1431px&webp=1" alt="Tödlicher Balkonsturz in Hamburg - lange Haftstrafe für Freund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte sitzt mit seinem Anwalt Tim Burkert (r.) im Strafjustizgebäude in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Eine 36-Jährige stirbt in Eilbek nach einem Sturz von einem Balkon. Nun hat das Landgericht ein Urteil gegen den damaligen Freund gesprochen.</strong></p><p>Knapp ein Jahr nach dem tödlichen Sturz einer 36-Jährigen aus dem vierten Stock eines Wohnhauses in Eilbek hat das Landgericht Hamburg <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-springt-nach-streit-von-balkon-in-4-stock-und-stirbt-ex-freund-vor-gericht/">ihren damaligen Freund</a> zu einer Freiheitsstrafe von sieben Jahren verurteilt. Der Richterspruch gegen den heute 33-Jährigen erging wegen Körperverletzung mit Todesfolge, gefährlicher Körperverletzung und versuchten Totschlags durch Unterlassen.</p><p>Nach Überzeugung des Gerichts geriet der mehrfach vorbestrafte Angeklagte am 17. August 2024 mit seiner Freundin in deren Wohnung in einen Streit. Dabei fügte der Angeklagte ihr demnach unter anderem eine blutende Schnittverletzung mit einem Brotmesser am Daumen zu, riss ihr büschelweise Haare aus und hielt ihr mit den Händen die Atemwege zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paketbote von Mann mit Messer ausgeraubt – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/paketbote-von-mann-mit-messer-ausgeraubt-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528004166-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Paketbote von Mann mit Messer ausgeraubt – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mit einer Sturmhaube maskierte Räuber drohte mit einem Messer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Ein Überfall auf einen Paketboten in Sasel beschäftigt seit Dienstagmorgen das Raubdezernat der Polizei. Mehrere Männer überfielen den Fahrer während seiner Auslieferungstour – einer von ihnen bedrohte ihn mit einem Messer.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich die Tat gegen 11 Uhr in der Straße Wegzoll. Der Paketbote saß in seinem Fahrzeug, als ein maskierter Mann plötzlich die Fahrertür aufriss und ihn mit einem Messer bedrohte. Zeitgleich öffnete ein Komplize die Beifahrertür und raubte die Geldbörse sowie das Handy des Opfers.</p><p>Anschließend entwendeten die Täter laut Polizei noch mehrere Pakete. Die Ermittler vermuten, dass ein dritter Mann als Schmiere stand. Der Haupttäter, der das Messer bei sich hatte, ist etwa 25 bis 30 Jahre alt und 1,80 bis 1,85 Meter groß. Er hatte kurze, blonde Haare, trug ein graues Tanktop und war mit einer Sturmhaube maskiert. Auffällig war ein Tribal-Tattoo im Nacken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Autos in Hamburg sinkt – warum das kein Grund zur Euphorie ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-autos-in-hamburg-sinkt-aber-nur-minimal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/stau-hamburg-420693952-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C615px%2C1093px%2C1092px&webp=1" alt="Zahl der Autos in Hamburg sinkt – warum das kein Grund zur Euphorie ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Volle Straßen in der Hamburger City (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Muhs</span></p><p><strong>Die Hamburger haben offenbar immer weniger Lust auf ein eigenes Auto: Obwohl die Einwohnerzahl kontinuierlich steigt, rollen seit 2021 fast 10.000 Privatfahrzeuge weniger über die Straßen. Grund zur Euphorie in Hinblick auf Klimaschutz und Verkehrssicherheit ist das allerdings nicht.</strong></p><p>Gut 650.000 Privatwagen waren es am 1. Juli dieses Jahres, berichtet der NDR und beruft sich auf Zahlen der Verkehrsbehörde. Dazu kommen demnach rund 160.000 gewerbliche Fahrzeuge – ein Minus von 6000.</p><p>Damit setzt sich ein Trend fort, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-aller-klagen-ueber-parkplatznot-so-viele-autos-haben-die-hamburger/">über den die MOPO schon im vergangenen Jahr exklusiv berichtet hat</a> – ebenfalls auf Basis von Zulassungsdaten der Verkehrsbehörde. Im Vergleich zum Coronajahr 2021, als der eigene Pkw als ansteckungsfreies Fortbewegungsmittel besonders beliebt war, sei die Zahl der privat angemeldeten Fahrzeuge um 9000 gesunken, erklärte die Behörde im Oktober 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Affen in Hagenbeck: „Zoos sind keine sicheren Orte!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erschuetterndes-unglueck-bei-hagenbeck-affenkind-stranguliert-sich-beim-spielen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-15-um-185933.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Tod von Affen in Hagenbeck: „Zoos sind keine sicheren Orte!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Instagram-Post gab der Tierpark Hagenbeck den Tod des jungen Affen bekannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram/tierpark_hagenbeck</span></p><p><strong>Im Tierpark Hagenbeck hat sich am Dienstagvormittag ein tragischer Vorfall ereignet: Ein junger Mandrill ist beim Spielen im Außengehege ums Leben gekommen. Jetzt gibt es grundlegende Kritik von einer Tierschutzorganisation. </strong></p><p>Wie der Tierpark bekanntgab, meldete eine Pflegerin den Tod des Affenkindes gegen 10.30 Uhr. Sofort nach dem Vorfall wurden die übrigen Tiere in den Stall geholt, um den verstorbenen Mandrill aus dem Gehege zu bergen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen hatte sich das Tier beim Spielen in einem Kletternetz verfangen und stranguliert. Das entsprechende Netz wurde umgehend entfernt. Der Tierpark informierte auf Instagram über den Unglücksfall und postete ein Schwarzweiß-Foto eines jungen Mandrills. Man sei tieftraurig, heißt es in dem Social-Media-Beitrag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>