<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weltcup-Rennen nach Sturz von Superstar abgebrochen:Vonn mit Helikopter in Klinik geflogen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/eilmeldung-lindsey-vonn-sturz-vor-letzter-abfahrt-vor-olympia-697c7c2ef0e62064809df0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c7c2ef0e62064809df0bb/aec640a1bd94b75020d0171abcc823a6,fee8a40e?w=992" alt="Weltcup-Rennen nach Sturz von Superstar abgebrochen:Vonn mit Helikopter in Klinik geflogen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schockmoment in Crans-Montana – nur eine Woche vor </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Top-Favoritin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lindsey-vonn-ski-star-beglueckt-fans-mit-pool-po-post-697b13e822446308a2436ad6"><!-- --><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) stürzt bei der Weltcup-Abfahrt in der Schweiz schwer. Wie zuvor schon Nina Ortlieb und Marte Monsen, verliert auch die US-Amerikanerin an derselben Stelle die Kontrolle und crasht in den Abfang-Zaun. Mit Startnummer sechs wird sie vom Kurs gerissen, bleibt zunächst im Fangzaun liegen. Schnell wird ein Helikopter geordert. Vonn entscheidet sich zunächst, selbst ins Ziel zu fahren, nachdem sie minutenlang im Schnee liegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier wird Vonn auf den Abflug vorbereitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach ihrer Ankunft im Ziel wird sie doch noch vom Helikopter abgeholt und in die Klinik geflogen. Infolge ihres Sturzes und der ihrer zwei Mitstreiterinnen wird das Weltcup-Rennen abgebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-anwalt-des-leipziger-hotelmitarbeiters-zerlegt-seine-aussagen-697c4e55fa531953d5215835</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c4e55fa531953d5215836/32f37ad8c96c8890581216ca7516df30,1adce116?w=992" alt="„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgte im Dschungelcamp mit mysteriösen Aussagen über einen angeblichen Schweigedeal rund um seinen Davidstern-Skandal für Aufsehen. Doch der Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters, den Ofarim der antisemitischen Beleidigung bezichtigte, widerspricht: Es gebe keine solche Verschwiegenheitsverpflichtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Vereinbarungen konkret getroffen wurden, welche Äußerungen Ofarim unterlassen muss und wieso sich jetzt auch Verena Ofarim exklusiv bei BILD zu der Geschichte äußert –alle Details auf BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Expansionspläne:Grönlands Wirtschaftsministerin: Es gibt keinen Deal mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wurde-donald-trump-ausgetrickst-groenland-ministerin-bestreitet-deal-697c5debfa531953d5215952</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5debfa531953d5215953/2ddafd8ae63175ce9ae9ecaa818835ff,e839c0e6?w=992" alt="US-Expansionspläne:Grönlands Wirtschaftsministerin: Es gibt keinen Deal mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) redet von einer „Rahmenvereinbarung“, von Kauf, Einfluss und Millionen. Doch Grönlands Wirtschaftsministerin Naaja Nathanielsen (50) kontert knallhart: „Es gibt keine Rahmenvereinbarung.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der angebliche Grönland-Deal? Laut der Ministerin reine Fantasie. „Wir müssen den Dialog erst beginnen“, stellt sie klar. Gespräche ja – aber nur über Verteidigung und Sicherheit, nicht über Besitz oder Verkauf. „Wir haben rote Linien, die mit Souveränität zu tun haben“, sagt sie im Interview mit der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“ (FAZ). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Trump Grönland überhaupt ins Visier nimmt? Nathanielsen sieht ein gefährliches Comeback alter Denkweisen: „Schwer zu begreifen ist für uns dieses Element einer expansionistischen Ideologie. Wir hatten diese Art des Denkens nach dem Zweiten Weltkrieg hinter uns gelassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grönlands Wirtschaftsministerin Naaja Nathanielsen (50)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 92 Prozent Sterblichkeit!:Tödliches Virus erneut in Indien ausgebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/bis-zu-92-prozent-toedlich-zwei-neue-nipah-faelle-in-indien-697c6ac8f0e62064809def69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c6ac8f0e62064809def6a/be1a81d02887fe956a35fc21d37392c6,f297e14a?w=576" alt="Bis zu 92 Prozent Sterblichkeit!:Tödliches Virus erneut in Indien ausgebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kolkata (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Infektionen, doch die bereiten große Sorge: In Indien ist das gefährliche Nipah-Virus zurück. Es gibt bislang nur zwei bestätigte Fälle – doch die Krankheit gilt als extrem tödlich. Nach Angaben des Gesundheitsministeriums kam es im östlichen Bundesstaat Westbengalen zur Infektion mit dem Virus. Nach Berichten des indischen Senders NDTV handelt es sich bei den Erkrankten um zwei Krankenpfleger, die derzeit im Krankenhaus behandelt werden. 196 Kontaktpersonen der beiden Personen wurden ermittelt, die alle negativ auf das Virus getestet wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Dezember habe es „nur“ diese beiden nachgewiesenen Fälle gegeben, teilte das Ministerium mit. Berichte über weitere Infektionen wies die Regierung zurück. Die Überwachung, Labortests und Vor-Ort-Untersuchungen wurden nach Bekanntwerden der Fälle verstärkt. Der Ausbruch ist lokal begrenzt, die Alarmglocken läuten gleichwohl auch außerhalb Indiens. Andere asiatische Länder reagierten mit Vorsichtsmaßnahmen. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/thailand/nachrichten-news-fotos-videos-17369902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thailand<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden an drei großen Flughäfen Reisende aus Kolkata kontrolliert. Die Millionenstadt ist die Hauptstadt des Bundesstaates Westbengalen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Bernhard-Nocht-Instituts für Tropenmedizin in Hamburg ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/indien-lockdown-wegen-nipah-virus-85416792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nipah-Virus-Infektion<!--]--><!--]--></a><!--[--> selten, aber besonders gefährlich. Das Virus kann Menschen und Tiere befallen. Es kommt in der Natur vor allem bei Flughunden vor, kann aber auch auf andere Tiere und auf den Menschen übergehen. „Beim Menschen kann es eine Sterblichkeitsrate von bis zu 92 Prozent erreichen.“ Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/who/thema-who-alle-infos-80018560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WHO<!--]--><!--]--></a><!--[--> schätzt die Sterblichkeitsrate mit zwischen 40 und 75 Prozent etwas niedriger. Eine Übertragung von Mensch zu Mensch ist laut Institut bei engem Kontakt möglich, etwa durch Tröpfchen beim Husten oder Niesen. Die Krankheit kann mild oder sogar symptomlos verlaufen. Möglich sind aber auch schwere Atemwegserkrankungen und tödliche Gehirnentzündungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Laut einer Einschätzung der EU-Gesundheitsbehörde ECDC ist das Risiko einer Ansteckung für Europäer sehr gering. Das teilte die Behörde am Donnerstag mit. Die Flughunde, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Virus<!--]--><!--]--></a><!--[--> übertragen, kommen in Europa nicht vor – daher sei es unwahrscheinlich, dass sich das Virus verbreiten könnte, selbst wenn es eingeschleppt werden sollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sollen vor dreieinhalb Jahren eine Mallorca-Bar abgefackelt haben:Staatsanwalt fordert 7 Jahre Haft für Kegelbrüder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-bar-feuer-auf-mallorca-anklage-will-7-jahre-haft-fuer-kegelbrueder-697c5c27f0e62064809dee39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5c27f0e62064809dee3a/28511beb60a3ec136c0be210c8bcaf6a,64954a3f?w=576" alt="Sie sollen vor dreieinhalb Jahren eine Mallorca-Bar abgefackelt haben:Staatsanwalt fordert 7 Jahre Haft für Kegelbrüder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Mehr als dreieinhalb Jahre ist es her, dass eine Ballermann-Bar abbrannte. Spanische Behörden gehen davon aus, dass 13 deutsche Kegelbrüder das Feuer am ersten Tag ihres Mallorca-Urlaubs verursacht haben. Die Anklage fordert jetzt laut „Süddeutscher Zeitung“ (SZ) sieben Jahre Gefängnis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ermittlungs­verfahren wegen Brandstif­tung führt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/news/ausland/news-ausland/im-knast-auf-malle-schicksal-der-kegelbrueder-wird-zum-justiz-krimi-80626906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->als knallhart geltende Untersuchungsrich­ter Antoni Rotger<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch bis heute gab es keinen Prozess, und es gilt als ungeklärt, was genau den Brand in der Bar „Why Not Mallorca“ und im darunterliegenden Bordell ausgelöst hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bar neben dem Hotel der Deutschen und das darunterliegende Bordell brannten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->13 Freunde des Kegelklubs „Stramm am Tisch“ aus Münster (NRW) wurden direkt nach dem Feuer beschuldigt, am 20. Mai 2022 mit noch glimmenden Zigaret­tenstummeln die Bar auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Brand gesteckt zu haben. Menschen wurden verletzt; es entstand ein immenser Sachschaden. Acht der Kegelbrüder, einige von ihnen sind bei der Freiwilligen Feuerwehr, kamen in U‑Haft und durften erst nach zwei Monaten und Hinterlegung von 500.000 Euro Kaution <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/news/2022/news/kegelbrueder-in-den-ersten-stunden-der-freiheit-konnten-sie-vor-traenen-nicht-sp-80731166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->das Gefängnis verlassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions-League-Play-Offs auf einen Blick:Los-Glück für den BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-der-play-offs-bundesliga-duell-fuer-den-bvb-697c8231a3f0a8f7d18992cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8231a3f0a8f7d18992cb/7ed0d18a107ea35ece8ad6f5b12f47db,c8505d2f?w=656" alt="Champions-League-Play-Offs auf einen Blick:Los-Glück für den BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zumindest in dieser Runde kommt es nicht zum Bundesliga-Duell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund und Bayer Leverkusen entgehen einem direkten Aufeinandertreffen in den Play-offs der Champions League, die Chance dafür lag bei 50 Prozent. Stattdessen geht es für den BVB gegen den Italien-Klub Atalanta Bergamo, Leverkusen trifft auf Piräus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Kovac-Elf ist es ein Glücks-Los! Zwar triumphierte Atalanta 2024 in der Europa League, doch seitdem verließ Erfolgs-Coach Gasperini den Klub, in der Liga reicht es aktuell nur für Platz 7.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Leverkusen dürfte sich über das Duell mit Piräus freuen. Erst vor wenigen Wochen setzte es ein 0:2 bei den Griechen – jetzt gibt es die Chance auf die Revanche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir können sagen, dass ...“:Bayern-Boss verkündet Goretzka-Entscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-boss-verkuendet-entscheidung-zu-leon-goretzka-697c75bbfa531953d5215b4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c75bbfa531953d5215b4a/4dc78ce64fab63c04cbb7dc323218cf3,5c0b7225?w=320" alt="„Wir können sagen, dass ...“:Bayern-Boss verkündet Goretzka-Entscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Klarheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sportdirektor Christoph Freund (48) hat am Freitag verkündet, dass Leon Goretzka (30) trotz intensiver Verhandlungen über einen möglichen Winter-Wechsel zu Atlético Madrid bis zum Saisonende beim Rekordmeister bleiben und den Verein dann nach Ablauf seines Vertrags im Sommer ablösefrei verlassen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Österreicher sagte am Tag vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel der Münchner am Samstag (18.30 Uhr/Sky) beim Hamburger SV: „Leon hat sich für den FC Bayern München entschieden, dass er hier bleibt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Wir können jetzt auch sagen: Im Sommer wird die Zeit von Leon Goretzka beim FC Bayern vorbei sein. Er wird einen anderen Weg einschlagen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Die Gute-Laune-Lampe gibt es heute zum Gute-Laune-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ba8a3393ebaf886c7853c/6a5dbb5f7c537877e08ad8e013d54eb3,23e9b360?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Die Gute-Laune-Lampe gibt es heute zum Gute-Laune-Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>34. Prozesstag im Live-Ticker:Christina Block: „Mein Vater hat sich über mich hinweggesetzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/prozesstag-im-live-ticker-warum-hob-blocks-mutter-120-000-euro-ab-697af1382c6b7a14efe20260</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697af1382c6b7a14efe20261/9b37af957d656ae2defd48fa1eb903aa,25354552?w=992" alt="34. Prozesstag im Live-Ticker:Christina Block: „Mein Vater hat sich über mich hinweggesetzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am 34. Prozesstag rücken die Eltern von Christina Block in den Fokus. Nach Zeugenaussagen der Assistentin von Eugen Block und eines Sparkassenmitarbeiters erklärte Christina Block, ihr Vater habe sich mit seinen Handlungen unabgesprochen über sie hinweggesetzt. Zugleich betonte sie, niemanden zu beschuldigen: weder ihre verstorbene Mutter noch den mitangeklagten Familienanwalt Dr. Andreas Costard.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin Christina Block (52, „Block House“) steht vor dem Hamburger Landgericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder beauftragt haben soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Klara und Theodor wurden an Silvester 2023/24 bei ihrem Vater Stephan Hensel (51) in Dänemark verschleppt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im heutigen Prozess sorgte die Ablehnung mehrerer Anträge für scharfe Diskussionen. Einer der Verteidiger warf der Vorsitzenden Richterin entgegen, dass der Prozess an einem Punkt angelangt sei, „an dem Sie sich schämen sollten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernüchternde Bilanz:Gewinn bei Bosch bricht um fast die Hälfte ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/boschs-gewinn-stuerzt-ab-erneuter-rueckgang-in-gerlingen-697c8177fa531953d5215c66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8177fa531953d5215c67/9fcbe65837616f819e0d2d74de0dc025,76b41c31?w=576" alt="Ernüchternde Bilanz:Gewinn bei Bosch bricht um fast die Hälfte ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Technologiekonzern Bosch steckt tief in der Krise. Milliardenkosten für den Abbau Tausender Stellen haben den Gewinn einbrechen lassen. Der Druck auf die Schwaben ist enorm – von außen und von innen. Nach vorläufigen Zahlen brach das operative Ergebnis vor Zinsen und Steuern um gut 45 Prozent auf nur noch 1,7 Milliarden Euro ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wenig verdiente Bosch seit Jahren nicht mehr. Selbst im Corona-Jahr 2020 lag der operative Gewinn noch über zwei Milliarden Euro. Der Umsatz stieg zwar leicht auf 91 Milliarden Euro, doch das reicht nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die wirtschaftliche Realität spiegelt sich auch in unseren Ergebnissen wider. 2025 war ein schwieriges, teils auch schmerzhaftes Jahr für Bosch“, sagt Konzernchef Stefan Hartung. Die selbst gesteckten Ziele habe man verfehlt. Die Gründe: schwache Weltkonjunktur, geopolitische Unsicherheiten, neue US-Zölle und ein harter Wettbewerb, vor allem aus China. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefan Hartung leitet seit Anfang 2022 die Geschäfte von Bosch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-stellt-antrag-im-bundestag-manipuliert-berlin-das-klima-697a1de818848ea61928a371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a1de818848ea61928a372/cb35cc64f6400564cb14e0aec252d333,4df26234?w=576" alt="Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Manipuliert die Bundesregierung das Wetter, um das Klima zu retten? Diesen absurden Vorwurf erhebt die AfD und sorgt damit sogar für eine Debatte im Bundestag.   Der SPD-Abgeordnete Holger Mann (46) hält dagegen: Die AfD konstruiere ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitantragstellerin Nicole Höchst (55, AfD) erklärt in ihrer Rede am Donnerstagabend, es werde „ernsthaft“ diskutiert, Feinstaubteilchen „gezielt in die Atmosphäre einzubringen, um klimatische Effekte zu erzielen“. Diese Schadstoffe würden sich mit der Zeit ablagern. Der „Klimaextremismus“ wolle „die Pforten der Hölle“ öffnen, so Höchst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Professor Reza Asghari (64, CDU) weist den AfD-Antrag zurück: „Die Manipulation des Wetters findet nur in streng reguliertem Rahmen statt.“ Auch der SPD-Abgeordnete Holger Mann stellt klar: Lokale Wetterversuche und globales Geoengineering sind nicht das Gleiche. Geoengineering finde weder in Deutschland noch in der EU statt. In Deutschland gebe es lediglich regionale Hagelabwehr – eine Maßnahme, die keinerlei Einfluss auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/klimawandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-16877746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klima<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe. Die AfD konstruiere mit ihrem Antrag ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Halbfinale gegen Alcaraz:Zverev tobt und fliegt raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-gescheitert-halbfinal-aus-bei-den-australian-open-697c28aff0e62064809dec19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c28aff0e62064809dec1a/a7030fcc31346c6038c4bc138aee23e8,3e00f3f2?w=656" alt="Im Halbfinale gegen Alcaraz:Zverev tobt und fliegt raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch im 40. Anlauf hat es nicht geklappt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boris-becker-spekuliert-ueber-alexander-zverev-und-caro-daur-697b2abfe4f9f267aa118227"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) ist im Halbfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne ausgeschieden. Der Hamburger verliert den unfassbaren Kracher gegen Carlos Alcaraz (22) 4:6, 6:7, 7:6, 7:6, 5:7. Damit fällt er in der Weltrangliste am kommenden Montag vom dritten auf den vierten Platz zurück. Rekord-Grand-Slam-Champion Novak Djokovic (38) zieht an ihm vorbei, unabhängig vom Ausgang seines Halbfinals am Freitagvormittag deutscher Zeit gegen den Italiener Jannik Sinner (24).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mega-Aufholjagd, Alcaraz übergibt sich und Vorwürfe gegen die Schiedsrichterin: In dieser Partie ist alles drin. Zum dritten Mal in Folge steht unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ass unter den letzten Vier in Melbourne und will zum zweiten Mal in Serie ins Endspiel. Aber das verbockt er. Im ersten Satz kommt er nie richtig an. Schlug er im Turnier bislang hervorragend auf, ist die Quote gegen Alcaraz anfangs unterirdisch: Nur 64 Prozent der ersten Aufschläge finden ihren Weg ins Ziel. Umso schlimmer, da auch der Weltranglisten-Erste eine zu Beginn ähnlich schlechte, und am Ende viel schlechtere Quote hat. So reicht dem Spanier ein Break für das 6:4 im ersten Durchgang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der zweite Satz beginnt vor den Augen von Model Caro Daur (30), die erneut fast unerkannt im Publikum sitzt, und Bill Gates (70) wie der erste. Zverev hadert schon seit Matchbeginn wie schon in den vergangenen Runden mit seiner Schläger-Bespannung. Er probiert einiges aus und scheint das Nonplusultra Mitte des zweiten Durchgangs gefunden zu haben. Der Olympiasieger von 2021 gewinnt zwei spektakuläre Ballwechsel und holt sich wenig später das Break zum 4:2. Zu diesem Zeitpunkt hat er Alcaraz im Griff und schlägt beim 5:3 sogar zum Satzgewinn auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>