<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Riesige Luftkissen verschließen Siel auf St. Pauli: Was ist denn da los?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiges-luftkissen-verschliesst-siel-auf-st-pauli-was-ist-denn-da-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/sanierungsarbeiten-am-pumpwerk-von-hamburg-wasser-1.jpg?resize=300%2C300&crop=1585px%2C665px%2C4352px%2C4349px&webp=1" alt="Riesige Luftkissen verschließen Siel auf St. Pauli: Was ist denn da los?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Danny Brötzmann, Leiter Abteilung Dichtigkeitsprüfung bei CCC.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Unter der Hafenstraße kommen große Abwassersiele zusammen. Der über 100 Jahre alte Knotenpunkt muss saniert werden. Die Arbeiten starten mit einem besonderen Manöver.</strong></p><p>Mit dem Einsetzen von zwei riesigen Dichtkissen hat die Sanierung eines großen Siels unter St. Pauli begonnen. Mitarbeiter von Hamburg Wasser ließen nacheinander die beiden Kissen mithilfe eines Krans durch einen geöffneten Schacht an der Hafenstraße hinab und zogen sie in den unterirdischen Kanal. Dann füllten sie die Absperrblasen mit Druckluft. Die jeweils fast 200 Kilogramm schweren Kissen verschließen das Siel mit einem Durchmesser von drei Metern. Um die Bauarbeiten für längere Zeit abzusichern, werde hinter den Kissen eine Mauerscheibe gebaut, die den Abwasserkanal stabil abdichte, erklärte Bautechniker Enrico Brandt.</p><p>Nach Angaben von Hamburg Wasser müssen in der Hansestadt rund 250 Kilometer Stammsielnetz punktuell saniert werden. Der Versorger nennt die gut 120 Jahre alten unterirdischen Kanäle „Alte Riesen“. Die im Abwasser entstehende Schwefelsäure habe den Beton korrodiert. Seit dem vergangenen Oktober wird bereits ein anderes Stammsiel etwas weiter östlich an den St. Pauli-Landungsbrücken saniert. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldene Zeiten vorbei? Hapag-Lloyd verdient „nur noch“ eine Milliarde Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldene-zeiten-vorbei-hapag-lloyd-verdient-nur-noch-eine-milliarde-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/hapag-lloyd-428509441-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=187px%2C379px%2C1330px%2C1328px&webp=1" alt="Goldene Zeiten vorbei? Hapag-Lloyd verdient „nur noch“ eine Milliarde Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff von Hapag-Lloyd im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die nach Transportmenge größte deutsche Containerreederei Hapag-Lloyd hat im Geschäftsjahr 2025 auch wegen gesunkener Preise einen Gewinnrückgang verzeichnet. Das geht aus den vorläufigen Geschäftszahlen hervor, die das Hamburger Unternehmen veröffentlicht hat. </strong></p><p>Der Gewinn vor Zinsen und Steuern (Ebit) lag demnach vorläufig bei einer Milliarde Euro – und damit am oberen Ende der angepassten jüngsten Prognose. 2024 hatte der Wert noch bei 2,6 Milliarden Euro gelegen.</p><p>Außer den gesunkenen Preisen, den sogenannten Frachtraten, haben auch höhere Kosten das Unternehmen belastet. Unter anderem hat die Allianz mit der Reederei Maersk Anlaufkosten verursacht. Die Allianz Gemini besteht seit Februar 2025. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 19:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-102/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Schaffen Sie heute Ordnung. Vieles ist in der letzten Zeit liegen geblieben. Am Abend haben Sie tolle Ideen. Allerdings hapert es ein wenig bei der Umsetzung.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Vormittags sollten Sie größere Verantwortung übernehmen. Dies kann sich langfristig finanziell auszahlen. Am Abend sollten Sie gelassen und tolerant bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 21:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechtsextreme Terrorgruppe: Prozess in Hamburg beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rechtsextreme-terrorgruppe-prozess-in-hamburg-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260209-930-664319-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=631px%2C267px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Rechtsextreme Terrorgruppe: Prozess in Hamburg beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei steht bei einer Durschsuchung vor einem Haus in Altdöbern. Im März beginnt der Prozess gegen sieben mutmaßliche Mitglieder und einen Unterstützer einer rechtsextremistischen Terrorgruppe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Hammerschmidt/dpa</span></p><p><strong>Im vergangenen Jahr sorgte eine Razzia gegen mutmaßliche Rechtsterroristen für Schlagzeilen. Die Beschuldigten, darunter Jugendliche, sollen nun bald in Hamburg vor Gericht kommen.</strong></p><p>Gut neun Monate nach der Festnahme von sieben mutmaßlichen Mitgliedern und einem angeblichen Unterstützer der rechtsextremistischen Terrorgruppe „Letzte Verteidigungswelle” soll der Prozess vor dem Hanseatischen Oberlandesgericht in Hamburg beginnen. Der Staatsschutzsenat hat den ersten Verhandlungstag für den 5. März angesetzt, weitere 18 Termine sollen bis zum 21. Mai folgen, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte. </p><p>Die Anklage der Generalbundesanwaltschaft sei unverändert zugelassen worden, hieß es. Demnach wirft die Karlsruher Behörde den zum Teil sehr jungen Beschuldigten größtenteils die Mitgliedschaft in einer inländischen terroristischen Vereinigung vor. Außerdem stehen versuchter Mord, Verabredung zum Mord und gefährliche Körperverletzung in der Anklage. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 19:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-dienstag-10-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Ausstellung über Kinderdarstellungen in der Kunst vom 16. bis 21. Jahrhundert.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buceriuskunstforum.de/ausstellungen/kinder-kinder-zwischen-repraesentation-und-wirklichkeit">Bucerius Kunst Forum</a>, Alter Wall 12, 11:00–19:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Regulär 12 €, ermäßigt 6 €, unter 18 frei</p><p>Ehrenamtliche Zuhörer:innen nehmen sich Zeit für das, was Sie erzählen möchten (auch anonym).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://xn–zuhr-kiosk-gcb.de/">U-Bahn-Station Emilienstraße </a>(Bahnsteig U2), Ecke Fruchtallee/Emilienstraße, 12:00–18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 19:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturzbäche im Treppenhaus – Schnittchen für Anwohner: Aus SAGA-Sicht lief alles gut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasser-wut-in-wilhelmsburg-aus-saga-sicht-lief-alles-gut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/wasserrohrbruch-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Sturzbäche im Treppenhaus – Schnittchen für Anwohner: Aus SAGA-Sicht lief alles gut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei schwere Rohrbrüche legten zwei SAGA-Hochhäuser in Wilhlemsburg am vergangenen Wochenende lahm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/hfr</span></p><p><b>Es ist der Albtraum für die Mieter in zwei SAGA-Hochhäusern in Wilhelmsburg: Ein paar wenige Wassertropfen an der Decke verwandelten sich am vergangenen Wochenende plötzlich in Sturzbäche. Inzwischen wird Kritik am Vorgehen des Vermieters SAGA laut – gegen die sich das städtische Wohnungsunternehmen allerdings vehement wehrt. Der „strukturierte Notfallplan“ sei auch in diesem Fall angewandt und ausgeführt worden. Wie geht es vor Ort jetzt weiter?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sekt für 1,58 Euro geklaut: Dieb landet direkt im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/billig-sekt-am-hauptbahnhof-gestohlen-mann-landet-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/553252028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C324px%2C1375px%2C1376px&webp=1" alt="Sekt für 1,58 Euro geklaut: Dieb landet direkt im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mutmaßliche Ladendieb wurde festgenommen und kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Weil er im Hamburger Hauptbahnhof eine Dose billigsten Sektes gestohlen hatte, landete ein Mann am Sonntagnachmittag in Haft. Ein Ladendetektiv hatte den Dieb erwischt und der Bundespolizei übergeben.</strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 15.35 Uhr in einer Drogerie in der Wandelhalle ab, berichtete die Bundespolizei. Die Beamten waren von einem Ladendetektiv gerufen worden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baugeruest-in-hamburg-gerammt-wir-haben-darauf-gewartet-dass-so-etwas-passiert/">Baugerüst in Hamburg gerammt – Anwohner sauer: „Wir haben darauf gewartet“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 17:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Tempo 30 auf Pendler-Strecke: Schon Hunderte geblitzt – so geht's weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blitzerfalle-amsinckstrasse-was-autofahrer-jetzt-wissen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260205-162728-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1211px%2C493px%2C948px%2C948px&webp=1" alt="Plötzlich Tempo 30 auf Pendler-Strecke: Schon Hunderte geblitzt – so geht's weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Straßenschäden gilt auf der Amsinckstraße plötzlich Tempo 30.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburgs Autofahrer reiben sich die Augen: Auf der Amsinckstraße gilt plötzlich Tempo 30 – wegen heftiger Straßenschäden nach dem Frost. Der fest installierte Blitzer ist seitdem im Dauereinsatz. Doch wann wird repariert? Auf MOPO-Anfrage schieben sich Bezirk und Verkehrsbehörde die Verantwortung gegenseitig zu.</strong></p><p>Wegen Straßenschäden dürfen Autofahrer seit vergangenem Mittwoch nur noch mit Tempo 30 über die Amsinckstraße fahren. Angeordnet wurde das neue Tempolimit wegen massiver Schlaglöcher, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ploetzlich-tempo-30-auf-hamburger-hauptverkehrsader/">die sich während des frostigen Winters gebildet hatten.</a></p><p>Nachdem die Stadt auch den fest installierten Blitzer neu programmiert hatte, war er am Wochenende im Dauereinsatz. Die große Frage für viele Pendler: Wann ist die Amsinckstraße wieder mit Tempo 50 befahrbar? Eine schnelle Rückkehr zur alten Geschwindigkeitsbegrenzung ist offenbar nicht in Sicht. „Die Schilder bleiben bis zur Sanierung stehen“, antwortet das Bezirksamt auf MOPO-Anfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes als Drogentaxi: Pärchen festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/paerchen-verkauft-drogen-aus-mercedes-heraus-polizei-nimmt-sie-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/droge099.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C261px%2C755px%2C755px&webp=1" alt="Mercedes als Drogentaxi: Pärchen festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Wohnung des Paares wurden Drogen und Dealgeld sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zivilfahnder wurden am Freitagvormittag in Niendorf auf ein junges Paar in einer Mercedes-C-Klasse aufmerksam. Beide sollen in dem Wagen mit Drogen gehandelt haben und wurden vorläufig festgenommen.</strong></p><p>Ein Mercedesfahrer (26) hatte die Aufmerksamkeit von zwei Zivilfahndern auf sich gezogen: Die Ermittler beobachteten, wie eine Person kurz ein- und dann wieder ausstieg. Die Beamten folgten dem Wagen bis nach Halstenbek.</p><p>Dort stoppten sie den Mercedes und durchsuchten das Fahrzeug. Dabei stellten die Beamten Drogen sicher. Der 25-Jährige und seine 24-jährige Freundin auf dem Beifahrersitz wurden vorläufig festgenommen. Die Ermittler erwirkten daraufhin einen Durchsuchungsbeschluss für die Wohnung des Paares in Farmsen-Berne – und wurden fündig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiez-Institution braucht dringend Hilfe – sonst droht sofort das Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-pauli-kiez-institution-bittet-um-hilfe-sofortige-schliessung-droht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/101532539-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C0px%2C1664px%2C1665px&webp=1" alt="Kiez-Institution braucht dringend Hilfe – sonst droht sofort das Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher betrachten Exponate im Erotic Art Museum auf St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Axel Heimken/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Das letzte Erotic Art Museum Deutschlands steht vor dem Aus. Der Grund: Betreiber Ekkehart Opitz kann die Rückforderungen von Corona-Hilfen nicht stemmen. Ein Spendenaufruf soll nun das Museum auf St. Pauli retten.</strong></p><p>Seit 2018 betreibt Opitz das Museum – ohne institutionelle Förderung. Neben Ausstellungen finden dort Lesungen, Konzerte und kulturelle Diskussionen statt. Während der Pandemie erhielt das Museum Mittel aus dem Programm „Neustart Kultur“. Damit finanzierte der Betreiber den Bau von Abstandsflächen, Desinfektionsstationen und Bodenmarkierungen.</p><p>Jahre später hat die Hamburgische Investitions- und Förderbank diese Investitionsförderung jetzt mit Überbrückungshilfen verrechnet. „Die geforderte Summe übersteigt bei weitem meine Möglichkeiten. Ich bin am Boden zerstört“, schreibt Opitz auf einer Spenden-Plattform. Die wirtschaftliche Konsequenz wäre eine sofortige Schließung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehrmann stürzt in Schacht mit heißem Wasser – schwere Verbrühungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-in-hamburg-feuerwehrmann-erleidet-schwere-verbrennungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/260209-tvnk-hh-verbruehungmp400-00-12-23standbild001.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C203px%2C877px%2C877px&webp=1" alt="Feuerwehrmann stürzt in Schacht mit heißem Wasser – schwere Verbrühungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen und Notarzt am Unglücksort an der Mörkenstraße. Dort erlitt ein Feuerwehrmann schwere Verbrühungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Bei Arbeiten war eine Fernwärmeleitung geplatzt. Ein Feuerwehrmann wurde schwer verletzt, als er in einen mit heißem Wasser gefüllten Schacht stürzte.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11.30 Uhr zu dem Einsatz gerufen, der nur wenige Meter von der Feuerwache Altona entfernt lag. An der Mörkenstraße war es bei Arbeiten an einer Fernwärmeleitung zum Bruch eines Rohres gekommen: „Diese Leitungen transportieren Wasser unter hohem Druck und bei Temperaturen von über 100 °C. Ein Handwerker hatte sich bereits Verbrühungen an den Händen zugezogen und musste vom nachgeforderten Rettungsdienst behandelt werden“, so ein Feuerwehrsprecher.</p><p>Bei der Erkundung der Unglücksstelle stürzte ein Feuerwehrmann in einen rund 1,60 Meter tiefen Schacht, in dem sich das immer noch 60 bis 80 Grad heiße Wasser gesammelt hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Streik: Wo in und um Hamburg am Mittwoch keine Busse fahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-streik-wo-in-und-um-hamburg-am-mittwoch-keine-busse-fahren-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/504957764-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C331px%2C1377px%2C1376px&webp=1" alt="Neuer Streik: Wo in und um Hamburg am Mittwoch keine Busse fahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schild mit der Aufschrift „Warnstreik!“ steht am Betriebshof des VHH in Schenefeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Die Gewerkschaft Verdi hat VHH-Busfahrer aufgerufen, den ganzen Mittwoch, den 11. Februar, nicht zu fahren. Verdi verhandelt über einen Haustarifvertrag. Ein Ziel ist eine 35-Stunden-Woche.</strong></p><p>Nach einem Warnstreik-Aufruf rechnen die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein am Mittwoch mit Einschränkungen des Busangebots. Das teilte das kommunale Busunternehmen VHH mit. Von dem Warnstreik betroffen sind demnach Fahrten im Hamburger Westen und in den schleswig-holsteinischen Kreisen Pinneberg und Segeberg. </p><p>Wie viele Fahrten ausfallen werden, kann laut VHH nicht abgeschätzt werden. Das entscheide sich am Mittwoch, teilte das Unternehmen mit. Denn es sei vorab unklar, wie viele Busfahrer sich dem Aufruf anschließen werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochhaus-Notfall: Wasserfall im Treppenhaus, Hunderte Mieter in Hotels</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hochhaus-notfall-wasserfaelle-im-treppenhaus-hunderte-mieter-in-hotels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562023116-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1234px%2C188px%2C1326px%2C1325px&webp=1" alt="Hochhaus-Notfall: Wasserfall im Treppenhaus, Hunderte Mieter in Hotels" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einem Einsatzwagen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Es sind furchtbare Bilder:</strong> <strong>Erst bemerken die SAGA-Mieter einige Wassertropfen, die von der Decke fallen – wenig später rauscht ein Wasserfall durchs Treppenhaus. Wegen zweier plötzlicher Wasserrohrbrüche innerhalb weniger Stunden mussten am vergangenen Wochenende Polizei und Feuerwehr anrücken.</strong></p><p>„Das war wirklich heftig, das Wasser ist wie ein Wasserfall durchs Haus geschossen. Man konnte weder hoch noch runter“, erzählt Anwohnerin Kathrin Schwarz (55), die seit fünf Jahren in dem Hochhauskomplex im Erlerring 10 lebt. Das Gebäude ist Teil der Großwohnsiedlung Kirchdorf-Süd im Süden Wilhelmsburgs. „Einige Wohnungen wurden auch geflutet – je weiter oben, desto mehr.“</p><p>Grund für die Sintflut war ein Wasserrohrbruch im zwölften Stockwerk. Die Einsatzkräfte von Polizei und Feuerwehr gingen durch die einzelnen Wohnungen und entschieden schließlich, den Strom aus Sicherheitsgründen komplett abzuschalten. Auch im nahegelegenen SAGA-Hochhaus im Karl-Arnold-Ring 53 gab es einen Rohrbruch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungemütliches Wetter: Jetzt führt uns der Winter aufs Glatteis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ungemuetliches-wetter-jetzt-fuehrt-uns-der-winter-aufs-glatteis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573878567.jpg?resize=300%2C300&crop=4651px%2C3341px%2C2118px%2C2118px&webp=1" alt="Ungemütliches Wetter: Jetzt führt uns der Winter aufs Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das graue Wetter in Hamburg hält an. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Kalte Nächte, glatte Straßen und kaum Sonne: In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt das Wetter weiterhin unerfreulich.</strong></p><p>Frostige Temperaturen und örtliche Glätte prägen in den kommenden Tagen das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein. Heute kommt es bis in den Vormittag hinein stellenweise zu Glätte durch gefrierende Nässe, mit geringer Wahrscheinlichkeit auch durch leichten gefrierenden Sprühregen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) bekannt gibt. </p><p>Den Montag über ist es überwiegend bedeckt. Nur vereinzelt fällt etwas Schneegriesel oder Sprühregen, der teilweise gefrieren kann. Die Höchsttemperaturen liegen zwischen null Grad auf Fehmarn und etwa zwei Grad in Hamburg sowie auf Helgoland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>