<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Erdgeschoss:Bei Böller-Bau! Wohnung fliegt in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/news/im-erdgeschoss-explosion-in-bochumer-mehrfamilienhaus-695501f650457550bdf427d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695501f650457550bdf427d9/3a44f1842e1984dda53cd0dd67dfcfc7,3b20241b?w=992" alt="Im Erdgeschoss:Bei Böller-Bau! Wohnung fliegt in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In einer Erdgeschosswohnung eines Mehrfamilienhauses in Bochum hat es eine Explosion gegeben. Zum Zeitpunkt des Vorfalls befanden sich die Bewohnerin (48) der Wohnung und ein 46 Jahre alter Besucher in den Räumen, wie die Polizei mitteilte. Beide blieben unverletzt und wurden vorläufig festgenommen. Nach BILD-Informationen soll ein mutmaßlicher Bau von illegalen Böllern die Explosion ausgelöst haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tragisch: In einer angrenzenden Wohnung musste nach dem Vorfall eine 70-jährige Frau reanimiert werden. Trotz sofort eingeleiteter medizinischer Hilfe verstarb sie später im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ob ein Zusammenhang zwischen dem medizinischen Notfall und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> besteht, ist derzeit Gegenstand der  Ermittlungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Feuerwehr Bochum rückten gegen 1.06 Uhr zur Wohnung am Nordring aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Druckwelle wurde in der Wohnung ein Fenster aus der Verankerung gerissen und fiel auf die Straße. Das Technische Hilfswerk prüft die Statik des Gebäudes. Bis zum Abschluss der Überprüfung dürfen die Bewohner nicht in das Mehrfamilienhaus zurückkehren. Das Wohnhaus ist nach der Explosion aktuell nicht bewohnbar. Drei Bewohnerinnen und Bewohner wurden durch das Sozialamt der Stadt Bochum untergebracht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Knaller in Wohnung geschossen:Was ist aus dem Raketen-Rambo geworden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/silvester-rueckblick-was-ist-aus-dem-raketen-rambo-geworden-69526ce945876d161e233563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69526ce945876d161e233564/c9c41ed7c8d0dd5af153c84b2f00367e,40c9cf8d?w=992" alt="Silvester-Knaller in Wohnung geschossen:Was ist aus dem Raketen-Rambo geworden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war DER Aufreger an Silvester vergangenen Jahres: Influencer Attalah Younes schoss eine Rakete in ein Berliner Wohnhaus, ging mit dem Video viral. Er landete drei Monate in U-Haft und verließ dann Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ihn seine Tat noch heute verfolgt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneefälle in weiten Teilen Deutschlands:Schneevester! Wo es bis heute Abend weiß wird</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/temperaturen-bei-0-bis-3-grad-wo-es-heute-abend-weiss-wird-6954db64f6fc544dba9b827c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954db64f6fc544dba9b827d/099bcb875ca5e7a1a1cc29a5036a3799,5a7765ea?w=576" alt="Schneefälle in weiten Teilen Deutschlands:Schneevester! Wo es bis heute Abend weiß wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich flockt es vom Himmel. Der Silvestertag beginnt im Osten mit Schnee und glatten Fußwegen. Am Vormittag können bis zu vier Zentimeter Schnee fallen, teilt der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD: „Von der Nordseeküste zieht sich ein Regengebiet wie ein Band in Richtung Sachsen. Der Niederschlag kann sich um Berlin, in Brandenburg und in Sachsen bei Temperaturen um den Gefrierpunkt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwandeln.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Berlin-Köpenick lockte der Schnee Rodler auf den Falkenberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neujahrsansprache des Bundeskanzlers:„Sie haben recht! Das reicht nicht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neujahrsansprache-des-bundeskanzlers-sie-haben-recht-das-reicht-nicht-6954ed1ea75a88580a6dc519</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954ed1ea75a88580a6dc51a/d85fcc93602ac9c1ddf598be1aaea81b,dfdce3d9?w=576" alt="Neujahrsansprache des Bundeskanzlers:„Sie haben recht! Das reicht nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Merz gibt einen realistischen Ausblick auf ein neues Jahr 2026, er kündigt Veränderungen für alle Bürger an. Es klingt eher nach harter Kante als seine bisherigen „Alles wird gut“-Ausblicke. Krieg, Reformstau, technologische Umbrüche – Merz spricht offen über Risiken. Er fordert Mut statt Verzagtheit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabel zwischen Helsinki und Tallin zerstört:Finnland setzt Schiff fest!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kabel-in-ostsee-zwischen-helsinki-und-tallin-zerstoert-finnland-setzt-schiff-fest-695509dc50457550bdf4285c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695509dc50457550bdf4285c/fb7aa64caeaa4ddc954eba0cb7ac8207,1a96ec4b?w=656" alt="Kabel zwischen Helsinki und Tallin zerstört:Finnland setzt Schiff fest!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon wieder wurde ein Unterwasserseekabel zerstört! Der finnische Telekommunikationsanbieter Elisa stellte am frühen Mittwochmorgen gegen 5 Uhr eine Störung an dem Kabel zwischen Helsinki und Tallinn fest und meldete den Vorfall an die Grenzschutzbehörde. Umgehend wurde eine Untersuchung eingeleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz danach lokalisierten die Beamten ein Schiff, das verdächtigt wird, für die Beschädigung des Kabels verantwortlich zu sein. Die gemeldete Schadensstelle befindet sich innerhalb der ausschließlichen Wirtschaftszone Estlands. Das Patrouillenschiff Turva sowie ein Hubschrauber entdeckten das verdächtige Schiff, das innerhalb der Wirtschaftszone Finnlands geankert hatte. Die Küstenwache übernahm die Kontrolle und übergab dann die Ermittlungen an das Polizeipräsidium Helsinki.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall wird in Zusammenarbeit mit mehreren nationalen und internationalen Behörden untersucht. Bei dem festgesetzten Schiff handelt es sich laut Marinetraffic um die „Fitburg“, die unter der Flagge von St Vincent &amp; Grenadines fährt. Das Schiff gehört der türkischen Reederei Albros Shipping &amp; Trading mit Sitz in Istanbul und wird von dieser betrieben. Das Schiff war vom russischen St. Petersburg aus gestartet und befand sich auf dem Weg nach Israel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist nicht das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/kabelschaeden-in-ostsee-schweden-leitet-sabotage-ermittlungen-ein-673ca910a698fc73a9efa548"><!-- --><!--[--><!--[-->erste Mal<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass Unterwasserseekabel in der Ostsee gekappt wurden. Finnlands Präsident Alexander Stubb schrieb auf X: „Finnland ist auf Sicherheitsherausforderungen verschiedener Art vorbereitet und wir werden entsprechend reagieren“, so Stubb.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Burger statt Bundesliga!:Ex-Hertha-Trainer jetzt McDonalds-Manager</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-bundesliga-trainer-alexander-nouri-jetzt-mcdonalds-manager-6954e79da75a88580a6dc4e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954e79da75a88580a6dc4e8/ca296b1e268a6d57eb3f5896c5102a17,fe469ea1?w=320" alt="Burger statt Bundesliga!:Ex-Hertha-Trainer jetzt McDonalds-Manager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von der Seitenlinie an den Burgergrill!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexander Nouri (46), der frühere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer von Werder Bremen und Hertha BSC, kehrt dem Fußballgeschäft den Rücken und wird McDonalds-Manager. Ab Januar 2026 wird er zwei Filialen im nordrhein-westfälischen Herzogenrath und dem dazugehörigen Stadtteil Kohlscheid betreiben. Das berichtet die „Süddeutsche Zeitung“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nouri über das berufliche Neuland: „Ich gehe da nicht rein und sage: Ich weiß, wie es läuft. Ich bin hier, um zu lernen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei kennt Nouri das große Fußballgeschäft. 2016 schloss er den DFB-Trainerlehrgang mit dem heutigen DFB-Coach Julian Nagelsmann (38) ab, übernahm kurz darauf Werder Bremen – und lieferte! In der Rückrunde blieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Werder <!--]--><!--]--></a><!--[-->elf Spiele ungeschlagen, holte neun Siege und zwei Unentschieden. Europa League? Nur knapp verpasst. Ein Jahr darauf wurde er entlassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jawort am Silvestermorgen:Sport-Manager Marcus Höfl heiratet seine Ex-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sport-manager-marcus-hoefl-heiratet-ex-ex-in-kitzbuehel-6953c107f6fc544dba9b77e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953c107f6fc544dba9b77e4/30722fce2793d2a36c1750dc65c572ff,d19a0826?w=320" alt="Jawort am Silvestermorgen:Sport-Manager Marcus Höfl heiratet seine Ex-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Moment voller Liebe und Lachen am Silvestermorgen. Als Marcus Höfl (51) und Marion Popp (50) im Standesamt von Kitzbühel für immer JA zueinander sagten, applaudierten ihre Gäste. Es gab Freudentränen und auch ein bisschen Gänsehaut.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind überglücklich und freuen uns sehr, jetzt auch vor dem Gesetz Mann und Frau zu sein“, sagt das Brautpaar strahlend zu BILD. Sie trägt nun seinen Namen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-heiratet-ex-ex-marion-popp-party-an-silvester-692f2c60f6046e92253c56ae"><!-- --><!--[--><!--[-->Marion Höfl<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Trauung fand am Mittwoch um 11 Uhr im allerengsten Kreis statt. Geschwister und enge Freunde waren dabei, Marions Vater (81), Marcus’ Mutter (85) – und ihre Söhne: Luca, der gemeinsame Sohn von Marcus und Marion, und Felix, Marcus’ Sohn aus seiner ersten Ehe. Die beiden jungen Männer waren nach BILD-Informationen sogar in die Zeremonie eingebunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie freuten sich an diesem besonderen Tag, der zwei Familien wieder zusammenbrachte. „Unsere Eltern waren schon 2006 bei der Taufe unseres Sohnes dabei, und jetzt haben sich unsere Familien wiedergefunden. Das ist ein tolles Gefühl“, sagt<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/europa-macher-von-orlando-magic-hoefl-steigt-in-die-nba-ein-693821c391e8695eab442cb0"><!-- --><!--[--><!--[--> Marcus Höfl<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Feierlaune: Marcus und Marion Höfl feierten das Jawort mit den Söhnen Luca (19, l.) und Felix (21, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sorge um brasilianische Fußball-Legende:Roberto Carlos – Not-OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-legende-roberto-carlos-nach-not-op-im-krankenhaus-69551ef9f6fc544dba9b8636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69551ef9f6fc544dba9b8637/ac3f8022bde66c12157db0619df5a5be,fc187e75?w=992" alt="Große Sorge um brasilianische Fußball-Legende:Roberto Carlos – Not-OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Sorge um Roberto Carlos (52)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende liegt derzeit in Brasilien im Krankenhaus. Wie die spanische Zeitung „AS“ berichtet, wurde der frühere Weltklasse-Verteidiger wegen eines ernsten Herzproblems stationär aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brasilianer hielt sich gerade im Urlaub in seiner Heimat auf. Eigentlich wollte sich der Ex-Profi, der zwischen 1996 und 2007 für Real Madrid spielte, lediglich wegen Beschwerden am Bein untersuchen lassen. Dabei entdeckten die Ärzte jedoch ein kleines Blutgerinnsel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Real-Legende Carlos bei der WM-Auslosung AnfaRoberto Carlos (52/hier 2008 im Trikot von Fenerbahce)ng Dezember in Washington<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist es die verschwundene Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leiche-bei-suche-nach-camila-gefunden-sie-lag-in-einem-feld-6954cedb55a5fe26fed88475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954cedb55a5fe26fed88476/34aaf7726ac8f900d080861ecb653e4a,6844db13?w=576" alt="Ist es die verschwundene Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Texas –<!--]--><!--[--><b> Ist das das traurige Ende der Hoffnung? Bei der Suche nach der 19-jährigen Camila Mendoza Olmos haben Ermittler eine Leiche entdeckt. Beamte des Sheriff-Büros von Bexar County im US-Bundesstaat Texas fanden sie gemeinsam mit dem FBI. Sie lag in einem Feld unweit des Hauses der vermissten Teenagerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch steht nicht fest, ob sie es wirklich ist. Die Identität der Überreste der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss noch geklärt werden. Doch die Behörden rechnen damit, dass dies in den kommenden Tagen geschieht, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/12/30/us-news/body-found-in-search-for-missing-texas-teen-camila-mendoza-olmos-remains-to-be-idd-in-next-day-or-two/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Camila Mendoza Olmos gilt seit dem 24. Dezember 2025 als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Nähe des Fundorts lag auch eine Schusswaffe. Die Ermittler prüfen nun, ob es die Waffe ist, die zuvor aus dem Umfeld der jungen Frau als vermisst gemeldet worden war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der verschollenen Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der wahre Grund für den Ukraine-Krieg:33 Jahre altes Dokument entlarvt Putins Nato-Lüge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-33-jahre-altes-dokument-entlarvt-putins-grosse-nato-luege-6953bc7f4dec1c7d24131c33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953bc7f4dec1c7d24131c33/bd39d6b901766a90fe445a035f2ab25b,26a308e5?w=656" alt="Der wahre Grund für den Ukraine-Krieg:33 Jahre altes Dokument entlarvt Putins Nato-Lüge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Für Kremlchef Wladimir Putin ist es eine rote Linie: der Wunsch der Ukraine, in die Nato aufgenommen zu werden. Immer wieder hat er den Angriffskrieg auf sein Nachbarland mit der Erzählung verknüpft, das westliche Verteidigungsbündnis sei eine Bedrohung für Russland. Und es komme immer näher. Doch ein 33 Jahre alter Zeitungsartikel beweist: Die Nato-Angst ist nur ein Vorwand, um eine alte Rechnung mit Kiew zu begleichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Ausgabe der russischen Zeitung „Iswestija“ aus dem Jahr 1992 beschreibt der Journalist Waleri Wyschutowitsch (74) ein Zusammentreffen des damaligen ukrainischen Botschafters in Russland mit Sergej Baburin. Baburin ist ein nationalistischer Politiker, der im vergangenen Jahr zunächst gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei der Präsidentschaftswahl antreten wollte (später zog er sich aus dem Rennen zurück). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russland beschuldigt die Ukraine eines Drohnenangriffs auf Putins Residenz in Nowgorod.</p><p><!--[--><!--[-->Baburin stellte dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukrainer<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon damals ein knallhartes Ultimatum: „Entweder die Ukraine wird Teil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russlands<!--]--><!--]--></a><!--[--> – oder es gibt Krieg!“ Wenn es nicht zu einer neuen Wiedervereinigung beider Staaten komme, würden „die Konflikte zwischen der Ukraine und Russland immer bestehen“, so der Russe. Heute weiß die Welt: Genau so ist es gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungsversuch geht schief:Besoffener stürzt Hang runter, Ösi fällt hinterher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zu-viel-alkohol-mann-muss-mit-helikopter-gerettet-werden-6954deb2f6fc544dba9b82a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954deb2f6fc544dba9b82a1/0e139d5532991a6190a889e236c613d5,ca6b40eb?w=320" alt="Rettungsversuch geht schief:Besoffener stürzt Hang runter, Ösi fällt hinterher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Party kam der Absturz – im wahrsten Sinne. Ein Berliner genoss das bunte Treiben beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/alkoholverbot-in-soelden-wo-die-neue-regel-im-kult-skigebiet-gilt-6915b2a87ff132e7560fa1f3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Après-Ski </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in den Bars von St. Anton in Österreich offenbar ausgiebig. So sehr, dass er auf dem Weg zu seiner Unterkunft in der Nähe des Mooserwirts die Orientierung verlor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Dunkelheit ging es am Steinsbach entlang. Dort führt der Weg dicht an einer engen Klamm vorbei. Was dann genau passierte, ist unklar. Ob der Mann das Gleichgewicht verlor, eine Abkürzung suchte oder wegen seines hohen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkoholkonsums<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlicht nicht mehr geradeauslaufen konnte. Fest steht: Der Berliner stürzte in die Klamm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Österreicher aus der Gegend von Graz, der ebenfalls im Urlaub in St. Anton ist, sah den Unfall und wollte helfen. Doch der Rettungsversuch ging schief. Auch er rutschte ab und stürzte in die Schlucht. An ein Zurückklettern war nicht zu denken. Der Hang war viel zu steil. Der Österreicher rief um Hilfe, wie die „tz“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter präparieren die Männer für ihre Rettung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum man nix von ihr hören wird:Neue Leipzig-Chefin taucht bei RB gleich ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-warum-man-nix-von-ihr-hoeren-wird-klub-chefin-haenni-taucht-gleich-ab-6953e4c0a75a88580a6dbc3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953e4c0a75a88580a6dbc3b/8a178b720137ae69799a667e9b49f12d,d7e9eb4d?w=320" alt="Warum man nix von ihr hören wird:Neue Leipzig-Chefin taucht bei RB gleich ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist der Startschuss in eine neue Ära! Zum Jahresbeginn übernimmt Tatjana Haenni (59) als CEO bei RB Leipzig, also als oberste Geschäftsführerin beim Bundesliga-Vierten. Konkret sieht ihr Start so aus: Am 4. Januar kommt sie erstmals nach Leipzig, ihren ersten Arbeitstag auf der Geschäftsstelle hat sie dann am Montag (5. Januar).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar aber auch: Die gebürtige Schweizerin mit dem hervorragenden internationalen Netzwerk muss den Klub erst umfassend kennenlernen und sich in ihre neue Aufgabe einarbeiten. Nach BILD-Informationen soll sie deshalb auch in den ersten zwei bis drei Monaten offiziell nicht in Erscheinung treten und auch keine Interviews geben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Arbeitsnachweis der Bosse von RB Leipzig kann sich sehen lassen.</p><p class="teaser__text">Jede Menge Interessenten! Leipzigs Torwart Gulacsi könnte im Winter den Verein verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:37:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>