<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brisanter Fund in Epstein-Akten:Star-Physiker Hawking zwischen zwei Bikinifrauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f08a61d5ca1372db11473/0694e2a05841f2180871a8f7a5a8cfb0,14de6438?w=992" alt="Brisanter Fund in Epstein-Akten:Star-Physiker Hawking zwischen zwei Bikinifrauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Thomas (Amerikanische Jungfraueninseln) – <!--]--><!--[--><b>Normalerweise beschäftigte sich Professor Stephen Hawking (†76) mit schwarzen Löchern im Weltall und der Quantengravitation. Auf diesem Foto genoss der weltbekannte britische Astrophysiker einen fruchtigen Cocktail. Umrahmt von zwei Bikini-Schönheiten lächelte er auf seiner Liege entspannt in die Sonne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Bild ist jetzt in den Epstein-Akten aufgetaucht! In den Dokumenten fehlen laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15588895/Professor-Stephen-Hawking-epstein-files-photo-bikini-women.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ genaue Angaben zu den Umständen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hawking während der Konferenz „Energie des leeren Raums, der nicht Null ist“ (2006). Sie wurde von Jeffrey Epstein auf den Amerikanischen Jungferninseln veranstaltet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest steht: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/stephen-hawking/nachrichten-news-fotos-videos-21978030.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephen Hawking<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehörte zu 21 internationalen Top-Wissenschaftlern, die 2006 an einer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein <!--]--><!--]--></a><!--[-->(†66) organisierten Konferenz teilnahmen – fünf Monate bevor der Milliardär zum ersten Mal wegen Anstiftung zur Prostitution angeklagt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Kanzler-Reise:Spionage-Alarm! Merz mit Not-Handy in China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spionage-alarm-in-china-kanzler-merz-nutzt-not-telefon-in-peking-699f1b4af323ffab6238e300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f1b4af323ffab6238e301/ab09c4d985c58a11a04778d32090fc8a,b535b4fc?w=576" alt="Brisante Kanzler-Reise:Spionage-Alarm! Merz mit Not-Handy in China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Spionage-Alarm in China! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) nutzt zum Schutz vor Ausspäh-Aktionen des Regimes bei seiner Reise nach Peking und Hangzhou nur ein Not-Telefon. Das erfuhr BILD aus Delegationskreisen. Auf diesem speziell von der Kanzleramts-IT eingerichteten Handy hat der Kanzler nur die Namen seiner allerwichtigsten Mitarbeiter gespeichert – und deren nur während dieser Reise aktiven Mobilnummern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen nutzen nicht nur der Kanzler, sondern alle Mitglieder der Delegation solche speziellen Telefone, die danach „plattgemacht“ werden. So soll vermieden werden, dass Offizielle künftig mit unentdeckter Späh-Software auf dem Mobilgerät telefonieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte eine China-Visite von Ex-Kanzler Olaf Scholz (67, SPD) für Unruhe bei den Sicherheitsleuten der Regierung gesorgt. Vor der Reise von Scholz nach China im April 2024 warnte der Verfassungsschutz vor einer erhöhten Spionagegefahr durch das Regime.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreckliches Verbrechen in Bayern:Mutter (41) ersticht ihre Tochter (4)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/traunstein-bayern-mutter-41-toetet-ihr-eigenes-kind-4-699f08a01d5ca1372db1146e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f08a01d5ca1372db1146f/7e5c3ac16a34fffbfa8eed8315c6d3f7,3693f230?w=576" alt="Schreckliches Verbrechen in Bayern:Mutter (41) ersticht ihre Tochter (4)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traunstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>In einer Wohnung in Traunstein spielte sich am Dienstagnachmittag ein unfassbares Verbrechen ab. Eine Mutter (41) soll ihre Tochter (4) getötet haben. Gegen 15.35 Uhr fand ein Zeuge das leblose Kind in einer Wohnung in der Innenstadt und alarmierte sofort die Einsatzkräfte. Als Polizei und Rettungsdienst eintrafen, bot sich ihnen ein erschütterndes Bild.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen lag die 41-Jährige bewusstlos im Treppenhaus. Sie war offenbar die Stufen hinuntergestürzt. Eine Etage darüber fanden die Beamten das tote <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kind<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Neben der Vierjährigen lag ein langes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Körper wurden Stichverletzungen festgestellt. Die Frau kam mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus. Dort wurde sie zunächst von der Polizei bewacht. Ihr Gesundheitszustand ist laut behandelnden Ärzten stabil. Hinweise auf die Beteiligung weiterer Personen gibt es bislang nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriminalpolizei und Staatsanwaltschaft Traunstein (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) haben noch am Dienstag die Ermittlungen übernommen. „Vieles deutet derzeit darauf hin, dass die 41-jährige Deutsche im Laufe des 24. Februar ihrem Kind tödliche Verletzungen zufügte und sich anschließend selbst verletzte“, so ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Vater und weitere Angehörige des getöteten Kindes werden von einem Team des Kriseninterventionsdienstes betreut. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch einen Tag nach dem Polizeieinsatz hängt an einem Schild noch ein Stück Absperrung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-rtl-verkuendet-gewinnspiel-siegerin-699f0fc9d0c7f5820fad0999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0fc9d0c7f5820fad0999/c608cb6c26b1e364e0d0640cdebc4252,47e4d5bf?w=656" alt="Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Das ging aber schnell! Am Mittwochmorgen berichtete u.a. BILD über das Gewinner-Rätsel beim RTL-Dschungelvoting. Der Hintergrund: Das Dschungelcamp ist bereits seit mehr als zwei Wochen beendet und damit das große Gewinnspiel zur Sendung. Doch bis Dienstag wurde kein offizieller Gewinner der 100.000-Euro-Siegprämie verkündet. Diese Summe sollte ein Anrufer, der beim Finale per kostenpflichtigem Anruf (50 Cent) zum Telefon gegriffen hatte, bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch dann jedoch die große Verkündung über die für RTL und Vox zuständige Gewinnspielseite „Winario“: „Am 08.02.2026 hat beim Dschungelcamp-Gewinnspiel Sophie G. gewonnen.“ Herzlichen Glückwunsch!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gab RTL die Gewinnerin des Dschungelcamp-Votings bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu der verspäteten Bekanntgabe? Eine Sendersprecherin auf BILD-Nachfrage: „Wie angekündigt, wurde nach Ende des Gewinnspiels eine Gewinnerin bzw. ein Gewinner ermittelt. Leider konnten wir diese noch nicht verifizieren, sodass noch kein Name veröffentlicht werden konnte. Die Verifizierung erfolgt gemäß unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen und Datenschutzbestimmungen.“ Dabei muss klar sein, dass es sich um einen „echten Menschen“ gehandelt hat, der teilgenommen hat. Und weiter: „Das benötigte Zeitfenster richtet sich u. a. auch nach der Erreichbarkeit des Gewinners oder der Gewinnerin.“ Es sei nicht außergewöhnlich, dass es auch mal länger dauert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SodaStream und Co. im Test:Das ist der beste Wassersprudler 2026!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wassersprudler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f249720acd1b854ce2552/a84256cd569164fd74efe5acbc0871ff,ec06326f?w=320" alt="SodaStream und Co. im Test:Das ist der beste Wassersprudler 2026!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wadephul empört:Weidel bei Ukraine-Gas-Lüge ertappt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schamlos-dreist-wadephul-geht-auf-afd-chefin-weidel-los-699df7c695fc1797991fa676</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699df7c695fc1797991fa676/9bab78fcbec71581361a322196916b33,7df648c0?w=320" alt="Wadephul empört:Weidel bei Ukraine-Gas-Lüge ertappt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mit dieser Behauptung sorgt AfD-Chefin Alice Weidel für Empörung! Vor Journalisten erklärte sie am Montag: „Die Gasspeicher in Deutschland sind fast leer, trotzdem hat sich Merz entschieden, das verbliebene Gas in die Ukraine zu leiten.“ Ein harter Vorwurf – doch er ist nach Angaben des zuständigen Ministeriums falsch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sprecherin des zuständigen Wirtschaftsministeriums stellt auf BILD-Anfrage klar: „Die Bundesregierung finanziert und koordiniert keine Gaslieferungen an die Ukraine, auch nicht im Rahmen der deutsch-ukrainischen Energiepartnerschaft.“ Heißt konkret: Deutschland liefert kein Gas aus seinen eigenen Beständen an die Ukraine.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich soll US-Gas über Deutschland in die Ukraine fließen. Der ukrainische Energiekonzern Naftogaz hat eine Vereinbarung über die Lieferung von amerikanischem Flüssiggas (LNG) abgeschlossen. Das Wirtschaftsministerium bestätigt: „Es sind also normale Warenströme der Privatwirtschaft. Die Bezeichnung ‚Deutschland liefert‘ ist hier also irreführend.“ Das Flüssiggas aus den USA kommt in Deutschland an, wird über Polen in die Ukraine weitertransportiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Außenminister Johann Wadephul (63)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Gerichts-Zoff in Düsseldorf:Exfreund will 300.000 Euro von Lilly Becker zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lilly-becker-300-000-euro-klage-am-landgericht-duesseldorf-699ec5e71d5ca1372db10c1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ec5e71d5ca1372db10c1d/0c7540573d3dab5c4d7127aa6ed7cbaa,6dd25066?w=992" alt="Neuer Gerichts-Zoff in Düsseldorf:Exfreund will 300.000 Euro von Lilly Becker zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Dschungelkönigin Lilly Becker steht erneut vor juristischen Herausforderungen: Ihr Ex-Freund, der TV-Produzent Pierre Uebelhack, hat sie vor dem Landgericht Düsseldorf verklagt. Schon 2025 musste die Exfrau von Tennisheld Boris Becker in München eine saftige Niederlage einstecken. Damals entschied das Gericht in einem anderen Darlehens-Fall, dass Lilly Becker 218.000 Euro an Uebelhack zahlen muss. Dieses Urteil ist noch nicht rechtskräftig, Becker hatte dagegen vorm Oberlandesgericht München Berufung eingelegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Pierre Uebelhack mit seiner neuen Klage von Lilly Becker fordert und welche neuen Details es zum Berufungsverfahren in München gibt, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufrüstung für möglichen Iran-Schlag:USA stationieren Militärflieger in Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuer-moeglichen-angriff-auf-iran-usa-stationieren-kampfflieger-in-israel-699efa15d0c7f5820fad073d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699efa15d0c7f5820fad073e/30934bfb3dbcf74de6e194389e3660fc,b3aeb30d?w=576" alt="Aufrüstung für möglichen Iran-Schlag:USA stationieren Militärflieger in Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein ungewohntes Bild: Auf dem zivilen Flughafen Ben-Gurion in Tel Aviv reihen sich seit Anfang der Woche Tankflugzeuge der US-Armee aneinander. Das zeigen Aufnahmen, die auf X geteilt wurden. Am Dienstag hatten die USA bereits 12 F-22-Kampfjets von Großbritannien auf einen Stützpunkt in der israelischen Negev-Wüste verlegt. Sie sollen Raketen der Iran-verbündeten Huthi-Terroristen im Jemen schneller abwehren können. Das wäre wichtig bei einem möglichen Gegenangriff des Iran nach einem US-Schlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig ist der zweite Flugzeugträger der USA, die „USS Gerald R. Ford“, im Mittelmeer angekommen und soll in den kommenden Tagen auch im israelischen Haifa andocken. Die Regierung von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) will auf einen möglichen Angriff auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestmöglich vorbereitet sein – für den Fall, dass die Verhandlungen mit dem Mullah-Regime ins Leere laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gespräche stehen unter hohem Zeitdruck. Donald Trump hatte am 19. Februar erklärt, er gebe Teheran etwa zehn bis 15 Tage Zeit für eine Einigung. Bundesaußenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/johann-wadephul-aktuelle-news-und-infos-FRRAp9KH1zmEw4dqDiGZ"><!-- --><!--[--><!--[-->Johann Wadephul<!--]--><!--]--></a><!--[--> (63, CDU) äußerte am Mittwoch in Berlin die Hoffnung auf Fortschritte. Er hoffe sehr, „dass die Verhandlungen dort von Erfolg gekrönt sind“, sagte der Minister in Berlin. Eine militärische Eskalation in der Region müsse verhindert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wadephul formulierte zugleich klare Erwartungen an Teheran. Es müsse verhindert werden, dass Nuklearwaffen in die Hände des Iran gerieten. Zudem müsse das ballistische Raketenprogramm gestoppt und die Unterstützung radikaler Gruppen wie Hamas, Hisbollah und Huthis beendet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b16/823bcb22717bceb1d76384bd124dc12e,c2f9839?w=576" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht:Hells-Angels-Rocker soll Spitzel bei Polizei haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-polizist-soll-hells-angel-mit-informationen-versorgt-haben-69989164ee35d0f0647c2413</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69989164ee35d0f0647c2413/1d3cb89f579cdc0551efd8ee7336ce59,3706bf07?w=320" alt="Verdacht:Hells-Angels-Rocker soll Spitzel bei Polizei haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Dortmund gibt es Ermittlungen wegen Geheimnisverrats: Ein Polizist soll einen Rocker der Hells Angels mit Informationen versorgt haben. Die Behörde sucht nun mit Hochdruck nach dem Maulwurf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Polizei weiß, wie lange sich die beiden kennen und welche neue Spur die Ermittler haben, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie traten ihm gegen Kopf:Teenager prügeln Busfahrer ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/detmold-teenager-pruegeln-busfahrer-ins-krankenhaus-sie-traten-ihm-gegen-den-kopf-699f0368b82b0ead58da8287</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0368b82b0ead58da8287/0d80a510b2aeaa9defc57f23347749e5,3eaac8c6?w=320" alt="Sie traten ihm gegen Kopf:Teenager prügeln Busfahrer ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Detmold (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Brutaler Angriff in den Morgenstunden! Am Dienstag haben zwei Jugendliche einen Busfahrer in Detmold (Kreis Lippe) ins Krankenhaus geprügelt. Wie die Polizei mitteilte, schlugen die beiden Jugendlichen den 54-Jährigen und traten ihm gegen den Kopf, als er bereits am Boden lag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut den Ermittlern wollte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Busfahrer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Bahnhofstraße ein defektes Ticket einziehen – daraus soll ein Streit entstanden sein. Der Mann forderte die beiden 13- und 15-Jährigen demnach auf, den Bus zu verlassen. Die Jugendlichen hätten sich jedoch geweigert. Daraufhin habe der Mann seine Fahrerkabine verlassen und die Jungen aus dem Bus geschoben, so die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Jungen habe ihn daraufhin bespuckt, hieß es von den Ermittlern. Daraufhin habe der Busfahrer die beiden Teenager zur Rede stellen wollen. Dann kam es zu dem Gewaltexzess. Die Jugendlichen seien anschließend in Richtung Kronenplatz davongerannt, ihre Personalien konnten jedoch kurz darauf von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Busfahrer wurde mit leichten Verletzungen von einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht. Eine Polizeisprecherin bestätigte gegenüber BILD, dass in dem Fall wegen gefährlicher Körperverletzung ermittelt werde. Zum Schutz der Minderjährigen wollte sie keine Details über deren Nationalität nennen. Die Polizei teilte lediglich mit, dass die beiden aus der Stadt Lage kämen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SIE ist die Ex von Franz Wagner:Basketball-Star datet Volleyball-Riesen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-star-emily-kiser-von-alba-datet-volleyball-riesen-699eca5cd0c7f5820fad00ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eca5cd0c7f5820fad00ef/a9161f02201bfb45768998e2e8829220,8a2ffe?w=992" alt="SIE ist die Ex von Franz Wagner:Basketball-Star datet Volleyball-Riesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sollte es ein Omen sein, es wäre ein Gutes: Emily Kiser (1,88 Meter), Basketball-Profi von Alba Berlin, und Jake Hanes (2,12 Meter), Volleyball-Profi der BR Volleys Berlin, sind zusammen genau vier Meter groß: eine runde Sache also oder auch das 4-Meter-Traumpaar des deutschen Sports. Sie ist Power Forward, er Diagonalangreifer, beide stammen aus den USA und spielen in Berlin. Hier, bei einem Spiel des Deutschen Volleyballmeisters, lernten sich beide kennen. Das schreibt der Tagesspiegel und berichtet auch, dass Jake zuvor in einer Fernbeziehung lebte, und froh ist, „jemanden zu haben, zu dem man abends nach Hause kommen kann“. Das dürfte auch auf Emily zutreffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses gemeinsame Foto mit Jake Hanes postete Emily Kiser bei Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die in Noblesville (US-Bundesstaat Indiana) geborene Kiser war zu College-Zeiten mit NBA-Star Franz Wagner von den Orlando Magic liiert, der in Berlin aufwuchs. In einem BILD-Interview berichtet Emily: „Berlin war die erste Stadt außerhalb der USA, die ich besucht habe – wegen Franz. Von daher wusste ich, dass ich Berlin lieben würde. Er hatte in seinem College-Zimmer immer sehr viele Alba-Sachen hängen. Dadurch bin ich auf Alba aufmerksam geworden. Aber das war für mich nicht der entscheidende Faktor.“ Damit meint Kiser ihren Wechsel zu den Alba-Frauen zu Beginn der Saison 2024/25. Am Ende der Spielzeit verlängerte sie um ein Jahr bis Sommer 2026 in Berlin. Kiser zur Vertragsverlängerung: „Die letzte Saison hat so viel Spaß gemacht. Ich kann es deshalb kaum erwarten, wieder zurück in Berlin zu sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>