<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/boeen-mit-bis-zu-70-km-h-eiswind-peitscht-schnee-nach-deutschland-694cd5c0ba368aa0126a2e2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cd5c0ba368aa0126a2e2d/05ee76f29d1a8e81633a31c6a338845a,b7f7f4cc?w=992" alt="Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland bibbert sich bei klirrender Kälte durch die Weihnachtstage. Und bald könnte extremer Eiswind auch noch Schnee zu uns peitschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/achtung-die-kaeltewelle-kommt-wer-schnee-abbekommt-6947be866db1e98f06eb2421"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Deutschland fest im Griff. In der Nacht zum Donnerstag sanken die Temperaturen landesweit tief unter den Gefrierpunkt. Am kältesten war es mit minus 12,5 Grad am Brocken (1141 Meter) im Harz. Aber auch in den höheren Lagen der Mittelgebirge und im Hochsauerland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fielen die Temperaturen bis auf minus zwölf Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 1. Weihnachtstag sorgt eisiger Wind für Frösteln. Bei minus zwei bis minus fünf Grad tagsüber empfiehlt sich für den traditionellen Weihnachtsspaziergang der Griff zur dicksten Winterjacke. Denn der Ostwind lässt die Kälte noch bissiger wirken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in Bergregionen kann es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bild-weiss-wo-es-weiss-wird-kaeltestes-weihnachten-seit-15-jahren-694b87e5f6fc544dba9b29d6"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Schneeregen geben. Ansonsten bleibt es trocken und sonnig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kate Winslets Regie-Debüt ist der berührendste Film des Jahres:„Wir wissen nie, wie viel Zeit wir miteinander haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-winslet-ihr-netflix-hit-goodbye-june-ist-der-beruehrendste-film-des-jahres-69467b8af6fc544dba9aea9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69467b8af6fc544dba9aea9f/e97706f1697ffa179e14aabae6f431b3,c53395bb?w=992" alt="Kate Winslets Regie-Debüt ist der berührendste Film des Jahres:„Wir wissen nie, wie viel Zeit wir miteinander haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hollywoodstar Kate Winslet feiert ihr Regiedebüt mit dem Film „Goodbye June“, inspiriert von einem Drehbuch ihres Sohnes Joe. Der Film erzählt die bewegende Geschichte einer Familie, die sich mit Verlust, Liebe und Zusammenhalt auseinandersetzt. Auch Helen Mirren brach für diese Rolle ihre eigenen Regeln, um Winslet zu unterstützen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Welche emotionalen Tiefen der Film erreicht und wie persönliche Erlebnisse der Familie Winslet darin verwoben sind, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragisches Unglück in NRW:Frau (48) fällt in Gartenteich und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tragisches-unglueck-in-nrw-frau-48-faellt-in-gartenteich-und-stirbt-693d81d5840050c4769120e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d81d5840050c4769120e1/614f60ccd48c2f9a8bfad4824b741328,ed5ff7b9?w=576" alt="Tragisches Unglück in NRW:Frau (48) fällt in Gartenteich und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sankt Augustin (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schock am ersten Weihnachtsfeiertag: Eine Frau (48) aus Polen ist in Buisdorf tot in einem Gartenteich entdeckt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die genauen Umstände des Unglücks sind noch unklar, auch die Todesursache. Die Polizei geht derzeit aber nicht von einem Verbrechen, sondern von einem tragischen Unglück in dem kleinen Stadtbezirk von Sankt Augustin (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verstorbene kümmerte sich als Pflegerin um eine ältere Bewohnerin, soll in dem Haus im Rosenweg auch gewohnt haben. Gegenüber BILD bestätigte ein Polizeisprecher, dass kurz nach 8 Uhr der Pflegedienst die Kollegen alarmiert habe. Zuvor soll die Seniorin ihre Pflegerin bei deren Arbeitgeber als vermisst gemeldet haben. Die Terrassentür habe zudem offen gestanden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Rosenweg im Sankt Augustiner Stadtbezirk Buisdorf wurde die 48-Jährige tot in einem Teich eines Hauses gefunden – offenbar ertrunken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht über Einigung:Schalke holt neuen Transfer-Chef!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-holt-neuen-transfer-chef-lueftl-694d41e38ce84de98ad14220</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d41e38ce84de98ad14220/8bdbebee7ef025c6636a93b0981bfb2f,a16ecda1?w=656" alt="Medienbericht über Einigung:Schalke holt neuen Transfer-Chef!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Zweitliga-Herbstmeister gönnt sich zum Fest einen neuen Transfer-Chef!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schalke holt nach Informationen des kicker Maximilian Lüftl (31) als Nachfolger des im September 2025 entlassenen Ben Manga (51). Allerdings wird er wohl nicht auch dessen Direktoren-Posten übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schöne Bescherung bei Bayern-Star Luis Diaz (28) und seiner Frau! Das Paar erwartet das dritte Kind.</p><p><!--[--><!--[-->Der einstige Mittelfeldspieler Lüftl hat trotz seines jungen Alters schon reichlich Scouting-Erfahrung. Er begann damit 2018 im Nachwuchs des FC Bayern, wechselte zum FC St. Pauli und von dort über Hoffenheim zum Zweitligisten Hannover.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er gewann in München Olympia-Gold:Leichtathletik-Legende Bondarchuk tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-bondarchuk-gestorben-hammerwerfer-gewann-in-muenchen-olympia-gold-694d43fcf6fc544dba9b374a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d43fcf6fc544dba9b374a/ed4d6e038f9e412ee62dfb714bb26db6,45eb289f?w=320" alt="Er gewann in München Olympia-Gold:Leichtathletik-Legende Bondarchuk tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der ehemalige ukrainische Hammerwerfer Anatoliy Bondarchuk ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Europäische Leichtathletikverband mitteilte, starb der Olympiasieger von 1972 am 23. Dezember im Alter von 85 Jahren. Bondarchuk ist im Hammerwerfen eine Legende. Er war der erste Mann, der die 75-Meter-Marke knackte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bondarchuk gelang 1969 der Durchbruch:</b><!--]--><!--[--> Bei der Europameisterschaft in Athen schleuderte er, damals noch für die Sowjetunion, den Hammer auf die Weltrekordweite von 74,68 Metern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Norwegen trauert um Biathlet Sivert Guttorm Bakken (†27). Jetzt kommt ein erstes Detail zu seinem Tod ans Licht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steeger-Freund am Grab:„Ich habe Angst, dass Ingrid vergessen wird.“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ingrid-steeger-freund-sorgt-sich-dass-sie-vergessen-wird-694a628c832c476d0f359c7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a628c832c476d0f359c7a/7dd582343bc32bea541a6cc9425704c5,7a59d162?w=320" alt="Steeger-Freund am Grab:„Ich habe Angst, dass Ingrid vergessen wird.“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Blumenmeer. Kein Name, der ins Auge fällt. Nur Moos, Erde und Stille. So trostlos liegt das Grab von Schauspielerin Ingrid Steeger, der unvergessenen „Klimbim“-Ikone, auf dem Stahnsdorfer Südwestkirchhof bei Berlin. Abseits, versteckt zwischen Bäumen und Zweigen. Drei Steckvasen, zwei mit verwelkten Blumen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Warum ihr Freund Rolf Löbig an ihr Grab kommt, weshalb er Angst hat, dass Ingrid vergessen wird und wieso er bei ihrer Beerdigung nicht dabei war, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrews Töchter doch da!:„Gespannte Stimmung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-toechter-doch-da-gespannte-stimmung-bei-den-royals-vor-weihnachtsgottesdienst-694d09b5f6fc544dba9b34e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d09b5f6fc544dba9b34e1/c0f7fd96fde38195ab21e172075cc7ec,2a838b2d?w=992" alt="Andrews Töchter doch da!:„Gespannte Stimmung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Weihnachtsgottesdienst in Sandringham ist mehr als nur Tradition für die britische Königsfamilie – er symbolisiert Einheit und Zusammenhalt, selbst in Krisenzeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->König Charles III., Königin Camilla und weitere Royals zeigten sich als starke Einheit, während Prinzessin Kate alle mit ihrem Charme überstrahlte. Doch hinter den Kulissen herrscht Nervosität, wie ein Palastmitarbeiter BILD verrät. Lesen Sie weiter mit BILDPlus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er streichelt zärtlich den Bauch seiner Frau:Süße Weihnachtsgrüße von Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luis-diaz-und-geraldine-ponce-erwarten-drittes-kind-694d1c31e82194a8f07bc132</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1c31e82194a8f07bc133/3b30e9fc35670b9816670e645dc65950,2bd34615?w=576" alt="Er streichelt zärtlich den Bauch seiner Frau:Süße Weihnachtsgrüße von Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schöne Bescherung bei einem Bayern-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Super-Dribbler Luis Diaz (28) und seine Frau Geraldine Ponce (27) erwarten ihr drittes gemeinsames Kind. Auf Instagram postete das Paar süße Familienfotos mit ihren Kindern und Familienmitgliedern. Dabei deutlich zu erkennen: Frau Diaz ist erneut schwanger! Zärtlich streichelt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kicker den Bauch seiner Frau, beide freuen sich sichtlich über den Familienzuwachs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weihnachten bei Familie Diaz: Der Bayern-Star und seine Geraldine haben die beiden gemeinsamen Kinder auf dem Schoß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frohe Botschaft hatte sich schon angekündigt: Nach seinem Tor gegen Heidenheim (Endstand 4:0) hatte Diaz beim Jubeln schon Babybauch und Schnuller angedeutet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir können jederzeit ungestört sein…“:Ronaldo kauft neues Liebes-Nest mit Georgina!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wir-koennen-jederzeit-ungestoert-sein-ronaldo-kauft-neues-liebes-nest-mit-georgina-694d3c42ba368aa0126a327a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d3c42ba368aa0126a327b/fe02b35d6c60884c9b4bc9db077dcecc,c108f383?w=576" alt="„Wir können jederzeit ungestört sein…“:Ronaldo kauft neues Liebes-Nest mit Georgina!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungestörte Ruhe für einen Weltstar: Fußball-Ikone Cristiano Ronaldo (40) und seine Verlobte Georgina Rodriguez (31) sind nun stolze Besitzer von zwei Luxusvillen auf einer Privatinsel. Der Vorteil ist, dass die Insel nur per Boot und Wasserflugzeug erreichbar ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuen Domizile liegen im Roten Meer auf der Insel Nujuma, einer Ritz-Carlton-Residenz, rund 26 Kilometer vom saudi-arabischen Festland entfernt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kaufpreis für die beiden Anwesen wird auf insgesamt rund 8 Millionen Euro geschätzt. Für den Europameister von 2016 nur Peanuts. Laut des Finanz-Analysten Bloomberg verfügt der portugiesische Superstar über ein Vermögen von rund 1,4 Milliarden Dollar, was ihn zum ersten Fußball-Milliardär überhaupt macht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Verhalten von BVB-Star Karim Adeyemi sorgt für Aufsehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Manager, später Ehemann:Andreas ist Vanessa Mais größter Hit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/vanessa-mai-schwaermt-ehemann-andreas-ist-ihr-groesster-hit-694b85a7f6fc544dba9b29ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b85a7f6fc544dba9b29ce/ddbb328273256fb409b26cd12fdd68e8,5996a6c5?w=320" alt="Erst Manager, später Ehemann:Andreas ist Vanessa Mais größter Hit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vanessa Mai, eine der erfolgreichsten Künstlerinnen Deutschlands, spricht über die besondere Beziehung zu ihrem Ehemann Andreas Ferber. Im Interview mit BILD räumt sie mit Klischees auf und zeigt, wie Liebe und Karriere harmonieren können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum für sie die Liebe über der Musik steht und weshalb es in ihrer Ehe auch mal krachen darf, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notstand in Los Angeles:Baby aus Flut in Kalifornien gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/notstand-in-los-angeles-kalifornien-saeuft-ab-694cff5d3eee22d4e950462d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cff5d3eee22d4e950462d/82b3c128d31c0465aeece4797b291c9f,bd0391e3?w=320" alt="Notstand in Los Angeles:Baby aus Flut in Kalifornien gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Süden Kaliforniens kämpft mit heftigen Regenfällen. In Los Angeles gilt bereits der Notstand. US-Medien berichten von mindestens zwei Toten. Ein Baby konnte aus den Fluten gerettet werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das echt?:Kims neues Riesen-U-Boot nur eine Attrappe?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kim-jong-un-besucht-sein-u-boot-ist-das-echt-oder-eine-attrappe-694cfa4f87997f950f1ff340</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cfa4f87997f950f1ff341/25225749d08b7238629b50d6f0cdc513,37d404a9?w=992" alt="Ist das echt?:Kims neues Riesen-U-Boot nur eine Attrappe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein dickes Ding. Kim Jong-un ist mal wieder unterwegs. Dieses Mal besichtigt Nordkoreas Diktator den Baufortschritt seines ersten Atom-U-Boots. So ein Ungetüm ist für ihn dringend notwendig, denn er sprach während seines Schaulaufens mal wieder von einer „negativen Sicherheitslage“, die, wie immer, von den USA und Südkorea ausgeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und selbstverständlich ist die dann schuld und macht es zu einer „dringenden Aufgabe und unverzichtbaren Option“, die „Nuklearbewaffnung der Seestreitkräfte“ schneller voranzutreiben. Dazu muss man wissen, dass so ein Atom-U-Boot mehrere Milliarden Euro kostet. Wie viel Essen man dafür wohl für die hungernde Bevölkerung Nordkoreas kaufen könnte?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es mag alles echt sein, aber es sieht dennoch aus, als wäre es nur ein Modell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber Moment mal: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/kim-jong-un/thema-kim-jong-un-alle-infos-80014538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kims</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> knallrotes U-Boot sieht aus, als wäre es aus Gummi oder Knete. Wunderschön glattgezogen, ohne sichtbare Schweißnähte, und am Bug scheint es, als hätte jemand ein Glas für perfekte Kreise reingedrückt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>