<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-verliert-kampf-gegen-krebs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago58028553-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1461px%2C112px%2C796px%2C796px&webp=1" alt="„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin Kim Flint ist im Alter von 33 Jahren nach einer Krebserkrankung verstorben. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Vor vier Jahren erhielt Kim Flint die Diagnose Krebs – ein Schock, besonders mit 29 Jahren. Auf Instagram begleitete die junge Frau Zehntausende Menschen auf ihrer Krankheitsreise und inspirierte mit ihrer Authentizität. Nun hat die Hamburgerin den Kampf gegen den Krebs verloren. Die Anteilnahme ist groß.</strong></p><p>Das Bild wirkt harmlos: Eine junge Frau fährt Wasserski und strahlt, von der Sonne geblendet, in die Kamera. Doch der Text über dem Foto vermittelt eine traurige Nachricht: „Umzug in den Himmel“. Kim Flint aus Hamburg hat mit nur 33 Jahren den Kampf gegen eine aggressive Krebsform verloren, wie ihre Angehörigen auf Instagram mitteilten.</p><p>Vor vier Jahren erhielt die sportliche Frau aus Harvestehude die Schockdiagnose. Immer wieder kehrte der Krebs danach zurück. Zuletzt kämpfte sie gegen ein Nebennierenkarzinom – eine bislang unheilbare Krebsform, an der in Deutschland jährlich nur rund 100 Menschen erkranken. Kim Flint, die Nichte der Schauspielerin Katja Flint, ließ sich davon nicht unterkriegen, startete neue Therapieansätze und träumte weiter von einem Leben nach der Krankheit. Zudem gründete sie die <a href="https://www.kim-flint-foundation.com/">Kim Flint Foundation</a>, um die Forschung zu dieser seltenen Krebsform zu fördern. Immer an ihrer Seite: ihr Partner Jan, den sie im Juni auf Sylt geheiratet hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto von AfD-Politiker angezündet: Polizei äußert sich zu „Antifa“-Bekennerschreiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-von-afd-baumann-angezuendet-polizei-haelt-antifa-bekennerschreiben-fuer-echt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/auto-von-afd-politiker-baumann-abgebrannt-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Auto von AfD-Politiker angezündet: Polizei äußert sich zu „Antifa“-Bekennerschreiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen griffen vom Wagen des AfD-Mannes Bernd Baumann auf weitere abgestellte Autos über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Montagmorgen brannten mehrere <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/war-es-brandstiftung-vier-autos-in-hamburg-abgefackelt/">Autos vor dem Wohnhaus des AfD-Politikers Bernd Baumann</a>. Kurz darauf tauchte ein Bekennerschreiben auf, in dem „die Antifa“ die Verantwortung für den Brandanschlag übernimmt. Die Polizei hält das Schreiben für glaubwürdig.</strong></p><p>„In der Nacht auf den 3.11.25 haben wir den BMW von Bernd Baumann, parlamentarischer Geschäftsführer der AfD-Bundestagsfraktion, mit einem Brandsatz zerstört“, schreibt ein anonymer Nutzer auf der Plattform „Indymedia“. Der Brandanschlag soll demnach von der Antifa ausgeführt worden sein. </p><p>Die Polizei hält das Bekennerschreiben für echt: „Das veröffentlichte Selbstbezichtigungsschreiben bewertet der Staatsschutz als authentisch“, erklärt ein Polizeisprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord auf Hausboot: Sohn der getöteten Autorin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mord-auf-hausboot-sohn-der-getoeteten-autorin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/moorfleet.jpg?resize=300%2C300&crop=809px%2C153px%2C380px%2C380px&webp=1" alt="Mord auf Hausboot: Sohn der getöteten Autorin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Links der Tatort, rechts das Opfer: Die Autorin Alexandra Fröhlich wurde auf ihrem Hausboot getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA / dpa | Melanie Dreysse</span></p><p><strong>Am 22. April wurde die Hamburger Bestsellerautorin Alexandra Fröhlich auf ihrem Hausboot im Schlaf erschlagen. Kurz darauf wurde ihr Sohn wegen Mordverdachts festgenommen. Nun steht der 23-Jährige vor dem Landgericht. Doch es ist unklar, ob er tatsächlich für die Tat bestraft werden kann.</strong></p><p>Der Angeklagte sitzt während der Verlesung der Anklage kerzengerade da. Die Fragen der Richterin beantwortet er mit kurzem Nicken und ernster Miene. Einmal schielt er rüber in den Zuschauersaal, in dem etwas mehr als 20 Besucher sitzen. Die Augen wandern nach rechts, doch der Oberkörper bleibt starr nach vorn gerichtet.</p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod der Hamburger Autorin auf einem Hausboot in Moorfleet steht der Sohn vor dem Landgericht Hamburg. Dem 23-Jährigen wird Mord aus Heimtücke vorgeworfen, wie die Staatsanwältin sagt. Mit einem unbekannten Gegenstand, womöglich einem Hammer, soll er mehrfach auf seine Mutter eingeschlagen haben, während diese bei sich auf dem Hausboot schlief. Die 58-Jährige erlitt ein offenes Schädelhirntrauma und starb noch am Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur für einen Tag!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/berliner-sternekoch-bringt-gefeierten-burger-zurueck-nach-hamburg-nur-fuer-einen-tag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/image00003-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=561px%2C249px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur für einen Tag!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Butter Burger“ ist eine wahre Kalorienbombe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Max Strohe/hfr</span></p><p><strong>Wahre Kalorienbomben mit gaaanz viel edlem Fett aus Frankreich: Der Berliner Sternekoch Max Strohe verkaufte vor einem Jahr für wenige Stunden seine „Butter Burger“ auf St. Pauli – und sorgte mit dieser Aktion für einen enormen Ansturm. Nun kehrt der 43-Jährige zurück in die Hansestadt: Schon in wenigen Wochen brutzelt er wieder 600 Stück – diesmal in einer Chili-Cheese-Variante. Die MOPO kennt die Details.</strong></p><p>Eigentlich bereitet Max Strohe die edelsten Speisen zu – in seinem Sterne-Restaurant „Tulus Lotrek“ in Berlin. Doch auch für – vor Fett triefendes – Fastfood kann er sich begeistern, zumindest manchmal. Und so ging er 2024 mit seinem „Butter Burger“ auf Tour – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternekoch-baut-auf-st-pauli-kalorienbombe-sein-burger-ist-ein-luxus-fett-monster/">und stoppte dabei auch im Restaurant „Feuerdrache by Klinkerbar“ (St. Pauli)</a>. Die Warteschlange war lang an der Clemens-Schultz-Straße, 500 Burger waren nach nur zweieinhalb Stunden ausverkauft.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Attacke in Hamburg: Polizei sucht Messer-Täter mit „Monobraue“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-attacke-in-hamburg-polizei-sucht-messer-taeter-mit-monobraue/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/screenshot-2025-11-04-143853.png?resize=300%2C300&crop=219px%2C196px%2C834px%2C834px&webp=1" alt="Homophobe Attacke in Hamburg: Polizei sucht Messer-Täter mit „Monobraue“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor einem Lokal im Grindelviertel wurde der Mann beleidigt und bedroht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Schockierende Szenen am Samstagabend in Hamburg-Rotherbaum: Ein 35 Jahre alter Mann wurde an der Ecke Grindelallee/Bundesstraße homophob beleidigt und mit einem Messer bedroht. Der Täter mit den auffälligen Augenbrauen ist flüchtig – die Polizei bittet um Hinweise.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen stand der 35-Jährige vor einer Lokalität, als ein bislang unbekannter Mann ihn unvermittelt ansprach und homophob beleidigte. Im weiteren Verlauf zog der Angreifer ein Messer und bedrohte sein Opfer. Ein 34-jähriger Zeuge mischte sich ein und verhinderte offenbar Schlimmeres.</p><p>Der Täter flüchtete daraufhin mit einem Bus in Richtung Theodor-Heuss-Platz und verschwand anschließend im Bahnhof Dammtor. Eine sofort eingeleitete Fahndung – auch mit Unterstützung der Bundespolizei – blieb erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Monaten verschwunden: Hamburger tot im Umland gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-verschwunden-polizei-sucht-mann-mit-beule-an-der-wange/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermissterlohbruggewiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seit Monaten verschwunden: Hamburger tot im Umland gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Krzysztof Henryk G. ist inzwischen verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Anfang Juli wurde der 57-jährige Krzysztof Henryk G. aus der Korachstraße vermisst. Die Hamburger Polizei bat damals mit einem Foto um Hinweise aus der Bevölkerung. Nach vier Monaten gibt es nun traurige Gewissheit: Der Mann wurde tot aufgefunden.</strong></p><p>Am 7. Juli hatte er seine Wohnung in Lohbrügge verlassen – und kehrte seitdem nicht zurück. Da eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden konnte, ordnete eine Amtsrichterin eine öffentliche Fahndung an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/polizei-warnte-gefaehrliche-wildkatze-bei-hamburg-ausgebuext-sichtungen-im-ort/">Gefährliche Wildkatze bei Hamburg auf der Flucht – Sichtungen im Ort</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess gegen seine Tochter: Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-seine-tochter-eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521506238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C174px%2C1534px%2C1536px&webp=1" alt="Prozess gegen seine Tochter: Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Block House“-Gründer Eugen Block meldete sich in dem Sorgerechtsstreit seiner Tochter Christina Block häufig zu Wort. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eugen Block erhebt im Strafprozess gegen seine Tochter und die Entführung seiner Enkel Befangenheitsvorwürfe gegen die Vorsitzende Richterin und reicht Dienstaufsichtsbeschwerde am Landgericht Hamburg ein.</strong></p><p>Der spektakuläre Strafprozess gegen Unternehmerin Christina Block und weitere Angeklagte vor der Großen Strafkammer 32 am Landgericht Hamburg ist um eine brisante Wendung reicher: Unternehmer-Legende Eugen Block (85), Gründer der gleichnamigen Restaurantkette und Vater der Hauptangeklagten, hat gegen die Vorsitzende Richterin Isabel Hildebrandt eine Dienstaufsichtsbeschwerde eingereicht. Als Zeuge geladen, kündigte Eugen Block über seinen Rechtsanwalt Gerhard Strate an, von seinem Aussageverweigerungsrecht Gebrauch zu machen.</p><p>Im Zentrum der Beschwerde steht ein im „Hamburger Abendblatt“ vom 20. September 2025 veröffentlichter Artikel über die Vorsitzende Richterin. Der Bericht, groß auf der Titelseite angekündigt mit der Überschrift „Die Richterin im Block- Prozess – Wer ist die Frau, die am Ende entscheiden muss?“, enthielt im Innenteil ein Zitat einer langjährigen Weggefährtin, der ebenfalls am Landgericht Hamburg tätigen Vorsitzenden Richterin Jessica Koerner.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Haus als Betreiber: Neues Café mitten auf dem Jungfernstieg geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-haus-als-betreiber-neues-cafe-mitten-auf-dem-jungfernstieg-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/444482269-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=931px%2C651px%2C1056px%2C1059px&webp=1" alt="Luxus-Haus als Betreiber: Neues Café mitten auf dem Jungfernstieg geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Alsterhaus in Hamburg am Jungfernstieg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Ein Hauch Paris für den Jungfernstieg: Direkt vor dem Alsterhaus – mit Blick auf die Binnenalster – soll bald ein neues Café entstehen. Wo früher Elbgold Kaffee servierte, eröffnet noch im November die französische Patisserie Ladurée einen Store im Alsterhaus. </strong></p><p>Die Pariser Traditionspatisserie Ladurée – international bekannt für ihre bunten Macarons – zieht<strong> </strong>in den Eingangsbereich<strong> </strong>des Alsterhauses. Das berichtete das Abendblatt. Neben mehreren Standorten in Paris betreibt die Kette in München bereits einen Salon de Thé. „Wir sind davon überzeugt, dass das Konzept auch in Hamburg gut funktioniert und perfekt zur Atmosphäre des Jungfernstiegs passt”, sagt Alsterhaus-Chefin Diana Brüssow auf MOPO-Anfrage.</p><p>In Zukunft will Ladurée auch Gäste auf dem Jungfernstieg mit Blick auf die Binnenalster empfangen. Für die Erweiterung um den Außenbereich führt das Alsterhaus bereits Gespräche mit der Oberbaudirektion und dem Bezirk Mitte. Brüssow beobachtet einen gestiegenen Bedarf an attraktiver Außengastronomie am Jungfernstieg – besonders seit dem Umbau zur Flaniermeile.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Massenschlägerei“ bei Fußballspiel: Polizei rudert zurück – das sagen die Klubs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenschlaegerei-nach-kreisliga-kick-polizei-rudert-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/massenschlaegerei.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="„Massenschlägerei“ bei Fußballspiel: Polizei rudert zurück – das sagen die Klubs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte mit einem Großaufgebot zu der Massenschlägerei aus, die bei einem Fußballspiel ausgebrochen war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><b>Großalarm am vergangenen Sonntag auf der Veddel: Direkt nach Abpfiff eines Fußballspiels soll eine Massenschlägerei mit 100 Beteiligten ausgebrochen sein, die Polizei schickte ein Großaufgebot, sogar ein Hubschrauber war in der Luft. Doch dann korrigierten sich die Beamten. Von der Feuerwehr und den beiden Vereinen gibt es widersprüchliche Aussagen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trend-Snack jetzt auch in Hamburg: Für diese Waffeln stehen die Kunden Schlange!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trend-snack-jetzt-auch-in-hamburg-fuer-diese-waffeln-stehen-die-kunden-schlange/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4470-774-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C75px%2C1634px%2C1633px&webp=1" alt="Trend-Snack jetzt auch in Hamburg: Für diese Waffeln stehen die Kunden Schlange!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Layly und Arash Sultani verkaufen „Stroopwaffeln“ in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Dünne Waffeln mit Karamell-Sirup und bunten Toppings: Ein Trend aus Amsterdam erobert jetzt auch Hamburg. Ein Gastro-Paar verkauft in der Hansestadt „Stroopwaffeln“ – und die Kunden rennen ihnen die Bude ein. Wartezeit? Bis zu 30 Minuten! Die MOPO hat mit den Inhabern gesprochen – wie sie den süßen Snack originalgetreu herstellen und was sie für die Zukunft planen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Aufregung an der Alster: Polizisten springen ins Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/suche-nach-vermisster-person-polizisten-springen-in-eiskalte-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251104-id39236-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C375px%2C1327px%2C1328px&webp=1" alt="Große Aufregung an der Alster: Polizisten springen ins Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten suchen am Anleger Rabenstraße in der Alster nach einer vermissten Person.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Polizeieinsatz an der Alster: Am späten Montagabend haben Polizisten in der Alster nach einer vermissten Person gesucht. Einige Zeit später wurde die Suche erfolglos abgebrochen.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr hatte ein Anwohner am Alsterufer beobachtet, wie eine Person vom Anleger Rabenstraße (Rotherbaum) in die Alster sprang und nicht wieder auftauchte. Der Zeuge wählte daraufhin den Notruf.</p><p>Kurz darauf traf eine Polizeistreife am Einsatzort ein. Die Beamten entdeckten einen Gegenstand im Wasser und sprangen in die Alster. Schon bald stellte sich der Gegenstand als eine Jacke heraus. Eine zweite, deutlich kleinere Jacke wurde kurz darauf von der Feuerwehr geborgen. In einer der Jacken wurden ein Schlüsselbund und ein Handy gefunden, das auf Ukrainisch eingestellt war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baklava-betrug-bier-keime-olles-olivenoel-hygiene-institut-warnt-nach-kontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/228354720-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht alle Zapfanlagen werden regelmäßig genug gesäubert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | DAVID HERRAEZ CALZADA</span></p><p><b>Im Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt (HU) wird geforscht, geprüft und aufgedeckt – mit teils unappetitlichen Ergebnissen. Drei Beispiele: Ob süßes Baklava, frisch gezapftes Bier oder das Olivenöl auf dem Restauranttisch, in allen Bereichen finden die Prüfer reichlich Anlass zur Beanstandung. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fall-hilal-neue-unterstuetzung-durch-smoothie-riesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hilal-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den Smoothie-Flaschen wird ab sofort auf den Fall aufmerksam gemacht. Am Winterhuder Marktplatz hängt ein Plakat, das Hilal Ercan aus Lurup zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer/true fruits</span></p><p><strong>Hilal Ercan – fast jeder in Hamburg kennt den Namen des kleinen Mädchens, das 1999 spurlos verschwand. Der Fall gilt als einer der aufwendigsten Kriminalfälle der Stadtgeschichte. Die Familie, teils zerbrochen an der jahrelangen Ungewissheit, sucht bis heute nach Antworten. Vor allem Bruder Abbas Ercan hat es sich zur Lebensaufgabe gemacht, seine Schwester zu finden. Ab Dienstag bekommt er dabei prominente Unterstützung: Gemeinsam mit dem Smoothie-Hersteller „True Fruits“ will er endlich herausfinden, was mit Hilal geschah.</strong></p><p>„True Fruits“ nennt die Kampagne die „größte Suchaktion Deutschlands“. Über vier Wochen wird Hilals Porträt – gemeinsam mit dem der seit 2020 im Südschwarzwald vermissten Scarlett (26) – auf den 750-Milliliter-Flaschen des Unternehmens zu sehen sein, in mehr als 30.000 Supermärkten in Deutschland, Österreich und der Schweiz. Zusätzlich soll ein riesiges Plakat am Winterhuder Marktplatz Aufmerksamkeit erregen. Sein Titel: „Was hast du mit meiner Schwester gemacht?“</p><p>Für die Familien sei entscheidend, dass neue Hinweise eingehen, sagt eine Sprecherin des Smoothie-Herstellers. Das könne nur gelingen, wenn viele Menschen von den Fällen erfahren und eine große Reichweite erzielt werde. „Mit der Aktion nutzen die Angehörigen die Bekanntheit, die unser Unternehmen in den vergangenen 19 Jahren aufgebaut hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestseller-autorin-auf-hausboot-getoetet-warum-ihr-sohn-wohl-nicht-in-den-knast-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Im Frühjahr wurde eine 58-Jährige auf ihrem Hausboot in Moorfleet erschlagen. Dringend tatverdächtig: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/">ihr Sohn.</a></strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod einer Frau auf einem Hausboot beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen Sohn der Toten. Dem 23-Jährigen wird Mord vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. </p><p>Die Behörde geht nach vorläufiger Einschätzung eines Sachverständigen davon aus, dass er bei der Tat schuldunfähig war. In dem sogenannten Sicherungsverfahren, das am nächsten Dienstag beginnen soll, geht es um eine mögliche Unterbringung des 23-Jährigen in einem psychiatrischen Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>