<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steffi-grafs-tochter-jaz-gemeinsamer-auftritt-mit-ihrer-grossen-liebe-68b01840d492032667a5d6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01840d492032667a5d6d2/c1b8eb38097b0d7742bf45da1ba28377,4c9fb7c2?w=992" alt="Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Seltener Auftritt! Jaz Elle Agassi meidet normalerweise die große Bühne. Beim US-Open-Tennisturnier machte sie jetzt eine Ausnahme und erschien mit den zwei wichtigsten Männern in ihrem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Toller Ort, aber bessere Menschen“, schrieb die Tochter von Steffi Graf (56) und Andre Agassi (55) zu einem Instagram-Posting. Gemeint ist damit natürlich Papa Andre – und ein anderer Mann, der einen festen Platz in Jaz Elles Herzen hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andre Agassi (55) und Jaz Elle bei den US Open in New York. Mama Steffi Graf mied, wenig überraschend, die Veranstaltung am Sonntag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Liebes-Posting zeigt Jaz Elle jetzt ihr persönliches Ass. Der Baseballspieler Parker Aquino (25) hat ihr Herz erobert und jeder darf es ab sofort sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder fordert „richtige Wehrpflicht“:„Fragebogen-Armee wird Putin nicht abschrecken“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-will-wehrpflicht-fragebogen-armee-wird-putin-nicht-abschrecken-68aeb6c95d3e123a945ac8e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb6c95d3e123a945ac8e4/cfd5066464c64437c2b5ff1c4b72beae,2f3f1178?w=992" alt="Söder fordert „richtige Wehrpflicht“:„Fragebogen-Armee wird Putin nicht abschrecken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bedrohungslage ist so hoch wie seit dem Kalten Krieg nicht mehr – und der Bundeswehr fehlen Soldaten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot reagierte am Mittwoch mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gleich-live-merz-und-pistorius-erklaeren-den-neuen-wehrdienst-68aecb2e7810010108f7c9e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wehrdienst-Reform<!--]--><!--]--></a><!--[--> – allerdings ohne Wehrpflicht. Stattdessen müssen ab 2026 alle Männer, die 18 werden, online einen Fragebogen beantworten (u.a. zu Interessen, Fitness, Fähigkeiten). Wer zur Bundeswehr passt, wird danach zur Musterung geladen. Der Wehrdienst bleibt aber freiwillig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das wird nicht reichen, sagt jetzt CSU-Chef Markus Söder – und fordert weiter eine allgemeine Wehrpflicht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Beschluss jetzt ist ein Einstieg – aber das reicht natürlich nicht, denn Putin wird sich nicht von einer Fragebogen-Armee abschrecken lassen“, sagte der bayerische Ministerpräsident der „Augsburger Allgemeinen“ (Freitag). „Wir dürfen eigentlich keinen Tag warten: Wir brauchen eine richtige Wehrpflicht.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Vizekanzler würde für Deutschland kämpfen:Reservistenverband lädt Habeck zur Wehrübung ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reservistenverband-laedt-habeck-zur-wehruebung-ein-68b029ef5d3e123a945ae13d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b029ef5d3e123a945ae13e/90c6f21e62e632e8f6b022af8763359c,6ff79d31?w=576" alt="Ex-Vizekanzler würde für Deutschland kämpfen:Reservistenverband lädt Habeck zur Wehrübung ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Links, zwo, drei, vier: Wird Ex-Vizekanzler Robert Habeck (Grüne) bald in eine Uniform schlüpfen und ein Gewehr in die Hand nehmen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es nach dem Reservistenverband geht, ja! Der will den früheren Wirtschaftsminister fit machen für den Kampfeinsatz. Anlass: Habeck, Wehrdienstverweigerer und 55 Jahre alt, hatte in der Talkshow von Markus Lanz gesagt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/habeck-bei-lanz-ueber-den-krieg-lieber-ich-als-meine-soehne-68af7e7b8c33b226bcaea309"><!-- --><!--[--><!--[-->dass er im Ernstfall statt seiner Söhne für Deutschland kämpfen würde.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit hat Deutschland seinen ersten Freiwilligen nach dem neuen Wehrgesetz! Reservistenverbandschef Patrick Sensburg zu BILD: „Ich freue mich, dass nun auch Ex-Minister Robert Habeck Deutschland verteidigen will. Damit den Worten auch Taten folgen, lade ich ihn ein, die Ausbildung zum Reservisten bei uns zu machen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Robert Habeck diskutiert bei Lanz über die Bundeswehrpflicht seiner Söhne und seine eigene Bereitschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/musterung-diese-kriterien-entscheiden-ob-man-zum-bund-muss-68af14808d607631961f9880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af14808d607631961f9881/df1c9443c316f0e765930ee3ec2bf40b,e056be9f?w=576" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rendite-knaller-dieser-etf-machte-im-letzten-jahr-fast-30-prozent-68ada1de8c33b226bcae8767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ada1de8c33b226bcae8767/68a3626278c913f065b8a3157a5d708a,f737412f?w=656" alt="Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>28,9 Prozent Gewinn in nur zwölf Monaten – dieser ETF hat Anlegern im vergangenen Jahr ein echtes Kurs-Feuerwerk beschert. Was steckt hinter diesem Mega-Erfolg, und welche Branchen haben den ETF zum Überflieger gemacht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie jetzt die Hintergründe und welche Unternehmen besonders stark dazu beigetragen haben – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-finale-in-budapest-uefa-ueberrascht-mit-neuer-anstosszeit-68b02da85d3e123a945ae1b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02da85d3e123a945ae1b6/35c3ac6ec7a376c2ff281ba1347123d2,e3cafd1e?w=320" alt="Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Interessante Entscheidung der Uefa!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Champions-League-Finale wird in dieser Saison zu einer völlig neuen Uhrzeit angepfiffen – nämlich schon um 18 Uhr. In den Vorjahren erfolgte der Anstoß stets um 21 Uhr. Seit 1992, als aus dem Europapokal der Landesmeister die Champions League wurde, gab es noch nie ein Endspiel um 18 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Änderung: Die Uefa will nach eigenen Angaben sowohl den Zuschauern im Stadion als auch vor den TV-Geräten ein „besseres Fanerlebnis“ ermöglichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern und BVB sind in Topf 1 der Champions League, Leverkusen und Frankfurt in Topf 2.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese drei Kofferraumtaschen lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kofferraum-organizer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683330a0acf9a60cb52c2d01/b4ad40ba9bc4120ab5102261683a29fd,be2bdc93?w=320" alt="Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese drei Kofferraumtaschen lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Täter packt im Block-Prozess aus:Entführer trug den Decknamen „Ninja“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-mutmassliche-entfuehrer-ueber-die-steakhaus-erbin-aus-68af08c85d3e123a945ad227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af08c85d3e123a945ad228/6fd025141fa62cce42d1d32980c48365,60fa4178?w=992" alt="Mutmaßlicher Täter packt im Block-Prozess aus:Entführer trug den Decknamen „Ninja“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Falsche Namen, geheime Treffen und eine Entführung, die sie „Operation“ nannten. Was der israelische Ex-Polizist Tal S. (36) vor Gericht ausgesagt hat, klingt wie ein Militäreinsatz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Israeli steht mit Christina Block vor dem Hamburger Landgericht.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin soll Tal S. durch die israelische Securityfirma (Cyber Cupula) damit beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara (damals 13) und Theo (damals 10) bei ihrem Vater <!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->(51) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann holte sie die Geschwister zu sich nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Cyber-Cupala-Angestellte gab vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, dass die Israelis die Entführung im Block-Hotel Grand Elysée Hamburg geplant und sich für die Entführung Decknamen gaben. Sein Komplize nannte sich Ninja. Tal S.: „Ich hieß Baki. Das war der Kosename für die Operation.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tal S. (Archiv-Foto) ist laut eigener Aussage Ex-Soldat und ehemaliger Polizist. Der Israeli ist der einzige Angeklagte, der in Untersuchungshaft sitzt. Er wird vor jeder Verhandlung aus einem Haftraum und einem Tunnel in Saal 237 gebracht. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehaltserhöhung ++ Feuerklausel ++ Titelprämie:BILD enthüllt Details zum neuen Kovac-Vertrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neue-details-zum-kovac-vertrag-68af6d496d0bb07f4b7b78d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af6d496d0bb07f4b7b78d5/7d22364d301f95a688fe377a882b89e0,c3788e6b?w=576" alt="Gehaltserhöhung ++ Feuerklausel ++ Titelprämie:BILD enthüllt Details zum neuen Kovac-Vertrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zukunft von Borussia Dortmund heißt Niko Kovač (53)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag hatte der Pott-Klub offiziell die Vertragsverlängerung mit seinem Erfolgscoach um eine Saison bis 2027 bekanntgegeben. Ein Signal des gegenseitigen Vertrauens und der Kontinuität: Kovač kann in der neuen Saison ungestört arbeiten und intern weiter seine Spielidee, Strukturen und Werte etablieren. Sport-Boss Lars Ricken (49) verfolgte seit Sommer den Plan, nicht mit einem auslaufenden Trainer-Vertrag in die neue Saison zu gehen – um den Spielern zu signalisieren, sich langfristig mit dem Kovac-Weg zu identifizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verhandlungen verliefen zwar schnell, aber auch schwierig. BILD kennt die neuen Konditionen und weiß, was sich künftig in den Punkten Gehalt, Feuerklausel, Titelprämie, und Macht verändert. Die Details zum neuen Kovac-Vertrag!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Wirt erhöht die Preise um Mitternacht:Je später der Abend, desto teurer das Bier</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gasthaus-erhoeht-abends-die-bier-preise-wirt-haelt-massnahme-fuer-richtig-68ac22858c33b226bcae6ff9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac22858c33b226bcae6ffa/0aae49221d74772aaaacb036eda0102f,2c495805?w=576" alt="Dieser Wirt erhöht die Preise um Mitternacht:Je später der Abend, desto teurer das Bier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ried im Innkreis – <!--]--><!--[--><b>Wer in diesem Gasthaus zu lange verweilt und die Hinweise des Wirts missachtet, zahlt eine deutlich höhere Zeche. Die Maßnahme sieht der Betreiber als notwendig an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am späten Abend werden im Biergasthof Riedberg (Österreich) die Preise angehoben. Das Aufgeld ist saftig, laut Website zwischen 35 und 50 Prozent. Im Kleingedruckten auf der Speisekarte gibt es die Erklärung: Zusätzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden weiterberechnet. Für die neue Maßnahme bekam der Wirt viel Kritik. Sie löste im Internet sogar einen Shitstorm aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um gesetzliche Zuschläge für die Mitarbeiter des Traditions-Wirtshauses und Hotels unweit der deutschen Grenze. Für Überstunden und nach 22 Uhr werden mindestens 50 Prozent fällig. Um die „damit verbundenen Mehraufwendungen besser stemmen zu können, sind wir gezwungen, unsere Preise nach Küchenschluss moderat anzuheben“, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Biergasthof Riedberg. Dazu gehört auch ein Hotel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwierigste Entscheidung, die ich je treffen musste“:Vollzeitpflege! Bruce Willis lebt nicht mehr bei seiner Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demenzerkrankung-bruce-willis-lebt-nicht-mehr-bei-seiner-familie-68aff7578c33b226bcaea5b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aff7578c33b226bcaea5b2/1edd1061191d1df9a5041152a9b040c3,56f38819?w=656" alt="„Schwierigste Entscheidung, die ich je treffen musste“:Vollzeitpflege! Bruce Willis lebt nicht mehr bei seiner Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Actionheld Bruce Willis ist an frontotemporaler Demenz erkrankt, eine Heilung gibt es nicht. Um ihm und seiner Familie das Leben zu erleichtern, lebt er mittlerweile nicht mehr zu Hause bei seiner Frau Emma und den gemeinsamen Kindern. Eine Entscheidung, die ihr das Herz gebrochen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hollywoodstar, der mehr und mehr in seiner eigenen Welt versinkt, wohnt mittlerweile in einem „zweiten Zuhause“ in ihrer Nähe, wie seine Frau Emma Heming Willis (seit 2009 verheiratet) jetzt im ABC-Special „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://abc.com/news/83a8aa7b-dc91-47c4-b9b4-62dd550661cc/category/1138628" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Emma and Bruce Willis – The Unexpected Journey<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ verrät. Demnach handelt es sich um ein einstöckiges Gebäude, das sowohl für ihn als auch für sein Pflegepersonal sicher zu begehen ist. Dort wird er rund um die Uhr betreut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bruce Willis (damals 67) im Jahr 2022 mit seiner Frau Emma (damals 44) und den gemeinsamen Töchtern Mabel (damals 10, heute 13) und Evelyn (damals 8, heute 11, l.) am Strand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emma Heming Willis kämpft im Interview mit den Tränen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-putins-kerkern-gequaelt-aber-standhaft-ukrainer-feiern-rueckkehr-eines-wahren-helden-68ac40958c33b226bcae7300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac40958c33b226bcae7300/4d0e12a2a33bf4d9706a32b9cb124f2a,47be77ce?w=320" alt="In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew — <!--]--><!--[--><b>Er war kein Soldat, hatte keine Waffe in der Hand, sondern war Bürgermeister mit Schlips und Anzug. Und doch verschleppte Russland ihn, machte aus dem Politiker einen gewöhnlichen Kriegsgefangenen: Volodymyr Mykolaienko (65), bei der russischen Invasion Stadtchef von Cherson (damals 300.000 Einwohner).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Jahre lang verschwand er in der russischen Strafkolonie Nr. 7 (Pakino, Russland) – 1500 Kilometer von seiner Heimat entfernt! Doch jetzt, am Unabhängigkeitstag der Ukraine, die Erlösung: Mykolaienko ist frei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►<!--]--><!--[--><i>Seine ersten Worte, zurück in der Heimat: „Ruhm der Ukraine!“ </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cherson, die einst stolze ukrainische Stadt am mächtigen Dnipro, Tor zur Schwarzmeerregion. Hier war Mykolaienko sechs Jahre lang Bürgermeister. Hielt die Verwaltung zusammen, während Putins Drohung immer näher rückte. Am Tag der Invasion, dem 24. Februar, stand er gemeinsam mit Hunderten Einwohnern vor dem Einberufungsamt und verlangte Waffen, um die Stadt zu verteidigen – so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://zmina.info/news/eksmer-hersona-ta-branecz-volodymyr-mykolayenko-vidmovyvsya-vid-obminu-na-koryst-tyazhkohvorogo-polonenogo/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->NGO Zmina<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mykolaienko blieb standhaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FC Bayern und BVB bekommen Kracher-Gegner:Champions-League-Auslosung heute GRATIS im TV sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-gratis-heute-im-livestream-mit-fcbayern-und-bvb-68ad4f04a73e32741d9c51bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad4f04a73e32741d9c51bc/a212ccd74b78447ad0919beedba8088d,101f2855?w=320" alt="FC Bayern und BVB bekommen Kracher-Gegner:Champions-League-Auslosung heute GRATIS im TV sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Champions League steht in den Startlöchern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag findet die Auslosung der kommenden Champions-League-Saison statt. Ab 18 Uhr werden in Monaco die Paarungen der 36 Mannschaften gezogen. Mit dabei: der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Borussia Dortmund, Bayer Leverkusen und Eintracht Frankfurt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ligaphase der Königsklasse startet am 16. September 2025. Endet am 28. Januar 2026 (acht Spieltage). Alle Teams bestreiten zunächst vier Heim- und vier Auswärtsspiele gegen acht verschiedene Gegner, die durch Lostöpfe bestimmt werden. Die besten acht Teams ziehen direkt ins Achtelfinale ein, die 16 folgenden Teams spielen in einer zusätzlichen K.o.-Runde die restlichen acht Plätze aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig erwägt die Rückkehr von Christopher Nkunku, obwohl Bayern ihn ebenfalls will.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 15:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>