<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deshalb bringt Sänger Sasha sein Kind per Golfcart zur Schule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deshalb-bringt-saenger-sasha-sein-kind-per-golfcart-zur-schule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago843209366-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=654px%2C221px%2C1480px%2C1482px&webp=1" alt="Deshalb bringt Sänger Sasha sein Kind per Golfcart zur Schule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sänger Sasha bei einem Auftritt 2025.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Kein Führerschein, aber eine Lösung: Der Hamburger</strong> <strong>Sänger Sasha bringt sein Kind mit dem Golfcart zur Schule – mit Tempo 25. Seine Frau erinnert ihn dabei regelmäßig an ein altes Versprechen.</strong></p><p>Der Grund, warum der 54-Jährige sein Kind auf diesem ungewöhnlichen Weg zur Schule bringt: Der Sänger hat keinen Führerschein.</p><p>„Ich habe den Führerschein als 17-Jähriger angefangen und nie die Prüfung gemacht, weil mir immer wieder das Geld ausging“, sagte er der „Neuen Osnabrücker Zeitung”. Irgendwann habe er keine Lust mehr gehabt und dann Karriere gemacht. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nanu, was macht denn dieser Kran im Tierpark Hagenbeck?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nanu-was-macht-denn-dieser-kran-im-tierpark-hagenbeck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260116-140833-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nanu, was macht denn dieser Kran im Tierpark Hagenbeck?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Spezialkran wartet im Tierpark Hagenbeck auf seinen Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong><strong>Im Tierpark Hagenbeck nimmt ein vertrautes Wahrzeichen wieder Form an.</strong> Auf der Baustelle des historischen Eingangs geht es sichtbar voran – ein großer Kran steht schon bereit. Dessen Aufgabe ist nicht leicht.</strong></p><p>Die Arbeiten am originalgetreuen Nachbau des historischen Jugendstil-Eingangstores im Tierpark Hagenbeck kommen sichtbar voran. Nachdem das Fundament fertig gegossen wurde, hat nun ein großer Spezialkran die Baustelle bezogen. Er soll demnächst die tonnenschweren Steine an ihren vorgesehenen Platz heben, wie eine Sprecherin des Tierparks der MOPO bestätigte.</p><p>Der Wiederaufbau des einstigen Wahrzeichens hatte sich wegen der anhaltend kalten Witterung um einige Tage verzögert, doch jetzt laufen die Arbeiten planmäßig weiter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wahrzeichen-des-tierparks-hagenbeck-wird-abgerissen/">Der Neubau folgt auf den Abriss des mehr als 120 Jahre alten historischen Tores im vergangenen Jahr</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um den Holzhafen: Hausboote jetzt ohne Strom und Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-den-holzhafen-hausbooten-soll-strom-und-wasser-gekappt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0912-296-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=106px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Zoff um den Holzhafen: Hausboote jetzt ohne Strom und Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie und Frank Lüsing auf ihrem Hausboot am Holzhafenufer in Moorfleet – bald soll ihnen die Versorgung gekappt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vor Jahren hatte die Stadt der Kreativgenossenschaft Mundhalle eG einen neuen Standort am Moorfleeter Holzhafen versprochen – doch bis heute ist nichts passiert. Statt Atelier-Umzug: ein zäher Rechtsstreit, eine Zwangsräumung und widersprüchliche Aussagen. Leidtragend sind nicht nur die Künstler, sondern aktuell auch eine Gruppe von Hausbootbesitzern, denen neben Strom- und Wasser auch der Landzugang verwehrt werden soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 17:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Hafenbahn kracht in Linienbus – ein Todesopfer, zehn Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafenbahn-kracht-in-linienbus-mehrere-verletzte-ein-mensch-wohl-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/zug-kollidiert-mit-bus-in-hamburg-1-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: Hafenbahn kracht in Linienbus – ein Todesopfer, zehn Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hafenbahn und der Linienbus kollidierten auf einem unbeschrankten Bahnübergang. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Golejewski/dpa</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Wilhelmsburg: Im Industriegebiet am Bahnübergang Nippoldstraße ist am Freitag gegen 15.40 Uhr ein Bus der Linie 152 mit einer Lok der Hafenbahn zusammengestoßen. An derselben Stelle hatte es vor wenigen Monaten bereits einen Unfall gegeben. </strong></p><p>Ein Mensch ist bei dem Unglück ums Leben gekommen, sagte ein Feuerwehrsprecher der MOPO. Er erlag noch vor Ort seinen Verletzungen. Zehn Personen wurden verletzt – zwei davon lebensgefährlich, zwei schwer und sechs leicht. Sie wurden in verschiedene Krankenhäuser gebracht.</p><p>40 Rettungskräfte sind im Einsatz, außerdem sind ein Polizeihubschrauber und ein Rettungshubschrauber vor Ort. Zur Unglücksursache gibt es noch keine verlässlichen Aussagen. Laut Polizei war der Bahnübergang unbeschrankt. Laut Reportern vor Ort war der Busfahrer etwa eine Stunde eingeklemmt, Feuerwehrleute befreiten ihn. Er wurde nach Angaben eines Feuerwehrsprechers lebensgefährlich verletzt. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Juwelier in Hamburg: Großeinsatz mit Polizeihubschrauber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-ausgeraubt-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260116-id40369-6.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C393px%2C687px%2C687px&webp=1" alt="Überfall auf Juwelier in Hamburg: Großeinsatz mit Polizeihubschrauber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Überfall auf Juwelier in Hamburg-Wilhelmsburg: Der Tatort wurde von der Polizei abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In Wilhelmsburg ist es am Freitagmittag zu einem Raub auf einen Juwelier gekommen. Mehr als 20 Streifenwagen und der Polizeihubschrauber waren im Einsatz. Laut Zeugen arbeiteten die Täter mit einem Trick.</strong></p><p>Zum Tathergang gibt es zurzeit unterschiedliche Aussagen. Laut Polizei soll sich die Tat gegen 13.45 Uhr an der Veringstraße ereignet haben. Demnach sollen drei Täter über den Hinterhof in das Schmuckgeschäft eingedrungen sein. Sie bedrohten einen Angestellten (34) mit einer Pistole, fesselten ihn und flüchteten mit ihrer Beute, mutmaßlich Schmuck. Geflüchtet seien sie in einem dunkelblauen Pkw in unbekannte Richtung.</p><p>Daraufhin rückten mehr als 20 Streifenwagen sowie der Polizeihubschrauber zur Fahndung an. Die Suche läuft laut Polizeisprecher Thilo Marxsen noch. Über die Höhe der Beute machte er keine Angaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koks im Hafen gefunden: Dealer weit weg von Hamburg geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kokain-im-hafen-gefunden-dealer-in-hessen-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260116-930-554152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C370px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Koks im Hafen gefunden: Dealer weit weg von Hamburg geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Hamburger Hafen finden Ermittler in einem Container über 200 Kilogramm Kokain. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>In einem Container im Hamburger Hafen fanden Ermittler mehr als 200 Kilogramm Kokain. Die Spur führte sie ins Rhein-Main-Gebiet.</strong></p><p>Die Fahnder haben in Frankfurt am Main und im südhessischen Landkreis Groß-Gerau sechs mutmaßliche Drogenhändler festgenommen worden. Gegen fünf von ihnen sei Haftbefehl erlassen worden, gaben Staatsanwaltschaft, Zollfahndung und Polizei Frankfurt bekannt. </p><p>Bereits am Jahresbeginn hatten die Behörden den Angaben zufolge in einem mit Spachtelmasse beladenen Seecontainer aus Brasilien 220 Kilogramm Kokain sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 14:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Ärger um die Sternbrücke – mit schlechten Nachrichten für die Anwohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-aerger-um-die-sternbruecke-mit-schlechten-nachrichten-fuer-die-anwohner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/551507768-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C662px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Wieder Ärger um die Sternbrücke – mit schlechten Nachrichten für die Anwohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick von der Max-Brauer-Allee auf die Baustelle an der Sternbrücke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Als hätten sie nicht schon genug zu ertragen: Die Anwohner rund um die Sternbrücke müssen sich weiter gedulden – denn die extrem lärmintensiven Bohrarbeiten für den Neubau der Eisenbahnbrücke sollen später beginnen als ursprünglich angekündigt.</strong></p><p>Wie die Deutsche Bahn bekannt gab, verschiebt sich der Start der Arbeiten. Ursprünglich sollten sie am 8. Januar beginnen, nun geht es erst am kommenden Dienstag (20. Januar) los. Durch die Witterungsverhältnisse hätten sich sowohl die Anlieferung des Betons als auch die der Maschinen verzögert. Der NDR berichtete zuerst.</p><p>Zum Start sollen Großmaschinen tiefe Löcher für die Pfähle in die Erde bohren, auf denen die 108 Meter lange neue Sternbrücke später ruhen wird. Aufgrund der instabilen Bodenverhältnisse müssen die Pfähle besonders tief eingebracht werden. Für jeden Einzelnen sind rund 50 Stunden Arbeitszeit vorgesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführerin „Olga“ packt aus – und belastet Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/entfuehrerin-olga-packt-aus-und-belastet-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C72px%2C1611px%2C1612px&webp=1" alt="Entführerin „Olga“ packt aus – und belastet Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am 13. Januar vor dem Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Keren Tennenbaum, Deckname „Olga“, israelische Ex-Soldatin und zentrale Figur bei der Entführung der Block-Kinder, hat gegenüber der Hamburger Staatsanwaltschaft ausgesagt – und dabei Christina Block und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wird-der-familienanwalt-jetzt-zum-suendenblock/">den mitangeklagten Familienanwalt der Blocks</a> als Mitwisser beschuldigt. Insbesondere ging es bei ihrer Aussage auch um die Großmutter der Kinder als angebliche Auftraggeberin und das ominöse Handy, das Christina Block nach der Entführung in einem Hotelzimmer gefunden haben will. Auch über die Rolle Eugen Blocks spricht die Entführerin.</strong></p><p>„Your Mama“, das soll Keren Tennenbaum auf Christina Blocks Frage nach dem Auftraggeber der Silvester-Entführung geantwortet haben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-der-29-verhandlungstag/">So hatte es die Unternehmerin vor Gericht geschildert.</a> Wegen Kerens Worten habe ihr damaliger Anwalt Otmar Kury im Frühjahr 2024 öffentlich verkündet, die verstorbene Großmutter habe die Kidnapper ihrer Enkelkinder losgeschickt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Mekka-Skandal: Neue Islamismus-Vorwürfe gegen SPD-Politiker Ali Kazanci</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dem-mekka-skandal-neue-islamismus-vorwuerfe-gegen-spd-politiker-ali-kazanci/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-251222-930-457960-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C0px%2C1693px%2C1692px&webp=1" alt="Nach dem Mekka-Skandal: Neue Islamismus-Vorwürfe gegen SPD-Politiker Ali Kazanci" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer in der Kritik: Der SPD-Bürgerschaftsabgeordnete Ali Kazanci aus Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SPD</span></p><p><b>Es sei ein Versehen gewesen. Die politische Haltung der anderen Teilnehmer habe er nicht gekannt. Und er versprach, künftig aufzupassen, welche Einladungen er annimmt…  So in etwa lautete die Entschuldigung des SPD-Bürgerschaftsabgeordneten Ali Kazanci für seine Teilnahme an einer obskuren „Mekka-Eroberungs-Party“ zu Jahresbeginn. Die Genossen haben die Entschuldigung offenbar akzeptiert, denn der geforderte Rauswurf Kazancis aus der SPD-Fraktion ist bislang nicht erfolgt. Aber ob es dabei bleibt?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz bei Hagenbeck: Feueralarm im Zebra-Haus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feueralarm-im-zebra-haus-loeschzug-rueckt-zum-tierpark-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/41527317-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einsatz bei Hagenbeck: Feueralarm im Zebra-Haus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hagenbecks Tierpark war es zu einem Schornsteinbrand gekommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto</span></p><p><strong>In Hagenbecks Tierpark hat es am Freitagmorgen einen Feueralarm gegeben. Schwarzer Qualm war aus einem Schornstein aufgestiegen. Mehrere Löschfahrzeuge waren im Einsatz.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, war gegen 9.40 Uhr ein Brand im Zebra-Haus im Tierpark gemeldet worden. Neben den hauptberuflichen Rettern wurde auch eine Freiwillige Feuerwehr alarmiert.</p><p>Ein Schornsteinbrand an der Ölheizung des Zebra-Hauses hatte den Alarm ausgelöst: Dunkler Qualm quoll aus dem Schornstein, die Sorge war groß.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neubau-Turm mit 180 Wohnungen in City Nord: Ist das alles ein schmutziger Deal?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-turmgebaeude-mit-180-wohnungen-in-city-nord-ist-das-alles-ein-schmutziger-deal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/becken.png?resize=300%2C300&crop=79px%2C103px%2C865px%2C864px&webp=1" alt="Neubau-Turm mit 180 Wohnungen in City Nord: Ist das alles ein schmutziger Deal?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wie auf dieser Visualisierung soll der Wohnturm der Becken Holding in der City Nord einmal aussehen. Links davon das leerstehende Bürogebäude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Caruso St. John Architects / Filippo Bolognese Images</span></p><p><strong>Das Bauunternehmen Becken Holding plant einen Wohnturm mit 180 Wohnungen in der City Nord, auch mit günstigen Mietwohnungen. Doch dass die freudige Nachricht gerade jetzt verkündet wird, hat einen Grund. Auf dem gleichen Grundstück befindet sich ein lange leerstehendes Bürogebäude, bei dem Dieter Becken und der Stadt von der CDU Mauschelei vorgeworfen wird.</strong></p><p>Rund 60 Meter hoch wird der neue Wohnturm in der City Nord werden, sicherlich mit einer großartigen Aussicht in den oberen Geschossen. Auf dem Gelände am Überseering 40 sind bisher nur Parkplätze, die nicht gebraucht werden, weil das Bürogebäude daneben – ebenfalls im Besitz von Becken – schon lange leersteht. 35 Prozent der Wohnungen sollen öffentlich gefördert realisiert werden. Im Erdgeschoss soll ein gemeinnütziges Bildungs- und Förderprojekt für hochbegabte Kinder und Jugendliche entstehen.</p><p>Laut Becken Holding wurde jetzt das Bebauungsplanverfahren vom Bezirksamt eingeleitet. Die weitere städtebauliche Entwicklung werde eng mit den Behörden abgestimmt. Jens Hogekamp, Geschäftsführer der Becken Development, sagt: „Die Realisierung des Wohnhochhauses unterstützt die Ziele der Stadt Hamburg und des Bezirks Hamburg Nord zur Schaffung von bedarfsgerechtem Wohnraum in gut erschlossenen innerstädtischen Lagen.“ Die Wohnungen liegen unmittelbar an der neuen U5-Haltestelle am Überseering.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr E-Autos in Hamburg – aber es gibt einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-e-autos-in-hamburg-aber-es-gibt-einen-haken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/552347708-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=146px%2C447px%2C1124px%2C1123px&webp=1" alt="Mehr E-Autos in Hamburg – aber es gibt einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Anteil der E-Autos ist gestiegen, aber immer noch niedrig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Mehr Stromer auf den Straßen, aber noch auf niedrigem Niveau: In Hamburg sind inzwischen 43.211 E-Autos zugelassen. Die CDU sieht die „E-Wende“ des Senats in Gefahr.</strong></p><p>Der Anteil der E-Autos in Hamburg ist im vergangenen Jahr auf 5,39 Prozent gestiegen. Von den 801.359 Personenwagen, die zur Jahreswende in der Hansestadt zugelassen waren, hatten 43.211 einen Elektroantrieb. Wie der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion weiter mitteilte, waren ein Jahr zuvor 36.092 E-Autos in Betrieb. </p><p>Die Elektrofahrzeuge hatten damit einen Anteil von 4,49 Prozent gehabt. Ende 2024 waren insgesamt 804.274 Personenwagen zugelassen. „Die vom Senat ausgerufene E-Wende bei Pkw droht zu scheitern”, erklärte der stellvertretende Vorsitzende der oppositionellen CDU-Fraktion, Richard Seelmaecker. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini-Bulldogge büxt am Hauptbahnhof aus – „Candy“ sorgt für Polizeieinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bulldogge-buext-am-hauptbahnhof-aus-candy-sorgt-fuer-polizeieinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260115-wa00062.jpg?resize=300%2C300&crop=74px%2C110px%2C1049px%2C1050px&webp=1" alt="Mini-Bulldogge büxt am Hauptbahnhof aus – „Candy“ sorgt für Polizeieinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Happy End für Candy: Bulldogge kam zurück zum Besitzer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof geht ja vieles verloren – Koffer, Zeit, Nerven. Am Donnerstag kam aber mal ein ganz besonderer „Fund“ in der Sicherheitswache an: ein herrenloser Hund.</strong></p><p>Ein Finder hatte die französische Bulldogge gegen 11.20 Uhr draußen am Hachmannplatz entdeckt, berichtet die Polizei – ganz ohne Besitzer, dafür offenbar mit ordentlich Entdeckergeist. Ziellos soll der Vierbeiner vor dem Hauptbahnhof umhergelaufen sein.</p><p>Ein Beamter nahm den kleinen Ausreißer in Empfang und brachte ihn ins Bundespolizeirevier am Hauptbahnhof. Dort wurde nicht lange gefackelt: Wasser stand bereit, Spielzeug gab’s obendrauf – Hund „Candy“ ging’s also erstmal gut.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geflüchtete protestieren gegen Zustände in Unterkunft – das zeigt (etwas) Wirkung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-protesten-erste-verbesserungen-in-der-schlachthofstrasse-hauptproblem-bleibt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251012protest-schlachthofstrasse328550.jpeg?resize=300%2C300&crop=1854px%2C774px%2C4700px%2C4688px&webp=1" alt="Geflüchtete protestieren gegen Zustände in Unterkunft – das zeigt (etwas) Wirkung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder versammeln sich Menschen zu Demonstrationen vor der Flüchtlingsunterkunft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Neuer Sicherheitsdienst, weniger Gedränge in den Schlafboxen, ein neuer Essenslieferant: Nach monatelangen Protesten von Geflüchteten und Unterstützern gibt es in der Flüchtlingsunterkunft in der Schlachthofstraße erste Verbesserungen. Doch das Kernproblem bleibt, kritisiert die Linke.</strong></p><p>In den vergangenen Monaten zeichnete sich immer wieder dasselbe Bild: Geflüchtete demonstrieren mit Aktivisten vor der Unterkunft in der Schlachthofstraße (Neuland/Harburg). Sie halten Transparente mit Aufschriften wie „Raus aus den Camps. Wohnung für alle“ in die Höhe und kritisieren die Lebensbedingungen in der Großhalle.</p><p>Im Oktober soll es nach einer dieser Demonstrationen zum <a href="https://www.mopo.de/hamburg/naechste-demonstration-vor-der-schlachthofstrasse-schafft-die-unterkunft-ab/">Streit zwischen Sicherheitsdienst und Geflüchteten</a> gekommen sein. Mehrere Bewohner sollen zeitweise aus dem Camp geworfen worden sein – ohne rechtliche Grundlage.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>