<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Kiez-Wirt mit dem großen Herzen: Er plant ein neues Projekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-kiez-wirt-mit-dem-grossen-herzen-er-plant-ein-neues-projekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/daniel-schmidt-elbschlosskeller-2.jpg?resize=300%2C300&crop=556px%2C317px%2C706px%2C705px&webp=1" alt="Der Kiez-Wirt mit dem großen Herzen: Er plant ein neues Projekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Daniel Schmidt ist auch im Fernsehen präsent: In Kiez-Dokus und Reality-Formaten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DAGMAR LEISCHOW</span></p><p><b>Daniel Schmidt ist Wirt des „Elbschlosskellers“, die als härteste Bar Hamburgs gilt. Er geht sonntags in die Kirche und liebt die Natur. Wer ist der Mann, der früher Hooligan war und heute einen Gnadenhof für Tiere plant?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympische Spiele: München hat über Bewerbung entschieden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympische-spiele-muenchen-hat-ueber-bewerbung-entschieden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/olympia-muenchen.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C214px%2C1142px%2C1142px&webp=1" alt="Olympische Spiele: München hat über Bewerbung entschieden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">München hat über eine Bewerbung für die Olympischen Spiele abgestimmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sven Hoppe/ dpa</span></p><p><strong>München hat abgestimmt – für eine Bewerbung um die Sommerspiele 2036, 2040 oder 2044. Die erste Hürde ist genommen. Es gibt aber noch drei nationale Konkurrenten um die Olympischen Spiele, darunter Hamburg, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-jetzt-beginnt-der-kampf-um-olympia-von-neuem/">das sich mit einer Befragung noch Zeit lässt.</a> Und am Ende entscheidet das IOC.</strong></p><p> München hat Ja zu Olympia gesagt – und das deutlich. Bei der Bürgerbefragung stimmten nach Angaben von Oberbürgermeister Dieter Reiter (SPD) deutlich über 60 Prozent für eine Bewerbung der bayerischen Landeshauptstadt um Sommerspiele und Paralympische Spiele im Jahr 2036, 2040 oder 2044. „Das ist ein guter Tag für München“, sagte Reiter. Der Chef des bayerischen Landessportverbandes, Jörg Ammon, sprach von einem «Traumergebnis».</p><p>Ob es tatsächlich zu zweiten Olympischen Spielen in München nach 1972 kommt, bleibt offen. Die Befürworter wollten mit einem möglichst guten Ergebnis ein Signal auch an die anderen deutschen Interessenten Berlin, Hamburg und die Region Rhein-Ruhr senden. Die Rechnung lautete: je höher die Zustimmung, desto größer Münchens Chancen im internen Wettstreit. «Ich bin sehr gespannt auf die Reaktionen aus den Mitbewerberstädten», sagte Reiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung brennt – Mieter flüchtet vor der Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-brennt-mieter-fluechtet-vor-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251026feuer-oldachstrasse3429.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C251px%2C829px%2C829px&webp=1" alt="Wohnung brennt – Mieter flüchtet vor der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste am Nachmittag einen Wohnungsbrand in Barmbek-Nord löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Müller</span></p><p><strong>Am Sonntagnachmittag hat in der Oldachstraße (Barmbek-Nord) ein Wohnungsbrand für einen größeren Einsatz von Feuerwehr und Polizei gesorgt. Gegen 16.30 Uhr brannte nach Angaben der Feuerwehr Mobiliar in einer Wohnung im zweiten Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses.</strong></p><p>Als die Einsatzkräfte eintrafen, hatte der Bewohner das Gebäude bereits verlassen – und flüchtete anschließend offenbar auch vor der Polizei. „Der Mann konnte zunächst nicht angetroffen werden“, sagte ein Sprecher des Lagedienstes der Polizei auf Anfrage. Verletzt wurde niemand.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen gilt der Mann als psychisch auffällig. Die Hintergründe des Brandes sind bislang unklar. Der Brandort wurde von der Polizei beschlagnahmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herbststurm-ueber-hamburg-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sturm-joshua-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1516px%2C712px%2C1000px%2C999px&webp=1" alt="Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits am Freitagabend hatte eine Sturmflut den Fischmarkt überflutet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Der Herbstregen prasselte auf die Hamburger Straßen – und hat am Sonntag für zahlreiche Einsätze der Feuerwehr gesorgt. Seit dem frühen Nachmittag rückten die Einsatzkräfte im gesamten Stadtgebiet zu mehreren Dutzend wetterbedingten Einsätzen aus. Außerdem gab es eine weitere Sturmflut.</strong></p><p>50 der insgesamt 71 Einsätze standen laut Lagedienst der Feuerwehr im Zusammenhang mit Wasser – meist, weil Laub die Gullydeckel verstopfte und das Regenwasser nicht abfließen konnte. Die restlichen 21 betrafen abgebrochene Äste oder umgestürzte Bäume, die der kräftige Wind zu Boden riss.</p><p>An der Max-Schmeling-Straße am Altonaer Volkspark (Bahrenfeld) hielt die Einsatzkräfte ein rund 30 Meter hoher Ahornbaum stundenlang auf Trapp. Der morsche Baum war durch die starken Böen am frühen Nachmittag auf die Straße gestürzt und hatte dabei auch eine Straßenlaterne beschädigt. Das Zersägen und Abtragen dauerte mehr als fünf Stunden. Erst gegen 19.30 Uhr konnte der Einsatz beendet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brennender Schnaps im Club? Da ist Vorsicht geboten ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brennender-schnaps-vorsicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/claudia-meister-hanseatic-help-christoph-eisenmenger-prio-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C287px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Brennender Schnaps im Club? Da ist Vorsicht geboten ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claudia Meister ist Geschäftsführerin von Hanseatic Help</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Eisenmenger</span></p><p><strong>Claudia Meister (54) ist seit 2019 Chefin bei Hanseatic Help e.V. Den Verein gibt’s seit zehn Jahren, gerade wurde er mit dem Max-Brauer-Preis ausgezeichnet. Seit 21 Jahren lebt Meister in Hamburg, liebt aber immer noch den VfL Bochum. Die MOPO hat ihr acht Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeisterin von Hamburg – meine erste Amtshandlung:</strong> Ich würde prüfen lassen, welche Flächen als Wohnraum für obdachlose Menschen genutzt werden können.</p><p><strong>2. An diesem Ort in Hamburg geht mir das Herz auf:</strong> Auf der frei zugänglichen Terrasse am Elbberg: bester Blick auf Hafen und Köhlbrandbrücke und direkt darunter mein Herzensverein Hanseatic Help.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es fährt ein Zug nach Nirgendwo: Strecke Hamburg-Sylt macht Probleme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-faehrt-ein-zug-nach-nirgendwo-strecke-hamburg-sylt-macht-probleme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/entspannter-mit-dem-auto-reisen-auf-der-schiene-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1376px%2C567px%2C1184px%2C1183px&webp=1" alt="Es fährt ein Zug nach Nirgendwo: Strecke Hamburg-Sylt macht Probleme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hindenburgdamm auf die Nordseeinsel Sylt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Auf der <a href="https://www.mopo.de/im-norden/feuer-auf-autozug-bahnverkehr-nach-sylt-gestoppt/">Marschbahnstrecke zwischen Hamburg und Sylt</a> haben Verspätungen und teilweise auch Zugausfälle zuletzt deutlich zugenommen. „Die Ursachen für Störungen im komplexen Bahnsystem sind vielschichtig und reichen von internen bis zu externen Ursachen – wie Personen im Gleis oder Störungen an der Infrastruktur“, teilte eine Sprecherin der Deutschen Bahn (DB) mit. </strong></p><p>Zu den Gründen zählen laut DB etwa eine Weichenstörung oder ein qualmendes Auto auf einem Autozug. Zu Teilausfällen auf der Regionalbahn-Linie war es demnach auch aufgrund mehrerer, kurzfristiger Krankmeldungen beim Zugpersonal gekommen. Auch das Stellwerk in Husum war für einige Stunden ausgefallen nach einem Kabelschaden bei Tiefbauarbeiten.</p><p>Um die Zuverlässigkeit und Pünktlichkeit zu verbessern, hatte die Bahn zuletzt rund 160 Millionen Euro in die Infrastruktur der Marschbahn investiert. Umfangreich erneuert wurden dabei Gleisanlagen, Brücken, Signale und Bahnübergänge. Zudem ist die Elektrifizierung der Strecke geplant. Zwischen Itzehoe (Kreis Steinburg) und Sylt fahren noch Dieselloks. Darüber hinaus läuft die Umrüstung auf elektronische Stellwerke.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ist Hamburgs neue Hermine: „Habe alle magischen Tricks drauf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-ist-hamburgs-neue-hermine-habe-alle-magischen-tricks-drauf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburgs-neue-hermine-habe-alle-magischen-tricks-drauf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C45px%2C1291px%2C1290px&webp=1" alt="Das ist Hamburgs neue Hermine: „Habe alle magischen Tricks drauf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Salyma Chatty (r) und ihre Londoner Kollegin Naana Agyei-Ampadu (l).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philip Dethlefs/dpa</span></p><p><strong>Die Aufregung steigt bei Salyma Chatty. Aber auf ihre neue Rolle ist die Schauspielerin bestens vorbereitet. „Ich habe jetzt mittlerweile alle magischen Tricks drauf“, sagt Chatty. „Ich bin auf jeden Fall sehr vertraut mit meinem Zauberstab.“ Die 24-Jährige ist die neue Hermine Granger im Theaterstück „Harry Potter und das verwunschene Kind“. Am Donnerstag (30.10.) feiert die in Teilen neue Besetzung in Hamburg ihre Premiere.</strong></p><p>Seit Dezember 2021 läuft die aufwendige Produktion in der Hansestadt. Das Theater am Großmarkt wurde dafür umgebaut. „Harry Potter und das verwunschene Kind“ (Originaltitel: „Harry Potter and the cursed child“) hatte 2016 am Londoner West End seine Uraufführung und läuft inzwischen auch am Broadway in New York und in Tokio. Die Vorfreude darauf, in Hamburg dabei zu sein, ist Salyma Chatty anzumerken. Für die gebürtige Berlinerin ist es die erste Rolle nach dem Studium.</p><p>„Ganz am Anfang hat mich überrascht, wie komplex das ist – mit den ganzen Zeitreise-Geschichten innerhalb der Story“, erzählt sie. In einem Notizbuch hat sie Handlungsdetails und Anmerkungen gesammelt. „Jetzt ist schon das ganze Buch voll und hier liegt schon mein zweites Notizbuch, einfach weil es so viel aufzuschreiben gibt, weil die Geschichte so komplex ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg, Stadt der Verbrechen? Von wegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-stadt-der-verbrechen-von-wegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburger-polizeipraesidium-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg, Stadt der Verbrechen? Von wegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Polizeipräsidium (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Weniger angezeigte Diebstähle, aber mehr gemeldete Sexualstraftaten und Sachbeschädigungen: Diese Entwicklungen gehen aus der polizeilichen Kriminalstatistik für die ersten neun Monate dieses Jahres hervor. Die Ermittler bearbeiteten demnach insgesamt 163.940 Straftaten – also 7,3 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum.</strong></p><p>Die Aufklärungsquote lag bei 48,7 Prozent. „Ein sehr guter Wert“, hieß es von der Polizei. Ein Vergleichswert für die ersten neun Monate des Vorjahres wurde nicht genannt. Im gesamten Vorjahr lag die Quote bei 47,9 Prozent.</p><p>Vergleichsweise stark sank die Zahl der angezeigten Diebstähle: um 10,3 Prozent auf 64.771 Fälle. Die Polizei kommentierte diese Entwicklung nicht. Diebstähle bei Wohnungseinbrüchen werden gesondert ausgewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassenärzte mahnen: Jetzt gegen Grippe und Corona impfen lassen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kassenaerzte-mahnen-jetzt-gegen-grippe-und-corona-impfen-lassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495161093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C0px%2C1577px%2C1577px&webp=1" alt="Kassenärzte mahnen: Jetzt gegen Grippe und Corona impfen lassen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Kassenärzte appellieren an Risikogruppen, sich gegen Grippe und Corona impfen zu lassen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / PHOTOPQR/LE DAUPHINE/MAXPPP | Thibaut DURAND</span></p><p><strong>Die Kassenärztliche Vereinigung Hamburg (KVH) appelliert an Menschen mit erhöhtem Risiko, sich in den kommenden Wochen gegen Grippe und Corona impfen zu lassen. Besonders Personen ab 60 Jahren sollten jetzt aktiv werden, um rechtzeitig Schutz vor den Wintermonaten aufzubauen. </strong></p><p>Nach Angaben der KVH dauert es rund zwei Wochen, bis die Impfungen ihren vollen Schutz entfalten. „Impfen kann Leben retten! Jetzt ist der beste Zeitpunkt für eine Impfung gegen Influenza und Corona in den Praxen“, sagte Björn Parey, stellvertretender Vorsitzender der Vertreterversammlung der KV Hamburg.</p><p>Eine „echte“ Grippe könne schwerwiegende Folgen für Menschen aus den Risikogruppen haben – sogar lebensbedrohlich sein. Trotzdem waren in der vergangenen Saison laut dem RKI nur 38,2 Prozent der über 60-Jährigen gegen Influenza geimpft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie entsetzt: Hilfe, wir sollen unser Haus abreißen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familie-entsetzt-hilfe-wir-sollen-unser-haus-abreissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc-5939kleingarten-174-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C0px%2C1703px%2C1702px&webp=1" alt="Familie entsetzt: Hilfe, wir sollen unser Haus abreißen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Familie Balat ist entsetzt: Sie sollen ihr Häuschen wieder abreißen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Riesige Aufregung in einer kleinen Siedlung in Marmstorf: Viele Bewohner dort haben Meldeadressen, Postkästen, Strom, Abwasser, Straßenlaternen und mehr – eigentlich alles, was es zum Wohnen so braucht. Teilweise leben sie hier seit vielen Jahren. Doch damit ist nun Schluss, denn laut Bezirksamt ist das Wohnen dort gar nicht erlaubt. Etliche Familien müssen um ihre Wohnhäuser fürchten, es drohen Zwangs-Rückbau und Obdachlosigkeit.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterschwäne müssen sich umgewöhnen: Winterquartier wird abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterschwaene-muessen-sich-umgewoehnen-winterquartier-wird-abgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/515275010.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C85px%2C731px%2C732px&webp=1" alt="Alsterschwäne müssen sich umgewöhnen: Winterquartier wird abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Alsterschwäne überwintern dieses Jahr in Ohlsdorf, während für sieben Millionen Euro ein neues Winterquartier für sie gebaut wird.(Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eigentlich überwintern die Hamburger Alsterschwäne immer rund um den Eppendorfer Mühlenteich. Wegen der Vogelgrippe mal mit und mal ohne Zelt. Doch dieses Jahr ist alles anders. Das hat gute Gründe.</strong></p><p>Erstmals seit vielen Jahren überwintern die Hamburger Alsterschwäne in dieser Saison nicht rund um den Eppendorfer Mühlenteich, sondern im Stadtteil Ohlsdorf. Die Tiere werden in die rund fünf Kilometer entfernte Wildtierstation des Hamburger Schwanenwesens gebracht, wie eine Sprecherin des Bezirksamtes Nord der Deutschen Presse-Agentur sagte. Dort werden sie bis zum Frühjahr provisorisch untergebracht. Das Team des Schwanenwesens fängt die Alsterschwäne bereits seit Tagen in kleinen Gruppen ein.</p><p>Grund für den Standortwechsel sind die Bauarbeiten am Schwanenquartier in Eppendorf, wo derzeit für sieben Millionen Euro eine moderne, große Winterunterkunft für die Schwäne errichtet wird. 1,3 Millionen Euro davon kommen vom Bund. Unter anderem der schwierige Untergrund am Eppendorfer Mühlenteich habe die hohen Baukosten verursacht, heißt es aus dem Bezirksamt Nord. Die alte Dienststelle werde vollständig abgerissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierischer Einsatz am Hauptbahnhof – Katze landet in Gewahrsam</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tierischer-einsatz-am-hauptbahnhof-katze-landet-in-gewahrsam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/veroffentlichung.jpg?resize=300%2C300&crop=16px%2C103px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Tierischer Einsatz am Hauptbahnhof – Katze landet in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten mit der Katze auf dem Revier: Die zutrauliche Samtpfote streunte in der Nähe des Hauptbahnhofes herum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Freitagmorgen am Hauptbahnhof (St. Georg) eine Katze aufgegriffen, grau getigert mit weißer Brust und Pfoten. Weil das Tier nicht gechippt war und sich ein Besitzer nicht feststellen ließ, kam die Streunerin in die Obhut des Tierschutzvereins, der <a href="https://www.facebook.com/photo?fbid=1272353434931929&amp;set=pcb.1272355174931755">nun mit einem Foto auf Facebook </a>den Besitzer der hübschen kleinen Miez sucht.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, hatte eine Streife die Katze gegen 6.50 Uhr in Höhe des Fischerturms entdeckt. Einfangen mussten die Beamten das Tier nicht: Der zutrauliche Stubentiger ließ sich gleich auf den Arm nehmen und zur Wache transportieren.</p><p>Mit einem Chip-Lesegerät versuchten die Beamten, den Besitzer zu ermitteln. Dies schlug fehl, weil die Katze nicht gechippt war. So blieb den Beamten nichts anderes übrig, als den Streuner in die Obhut des Tierheims zu übergeben. Nun wartet die zutrauliche Samtpfote im Tierheim Süderstraße darauf, von ihren Menschen abgeholt zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau, Leerstand, Abriss? Das passiert mit Hamburgs Karstadt-Gebäuden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umbau-leerstand-abriss-das-passiert-mit-hamburgs-karstadt-gebaeuden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250827-101152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="Umbau, Leerstand, Abriss? Das passiert mit Hamburgs Karstadt-Gebäuden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Gebäude an der Mönckebergstraße war bis Ende April die Kreativnutzung „Jupiter“ beheimatet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fusionen, Pleite, Verluste: Jahrezehntelang lockten die großen Kaufhäuser von Galeria, Karstadt und Kaufhof Besucher an und prägten das Gesicht vieler Innenstädte, auch das von Hamburg. Doch diese Zeiten sind lange vorbei, inzwischen sind viele der Warenhäuser zu Dauersanierungsfällen geworden. Was passiert jetzt mit den Gebäuden, die im gesamten Stadtgebiet verteilt stehen? Eine Übersicht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>