<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wann E-Scooter auf dem Gehweg parken dürfen – und wann nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wann-e-scooter-auf-dem-gehweg-parken-duerfen-und-wann-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/kopie-von-rollerchaos-schanze.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C13px%2C996px%2C996px&webp=1" alt="Wann E-Scooter auf dem Gehweg parken dürfen – und wann nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rücksichtslos abgestellte E-Scooter sind eine Gefahr für andere Verkehrsteilnehmer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Kreuz und quer stehen und fahren sie in Fußgängerzonen, auf Gehwegen, Radwegen und Kreuzungen: E-Scooter oder Elektro-Tretroller, offiziell als Elektrokleinstfahrzeuge bezeichnet, erhitzen als neue Mobilitätsform auch im siebten Jahr seit ihrer Einführung die Gemüter. Der Bundesrat hat kürzlich mehrere Änderungen der Verordnungen für E‑Scooter beschlossen.</strong></p><p>E-Scooter im Sinne der Elektrokleinstfahrzeuge-Verordnung sind bis zu 55 Kilo schwer, bis zu zwei Meter lang und bis zu 20 km/h schnell. Das Mindestalter für die Benutzung beträgt 14 Jahre. E-Scooter brauchen eine Haftpflichtversicherung, müssen auf Radwegen oder sonst auf der Fahrbahn fahren. Fahrradstraßen, Fahrradzonen und für Fahrräder freigegebene Einbahnstraßen dürfen sie befahren. Künftig sind für E-Scooter auch für Kraftfahrzeuge gesperrte Straßen (Zeichen 260) und für Fahrräder freigegebene Gehwege sowie Fußgängerzonen erlaubt. Es gilt aber Schrittgeschwindigkeit in Fußgängerzonen und auf Gehwegen (Zeichen 239 mit 1022-10).</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Hausärzte in Hamburg leicht gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-hausaerzte-in-hamburg-leicht-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/496449014-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=344px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Zahl der Hausärzte in Hamburg leicht gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der Hausärzte in Hamburg ist leicht gesunken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Sandra Altkuckatz</span></p><p><strong>Die Zahl der Hausärztinnen und -ärzte in Hamburg ist im vergangenen Jahr leicht gesunken. Dennoch liege Hamburg bei Haus- und Facharztpraxen statistisch gesehen im Bereich der Überversorgung, erklärt die Kassenärztliche Vereinigung.</strong></p><p>In Hamburg arbeiten derzeit etwas weniger Hausärztinnen und Hausärzte als im Jahr zuvor. Das erklärt die Kassenärztliche Vereinigung Hamburg (KVHH).</p><p>Waren es am 1. Juli 2024 demnach noch 1315 Hausärztinnen und Hausärzte, so waren es ein Jahr später noch 1307. Davon arbeiten einige Medizinerinnen und Mediziner in Teilzeit, deshalb liegt die Zahl der sogenannten Vollzeitäquivalente niedriger. Sie sank von 1166,55 auf 1142 in diesem Jahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammeninferno in Hamburg: Einfamilienhaus zerstört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-einfamilienhaus-steht-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-2500-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=403px%2C200px%2C1719px%2C1720px&webp=1" alt="Flammeninferno in Hamburg: Einfamilienhaus zerstört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Duvenstedt stand am frühen Montagmorgen ein Einfamilienhaus in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Flammeninferno in Duvenstedt: Seit dem frühen Montagmorgen steht ein Haus in Brand. Die Feuerwehr ist noch vor Ort und kämpft gegen das Feuer.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden gegen 4.30 Uhr in die Straße Schleusenredder in Duvenstedt gerufen, weil der Dachstuhl eines Einfamilienhauses Feuer gefangen hatte, so ein Sprecher der Feuerwehr zur MOPO. Vor Ort habe sich dann gezeigt, dass das gesamte Haus in Vollbrand stand.</p><p>In Spitzenzeiten waren 50 Einsatzkräfte vor Ort. Mittlerweile ist das Feuer unter Kontrolle. Am Montagmorgen sind noch 25 Feuerwehrleute mit den Nachlöscharbeiten des zu großen Teilen eingestürzten Gebäudes beschäftigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 07:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Open-Air-Kino, Neubauten, E-Bordstein: Das passiert 2026 im Bezirk Wandsbek</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-passiert-2026-im-bezirk-wandsbek/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago103114978-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C256px%2C1450px%2C1451px&webp=1" alt="Open-Air-Kino, Neubauten, E-Bordstein: Das passiert 2026 im Bezirk Wandsbek" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Wandsbek soll 2026 ein Angebot für Open-Air-Kino eingerichtet werden, ähnlich wie hier in Eimsbüttel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hoch Zwei Stock/Angerer</span></p><p><b>In Hamburgs größtem Bezirk tut sich im neuen Jahr einiges: Im Quartier Wandsbek Markt sollen die Bauarbeiten starten – und die Abrissarbeiten am Karstadt-Haus enden. Außerdem wird der Bezirk ein eigenes Angebot für Open-Air-Kinos erhalten und ein Pilotprojekt für den Ausbau der Elektromobilität starten. Die MOPO hat für Sie zusammengetragen, was sich sonst noch so im Bezirk tut.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann gab es zuletzt so viel Schnee in Hamburg? Und wie lang bleibt's noch weiß?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wann-gab-es-zuletzt-so-viel-schnee-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-2.jpg?resize=300%2C300&crop=137px%2C2124px%2C3056px%2C3053px&webp=1" alt="Wann gab es zuletzt so viel Schnee in Hamburg? Und wie lang bleibt's noch weiß?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Menschen versammelten sich mit Schlitten im tief verschneiten Donners Park in Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die Straßen sind zugeschneit, die Autos unter einer dicken Schneeschicht begraben und die Bäume ächzen unter ihren Lasten: Schnee und Eis <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/">haben Hamburg an diesem Wochenende voll im Griff,</a> vor allem im Bahnverkehr kommt es zu Verspätungen und Ausfällen, einige Busse rutschten in den Graben. Gleichzeitig holten viele Hamburger ihre verstaubten Schlitten raus und rodelten fröhlich im Schnee. Das gab’s ja schon ewig nicht mehr, lautet die einhellige Meinung – aber seit wann genau?</strong></p><p>15 Zentimeter Schnee seien am Sonntagmorgen am Flughafen in Fuhlsbüttel gemessen worden, sagt Leonard Benedikt, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD): „So etwas passiert aufgrund der globalen Temperaturen nicht mehr so oft, das hatten wir in den vergangenen Jahren selten.“</p><p>Die vergangenen Winter seien in Hamburg eher „schneearm“ gewesen: Im Dezember 2023 wuchs die Schneedecke nur auf knapp zehn Zentimeter, im Jahr 2024 war es noch weniger.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genossenschaftswohnung in Hamburg: Chancen, Hürden, Risiken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/genossenschaftswohnung-in-hamburg-chancen-huerden-risiken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neubau-einer-wohnanlage-der-bgfg.jpg?resize=300%2C300&crop=2586px%2C660px%2C4707px%2C4704px&webp=1" alt="Genossenschaftswohnung in Hamburg: Chancen, Hürden, Risiken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sind oft sehr beliebt: Wohnungen von Genossenschaften.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/dpa-tmn</span></p><p><strong>Kein Eigenbedarf, vergleichsweise niedrige Mieten, langfristige Sicherheit: Wohnungsbaugenossenschaften gelten in Hamburg für viele als Hoffnung in einem angespannten Wohnungsmarkt. Doch wie realistisch ist der Weg dorthin?</strong></p><p>Wer in Hamburg eine Wohnung sucht, hört ihn früher oder später, diesen Satz: „Hast du es mal bei einer Genossenschaft versucht?“ Viele haben das längst getan, doch die Wartelisten sind oft lang, manche Genossenschaften nehmen derzeit gar keine neuen Mitglieder mehr auf.</p><p>Dabei spielen Wohnungsbaugenossenschaften im Hamburger Wohnungsmarkt eine wichtige Rolle. Rund 20 Prozent aller Mietwohnungen gehören ihnen. Insgesamt geht es um etwa 135.000 Wohnungen und rund 230.000 Mitglieder, wie der Verein Hamburger Wohnungsbaugenossenschaften angibt. Das Prinzip: kein Gewinn für externe Investoren. Überschüsse fließen zurück in den Bestand oder in Neubauten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>