<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/lebensgefahr-vw-verbietet-den-beifahrersitz-wegen-defekter-airbags-685d13963446cc6249ea5ce9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d13963446cc6249ea5cea/b4b3473983b8f6f28b58b07935468146,a67632e8?w=992" alt="Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Volkswagen sitzen Sie jetzt in der zweiten Reihe: Tausende VW-Besitzer müssen den Beifahrerairbag abschalten und ihren Beifahrer auf die Rückbank schicken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Volkswagen warnt sogar vor Lebensgefahr. Welche Modelle betroffen sind, was VW dazu sagt und was Sie jetzt unternehmen müssen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 20.12 Uhr sagten Jeff Bezos und Lauren Sánchez JA!:Prime-Abo auf Lebenszeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-live-ticker-zur-hochzeit-685f86b93446cc6249ea7dba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f86b93446cc6249ea7dbb/4babe48809f578954b717230c35679b0,c4217324?w=992" alt="Um 20.12 Uhr sagten Jeff Bezos und Lauren Sánchez JA!:Prime-Abo auf Lebenszeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist DIE Hochzeit des Jahres, und sie ist noch lange nicht vorbei. Denn auch nach dem JA-Wort wird weitergefeiert, und die frisch vermählte Ehefrau lässt alle an ihrem Glück teilhaben: Inmitten des Trubels nahm sich Lauren Sánchez die Zeit, dem Modemagazin „Vogue“ ein Interview zu geben und auf Instagram erste Hochzeitsfotos zu posten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amazon-Gründer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jeff-bezos-alle-infos-7J9wOfy2j61cSHNq2lwI"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeff Bezos<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine große Liebe haben am Freitagabend in der Lagunenstadt Venedig auf der Insel San Giorgio Maggiore im Beisein von Familie und Freunden ihre Liebe vor 200 Gästen besiegelt. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kleid? Dolce &amp; Gabbana! Inspiriert von Film-Ikone Sophia Loren. Bezos habe laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vogue.com/article/lauren-sanchez-and-jeff-bezos-are-married" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Vogue“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->darum „gebettelt“, das Kleid zu sehen. „Ich hätte fast nachgegeben!“, so Sánchez. Aber sie wollte, dass „es eine Überraschung bleibt. Wenn man etwas älter wird, gibt es nicht mehr viele Dinge, die einen überraschen können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kardashian-Ladys Kim (44, l.) und Khloé zählen zu den engen Freunden des Paares<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht Frauen und einen Mann grausam ermordet:„Twitter-Killer“ in Japan hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neun-menschen-grausam-ermordet-twitter-killer-in-japan-hingerichtet-685e51a53a34786b9573b09b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e51a53a34786b9573b09c/9aa5a64ce5f516c1b70413e4306f13b3,8dc608c5?w=576" alt="Acht Frauen und einen Mann grausam ermordet:„Twitter-Killer“ in Japan hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als der Richter 2020 sein Urteil verkündete, bezeichnete er Takahiro Shiraishi als „extrem bösartig“ und verurteilte ihn zum Tode. Heute, am 27. Juni, wurde diese Strafe nun vollstreckt – die erste seit drei Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 34-Jährige wurde als „Twitter-Killer“ berühmt-berüchtigt. Er fand seine Opfer innerhalb von zwei Monaten über Twitter (heute X) und hatte es auf Menschen mit Suizidgedanken abgesehen. Acht Frauen und einem Mann, zwischen 15 und 26 Jahren alt, versprach er zu helfen, lockte sie in seine Wohnung, ermordete sie auf grausame Weise und zerstückelte ihre Leichen. Er zersägte sie im Badezimmer und versteckte die Körperteile in Kühl- und Werkzeugkisten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Japans Justizminister Keisuke Suzuki bestätigte und begründete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/hinrichtung-in-mississippi-vietnam-veteran-richard-jordan-erhaelt-giftspritze-685cd82c87c6075115c0fca5"><!-- --><!--[--><!--[-->Hinrichtung<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Justizminister Keisuke Suzuki sagte, dass Shiraishis Verbrechen unter anderem Raub, Vergewaltigung und Mord umfassten. „Neun Opfer wurden geschlagen und erwürgt, getötet, ausgeraubt und dann verstümmelt, wobei Teile ihrer Körper in Kisten versteckt und Teile auf einer Müllhalde entsorgt wurden“, sagte er.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Auswertung:Dispo-Schock! So schröpfen uns die Banken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/dispo-so-schroepfen-uns-die-banken-beim-kurz-kredit-685c03fa54352c1fc4b2c5ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685c03fa54352c1fc4b2c5eb/85578405d109f0ed4898f5d8cafd9498,6ec2e3cc?w=576" alt="Große Auswertung:Dispo-Schock! So schröpfen uns die Banken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bankkunden in Deutschland müssen tief in die Tasche greifen, wenn sie ihr Konto überziehen. Eine exklusive Auswertung für BILD zeigt: Die Zinsen für Dispositionskredite sind vielerorts erschreckend hoch – und das trotz sinkender Leitzinsen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist noch längst nicht alles. Richtig teuer wird es, wenn Kunden nicht nur den Dispo-Rahmen ausschöpfen, sondern darüber hinaus ins Minus rutschen – sogenannte geduldete Überziehungen. Hier langen viele Banken besonders kräftig zu. Für Verbraucher bedeutet das oft eine gefährliche Kostenfalle, aus der der Weg zurück schwer sein kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Banken die höchsten Zinsen verlangen, wie viel Verbraucher im Durchschnitt zahlen müssen und welche Strategien wirklich helfen, um der teuren Dispo-Schleife zu entkommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenige Reservisten:Sport-Schützenvereine wollen Bundeswehr helfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pistorius-plant-bundeswehr-aufstockung-685d8ffe54352c1fc4b2df8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d8ffe54352c1fc4b2df8a/d1f62659e9601e8f5afc3e5467180c4e,4518d6bc?w=656" alt="Zu wenige Reservisten:Sport-Schützenvereine wollen Bundeswehr helfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bereit zur Verteidigung – und das nicht erst in 20 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundeswehr braucht nach Willen von Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) etwa 60.000 aktive Soldaten zusätzlich. Deshalb soll der Dienst für Freiwillige attraktiver gemacht werden. Ziel sei, einen Stock von 200.000 Reservisten aufzubauen, derzeit sind es allenfalls die Hälfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>David Brandenburger (45) ist Präsident des „Bundes der Militär- und Polizeischützen“. Er kennt die Personalnot des Verteidigungsministers. Brandenburger sagt in BILD: 20.000 seiner Mitglieder könnten kurzfristig als Reservisten einspringen – und damit helfen, eine der größten Lücken der Bundeswehr zu füllen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind ein Schießsportverband mit 40.000 Mitgliedern. 20.000 davon könnten sich kurzfristig als Reservisten melden – darunter Piloten, Ärzte, Sanitäter oder Handwerksmeister“, so Brandenburger. Genau solche Spezialisten sucht Verteidigungsminister Boris Pistorius aktuell händeringend.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlauber und Hoteliers sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urlauber-und-hoteliers-sauer-sonnenliegen-notstand-am-strand-auf-mallorca-685e590354352c1fc4b2e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e590354352c1fc4b2e77a/f458e7d9656438a895986d28f1f022f9,3792286c?w=320" alt="Urlauber und Hoteliers sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Strandliegen und Sonnenschirme gehören zur Playa de Palma wie der Sand und das Meer. Doch diesen Sommer müssen Urlauber auf Liegekomfort und Schattenspender an Mallorcas bekanntesten Strand verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum zu glauben, aber wahr:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Am östlichen Strandabschnitt gibt es keine Liegen und Schirme. Denn das verantwortliche Rathaus von Llucmajor auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat dieses Jahr versäumt, rechtzeitig den Genehmigungsantrag für die saisonale Strandausstattung zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuständig wäre die Küstenschutzbehörde gewesen – doch ohne fristgerechte Papiere geht hier nichts. Für die Playa sind gleich zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->spanische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gemeinden verantwortlich – Palma und Llucmajor. Letztere hat gepatzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frisch angereiste Urlauber, die zur Entspannung an den Strand eilen, dürften ihren Augen kaum trauen: Ausgerechnet bei der derzeitigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 35 Grad fehlen die Schattenspender und Sonnenliegen auf der Lieblingsinsel der Deutschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Worum es geht:Hat Bayern ein großes Kader-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/worum-es-geht-hat-bayern-ein-grosses-kader-problem-685d76053446cc6249ea65c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d76053446cc6249ea65c7/79dbea958115e773d2fa9d89c1436c3e,d4203398?w=320" alt="Worum es geht:Hat Bayern ein großes Kader-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sind die Bayern zu dünn besetzt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-parteitag-spd-neustart-nach-bundestagswahl-debakel-685e89953a34786b9573b754</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e89953a34786b9573b755/2ae831bfd94724306bad21d577ae3056,3c954f6a?w=992" alt="Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bei der Fortsetzung des SPD-Parteitags steht an diesem Samstag mit Ex-Bundeskanzler Olaf Scholz und der langjährigen Parteivorsitzenden Saskia Esken die zurückliegende Wahlperiode im Fokus. Scholz redet am Morgen zu den Delegierten. Später tritt Esken vor den Parteitag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details und die wichtigsten Reden vom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Parteitag hier im BILD-Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD setzt an diesem Samstag ihren Parteitag in Berlin fort. Zum Auftakt gegen 9 Uhr wird der abgewählte Kanzler Olaf Scholz (SPD) verabschiedet. Er hält vor den Delegierten nochmals eine Rede, in der er eine Bilanz seiner Regierungsjahre ziehen dürfte. Vor den Delegierten sprechen wird auch die ausgeschiedene Co-Parteichefin Saskia Esken, die am Freitag in der Doppelspitze neben Vize-Kanzler Lars Klingbeil durch Arbeitsministerin Bärbel Bas ersetzt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem „vielen Dank für die gemeinsame Zeit“ beendet Scholz seine Abschiedsrede.  Der Ex-Kanzler winkt den Delegierten noch einmal zu und wird mit stehenden Ovationen bejubelt. Jetzt würdigt Lars Klingbeil den Ex-Kanzler. „Lieber Olaf, das ist Dein Applaus.“ Klingbeil schenkt Scholz das Bild „Berlin“ der Künstlerin Inge Schmidt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerursache unklar:Leiche in ausgebrannter Gartenlaube entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/chemnitz/feuerursache-unklar-leiche-in-ausgebrannter-gartenlaube-entdeckt-685f8c5254352c1fc4b2f913</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f8c5254352c1fc4b2f914/187f42a3bf12e3995382e6c91ef6c0b7,ba71a4a8?w=576" alt="Feuerursache unklar:Leiche in ausgebrannter Gartenlaube entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliche Entdeckung nach einem Laubenbrand! Am frühen Samstagmorgen wurde eine leblose Person in den Trümmern gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 4.40 Uhr rückten Feuerwehr und Polizei zum Kleingartenverein Rosarium-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/chemnitz-regional/home-chemnitz-22539154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chemnitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Dittersdorfer Straße aus. Beim Eintreffen stand eine massive Gartenlaube bereits in Vollbrand. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann sofort mit den Löscharbeiten – doch die Laube war nicht mehr zu retten. Sie brannte komplett nieder.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Feuerwehrmann bekämpft Flammen kreativ vom Drehstuhl aus. Einsatz erfolgreich.</p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der Nachlöscharbeiten entdeckten die Kameraden in dem bis auf die Grundmauern niedergebrannten Gebäude eine bislang nicht identifizierte Leiche. Die Polizei hat die Ermittlungen zur Ursache des Feuers aufgenommen. Wie es zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam, ist derzeit noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klartext-von-schul-ministerin-prien-jedes-kind-muss-deutsch-koennen-685cffb683e6637b573fcbeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cffb683e6637b573fcbec/0b5999ff29f48f218dfa08cf9624637c,4b4ee21f?w=576" alt="Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Seit Mai ist sie die neue Bundesministerin für Bildung, Familie, Senioren, Frauen und Jugend: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karin-prien-im-steckbrief-ihr-aufstieg-zur-neue-bildungsministerin-680e11ebd40b10440c2a14f5"><!-- --><!--[--><!--[-->Karin Prien<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU), zuvor acht Jahre Schulministerin in Schleswig-Holstein. Im exklusiven Interview mit BILD spricht sie über eines der wichtigsten Zukunftsthemen unseres Landes: Wie werden unsere Kinder wieder besser im Lesen, Schreiben und Rechnen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: In einigen Bundesländern diskutieren Politiker über Deutschland-Fahnen vor Schulen, dabei waren unsere letzten PISA-Ergebnisse 2022 so schlecht wie nie. Reden wir über die falschen Dinge in unserem Land?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Prien: </b><!--]--><!--[-->„Ja. Man kann Deutschland– und Europa-Fahnen als Anhaltspunkte nehmen, um über Verfassungen und Grundrechte, über die Europäische Union zu sprechen. Aber das ist natürlich mitnichten das Entscheidende. Wir müssen darüber sprechen, wie Kinder lesen, schreiben, rechnen und digitale Kompetenzen lernen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesbildungsministerin Karin Prien (60) im Gespräch mit den BILD-Reportern Daniel Peters und Luisa Volkhausen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das MUSS jetzt jeder über unsere Tormaschine wissen:Der Woltemade-Kosmos!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-der-woltemade-kosmos-das-muss-jeder-ueber-unseren-em-star-wissen-685d85b8e367ca1c3ce0110a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d85b8e367ca1c3ce0110b/845b47616998f5564aba3abb300e6391,d5a601fa?w=992" alt="Das MUSS jetzt jeder über unsere Tormaschine wissen:Der Woltemade-Kosmos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Tormaschine soll uns jetzt zum Titel ballern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der U21-EM in der Slowakei ist Bayern-Flirt Nick Woltemade der größte Hoffnungsträger und Erfolgsgarant der DFB-Elf. In vier Spielen erzielte er sechs Treffer. Beim Finale am Samstag gegen die Engländer (21 Uhr/Sat.1) soll mindestens ein weiterer hinzukommen, um seine Titeljagd fortzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür drückt ganz Deutschland dem sympathischen 1,98-Meter-Riesen die Daumen. Kurz vor dem Endspiel verrät BILD im großen Woltemade-Kosmos alle Informationen, die Sie über unseren Top-Stürmer wissen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was macht unsere U21 eigentlich so erfolgreich? BILD verrät sieben Erfolgs-Geheimnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für das Oktoberfest:Neues Bayern-Trikot geleakt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neues-trikot-geleakt-ist-das-das-wiesn-trikot-2025-685e59b13a34786b9573b183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e59b13a34786b9573b184/7652fcd912ffd723a79299059290f764,20850d19?w=576" alt="Für das Oktoberfest:Neues Bayern-Trikot geleakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In weniger als drei Monaten startet das Oktoberfest 2025 (20. September bis 5. Oktober). Jetzt kursiert ein Foto von dem Trikot, mit dem der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu dieser Zeit wohl aufläuft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.footyheadlines.com/2024/10/bayern-25-26-oktoberfest-kit.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Footy Headlines<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt jetzt Fotos vom hellen Shirt der Münchner, das sie wahrscheinlich während des größten Volksfestes der Welt tragen. Laut der Leak-Plattform ist das Jersey beige, mit hellgrünen Adidas-Streifen auf den Schultern, dunkelgrüne Töne dagegen finden sich dagegen am Saum der Ärmel wider. Das Sponsoren-Logo und das des Herstellers sind ebenfalls in Dunkelgrün gehalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Brust-Partie des möglichen Wiesn-Trikots für die Saison 25/26<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders auffällig: Das Klub-Logo. Das eigentlich komplett runde Logo mit den blau-weißen Rauten der Landesfahne und dem äußeren roten Kreis fehlt, stattdessen trägt das Wiesn-Trikot 25/26 nur einen Kreis mit den Rauten in der Mitte. Drumherum fädelt sich in Rot eine Art Stickerei, der Klub-Name erinnert an eine altertümliche Schrift. Auf dem gesamten Shirt sind außerdem verschiedene Logos und Fahnen abgebildet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fuer-den-fc-bayern-macht-nick-woltemade-100-prozent-sinn-aber-685ed6a954352c1fc4b2f3e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ed6a954352c1fc4b2f3e9/dfd4adc4a11465e6b71d3dcb7e65f834,be125a62?w=576" alt="Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Williams, Barcola, Leao oder Gittens? Hauptsache Woltemade…</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten ging es nur um die Frage, welchen Außenstürmer der FC Bayern holt. Jetzt ist dem Deutschen Meister auf dem Transfermarkt eine Riesen-Überraschung gelungen, indem mit Stuttgarts zentraler Offensivkraft Nick Woltemade (23/ Vertrag bis 2028) bereits Einigung erzielt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maximal 50 Millionen Euro wären gerade noch nachvollziehbar für einen Spieler, der vor einem Jahr ablösefrei kam und erst eine Top-Saison vorweisen kann. Wenn man bedenkt, dass die Bayern immer noch einen Großteil des Gehaltes des verliehenen Torwarts Nübel zahlen, dürfte es der VfB nicht auf die Spitze treiben wollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte Woltemade zu Bayern wechseln, drängen sich viele Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>