<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Hamburg Days”- Neue Beatles Serie lässt den Kiez der 60er Jahre wieder aufleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-days-neue-beatles-serie-laesst-den-kiez-der-60er-jahre-wieder-aufleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20023110.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Hamburg Days”- Neue Beatles Serie lässt den Kiez der 60er Jahre wieder aufleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">The Beatles (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>„Yesterday..“ war die Reeperbahn wohl noch etwas wilder und rauer – und genau so soll sie nun bald wieder aussehen! Denn für 2026 ist Berichten zufolge eine große BeatlesTV-Serie in Planung, die Hamburg noch einmal in die 60er zurückversetzt wird</strong>!</p><p>Große Ankündigung für Hamburg! Wie das Hamburger Abendblatt schreibt, soll ab Frühjahr 2026 eine neue TV-Serie unter dem Namen „Hamburg Days” bei uns in der Hansestadt gedreht werden. Regie führt Christian<strong> </strong>Schwochow, beteiligt an dem Projekt sind außerdem das ZDF und die BBC. Und auch die MOIN Filmförderung mischt mit: Knapp 1,3 Millionen Euro steuert Hamburgs und Schleswig-Holsteins Filmförderinstitution bei. „Kaum eine Geschichte steht so sehr für Hamburgs popkulturelle DNA wie die Anfänge der Beatles auf der Reeperbahn“ sagte MOIN-Chef Helge Albers gegenüber dem Abendblatt.</p><p>Ab dem Frühjahr 2026 soll gedreht werden, und zwar an Originalschauplätzen. Die Serie verspricht damit nicht nur ein Stück Musikgeschichte, sondern auch jede Menge Hamburger Lokalkolorit: Reeperbahn, Kiez, schummrige Clubs, die wilden frühen 1960er-Jahre – all das soll jetzt noch einmal aufleben!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Einbruch in Haus – Großfahndung im Hamburger Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-einbruch-in-haus-grossfahndung-im-hamburger-osten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C294px%2C1263px%2C1263px&webp=1" alt="Nach Einbruch in Haus – Großfahndung im Hamburger Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Sasel hat die Polizei am Freitagabend  mit mehreren Streifenwagen und dem Hubschrauber Libelle nach einem Einbrecher gefahndet. Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</strong></p><p>Laut dem Lagedienst der Polizei habe ein Hauseigentümer gegen 19.50 Uhr über den Notruf mitgeteilt, dass er über eine App über einen Einbruch in sein Haus am Saseler Kamp alarmiert wurde. Über die Videoverbindung konnte er sehen, dass sich zwei Männer in den Zimmern aufhielten.</p><p>Daraufhin seien mehrere Streifenwagen und der Polizeihubschrauber eingesetzt worden. Bei Eintreffen der Beamten seien zwei Männer von dem Grundstück geflohen. Aufgrund der guten Beschreibung der Männer konnte ein Tatverdächtiger (32) noch in Tatortnähe festgenommen werden. Sein Komplize entkam unerkannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach queerfeindlichem Angriff in Hamburg: verdächtige Jugendliche festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-queerfeindlichem-angriff-in-hamburg-verdaechtige-jugendliche-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/imago752908808.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C84px%2C581px%2C581px&webp=1" alt="Nach queerfeindlichem Angriff in Hamburg: verdächtige Jugendliche festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeiauto (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/teamwork</span></p><p><strong>Nach dem Einkauf wird ein junger Mann in Jenfeld beleidigt, attackiert und ausgeraubt. Nun ermittelt eine für Hasskriminalität zuständige Staatsschutzabteilung des Landeskriminalamtes.</strong></p><p>Ein 22-Jähriger ist im Hamburger Stadtteil Jenfeld von mehreren Unbekannten angegriffen, beraubt und verletzt worden. Der junge Mann sei am Donnerstagnachmittag nach dem Verlassen eines Supermarktes am Dahlemer Ring von der Gruppe zunächst queerfeindlich beleidigt worden, teilte die Polizei mit. Danach hätten die Täter auf den 22-Jährigen eingeschlagen und eingetreten. Die Gruppe flüchtete mit dem Rucksack – inklusive persönlicher Gegenstände – des Opfers. </p><p>Etwa ein Dutzend Streifenwagen fahndete nach den Angreifern – ein 16-Jähriger und ein 17-Jähriger wurden festgenommen. Die für Hasskriminalität zuständige Staatsschutzabteilung beim LKA hat die Ermittlungen am Donnerstagabend übernommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holsten-Areal: Stadt verzichtet erneut auf Vorkaufsrecht – Eigentümer schweigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-stadt-verzichtet-erneut-auf-vorkaufsrecht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/20240306-172953-989-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=381px%2C70px%2C1371px%2C1370px&webp=1" alt="Holsten-Areal: Stadt verzichtet erneut auf Vorkaufsrecht – Eigentümer schweigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Holsten-Areal zeugen die Reste der historischen Gebäude von der Brauerei – von Neubauten keine Spur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Stadt verzichtet offiziell auf ihr Vorkaufsrecht und gibt grünes Licht für den Verkauf des Holsten-Areals – das hat die MOPO jetzt auf Nachfrage erfahren. Jahrelang lag das Gelände in Altona brach, nun wird es ein Konsortium aus dem Immobilienunternehmen Quantum, dem städtischen Wohnungsbauer SAGA, der HanseMerkur Grundvermögen und der Hamburger Sparkasse (Haspa) entwickeln. Zuletzt hatten Hamburger Bürgerinitiativen noch vor diesem Schritt gewarnt. Sie befürchten, dass das Wohnen nur mit hohen Mieten möglich wird. Das Konsortium hält bisher entscheidende Details im Dunkeln. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schilleroper: Eigentümerin muss Stahlgerüst sichern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schiller-oper-eigentuemerin-muss-stahlgeruest-sichern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dji-0321-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C265px%2C1170px%2C1171px&webp=1" alt="Schilleroper: Eigentümerin muss Stahlgerüst sichern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von der Schilleroper ist nur noch ein Metallskelett übrig geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Von der einstigen Schilleroper auf St. Pauli ist inzwischen nur noch ein Metallskelett übrig. Zuletzt haben sich die Stadt und die Eigentümerin des Grundstücks vor Gericht darum gestritten, ob die Oper erhalten bleiben muss. Während die Eigentümerin dort Wohnungen bauen wollte, hat sich die Stadt für den Erhalt der denkmalgeschützten Rotunde ausgesprochen. Jetzt ist klar: Die Eigentümerin muss die Schilleroper sichern.</strong></p><p>Lange ließ die Eigentümerin, Schilleroper Projekt GmbH, das Denkmal verfallen – für die Zukunft hatte sie bereits Wohnungen auf dem Grundstück angekündigt. Deshalb hatte die Stadt im vergangenen Jahr ein sogenanntes „Sicherungsverfahren“ eingeleitet. Heißt: Die Stadt sichert das Stahlskelett auf Kosten der Eigentümerin, wenn die sich nicht kümmert. Dafür bekam die Schilleroper Projekt GmbH neun Monate Zeit, bis zum Juni 2025.</p><p>Die Eigentümerin unternahm jedoch nichts, stattdessen legte sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-streit-um-die-schilleroper-jetzt-geht-es-vor-gericht/">Widerspruch gegen die vom Denkmalschutz veranlasste Sicherungsverfügung beim Verwaltungsgericht ein. </a>Jetzt soll das Gericht nach Informationen von NDR 90,3 entschieden haben, dass die Eigentümerin das Gerüst sichern und erhalten muss.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen das UKE: Klinik meldet Mutter von krankem Kind beim Jugendamt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwere-vorwuerfe-gegen-das-uke-klinik-zeigt-mutter-an-statt-kind-zu-versorgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/pxl-20251125-200706455mp-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C215px%2C1700px%2C1701px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen das UKE: Klinik meldet Mutter von krankem Kind beim Jugendamt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eingesperrt im eigenen Zuhause: Annegret Juch (49) mit ihrem ME/CFS-kranken Sohn Emil (9)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><b>Menschen, die an den Folgen einer Corona-Infektion leiden, werden in Hamburg nicht gut versorgt: Vor einer Woche hat sich der Gesundheitsausschuss der Hamburgischen Bürgerschaft mit diesem Thema befasst und beschlossen, das Problem anzugehen. Für großes Bestürzen sorgten dabei die Schilderungen von Betroffenen, die seit Jahren kaum Unterstützung erfahren – und stattdessen sogar stigmatisiert werden. Besonders schlimm getroffen hat es die Hamburgerin Annegret Juch, deren Sohn an einer schweren Form von ME/CFS leidet. Statt dem Kind zu helfen, wurde die Mutter von den Ärzten beim Jugendamt gemeldet!</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer zerstörte sein Zuhause: Familie von Hilfe für Felix (16) ganz überwältigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-zerstoerte-sein-zuhause-wer-hilft-felix-16-der-alles-verlor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251202wohnungsbrand-grossborstel4385-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=778px%2C686px%2C1021px%2C1021px&webp=1" alt="Feuer zerstörte sein Zuhause: Familie von Hilfe für Felix (16) ganz überwältigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in dem denkmalgeschützten Haus</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Brand vernichtete seine Kleidung, das Bett, den Computer, die Fußballausrüstung und seine geliebten Fanartikel von Ronaldo: Am 2. Dezember verlor <strong>Felix (16)</strong></strong> <strong>den Inhalt seines Kinderzimmers. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ethanolofen-setzt-zimmer-in-brand-drei-verletzte/">In dem Reihenhaus seiner Familie an der Alsterkrugchaussee in Groß Borstel brach ein Brand aus</a> – verursacht durch einen Ethanol-Ofen. Nun haben sein Vater und dessen Freundin zu einer <a href="https://www.gofundme.com/f/teenager-verliert-durch-brand-alles">Spendenaktion</a> aufgerufen. </strong></p><p>Die gute Nachricht: Felix wurde bei dem Brand nur leicht durch Rauchgas verletzt. Zwei weitere Personen wurden am Brandabend mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht. Seine Besitztümer hat Felix fast alle verloren. Das Problem: Die Eltern leben getrennt und stehen finanziell unter Druck: Beide befinden sich in Privatinsolvenz, eine Hausratversicherung gibt es nicht.</p><p>Vater Sven und seine Freundin Manuel bitten um Unterstützung für Felix: Für den Alltag brauche Felix neue Kleidung, einen Schreibtisch, ein Bett und eine Matratze, ein paar Schulsachen und einen Rucksack, schreibt die Freundin des Vaters auf der Plattform „GoFundMe”.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>