<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-gewinnt-millionen-prozess-gegen-abou-chaker-696fe13b081b715a92d70a69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fe13b081b715a92d70a6a/be68887aeda875f4189874b228f6a272,db8dace9?w=992" alt="Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der jahrelange Rechtsstreit zwischen Rapper Bushido und seinem Ex-Manager Arafat Abou-Chaker hat ein spektakuläres Ende gefunden. BILD erfuhr exklusiv: Das Kammergericht Berlin entschied, dass Abou-Chaker seine Berufung verliert und Millionen an Bushido zurückzahlen muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu diesem aufsehenserregenden Urteil nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/csu-legende-daenemark-soll-fuer-groenland-1-billion-dollar-verlangen-697093f50e35312f49654334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697093f50e35312f49654335/15f1478fd50e07d61ff5ff4ee2de66cf,73e6b7e3?w=992" alt="CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Welt blickt gebannt auf die Schweiz: Im Bergort Davos will US-Präsident Donald Trump (79) am Nachmittag u. a. über die Übernahme von Grönland (gehört zu Dänemark) beraten. Trump stößt mit seinem Plan bislang auf massiven Widerstand bei Grönländern, Dänen und den anderen Europäern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Abflug zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuversichtlich, dass es in Davos einen Grönland-Deal geben wird. Nur: Wie wird er aussehen? Und: Schickt Trump eventuell Soldaten, um Grönland einzunehmen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So weit darf es keinesfalls kommen, warnt CSU-Legende Peter Gauweiler (76). Der Ex-Minister und Anwalt hat einen ganz anderen Vorschlag, um den Konflikt zu entschärfen: Dänemark soll Grönland zum Verkauf anbieten – für eine Billion Dollar (850 Milliarden Euro). Gauweiler zu BILD: „Nehmt Trump beim Wort, liebe Dänen, verlangt eine Billion Dollar. Auf den Tisch des Hauses. Mit allen Bodenschätzen.“ Für Dänemark und seine Bürger könne der Verkauf „auf einen Schlag einen Wohlstandssprung historischen Ausmaßes, möglicherweise hin zum wohlhabendsten Land Europas“ bedeuten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanada-premier-rechnet-ab-wir-im-westen-haben-mit-einer-luege-gelebt-697084f70452f09d7ec5d017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697084f70452f09d7ec5d018/594285486bc331f55fb6103e8ab7090f,987ddc64?w=576" alt="Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos –<!--]--><!--[--><b> Die Weltordnung wankt – und der Westen steht vor einer unbequemen Wahrheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) mit Zöllen, Machtpolitik und seinem Griff nach Grönland die internationale Ordnung auf den Kopf stellt, hält Kanadas Premierminister Mark Carney (60) dagegen: mit einer schonungslosen Analyse der neuen Realität. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der liberale kanadische Premier (seit März 2025 im Amt) setzte auf internationale Zusammenarbeit – und schlägt nun in seiner Davos-Rede Töne an, die den gesamten Westen aufrütteln sollten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kernbotschaft: Der Westen lebte jahrzehntelang mit einer Lüge bzw, in einer bequemen Illusion. Diese lautete, die Weltordnung sei „regelbasiert“ und verspreche Sicherheit, Fairness und gegenseitigen Nutzen. Das stimmte noch nie – doch die Illusion konnte aufrecht erhalten werden, solange die amerikanische Dominanz Stabilität garantierte. Heute treten aber wieder offen Machtpolitik und Erpressung (etwa durch Handel) zutage, und der Westen muss erkennen: Er hat mitgespielt, geschwiegen – und eine Ordnung gestützt, die nur vorgab, gerecht zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne den Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu nennen, blickt Carney vor allem nach vorne, schildert den kanadischen Weg mit neuen Bündnissen (z.B. zu China). „Wir nehmen die Welt aktiv so an, wie sie ist, und warten nicht auf eine Welt, wie wir sie uns wünschen.“ Der Abschied von Illusionen ist hart, aber notwendig: „Nostalgie ist keine Strategie“, so Carney.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in Davos:So läuft der Trump-Tag ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-in-davos-so-laeuft-der-trump-tag-ab-6970b4610e35312f4965464f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b4610e35312f49654650/fb83f1a0a80a4166143e36611622e163,6e6cda2e?w=576" alt="BILD in Davos:So läuft der Trump-Tag ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit Hochspannung erwartet: Trumps Rede beim Weltwirtschaftsforum. Gibt es eine Lösung im Grönlandstreit – oder eskaliert die Lage?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer verlängern soll ++ Wer im Sommer weg ist:Die Kaderpläne von Schalke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-verlaengern-soll-wer-im-sommer-weg-ist-die-kaderplaene-von-schalke-696f404bae787c540829e659</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f404bae787c540829e659/d94a6384a3bfe7edfdcabe419a1a39ff,a0c5790e?w=656" alt="Wer verlängern soll ++ Wer im Sommer weg ist:Die Kaderpläne von Schalke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bosse vom FC Schalke 04 planen die Zukunft. Und haben viele Dinge bereits im Hintergrund angeschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer verlängern soll! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welcher Stammspieler eine Verlängerungs-Klausel hat!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer im Sommer weg ist! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flotte Aufrüstung:Bundeswehr soll Fregatten erhalten</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/meko-200-fregatten-schnelle-aufruestung-fuer-deutsche-marine-6970c061707d4aa20757bec3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c061707d4aa20757bec3/5bd39eeae0d9e612674796861687350a,5955e27b?w=320" alt="Flotte Aufrüstung:Bundeswehr soll Fregatten erhalten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Marine soll im Schnelldurchgang aufgerüstet werden. Geplant sei die Anschaffung von vier Fregatten vom Typ Meko-200, wie BILD von mit den Vorgängen vertrauten Kreisen erfahren hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in den kommenden Wochen könnte mit der Marinewerft TKMS (früher: Thyssenkrupp Marine Systems) eine Vereinbarung unterzeichnet werden, um das Projekt an den Start zu bringen. Im ersten Schwung sollen 300 Millionen Euro freigegeben werden, insgesamt dürften die Kosten bei rund drei Milliarden Euro liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Bericht des Branchenblatts „Hartpunkt“ könnte mit dem Bau noch in diesem Jahr begonnen werden. Ein Insider sagt zu BILD: „Im Jahr 2029 könnte die erste Fregatte an die Bundeswehr übergeben werden.“ Im Vergleich zu anderen Projekten wäre dies ein „Rekordtempo“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) will die Marine aufrüsten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:Dieser Saug-Wisch-Roboter ist ein Preis-Leistungs-Kracher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-saug-wisch-roboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69709a750452f09d7ec5d1a5/ef55a7290622add4aee65c984a13f4d8,9ee57df5?w=320" alt="Überraschung im Test:Dieser Saug-Wisch-Roboter ist ein Preis-Leistungs-Kracher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wurde er verwanzt und abgehört?:Prinz Harry vor Gericht in London</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-harry-vor-gericht-in-london-wurde-er-verwanzt-und-abgehoert-6970b5ee707d4aa20757bc33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b5ee707d4aa20757bc34/59fe1350f23c3a9a0b3f940aa7b9a3e2,c114c58c?w=992" alt="Wurde er verwanzt und abgehört?:Prinz Harry vor Gericht in London" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Mit einem leichten Lächeln im Gesicht betritt er das Gerichtsgebäude: Prinz Harry (41) ist aus Kalifornien in seine alte Heimat gereist. Der Grund? Kein Familientreffen. Die Versöhnung mit seiner Royal-Familie liegt nach wie vor in weiter Ferne. Stattdessen sagt der Sohn von König Charles III. (77) am Mittwoch vor dem High Court in London aus. BILD ist vor Ort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um sein Verfahren gegen die britische Boulevardzeitung „Daily Mail“ und deren Schwesterzeitung „Sunday Mail“ wegen Verletzung seiner Privatsphäre. In dem Fall, in dem Harry von weiteren VIPs – u.a. Elton John (78), Elizabeth Hurley (60) und Sadie Frost (60) – unterstützt wird, geht es um mehrere Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daumen hoch auf dem Weg ins Gerichtsgebäude! Laut Prinz Harrys Anwalt hätten die Zeitungen zwei Jahrzehnte lang „eindeutig, systematisch und nachhaltig unrechtmäßige Informationsbeschaffung“ betrieben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die VIPs behaupten, der Herausgeber der „Daily Mail“ habe Privatdetektive beauftragt, ihre Autos zu verwanzen, ihre persönlichen Unterlagen zu beschaffen und ihre Telefongespräche abzuhören. Das Unternehmen „Associated Newspapers Ltd.“, zu dem auch die „Daily Mail“ gehört, weist alle Vorwürfe von sich. Es beruft sich auf legitime Quellen, darunter „undichte“ Mitarbeiter, die bereit waren, schmutzige Details über die Berühmtheiten auszuplaudern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Berlin und Brandenburg:Drohnen-Schmuggler und Russen-Spionin festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/drohnen-in-ostukraine-geschmuggelt-zwei-maenner-in-brandenburg-festgenommen-6970ae580e35312f496545a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ae580e35312f496545a8/1a8a22d3f0a99542192f7bd8ba031054,7c780dd3?w=576" alt="In Berlin und Brandenburg:Drohnen-Schmuggler und Russen-Spionin festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Königs Wusterhausen (Brandenburg)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> In den Landkreisen Dahme-Spreewald und Märkisch-Oderland sind ein Russe und ein Deutscher festgenommen worden, die jahrelang prorussische Separatisten der sogenannten „Volksrepubliken Donezk und Luhansk“ in der Ostukraine unterstützt haben sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Suren A. und Falko H. nahmen seit 2016 herausgehobene Stellungen in einem Verein ein, der den Transport von Versorgungsgütern und Medizinprodukten, aber auch von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Donbass zugunsten von Milizionären der ‚Volksrepubliken Donezk und Lugansk‘ organisierte“, schreibt die Bundesanwaltschaft in einer Mitteilung. „Die Beschuldigten sind der Unterstützung ausländischer terroristischer Vereinigungen … in mehreren Fällen dringend verdächtig.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ab 2014 kämpften prorussische Milizen im Donbas gegen die ukrainische Regierung. Hier ein Aufmarsch in Donezk am 6. Mai des Jahres<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Volksrepubliken“ sind prorussische Truppen, die ab 2014 gegen die ukrainische Armee kämpften, Teile des Donbas unter ihre Kontrolle brachten. Sie sind in Deutschland als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/terror-gruppen/news-fotos-videos-17022392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Terrorgruppe<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingestuft. Nach Putins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/ukraine-konflikt/ukraine-konflikt-alle-infos-78901514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angriff auf die Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden sie in die russischen Streitkräfte integriert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zyklon trifft Mallorca, Malta, Sizilien:„Dirty Harry“ wütet auf Urlaubsinseln</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zyklon-trifft-mallorca-malta-sizilien-dirty-harry-wuetet-auf-urlaubsinseln-69706e70568b91954b0e9984</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69706e70568b91954b0e9985/4715c6bf3003a5e7f2af8a46f0c21460,38793f9f?w=576" alt="Zyklon trifft Mallorca, Malta, Sizilien:„Dirty Harry“ wütet auf Urlaubsinseln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bis zu zehn Meter hohe Wellen schlagen über Palmen, Wassermassen überspülen Restaurantterrassen, reißen Möbel und Rohre mit. Dazu peitschen Sturmböen mit 110 km/h über die Mittelmeerregion, es fallen binnen 48 Stunden bis zu 300 Liter Regen pro Quadratmeter. Das Sturmtief „Harry“ wütet auf den dortigen Urlaubsinseln und hinterlässt Zerstörung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schwere-unwetter-sturmtief-hat-urlaubsgebiete-in-suedeuropa-im-griff-696f5a7a53d8bcc8cbe2da0d"><!-- --><!--[--><!--[-->warnen Wetterdienste für die Urlaubsgebiete<!--]--><!--]--></a><!--[--> Balearen (u. a. Mallorca), Sizilien, Sardinien, Malta und Teile des spanischen und italienischen Festlandes vor extremem Wetter. In weiten Teilen war wegen des Sturms und dem anhaltenden Regen Alarmstufe Rot ausgerufen worden. So auch in einigen Gebieten Kataloniens (Spanien). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Meterhohe Wellen krachen auf die Küste Siziliens, überschwemmen Parkplätze, Straßen und Gebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort, nahe dem 300-Einwohner-Dorf Palau-Sator, fanden Rettungskräfte einen Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Auto. Es war von Wassermassen in einem sonst trockenen Flusslauf mitgerissen worden. Der Mann war zuvor als vermisst gemeldet und offenbar von den Fluten überrascht worden. Bei Barcelona kam es zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/region-barcelona-15-verletzte-schon-wieder-zugunglueck-in-spanien-696ff138568b91954b0e9601"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlichen Bahnunfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine Stützmauer war während des Sturms mit starkem Regen auf die Gleise gestürzt. Sie traf den Zug der Linie R4, der Lokführer starb. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt er nie mehr aus dem Knast?:Ex-Frau packt über Versace-Rocker aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/sicherungsverwahrung-droht-ex-frau-packt-ueber-versace-rocker-aus-696e5c04a4073dd2f97f71e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e5c04a4073dd2f97f71e5/4927582e6df2d01139bbd3fff9571216,55dab0e?w=656" alt="Kommt er nie mehr aus dem Knast?:Ex-Frau packt über Versace-Rocker aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der einstige Bandidos-Boss Aykut Ö., wegen seiner Outfits bekannt als Versace-Rocker, sitzt bereits wegen Fahrens ohne Führerschein hinter Gittern, doch nun wird eine neue Anklage bekannt. Brisant: Die Ex-Frau des Rockers hat entscheidende Aussagen gemacht. Kommt er nie mehr aus dem Knast?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, was dem Rocker vorgeworfen wird und wie ein Unbeteiligter in eine Schießerei geriet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Ost-Brandenburg:18.000 Puten wegen Vogelgrippe getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/brandenburg-18-000-puten-wegen-vogelgrippe-getoetet-6970a7410e35312f496544cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970a7410e35312f496544cd/90b3fbfa408822971abc5778f43696c4-miniSquare,1c15f611?w=320" alt="In Ost-Brandenburg:18.000 Puten wegen Vogelgrippe getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seelow – <!--]--><!--[--><b>Schock für einen Putenmastbetrieb im Osten Brandenburgs: 18.000 Tiere müssen getötet werden. Der Grund: Vogelgrippe. Nach einem Abflauen der Vogelgrippe-Welle bestätigte das Landeslabor Berlin-Brandenburg nun den Erreger. Die Behörden rechnen heute mit der Bestätigung des Friedrich-Loeffler-Instituts als nationales Referenzlabor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Agrarbetrieb steht in Manschnow (Gemeinde Küstriner Vorland, Kreis Märkisch-Oderland) – nahe der polnischen Grenze. Wie eine Sprecherin des Landkreises mitteilte, muss der gesamte Bestand gekeult werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Agrarministerium in Potsdam meldet seit Oktober bereits 15 bestätigte Geflügelpestausbrüche in Brandenburg. Die Geflügelpest (auch Vogelgrippe) tötet viele Vogel- und Geflügelarten. Das hochansteckende Virus H5N1 wird durch Wildvögel in Geflügelbetriebe getragen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vogelgrippe breitet sich aus, fast 19.000 Puten in NRW getötet, Hygiene bleibt wichtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extremes Ablenkungsmanöver:„Geburt“ mitten im Basketball-Match</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/extremes-ablenkungsmanoever-geburt-mitten-im-basketball-match-696f8d41b8f706f05aff41f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f8d41b8f706f05aff41f2/827c3f39f66036e4eede4290d15cf3c2,bc990d8c?w=320" alt="Extremes Ablenkungsmanöver:„Geburt“ mitten im Basketball-Match" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Studenten sind ganz kreativ bei einem Ablenkungsmanöver.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leyla flippt wegen Mike Heiter aus:Dieses Gequietsche müssen Sie hören!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-flippt-wegen-mike-heiter-aus-dieses-gequietsche-muessen-sie-hoeren-6970a31a707d4aa20757ba09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970a31a707d4aa20757ba0a/0492b1ccffc42de8430c9ad2dd00f84c,9b034a43?w=992" alt="Leyla flippt wegen Mike Heiter aus:Dieses Gequietsche müssen Sie hören!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So heftig flippt Leyla Heiter aus, als ihr Gatte eine ganz besondere Überraschung zeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:04:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>