<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gefaehrliche-sicherheitsluecke-terroristen-kamen-mit-fachkraefte-visum-zu-uns-69429b1e3e25dcaf036ae05c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69429b1e3e25dcaf036ae05d/adb2cb7b83beda1ac89ffbef1486bb20,c3c27b91?w=992" alt="Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem vereitelten Terroranschlag auf einen Weihnachtsmarkt in Bayern werden brisante Details bekannt: Drei Verdächtige reisten mit Fachkräfte-Visum ein, was eine gefährliche Sicherheitslücke offenbart. Besonders pikant: Sie kamen am letzten Tag ihres ablaufenden Visums nach Deutschland. Ein Experte schlägt Alarm: Die Sicherheitsüberprüfungen bei der Visumserteilung sind oft unzureichend, vor allem wenn es um den Einlader geht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Schwachstellen das deutsche Visumsystem aufweist und welche Konsequenzen dies haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drillinge in Dresden:Dieses Trio ist seltener als ein Lottogewinn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/drillinge-in-dresden-dieses-trio-ist-seltener-als-ein-lottogewinn-6942ae2bb83be38bded69503</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ae2bb83be38bded69504/27d92159889badc9ce39f8180b5a40f1,82c24086?w=576" alt="Drillinge in Dresden:Dieses Trio ist seltener als ein Lottogewinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Kinder sind für die meisten Eltern an sich schon ein Gewinn. Aber diese drei Jungs sind ein echter Jackpot, seltener als ein Supersechser im Lotto!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hardy, Levi und Bernie sind einen Monat alt und eine kleine medizinische Rarität: Die Jungs sind eineiige Drillinge. Am 7. November kamen sie im Universitätsklinikum Carl Gustav Carus in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Welt. Dass die Kleinen aus einer einzigen befruchteten Eizelle entstanden sind, ist etwas ganz Besonderes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Klinik-Sprecher erklärt: „Üblicherweise entstehen Drillinge aus zwei oder drei separaten Eizellen. In diesem Fall hat sich eine Eizelle zweimal geteilt.“ Statistiken gibt es nicht, Mediziner schätzen aber die Chance, dass aus einer befruchteten Eizelle drei Embryonen entstehen, auf 1 zu 200 Millionen! Einen Supersechser bekommt man schon mit einer statistischen Wahrscheinlichkeit von 1 zu 140 Millionen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von links: Die Eltern Markus und Synthia mit ihren Kindern und den Medizinern Oberarzt Dr. Matej Komár, Prof. Pauline Wimberger, Prof. Mario Rüdiger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich sitze dann da wie ein Idiot“:Clooneys Kids veräppeln Papa in Fremdsprache</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooneys-kids-veraeppeln-papa-in-fremdsprache-6942daeb3e25dcaf036ae7b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942daeb3e25dcaf036ae7b3/4955fdaa22eb703094f3be3c587dc48b,fea463ef?w=576" alt="„Ich sitze dann da wie ein Idiot“:Clooneys Kids veräppeln Papa in Fremdsprache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood-Star George Clooney plaudert über seine Familie – und nimmt dabei kein Blatt vor den Mund! Seine Zwillinge Ella und Alexander (8), die er mit der britisch-libanesischen Menschenrechtsanwältin Amal hat, haben’s offensichtlich faustdick hinter den Ohren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die verspotten mich!“, lacht Clooney im Radio in der „The Capital Evening Show“. Die Kinder sprechen mehrere Sprachen – nur Papa versteht meist kein Wort. „Sie machen sich direkt vor mir über mich lustig, und ich schaue sie an und frage: ‚Was habt ihr gesagt?‘ oder ‚Worüber redet ihr?‘ Und meine Frau versteht alles, der Rest der Familie auch – nur ich sitze da wie ein Idiot“, gibt der Schauspieler zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->George Clooney mit seiner Frau Amal Clooney (47). Sie spricht fließend Englisch, Französisch und Arabisch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Jimmy Hill will wissen: „Mobben sie dich, George? Soll ich eingreifen?“ Clooney: „Also, wenn du mal Kinder hast, wirst du sehen – sie sind klein, aber sie sind böse. Ganz und gar verdorben, diese Kinder! Und sie können dich fertig machen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fiese Abzocke auf Social Media:Warum die 
Polizei vor dieser Polizistin warnt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburgs-polizei-warnt-ki-betrug-mit-fake-profilen-694298e73e25dcaf036ae034</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694298e73e25dcaf036ae034/5c380f137e5377a65f9d202f3c02dedb,bdfaf49a?w=656" alt="Fiese Abzocke auf Social Media:Warum die 
Polizei vor dieser Polizistin warnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>In den sozialen Netzwerken locken derzeit mit KI entwickelte Polizisten um die Gunst der Nutzer und versuchen, sie auf kostenpflichtige Seiten zu locken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Hamburger Polizei hat dieses Problem erkannt. Auf ihrem offiziellen Instagram-Account warnt sie deshalb vor dieser Masche: „Uns erreichen vermehrt Hinweise auf mutmaßlich KI-generierte Social-Media-Profile, die angebliche Kolleginnen der Polizei Hamburg zeigen.“ Zehntausende folgen den Fake-Profilen der jungen Frauen in Polizeiuniformen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch diese angebliche Polizistin, die sich im Netz präsentiert, gibt es in der Realität nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar gibt es im Netz viele Menschen, die sich von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizistinnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> angezogen fühlen und auch bereit sind, dafür zu bezahlen, mehr von diesen Frauen in Uniform oder auch ohne zu sehen. Dazu Polizeisprecher Florian Abbenseth: „Solche Profile schaden dem Ansehen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei, <!--]--><!--]--></a><!--[-->deshalb gehen wir auch entschieden dagegen vor.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kleines Missgeschick“:Sex-Panne im „Promihof“-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promihof-sex-panne-im-finale-6942c65d11416590a630e574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942c65d11416590a630e574/11f663cdfef100d51232c268dc160c9b,b0447c8d?w=320" alt="„Kleines Missgeschick“:Sex-Panne im „Promihof“-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Damit hatte kurz vor Schluss wohl keiner gerechnet: Beim nächtlichen Stelldichein zwischen Tim Kühnel (29) und Emma Fernlund (24) kam es am großen Finaltag vom „Promihof“ zum Äußersten. Die Turteltauben mussten schließlich die Produktion um Hilfe bitten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Emma und Tim geht es nachts regelmäßig zur Sache. Emma schwärmt: „Tim und ich, das ist schöner und inniger als je zuvor.“ Tim gibt zu, dass er halt „ein bisschen Druck“ habe, wenn er die ganze Zeit auf dem „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/der-promihof-diese-reality-sendung-hat-ganz-besondere-regeln-68e64a8314154520ea13708c"><!-- --><!--[--><!--[-->Promihof<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer Party mit allen Bewohnern schmusen die beiden zuerst ausgiebig gemeinsam unter der Dusche. Wenig später machen die beiden im Bett weiter, das unter den rhythmischen Bewegungen laut quietscht. Während die anderen Bewohner wegen der Lautstärke mit offenen Augen im Bett liegen, bricht das Pärchen seine Aktivitäten jedoch plötzlich ab. Tim erschrocken: „Oh, oh. Das Kondom ist geplatzt!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwischen Tim und Emma ging es schon in den Folgen davor heiß her<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/bab246c480fb676e24ae8787e172dfe3,31b5ca46?w=320" alt="BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harry und Sally“-Regisseur und Ehefrau brutal getötet:Reiner-Kinder melden sich erstmals zu Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-und-frau-brutal-getoetet-kinder-melden-sich-erstmals-zu-wort-69432267fb8d4ad5bd9f7bb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69432267fb8d4ad5bd9f7bb5/fdab42792f259fedc060b1dccd8c40d3,b3a2ee7a?w=992" alt="„Harry und Sally“-Regisseur und Ehefrau brutal getötet:Reiner-Kinder melden sich erstmals zu Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Romy (28) und Jake Reiner (34) wurde gewaltsam das Liebste genommen, das sie hatten: ihre Eltern Rob (†68) und Michele (†68). Das Ehepaar – brutal ermordet. Eine Messerattacke sei es gewesen, berichten US-Medien. Der mutmaßliche Täter: Nick Reiner (32), der jüngste Sohn des Star-Regisseurs („Harry und Sally“) und seiner Frau. Jetzt, drei Tage später, melden sich Romy und Jake mit einem emotionalen Statement zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Worte können nicht einmal annähernd den unvorstellbaren Schmerz beschreiben, den wir jeden Moment des Tages erleben. Der schreckliche und verheerende Verlust unserer Eltern, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mord-an-rob-und-michele-reiner-sohn-nick-hinterliess-spur-voller-blut-694101f943533e9c0db7b875"><!-- --><!--[--><!--[-->Rob und Michele Reiner<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist etwas, das niemand jemals erleben sollte. Sie waren nicht nur unsere Eltern; sie waren unsere besten Freunde“, schreiben die beiden Reiner-Kinder und bedanken sich für die unzähligen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-78-ermordet-nachbarn-der-familie-sind-entsetzt-6940b46dee38f909a4fbb30f"><!-- --><!--[--><!--[--> liebevollen Worte, die Fremde und auch viele Hollywood-Stars, die mit ihren Eltern gearbeitet haben, an sie richten. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Romy Reiner mit ihren Eltern im Oktober 2017 auf dem roten Teppich in Los Angeles. Der „Eine Frage der Ehre“-Regisseur strahlt über das ganze Gesicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind dankbar für die Welle der Anteilnahme, Güte und Unterstützung, die wir nicht nur von Familie und Freunden, sondern von Menschen aus allen Gesellschaftsschichten erhalten haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extremes Experiment des Fitness-Influencers:Flying Uwe: „Ich will fett werden“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/fitness-influencer-flying-uwe-ich-will-fett-werden-694163085d051a3e3193b13f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694163085d051a3e3193b140/bcfa71d9c70e2166277a5f60b4da5338,d75261e0?w=576" alt="Extremes Experiment des Fitness-Influencers:Flying Uwe: „Ich will fett werden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Absichtlich richtig viel zunehmen? Für Kampfsportler und YouTuber Flying Uwe ein ernstgemeintes Experiment. Der sonst für eiserne Disziplin, hartes Training und gesunde Ernährung bekannte Hamburger kündigt ein radikales Selbstexperiment an – und stellt damit seinen eigenen Lebensstil auf den Kopf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich will jetzt etwas sagen, was gegen alles geht, wofür ich stehe. Ich will fett werden“, so Uwe in seinem Ankündigungsvideo auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/channel/UCGw_fXi_RpPT_0AhmUYS7WQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->YouTube<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1,4 Mio. Abonnenten). Seit seinem 14. Lebensjahr betreibt er regelmäßig Kampfsport, gewann mehrere nationale Titel, trägt den schwarzen Gürtel im Stil Wun Hop Kuen Do (amerikanischer Kung-Fu-Stil). Umso größer ist der Kontrast zu dem Experiment, das er jetzt begonnen hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->(Kampf-)Sport war ihm schon immer wichtig: Im Februar 2019 gewann Uwe seinen ersten Mixed-Martial-Arts-Kampf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt Training und Ernährungsplänen soll es für ihn nun das komplette Gegenteil geben. „Ich kenne nämlich nur Disziplin, Training, sauberes Essen und ich möchte mal die andere Seite spüren (…). Das heißt: kein Training, kein Tracken, keine Regeln.“ Stattdessen: „Zocken, fressen, fressen, zocken. Den richtig dreckigen Lifestyle.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BSW und FDP fordern Konsequenzen für Sachsen-Anhalts Landeschef:Wegen Corona-Notlage! Bund soll Haseloff entmachten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/corona-notlage-zum-7-mal-verlaengert-bund-soll-haseloff-entmachten-6942bbc23e25dcaf036ae412</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942bbc23e25dcaf036ae413/e5e8b8cd3aa665c1f0891ac23ea934c7,39f8335c?w=576" alt="BSW und FDP fordern Konsequenzen für Sachsen-Anhalts Landeschef:Wegen Corona-Notlage! Bund soll Haseloff entmachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Der Landtag von Sachsen-Anhalt hat am Dienstag erneut eine Corona-Notlage ausgerufen – zum siebten Mal in Folge! Doch dieses Mal ist der Gegenwind massiv: Rechnungshof, Steuerzahlerbund, AfD, Grüne, FDP-Basis und sogar Bundespolitiker greifen die Entscheidung an und wollen einen Bundeskommissar schicken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Landesrechnungshof <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnte bereits vor der Abstimmung: Der Staat dürfe sich nicht dauerhaft auf Notlagen stützen, um Schulden und Sondervermögen zu rechtfertigen. Präsident Kay Barthel (54) hält „Nachwirkungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona-Pandemie<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ als Begründung für fragwürdig und vor Gericht angreifbar.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Magdeburg – Wenn es ums Geld geht, werden Politiker sehr kreativ. Der Landtag von Sachs...</p><p><!--[--><!--[-->Mehr als die Hälfte der 63 Maßnahmen im Corona-Sondervermögen hätten keinen ausreichenden Pandemie-Bezug. Viele Projekte seien normale Staatsaufgaben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patrice Aminati trennte sich schwer krank:Was macht der Krebs mit der Liebe?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/patrice-aminati-getrennt-was-macht-der-krebs-mit-der-liebe-69427d5fb83be38bded68ec8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69427d5fb83be38bded68ec9/f0e251608d02169645ba0f2e3e598e88,a9e277cd?w=656" alt="Patrice Aminati trennte sich schwer krank:Was macht der Krebs mit der Liebe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„In guten wie in schlechten Zeiten.“ Eine Krebserkrankung prüft dieses hoffnungsvolle Versprechen aufs Schärfste, weiß Psychonkologin Prof. Anja Mehnert-Theuerkauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fall von Patrice und Daniel Aminati überlebte die Liebe den Krebs nicht. Patrice gab nun exklusiv in BILD bekannt, dass sie sich von ihrem Ehemann Daniel Aminati getrennt hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was der Krebs mit der Liebe macht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Extra-Stopp:Busfahrerin unterbricht Fahrt für Döner</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fahrgaeste-ueberrascht-busfahrerin-unterbricht-fahrt-fuer-doener-6942a78811416590a630e1e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942a78811416590a630e1e9/a63080df5e8fb3c00d62bd65ac797fb2/Kennung_Symbolfoto,a48fbbef?w=320" alt="Kurioser Extra-Stopp:Busfahrerin unterbricht Fahrt für Döner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier – <!--]--><!--[--><b>Ungewöhnlicher Stopp für die Fahrgäste eines Stadtbusses. Die Fahrerin hielt mitten im Feierabendverkehr am Straßenrand vor einem Imbiss – um sich einen Döner zu kaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fahrerin des Stadtbusses war an einer Haltestelle ausgestiegen, die direkt vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/doener/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-20156232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Imbiss <!--]--><!--]--></a><!--[-->liegt. Wie der SWR berichtete, mussten Fahrgäste am Montag minutenlang auf die Weiterfahrt warten. Es bildete sich ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stau<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Stadtwerke bestätigten den Vorfall und baten um Entschuldigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Unsere Busfahrerin ist in der Saarstraße aus dem Bus ausgestiegen, um sich eine Mahlzeit zu kaufen, die sie telefonisch vorbestellt hatte“, teilte eine Sprecherin mit. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bus wie dieser hielt in Trier außerplanmäßig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „krassem Jahr“ 2025:Dobrindt und Klingbeil glühen sich einen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-krassem-jahr-2025-dobrindt-und-klingbeil-gluehen-sich-einen-69430e9011416590a630ea5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69430e9011416590a630ea5e/f9dff68a32b66d1f520a5dcf2a874419,3328aa26?w=320" alt="Nach „krassem Jahr“ 2025:Dobrindt und Klingbeil glühen sich einen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In der Koalition gelten sie als die Gegenpole: der kernige Konservative aus Bayern und der progressive Sozi aus dem Norden. Doch die besinnliche Jahreszeit brachte Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) und Vizekanzler Lars Klingbeil (47, SPD) jetzt auf einen Glühwein zusammen. Ein kleines vorweihnachtliches Wunder? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist der kurze Moment, in dem ich mich jetzt auch mal freue, mit Alexander Dobrindt einen Glühwein zu trinken und auch ein bisschen quatschen zu können auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, so Klingbeil zu BILD. Der Hintergrund: Trotz aller politischer Differenzen können die beiden Koalitionspolitiker miteinander: „Wir verstehen uns gut“, fügte Dobrindt an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dobrindt plant massenhaften Widerruf von Asylbescheiden für Syrer in Deutschland.</p><p class="teaser__text">Laut Helmut Kohl beginnt bei einer Staatsquote von 50 Prozent der Sozialismus …</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Druck auf Russen-Milliardär:Abramowitsch blockiert Milliarden für die Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-oligarch-abramowitsch-blockiert-milliarden-fuer-die-ukraine-6942d894b83be38bded699a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942d894b83be38bded699a1/7f92a3d711e8bee48cb4e33137e8f8b0,191770f3?w=992" alt="Druck auf Russen-Milliardär:Abramowitsch blockiert Milliarden für die Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Lange nichts mehr gehört von Roman Abramowitsch (59)! Als Mäzen des Londoner Fußballvereins Chelsea wurde der russische Oligarch bekannt. Bereits kurz nach der Attacke seines Heimatlandes auf die Ukraine musste er den Verein dann verkaufen. Jetzt droht Abramowitsch neuer Ärger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau 90 Tage: So viel Zeit gibt die britische Regierung dem Milliardär, um die 2,8 Milliarden Euro Erlös aus dem Verkauf freizugeben – für humanitäre Zwecke in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Meine Botschaft an Abramowitsch ist klar: Die Uhr tickt“, zitierte die BBC den britischen Premierminister Keir Starmer (63).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Und weiter: „Halten Sie die von Ihnen eingegangene Verpflichtung ein und zahlen Sie jetzt.“ Auch Finanzministerin Rachel Reeves (46) feuerte in Richtung des Russen und nannte es „inakzeptabel“, dass das Geld auf einem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/grossbritannien/nachrichten-news-fotos-videos-17279212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>britischen </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>Bankkonto eingefroren bleibe.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Putin droht Ukraine mit Angriffen, falls seine Forderungen abgelehnt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Drama, Kanzler! Drama-Kanzler!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/friedrich-merz-drama-kanzler-drama-kanzler-ein-zwischenruf-6942c17f3e25dcaf036ae4cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942c17f3e25dcaf036ae4cc/3cea9fc30319f72658a8c913ea3e5d63,d344ab36?w=576" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Drama, Kanzler! Drama-Kanzler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Das war eine Kanzler-Rede mit ganz viel Drama, mit verdammt großen Worten und düsteren Bildern, die Friedrich Merz im Bundestag heute gehalten hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Regierungserklärung, die auch Angst machen kann. Und die selbst einen Atheisten zum Beten treiben könnte: Denn was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> da mit Worten gezeichnet hat, war nichts weiter als das Bild eines Landes, eines Kontinents, vor dem Abstieg. Ein Sanierungsfall, ein Problem-Land. Wirtschaftlich nicht fit. Nicht verteidigungsfähig. Bürokratisch. Starr. Und ein Europa, das überbordend regelt, sich aber nicht als das positionieren kann, was es ist: der reichste und mächtigste Wirtschaftsraum der Welt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merz griff nach ganz oben im Drama-Wortregal:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Deutschland darf nicht zum Opfer, nicht zum Objekt werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süßer geht's kaum!:Kind vergöttert Darts-Cheerleaderin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/suesser-gehts-kaum-kind-vergoettert-darts-cheerleaderin-69430ed93e25dcaf036ae9d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69430ed93e25dcaf036ae9d9/472b6bb5b918718d8fd1609b6fb49f7a,97bca357?w=576" alt="Süßer geht's kaum!:Kind vergöttert Darts-Cheerleaderin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier wird Mama-Cheerleaderin angefeuert!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>