<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ehefrau Rafaella erfuhr es nach seinem Tod:Jack White hatte 14 Jahre lang eine Geliebte!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-85-hatte-heimliche-geliebte-ehefrau-rafaella-erfuhr-davon-nach-seinem-tod-696f415aae787c540829e675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f415aae787c540829e676/34dbdaa4b8da55976bc81eb346446494,c8261c19?w=992" alt="Ehefrau Rafaella erfuhr es nach seinem Tod:Jack White hatte 14 Jahre lang eine Geliebte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fünfzehn Jahre lang war Rafaella White die Frau an der Seite des deutschen Musikproduzenten Jack White (†85, nahm sich im Oktober 2025 das Leben). Doch nach seinem Tod kam ein pikantes Geheimnis ans Licht: Jack hatte eine Geliebte! Im Gespräch mit BILD enthüllt Rafaella jetzt, wie sie die Affäre entdeckte. „Ich kenne sie noch von früher ...“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch das ist nicht alles: Auch von Jack Whites finanziellen Problemen erfuhr seine Ehefrau erst nach seinem Tod. Lesen Sie mit BILDplus die schockierenden Details über Rafaellas Ehe mit dem Hit-Produzenten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Stück Eis zum Schutz der Welt“:So will Trump Grönland jetzt bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-bild-analyse-so-will-trump-groenland-jetzt-bekommen-6970d4af707d4aa20757c105</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d4af707d4aa20757c106/d7ee044968028faf82bf731e540448ca,c49ef81f?w=992" alt="„Ein Stück Eis zum Schutz der Welt“:So will Trump Grönland jetzt bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufatmen auf beiden Seiten des Atlantiks. Zumindest, wenn man US-Präsident Donald Trump in der Grönland-Frage glauben kann. Der erklärte am Mittwochnachmittag im schweizerischen Davos, er werde „keine Gewalt anwenden“, um Grönland zu bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich erklärte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir werden wahrscheinlich nichts bekommen, es sei denn, ich entscheide mich, übermäßige Stärke und Gewalt einzusetzen – dann wären wir, ehrlich gesagt, nicht aufzuhalten –, aber das werde ich nicht tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Ankündigung, die er selbst als die wichtigste Nachricht des Tages verkauft. Trump erklärte: „Das war wahrscheinlich die größte Aussage, die ich gemacht habe, weil die Leute dachten, ich würde Gewalt anwenden. Ich muss keine Gewalt anwenden. Ich will keine Gewalt anwenden. Ich werde keine Gewalt anwenden. Alles, worum die Vereinigten Staaten bitten, ist ein Ort namens Grönland.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ausgestanden ist die Sache noch lange nicht. Die ominöse Drohung des Präsidenten: „Wir wollen ein Stück Eis zum Schutz der Welt. Ihr könnt ja sagen – dann wären wir sehr dankbar. Ihr könnt Nein sagen – und wir werden uns daran erinnern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Politikchef nach Davos-Rede:„Wir müssen uns in Trump hineindenken!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-politikchef-jan-w-schaefer-das-ist-trumps-plan-fuer-groenland-und-die-welt-6970fa870e35312f49654e94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970fa870e35312f49654e95/9970e861219e141bf3ffd15a5746562a,204fc9a0?w=576" alt="BILD-Politikchef nach Davos-Rede:„Wir müssen uns in Trump hineindenken!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So tickt der US-Präsident bei Grönland, Zöllen und der NATO. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Tom Cruise in „Top Gun“:Warum macht Macron auf Maverick?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/macron-warum-traegt-frankreichs-praesident-sonnenbrille-69708dce568b91954b0e9b5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69708dce568b91954b0e9b5c/88debf08c4e9232154904ab573b7933f,c612f501?w=576" alt="Wie Tom Cruise in „Top Gun“:Warum macht Macron auf Maverick?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ja, es ist aktuell sonnig in Davos … aber das ist nicht der Grund für das ungewöhnliche Accessoire von Emmanuel Macron (48). Frankreichs Präsident trägt Sonnenbrille, nahm sie auch bei seiner Rede auf dem Weltwirtschaftsforum nicht ab. Eine Erklärung für den Sonnenbrillen-Auftritt lieferte Macron ein paar Tage zuvor: Er hat eine Entzündung am Auge. Unschön, aber harmlos! Um sein Auge vor grellem Licht zu schützen (– und vermutlich auch, um die Entzündung zu kaschieren), macht Macron jetzt auf Maverick. Mit seiner blau verspiegelten Pilotenbrille erinnert Frankreichs Präsident stark an die Hauptfigur aus dem amerikanischen Kinohit „Top Gun“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Davos selbst schwieg <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu seinem ungewöhnlichen Accessoire. Allerdings hatte er sich erstmals bereits Ende vergangener Woche mit Sonnenbrille gezeigt, dazu erklärt, sie sei „einem kleinen Problem geschuldet“. Er müsse sie „eine Weile tragen“. Wie lange Macron jetzt auf Maverick macht, ist unklar. Auch was genau das „kleine Problem“ ist. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch bei seiner Rede am Dienstag in Davos nahm Emmanuel Macron seine Sonnenbrille nicht ab … <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->… und erinnerte damit stark an den „Topgun“-Helden Pete „Maverick“ Mitchell, gespielt von Tom Cruise. Die Pilotenbrille wurde zum Markenzeichen der Filmfigur<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tv-einsatz-abgesagt-lothar-matthaeus-ski-unfall-op-6970e3cd568b91954b0ea458</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e3cd568b91954b0ea459/c42745a1e39d6f2fe7a646263f405e3c,ae275811?w=656" alt="TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prominenter Ausfall in der Europa League bei AS Rom gegen den VfB Stuttgart (21 Uhr, live bei RTL). Experte Lothar Matthäus (64) wird am Donnerstag in einem Münchner Krankenhaus an der rechten Schulter operiert – Ski-Unfall in Oberlech am Arlberg (Österreich)! BILD erreichte ihn am Telefon.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekord-Nationalspieler (150 Einsätze) erzählt: „Es war die letzte Abfahrt am letzten Urlaubstag. Die Piste war eisig und wellig. Ich hatte mich schon auf das Mittagessen auf der Hütte gefreut – da stürze ich plötzlich auf die rechte Seite. Eine Welle habe ich nicht richtig erwischt, die Ski haben verkantet. Das Problem war das Eis, wenn dort Pulverschnee gewesen wäre, wäre wahrscheinlich nichts passiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Matthäus war am Sonntag noch beim Legends Cup für den FC Bayern am Ball<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Freundin Theresa (27), mit der er zum Kurzurlaub an den <!--]--><a class="text-link--external text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-2jnw3b667ms-5tbnrwyq8ao" href="https://www.skiarlberg.at/de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Arlberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist war, fuhr ihn im Auto die rund 280 Kilometer zurück nach München in die Praxis von Sportarzt-Legende Dr. Hans-Wilhelm Müller-Wohlfahrt (83), wo bei einer MRT-Untersuchung ein doppelter Bänderriss (leichte Schultereckgelenksprengung) diagnostiziert wurde. Müller-Wohlfahrt überwies Matthäus an einen Schulterspezialisten, der ihn jetzt operieren wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laptop, Handy, Tablet:Testsieger-Powerbank ist ein Lade-Monster!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerbanks-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e3e80e35312f49654c27/c83e982e82d2251df55696c75f6e10b3,7cc00ed2?w=320" alt="Laptop, Handy, Tablet:Testsieger-Powerbank ist ein Lade-Monster!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>104 Filialen deutschlandweit:Spielwarenhändler mit 2000 Mitarbeitern pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/spielwarenhaendler-mit-2000-mitarbeitern-und-mehr-als-100-filialen-insolvent-6970f3150e35312f49654dbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f3150e35312f49654dbd/6288880d2ce2174ab574f9baa1e4a72a,20aa1803?w=320" alt="104 Filialen deutschlandweit:Spielwarenhändler mit 2000 Mitarbeitern pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hoppstädten-Weiersbach (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 40 Jahren lässt ROFU Kinderaugen strahlen. Doch jetzt bangen 1970 Mitarbeiter um ihre Zukunft. Der beliebte Spielwarenhändler startet ein Sanierungsverfahren. Die ROFU Kinderland Spielwarenhandelsgesellschaft mbH mit Sitz in Hoppstädten-Weiersbach hat </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Insolvenz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Eigenverwaltung beantragt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte das Unternehmen am Mittwochmorgen. Das zuständige Amtsgericht Idar-Oberstein ordnete bereits am 19. Januar das vorläufige Verfahren an. ROFU Kinderland betreibt 104 Filialen in sieben Bundesländern und zählt zu den größten Spielwaren- und Babyfachmärkten im Südwesten Deutschlands. Seit Jahrzehnten verkauft das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Spielwaren bekannter Marken, außerdem Kinderbücher, Schulhefte, Bastelsets, Puzzle und Gesellschaftsspiele.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Filiale von ROFU in Neutraubling (Bayern)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/finanz-krise/news-nachrichten-news-fotos-videos-16876764.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftskrise<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft aber auch den Spielwarenhandel hart. Gestiegene Kosten, harter Wettbewerb und eine anhaltende Konsumzurückhaltung setzen ROFU zu, heißt es in einer Mitteilung des Unternehmens. Vor allem das schwache Weihnachtsgeschäft soll den Ausschlag für den Insolvenzantrag gegeben haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam für 8,5 Millionen Euro:Wechsel durch! Juwel verlässt den BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julien-duranville-wechselt-bvb-verleiht-fluegel-juwel-697112ad568b91954b0ea85c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697112ad568b91954b0ea85d/d0236bba80a346e51886c43117993cdb,1439c3da?w=576" alt="Er kam für 8,5 Millionen Euro:Wechsel durch! Juwel verlässt den BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der völlig verdienten 0:2-Pleite in der Champions League bei Krisen-Klub Tottenham stand er noch im Kader, jetzt ist der Abgang von Julien Duranville (19) perfekt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verleiht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Belgier bis Saisonende an den FC Basel. Es gibt keine Kaufoption. Auch „Sky“ berichtet über den bevorstehenden Wechsel. Alle Parteien sind sich bereits einig. In Kürze macht sich der Spieler auf den Weg in die Schweiz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flügelspieler galt lange als Mega-Juwel. 8,5 Millionen Euro überwies der Klub im Winter 2023 an den RSC Anderlecht. Der heutige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer Vincent Kompany (39) schwärmte einst sogar von einem künftigen Weltfußballer. Doch zuletzt bröckelte dieser Status. Schon im Training häuften sich zuletzt die Kritikpunkte. Einsatz, Körpersprache, Haltung – mehrfach soll Duranville die Verantwortlichen enttäuscht haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dortmund drohen 2 Transfer-Pleiten. Plötzlich könnten die Deals mit Wunschspielern platzen</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Regel in der Champions League:Warum ein Top-4-Platz für Bayern so wichtig ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-warum-ein-top-4-platz-fuer-den-fc-bayern-so-wichtig-ist-69706b7d568b91954b0e9955</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69706b7d568b91954b0e9956/b60b2c0c677ed8972e2d9b0528e8d19d,f29602eb?w=576" alt="Neue Regel in der Champions League:Warum ein Top-4-Platz für Bayern so wichtig ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Heimvorteil kann für den FC Bayern in der Champions League zum entscheidenden Trumpf werden. Durch eine Modusänderung ist ein Platz unter den Top 4 der Ligaphase plötzlich deutlich wertvoller als „nur“ die direkte Qualifikation für das Achtelfinale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn neu ist: Die Teams auf den Plätzen eins bis vier dürfen im Achtel- und Viertelfinale das Rückspiel zu Hause bestreiten. Die beiden Erstplatzierten haben diesen Vorteil sogar bis zum Halbfinale – ein Faktor, der im europäischen Wettbewerb enorm bedeutsam sein kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mittelfeld-Star Aleksandar Pavlovic (21) betont: „Der Heimvorteil im Rückspiel ist schon sehr wichtig.“ Der Nationalspieler erklärt auch, warum: „Mit den Fans im Rücken spielt man noch einen Ticken besser.“ Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) würde diesen Vorteil gerne nutzen, will unter die Top 2 der Ligaphase kommen: „Ich würde das gerne erreichen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aleksandar Pavlović (21) spielt seit 2023 im Profi-Team der Bayern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ausstieg bei „Kampf der RealityAllstars“:Gagen-Zoff um Prinz Frédéric von Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-frederic-von-anhalt-gagen-zoff-bei-kampf-der-realityallstars-696f39a63f1ef928c2fdcd65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f39a63f1ef928c2fdcd65/b37a774f8a2e0aa187412a7f805d17d3,9d4380c1?w=656" alt="Nach Ausstieg bei „Kampf der RealityAllstars“:Gagen-Zoff um Prinz Frédéric von Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frédéric Prinz von Anhalt hat das Reality-TV-Format „Kampf der RealityAllstars“ freiwillig verlassen und steht nun im Zentrum eines finanziellen Streits mit der Produktionsfirma. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese erwägt, die bereits gezahlte Gage zurückzufordern. Doch der Prinz zeigt sich unbeeindruckt und hat seinerseits Forderungen, nachdem er nach seinem Ausstieg in einen Verkehrsunfall verwickelt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Gegenforderungen der Prinz stellt und wie es mit seinem Rückflug nach Deutschland aussieht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krasser Konzern-Umbau:VW will eine Milliarde Euro einsparen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/umbau-im-konzern-so-will-volkswagen-eine-milliarde-sparen-6970ebbd707d4aa20757c448</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ebbd707d4aa20757c448/69fdc68de04346e42dedc212ef59c84a,61b7d5b0?w=320" alt="Krasser Konzern-Umbau:VW will eine Milliarde Euro einsparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Bei VW wird jetzt an den Schaltstellen gespart. Der Konzern greift bei seinen Massenmarken durch – weniger Vorstände, dafür schnellere Abläufe und klare Zuständigkeiten. Der Umbau soll vor allem Geld bringen. Allein in der Produktion will Volkswagen bis 2030 rund eine Milliarde Euro einsparen. Das teilte der Autobauer am Mittwoch in Wolfsburg mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kern des Plans ist eine neue Führungsstruktur. Die Zentralbereiche Produktion, Technische Entwicklung und Einkauf werden künftig in einem gemeinsamen, markenübergreifenden Markengruppenvorstand zusammengefasst. Ziel ist es, Entscheidungen zu bündeln und Doppelarbeit zu vermeiden. Zuvor hatte die Branchenzeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.automobilwoche.de/autohersteller/amw-vw-umbau-vorstand-markengruppe-core/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Automobilwoche“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Neuordnung geht ein deutlicher Schnitt bei den Vorstandsposten einher. Die Zahl der Vorstandsmitglieder in der Markengruppe sinkt insgesamt um etwa ein Drittel, wie der Konzern mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret werden die einzelnen Marken <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/skoda/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19105618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Škoda<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Seat/Cupra und die Lieferwagensparte VW Nutzfahrzeuge künftig jeweils nur noch von vier regulären Vorständen geführt. Damit verabschiedet sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VW<!--]--><!--]--></a><!--[--> von aufgeblähten Führungsrunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teilzeit, Flexi-Rente:So gehen Sie clever früher in Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-so-gehen-sie-clever-frueher-in-rente-6968ddd229d7700ee8582f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ddd229d7700ee8582f4f/af025b9f089ce4c326719808d58f4dba,469f384a?w=320" alt="Teilzeit, Flexi-Rente:So gehen Sie clever früher in Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele träumen davon, den Job vorzeitig zu beenden, doch die Entscheidung kurz vor der Rente kann langfristig erhebliche finanzielle Auswirkungen haben. Ein Blick auf die Regeln der gesetzlichen Rente zeigt, dass schon kleine Änderungen im Arbeitsleben, wie Teilzeit oder freiwillige Einzahlungen, große Unterschiede für die Rente bedeuten können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wann sich lohnt die Teilrente lohnt, wann Einzahlungen Sinn ergeben und wie Sie mit klugen Entscheidungen Ihre Rentenhöhe maximieren können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:53:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>