<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schockierender Testbericht aus Kanada wiederentdeckt:„Stranger Things“ -Experimente an Schulkindern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/stranger-things-in-kanada-geheimexperimente-enthuellt-69931299920e7fffb6a74412</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69931299920e7fffb6a74413/08342f302e2282eb2e441fe3088105a3,2bcf4ff?w=992" alt="Schockierender Testbericht aus Kanada wiederentdeckt:„Stranger Things“ -Experimente an Schulkindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den 1940er-Jahren führte Kanada Experimente zur außersinnlichen Wahrnehmung an indigenen Kindern durch, die an die Netflix-Serie  „Stranger Things“ erinnern. Jahrzehntelang gerieten diese Tests in Vergessenheit, bis ein Forscher sie wiederentdeckte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau damals geschah und welche Rolle die CIA in ähnlichen Forschungen spielte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:40:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spenderorgan beim Transport zerstört:Hoffnung für Kind mit „erfrorenem Herzen“ zerbrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/spenderorgan-zerstoert-keine-hoffnung-fuer-jungen-2-mit-erfrorenem-herzen-6995e44e026df14c655f777b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e44e026df14c655f777b/d6114ecea085ec878faf541228d19024,642cff3f?w=656" alt="Spenderorgan beim Transport zerstört:Hoffnung für Kind mit „erfrorenem Herzen“ zerbrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neapel (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Wie viel Leid muss diese Familie noch ertragen? Der zweijährige Junge, der in Italien ein beschädigtes Spenderherz eingesetzt bekommen hat, wird wohl nicht überleben. Die Ärzte haben keine Hoffnung mehr, das Kind durch ein neues Organ zu retten. Schlimmer noch: Es soll gar nicht erst versucht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Gremium von Ärzten aus verschiedenen Kliniken ist am Mittwoch in Neapel zu dem Schluss gekommen, dass eine nochmalige Operation des Kindes aus medizinischer Sicht keinen Sinn mehr macht. Der kleine Francesco (Name geändert) bekommt somit keine neue Chance.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der herzkranke Junge bekam im Monaldi-Klinikum in Neapel das Herz transplantiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auf der Grundlage der letzten Untersuchungen wird festgestellt, dass der Zustand des Kindes nicht mit einer neuen Transplantation vereinbar ist“, erklärten die Mediziner in einer Mitteilung. Es ist die nächste Hiobsbotschaft für die Eltern, die seit der Geburt des Jungen so viel Schmerz durchleiden mussten. Francesco kam damals mit einem Herzfehler zur Welt. Schnell war klar: Er braucht ein neues Herz – das eines anderen, verstorbenen Kindes. Es sollte in ihm weiterleben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:40:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal im „heute journal“:ZDF verdonnert Mitarbeiter zu Pflichtschulungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zdf-verdonnert-mitarbeiter-nach-skandal-im-heute-journal-zu-pflichtschulungen-69960533465c8ddf9405ece8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69960533465c8ddf9405ece8/568e1b717b2e69fa4033d7c2c90aa131,9e501bd5?w=320" alt="Skandal im „heute journal“:ZDF verdonnert Mitarbeiter zu Pflichtschulungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Mainz – <!--]--><!--[--><b>Was für ein TV-Debakel im „heute journal“! Nach dem Skandal um KI-generierte und uralte Bilder in einem Beitrag der Nachrichtensendung über die US-Einwanderungsbehörde ICE zieht das ZDF jetzt Konsequenzen. Ein Sprecher kündigte gegenüber dem „Spiegel“ an, dass der Sender den Vorfall „konsequent“ aufarbeitet. Heißt konkret: strengere Regeln bei der Prüfung von Bewegtbild – und verpflichtende Extra-Schulungen für Mitarbeiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der brisante Beitrag vom Sonntag hatte für mächtig Wirbel gesorgt. Jetzt räumt das ZDF ein, wie es dazu kommen konnte: Die Autorin habe Videomaterial genutzt, ohne es „gewissenhaft und vollständig“ auf Herkunft und Echtheit zu prüfen. Ein klarer Verstoß gegen die eigenen journalistischen Standards! Und es kommt noch dicker: Auch die „heute journal“-Redaktion habe die vorgesehenen Prüfverfahren nicht korrekt angewendet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Moderatorin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ausgerechnet-hayali-moderiert-ki-expertenrunde-69947483f1c55d28ade6b3e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Dunja Hayali<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll von den handwerklichen Fehlern nichts gewusst haben. Auf eine Spiegel-Anfrage reagierte sie allerdings nicht. Noch in der Anmoderation hatte Hayali gesagt: „Wer in den sozialen Netzwerken unterwegs ist, wird festgestellt haben, dass es sehr viele Videos zu den Einsätzen der ICE-Truppen von Donald Trump gibt. Nicht alle sind echt, aber doch sehr viele.“ Es herrsche ein Klima der Angst, das selbst vor Kindern nicht Halt mache, so Hayali.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dunja Hayali (51) moderierte am vergangenen Sonntag das „heute journal“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:40:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rot-Rot ohne Mehrheit:37 Prozent! AfD-Knall im nächsten Bundesland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rot-rot-ohne-mehrheit-37-prozent-afd-knall-in-meck-pomm-69961d464a95124d255658be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69961d464a95124d255658be/f25198184206762bd93674884635ebe1,2332f44f?w=320" alt="Rot-Rot ohne Mehrheit:37 Prozent! AfD-Knall im nächsten Bundesland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin –<!--]--><!--[--><b> Das nächste Bundesland, in dem die AfD an der 40-Prozent-Grenze kratzt. Nach Sachsen-Anhalt (aktuell 39 Prozent) ist die AfD in Meck-Pomm mit 37 Prozent auf Rekordhoch. In beiden Bundesländern wird dieses Jahr ein neuer Landtag gewählt. Die Forsa-Umfrage im Auftrag der „Ostsee-Zeitung“ hat es in sich: 37 Prozent – damit wäre die Partei stärkste Kraft im nordöstlichsten Bundesland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD von Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (51) kommt nur noch auf 23 Prozent, die CDU liegt mit 13 und die Linke mit 11 Prozent weit dahinter. Grüne (4 Prozent) und FDP (2 Prozent) würden rausfliegen, das BSW zittert bei 5 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Chaos bei der Regierungsbildung! Für eine Neuauflage von Rot-Rot reicht’s nicht mehr. Laut Politologe Wolfgang Muno (57, Uni Rostock) hätte nur ein Bündnis aus SPD, Linke und CDU eine Mehrheit. CDU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/sicherheitsbedenken-romanvorstellung-von-afd-politiker-krah-abgesagt-699586b0f5da9ce6f97d35fd"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->? „Aber dies schließt die CDU kategorisch aus, sie würde sich auch zum Juniorpartner und Steigbügelhalter des Rechtsextremismus machen“, so Muno.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">AfD-Politiker Wilko Möller wurde wegen Hitlergruß-Plakat zu hoher Geldstrafe verurteilt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:40:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einigung bei Schwarz-Rot:Termin für Neuwahl des Bundespräsidenten steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundespraesident-schwarz-rot-plant-neuwahl-fuer-januar-2027-699610e9fc148b255d14f3bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699610e9fc148b255d14f3bd/99ea6a39a83134e67d44ae2661af1200,e08e7bb2?w=576" alt="Einigung bei Schwarz-Rot:Termin für Neuwahl des Bundespräsidenten steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition hat sich auf einen Termin für die nächste Bundespräsidentenwahl geeinigt. Die Bundesversammlung soll am Samstag, 30. Januar 2027, zusammentreten. Das erfuhr „Spiegel“ aus Kreisen von Union und SPD. Der ursprünglich im Gespräch gewesene Termin am 14. Februar fiel durch. Der Grund: An diesem Wochenende findet die Münchner Sicherheitskonferenz statt. Für Schwarz-Rot keine Option.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Formal liegt die Entscheidung bei Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (53, CDU). Sie muss die Bundesversammlung einberufen und bestimmt über Ort und Zeit. Der Ältestenrat des Parlaments ist in die Terminfindung eingebunden. Hinter den Kulissen wurde intensiv um das Datum gerungen. Der scheidende Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/dr-frank-walter-steinmeier/frank-walter-steinmeier-alle-infos-76682286.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frank-Walter Steinmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70) soll einen späten Wahltermin favorisiert haben – um die Übergangsphase möglichst kurz zu halten. Seine Amtszeit endet am 18. März 2027.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Frank-Walter Steinmeier (Mitte) nach seiner ersten Wahl zum Bundespräsidenten 2017. Fünf Jahre später wurde er wiedergewählt. Eine weitere Amtszeit ist laut Grundgesetz nicht möglich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wiederum soll Wert darauf gelegt haben, das Wochenende der Sicherheitskonferenz freizuhalten. Das Grundgesetz schreibt lediglich vor, dass die Bundesversammlung spätestens 30 Tage vor Ablauf der Amtszeit des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bundespraesident/nachrichten-news-fotos-videos-17077166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespräsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zusammentreten muss. Da Bundesversammlungen zuletzt meist an einem Samstag oder Sonntag stattfanden, wäre das Wochenende der Münchner Sicherheitskonferenz der letztmögliche Termin gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Kampfpreis! Hohe Nachfrage nach Edelstahl-Schüsseln</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e76f4a95124d25565630/b01e1f95ba8cc1d3260953391f04277b,bc557edd?w=576" alt="BILD prüft Schnäppchen:Kampfpreis! Hohe Nachfrage nach Edelstahl-Schüsseln" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 30 Zentimeter:Schnee walzt noch mal quer durch Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schnee-walzt-durch-deutschland-winter-macht-letztes-mal-ernst-69959b534a95124d25564dc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959b534a95124d25564dc8/69bcdeff647743292cdb3404f5caa794,c70ddb1d?w=656" alt="Bis zu 30 Zentimeter:Schnee walzt noch mal quer durch Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es kommt noch einmal Neuschnee. Tief Yael lässt Deutschland Schneewalzer tanzen. Die ersten Flocken fallen schon in der Nacht zu Donnerstag. Und dann kommt es noch einmal richtig dicke, und das gleich in mehreren Bundesländern. Der Schneefall wird in Nordrhein-Westfalen, Rheinland-Pfalz, Baden-Württemberg, im Saarland und in Hessen erwartet. Auch am Flughafen Frankfurt kann es Probleme geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetterexperte Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de sagt in BILD voraus: „Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-kalt-muss-es-sein-damit-schnee-entsteht-und-liegen-bleibt-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Eisregen ist am Donnerstagmorgen zu rechnen. Deshalb mein Appell: Wer unterwegs ist, sollte mehr Zeit einplanen, mehr Vorsicht walten lassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Robert Hauser vom Deutschen Wetterdienst (DWD) warnt in BILD: „Das Schneegebiet weitet sich im Laufe des Donnerstags nach Nordosten aus. Oberhalb von 300 Metern kann die Schneehöhe 10 bis 15 Zentimeter erreichen.“ An den Alpen könne es sogar bis zu 30 Zentimeter Neuschnee geben. Aktuell gibt es für weite Teile Deutschlands vom DWD bereits eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetterwarnung-das-bedeuten-die-vier-warnstufen-vom-wetterdienst-6960d6414d1d5f581eeb0ef1"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe 1. Teilweise gilt auch Warnstufe 2.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schneewalze breitet sich bis Donnerstag, 18 Uhr, bis in den Süden aus. Norden und Osten kommen davon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Ludwigshafen:Jugendlicher stößt 100-Jährigen auf Gleise</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizei-sucht-jungen-mann-100-jaehriger-auf-bahn-gleise-gestossen-6995f5b9026df14c655f78f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995f5b9026df14c655f78f9/4d5f1df0fe9741bb98d392b9c19c5c08,bf02eb0f?w=320" alt="In Ludwigshafen:Jugendlicher stößt 100-Jährigen auf Gleise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Unfassbare Attacke an einer Haltestelle in Ludwigshafen! Am Rosenmontag ist ein 100-Jähriger von einem jungen Mann auf die Gleise gestoßen worden. Jetzt fahndet die Polizei nach dem Täter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der V<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->erdächtige<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll etwa 17 bis 19 Jahre alt sein. Er soll den Senior laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Montagnachmittag gegen 16.30 Uhr an der Haltestelle „Südwest-Stadion“ auf die Gleise geschubst haben. Der hochbetagte Mann wurde bei dem Vorfall zum Glück nur leicht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeugen werden gebeten, sich bei der Polizei zu melden. Der Verdächtige soll bei seiner feigen Tat eine schwarze Jacke mit Kapuze getragen haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letztes Training bei RB:Werner verabschiedet sich mit Döner-Party!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-vor-usa-abflug-timo-werner-abschied-mit-doener-party-6995c3c0fc148b255d14ed65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995c3c0fc148b255d14ed65/b7c396956f2a5605a5975b61beaf1ef6-miniSquare,4129e0bd?w=320" alt="Letztes Training bei RB:Werner verabschiedet sich mit Döner-Party!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jahrelang war das legendär. Meistens als Belohnung für Tore und gute Leistungen mit RB Leipzig gönnte sich Timo Werner (29) nach den Spielen gerne mal einen Döner – immer ohne Tomate – in seinem Lieblingsladen unweit des Stadions. Werner gab sich immer fan-nah, stand gerne für Fotos bereit. Nach einer Champions-League-Partie 2017 zeigte er sich sogar einmal mit Fans von Besiktas Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und so sollen ihn die Leipziger auch in Erinnerung behalten – als einen coolen Typ mit großem Herzen. Deswegen verabschiedete sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-ex-dfb-star-weiss-davon-influencer-bewirbt-fake-villa-von-timo-werner-698de2780abe5c8b74ecd3c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Timo Werner<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch auch standesgemäß von RB Leipzig: Parallel zum Nachmittagstraining wurde ein Döner-Wagen am Trainingszentrum in Leipzig aufgebaut. Nach der Einheit konnten sich Mitspieler und Betreuer der Profi-Mannschaft einen Döner genehmigen – auf Kosten von Werner.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Leipzigs-Star Yan Diomande spricht exklusiv in BILD über das Interesse der Top-Klubs.</p><p class="teaser__text">Im Kampf um die Champions League muss RB Leipzig auf Stammkeeper Peter Gulacsi verzichten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>▶︎ Eishockey-Stars gedemütigt:Deutscher Debakel-Tag bei Olympia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutscher-debakel-tag-im-eishockey-slalom-und-biathlon-6995da3b465c8ddf9405e987</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995da3b465c8ddf9405e988/c925351019f1b008ac6ad2fcd5e5ab03,3a710061?w=992" alt="▶︎ Eishockey-Stars gedemütigt:Deutscher Debakel-Tag bei Olympia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pleiten, Pech und Pannen bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Das deutsche Team erlebt bei den Winterspielen in Norditalien einen ganz bitteren Mittwoch. Eishockey-Klatsche, Slalom-Blackout und Nervenversagen im Biathlon – Deutschland bleibt trotz teils sehr guter Chancen ohne Medaille. Ein Tag zum Vergessen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den ersten herben Tiefschlag steckt unser Eishockey-Team ein. Im Viertelfinale setzt es ein deutliches 2:6 gegen die Slowakei. Der Traum vom Halbfinale und damit möglichem Edelmetall – geplatzt! Trotz der NHL-Profis um Superstar Leon Draisaitl (30) scheidet die  Mannschaft sang- und klanglos aus. Schon zu Beginn des zweiten Durchgangs ist die Partie beim Stand von 0:3 quasi entschieden. Sechs Minuten später steht es 0:4, der Rest ist eigentlich nur noch Ergebniskosmetik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Harold Kreis (67): „Ich suche keine Ausreden, aber Tempo hängt auch mit dem körperlichen Zustand zusammen. Wir spielen das zweite Mal in 24 Stunden, die Slowaken hatten drei volle Tage frei. Ob das eine Rolle gespielt hat, weiß ich nicht, und wir thematisieren das auch nicht.“ Die Slowakei hatte fast vier Tage frei, das DEB-Team dagegen spielte zum vierten Mal in fünf Tagen. Superstar Leon Draisaitls ernüchterndes Fazit nach dem Ende der Olympia-Mission: „Manchmal geht es schnell, bis Mannschaften sich finden, und bei uns hat es einfach zu lange gedauert“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Katastrophe, Worst Case“ – so beschrieb unser Slalom-Ass Lena Dürr das Riesen-Drama in ihrem zweiten Lauf. Dürr liegt zunächst – wie schon im Riesenslalom – nach dem ersten Durchgang auf Platz zwei. Dann schiebt sie sich im zweiten Durchgang aus dem Starthaus, fädelt aber schon an der ersten Stange ein. Der Lauf dauert nur 1,3 Sekunden. Die nächste Medaille ist weg – und so bitter war es noch nie! Ein Komplett-Aussetzer, den man so noch nicht gesehen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehnt das Ende herbei“:ARD-Kommentator macht traurige Preuß-Prognose</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/biathlon-ard-kommentator-macht-traurige-preuss-prognose-sehnt-das-ende-herbei-6995dbc1465c8ddf9405e9b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995dbc1465c8ddf9405e9b6/8b3c54268ce5d8b4968fcd0d38ae7c11,901b5da7?w=576" alt="„Sehnt das Ende herbei“:ARD-Kommentator macht traurige Preuß-Prognose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sehen wir sie beim Olympia-Massenstart am Samstag ihr letztes Rennen laufen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Franziska Preuß erlebte in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/biathlon-wieder-nerven-drama-um-preuss-olympia-medaille-in-der-staffel-weg-6995cafb4a95124d25565365"><!-- --><!--[--><!--[-->Damen-Staffel den nächsten rabenschwarzen Tag<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als zweite Läuferin verballerte sie mit einer Strafrunde jegliche Medaillenhoffnungen. Am Ende hieß es Platz 4 für die deutschen Biathletinnen. Schon in den Rennen zuvor hatte sie Edelmetall jeweils beim letzten Schießen weggeworfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hat Preuß nun genug? Sie hatte angekündigt, spätestens zum Ende der Saison ihre Karriere zu beenden. Die niederschmetternden Erlebnisse in Antholz könnten sie allerdings zum sofortigen Rücktritt nach Olympia bewegen – das glaubt zumindest ARD-Moderator Christian Dexne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Rennen prophezeit Dexne: „Der Massenstart wird vielleicht das letzte Rennen von Franziska Preuß überhaupt. Ich habe den Eindruck, sie ist schon sehr müde – vor allen Dingen im Kopf. Es wirkt fast so, als sehne sie das Ende herbei.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Sprecher geht auf IOC los:Riesen-Wut wegen russischer Schild-Trägerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-riesen-wut-wegen-russischer-schild-traegerin-ukraine-kritisiert-ioc-heftig-6995b2514a95124d25565071</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b2514a95124d25565072/f3d8439bfc3972bb13e18466c3fd6c47,e9de80b6?w=576" alt="Ukraine-Sprecher geht auf IOC los:Riesen-Wut wegen russischer Schild-Trägerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eklat bei der Olympia-Eröffnung! Vor zwei Wochen führte sie noch unbemerkt die ukrainische Delegation ins Stadion, jetzt kommt raus: Die Schild-Trägerin ist Russin! In Kiew brennt daraufhin die Luft: Ein Sprecher des ukrainischen Außenministeriums, Heorhij Tychyj (36), schreibt auf X: Es scheine so, als seien die IOC-Verantwortlichen „nicht nur Trottel, sondern auch regelrechte Sadisten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Die russische Architektin Anastasija Kutscherowa, die seit Jahren in Italien lebt, trug bei der Nationalparade das Länderschild der Ukraine ins Stadion. In einem langen silbernen Mantel mit Kapuze und großer schwarzer Brille war sie kaum zu erkennen, blieb wie alle anderen Plakatträger anonym. Direkt hinter ihr: Ukraines Fahnenträgerin Jelysaweta Sydorko und ihre Teamkollegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Russin Anastasia Kutscherowa meldete sich freiwillig als ukrainische Schildträgerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach eigenen Angaben hatte sie sich freiwillig gemeldet und sich bewusst für die Ukraine entschieden. „Die ukrainische Mannschaft wurde nicht über die Entscheidung informiert, sie bei einem so wichtigen Ereignis von einer Staatsangehörigen des Landes, das Krieg gegen die Ukraine führt, anführen zu lassen“, hieß es in einem X-Post der staatlichen ukrainischen Spendeninitiative.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:41:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>