<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verhaftung im Fall um ermordeten Fabian (8):Kann es wirklich sein, dass sie das Kind ihres Ex-Freundes getötet hat?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/verhaftung-im-fall-um-ermordeten-fabian-8-kann-es-wirklich-sein-dass-sie-das-kind-ihres-ex-freundes-getoetet-hat-690c6b660a79f6e663e11c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c6b660a79f6e663e11c4b/2e1a8522a988f8b4a651894055a24229,387fb3ae?w=992" alt="Verhaftung im Fall um ermordeten Fabian (8):Kann es wirklich sein, dass sie das Kind ihres Ex-Freundes getötet hat?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gina H., eine alleinerziehende Mutter und leidenschaftliche Pferdeliebhaberin, steht im Zentrum eines schockierenden Mordfalls. Der achtjährige Fabian wurde tot aufgefunden, und jetzt ist Gina H. die Hauptverdächtige. Sie war bis vor kurzem mit Fabians Vater liiert und entdeckte selbst die Leiche des Jungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber warum war sie überhaupt in der abgelegenen Gegend von Klein Upahl unterwegs, wo niemand sie zuvor gesehen hatte? Diese brisanten Entwicklungen und die Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Affäre! Amis wollen ihn vor US-Kongress zerren:Andrew soll endlich reden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-soll-vor-dem-us-kongress-aussagen-wegen-epstein-verbindungen-690d9e005d012ee169d9b148</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d9e005d012ee169d9b149/c78d6b258a1736d9b0c2e9456015ac00,4a06d74c?w=992" alt="Epstein-Affäre! Amis wollen ihn vor US-Kongress zerren:Andrew soll endlich reden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor/Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Von seiner königlichen Familie wurde Andrew zum Schweigen gebracht. Geht es nach dem US-Kongress, soll der gefallene Prinz jedoch endlich reden. Zehn Jahre nachdem König Charles’ Bruder erstmals mit dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) in Verbindung gebracht wurde, hat Andrew erneut die amerikanischen Behörden im Nacken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief des House Oversight Committees (Ausschuss für Aufsicht und Rechenschaft des Repräsentantenhauses) fordern 16 Demokraten des US-Kongresses Andrew zur Kooperation auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein (starb 2019 in Haft) und Ghislaine Maxwell (heute 63, Foto undatiert) sollen gemeinsam einen Missbrauchsring betrieben haben, in dem sie – meist minderjährige Teenager – mit Aussicht auf eine Karriere als Masseurin oder Model Schritt für Schritt zu Sex-Sklavinnen machten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel: Sechs Jahre nach<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrew-nahm-epstein-mit-zur-queen-foto-beweist-es-6892ffc45bfd36554e9e8837"><!-- --><!--[--><!--[--> Epsteins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Tod in einer Gefängniszelle soll das weitreichende Geflecht hinter dem mutmaßlichen, zusammen mit der Komplizin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ghislaine-maxwell-bizarre-knast-tonaufnahmen-alle-details-68a9578d5d3e123a945a86bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> betriebenen Missbrauchsring aufgedeckt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht-Nominierung überrascht alle:Wegen Stiller! Stuttgart-Wut auf Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-dfb-nicht-nominierung-ueberrascht-alle-stuttgart-frust-wegen-angelo-stiller-690d42270166cd59ef997799</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d42270166cd59ef99779a/13cf8441cc43b669d4922d7ee017039a,3be3b695?w=576" alt="Nicht-Nominierung überrascht alle:Wegen Stiller! Stuttgart-Wut auf Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Entscheidung muss man nicht nachvollziehen…</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der VfB Deutschland wird immer kleiner. Vor einem Jahr stellte der VfB noch sechs deutsche Nationalspieler (Nübel, Mittelstädt, Stiller, Führich, Leweling, Undav), im März waren noch fünf Stuttgarter dabei, jetzt sind es nur noch zwei. Außer Torwart Alexander Nübel (29) und Angreifer Jamie Leweling (24) fährt kein Stuttgarter zum DFB.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders überraschend: Angelo Stiller (24) ist raus! Dabei war der Mittelfeld-Motor zuletzt gut in Form, führte den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>VfB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf Platz 4 in der Liga.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dementsprechend irritiert war man beim Pokalsieger auf die Nicht-Nominierung von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38). Nach dem 2:0-Erfolg gegen Feyenoord Rotterdam herrschte deswegen ordentlich Frust in den Katakomben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-General warnt:Russland könnte Nato „bereits morgen“ angreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bundeswehr-general-warnt-russland-koennte-nato-bereits-morgen-angreifen-690db4850166cd59ef997b51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690db4850166cd59ef997b52/a74834af601d2b05d15e5f9c11bd3dde,f90fe283?w=576" alt="Bundeswehr-General warnt:Russland könnte Nato „bereits morgen“ angreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundeswehr hält einen begrenzten Angriff Russlands auf die Nato bereits jetzt für möglich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man muss betrachten, was hat Russland aktuell, und was kann es damit tun“, sagte Generalleutnant Alexander Sollfrank, Chef des operativen Führungskommandos der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in einem Interview mit der Nachrichtenagentur Reuters. „Daran gemessen könnte Russland Nato-Gebiet in kleinerem Maßstab bereits morgen angreifen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei weiterer Aufrüstung sei bis 2029 auch ein großangelegter Angriff denkbar. Ob er komme, hänge jedoch sehr stark vom Verhalten des Westens ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollfrank zufolge verfolgt Russland mit seinen hybriden Angriffen die Absicht, zu provozieren und die Reaktionsschnelligkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu testen. Ein Merkmal dieser Angriffe sei, dass man sie oft nicht eindeutig zuordnen könne. „Das ist Methode“, sagte der General. „Und diese Methode hat zum Ziel, Unsicherheit zu schüren, Angst zu erzeugen, zu schädigen, zu spionieren, zu testen.“ Das sei „Kriegführung mit Angstmachen“, sagt Sollfrank.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hier klaut, wird’s bereuen:Diese Ladesäule wehrt sich 
gegen Diebe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektroauto-kabelklau-nassfalle-schreckt-diebe-690cc316154e6f61444c7cd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cc316154e6f61444c7cd1/82a94245783cec2857e276a6ac9dce90,f961dbcb?w=656" alt="Wer hier klaut, wird’s bereuen:Diese Ladesäule wehrt sich 
gegen Diebe" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-543"><!--[--><!--[--><b>Das Phänomen ist neu, und es verbreitet sich rasant: Mit Akkuflex oder Bolzenschneider fallen nächtliche Brutalos über Elektroauto-Ladesäulen her und knipsen die Kabel ab. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-543"><!--[--><!--[-->Allein im Oktober 2025 wurden dem Hersteller Alpitronic, in Deutschland führend auf dem Markt für Schnellladestationen, im Schnitt 13 Kabelverluste pro Tag gemeldet<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-543"><!--[--><!--[-->Es geht den Tätern um das Kupfer in den dicken Kabeln. Reich können die Diebe nicht werden: Der reine Materialwert liegt bei 40 Euro pro Kabel, so Alpitronic.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-543"><!--[--><!--[-->Aber sie richten gewaltigen Schaden an: Neue Kabel, Installation und technische Prüfung kosten bis zu 8000 Euro! In diesem Jahr sind allein bei EnBW, dem deutschen Ladesäulen-Marktführer, mehrere hundert solcher Kabel gestohlen worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welcher Sender ALLE Spiele zeigt:TV-Knaller zur Handball-EM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/welcher-sender-alle-spiele-zeigt-tv-knaller-zur-handball-em-690dbb3c0166cd59ef997bd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dbb3c0166cd59ef997bd6/2166db51aa96ec5daf83e17017684d03,239b548e?w=320" alt="Welcher Sender ALLE Spiele zeigt:TV-Knaller zur Handball-EM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Jahr 2026 wird prickelnd! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom 15. Januar bis 1. Februar wird die Europameisterschaft bei den Männern in Dänemark, Schweden und Norwegen ausgespielt. Die EM der Frauen steigt vom 3. bis zum 20. Dezember 2026 in Tschechien, der Türkei, der Slowakei, Polen und Rumänien. Der Clou: Bei EINEM Sender gibt es ALLE Spiele LIVE!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Streaming-Dienst Dyn (<!--]--><!--[--><i>eine Mehrheitsbeteiligung der Axel Springer SE, zu der auch BILD und SPORT BILD gehören)  </i><!--]--><!--[-->hat die Übertragungsrechte an den nächsten großen Handball-Top-Events erworben. Die mit SportA, der Sportrechte-Agentur von ARD und ZDF, abgeschlossene Vereinbarung umfasst alle Spiele der beiden Turniere sowie die Auswärts-Qualifikationsspiele der deutschen Nationalmannschaft der Frauen im Vorfeld der EHF EURO 2026.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Drohnen-Technologie:Neuer Saug-Wisch-Roboter kassiert Top-Testnote</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/dji-romo-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dbd810a7608566ac55d8c/f59fb0f5e8744f8532fbe06dc86c9cb5,ef59eeef?w=320" alt="Mit Drohnen-Technologie:Neuer Saug-Wisch-Roboter kassiert Top-Testnote" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich glaube, das findet Papa gut“:David Schumacher hat sich verlobt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-schumacher-verlobung-mit-freundin-vivien-690d8d425d012ee169d9b091</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d8d425d012ee169d9b092/7a93284f4006ede9cbaff70f3f52e98c,c875d82b?w=992" alt="„Ich glaube, das findet Papa gut“:David Schumacher hat sich verlobt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malé – <!--]--><!--[--><b>Mit Vollgas ins Eheglück! Rennfahrer David Schumacher, Sohn des früheren Formel-1-Piloten Ralf Schumacher (50) und der Ex-Dschungelcamperin Cora (48), hat seiner Freundin Vivien Keszthelyi auf den Malediven einen Heiratsantrag gemacht. Und romantischer hätte der kaum sein können!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte Rosenblätter im Sand, ein Herz aus Blumen und ein leuchtender Schriftzug mit den Worten „Marry Me“ – vor dieser Traumkulisse ging David vor seiner Vivien auf die Knie. Und sie? Sagte bei Sonnenuntergang überglücklich Ja.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den innigen Moment teilen die beiden jetzt auf Instagram. David schrieb dazu (übersetzt): „Sie hat Ja gesagt. Der Ozean war Zeuge unserer Liebe, und der Sonnenuntergang besiegelte unser Versprechen.“ Vivien teilte in ihrer Instagram-Story sogar ein Foto vom Kniefall. In Davids Hand ist deutlich eine türkisfarbene Schatulle zu sehen – sieht ganz nach einem Schmuckstück von „Tiffany &amp; Co.“ aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits seit acht Jahren sind David und Vivien ein Paar. Die Liebe zum Rennsport verband die beiden von Anfang an. Denn sie ist ebenfalls Rennfahrerin. Die gebürtige Ungarin zog für David von Budapest nach Österreich und lebt heute mit ihm in Salzburg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur Mann oder Frau im Pass, keine Umwandlung:Oberstes US-Gericht spricht Geschlechter-Machtwort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nur-mann-oder-frau-im-pass-oberstes-us-gericht-spricht-geschlechter-machtwort-690d8fea5d012ee169d9b0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d8fea5d012ee169d9b0b9/a10cf73e9a31c9b35128042ea855b22d,c5547e2f?w=576" alt="Nur Mann oder Frau im Pass, keine Umwandlung:Oberstes US-Gericht spricht Geschlechter-Machtwort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Im Pass soll es nur noch männlich und weiblich geben: Der Oberste Gerichtshof der Vereinigten Staaten hat am Donnerstag einer umstrittenen Regelung der Regierung von Präsident Donald Trump (79) vorläufig grünes Licht gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maßnahme verpflichtet Transgender- und nicht-binäre Personen dazu, in ihren Reisepässen das bei der Geburt zugewiesene Geschlecht eintragen zu lassen – unabhängig von ihrem psychologischen Geschlecht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das heißt: Eine Kennzeichnung mit „X“ oder einer abweichenden Geschlechtsangabe ist vorerst nicht mehr möglich. Stattdessen nur noch weiblich und männlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer kurzen Verfügung erklärte das Gericht mit konservativer Mehrheit, dass diese Politik nicht diskriminierend sei. „Die Angabe des Geschlechts des Passinhabers bei der Geburt verstößt ebenso wenig gegen den Gleichbehandlungsgrundsatz wie die Angabe des Geburtslandes“, argumentierte der Supreme Court. Es handele sich bei dem eingetragenen Geschlecht lediglich um eine historische Tatsache.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiko verstärkt Empfehlung:Wer sich jetzt gegen Gürtelrose impfen sollte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/guertelrose-stiko-raet-zur-impfung-fuer-risikogruppen-schon-ab-18-jahren-690da14f5d012ee169d9b181</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690da14f5d012ee169d9b181/c5b6015c6fcc2fb5a500c0eadbd35f70,ec211506?w=576" alt="Stiko verstärkt Empfehlung:Wer sich jetzt gegen Gürtelrose impfen sollte" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-522"><!--[--><!--[--><b>Starke Schmerzen, Ausschlag, Lebensgefahr: Eine Gürtelrose sollten Sie nicht unterschätzen. Deshalb verschärft jetzt auch die Ständige Impfkommission ihre Empfehlung zum Schutz vor der Erkrankung. Ab sofort sollen sich auch Menschen unter 50 Jahren impfen lassen, wenn sie zu einer der Risikogruppen gehören. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-522"><!--[--><!--[-->Dazu zählen etwa <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/diabetes/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-02-42485862.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diabetiker<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Menschen mit HIV, Patienten mit chronisch-entzündlichen Darmerkrankungen oder jene, die eine Blutstammzelltransplantation hinter sich haben. Konkret heißt das: Jeder ab 18 Jahren mit einer dieser Vorerkrankungen sollte sich gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/guertelrose-symptome-diagnose-und-behandlung-84973928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gürtelrose<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/impfungen/schutz-vor-masern-hepatitis-und-co-20682364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->impfen<!--]--><!--]--></a><!--[--> lassen. Bisher wurde die Impfung allen Menschen ab 60 Jahren empfohlen, Risikopatienten sollten sich ab 50 impfen lassen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Mietwagen-Firma 123-Transporter warb mit vermeintlich günstigen Angeboten.</p><p class="teaser__text">Masern, Grippe, Gürtelrose, HPV, Lungenentzündung – was sollte man auf dem Schirm haben?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion um 5 Uhr früh:Sprengstoff-Anschlag auf Mehrfamilienhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/explosion-um-5-uhr-frueh-sprengstoff-anschlag-auf-mehrfamilienhaus-690db2bb0166cd59ef997b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690db2bb0166cd59ef997b3c/32d9f6f66bdbfa564d1e6a9a17e8b6a7,3ba443a7?w=320" alt="Explosion um 5 Uhr früh:Sprengstoff-Anschlag auf Mehrfamilienhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Steinbach (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Ein Knall riss die Menschen in Steinbach am frühen Freitagmorgen aus dem Schlaf: Sprengstoff-Anschlag auf ein Mehrfamilienhaus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 5 Uhr erschütterte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> die ruhige Wohngegend in der Stadt im wohlhabenden Vordertaunus. Sie zerstörte den Eingangsbereich des Wohnhauses im Hessenring. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht von einem Anschlag aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spezialisten der Polizei sicherten nach der Explosion in Steinbach Spuren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Ermittler gegenüber BILD: „Vor dem Haus wurde offenbar ein Sprengsatz zur Detonation gebracht. Wir reden hier nicht von einem Dumme-Jungen-Streich.“ Nach BILD-Informationen soll es sich um einen Sprengstoff handeln, den Automatensprenger oft verwenden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neulich beim Friseur:Als der Fön angeht, beginnt das Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/news/neulich-beim-friseur-ploetzlich-fliegt-das-toupet-nach-oben-690760eee0a15e419b83f999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690760eee0a15e419b83f999/d168884b3d9dc1788b4bf1e91bc099ee,8bd4515?w=320" alt="Neulich beim Friseur:Als der Fön angeht, beginnt das Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einem Salon in Henan erlebt ein Friseur seinen persönlichen Horror-Moment: Ein falscher Föhnwinkel – und schon hebt sein Toupet ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er prügelt Polizisten, greift Frauen an – nichts passiert:200 Straftaten in 6 Monaten! Wer stoppt Steve G.?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/200-neue-straftaten-er-verpruegelt-polizisten-greift-frauen-an-nichts-passiert-6905c6aba6bc3e9242fc8c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6905c6aba6bc3e9242fc8c4b/f1ed2ea9acf92510e37a59c30647fbe4,7b73f9fb?w=992" alt="Er prügelt Polizisten, greift Frauen an – nichts passiert:200 Straftaten in 6 Monaten! Wer stoppt Steve G.?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steve G. (23) sorgt für Angst und Schrecken in der Kleinstadt Gräfenhainichen in Sachsen-Anhalt: Er pöbelt, randaliert, wirft Scheiben ein, zeigt seinen nackten Hintern. Vor kurzem wurde er zu sieben Monaten Haft verurteilt, blieb jedoch auf freiem Fuß – und terrorisiert seine Mitbürger weiter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte bei Polizei und Staatsanwaltschaft, warum offenbar niemand Steve G. das Handwerk legen kann. Warum er selbst lieber im Gefängnis wäre, wie die Menschen in Gräfenhainichen unter ihm leiden und was er nach dem Treffen mit dem BILD-Reporter machte – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hetzte immer wieder gegen Juden:Kanye West bittet Rabbi um Vergebung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kanye-west-bittet-rabbi-um-vergebung-ich-bereue-meine-hetze-gegen-juden-690d98980580923d0998a0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690d98980580923d0998a0b9/c6a56c66f03af948ca809bb4f76f0f4f,e0ba17e?w=576" alt="Er hetzte immer wieder gegen Juden:Kanye West bittet Rabbi um Vergebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Jetzt zeigt er plötzlich Reue. Der Skandalrapper Kanye West (nennt sich mittlerweile Ye) hat sich bei einem privaten Treffen mit dem New Yorker Rabbiner Yoshiyahu Yosef Pinto für seine antisemitischen Äußerungen entschuldigt – und die Schuld auf seine bipolare Störung geschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Video, das der Rabbi am Donnerstag in den sozialen Medien veröffentlichte, ist zu sehen, wie Ye dem Geistlichen die Hände reicht – und sagt: „Ich bin wirklich dankbar, dass ich heute hier mit Ihnen sitzen und Verantwortung übernehmen kann. Ich hatte mit verschiedenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/infos/krankheiten/depression/bipolare-stoerungen-10353184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Problemen im Zusammenhang mit meiner bipolaren Störung<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu kämpfen, sodass meine Ideen mich zu Extremen trieben, bei denen ich den Schutz meiner Mitmenschen und mich selbst vergaß.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Musiker, der zuvor über mehrere Jahre mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kanye-west-nennt-sich-nazi-lobt-hitler-und-postet-judenhass-67a1eae7332d6d76e2cf8969"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausraster-Videos, Hetze gegen Juden und verstörenden Hitler-Lobeshymnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Entsetzen sorgte, bittet um Vergebung. „Ich wollte hierherkommen und Verantwortung übernehmen“, sagt der Musiker und Ex-Mann des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kim-kardashian/kim-kardashian-alle-infos-76664760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Realitystars Kim Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45). „Manchmal wissen die Menschen nicht viel über<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/infos/krankheiten/depression/bipolare-stoerungen-10353184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> bipolare Störungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihre Ursachen oder darüber, wie man sich verhält, wenn man an dieser Krankheit leidet.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kim Kardashian packt in einem Podcast über ihre gescheiterte Ehe mit Kanye West aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Details:Vertrags-Entscheidung beim Kompany-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-kennt-die-details-vertrags-entscheidung-beim-kompany-team-690cfa72154e6f61444c7f7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cfa72154e6f61444c7f7f/8768a5563f6f0dd0f80e1d1683d3a7b1-landscape,9068a011?w=576" alt="BILD kennt die Details:Vertrags-Entscheidung beim Kompany-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Bayern-Insider sprechen Tobi Altschäffl und Julian Agardi über die Verlängerungen des Kompany-Teams.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>