<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Job- und Gehaltsreport 2026:BILD sagt, wie sich Arbeitsmarkt und Löhne entwickeln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/job-und-gehaltsreport-2026-bild-sagt-wie-sich-arbeitsmarkt-und-loehne-entwickeln-6949163cba368aa0126a087c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949163cba368aa0126a087d/104bcfe5a03e263b0777faef22f4ec85,3b59cd5f?w=992" alt="Job- und Gehaltsreport 2026:BILD sagt, wie sich Arbeitsmarkt und Löhne entwickeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Job-Schock in Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es trifft Akademiker, Arbeiter, Junge und Erfahrene: BA-Chefin Andrea Nahles schlägt Alarm – der Arbeitsmarkt steckt fest! Ein interner Krisen-Wert der Bundesagentur für Arbeit ist auf ein historisches Tief gefallen. So schlecht waren die Chancen auf einen neuen Job noch nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was heißt das konkret für Sie? </b><!--]--><!--[-->Welche Branchen bauen tausende Stellen ab – und wo gibt es trotz Flaute noch echte Job- und Lohnchancen? Wer muss zittern, wer kann hoffen? Und wie sicher ist Ihr Arbeitsplatz wirklich?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die brisanten Details aus den wichtigsten Branchen – von Auto über Bau, Handel, IT bis Pflege. Mit exklusiven Zahlen, internen Einschätzungen und klaren Gewinnern und Verlierern der Job-Krise.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meteorologe: „Es ist etwas Großes im Busch“:Härtester Wintereinbruch seit 15 Jahren?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e66e9f6fc544dba9b3f1e/45b35a7758e3f4afbbf41ae12948130c,f3a3d0e2?w=656" alt="Meteorologe: „Es ist etwas Großes im Busch“:Härtester Wintereinbruch seit 15 Jahren?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, Glatteis! Am Samstagmorgen werden derzeit Autofahrer und Fußgänger in vielen Teilen Deutschlands überrascht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst warnt, dass es vorwiegend in Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und für Hamburg eine erhöhte Glättegefahr geben kann. Auch im Osten und in Berlin war es gefährlich glatt auf Bürgersteigen und Straßen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Wetterdienst warnt am Samstagmorgen in einem Streifen von Bremen bis Berlin vor markantem Wetter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Niedersachsen kam es wegen der extremen Glätte zu einem schweren Unfall auf der A1: Nahe Wildeshausen stießen am frühen Morgen insgesamt fünf Fahrzeuge zusammen, 13 Menschen wurden verletzt. Die Fahrbahn war nach Angaben der Feuerwehr am frühen Morgen so glatt, dass selbst die Retter teils große Mühe hatten, voranzukommen. Sie konnten sich nur in kleinen Schritten fortbewegen. Die Fahrbahn habe einer Eisfläche geglichen, hieß es von der Feuerwehr.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach der Festtagsschlemmerei:Müde, wütend, Kopfweh? Checken Sie dieses Organ</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/muede-wuetend-kopfweh-checken-sie-dieses-organ-693c0e2ca2b27337507d9df8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c0e2ca2b27337507d9df8/f0e22a9ed367d5a4c22f68225f2e019a,d237486d?w=320" alt="Nach der Festtagsschlemmerei:Müde, wütend, Kopfweh? Checken Sie dieses Organ" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie nach den Feiertagen das Gefühl, dass Ihre Stimmung schwankt, Sie von Kopfschmerzen geplagt werden oder bestimmte Lebensmittel plötzlich schwer im Magen liegen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Traditioneller Chinesischer Medizin (TCM) könnte ein Organ für die Beschwerden im ganzen Körper verantwortlich sein. Lesen Sie mit BILDplus, welches Organ Sie bei Kopfschmerzen, Müdigkeit und Stimmungsschwankungen besonders im Blick behalten sollten und wie es gesund bleibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Kult-Camper ist ein Top-Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694edd24ba368aa0126a3f6f/55edb9e3581e12f689d8ab55770dae82,796e8f25?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Kult-Camper ist ein Top-Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Knallhart-Ansage an Selenskyj:„Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-knallhart-ansage-an-selenskyj-er-hat-nichts-solange-ich-es-nicht-genehmige-694f1b33f6fc544dba9b45c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f1b33f6fc544dba9b45c9/d88a1869ff1a42b9542bcf7d3faab088,ca102068?w=992" alt="Trumps Knallhart-Ansage an Selenskyj:„Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) macht vor dem Treffen mit Ukraine-Präsident Wolodymyr  (47) Selenskyj am Sonntag in Florida glasklar, wer das letzte Wort bei den Friedensverhandlungen für die Ukraine hat: er, der US-Präsident. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird Trump am 28. Dezember um 15 Uhr Ortszeit in dessen Residenz Mar-a-Lago in Palm Beach (US-Bundesstaat Florida) treffen, teilte das Weiße Haus am frühen Samstagmorgen deutscher Zeit mit. Im Gepäck des Ukrainers: die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/20-punkte-friedensplan-enthuellt-punkt-14-fuer-putin-wohl-inakzeptabel-694bb222ba368aa0126a2878"><!-- --><!--[--><!--[-->neue Ausarbeitung eines 20-Punkte-Friedensplans<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei geht es unter anderem um Sicherheitsgarantien „im Stile von Artikel 5 der Nato“, um einen raschen EU-Beitritt der Ukraine, Wiederaufbauhilfen sowie die langfristige Aufteilung der ukrainischen Territorien, wie Selenskyj Reportern bereits am 24. Dezember vorab mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sonntag treffen sich Trump und Selenskyj, um über den Friedensplan zu sprechen.</p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Interview, das „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) exklusiv mit Trump geführt hat, zeigte sich der US-Präsident verhalten gegenüber Selenskyj – und machte klar: Er ist der Deal-Maker und somit der, der am Ende sagt, wo es langgeht. „Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“, verwies Trump den Ukraine-Präsidenten auf dessen Platz. „Wir werden sehen, was er vorzuschlagen hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einen-fehler-darf-selenskyj-bei-trump-nicht-machen-694e7a0a680fa70ffd05d88c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7a0a680fa70ffd05d88d/66fbd79d3ed894e0af75e9a253dbc0e7,4dfce02c?w=576" alt="Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag treffen sich US-Präsident Donald Trump und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj, um über den Friedensplan für die Ukraine zu sprechen. Konkret soll es laut Selenskyj um Sicherheitsgarantien und Gebietsfragen gehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experten analysieren, wie bedeutend dieses Treffen auf dem Weg zu Frieden für die Ukraine werden kann. Lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgermeister Klitschko: „Bleiben Sie in den Schutzräumen!“:Massiver russischer Angriff auf Kiew in der Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-greift-ukraine-an-massiver-beschuss-von-kiew-694f30d9f6fc544dba9b460f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f30d9f6fc544dba9b4610/e8a722655574c48de23e053a2d562a3a,50bb9eaf?w=576" alt="Bürgermeister Klitschko: „Bleiben Sie in den Schutzräumen!“:Massiver russischer Angriff auf Kiew in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Die ukrainische Hauptstadt Kiew wurde in der Nacht zu Samstag (27. Dezember) Ziel eines massiven russischen Angriffs. In der Stadt waren laut den Nachrichtenagenturen Reuters und AFP Explosionen zu hören, die Luftabwehr war im Einsatz, und das ukrainische Militär meldete den Einsatz von Raketen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus mehreren Orten wurden Explosionen und Brände gemeldet. Auch die Hauptstadt Kiew ist betroffen. Bürgermeister Vitali Klitschko (54) warnte um 00.36 Uhr auf Telegram: „Explosionen in der Hauptstadt. Die Luftabwehr ist im Einsatz. Bleiben Sie in den Schutzräumen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 00.48 Uhr schlug auch die Luftwaffe auf Telegram Alarm: „Die gesamte Ukraine ist von Raketenangriffen bedroht!“ Gewarnt wurde in etlichen darauffolgenden Meldungen vor Attacken unter anderem in den Regionen Tschernihiw, Mykolajiw, Charkiw und Schytomyr. Aktuell (Stand: Samstagmorgen, 5.20 Uhr) setzt die Luftwaffe immer noch Gefahrenmeldungen ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Menschen haben am 27. Dezember in Kiews U-Bahn-Stationen Schutz gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Locken sind zurück!:Nicole Kidman, wunderschön wie damals</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-erstes-weihnachten-seit-trennung-mit-keith-urban-694d3d89f6fc544dba9b3700</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d3d89f6fc544dba9b3701/1f0165d9655c7747e492e715fbb22f3b,f5db31e1?w=656" alt="Die Locken sind zurück!:Nicole Kidman, wunderschön wie damals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Die Zeit scheint Nicole Kidman nicht einzuholen. Ganz im Gegenteil: Bei ihr dreht sie sich rückwärts! Jedenfalls beim Hairstyling macht die Schauspielveteranin eine Zeitreise und trägt das Haar jetzt wieder wie in den 80er- und 90er-Jahren. Kidman ist wieder classic curly!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heiligabend verbrachte Kidman mit ihren Töchtern Sunday Rose und Faith Margaret Urban (14). Beide stammen aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-das-denkt-der-hollywoodstar-ueber-seine-ex-nicole-kidman-und-keith-urban-691c3ae244ecdb8c59719940"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehe mit Sänger Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach 19 Jahren zerbrach diese im Herbst dieses Jahres. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1999 in „Eyes Wide Shut“ an der Seite von Tom Cruise: Nicole Kidman (damals 32) mit Lockenpracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurück zum Ex? Vermutlich nicht! Dafür kehrt Kidman jetzt zu ihren haarigen Wurzeln zurück. Anfang der 80er-Jahre feierte sie erste Film- und Kinoerfolge, ihr damaliges Markenzeichen: die rot-blonden Engelslöckchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen wen Karl knapp verlor:Das Voting-Urteil der Bayern-Fans!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/harry-kane-triumphiert-bayerns-star-des-jahres-694eb956ba368aa0126a3e2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eb956ba368aa0126a3e2b/5ab43aee4e2c651580dc3c4a2a9b5623,245ec613?w=320" alt="Gegen wen Karl knapp verlor:Das Voting-Urteil der Bayern-Fans!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>And the winner is... Harry Kane (32)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über Weihnachten konnten die BILD-User <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/spieler-aufreger-flop-und-tor-des-jahres-das-grosse-bayern-voting-2025-694a8b7a36dab63128b5b644"><!-- --><!--[--><!--[-->beim großen Online-Voting<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das Jahr 2025 der Bayern-Stars abstimmen. Rund 25.000 Fans machten mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klarer Gewinner beim Spieler des Jahres: Harry Kane! Der Stürmer bekam 38 Prozent der Stimmen – kein Wunder bei 51 Bayern-Toren im Jahr 2025. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit momentan 19 Toren nach 15 Spielen ist Kane aktuell sogar auf Rekordkurs in der Bundesliga, könnte den Rekord von Robert Lewandowski (41 Tore) knacken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/2a828c0d54580c25871ed0944cf29d0c,974fe9cc?w=320" alt="Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Weihnachten – ein Fest der Hiebe in der WWE.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ exklusiv ab 2 Uhr – nur bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dieser „SmackDown“-Show gibt es eine Titel-Bescherung. Ilja Dragunov verteidigt seinen US-Gürtel gegen Carmelo Hayes. Ein Wunder wird geschehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worauf können wir uns sonst noch freuen? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Bosse im Kopf haben:Die BVB-Transferpläne für den Januar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-die-bosse-im-kopf-haben-die-bvb-transferplaene-fuer-den-januar-694eb4697ac68febc4b1532e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eb4697ac68febc4b1532f/c7ec7e2480e91a2948bdd8ed787df2d9,fbe231ea?w=992" alt="Was die Bosse im Kopf haben:Die BVB-Transferpläne für den Januar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In sechs Tagen geht der Wechsel-Wahnsinn wieder los!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 1. Januar öffnet das Transfer-Fenster für den Winter. Einen Monat lang können die Vereine nochmal Kader-Korrekturen vornehmen. Nach Hinrunden-Platz-2 wird es beim BVB diesmal eine ruhigere Periode werden. Dennoch will der Pott-Klub vor allem auf der Abgaben-Seite tätig werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sportdirektor Sebastian Kehl (45) erklärte bereits nach dem Jahres-Finale gegen Gladbach (2:0): „Wir haben ein paar Themen, die wir vielleicht in diesem Jahr noch abwickeln wollen. Vielleicht wird's auch Anfang Januar werden. Es wird vielleicht ein, zwei Kader-Bewegungen geben, aber jetzt nichts Wahnsinniges. Ich bin schon in Gesprächen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDPlus lesen Sie die Details ...</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-brandner-hat-aerger-wegen-heul-doch-spruch-gegen-gruene-694e5b83ba368aa0126a399f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5b83ba368aa0126a39a0/02ac89f1a5b8b6bec8963db6bc842003,f9425469?w=576" alt="Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer im Bundestag Frechheiten durch den Saal krakeelt, wird immer häufiger bestraft. Pöbler kassieren Ordnungsrufe oder Ordnungsgeld (bis zu 4000 Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was gut gemeint ist, artet aus Sicht von Kritikern allmählich aus. So erteilte Grünen-Bundestagsvize Omid Nouripour (50) am 17. Dezember dem AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59) einen Ordnungsruf, weil dieser der Grünen-Co-Fraktionschefin Katharina Dröge (41) in ihrer Rede „Dann heul doch!“ zugerufen hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er rief „Dann heul doch“: AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte sich in Ihrer Rede an Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) gewandt: „Es gibt keinen einzigen Vorschlag von Ihnen, seit Sie Kanzler sind, (...) dass es in Sachen Umweltschutz und Klimaschutz vorangeht. Erfüllt es Sie nicht mit einem Gefühl von Trauer, wenn Sie dabei zuschauen, dass Wälder kaputtgehen, dass Tier- und Pflanzenarten aussterben, wenn Gletscher sich zu Geröll- und Matschhalden verwandeln? Mich macht das traurig. Mich berührt das, weil ich mich frage, wie sehr sich diese Welt in Zukunft noch verändern wird.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weihnachtswunder-im-weissen-haus-trump-sprecherin-ist-wieder-schwanger-694eebd2ba368aa0126a3fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eebd2ba368aa0126a3fd1/9200fc33cfcffd332e6b737f5800c46a,fe9ffc2b?w=576" alt="Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Lichter funkeln, der Weihnachtsbaum steht – und im Weißen Haus gibt es während der Feiertage eine ganz persönliche Nachricht: Karoline Leavitt, die Pressesprecherin von US-Präsident Donald Trump, ist wieder schwanger. Ein kleines Stück Familienglück mitten im politischen Machtzentrum der USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 28-Jährige machte die Nachricht am Samstag über soziale Medien öffentlich. Auf einem Foto, das sie über das soziale Netzwerk Instagram teilte, steht Leavitt neben einem festlich geschmückten Weihnachtsbaum, ihr Babybauch deutlich zu sehen. In ihrem Beitrag schrieb sie, dass sie und ihr Mann sich sehr über den Nachwuchs freuen. Das Paar erwartet eine Tochter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besinnlichkeit und Ruhe zu Weihnachten? Nicht bei Trump und Kimmel.</p><p class="teaser__text">Trump greift Satiriker Stephen Colbert mit harschen Worten auf Truth Social an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:39:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams eindeutige Message an Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckhams-eindeutige-weihnachtsworte-keine-entschuldigung-fuer-brooklyn-694ec8b4f6fc544dba9b4372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ec8b4f6fc544dba9b4372/f6b3c0197a9752c93d7d953fe10a551f-square,4548145c?w=656" alt="„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams eindeutige Message an Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Diese Weihnachtsbotschaft ist alles – nur nicht versöhnlich! Victoria (51) und David Beckham (50) senden ihrem Sohn Brooklyn mitten im Familien-Zoff eine klare, fast trotzig wirkende Botschaft. Und die kommt nicht als Statement, sondern als Tanzvideo!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am zweiten Weihnachtsfeiertag posten die Beckham-Eltern ein Instagram-Video, in dem sie ausgelassen zu „Guilty“ von Barbra Streisand und Barry Gibb tanzen. Der Songtext? Brisant: „We’ve got nothing to be sorry for“ (deutsch: „Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“). Eine Zeile, die wie eine direkte Antwort auf die aktuellen Vorwürfe wirkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Victoria kommentiert den Clip mit: „David und Victoria geben ihr Bestes als Barry und Barbra am Weihnachtstag … Küsse von uns beiden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Leichtigkeit steckt offenbar eine knallharte Ansage. Denn laut Berichten der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15414219/Victoria-David-Beckham-share-family-snaps-Christmas.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ möchte Brooklyn, dass sich seine Eltern bei ihm und Ehefrau Nicola Peltz entschuldigen. Hintergrund soll ein monatelanger Streit sein, in dem sich Nicola angegriffen gefühlt habe. Doch das Tanzvideo macht deutlich: Eine Entschuldigung sehen David und Victoria offenbar nicht ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sonnige-weihnachtsgruesse-von-diletta-und-ihrem-loris-694ead8df6fc544dba9b4279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ead8df6fc544dba9b4279/4172779d8d430ebb1f4e30eb61d2fa54,678475d8?w=320" alt="Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strand, Meer, Weihnachten – Schalke-Torwart Loris Karius und seine Ehefrau Diletta Leotta nehmen sich eine Auszeit über die Feiertage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Töchterchen Aria düsen der Fußball-Star und die schwangere Moderatorin in die Sonne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diletta verzaubert ihre Fans mit einer Fotoserie auf ihrem Instagram-Profil. Nach fünf Stunden haben schon über 220.000 ihrer mehr als 9,2 Mio. Follower auf Gefällt-mir geklickt. Die meisten davon kommentieren mit Herz-Emojis oder wünschen ebenfalls Frohe Weihnachten (auf Italienisch: Buon Natale).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Juni 2024 sind Schalke-Torwart Loris Karius (32) und Diletta Leotta (34) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:40:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>