<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Razzia in Lübeck:Zwei mutmaßliche Putin-Schmuggler in U-Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-razzia-in-luebeck-zwei-mutmassliche-putin-schmuggler-in-u-haft-6981ca9ff0e62064809e302b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981ca9ff0e62064809e302c/025180381a6e7947a3565ff96dce20ca,e99d04a1?w=992" alt="Nach Razzia in Lübeck:Zwei mutmaßliche Putin-Schmuggler in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Lübeck – <!--]--><!--[--><b>Einen Tag nach der Razzia bei einem mutmaßlichen Beschaffungs-Netzwerk für Russland sitzen zwei Verdächtige in Untersuchungshaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sollen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/16-000-lieferungen-nach-russland-fuenf-maenner-in-schleswig-holstein-festgenommen-698069c9fa531953d5218cbc"><!-- --><!--[--><!--[-->Teil eines kriminellen Netzwerks<!--]--><!--]--></a><!--[--> sein, das trotz EU-Embargos Tausende Lieferungen an russische Rüstungsunternehmen veranlasste. Insgesamt fünf Verdächtige wurden in Karlsruhe einem Ermittlungsrichter vorgeführt, gegen zwei von ihnen sind bereits die Haftbefehle in Vollzug gesetzt worden, wie eine Sprecherin der Bundesanwaltschaft mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesanwaltschaft wirft den Männern vor, über eine Scheinfirma in Lübeck (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) Güter besorgt und nach Russland exportiert zu haben, um Embargo-Bestimmungen der Europäischen Union zu umgehen. Die Ausfuhrbeschränkungen sind elementarer Bestandteil der Sanktionen, mit denen die EU auf den russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine reagiert. Sie sehen vor, dass europäische Unternehmen bestimmte Erzeugnisse nicht mehr nach Russland verkaufen dürfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von hier aus sollen rund 16.000 Lieferungen nach Russland gegangen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:24 Minuten! Staatsanwaltschaft verliest Marius-Anklage</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/45a7413ca66ec72a24a299b164216e12,65d2dbbc?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:24 Minuten! Staatsanwaltschaft verliest Marius-Anklage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Pause geht es um die erste mutmaßliche Vergewaltigung, die sich am 20. Dezember 2018 ereignet haben soll. Es wird erörtert, wie es überhaupt zu den Umständen kommen konnte. Im Gerichtssaal wird nachgezeichnet, dass in den Morgenstunden gegen 4 Uhr eine Fete im Keller der Residenz des norwegischen Kronprinzenpaares – Schloss Skaugum – stattgefunden habe. Man habe ausgiebig Alkohol konsumiert und Flaschendrehen gespielt. Vor Gericht werden nun Aufnahmen gezeigt, die die erste mutmaßliche Vergewaltigung dokumentieren sollen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/thorsten-frei-kanzleramtschef-sieht-kaum-chancen-fuer-grosse-reform-698194f7fa531953d5219d61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698194f7fa531953d5219d62/b506bbb8e0c829db12eb94f608d03cab,7dcfe761?w=576" alt="Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knapp neun Monate ist die Bundesregierung mittlerweile im Amt. Sie versprach, tiefgreifende Reformen anzugehen. Im Interview mit dem „Tagesspiegel“ dämpft Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, CDU) jetzt die Erwartungen: Bis zum Jahresende wolle die schwarz-rote Koalition „die ersten großen Sozialreformen“ umgesetzt haben. Klar sei aber auch, „dass bis Dezember nicht alles fertig werden kann“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Priorität habe zunächst die Rente. Darauf wolle sich die Regierung nun fokussieren, so Frei. Durch den demografischen Wandel (weniger Beitragszahler, mehr Rentner) steht das Umlagesystem der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenversicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Druck. Aktuell erarbeitet eine neu eingesetzte Kommission Vorschläge, um die Rente zu reformieren. Ergebnisse liegen wohl bis Mitte des Jahres vor. Am deutschen Steuersystem soll sich laut Frei hingegen nichts Grundlegendes ändern. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/grosse-koalition/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33553200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Koalitionsvertrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> lasse Spielräume, „um auf veränderte Bedingungen zu reagieren“, sagte er. „Da müssen wir nicht neu verhandeln.“ 

Alle weiteren Reformen sollen „so schnell wie möglich“, spätestens aber bis zum Ende der Legislaturperiode kommen. Zur angekündigten Migrationswende sagte Frei: „Wir befinden uns inmitten der Rückführungsoffensive.“ Tatsächlich liegen die 22.800 Abschiebungen im Jahr 2025 nur leicht über dem Wert der Ampel, die 2024 rund 20.000 Illegale außer Landes brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausführlich äußerte sich Frei zu den deutschen Geheimdiensten. Ziel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es, Verfassungsschutz (Inland) und Bundesnachrichtendienst (Ausland) mit deutlich mehr Geld, Personal und Befugnissen auszustatten. Dazu will die Koalition im Laufe des Jahres ein neues BND-Gesetz verabschieden. Konkret sagte Frei dem Tagesspiegel: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Stars droht im schlimmsten Fall sogar Gehaltskürzung:Die geheimen Prämien der Bundesliga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-praemien-enthuellt-bayern-stars-droht-im-schlimmsten-fall-gehaltskuerzung-698198cfbc20b792b5b57833</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698198cfbc20b792b5b57833/40fb24c5939b04df3365807410702a55,2e5f7203?w=656" alt="Bayern-Stars droht im schlimmsten Fall sogar Gehaltskürzung:Die geheimen Prämien der Bundesliga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundesliga-Fans aufgepasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD enthüllt die geheimen Prämien der Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wo sogar die Putzfrau kassiert, welcher Klub 20.000 Euro pro Punkt zahlt und wieso den Bayern-Stars im schlimmsten Fall eine Gehaltskürzung droht. Die Prämien der Bundesliga – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Upamecano-Wende:Sammer: „Spielerberater abschaffen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sammer-fordert-nach-nach-upamecano-wende-spielerberater-abschaffen-6981a95906b45afdb339b7f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a95906b45afdb339b7f4/50d88ce24a244f1ea063a896611a5d6d,15aefcc0?w=320" alt="Upamecano-Wende:Sammer: „Spielerberater abschaffen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Vertrags-Theater von Dayot Upamecano (27) regt die Fußballfans auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst monatelanger Poker um Millionen. Dann ließ der Bayern-Verteidiger die Frist für die vorzeitige Verlängerung verstreichen. Jetzt will er doch bis 2030 für 20 Mio. Euro Jahresgehalt und rund 20 Mio. Handgeld unterschreiben. Sind die Berater schuld an diesem Theater, wie Bayern-Patron Uli Hoeneß gewettert hat?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dayot Upamecano bleibt zur Freude vieler Fans doch beim FC Bayern. Didi Hamann aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend.</p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um eine Mini-Insel:Wadephuls deutliche Südsee-Botschaft an China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auch-wegen-einfluss-von-china-wadephul-unterschreibt-erklaerung-ueber-mini-insel-niue-6981b16748913c22813939e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b16748913c22813939e2/78c69aa6263695979769459256ee8b08,522f0a77?w=320" alt="Es geht um eine Mini-Insel:Wadephuls deutliche Südsee-Botschaft an China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auckland – <!--]--><!--[--><b>Deutschland hat am Dienstag formell bilaterale Beziehungen mit der winzigen Südseeinsel Niue aufgenommen. Außenminister Johann Wadephul unterzeichnete in Auckland gemeinsam mit Niues Regierungschef Dalton Tagelagi die entsprechende Erklärung. Ein diplomatischer Akt, der auch ein deutliches Zeichen an China ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Außenminister schon vor dem Treffen mit seinem neuseeländischen Amtskollegen Winston Peters: „Das ist ein besonderes Erlebnis, dass ich heute diese Zeremonie begehen darf.“ Peters hatte den CDU-Politiker in seinen Heimatbezirk Bay of Islands nahe der Stadt Kerrikerri auf der Nordinsel eingeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wadephul erklärte, die Anerkennung des Pazifikstaates „zeigt die Wertschätzung, die Deutschland diesem Land gegenüber bringt, die Bedeutung, die wir dem Selbstbestimmungsrecht der Völker beimessen und die Bedeutung, die wir den pazifischen Inseln beimessen“. Die pazifischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/inseln/reise-news-fotos-videos-17023774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Inseln<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien „besonders bedroht vom Klimawandel, sie sind in ihrer Existenz bedroht“. Deutschland fühle sich dem Kampf gegen den Klimawandel verpflichtet, „aber auch dem Kampf für Resilienz, also für Widerstandsfähigkeit dieser Inseln“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Johann Wadephul unterzeichnete mit Niues Premierminister Dalton Takelage eine Erklärung zur Aufnahme diplomatischer Beziehungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iranische Hauptstadt:Mega-Rauchwolke über Teheran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/grossfeuer-auf-basar-in-irans-hauptstadt-teheran-ausgebrochen-6981bb2848913c2281393aa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981bb2848913c2281393aa8/f75c2aa27c19a2fb00b2e120b35793ac,f2db361a?w=992" alt="Iranische Hauptstadt:Mega-Rauchwolke über Teheran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Auf einem Basar in Teheran ist ein riesiges Feuer ausgebrochen. Der Brand in dem Viertel Dschannat Abad sei so groß, dass er von verschiedenen Teilen der iranischen Hauptstadt sichtbar sei, sagte ein Sprecher der Teheraner Feuerwehr. Auf Videos ist eine gigantische Rauchwolke zu sehen. Die Ursache ist bislang unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Opfer waren zunächst nicht bekannt, wie die iranische Nachrichtenagentur Isna unter Berufung auf einen Sprecher der örtlichen Feuerwehr berichtet. Einsatzleiter Mohammad Behnia sprach gegenüber der Nachrichtenagentur jedoch von „mehreren Personen“ mit Rauch- und Gasvergiftungen. Ihr Zustand habe sich jedoch durch die Erstversorgung verbessert.   <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Feuerwehr versuchten, den Brand unter Kontrolle zu bringen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Dach des Einkaufszentrums stürzte teilweise ein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Möglichkeiten erklärt:Wie man gelöschte WhatsApp-Nachrichten wieder abruft</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/so-lassen-sich-geloeschte-whatsapp-nachrichten-wieder-lesen-6980c14e78c88161f9da4cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980c14e78c88161f9da4ccb/e860531f2b61177e17d55e03030baead,487bd293?w=576" alt="Vier Möglichkeiten erklärt:Wie man gelöschte WhatsApp-Nachrichten wieder abruft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WhatsApp erlaubt seit 2017 das Löschen bereits gesendeter Nachrichten. Absender können dabei wählen, ob Inhalte nur im eigenen Chat oder für alle entfernt werden. Statt der Mitteilung erscheint dann der Hinweis: „Du hast diese Nachricht gelöscht“. Für Empfänger bleibt sichtbar, dass eine Nachricht entfernt wurde. Technisch sind gelöschte Inhalte jedoch nicht vollständig weg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->WhatsApp speichert Nachrichten aus Sicherheitsgründen weiterhin im Hintergrund. Sie sind im Chat nicht mehr sichtbar, im System aber noch vorhanden. Dadurch ergeben sich mehrere Möglichkeiten zur Wiederherstellung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wurde eine Nachricht vor dem Löschen zitiert, bleibt ihr Inhalt sichtbar. Zitate werden als eigenständige Nachricht im Chat gespeichert. Das Löschen der Originalnachricht hat darauf keinen Einfluss. Der Text ist für alle Empfänger weiterhin lesbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Benachrichtigungen auf dem Smartphone können helfen. Unter Android lassen sich eingegangene Mitteilungen der vergangenen 24 Stunden im Benachrichtigungsverlauf anzeigen. Wurde eine Nachricht erst empfangen und danach aus WhatsApp gelöscht, erscheint der ursprüngliche Text dort weiterhin – vorausgesetzt, Push-Mitteilungen waren aktiviert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wegen-upamecano-hamann-wuetet-gegen-bayern-69819342f0e62064809e2c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819342f0e62064809e2c4d/7476d65f08d46bcd9f3b2c9a114f0b21,ec9ba71f?w=576" alt="Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der verrückten Wendung steht Dayot Upamecano (27) nun doch vor einer Vertragsverlängerung beim FC Bayern. Einen aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend: TV-Experte Didi Hamann (52)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Bayern-Star bei „Sky“: „Die Bayern sind Beifahrer bei den Verhandlungen. Die werden von den Beratern am Nasenring durch die Manege geführt.“ Was er meint: Als die vom Verein gesetzte Deadline schon abgelaufen war – und das Angebot von den Bossen auch schriftlich zurückgezogen wurde – kam es zur Wende. Upamecano ging auf Bayern zu und will den Vertrag jetzt doch verlängern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p><p><!--[--><!--[-->Hamann weiter: „Das ist ein Armutszeugnis! Wenn sie das Angebot zurückziehen, kann er kein Angebot annehmen, weil es zu dem Zeitpunkt, eine Stunde später, keins mehr gibt. Das ist für den Verein ein Armutszeugnis, wenn das so gewesen sein sollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:50:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-testament-enthuellt-wer-sollte-die-millionen-erben-69811971303b088e47b409b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69811971303b088e47b409b6/a6a5aacc8dac7885fef5b00f899f145b,7511a2dd?w=656" alt="Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein war nicht nur verurteilter Sexualstraftäter, sondern auch Milliardär. In einem Dokument mit dem Titel „The 1953 Trust“ soll der gut vernetzte Finanzier festgelegt haben, wer nach seinem Tod sein Vermögen (630 Millionen US-Dollar) erhalten soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Begünstigten im Falle seines Todes sein sollten – und warum es deswegen einen prominenten Rücktritt in Norwegen gab. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>