<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>24 Stunden Angst:Ich wollte nur in die Kneipe – und wurde entführt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-ich-wollte-nur-in-die-kneipe-und-wurde-entfuehrt-695fd20b4d1d5f581eeb0241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fd20b4d1d5f581eeb0242/80367cde12e5fb49aea07037c1c34730,df288084?w=992" alt="24 Stunden Angst:Ich wollte nur in die Kneipe – und wurde entführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fertigungsleiter Christian S. (37) aus Nordrhein-Westfalen erlebte auf Montage in Hannover eine wahre Horrornacht. Er wurde nach einem Kneipenbesuch von einer Bande entführt, misshandelt und ausgeraubt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ausgerechnet er das Opfer wurde, wie er diese schreckliche Nacht erlebte und wie es der Polizei gelang, die Entführer zu fassen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sex and the Zoff!:„Mr. Big“ pestet gegen „Carrie“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/chris-noth-zoff-nach-golden-globes-mit-sarah-jessica-parker-696739039f36d5bf769faf5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696739039f36d5bf769faf5b/577636143e273c471e81e7d67679dadd,89f1f8a9?w=992" alt="Sex and the Zoff!:„Mr. Big“ pestet gegen „Carrie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Bildschirm waren sie ein Traumpaar – hinter den Kulissen herrscht Eiszeit. Vier Jahre nach seinem Serien-Aus teilt Chris Noth plötzlich öffentlich gegen seine einstige Kollegin Sarah Jessica Parker aus. Ausgerechnet die glamouröse Ehrung bei den Golden Globe Awards scheint alte Wunden wieder aufgerissen zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Jahre nach seinem abrupten Aus bei „And Just Like That ...“ (der Nachfolgeserie von „Sex and the City“) meldet sich der frühere „Mr. Big“ nun mit einem vielsagenden Seitenhieb zurück. Während Parker den renommierten Carol Burnett Award, den Ehrenpreis der Golden Globes, entgegennahm, postete Noth auf Instagram ein Foto aus dem Fitnessstudio: „Scheiß auf das neue Jahr.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sarah Jessica Parker (60) bekam den Carol Burnett Award für ihr Lebenswerk im Fernsehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Fan legte nach und schrieb provokant: „Du meinst wohl eher scheiß auf SJP und ihren Award?“ Noths knappe Antwort: „Richtig“. Rumms! Ein kleines Wort mit so viel Zoff-Potenzial, das zeigt: Die einstigen TV-Kollegen sind sich so gar nicht mehr grün.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Peinliche Transfer-Panne bei Barça!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-fc-bayern-verkuendet-ersten-winter-deal-69590ec6fb77630dac2764da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590ec6fb77630dac2764db/f01069198e5a4531f8040323df734a14,32e10f15?w=576" alt="Transfer-Ticker:Peinliche Transfer-Panne bei Barça!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Endlich wieder Transferzeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Januar ist das Wintertransfer-Fenster geöffnet. Welche Vereine holen noch neue Stars? Welche Entscheidungen fallen? Die Gerüchteküche brodelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos gibt es im BILD-Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles neu beim ESC-Vorentscheid:Sarah Engels will für Deutschland singen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eurovision-song-contest-sarah-engels-will-fuer-deutschland-singen-696648b5fa5fa2e75fb74a4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696648b5fa5fa2e75fb74a4c/9d9d1d413d4077fddaa0f226d9ce7c34,eea8d73?w=576" alt="Alles neu beim ESC-Vorentscheid:Sarah Engels will für Deutschland singen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der deutsche Vorentscheid zum 70. Eurovision Song Contest verspricht Spannung pur! Nach dem mittelmäßigen Abschneiden von Abor &amp; Tynna im letzten Jahr übernimmt nun der Südwestrundfunk die Organisation des größten Musikwettbewerbs der Welt. Neun Acts, darunter bekannte Namen und Newcomer, kämpfen in einer dreistündigen ARD-Show um das begehrte Ticket nach Wien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders im Fokus: Sarah Engels, die in ihrer Instagram-Story von der „größten Chance“ ihrer Karriere spricht. Welche musikalischen Überraschungen Sie erwarten, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beute weiterhin verschwunden, sie geben sich gegenseitig die Schuld:Schöner Robert, die Millionen-Diebin und eine(r) lügt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-komplize-von-millionen-diebin-steht-vor-gericht-6964f3c654e8233d6fbdec2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f3c654e8233d6fbdec2c/d90e16e85094bb0e1c86c9a5a39648ae,23beddc4?w=656" alt="Beute weiterhin verschwunden, sie geben sich gegenseitig die Schuld:Schöner Robert, die Millionen-Diebin und eine(r) lügt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er, der Handballer, und sie, die Mitarbeiterin einer Geldtransportfirma. Gemeinsam verschwanden sie mit gestohlenen 1,25 Millionen Euro ins Ausland. Mirnesa S. (45) hat ihre Haftstrafe bereits verbüßt. Ihr Komplize Robert S. (32) steht seit Dienstag vor Gericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach mehr als drei Jahren sahen sich die zwei wieder. Jeder erzählte die eigene Version der Geschichte und schnell wird klar: Einer von beiden lügt.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was steckt wirklich hinter den widersprüchlichen Aussagen? Erfahren Sie alle Details und die brisanten Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bosch, Kärcher und Co.:Testsieger! Das ist der beste Nass-Trockensauger</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/industriesauger-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967740269dcb7a3b21e9ad0/86c863682062fab27b47fab4dc0cb34a,4ffaf277?w=320" alt="Bosch, Kärcher und Co.:Testsieger! Das ist der beste Nass-Trockensauger" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Das Steuer-Eigentor der SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-das-steuer-eigentor-der-spd-69668a4e2b56c2eb32eb4276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69668a4e2b56c2eb32eb4276/9d0974f6003568d13d2708145492f88a,6192f9ea?w=320" alt="Kommentar:Das Steuer-Eigentor der SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Das Gegenteil von gut ist gut gemeint!“ Der Satz, der Kurt Tucholsky zugeschrieben wird, passt perfekt auf die neuen SPD-Steuerpläne für Erben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieder einmal versuchen die vom Wählerschwund gebeutelten Sozialdemokraten in die Offensive zu kommen. Wieder einmal versuchen sie, nah bei den normalen Leuten zu sein. Und ziehen in den Kampf gegen „die Reichen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein: Für die Wirklichkeit ist das Konzept (leider wieder) nicht gemacht. Wer Firmenerben hoch besteuern will, zeigt kein soziales Herz – sondern wirtschaftliche und soziale Inkompetenz!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD plant Erbschaftssteuerreform: Mehr Entlastung für Familien, höhere Steuern für Reiche.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast keiner kennt es:Das krasseste Tattoo der Bundesliga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luis-diaz-hat-das-krasseste-tattoo-der-bundesliga-6967480e69dcb7a3b21e9786</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967480e69dcb7a3b21e9787/94ae5ea7cddcd941762ebba09683b3cc,2a9cf689?w=992" alt="Fast keiner kennt es:Das krasseste Tattoo der Bundesliga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Hingucker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Superstar Luis Díaz trägt (29) seit über einem halben Jahr ein riesiges Geheimnis mit sich herum: Ein Mega-Tattoo eines Löwen samt Familie, das den gesamten Rücken des kolumbianischen Nationalspielers bedeckt! Ein tierisch starkes Kunstwerk, das erst wenige kennen, da es noch nicht ganz fertiggestellt ist. In BILD verrät Díaz’ Tätowierer dennoch schon einige spannende Details über das krasseste Tattoo der Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Lucho (Díaz’ Spitzname) kam während seiner Zeit beim FC Liverpool (Januar 2022 bis Juli 2025) auf mich zu, nachdem er ein Tattoo gesehen hatte, das ich seinem Ex-Teamkollegen Darwin Núñez (26/jetzt Al-Hilal) gestochen hatte“, erinnert sich Daniel Stone (32). Der Spanier berichtet: „Er hatte schon immer die Idee, sich einen großen Löwen mit seiner Familie tätowieren zu lassen. Mein genauer Auftrag war dann eine Kreation, die den Schutz symbolisiert, den Luis seiner eigenen Familie geben will. Außerdem soll der Löwe die Kraft und den Mut verkörpern, die ihn auf und neben dem Spielfeld auszeichnen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür hat der Tinten-Künstler, der für seine Arbeit stets zu Díaz nach Hause reist, schon sechs Tattoo-Sitzungen à fünf Stunden am Rücken des Flügelflitzers verbracht. Stone sagt: „Nach der Wahl des Motivs haben wir kurz vor dem Sommer 2025 losgelegt. Stand heute haben wir noch drei oder vier Sessions vor uns, um an den vielen Details zu arbeiten. Insgesamt wird das Tattoo also 45 bis 50 Stunden in Anspruch nehmen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach HSV-Gerüchten:Auffälliges Kehl-Verhalten in den BVB-Katakomben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-geruechte-auffaelliges-kehl-verhalten-in-den-bvb-katakomben-6967567fcfc0c7991e6e6c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967567fcfc0c7991e6e6c81/18c9596ea1f3f66ba79897d240b9e4f5,e9e5cd02?w=576" alt="Nach HSV-Gerüchten:Auffälliges Kehl-Verhalten in den BVB-Katakomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der 3:0-Sieg von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Werder Bremen war sportlich eine klare Angelegenheit. Nach Abpfiff wurde aber schnell ein Mann abseits des Platzes Thema: Sportdirektor Sebastian Kehl (45). Es kursieren Gerüchte, wonach der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburger SV</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den BVB-Sportdirektor als möglichen Nachfolger von Ex-Sportvorstand Stefan Kuntz (63) auf der Liste haben soll. Sein Name soll in der Hansestadt intensiv diskutiert, Kehl selbst aber noch nicht kontaktiert worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was auffiel: Kehl zeigte sich nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-guirassy-schmort-und-jubelt-bvb-star-beendet-tor-krise-69666e7e919be1864fce8f09"><!-- --><!--[--><!--[-->Spiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> ungewohnt wortkarg. Normalerweise spricht der Manager fast immer in der Mixed Zone. Diesmal sagte er nur: „Heute habe ich mal nichts zu sagen …“ – und verschwand wieder. Ist eine vermiedene öffentliche Äußerung der beste Weg, um sich alle Zukunfts-Optionen offenzuhalten?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der BVB siegt 3:0 gegen Bremen und Guirassy trifft erstmals seit 7 Ligaspielen.</p><p class="teaser__text">Die Telefonate von Sebastian Kehl (45) sind für den BVB bares Geld wert!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edelmetalle auf Rekordhoch:Mit diesen Minen-Aktien profitieren Sie vom Gold-Boom</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mit-drei-aktien-kassieren-anleger-vom-gold-und-silber-boom-696669662b56c2eb32eb4071</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696669662b56c2eb32eb4072/19806e8b4380442f92ee82d1d13357b8,4859fcfb?w=576" alt="Edelmetalle auf Rekordhoch:Mit diesen Minen-Aktien profitieren Sie vom Gold-Boom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Preise für Gold, Silber und Kupfer steigen rasant, da Anleger in Zeiten der Unsicherheit auf Rohstoffe setzen. Gold hat mit einem Sprung über 4960 US-Dollar ein historisches Allzeithoch erreicht und Experten erwarten, dass die Marke von 5500 US-Dollar bald fallen könnte. Doch auch Silber und andere Metalle starten ihre eigenen Rekordjagden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was diese Rallye antreibt, wie Anleger jetzt handeln sollten und mit welchen Aktien Sie jetzt Geld verdienen können – zumindest falls Sie risikobereit sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urahnen stammen aus Merz-Heimat:Kann diese Grönland-Lehrerin Trumps Leute zähmen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-diese-groenland-lehrerin-soll-vance-und-rubio-zaehmen-6966599f587b0b1176afa84b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966599f587b0b1176afa84c/7510b88af9dfd23fabcdd668c4b9e095,c2b3bc2c?w=320" alt="Urahnen stammen aus Merz-Heimat:Kann diese Grönland-Lehrerin Trumps Leute zähmen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk/Washington – <!--]--><!--[--><b>Sie hat schon ganze Heerscharen von Kindern in den Griff bekommen. Gewalttätige Rüpel in Resozialisierungsprojekten auch. Heute aber wird Vivian Motzfeldt auf ihre schwersten Fälle treffen: Grönlands Außenministerin spricht in Washington mit ihrem US-Amtskollegen Marco Rubio und US-Vizepräsident JD Vance. Mit dabei: Dänemarks Außenminister Lars Løkke Rasmussen (61).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt nur ein Thema: Grönland. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) will die Heimat der ehemaligen Grundschullehrerin Motzfeldt, Tochter eines Schäfers, unbedingt unter US-Kontrolle bringen – gegen Geld oder mit Gewalt. Für Motzfeld könnte es der wichtigste Tag ihres Lebens werden. Eine nervöse Nation wird sie dabei beobachten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Tom (55) wird zuschauen: Er ist einer von 56.000 Grönländern auf der Insel und knapp 18.000, die in Dänemark leben. Der Mechaniker und ehrenamtlicher Helfer in einer Tierarztpraxis verrät den BILD-Reportern in Nuuk: „Vivian bringt ihren Hund öfter bei uns vorbei.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Grönländer lehnen Trumps Übernahmepläne ab und fürchten um ihre dänische Identität.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er führte die Ermittler zur Leiche:Vermisste Johanna (34) von Polizist getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreichische-medien-berichten-polizist-soll-vermisste-johanna-34-getoetet-haben-696674240bbaff31d07df34f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696674240bbaff31d07df34f/770708cac84a729f6cfc1c2ec26aac69,14b5d52?w=320" alt="Er führte die Ermittler zur Leiche:Vermisste Johanna (34) von Polizist getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Die seit Freitag verschwundene Steirerin Johanna G. (34) ist tot. Ein 30-jähriger Polizist, der sich in Haft befindet, hat am Dienstag gegenüber den Ermittlern ein Geständnis abgelegt. Wie österreichische Medien berichten, wurde die Leiche der jungen Fitnesstrainerin geborgen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manuel M. aus der Südoststeiermark hatte laut „Oe24“ behauptet, dass es bei einem Treffen in seinem Auto zu einvernehmlichem Sex gekommen sei, bei dem die Frau bei „Würge-Spielchen“ erstickt sei. Es habe sich um einen Unfall gehandelt. Danach soll er Johanna G. in einem Loch vergraben haben. Die Ermittler machten dazu bislang keine offiziellen Angaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Pressesprecher des LKA Steiermark zu BILD: „Es gab eine weitere Einvernahme des Verdächtigen. Dabei gab es ein Teilgeständnis. Dieses hat die Ermittler zu einem Fundort einer weiblichen Leiche in der Steiermark geführt. Derzeit laufen die Ermittlungen zur Identifizierung der Leiche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manuel M. soll Fitnesstrainerin Johanna getötet haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was hat Trump mit den Mullahs vor?:„Verlassen Sie den Iran JETZT!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-krise-eskaliert-trump-verspricht-hilfe-und-warnt-696674cf919be1864fce8f95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696674cf919be1864fce8f96/99a9eccdf42eff5564e75158bd1e72e5,dc55b0f7?w=992" alt="Was hat Trump mit den Mullahs vor?:„Verlassen Sie den Iran JETZT!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Teheran<!--]--><!--[--><b> –</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In der Iran-Krise spitzen sich die Ereignisse zu. Die Augen der Welt richten sich auf die „Killing Fields“ iranischer Straßen, nachdem sich Berichte über Massaker mit Tausenden Toten durch Schergen des Mullah-Regimes verdichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-fordert-iraner-auf-protestiert-weiter-uebernehmt-eure-institutionen-69665db5587b0b1176afa8a9"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) eingeschaltet. Über „Truth Social“ wandte er sich am Dienstag direkt an die Aufständischen und lobte sie als „iranische Patrioten“. Dann der Kernsatz eines Durchhalte-Appells: „HILFE IST UNTERWEGS.“ Aus dem US-Außenministerium kommt zudem eine brisante Sicherheitsmitteilung. Sie richtet sich ausdrücklich an US-Bürger im Iran. Die Aufforderung ist unmissverständlich: „Verlassen Sie den Iran jetzt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf diesem von der Nachrichtenagentur Associated Press verbreiteten Foto nehmen Iraner an einer regimekritischen Protestkundgebung in Teheran teil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was bedeutet das konkret für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->? Was hat Trump, aktuell in mehrere Konflikte verstrickt (Venezuela, Grönland etc.), tatsächlich vor?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt-Ministerium arbeitet an einem Konzept:Kosten-Bombe! Mehr Geld für Hunderttausende Beamte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kosten-bombe-droht-mehr-geld-fuer-hunderttausende-beamte-696616ed1fdfcb5ac32fc699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696616ed1fdfcb5ac32fc69a/621506b6d1e7559ec7e6b7a2ca39f620,56b21ac2?w=576" alt="Dobrindt-Ministerium arbeitet an einem Konzept:Kosten-Bombe! Mehr Geld für Hunderttausende Beamte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung arbeitet an einem Konzept, um die Bezahlung von Hunderttausenden Beamten zu erhöhen. Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) verspricht eine Lösung schon „in einigen Wochen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Besoldung steigen soll, wie teuer das wird und was Gewerkschaften fordern, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>