<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>OpenAI-Boss Sam Altman:„Du definierst unsere Zukunft neu“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/chatgpt-erfinder-sam-altman-mit-axel-springer-award-geehrt-68d115441aea417f4453d9a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d115441aea417f4453d9a2/77861bd3ac7ef1cbe2aa05e8741b3da2,33597032?w=992" alt="OpenAI-Boss Sam Altman:„Du definierst unsere Zukunft neu“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Es klingt noch immer für viele nach Science-Fiction, nach einer Welt in der Zukunft. Doch Künstliche Intelligenz ist bereits längst im JETZT angekommen. Sie verändert die Welt - und das rasend schnell. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ER ist der Kopf hinter dem wohl mächtigsten KI-Unternehmen der Welt – und einer der einflussreichsten Tech-Manager unserer Zeit: OpenAI-Boss und ChatGPT-Erfinder Sam Altman. Jetzt wurde KI-Genie Altman mit dem Axel Springer Award für seinen unternehmerischen Mut sowie für seinen verantwortungsvollen Blick auf die gesellschaftlichen Auswirkungen und die gerechte Verteilung dieser Technologie geehrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[--><i>Bei der Verleihung im Axel-Springer-Hochhaus am Mittwoch offenbarte Altman im Gespräch mit Mathias Döpfner, Vorstandsvorsitzender von Axel Springer, er habe immer an den Erfolg von ChatGPT geglaubt, aber nicht daran, dass es „SO erfolgreich“ werden würde.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sam Altman und Mathias Döpfner im Gespräch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überlasse das nicht dem Arbeitsministerium“:Merz macht Bürgergeld zur Chefsache</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klare-ansage-an-baerbel-bas-merz-macht-buergergeld-zur-chefsache-68d429493082532dc64d18bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d429493082532dc64d18bc/83f757bf4cbf4d609ee0ec65ba14c103,4ab0a1ea?w=992" alt="„Überlasse das nicht dem Arbeitsministerium“:Merz macht Bürgergeld zur Chefsache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das wird Bärbel Bas überhaupt nicht gerne hören! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) macht die Reform des Bürgergelds zur Chefsache. „Ich überlasse das nicht dem Arbeitsministerium oder anderen Stellen in der Regierung“, sagte Merz beim Verband der Chemischen Industrie (VCI) am Mittwochabend in Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reform werde nicht im Arbeitsministerium, sondern von den Spitzen der schwarz-roten Koalition vorbereitet. Und weiter: „Wir lassen es nicht auf der Fachebene, sondern wir diskutieren es auf der politischen Ebene und machen einen Top-Down-Ansatz“, fügte der Kanzler hinzu – eine Methode, bei der die oberste Führungsebene Ziele und Strategien vorgibt, die dann von nachgeordneten Ebenen umgesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Redeschlacht im Bundestag: Alice Weidel attackiert Kanzler Merz.</p><p><!--[--><!--[-->Dies sei vielleicht ungewöhnlich für einen Gesetzgebungsvorgang. Aber man wolle sich erst politisch über die Formulierungen „bis hart an die Gesetzessprache heran“ einigen, bevor man die Ministerialbürokratie einschalte, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-klingbeil-treffen-schnieder-verliert-poker-um-strassen-milliarden-68d176371aea417f4453e254"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wenn erst einmal etwa aufgeschrieben sei, werde es viel schwerer, noch etwas zu ändern, sagte Merz zur Begründung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beamte stürmen Haus in Chemnitz:Ehefrau getötet! Polizei nimmt Afghanen in Unterhose fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/festnahme-in-chemnitz-afghane-38-soll-ehefrau-getoetet-haben-68d3f6136199625f8c0fbd50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3f6136199625f8c0fbd51/2724e5b01f205b18179fa822e04c5e13,60fff2a9?w=576" alt="Beamte stürmen Haus in Chemnitz:Ehefrau getötet! Polizei nimmt Afghanen in Unterhose fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Polizisten führen einen Mann in Handschellen ab, er ist bloß mit einem Shirt und Boxershorts bekleidet. Die Beamten sind sicher: Der Afghane (38) soll seine gleichaltrige Frau brutal getötet haben! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachbarn hatten am Mittwoch gegen 09.55 Uhr einen lauten Streit in der Innenstadt von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/chemnitz-regional/home-chemnitz-22539154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chemnitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehört und den Notruf alarmiert. Einsatzkräfte eilten zu dem Mehrfamilienhaus, fanden dort eine schwer verletzte Frau vor. Die Retter brachten sie ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wo sie jedoch kurz darauf an ihren Verletzungen starb. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die schwer verletzte Frau kam zunächst ins Krankenhaus, starb dort kurze Zeit später<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie genau die Frau getötet wurde, ist bislang noch unbekannt. Auch, ob der Killer bei der Tat eine Waffe benutzte, wollte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bisher nicht sagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unternehmen meldet Insolvenz an:Getränke-Marke von Cathy Hummels pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-getraenke-marke-von-cathy-hummels-pleite-68d3cc934a958e24fe6c06c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cc934a958e24fe6c06c3/84f6833430246c739877716ec811c0c5,e15828f?w=576" alt="Unternehmen meldet Insolvenz an:Getränke-Marke von Cathy Hummels pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Gerade feierte Cathy Hummels noch auf dem Oktoberfest. Dabei hatte sie die schlechte Nachricht da längst bekommen: Ihr Getränke-Start-up Hye ist pleite. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Cathy Hummels (37) ist Mitgründerin des nun gescheiterten Unternehmens Hye. Trotz namhafter Unterstützung, unter anderem der Brauerei Warsteiner mit 29 Prozent Beteiligung, musste Hye <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. Zum Insolvenzverwalter wurde Dr. Max Liebig aus München bestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cathy Hummels zu BILD: „Ich besitze eine Firmenbeteiligung, aber die ist leider nichts wert, ohne Umsatz.“ Die Ex-Frau von Fußball-Weltmeister Mats Hummels weiter: „Vor einigen Jahren habe ich in das Augsburger Start-up Hye investiert. Leider muss ich sagen, dass die Zusammenarbeit nur zu Beginn rosig war. Am Ende habe ich keine Einblicke mehr in die Finanzen bekommen oder sonstiges. Die Zahlungen an mich stehen auch noch aus. Aber die Erwartungen gehen gegen null, da ich seit Monaten hingehalten werde.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathy Hummels bewarb die Vitamin-Drinks ihres Unternehmens auch selbst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strom für später:Das ist der beste Balkonkraftwerk-Speicher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/balkonkraftwerk-speicher-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4046dd038d71e526128fe/81cb0e469384ff28b7480888897ca32d,c5bec3a0?w=656" alt="Strom für später:Das ist der beste Balkonkraftwerk-Speicher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror nach Hochzeit:Eltern (28, 26) wachen neben ihrem toten Baby auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-auf-kreta-eltern-wachen-in-hotel-neben-totem-baby-auf-68d41771f690fb3eb9735476</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d41771f690fb3eb9735476/bad74a65b0a581d290bf9c3eca30b955,8489c9b9?w=320" alt="Horror nach Hochzeit:Eltern (28, 26) wachen neben ihrem toten Baby auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die in diesem Artikel geschilderten Ereignisse behandeln den Tod eines Babys. Die Schilderungen können für manche Leser schwer zu ertragen sein.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kalyves (Kreta, Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie in einem Hotel auf der griechischen Urlaubsinsel Kreta. Bereits am Sonntag ist dort ein erst zwei Monate alter Säugling aus noch ungeklärter Ursache gestorben. Seine jungen Eltern (28, 26) aus Finnland hatten mit dem Baby gemeinsam in einem Bett geschlafen; sie bemerkten am Morgen, dass es nicht mehr atmete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finnische Medien berichten, dass das Paar am Vorabend zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeladen gewesen sei. Die Polizei nahm Ermittlungen auf und nahm die Eltern zu einer Vernehmung mit und führte eine toxikologische Untersuchung durch, deren Ergebnis noch aussteht. Es hätten sich aber keine Hinweise auf einen absichtlich herbeigeführten Tod des Babys ergeben, hieß es später. Die Staatsanwaltschaft hat ein Verfahren wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie u.a. die griechische Ausgabe von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.cnn.gr/ellada/story/496648/asfyktikos-thanatos-gia-to-2-minon-vrefos-sta-xania-oi-goneis-tou-to-plakosan-pano-ston-ypno" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->CNN<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf einen Gerichtsmediziner berichtet, könnte der Säugling erstickt sein, weil ihm zwischen den beiden schlafenden Eltern zu wenig Platz zum Atmen blieb. Die Todesursache ist jedoch noch nicht offiziell bestätigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar ließ seine Kontakte spielen:Wie Ronaldo Eintracht Frankfurt half</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-sogar-cristiano-ronaldo-half-beim-santos-comeback-68d3c5f76199625f8c0fb938</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3c5f76199625f8c0fb939/360120c1e66ebf34e841a088df4858c6,f0f22917?w=320" alt="Superstar ließ seine Kontakte spielen:Wie Ronaldo Eintracht Frankfurt half" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaua Santos ist zurück im Tor von Eintracht Frankfurt – nur 151 Tage nach seinem Kreuzbandriss! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was machte seine schnelle Genesung möglich? Unter anderem half Superstar Cristiano Ronaldo mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details zur spektakulären Reha, den medizinischen Experten und warum neben Galatasaray Istanbul noch ein viel größerer Klub bereit war, eine Mega-Summe für Santos zu zahlen. Jetzt BILDplus abonnieren und alle Hintergründe zur Santos-Geschichte erfahren.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzliche Ukraine-Wende:Trump sendet Putin drei Signale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ploetzliche-ukraine-wende-trump-sendet-putin-drei-signale-68d3a078f690fb3eb973481d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3a078f690fb3eb973481e/768799c6208a228aa76258d8ca4e3cc6,6991bc5f?w=992" alt="Plötzliche Ukraine-Wende:Trump sendet Putin drei Signale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Trumps Ukraine-Wende sind drei Signale versteckt. Und eines davon sollte Putin nervös machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutet Trump da etwa neue Geheim-Angriffe auf Russland an?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt mit BILDplus, was hinter Trumps neuer Ukraine-Unterstützung steckt und welches Signal wilde Spekulationen in Russland auslöst.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimliches Merz-Klingbeil-Treffen:Schnieder verliert Poker um Straßen-Milliarden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-klingbeil-treffen-schnieder-verliert-poker-um-strassen-milliarden-68d176371aea417f4453e254</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d176371aea417f4453e255/310b66f97e39596be0deddc4795f0d98,bcffaecf?w=576" alt="Heimliches Merz-Klingbeil-Treffen:Schnieder verliert Poker um Straßen-Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Bundesregierung kracht es wegen fehlender Milliarden für neue Autobahnen. Ein vertrauliches Treffen zwischen Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) sollte den Streit entschärfen. Allerdings dürfte die angedachte Lösung CDU-Verkehrsminister Patrick Schnieder nicht wirklich gefallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das war passiert: Schnieder drohte öffentlich mit dem Stopp von 74 Neubauprojekten und verlangte 15 Milliarden zusätzlich für den Straßenbau vom Finanzminister. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klingbeil<!--]--><!--]--></a><!--[--> (kämpft mit einem riesigen Finanzloch von 170 Milliarden) keilte zurück: Schnieder habe 166 Milliarden bis 2029 für Verkehrsprojekte zur Verfügung – und solle jetzt erst mal liefern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Der Streit eskalierte. SPD-Fraktionsvize Armand Zorn (37) sagte BILD, Schnieder dürfe sich „nicht hinter Ausreden verstecken“. Und weiter: „Es ist seine Aufgabe, die richtigen Projekte zu priorisieren. Jetzt muss der Verkehrsminister liefern.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heftige Watschn für Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU)!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall bei „Wetten, dass.. ?“:Samuel-Koch-Fall wird neu verhandelt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/arbeitsunfall-bei-wetten-dass-samuel-koch-fall-wird-neu-verhandelt-68d3fbcff690fb3eb9735280</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3fbcff690fb3eb9735281/25aa3787b54d08f1eaa25042e5569681,48de95e8?w=576" alt="Unfall bei „Wetten, dass.. ?“:Samuel-Koch-Fall wird neu verhandelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kassel – <!--]--><!--[--><b>Vor knapp 15 Jahren veränderte ein Stunt das ganze Leben von Samuel Koch in nur wenigen Sekunden. Bei „Wetten, dass ..?“ (ZDF) wollte der gebürtige Neuwieder (Rheinland-Pfalz) am 4. Dezember 2010 mit Sprungfedern über fünf fahrende Autos springen. Dabei stürzte er, verletzte sich schwer und lebt seitdem mit einer Querschnittlähmung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Samuel Koch wollte 2010 (damals war er 23 Jahre alt) über fünf Autos springen. Beim vierten Wagen ereignete sich das Unglück. Die Bilder, auf denen er in der „Wetten, dass..?“-Livesendung regungslos am Boden lag, bleiben unvergessen. Moderator Thomas Gottschalk (damals 60) beugt sich hilflos zu Koch herunter <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Koch arbeitet inzwischen als Autor, Schauspieler und Speaker. Vor Gericht kämpft er für sein Recht auf Schadensanspruch. Heute endete dieser Kampf jedoch nicht. Stattdessen wurde am Bundessozialgericht (BSG) in Kassel entschieden, dass der Fall nicht in dessen Zuständigkeit gehört. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ernüchternde Ergebnis aus dem heutigen Termin: Das Verfahren um die Frage, ob der Unfall von Samuel Koch bei der ZDF-Sendung „Wetten, dass..?“ ein Arbeitsunfall war, muss neu aufgerollt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres BGH-Verfahren:Er zahlt 460 Euro Miete und nahm 962 vom Untermieter</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-in-berlin-bgh-prueft-gewinnbringende-untervermietung-68d37fc86199625f8c0fb2f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d37fc86199625f8c0fb2f6/e71c32cab81263cb497a4bc9587fca18,66bd39d1?w=656" alt="Spektakuläres BGH-Verfahren:Er zahlt 460 Euro Miete und nahm 962 vom Untermieter" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[--><b>Ein Berliner Mieter verlangte von seinen Untermietern 962 Euro, obwohl er selbst nur 460 Euro Miete zahlte – mehr als das Doppelte. Nun prüft der Bundesgerichtshof (BGH), ob eine solche „gewinnbringende Untervermietung“ zur fristgerechten Kündigung führen darf.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer für einige Zeit ins Ausland geht oder knapp bei Kasse ist, holt sich manchmal einen Untermieter ins Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[-->Bei der heutigen Verhandlung gab es noch kein finales Urteil. Der BGH äußerte allerdings Zweifel an der Rechtmäßigkeit. Sinn einer Untervermietung sei, dass der Mieter die Wohnung halten könne, während er etwa im Ausland sei, erklärte der Vorsitzende Richter Ralph Bünger in Karlsruhe. Die Untervermietung solle den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mieter<!--]--><!--]--></a><!--[--> finanziell entlasten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-582-1220"><!--[--><!--[--><b>Ob und gegebenenfalls unter welchen Voraussetzungen mit Untervermietungen finanzielle Gewinne erzielt werden dürfen, wird nun geklärt. Ein Urteil wird für den 28. Januar erwartet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Carmen Geiss nach Hirn-OP:„Davina und ChatGPT haben mir das Leben gerettet“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-nach-hirn-op-davina-und-chatgpt-haben-mich-gerettet-68d3e60e6199625f8c0fbbb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3e60e6199625f8c0fbbb5/58c0888b5ad22da64b551b4ebd9997ec,717007e9?w=320" alt="Carmen Geiss nach Hirn-OP:„Davina und ChatGPT haben mir das Leben gerettet“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geld, Glamour, Erfolg – all das schützt nicht vor den dunklen Momenten des Lebens. Nach einem Treppensturz kämpfte Carmen Geiss mit mysteriösen Kopfschmerzen – und arbeitete einfach weiter. Jetzt verrät sie BILD, dass Tochter Davina ihre Rettung war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Tochter Davina entscheidend dazu beitrug, dass Carmen rechtzeitig medizinische Hilfe erhielt, welche Rolle ChatGPT dabei spielte und wie es ihr jetzt nach der Hirn-OP geht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer hat das gesagt???“:Schröder beschwert sich über TV-Kommentator!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-dennis-schroeder-beschwert-sich-ueber-bekannten-tv-kommentator-68d3b77ff690fb3eb9734aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3b77ff690fb3eb9734aac/abefd8f3dfe45598deb902e8d8c74c52,a537b99b?w=320" alt="„Wer hat das gesagt???“:Schröder beschwert sich über TV-Kommentator!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gewonnene Finale bei der Basketball-EM lässt Deutschlands Kapitän Dennis Schröder (32) offenbar noch nicht los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum Mittwoch postet unser Basketball-Star bei Instagram einen Highlight-Clip seines überragenden Wurfes zum 86:83 – 19 Sekunden vor Schluss, so etwas wie die Vorentscheidung im super spannenden Endspiel gegen die Türkei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu den Live-Kommentar von RTL, dort heißt es: „Wahnsinn, wirklich Wahnsinn! Dennis, kein gutes Spiel gemacht ...“. Dann bricht der Clip ab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wirtz spricht über seinen schwierigen Start bei Liverpool und die hohe Ablösesumme.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>