<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitionsausschuss-regierung-praesentiert-ihre-ergebnisse-691625237ff132e7560fac8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691625237ff132e7560fac8e/4749c7a37b5850a089bb31accbb3fec6,51c03cd8?w=992" alt="Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar, worauf sich Union und SPD nach den Beratungen im Bundestag geeinigt haben. Die Regierung startet ein umfassendes Wachstums- und Energiepaket, das vor allem Industrie und Mittelstand entlasten soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) erklärte am Abend: „Wir stärken den Standort Deutschland – für mehr Wachstum und sichere Arbeitsplätze.“ Herzstück des Pakets ist der neue Industriestrompreis: Für die Jahre 2026 bis 2028 soll Strom für energieintensive Betriebe rund fünf Cent pro Kilowattstunde kosten. Damit will die Koalition Firmen in Branchen wie Stahl, Chemie und Keramik dauerhaft entlasten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zudem beschlossen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Union</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eine Kraftwerksstrategie für den Bau moderner Gaskraftwerke und den neuen Deutschlandfonds, der Investitionen in den Mittelstand und wachstumsfähige Start-ups anreizen soll. Der Deutschlandfonds soll privates Kapital mobilisieren, um Zukunftsbereiche wie Innovation, Energieinfrastruktur und Verteidigungstechnologien zu fördern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CSU-Chef Markus Söder begrüßte die wirtschaftspolitischen Beschlüsse der Koalition. „Die deutsche Wirtschaft steht nach wie vor extrem unter Druck“, sagte der bayerische Ministerpräsident. „Da arbeiten wir hart dagegen.“ Söder betonte, die Maßnahmen seien ein klares Signal für mehr Wettbewerbsfähigkeit und Investitionen am Standort Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/umfrage-das-sagen-junge-maenner-zum-neuen-wehrdienst-691599a9418baeaaac0ea6e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691599a9418baeaaac0ea6e2/693cbab65a2cb99af79ac4337c731578,e78ae3d?w=992" alt="„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stillgestanden!?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der seit Monaten schwelende Streit um das neue Wehrdienstgesetz ist beigelegt. Jetzt ist klar: Alle 18 Jahre alten Männer müssen künftig (wohl ab 2026) zur Musterung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn sich aber weniger als die zunächst geplanten 20.000 jungen Männer freiwillig melden, dann kommt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> erneut zusammen. In diesem Fall könnten 18-Jährige auch zum Dienst verpflichtet werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dresdner erklärt, wie er es gemacht hat:„Ich habe über 40 Kilo abgenommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/dresden-riccos-abnehm-wunder-begeistert-alle-68f732fdcd8cac9cd2ea7191</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f732fdcd8cac9cd2ea7191/5fddce1db525ace48ecdd51a00b469b6,3d88ef3d?w=656" alt="Dresdner erklärt, wie er es gemacht hat:„Ich habe über 40 Kilo abgenommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ricco Weltrowski (65) hat geschafft, wovon viele träumen: 40 Kilo runter, kein Insulin mehr und endlich wieder Lebensfreude. </b><!--]--><!--[-->„Ich war körperlich am Ende“, erzählt der Dresdner der BILD-Zeitung. „Mein Herz, mein Kreislauf, alles war schlecht. Meine Ärztin verschrieb mir Insulin, weil die Zuckerwerte explodierten. Da habe ich entschieden: So will ich nicht weitermachen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus: So hat es Ricco geschafft.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt bestätigt:Ermittlungen gegen Bushido</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weil-lka-beamte-privat-fuer-ihn-jobbten-staatsanwalt-ermittelt-gegen-bushido-69161fd058d2cfb625f5b4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69161fd058d2cfb625f5b4d1/a78825286f5a3bc1d613d338e8c638a4,932e370e?w=320" alt="Staatsanwalt bestätigt:Ermittlungen gegen Bushido" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gegen Rapper Bushido (47, bürgerlich Anis Ferchichi) wird wegen Vorteilsgewährung ermittelt. Das bestätigte der Sprecher der Berliner Staatsanwaltschaft, Alan Bauer, auf BILD-Anfrage. Zuvor hatte das ZDF-Magazin „Frontal“ über die Ermittlungen berichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Personenschützer des Berliner Landeskriminalamtes (LKA) sollen ohne Genehmigung privat für den Rapper („Stress ohne Grund“) und dessen Familie gearbeitet haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-aerger-fuer-lka-polizisten-weil-er-bushido-bewachte-68e79db714154520ea13835b"><!-- --><!--[--><!--[-->wie BILD zuerst berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bushido mit Mund-Nasenschutz in Begleitung eines LKA-Personenschützers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ins Rollen gebracht hatte den Fall RTL-Moderatorin Frauke Ludowig (61), die Bushido und seine Frau Anna-Maria (43) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Restaurant getroffen hatte. Dabei waren im Hintergrund zwei Personenschützer des LKA zu sehen, unverpixelt. Kollegen meldeten das der Dienststelle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Hasser auf Brandenburger Tor:Wie konnte DAS passieren?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-israel-hasser-brauchen-nur-minuten-um-brandenburger-tor-zu-besetzen-6915e39e7ff132e7560fa619</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915e39e7ff132e7560fa619/44db1b321539558f998ff8a7194732bb,68b84847?w=320" alt="Israel-Hasser auf Brandenburger Tor:Wie konnte DAS passieren?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist schon wieder geschehen! Zum wiederholten Mal ist es Radikalen gelungen, Berlins berühmtestes Wahrzeichen zu erstürmen. Wie konnte es erneut zu einem solch peinlichen Zwischenfall kommen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Israel-Hasser – zwei Frauen und ein Mann – der Pro-Palästina-Szene gelangten am Donnerstag kurz nach 13 Uhr mithilfe einer Hebebühne auf das Dach des Brandenburger Tors. Zwei Komplizen unterstützten die Besetzer vom Boden aus. Alle Beteiligten wurden vor Ort festgenommen. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Polizeisprecher Florian Nath war es eine Aktion von zwei, maximal drei Minuten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mithilfe einer Hebebühne gelangten die Besetzer auf das Bauwerk. Alle wurden festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die fünf Personen nutzen einen Winkel zur Anfahrt, bei der ihr Fahrzeug von den Säulen des Tors verdeckt und somit für die an der US-Botschaft eingesetzten Objektschützer nicht sichtbar war“, so Sprecher Nath.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/d74fd508a6af3a9caf96307a7c71da8d,f1e25b9a?w=992" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kida Khodr Ramadan:„4 Blocks“-Star fährt jetzt mit Lappen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kida-khodr-ramadan-erst-gefaengnis-doch-nun-hat-der-4-blocks-star-seinen-fuehrerschein-6914c87f35739e19725090aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914c87f35739e19725090aa/8bc6c5fb46cbdc18e1863676fca6f490,a2d8e7ee?w=576" alt="Kida Khodr Ramadan:„4 Blocks“-Star fährt jetzt mit Lappen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Endlich hat er den Lappen. Am Mittwoch postete „4 Blocks“-Star Kida Khodr Ramadan ein Foto seines nagelneuen Führerscheins auf Instagram, schrieb dazu: „Schwöre is mir inzwischen wichtiger als ein deutscher Pass!“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder. In der Vergangenheit war der Schauspieler mit libanesischen Wurzeln wiederholt beim Fahren ohne Fahrerlaubnis erwischt worden und landete dafür sogar im Knast. Doch die führerscheinlosen Zeiten sind endgültig vorüber. Ramadan darf nun ganz offiziell Auto fahren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwoch postete Ramadan stolz seinen Führerschein auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ramadan war 2022 und 2024 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/auf-jeden-fall-kida-khodr-ramadan-will-nach-knast-fuehrerschein-machen-67135e78f906222573ff75f7"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen zigfachen Fahrens ohne Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu jeweils zehn Monaten im Gefängnis verurteilt worden. Die Haft trat er am 6. August 2024 in der Justizvollzugsanstalt Heiligensee an, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kida-khodr-ramadan-was-der-4-blocks-star-nach-dem-knast-plant-67fb92923ceb7108c48fc54e"><!-- --><!--[--><!--[-->befand sich aber im sogenannten offenen Vollzug<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das ermöglichte es ihm, tagsüber zu arbeiten und abends in die Haftanstalt zurückzukehren. Am 28. Juli setzte das Landgericht Berlin Ramadans restliche Strafe zur Bewährung aus. Anfang August wurde er schließlich aus der Haft entlassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung nach Streetfood:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lebensmittelvergiftung-deutsche-kinder-sterben-in-tuerkei-urlaub-691601c47ff132e7560faa3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691601c47ff132e7560faa3a/123a93620dcde2c7687b81b4be6fb6b3/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=656" alt="Lebensmittelvergiftung nach Streetfood:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Tragödie: Zwei kleine Kinder aus Deutschland sind im Türkei-Urlaub mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung gestorben. Wie das türkische Gesundheitsministerium am Donnerstag mitteilte, starben die Geschwister (3 und 6) der deutsch-türkischen Familie in einem Krankenhaus der Millionenmetropole Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Ministeriums sagte, es sei ein Ermittlungsverfahren eingeleitet worden. Auch die Polizei ermittle. Laut dem türkischen TV-Sender „NTV“ stammt die Familie mit türkischen Wurzeln aus Deutschland und war zum Urlaub in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei <!--]--><!--]--></a><!--[-->gereist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten hatten Servet und Çiğdem B. am Dienstag mit ihren Kindern, dem 6-jährigen Sohn und der 3-jährigen Tochter, im beliebten Touristenviertel Örtaköy bei einem Straßenhändler Muscheln und gefüllte Kartoffeln gegessen. Wenige Stunden später klagten alle vier über Übelkeit und starke Schmerzen, sie kamen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Behandlung wurde die Familie entlassen, kehrte zunächst ins Hotel zurück, berichtet „The Turkish Post“. Am nächsten Morgen soll Mutter Çiğdem B. bemerkt haben, dass ihre Tochter   regungslos im Bett lag. Rettungskräfte brachten die Familie erneut ins Krankenhaus. Dort konnten die Ärzte das Leben der beiden Kinder nicht mehr retten. Vater Servet B., wurde intubiert, die Mutter Çiğdem liegt ebenfalls weiterhin auf der Intensivstation, berichtet die „Turkish Post“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutal gute Zahlen veröffentlicht:HSV so reich wie nie</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mega-nachricht-vom-hsv-es-geht-um-kohle-6914baab71dafa6e0afd1e67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914baab71dafa6e0afd1e67/b37abf0c10792dd66a6956c55a6d564f,25d6dcbb?w=320" alt="Brutal gute Zahlen veröffentlicht:HSV so reich wie nie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Elf Jahre eilte der HSV von Minus zu Minus (2010 bis 2021). Lebte von Investor Klaus-Michael Kühne (88), Anleihen und Krediten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist der Klub reich wie nie. Die Saison 24/25 beendete der Bundesliga-Aufsteiger mit einem Gewinn von 4,4 Millionen Euro. Das vierte Jahr mit einem positiven Ergebnis in Serie. Das geht aus dem Jahresabschluss 2024/25 hervor, den der Klub am Donnerstag veröffentlichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter diesem Erfolg? Entdecken Sie, wie der HSV neben dem Fußball üppig verdiente und welche Pläne der Klub für die Zukunft schmiedet. Erfahren Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/adolf-hitler-dna-zeigt-sexuelle-dysfunktion-69157f0b418baeaaac0ea52b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69157f0b418baeaaac0ea52b/d9266edaf4e86c8c0c663dee7c0fe720,3a6488c8?w=320" alt="Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->80 Jahre nach Hitlers Tod sorgt ein spektakulärer Fund für weltweites Aufsehen: Ein blutdurchtränkter Sofastoff aus seiner Berghof-Wohnung wurde erstmals vollständig genetisch untersucht – und die Analyse liefert überraschende Hinweise auf mögliche körperliche und hormonelle Störungen des Diktators.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gewebe war 1945 von US-Soldaten mitgenommen und jahrzehntelang privat aufbewahrt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, an welchem Syndrom Adolf Hitler möglicherweise litt und welche Störungen darauf schließen lassen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/volkswagen-verschiebt-milliardenentscheidung-6914f39f0407e2fef73cace8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914f39f0407e2fef73cace9/667b4a75820dfca5af94f3404945f12a,5ce04cae?w=992" alt="Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Niemand weiß, wofür bei VW überhaupt noch Geld da ist! Der Aufsichtsrat des Konzerns hat die Verabschiedung seines Investitionspaketes nach BILD-Informationen verschoben. Eigentlich sollte das Gremium am morgigen Freitag darüber entscheiden. Doch die Kassenlage des Autobauers ist so unsicher, dass sich die Manager derzeit nicht zutrauen, die Planungen für neue Modelle und Ausgaben für die rund 100 Werke abzuschließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies könne jetzt noch Monate dauern, so erfuhr BILD von mehreren Quellen aus dem Konzern. Dabei ist die Investitionsplanung bei Volkswagen das Herzstück der Konzernstrategie. Von der Größe der Budgets hängt ab, welche Werke modernisiert, welche Modelle gebaut und welche Technologien gefördert werden. Wird diese Planung verschoben, geraten Projekte ins Wanken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne klare Zusagen können Zulieferer nicht planen, Entwicklungsprogramme stocken, und selbst laufende Umrüstungen geraten ins Risiko. VW erlebt also neue Chaos-Tage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Aufsichtsrat früher bei seinen Novembertreffen stets in fette Milliarden-Töpfe blickte und es dann ans große Geld-Verteilen ging, fehlen jetzt allein für das nächste Jahr nach internen Prognosen rund elf Milliarden Euro für Investitionen. Ein gewaltiges Loch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut Außenministerium:USA wollen „Antifa Ost“ als Terrororganisation einstufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/laut-aussenministerium-usa-wollen-antifa-ost-als-terrororganisation-einstufen-691623e258d2cfb625f5b51b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691623e258d2cfb625f5b51c/2eba2bd7c33d5e1fa714382ca0b704c7,19ead48b?w=576" alt="Laut Außenministerium:USA wollen „Antifa Ost“ als Terrororganisation einstufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die US-Regierung will die deutsche linksextreme Gruppe „Antifa Ost“ offiziell als „ausländische Terrororganisation“ einstufen. Das teilte das US-Außenministerium am Donnerstag in Washington mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sofern der Kongress nicht binnen sieben Tagen widerspricht, wird sie mit drei weiteren Gruppen aus Italien und Griechenland ab dem 20. November als „Foreign Terrorist Organizations (FTO)“ geführt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Gruppe, die von den Behörden auch als „Hammerbande“ bezeichnet wird, soll zwischen 2018 und 2023 in Deutschland und Ungarn mehrfach gewaltsam gegen Menschen vorgegangen sein, die sie selbst als „Faschisten“ oder Teil der rechtsextremen Szene eingestuft habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut US-Außenministerium handelt es sich bei den Taten um eine Serie von koordinierten Angriffen, die sich gezielt gegen politische Gegner richteten. Auch Ungarn hatte die Gruppe bereits Ende September auf seine nationale Terrorliste gesetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>