<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof: Mann zieht blank und zeigt obszöne Gesten – Bundespolizei schreitet ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-zieht-im-hauptbahnhof-blank-bundespolizei-schreitet-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streiferuckenbpol-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=475px%2C215px%2C1319px%2C1320px&webp=1" alt="Hauptbahnhof: Mann zieht blank und zeigt obszöne Gesten – Bundespolizei schreitet ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten in der Wandelhalle des Hamburger Hauptbahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Unschöner Vorfall am Montagabend im Hauptbahnhof (St. Georg): Dort entkleidete sich ein Mann vor Sicherheits-Mitarbeitern und vollzog obszöne Gesten. Bundespolizisten schritten ein und entlarvten den Mann zudem als Dieb.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, ereignete sich der Vorfall gegen 21.40 Uhr in der Wandelhalle. Dort soll sich ein Mann (43) ausgezogen haben. Als zwei Sicherheitsleute eintrafen, soll er sein Geschlechtsteil in die Hand genommen und obszöne Gesten gezeigt haben.</p><p>Alarmierte Bundespolizisten forderten den Mann auf, sich umgehend anzuziehen. Bei der anschließenden Überprüfung wurde ein 12er-Pack alkoholfreie Getränke bei ihm gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (14) aus Hamburg vermisst: Wo ist Lina Marie?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenager-aus-hamburg-vermisst-wo-ist-lina-marie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lina.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C8px%2C762px%2C762px&webp=1" alt="Mädchen (14) aus Hamburg vermisst: Wo ist Lina Marie?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Lina Marie Hagel (14) aus Hamburg-Neugraben-Fischbek?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei fahndet mit einem Foto nach einer 14-Jährigen aus Neugraben-Fischbek. Alle bisherigen Suchmaßnahmen brachten keinen Erfolg. Deshalb wird nun die Bevölkerung um Mithilfe gebeten.</strong></p><p>Laut Polizei habe Lina Marie Hagel am vergangenen Freitag die elterliche Wohnung an der Straße Scheideholzhang verlassen. Danach verschwand sie spurlos und tauchte bislang nicht wieder auf.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/meck-pomm/im-drogenrausch-mann-pruegelt-auf-goa-festival-auf-polizistin-ein/">Im Drogenrausch: Mann prügelt auf Goa-Festival auf Polizistin ein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauen überfallen Seniorin in ihrer Wohnung und rauben sie aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-in-wohnung-von-frauen-ueberfallen-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-141823.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frauen überfallen Seniorin in ihrer Wohnung und rauben sie aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Wohngegend in Langenhorn wurde die alte Dame überfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Eine Seniorin ist in Langenhorn in ihrer eigenen Wohnung überfallen und ausgeraubt worden. Die Tat ereignete sich bereits am vergangenen Donnerstag, das Opfer hat den Überfall aber erst am Montag angezeigt. Die Polizei bittet um Mithilfe bei der Fahndung nach den mutmaßlichen Täterinnen.</strong></p><p>Laut Polizei sei die Seniorin (86) am Montag auf dem Revier erschienen und habe angegeben, dass sie von zwei Frauen in ihrer Wohnung an der Straße Rittmerskamp überfallen und ausgeraubt worden sei. Die Täterinnen sollen bei ihr gegen 14 Uhr geklingelt und die 86-Jährige in die Wohnung gestoßen haben, als sie geöffnet hatte.</p><p>Eine der Täterinnen soll die Frau festgehalten haben, während ihre Komplizin die Räume durchsuchte. Die Räuberinnen entkamen danach mit einem geringen erbeuteten Geldbetrag. Eine der Frauen ist der Beschreibung nach 30 bis 35 Jahre alt, etwa 1,60 Meter groß und korpulent. Sie hatte blonde, schulterlange Haare und war mit einer orangen Bluse bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Mr. Olympia: Er soll die Spiele in die Stadt holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-mr-olympia-er-soll-die-spiele-in-die-stadt-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/412904257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C239px%2C1467px%2C1467px&webp=1" alt="Hamburgs Mr. Olympia: Er soll die Spiele in die Stadt holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Rülke soll die Olympischen Spiele nach  Hamburg holen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / foto2press | Steffen Proessdorf</span></p><p><b>Im zweiten Anlauf soll es nun klappen: Fast zehn Jahre ist es her, da stimmten die Hamburger gegen eine Bewerbung der Hansestadt für die Olympischen Sommerspiele 2024. Jetzt will Hamburg es noch einmal wissen. Steffen Rülke, ist neuer Leiter des Olympia-Vorprojekts und stellte am Dienstag im Rathaus das weitere Bewerbungsverfahren vor. Sportsenator Andy Grote (SPD) sagte, wen er als stärksten Konkurrenten sieht und was die Stadt dieses Mal anders machen muss.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur in zwei Bundesländern ist die Bevölkerung stärker gewachsen als in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-in-zwei-bundeslaendern-ist-die-bevoelkerung-staerker-gewachsen-als-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/407671018.jpg?resize=300%2C300&crop=2327px%2C2206px%2C3254px%2C3255px&webp=1" alt="Nur in zwei Bundesländern ist die Bevölkerung stärker gewachsen als in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten in der Hamburger Innenstadt (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Schoening</span></p><p><strong>35 Jahre nach der Wiedervereinigung ziehen das Statistische Bundesamt Bilanz: Während <strong>in den östlichen Bundesländern heute deutlich weniger Menschen <strong>leben</strong>, ist </strong>die Bevölkerung in Westdeutschland seit 1990 stark gewachsen. Einen der stärksten Zuwächse aller Bundesländer registriert Hamburg. </strong></p><p>Nach Angaben des Statistischen Bundesamts sank die Bevölkerungszahl in den östlichen Bundesländern ohne Berlin zwischen 1990 und 2024 um 16 Prozent auf 12,4 Millionen Menschen. Im gleichen Zeitraum stieg sie in den West-Ländern um zehn Prozent auf 67,5 Millionen.</p><p>Bayern (plus 16 Prozent), Baden-Württemberg (plus 14 Prozent) sowie Hamburg und Schleswig-Holstein (jeweils plus 13 Prozent) verzeichneten demnach die stärksten Zuwächse. Dagegen sank die Zahl der Einwohnerinnen und Einwohner in Sachsen-Anhalt (minus 26 Prozent), Thüringen (minus 20 Prozent) und Mecklenburg-Vorpommern (minus 18 Prozent) im Vergleich zu 1990 am stärksten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Quer verkeilt: Hamburger Lkw mit dramatischem Tunnelcrash</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/quer-verkeilt-hamburger-lkw-mit-dramatischem-tunnelcrash/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/tunnel-lkw-verpixelt-1.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C147px%2C933px%2C933px&webp=1" alt="Quer verkeilt: Hamburger Lkw mit dramatischem Tunnelcrash" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Lkw verkeilte sich am Montagabend im Berliner Tiergartentunnel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor/DSLR News</span></p><p><strong>Die Bilder sind dramatisch: Am Montagabend blieb der Lastwagen einer Hamburger Speditionsfirma im Berliner Tiergartentunnel stecken. Der Fahrer soll nach Angaben der Polizei betrunken gewesen sein.</strong></p><p>Gegen 20 Uhr wollte der 57-jährige Fahrer eine Ausfahrt in dem Tunnel nehmen. Als er dies jedoch nicht vollständig schaffte, blieb er mit dem Fahrzeug quer stecken. Der Tunnel Tiergarten ist ein Straßentunnel in Berlin, der die Spree südlich des Hauptbahnhofs und dann den Tiergarten im Zentrum Berlins unterquert.</p><p>Das Fahrzeug verkeilte sich im Tunnel. Dabei wurde auch die technische Einrichtung beschädigt. Der Fahrer soll laut Polizei alkoholisiert gewesen sein. Er wurde leicht verletzt und kam ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hindernis Mietenmarkt: So viele Geflüchtete leben noch in städtischen Unterkünften</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hindernis-mietenmarkt-so-viele-gefluechtete-leben-noch-in-staedtischen-unterkuenften/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/mds-hmp-2019-04-15-71-146284478-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C181px%2C1525px%2C1526px&webp=1" alt="Hindernis Mietenmarkt: So viele Geflüchtete leben noch in städtischen Unterkünften" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die massiven Wohnungen für Geflüchtete am Mittleren Landweg. Inklusive Lärmschutzmauer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Das größte Hindernis bei der Integration von Geflüchteten ist in Hamburg nicht die Sprache oder der Arbeitsmarkt, es sind die fehlenden Wohnungen. Das war ein zentrales Problem vor zehn Jahren, als plötzlich mehr als 28.600 Menschen ein Dach über dem Kopf brauchten und Zeltstädte aufgebaut wurden. Aber das Problem besteht bis heute und erschwert die Integration massiv.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altersschwache Autobahn-Brücke wird geprüft – hier wird es ab heute eng</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/altersschwache-autobahn-bruecke-wird-geprueft-hier-wird-es-ab-heute-eng/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/512683718-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=938px%2C674px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Altersschwache Autobahn-Brücke wird geprüft – hier wird es ab heute eng" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt über die Autobahn A1 auf der Norderelbbrücke in Richtung Süden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Autofahrer auf der A1 in Richtung Bremen müssen ab Dienstag mit längeren Staus vor der Hamburger Norderelbbrücke rechnen. Die Mitte August begonnene Prüfung der Brücke geht weiter, doch jetzt ist die Fahrtrichtung Süden betroffen.</strong></p><p>Statt drei stehen bis zum 17. September nur zwei Fahrstreifen zur Verfügung. Es sei mit erheblichen Behinderungen zu rechnen, teilte die Autobahn GmbH Nord mit. Als Ausweichroute wird dem überregionalen Verkehr die A7 empfohlen. Auch die B5 ab Billstedt stehe zur Verfügung, um durch die Stadt über die Neuen Elbbrücken zu fahren. </p><p>Angesichts des Ferienendes in Hamburg am Mittwoch und in Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern am Wochenende dürfte die Zahl der Pendler deutlich zunehmen. Wer die A25 Geesthacht-Hamburg nutzt, steht möglicherweise schon deutlich vor dem Dreieck Hamburg-Südost, wo die A25 auf die A1 trifft, im Stau. Denn auch auf der A25 wird gebaut. Je Fahrtrichtung steht im Bereich Nettelnburg/Neuallermöhe nur ein Fahrstreifen zur Verfügung. Die Bauarbeiten auf der wichtigen Pendlerstrecke sollen bis Ende November gehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer wieder Unfälle: So sollen Fußgänger und Radfahrer hier besser geschützt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-hamburg-jetzt-an-diesem-unfallschwerpunkt-vorhat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua8852-258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C189px%2C1562px%2C1562px&webp=1" alt="Immer wieder Unfälle: So sollen Fußgänger und Radfahrer hier besser geschützt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An dieser Kreuzung in Hamburg kommt es häufig zu Unfällen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Kein Platz für niemanden: Fußgänger und Radfahrer zwängen sich aneinander vorbei – immer wieder kommt es zu Ärger. Auf der Straße fahren geht kaum, denn hier brettern die Autos entlang. Mindestens 50 Unfälle gab es an dieser Engstelle zwischen den Bezirken Altona und Eimsbüttel bereits – ganz nah an einer Grundschule. Ein Schild mit der Aufschrift „Respekt“ hat die Stadt schon aufgestellt – jetzt soll auch ein Umbau stattfinden, damit alle Verkehrsteilnehmer in Zukunft sicher unterwegs sind.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Richtige! Neuer Lotto-Millionär in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sechs-richtige-neuer-lotto-millionaer-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/imago0443222378h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=292px%2C61px%2C1857px%2C1859px&webp=1" alt="Sechs Richtige! Neuer Lotto-Millionär in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Spieler füllt einen „Lotto“-Tippschein aus. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/xmix1x</span></p><p><strong>Die Chance, beim Lotto sechs Richtige plus Superzahl zu tippen, liegt bei 1:140 Millionen. Immerhin die sechs Richtigen hat eine Person oder eine Spielgemeinschaft aus Hamburg getippt.</strong></p><p>Ein in Hamburg abgegebener Lottoschein hat einen Millionengewinn eingebracht. Für die „sechs Richtigen“, die ein Spieler oder eine Spielerin oder eine Spielgemeinschaft für vergangenen Samstag getippt hatten, gibt es knapp 3,2 Millionen Euro, wie Lotto Hamburg mitteilte. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hier-schwebt-hamburgs-neue-vorzeige-bruecke-ueber-die-elbe/">Für Autos tabu: Hier schwebt Hamburgs neue Vorzeigebrücke über die Elbe</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod durch Tabak: Beunruhigende Zahlen aus dem Norden – speziell bei Frauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frauen-sterben-im-norden-haeufiger-am-rauchen-als-im-rest-deutschlands/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago806543448-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=754px%2C259px%2C1448px%2C1447px&webp=1" alt="Tod durch Tabak: Beunruhigende Zahlen aus dem Norden – speziell bei Frauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg und Schleswig-Holstein sterben mehr Frauen durch das Rauchen als im Rest Deutschlands. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/ZUMA Press Wire</span></p><p><strong>Neue Zahlen zum Rauchen: Immer noch sterben jedes Jahr Tausende Menschen an den Folgen von Tabakkonsum. Bei Frauen im Norden zeigt sich ein unschöner Trend.</strong></p><p>In Hamburg und Schleswig-Holstein sind mehr Todesfälle von Frauen auf das Rauchen zurückzuführen als im Bundesdurchschnitt. Das geht aus dem neuen Tabakatlas des Deutschen Krebsforschungszentrums (DKFZ) hervor. Der Anteil an allen Todesfällen habe in Hamburg im Jahr 2023 bei 12,5 Prozent und in Schleswig-Holstein bei 12,6 Prozent gelegen. Deutschlandweit sei der Schnitt 10,0 Prozent gewesen. Der niedrigste Wert lag in Sachsen bei 6,9 Prozent, der höchste in Bremen bei 13,2 Prozent.</p><p>Bei den Männern lag Schleswig-Holstein genau auf dem Bundesschnitt von 17,5 Prozent. Hamburg hatte mit 15,7 Prozent den drittniedrigsten Wert. Die meisten Todesfälle gab es in Mecklenburg-Vorpommern mit 19,0 Prozent, die wenigsten in Baden-Württemberg mit 14,7 Prozent. Die Berechnungen des DKFZ in Heidelberg beruhen einer Sprecherin zufolge auf der Todesursachenstatistik des Statistischen Bundesamts.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Polizisten vor Gericht: In Berlin erfolgreich – aber nicht in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/falsche-polizisten-vor-gericht-in-berlin-erfolgreich-in-hamburg-abgeblitzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Falsche Polizisten vor Gericht: In Berlin erfolgreich – aber nicht in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Diebstahl, Amtsanmaßung und Urkundenfälschung – und das gleich zweimal. Zwei Männer stehen ab Dienstag vor Gericht, weil sie sich als Polizisten ausgegeben haben sollen.</strong></p><p>Als falsche Polizisten sollen sich zwei Männer zu Wohnungen älterer Menschen Zugang verschafft haben. Mit gefälschten Ausweisen und der Behauptung, es sei eingebrochen worden, gelangten sie in die Wohnungen – um dort Wertgegenstände zu entwenden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wilde-verfolgungsjagd-auf-entzug/">Flucht unter Drogen: Angeklagter gesteht Fehler – und wirkt fast ein wenig stolz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>