<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bar in Hamburg schließt für immer: „Wir müssen jetzt alle ganz stark sein“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bar-in-hamburg-schliesst-fur-immer-wir-mussen-jetzt-alle-ganz-stark-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago830068933.jpg?resize=300%2C300&crop=28px%2C0px%2C959px%2C960px&webp=1" alt="Bar in Hamburg schließt für immer: „Wir müssen jetzt alle ganz stark sein“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Negroni wird in der Bar besonders gern getrunken (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/ZUMA Press Wire</span></p><p><strong>Hier kehren Liebhaber italienischer Aperitivi ein: Im „Standard“ auf St. Pauli bestellen die Gäste Drinks wie „Negroni Sbagliato“ oder „Rosmarin Spritz“. Dazu gibt es kleine Snacks. Erst Anfang des Jahres hatte das Team sein Konzept umgestellt. Doch nun, nach fast neun Jahren, ist endgültig Schluss. Die Aperitivo-Bar schließt für immer. Bei einem Flohmarkt kann sich jeder Erinnerungsstücke sichern.</strong></p><p>„Ciao Ragazzi!“: Mit diesen Worten verabschiedet sich das Team <a href="https://www.standard.hamburg/">auf seiner Homepage</a>. „Wir müssen jetzt alle ganz stark sein: Nach acht unvergesslichen Jahren ist es Zeit, arrivederci zu sagen.“ Zum Jahresende bleiben die Türen des „Standard“ (Große Freiheit 90) zu: „Wir schließen mit schwerem Herzen – das ist klar – aber vor allem mit viel Dankbarkeit für alles, was wir gemeinsam erlebt haben: Wir sind zusammen aufs Klo gegangen … hunderte Male noch etwas Brot nachbestellt, tausende Artischocken zerpflückt und Millionen Liter Negroni getrunken.“</p><p>Viele Jahre lang zahlten die Gäste im „Standard“ nur ihre Getränke – die Stuzzichini, also kleine Überraschungs-Snacks, gingen aufs Haus. Erst im Februar wurde das Konzept des „Standard“ dann neu strukturiert: „Alles ist teurer geworden – ihr kennt die Leier von der Inflation“, vermeldete das Team. Seitdem gab es eine gesonderte Snackkarte und stark reduzierte Öffnungszeiten. Stattdessen setzte man stärker auf Veranstaltungen und Events.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komplettes Böllerverbot zu Silvester? Das denken die Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/boellerverbot-in-hamburg-die-meisten-unterstuetzen-das/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8154-836-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=782px%2C251px%2C1377px%2C1378px&webp=1" alt="Komplettes Böllerverbot zu Silvester? Das denken die Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julia (35) aus Horn plädiert vehement für ein Böllerverbot </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn 59 Prozent der Deutschen ein generelles Böllerverbot fordern (Forsa) und 63 Prozent an Silvester keine Raketen und Böller zünden werden (YouGov), schlägt sich das auch auf den Straßen Hamburgs nieder. In verschiedenen Stadtteilen haben die Hamburger gegenüber der MOPO ein Verbot befürwortet – Gegner waren nur schwer zu finden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Verkehrskontrolle in Hamburg: Polizei und Zoll werden fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-verkehrskontrolle-polizei-und-zoll-werden-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-6143-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=676px%2C0px%2C1615px%2C1615px&webp=1" alt="Bei Verkehrskontrolle in Hamburg: Polizei und Zoll werden fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte kontrollieren angehaltene Fahrzeuge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Großkontrolle in Bergedorf: Die Hamburger Polizei hat zusammen mit dem Zoll am Freitagabend die B5 teilweise gesperrt, um Fahrzeuge zu kontrollieren. Und die Beamten wurden fündig.</strong></p><p>67 Fahrzeuge wurden überprüft. In einem Wagen seien Drogen entdeckt worden, wie ein Polizeisprecher sagte, in einem anderen habe ein Teleskopschlagstock gelegen, welcher als verbotene Waffe gilt.</p><p>In einem Auto wurden 253 unversteuerte Zigaretten gefunden. Die Beamten leiteten gegen den Halter ein Verfahren ein. Zudem wurden neun sogenannte Sicherheitsverstöße geahndet, dazu gehören etwa Nichtanschnallen oder Handynutzung ohne Freisprechanlage, sowie vier technische Mängel festgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier kommen Sie trotz warmer Temperaturen in Weihnachtsstimmung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-kommen-sie-trotz-warmer-temperaturen-in-weihnachtsstimmung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/adventsmarkt-st-markus-2017-22-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1225px%2C993px%2C714px%2C714px&webp=1" alt="Hier kommen Sie trotz warmer Temperaturen in Weihnachtsstimmung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Adventsmarkt vor St. Markus Hoheluft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: bergmanngruppe</span></p><p><strong>Temperaturen um die 10 Grad, Regen statt Schnee. Nach weißen Weihnachten sieht es aktuell nicht gerade aus. Und so richtig in Adventsstimmung kommt man bei dem Wetter auch nicht. Und doch gibt es neben der Winterbeleuchtung in der City oder den Weihnachtsmärkten Orte in der Hansestadt, die dabei helfen, in Festtagsstimmung zu kommen. Ein Überblick.</strong></p><p><strong>Krippenweg Hamburg: </strong>Seit Mittwoch, 10. Dezember, bis Dienstag, 6. Januar 2026, laden die Kirchen in der Hamburger Innenstadt erstmals gemeinsam zu einem besonderen ökumenischen Projekt ein: dem Krippenweg vom Michel bis zum St. Marien-Dom. Die Krippen können besichtigt werden. Weitere Informationen, alle Standorte:  <a href="https://krippenweg-hamburg.de/">www.krippenweg-hamburg.de</a>.  </p><p><strong>Friedenskirche Eilbek</strong>: Im Gemeindehaus der Friedenskirche Eilbek (Papenstraße 70) wird am Samstag, 13. Dezember, ein Advents- bzw. Weihnachtsfilm für Kinder gezeigt. Einlass ist ab 15 Uhr. Filmbeginn um 15.30 Uhr. Der Eintritt ist frei. Kinder unter 6 Jahren benötigen die Begleitung eines Erwachsenen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg sind die Dinos los – neues Spektakel in der HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-planet-vor-unserer-zeit-eine-immersive-dino-show-im-port-des-lumieres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/port-des-lumieres-dinosaurier-das-immersive-erlebnis-fabijan-vuksic-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="In Hamburg sind die Dinos los – neues Spektakel in der HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Dinosaurier erscheinen wie lebensgroß. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Culturespaces/Fabijan Vuksic</span></p><p><strong>Hamburg bekommt eine große Dino-Show. Kämpfende Kolosse, urzeitliche Meerestiere in Lebensgröße, Vulkane, Krater, Ozeane – mit einer neuen, immersiven Ausstellung holt „Port des Lumières“ die Urzeit in das Überseequartier. Samstag geht es in der HafenCity los. </strong></p><p>Fast hat man das Gefühl, Teil dieser faszinierenden Welt zu sein. Die großen Projektionsflächen verwandeln die Räume in lebendige Urzeitlandschaften voller Details. Dinosaurier erscheinen in Lebensgröße, vulkanische Panoramen breiten sich in 360 Grad aus und transportieren die Besucher 66 Millionen Jahre in die Kreidezeit zurück. Die Zeitreise wird begleitet von Christian Brückner, der markanten deutschen Stimme von Robert De Niro. Sein Voice-over verbindet wissenschaftliche Fakten mit einer atmosphärischen, filmischen Erzählweise.</p><p>Das Programm „Dinosaurier – das immersive Erlebnis“ basiert auf der Emmy-nominierten Apple-TV-Serie „Ein Planet vor unserer Zeit“. Für Hamburg entstanden zusätzlich exklusive Inhalte, die nur vor Ort zu sehen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>