<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Würde ich genauso machen“: Senatorin irritiert mit Post zu Polizeieinsatz in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wuerde-ich-genauso-machen-senatorin-irrtiert-mit-post-zu-polizeieinsatz-an-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/krankenhausneuneu.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Würde ich genauso machen“: Senatorin irritiert mit Post zu Polizeieinsatz in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen riegeln die Asklepios-Klinik Wandsbek ab. Senatorin Blumenthal hat sich geäußert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: --/NonstopNews/dpa</span></p><p><b>Mit drei Dutzend Streifenwagen musste die Polizei am Abend des 12. Februar die Asklepios Klinik Wandsbek sichern: Rund 40 Angehörige und Mitarbeiter eines gewaltsam getöteten Restaurantinhabers hätten versucht, zu dem Mann zu gelangen,während der im Schockraum noch um sein Leben kämpfte, so ein Kliniksprecher. Zwei Personen wurden in Gewahrsam genommen. Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) äußert nun – von ihrem privaten Instagram-Kanal aus – Verständnis für die Trauernden.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Skandalbau zum Zukunftsprojekt: Kommt jetzt die Elbtower-Genossenschaft?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-skandalbau-zum-zukunftsprojekt-kommt-jetzt-die-elbtower-genossenschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/tttp-building-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C49px%2C1384px%2C1386px&webp=1" alt="Vom Skandalbau zum Zukunftsprojekt: Kommt jetzt die Elbtower-Genossenschaft?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So stellt sich die Initiative den künftigen Elbtower vor – mit ganz viel Grün.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tower to the People</span></p><p><b>Das traurige Elbtower-Skelett an den Elbbrücken polarisiert Hamburg: 245 Meter sollte er mal hoch werden, ein neues Wahrzeichen für die Hansestadt. Doch seit mehr als zwei Jahren herrscht Stillstand auf der Skandal-Baustelle, viele der Kräne wurden längst wieder abgebaut. Jetzt will die Stadt ihr Naturkundemuseum in den unteren Etagen unterbringen, die Opposition nennt diese Pläne allerdings „intransparent“ und „fragwürdig“. Und was ist eigentlich mit restlichen Stockwerken? Eine Hamburger Initiative hätte da eine Idee – und befindet sich inzwischen sogar in Gesprächen mit der neuen Eigentümer-Gruppe.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechungshof-Kritik: Polizei verwahrt 8 Mio. Euro – und weiß nichts davon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-rechnungshof-findet-maengel-in-millionenhoehe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/227909109-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=198px%2C174px%2C1533px%2C1533px&webp=1" alt="Rechungshof-Kritik: Polizei verwahrt 8 Mio. Euro – und weiß nichts davon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin steht in der Asservatenkammer eines Polizeikommissariats (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><b>Der Senat hat an der Bürgerschaft vorbei Millionen ausgegeben, eine neue Verwaltungssoftware wird zum Millionen-Grab, die Kinder-und Jugendhilfe zahlt Miete an sich selbst, die Polizei hat Millionen verwahrt – und weiß es nicht: Das sind nur einige der Mängel, die der Hamburger Rechnungshof in seiner jährlichen Haushaltskontrolle aufzählt. Am Montag haben die Prüfer ihren aktuellen Bericht für das Jahr 2024 vorgestellt – die konkreten Beispiele haben es in sich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Kita vor dem Aus: Scharfe Kritik am Senat – „sozialpolitischer Sinkflug“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besondere-kita-vor-dem-aus-scharfe-kritik-am-senat-sozialpolitischer-sinkflug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/213644618-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besondere Kita vor dem Aus: Scharfe Kritik am Senat – „sozialpolitischer Sinkflug“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kind geht mit Gehhilfe eine Treppe in einer Kita hinauf (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Andreas Arnold</span></p><p><strong>Die Inklusions-Kita an der Elfenwiese steht vor dem Aus. Trotz eines letzten Hoffnungsschimmers für Eltern und Beschäftigte hat die Hamburgische Bürgerschaft die Pläne der städtischen „Elbkinder Vereinigung Hamburger Kitas gGmbH“ gebilligt. Damit ist klar: Der traditionsreiche Standort soll geschlossen, Kinder und Fachpersonal sollen an eine andere Kita verlegt werden.</strong></p><p>Ausgangspunkt der Debatte war ein Antrag der Linken, die den Erhalt der Kita an Ort und Stelle forderten. Kurz vor der Bürgerschaftssitzung legten auch CDU und AfD eigene Anträge vor. Alle drei Oppositionsfraktionen sprachen sich für einen Neubau am bisherigen Standort und einen Weiterbetrieb der Kita während der Übergangszeit aus.</p><p>Durchgesetzt hat sich jedoch ein Antrag von SPD und Grünen. Er unterstützt im Kern die Linie der Elbkinder: Die Kita Elfenwiese soll abgewickelt werden, die betroffenen Kinder – darunter auch schwerstbehinderte – sowie das Fachpersonal sollen in die nahe gelegene Kita Schneverdinger Weg wechseln. Die rot-grüne Koalition betont, dass so zumindest das fachliche Know-how erhalten bleibe. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Röhrende Auspuffe, Hunderte PS extra: Polizei stoppt Autoposer in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/manipulierte-abgasanlagen-und-200-ps-extra-polizei-stoppt-poser-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/449050858-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=925px%2C546px%2C1161px%2C1160px&webp=1" alt="Röhrende Auspuffe, Hunderte PS extra: Polizei stoppt Autoposer in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei ist am Wochenende gegen Autoposer in der City vorgegangen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marius Roeer | Marius Roeer</span></p><p><strong>Kontrollen in der Hamburger Innenstadt: Einsatzkräfte der Dienstgruppe Autoposer haben am Freitag und Samstag mehrere hochmotorisierte Fahrzeuge aus dem Verkehr gezogen – wegen technischer Manipulationen und unnötigem Lärm.</strong></p><p>Am Freitagabend geriet in der Ludwig-Erhard-Straße ein Audi RS3 ins Visier der Beamtinnen und Beamten, berichtet die Polizei. Der Wagen hat serienmäßig 400 PS – aufgefallen sei er wegen seiner markanten Geräuschkulisse. Bei der Kontrolle stellten die Einsatzkräfte fest, dass eine Klappenabgasanlage mit einem unzulässigen Steuerungsmodul verbaut war. Die Abgasklappen waren dadurch dauerhaft geöffnet.</p><p>Doch damit nicht genug: Die Polizistinnen und Polizisten entdeckten außerdem eine offene Luftansaugung, einen geänderten Turbolader sowie eine offene Kurbelgehäuseentlüftung – alles ohne Zulässigkeitsnachweis. Auch Hauptkatalysator und Ottopartikelfilter fehlten. Sie waren offenbar durch ein inhaltsloses Rohr ersetzt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>34-Jähriger soll seinen Transporter der Drogenmafia geliehen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/34-jaehriger-vor-gericht-lieh-er-der-drogenmafia-seinen-transporter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/274973521.jpg?resize=300%2C300&crop=240px%2C0px%2C906px%2C908px&webp=1" alt="34-Jähriger soll seinen Transporter der Drogenmafia geliehen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Regelmäßig werden im Hamburger Hafen große Mengen an Kokain sichergestellt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/TNN</span></p><p><strong>Teil der Drogenmafia oder doch unschuldig? Der Schmuggel von 1,8 Tonnen Kokain flog auf. Die Täter flüchteten, die Drogen blieben zurück. Jetzt steht der 34-Jährige vor Gericht, dem der Transporter zum Abtransport des Kokains gehören soll. Er behauptet, damit nichts zu tun zu haben.</strong></p><p>Der Angeklagte C. soll unbekannten Tätern seinen Transporter zur Verfügung gestellt haben, um Drogen aus einem Container an Land zu schmuggeln. Am 14. Dezember 2023 kam der Container mit den 1,8 Tonnen Kokain am Hamburger Hafen an. Doch bei der Bergungsaktion wurden die Täter entdeckt. Sie flüchteten – die Polizei stellte das Kokain sicher.</p><p>Der angeklagte Fahrzeughalter meldete seinen Wagen einen Tag nach der gescheiterten Bergung als gestohlen. Laut Anklage wollte er so seine Beteiligung verschleiern. Er habe fälschlicherweise behauptet, das Fahrzeug am Vortag an jemand anderen verkauft zu haben. Diese Person habe den Transporter dann mitgenommen, ohne zu zahlen. Gegen die von C. benannte Person wurde daraufhin ein Ermittlungsverfahren wegen des Verdachts des Diebstahls eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD verbieten? Mammut-Stück am Thalia-Theater sorgt für Aufsehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/afd-verbieten-mammut-stueck-am-thalia-theater-sorgt-fuer-aufsehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575474801.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="AfD verbieten? Mammut-Stück am Thalia-Theater sorgt für Aufsehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vom Thalia Theater zur Verfügung gestellte Aufnahme zeigt Teilnehmer des Stücks „Prozess gegen Deutschland“ auf der Bühne des Thalia Theaters. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Thalia Theater | Fabian Hammerl</span></p><p><strong>Der umstrittene Schweizer Regisseur Milo Rau hat zum ersten Mal einen seiner fiktiven Gerichtsprozesse nach Deutschland gebracht: Eine Verhandlung darüber, wie man mit der rechtspopulistischen Partei umgehen sollte – verhandelt von Prominenten sowie von Normalbürgern. </strong></p><p>Mit einem Votum für ein AfD-Verbotsverfahren ist der „Prozess gegen Deutschland“ von Milo Rau am Sonntagabend im Hamburger Thalia-Theater zu Ende gegangen. Die sieben Geschworenen stimmten dafür, dass ein Verbot durch das Bundesverfassungsgericht geprüft und die AfD von der staatlichen Finanzierung ausgeschlossen werden soll. Eine knappe Mehrheit der Jury sprach sich in der fiktiven, künstlerischen Verhandlung aber nicht für ein Verbot der rechtspopulistischen Partei aus. Als Vorsitzende Richterin fungierte die frühere SPD-Bundesjustizministerin Herta Däubler-Gmelin.</p><p>Für die Anklage hatte die Hamburger Juristin Gabriele Heinecke in ihrer Schlussrede erklärt: „Diese Partei ist eine Bedrohung für einen großen Teil der Bevölkerung in diesem Land.“ Ihr Kollege, der Journalist Andreas Speit, sagte: „Wir brauchen einen kritischen Dialog.“ Dazu gehöre aber auch, „das Recht zu sagen, bis hierher und nicht weiter.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee, Wind und Glätte! Hamburg erlebt stürmischen Wochenstart</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-wind-und-glaette-hamburg-erlebt-stuermischen-wochenstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442236706-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C181px%2C1522px%2C1522px&webp=1" alt="Schnee, Wind und Glätte! Hamburg erlebt stürmischen Wochenstart" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radfahrer fährt am Morgen eine verschneite Straße entlang: Es bleibt glatt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Für Pendler gilt auch in dieser Woche Vorsicht vor glatten Straßen. Nach einem sonnigen Sonntag bringt die Woche im Norden Neuschnee und Windböen.</strong></p><p>Nachdem der Sonntag noch sonnig Woche war, wird diese zum Wochenstart schnell von Schnee, Wind und Glätte abgelöst.</p><p>Schon am frühen Montagmorgen setzte in Schleswig-Holstein und Hamburg Schneefall mit Glätte ein. Der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg (SRH) ist seit 4 Uhr im Volleinsatz – 728 Einsatzkräfte mit mehr als 360 Fahrzeugen räumen und streuen wichtige Hauptverkehrsstraßen und Strecken mit Buslinienverkehr, Verbindungsstrecken zwischen diesen Straßen, ein ausgewähltes Radwegenetz, Busbuchten, anliegerfreie Gehwegstrecken, Bushaltestellen und Fußgängerüberwege.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstörender Brief an die MOPO: Ein Folter-Mörder will aus dem Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-ein-folter-moerder-der-mopo-in-einem-brief-schrieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/foltermorder.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Verstörender Brief an die MOPO: Ein Folter-Mörder will aus dem Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fein säuberlich in Druckbuchstaben schrieb Mörder Harald R. an die MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/hfr</span></p><p><b>Die Folter dauerte Stunden. Harald R. verlängerte die Qualen seines 42-jährigen Opfers, indem er ihm die Arme abband, bevor er sie abhackte. Er wollte verhindern, dass der Gequälte, der Filialleiter einer Bank, zu schnell durch Blutverlust das Bewusstsein verliert. Viele Details der Misshandlungen sind so entsetzlich, dass sie hier nicht wiedergegeben werden können. Schließlich ließ der Täter von dem Sterbenden ab. Das Urteil: lebenslang. Nun schrieb der heute 74-jährige Täter von damals der MOPO aus „Santa Fu“, er will nach fast 40 Jahren hinter Gittern wieder in Freiheit entlassen werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sind die beliebtesten Gymnasien und Stadtteilschulen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-beliebtesten-gymnasien-und-stadtteilschulen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/450798040-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C70px%2C1573px%2C1572px&webp=1" alt="Das sind die beliebtesten Gymnasien und Stadtteilschulen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler im Unterricht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / empics | Ben Birchall</span></p><p><b>Es ist eine Entscheidung, die bei Eltern und Kindern wochenlang für Kopfzerbrechen sorgt: Auf welche weiterführende Schule kommt das Kind? Und: Entscheiden wir uns für ein Gymnasium oder für eine Stadtteilschule? Jetzt sind die Würfel gefallen. Die Anmeldungen sind durch. Besonders auf eine Schule war der Run groß.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koks in Bananen-Container: Polizei nimmt Schmuggler gleich zweimal fest – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gleich-zwei-mal-festgenommen-mutmassliche-kokainschmuggler-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/kokain-belgien-imago0389194467h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C119px%2C1388px%2C1387px&webp=1" alt="Koks in Bananen-Container: Polizei nimmt Schmuggler gleich zweimal fest – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder finden Ermittler in den Häfen von Antwerpen, Rotterdam und Hamburg große Mengen Kokain.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / ANP</span></p><p><strong>Fast 50 Kilo Kokain sollen in einem Bananen-Container aus Südamerika nach Hamburg gekommen sein. Drei Männer wurden bei der mutmaßlichen „Bergung“ auf dem Containerterminal erwischt – und tauchten trotzdem am nächsten Tag wieder auf. Jetzt beginnt der Prozess gegen drei Angeklagte vor dem Landgericht.</strong></p><p>Laut Anklage sollen bislang unbekannte Täter knapp 50 Kilogramm Kokain in einem Bananen-Container von Südamerika nach Hamburg geschmuggelt haben. Die drei Angeklagten sollten die Drogen auf Anweisung der Hintermänner aus dem Container holen, in Taschen verpacken und das Kokain aus dem Hafen schaffen.</p><p>Am 30. August sollen sich zwei der Angeklagten laut Anklage auf das Containergelände geschlichen haben. Doch dabei wurden der 32-Jährige und der 25-Jährige vom Sicherheitsdienst entdeckt und anschließend von der Polizei vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 07:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauch im 27. Stock: Großeinsatz am beliebten Einkaufszentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauch-im-27-stock-grosseinsatz-am-beliebten-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-11282-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C138px%2C1781px%2C1782px&webp=1" alt="Rauch im 27. Stock: Großeinsatz am beliebten Einkaufszentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mundsburg-Türme und das Einkaufszentrum „Hamburger Meile” (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Große Aufregung an den Mundsburg-Türmen: Am Sonntagabend zog Rauch aus einer Wohnung im 27. Stock eines Hochhauses an der Hamburger Meile. Die Feuerwehr rückte mit mehreren Fahrzeugen an.</strong></p><p>Gegen 18.30 Uhr meldete ein Bewohner Rauch aus einer Wohnung, woraufhin zwei Löschzüge der Feuerwehr Hamburg ausrückten. Der Qualm hatte sich bereits bis in den Flur ausgebreitet, die Bewohner der betroffenen Etage brachten sich selbstständig in Sicherheit. Verletzt wurde nach Angaben der Feuerwehr niemand. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kabeldiebe-sorgen-fuer-kurzzeitigen-stromausfall-am-hamburger-hafen/">Kabeldiebe im Hamburger Hafen – und die Stadt weicht bei kritischen Fragen aus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein ungewöhnlicher Dieb vor Gericht: Darauf hatte er es abgesehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ein-ungewoehnlicher-dieb-vor-gericht-er-klaute-buerostuehle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/219827121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=662px%2C236px%2C1471px%2C1471px&webp=1" alt="Ein ungewöhnlicher Dieb vor Gericht: Darauf hatte er es abgesehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann hatte es auf Bürostühle und Reiseführer abgesehen (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Robert Michael</span></p><p><strong>Normalerweise stehlen Diebe Geld, Schmuck oder vielleicht Fahrräder. Ein 49-Jähriger hatte anderes im Sinn. Der Mann hatte es auf Bürostühle und Reiseführer abgesehen. Jetzt wird er vor Gericht gestellt. </strong></p><p>Ein Dieb mit ungewöhnlicher Beute sitzt am Montag, den 16. Februar, vor dem Amtsgericht St. Georg. Der 49 Jahre alte Mann soll im Oktober 2023 seinem Arbeitgeber 15 Bürostühle geklaut haben.</p><p>Die Beute mit einem Gesamtwert von über 20.000 Euro, die der Angeklagte aus dem Bürogebäude am Heidi-Kabel-Platz in St. Georg gestohlen haben soll, wollte er wohl weiterverkaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 06:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabeldiebe im Hamburger Hafen – und die Stadt weicht bei kritischen Fragen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kabeldiebe-sorgen-fuer-kurzzeitigen-stromausfall-am-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/567430601.jpg?resize=300%2C300&crop=2808px%2C2830px%2C2632px%2C2634px&webp=1" alt="Kabeldiebe im Hamburger Hafen – und die Stadt weicht bei kritischen Fragen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Container und Krananlagen am Terminal Burchardkai im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b> Kupfer ist heiß begehrt – zumindest bei Dieben. Auch der Hamburger Hafen ist betroffen: Ein aktueller Fall legte dort sogar kurzzeitig den Strom lahm. Was war da los? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>