<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionsgeschäft schließt – Nachfolger steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/saiten-mit-tradition-george-music-shop-schliesst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-george-music-shop-gaertnerstrasse-guittaren-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Traditionsgeschäft schließt – Nachfolger steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach über 40 Jahren schließt „George Music Shop“ in der Gärtnerstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: George Müller</span></p><p><b>In der Gärtnerstraße geben sich zwei Eimsbütteler Musikgeschäfte die Klinke in die Hand. „George Music Shop“ schließt, „Geigenbau Rathmann“ zieht ein. Wie kommt es dazu?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drehort Hamburg: ZDF-Erfolgsserie bekommt zu Jubiläum Promi-Besuch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drehort-hamburg-notruf-hafenkante-bekommt-beruehmten-besuch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527934644-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=328px%2C258px%2C1304px%2C1304px&webp=1" alt="Drehort Hamburg: ZDF-Erfolgsserie bekommt zu Jubiläum Promi-Besuch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prominente Gäste: In der 500. Folge „Notruf Hafenkante“ haben Rapper Smudo (l.) und Rapper Das Bo Gastauftritte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die ZDF-Serie „Notruf Hafenkante“ ist im Vorabend-Programm ein Dauerbrenner. Seit 2007 flimmert sie über die Fernseher. Nun wurde in Hamburg eine besondere Folge gedreht – mit Promi-Auftritten!</strong></p><p>In der 500. Folge der ZDF-Vorabendserie „Notruf Hafenkante“ ist Musik drin: In der Jubiläums-Episode haben nämlich die Rapper Smudo und Das Bo einen Gastauftritt, wie Studio Hamburg mitteilte. Der Musiker Das Bo spielt dabei einen stylischen Berufskriminellen aus der Hamburger Unterwelt und Smudo einen echten hanseatischen Spediteur und den liebenswürdigen Chef der Hauptfigur Dennis. Auch der wird von einem Rapper verkörpert, von Jalil Berkholz. </p><p>Die 500. Folge ist Teil der 20. Staffel, des Fernsehkrimis. Sie wird derzeit in Hamburg gedreht und soll von Oktober an im ZDF, immer donnerstags, 19.25 Uhr, laufen. Mit dabei ist natürlich auch das „Hafenkante“-Team Rhea Harder, Raúl Richter und Gerit Kling.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexueller Übergriff: Frau in Gartenkolonie überfallen – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sexueller-uebergriff-in-stellingen-polizei-sucht-mann-mit-nordafrikanischem-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/stellingen-n5-250528-id36771-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=664px%2C361px%2C1558px%2C1559px&webp=1" alt="Sexueller Übergriff: Frau in Gartenkolonie überfallen – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Kleingartenverein in Hamburg-Stellingen geschah der Übergriff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Nach einem sexuellen Übergriff auf eine Frau in einem Stellinger Kleingartenverein bittet die Polizei die Hamburger bei der Suche nach dem Täter. Die Tat geschah in der Nacht.</strong></p><p>Wie die Beamten sagten, war die 38-Jährige in der Nacht von Sonntag auf Montag auf dem Heimweg durch den Veilchenweg in der Kleingartenkolonie „Wasserturm“, da wurde sie „unvermittelt“ von einem Mann in sexueller Absicht angegriffen. Im Verlauf der Tat ließ er von ihr ab und flüchtete.</p><p>Der Mann ist den Angaben zufolge zwischen 20 und 30 Jahren alt und hat kurze, lockige, braune Haare. Laut Polizei hat er ein „nordafrikanisches Erscheinungsbild“. Er trug eine dunkle Hose, einen dunklen Hoodie und schwarze Sneaker. Während der Tat war sein Gesicht außerdem mit einem dunklen Einweg-Mund-Nasen-Schutz bedeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 20:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es regnet in Strömen – und Hamburg öffnet die ersten Freibäder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-regnet-in-stroemen-und-hamburg-oeffnet-die-ersten-freibaeder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/59427731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C178px%2C1176px%2C1177px&webp=1" alt="Es regnet in Strömen – und Hamburg öffnet die ersten Freibäder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von unten nass, von oben auch: Wenn die Temperatur stimmt, kann man im Freibad auch Regen tolerieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Ralf Hirschberger</span></p><p><strong>Endlich wieder draußen schwimmen: Am Samstag läutet Bäderland Hamburg die Freiluftsaison ein und öffnet die ersten Sommerfreibäder. Dass das Wetter mitspielt, ist aber alles andere als ausgemacht.</strong></p><p>Die ersten beiden Sommerfreibäder in Hamburg öffnen am Samstag: Den Auftakt in die Freibadsaison machen in diesem Jahr das Kaifubad und der Stadtparksee. „Beide Bäder liegen zentral und sind daher sehr gut erreichbar“, sagte Bäderland-Sprecher Michael Dietel.</p><p>Der Freibad-Standort Kaifubad wird den Angaben zufolge von allen Bevölkerungsgruppen gerne genutzt. „Durch das dazugehörige Hallenbad bietet sich den Gästen zudem die Gelegenheit, sich zwischendurch auch mal aufzuwärmen“, sagte Dietel. Der Stadtpark bediene als Naturbad und mit der sehr großen Wasserfläche eine andere Zielgruppe.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockanrufer will Hamburgerin ausnehmen – und erlebt eine böse Überraschung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schockanruf-sohn-vereitelt-betrug-polizei-nimmt-tatverdaechtigen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511458776-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C389px%2C1317px%2C1318px&webp=1" alt="Schockanrufer will Hamburgerin ausnehmen – und erlebt eine böse Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter rief die Seniorin an und bat um Geld, um einer Haftstrafe entgehen zu können. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Dienstagabend in Bergedorf einen Betrüger festgenommen, der versuchte, eine Seniorin um ihr Erspartes zu bringen. Der Mann hatte sich als ihr Sohn ausgegeben und behauptet, dringend Geld zu benötigen, um eine drohende Haftstrafe abzuwenden. </strong></p><p>Laut Polizei erhielt eine 89-jährige Seniorin einen Anruf von einem Mann, der sich als ihr Sohn ausgab. Er schilderte der schockierten Frau, er habe einen Verkehrsunfall verursacht und müsse nun ins Gefängnis.</p><p>Nur eine Kautionszahlung könne ihn vor der Haft bewahren – dafür brauche er jedoch die finanzielle Hilfe seiner vermeintlichen Mutter. Das Geld solle sie einem angeblichen Polizisten übergeben, der es abholen würde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Ex-Bürgermeister fordert: Merz sollte sich mit Putin treffen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-buergermeister-von-dohnanyi-fordert-merz-sollte-sich-mit-putin-treffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/111140128-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger Ex-Bürgermeister fordert: Merz sollte sich mit Putin treffen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klaus von Dohnanyi fordert Friedrich Merz zum Gespräch mit Putin auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Malte Ossowski/SVEN SIMON</span></p><p><strong>Der SPD-Politiker und frühere Hamburger Bürgermeister Klaus von Dohnanyi hat Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) aufgefordert, den russischen Präsidenten Wladimir Putin in Moskau zu treffen und mit ihm direkte Gespräche über die Beendigung des Ukraine-Kriegs zu führen</strong>.</p><p>In der ARD-Sendung „Maischberger“ vom Mittwochabend sagte der SPD-Politiker: „Wünschenswert wäre, dass der deutsche Bundeskanzler nach Moskau selbst fährt und nicht wartet, bis die Amerikaner Gespräche über einen Teil Europas, nämlich über die Ukraine, führen.“ Er fordert damit Bundeskanzler Merz auf, den russischen Präsidenten Wladimir Putin in Moskau zu treffen und mit ihm direkte Gespräche über die Beendigung des Ukraine-Kriegs zu führen.</p><p>Weiter sagte von Dohnanyi: „Der richtige Weg ist meiner Meinung nach, erst einmal selbst mit Russland und mit Putin zu reden. Das Ziel ist der Frieden oder mindestens der Waffenstillstand. (…) Solange Europa nicht mit Putin geredet hat, sondern den Amerikanern das Schicksal Europas in die Hände gibt, werden wir nicht erfolgreich sein.“ Das Gespräch war zuvor aufgezeichnet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extreme Bearbeitungszeiten bei Wohn- und Elterngeld: Familien und Rentner verzweifelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-haben-existenzaengste-das-lange-warten-auf-das-elterngeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-1453-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Extreme Bearbeitungszeiten bei Wohn- und Elterngeld: Familien und Rentner verzweifelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tina Köhler (39, mit ihrer Mutter), wartet inzwischen sogar schon fünf Monate auf ihr Elterngeld</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Egal ob Wohngeld oder Elterngeld: Die extrem langen Bearbeitungszeiten in den Hamburger Bezirksämtern lassen viele Familien, Eltern und Menschen mit kleinen Renten derzeit verzweifeln. Vor dem Bezirksamt Eimsbüttel fand am Mittwoch eine Demo mit rund einem Dutzend junger Mütter statt, die seit Monaten auf ihr Elterngeld warten. Der zuständige Dezernent versuchte eher hilflos, die Misere zu erklären. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Mann Ploß wird maritimer Koordinator für die Bundesregierung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-mann-ploss-wird-maritimer-koordiantor-fuer-die-bundesregierung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/526916552-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1708px%2C1706px&webp=1" alt="CDU-Mann Ploß wird maritimer Koordinator für die Bundesregierung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß fordert, dass die Hafenpolitik ein nationales Thema wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Seit 2017 sitzt der Hamburger Christoph Ploß für die CDU im Bundestag und ist Obmann im Verkehrsausschuss. Nun soll er für die Regierung Merz die Belange der maritimen Wirtschaft und des Tourismus steuern.</strong></p><p>Der Hamburger CDU-Verkehrsexperte Christoph Ploß ist neuer Koordinator der Bundesregierung für maritime Wirtschaft und Tourismus. Den Beschluss zur Ernennung des 39-Jährigen habe das Bundeskabinett gefasst, teilte Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU) mit.</p><p>„Als Hanseat ist er gut in die maritime Branche vernetzt und weiß um die Herausforderungen der maritimen Industrien Schifffahrt und Hafenwirtschaft“, sagte sie. Auch im Bereich Tourismus könne Ploß seine Expertise aus der Verkehrspolitik einbringen. Beide Branchen hätten gesamtwirtschaftliche Bedeutung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll Ehefrau jahrelang vergewaltigt haben: Hamburger Polizei ermittelt zu spät</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mann-soll-seine-frau-betaeubt-vergewaltigt-und-gefilmt-haben-polizei-hamburg-raeumt-fehler-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/urn-newsml-dpa-com-20090101-250218-935-457029-preview-1.jpg?resize=300%2C300&crop=190px%2C400px%2C641px%2C642px&webp=1" alt="Mann soll Ehefrau jahrelang vergewaltigt haben: Hamburger Polizei ermittelt zu spät" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Tatvorwurf klingt unfassbar: Hat ein Mann aus Niedersachsen jahrelang seine Frau betäubt, vergewaltigt und Videos der mutmaßlichen Taten ins Internet gestellt? Ein Medienbericht legt das nahe. Die Polizei Hamburg räumt bei den Ermittlungen in dem Fall massive Fehler ein.</strong></p><p>Ein Mann steht im Verdacht, seine Frau jahrelang vergewaltigt und Tatvideos im Internet veröffentlicht zu haben. Die Staatsanwaltschaft Verden ermittelt, wie ein Sprecher der Strafverfolgungsbehörde auf Anfrage bestätigte. Zuvor hatte das Reportageformat „STRG_F“ berichtet. </p><p>In dem Bericht heißt es zudem, dass das Bundeskriminalamt (BKA) Informationen zu dem Sachverhalt an die Polizei Hamburg gegeben habe. Ermittlungen dort seien aber erst nach mehr als einem Jahr eingeleitet worden. Die Hamburger Polizei räumt auf Nachfrage die Verzögerung als Fehler ein und hat nach eigenen Angaben interne Verwaltungsermittlungen aufgenommen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Görtz muss auch letzte Hamburg-Filiale schließen: Schuh-Riese vor dem Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goertz-muss-auch-letzte-hamburg-filiale-schliessen-schuh-riese-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/47894766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=777px%2C303px%2C1401px%2C1401px&webp=1" alt="Görtz muss auch letzte Hamburg-Filiale schließen: Schuh-Riese vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Schuhkette Görtz hat auch ihre letzte Filiale in Hamburg geschlossen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Maja Hitij</span></p><p><strong>Sind das die letzten Schritte vor dem endgültigen Aus? Der einstige Schuh-Riese Görtz hat seine letzte Filiale in Hamburg geschlossen.</strong></p><p>Zu seinen besten Zeiten hatte Görtz mehr als ein Dutzend Filialen – allein am Stammsitz Hamburg. Davon ist der insolvente Schuhhändler inzwischen weit entfernt. Wie das „Abendblatt“ berichtet, hat nun auch das letzte der vier verbliebenen Görtz-Geschäfte in Hamburg geschlossen. Der Laden in der Europa Passage ist geräumt.</p><p>Zuvor hatten bereits die Filialen im Elbe Einkaufszentrum, im Mercado sowie das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/insolventer-shopping-riese-schliesst-traditionshaus-in-hamburg/">Stammhaus an der Mönckebergstraße/Spitalerstraße</a> schließen müssen, der Grund: immense Mietschulden. Es läuft das zweite Insolvenzverfahren in kurzer Zeit. Zu Beginn des ersten vor dreieinhalb Jahren hatte Görtz noch 160 Filialen in Deutschland und Österreich. Als im Januar dieses Jahres erneut ein Insolvenzverwalter eingesetzt wurde, sollen es nur noch 30 gewesen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Corona machte ihn berühmt: Virologe wird neuer Drogenbeauftragter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/corona-machte-ihn-beruehmt-virologe-wird-neuer-drogenbeauftragter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/516054080-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Corona machte ihn berühmt: Virologe wird neuer Drogenbeauftragter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hendrik Streeck (hier bei einer Veranstaltung auf der Lit.Cologne) wird neuer Drogenbeauftragter der Bundesregierung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong><span><b>Die Sucht- und Drogenpolitik ist ein umstrittenes Feld mit Folgen für die ganze Gesellschaft. Neuer Bundesbeauftragter ist jetzt ein Wissenschaftler, den viele aus der Corona-Zeit kennen </b>–</span> und der neuerdings im Bundestag sitzt.</strong></p><p>Der aus der Corona-Krise bekannte Virologe Hendrik Streeck ist neuer Drogenbeauftragter der Bundesregierung. Das Kabinett berief den 47 Jahre alten CDU-Abgeordneten auf Vorschlag von Gesundheitsministerin Nina Warken (CDU), wie ihr Ressort in Berlin mitteilte.</p><p>Streeck sagte: „Als Arzt und Wissenschaftler will ich nicht mit dem Zeigefinger mahnen, sondern helfen, aufklären und handeln.“ Besonders Kinder und Jugendliche bräuchten besseren Schutz vor Sucht, digitalen Risiken und neuen gefährlichen Substanzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wandelten ihr Geschäftsmodell: Das Machtgefüge der Hamburger „Hells Angels“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/so-maechtig-sind-die-hells-angels-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/photo-2025-02-10-16-27-02-copy-1.jpg?resize=300%2C300&crop=55px%2C144px%2C846px%2C845px&webp=1" alt="Sie wandelten ihr Geschäftsmodell: Das Machtgefüge der Hamburger „Hells Angels“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Hells Angels“-Aussteiger Kassra Zargaran (ganz links), über den die MOPO vergangene Woche ein ausführliches Portrait veröffentlichte, und seine „Brüder“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seit den 1980er Jahren ging ohne die Hamburger „Hells Angels“ nichts auf St. Pauli und überhaupt – niemand wagte es, sich hier im Rotlichtmilieu gegen die „Höllenengel“ zu stellen. Und heute? Hat sich das Machtgefüge und Geschäftsmodell auf dem Kiez gewandelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Arbeitslosen in Hamburg leicht gestiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-arbeitslosen-in-hamburg-leicht-gestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527866019-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Zahl der Arbeitslosen in Hamburg leicht gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit veröffentlicht neue Zahlen zur Arbeitslosigkeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Der Arbeitsmarkt schwächelt wegen der anhaltend schwachen Konjunktur seit längerer Zeit. Zum Stichtag im Mai waren 93.401 Menschen in Hamburg arbeitslos gemeldet.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Mai im Vergleich zum April leicht um 246 auf 93.401 Menschen gestiegen. Die Arbeitslosenquote ist dagegen um 0,1 Punkte auf 8,3 Prozent zurückgegangen, wie die Agentur für Arbeit Hamburg mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/krankenhaus-im-hamburger-sueden-schliesst-was-dort-jetzt-geplant-ist/">Erzbistum schließt Krankenhaus im Hamburger Süden – was dort jetzt geplant ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Monatelange Bahn-Sperrung zwischen Hamburg und Berlin: Bundesländer schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/monatelange-bahn-sperrung-zwischen-hamburg-und-berlin-bundeslaender-schlagen-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C379px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Monatelange Bahn-Sperrung zwischen Hamburg und Berlin: Bundesländer schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE 4 der Deutschen Bahn fährt in Richtung Ostbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Wenige Monate vor Beginn der Generalsanierung der Fernverkehrsstrecke zwischen Hamburg und Berlin schlagen sieben Bundesländer Alarm. In einem Brief an Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) fordern sie, dass der Schienenersatzverkehr während der neunmonatigen Vollsperrung besser organisiert werden müsse. Bei einigen Themen gebe es noch keine Einigung im Sinne der ursprünglichen Absprachen zwischen Bund, Ländern und der Deutschen Bahn.</strong></p><p>Die Bahn müsse „angemessene Ersatzverkehrsleistungen für alle betroffenen Kommunen und Regionen an den von den Totalsperrungen betroffenen Strecken anbieten“, heißt es in dem Schreiben der Länder Berlin, Brandenburg, Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen, Sachsen-Anhalt und Schleswig-Holstein. Der Brief ist auf den 19. Mai datiert und wurde am Dienstag veröffentlicht. Zuerst hatten der „Tagesspiegel“ und der „Nordkurier“ darüber berichtet. </p><p>Auch müsse der Ersatzverkehr auf der Straße und der Schiene verlässlich finanziert werden, und es müsse ausreichend Kapazitäten für den Güterverkehr auf Umleitungsrouten geben. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>