<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs Feuerwehr im nächtlichen Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/laster-laube-haus-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hnfk-brennende-motorroller-jenfeld-20251002-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=510px%2C410px%2C670px%2C670px&webp=1" alt="Hamburgs Feuerwehr im nächtlichen Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Jenfeld haben zwei Motorroller, ein Motorrad und ein Pkw gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In der Nacht zu Donnerstag war die Hamburger Feuerwehr gleich mehrfach gefordert. Innerhalb weniger Stunden rückten die Einsatzkräfte zu drei Bränden in verschiedenen Stadtteilen aus. Verletzt wurde niemand.</strong></p><p>Gegen 19.26 Uhr meldete ein Anrufer Rauch aus einem freistehenden Haus an der Steinbeker Hauptstraße in Billstedt. Die Feuerwehr verschaffte sich Zugang zu dem unbewohnten Gebäude: Im Obergeschoss brannte Bauschutt. Das Feuer konnte mithilfe einer Drehleiter schnell gelöscht werden. Gegen 20.54 Uhr war der Einsatz beendet.</p><p>Um 23.07 Uhr standen mehrere Fahrzeuge auf der Steglitzer Straße in Jenfeld in Flammen: ein Leichtkraftfahrzeug, auch Mopedauto genannt, ein Motorrad und zwei Motorroller brannten laut Polizei vollständig aus. Die Brände waren laut Feuerwehr schon gegen 23.20 Uhr gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50.000 Euro lockten, doch dieser Tresor-Coup ging schief</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/50-000-euro-lockten-doch-dieser-tresor-coup-ging-schief/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago737750753-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C244px%2C1159px%2C1159px&webp=1" alt="50.000 Euro lockten, doch dieser Tresor-Coup ging schief" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Trio soll sich mit dem geraubten Tresor und 50.000 Euro aus dem Staub gemacht haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Depositphotos</span></p><p><strong>In einer Nacht-und-Nebel-Aktion sollen sie in ein Restaurant eingestiegen sein und einen Tresor gestohlen haben – mitsamt 50.000 Euro Bargeld. Nun stehen zwei mutmaßliche Diebe vor Gericht.</strong></p><p>Den beiden Angeklagten wird gemeinschaftlicher Diebstahl in besonders schwerem Fall zur Last gelegt. Gemeinsam mit einem weiteren, bislang unbekannten Mittäter sollen die beiden einen Plan geschmiedet haben, den sie in der Nacht des 12. September 2023 in die Tat umsetzen wollten: Das Trio begab sich zu einem an der Außenalster gelegenen Restaurant.</p><p>Während der heute 50-jährige Angeklagte S. den Tatort in einem Taxi sitzend abgesichert haben soll, sollen der 38-jährige Angeklagte K. und der dritte Mittäter mit einem nachgemachten Generalschlüssel in das Restaurant eingebrochen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ratten, kein Warmwasser, keine Heizung:  Mieter sauer auf HSV-Legende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ratten-und-kein-warmwasser-mieter-sauer-auf-ex-nationalspieler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/280925-07-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Ratten, kein Warmwasser, keine Heizung:  Mieter sauer auf HSV-Legende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieter des Hauses beklagen sich über ständige Mängel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RÜGA / dpa</span></p><p><strong>Das Wohnhaus im Billstedter Ortsteil Kirchsteinbek ist gerade mal knapp 15 Jahre alt. Über viele Jahre fühlten sich die Mieter wohl darin. Die Anlage wurde gepflegt, und angefallene Reparaturen schnell ausgeführt. Seit dem Verkauf des Hauses an eine Investmentgesellschaft, deren Inhaber ein bekannter Ex-HSV-Profi ist, sollen sich Störungen und Probleme häufen.</strong></p><p>Die Tochter eines Billstedter Geschäftsmannes hatte das Grundstück an der Steinbeker Marktstraße um die Jahrtausendwende vererbt bekommen. Nach Jahren der Planungen ließ sie auf der kleinen Anhöhe neben der historischen Backsteinkirche ein Mietshaus mit 13 Wohneinheiten und bezahlbaren Mieten bauen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie beliebt ist Hamburg eigentlich bei den anderen Bundesländern?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-beliebt-ist-hamburg-eigentlich-bei-den-anderen-bundeslaendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburg-stadtansicht-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=437px%2C284px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Wie beliebt ist Hamburg eigentlich bei den anderen Bundesländern?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben: Wer hat uns zum Wohnen gern? Und wer kommt lieber nur zu Besuch?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Knapp zwei Millionen Menschen leben in Hamburg – und die Quiddjes sind deutlich in der Überzahl. Aber wer hat uns eigentlich zum Wohnen gern? Und wer kommt bloß zu Besuch?</strong></p><p>812.500. So viele Hamburgerinnen und Hamburger sind auch irgendwo zwischen Wohldorf-Ohlstedt und Kirchwerder geboren. Das entspricht 41,3 Prozent der rund 1,97 Millionen Menschen in unserer Stadt. Wo kommen eigentlich die anderen 59 Prozent her – und wie beliebt sind wir bei den anderen Bundesländern?</p><p>Die meisten kommen – sowohl absolut als auch relativ gesehen – aus Schleswig-Holstein, das zeigen aktuelle Zahlen des Statistikamtes: 129.800 Menschen aus dem selbsternannten „echten Norden“ wohnen in Hamburg, das entspricht im Verhältnis zur Gesamteinwohnerzahl des nördlichsten Bundeslandes etwa 4,40 Prozent. Man ist sich also nicht nur räumlich nahe, Hamburg ist bei Schleswig-Holsteinern auch ganz besonders beliebt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schnapsidee“ oder ikonisch? „Highline“-Plan für Altona nimmt Formen an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/highlight-plan-ueber-altona-nimmt-formen-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/523391312-10230669665708558-738427696199860800-n.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C261px%2C669px%2C670px&webp=1" alt="„Schnapsidee“ oder ikonisch? „Highline“-Plan für Altona nimmt Formen an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bezirksversammlung Altona will die Brückenteile der Schanzen- und Sternbrücke nicht einschmelzen, sondern in der Neuen Mitte Altona als „Ort für Alle“ wiederverwenden – eine Visualisierung zeigt, wie das aussehen könnte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bündnis 90/ Die Grünen</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecken-abriss-aufgeben-ist-nicht-initiative-will-bis-zum-ende-kaempfen/">Während die Gegner des Abrisses die Sternbrücke noch nicht loslassen mögen</a>, gibt es bereits Vorschläge, Teile des Bauwerks wiederzuverwenden. Die Grünen im Bezirk Altona bekommen für ihren Vorschlag, die bekannte „Quietschkurve“ in Zukunft als Touristenattraktion zu erhalten, viel Zuspruch – aber auch harsche Kritik.</strong></p><p>Erste Pläne des Abgeordneten in der Altonaer Bezirksversammlung Christian Trede und seiner Grünen-Fraktion, die „Quietschkurve“ der Sternbrücke nach deren Abriss zu einer Aussichtsplattform umzufunktionieren, wurden bereits im Jahr 2022 öffentlich. Ein Vorbild ist die New Yorker Highline, ein parkähnlicher Spazierweg auf Stelzen, der von 2006 bis 2019 aus einer ehemaligen U-Bahntrasse erschaffen wurde. Der Weg ist zwei Kilometer lang und liegt sieben Meter über dem Boden. Trede und seine Kollegen wollen eine ähnliche Attraktion in der Neuen Mitte Altona für 100 bis 200 Menschen erschaffen. Auch die ehemalige Sternbrücke könnte ein Teil des Gebildes werden, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Zuspruch erhielt die Fraktion demnach in einer aktuellen Sitzung der Bezirksversammlung, in der die Idee von 2022 aufgegriffen und ein entsprechender Antrag mit den Stimmen von SPD, FDP und Volt angenommen. Die Linken zeigten sich skeptisch, die AfD stimmte dagegen wie auch die CDU, deren Fraktionsvorsitzender Sven Hielscher den Vorstoß sogar als „Schnapsidee“ bezeichnete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Impotenz-Gefahr! Warum diese Änderung an der Supermarktkasse so wichtig ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/impotenz-gefahr-warum-diese-aenderung-an-der-supermarktkasse-so-wichtig-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533357924.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Impotenz-Gefahr! Warum diese Änderung an der Supermarktkasse so wichtig ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gift an der Kasse? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Michael Bihlmayer</span></p><p><b>Sie stecken in der Geldbörse, im Portemonnaie, auf dem Schreibtisch – Kassenbons und Co. Doch was unscheinbar wirkt, kann gefährlich sein: Weiße Thermopapiere enthalten Chemikalien, die Krebs auslösen und die Fruchtbarkeit bedrohen können. Nach dem Verbot nutzt die Industrie nun einen fast ebenso riskanten Ersatzstoff. Wer seine Bons richtig entsorgt, schützt sich und die Umwelt. Und ein bestimmter Typ Kassenbon ist sogar unbedenklich – ihn erkennt man an seiner Farbe./b&gt;<br/><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Uralt-Autoknacker vor Gericht: Er ist 86 – und unbelehrbar?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/uralt-autoknacker-vor-gericht-er-ist-86-und-unbelehrbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago139631296-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C328px%2C1378px%2C1379px&webp=1" alt="Uralt-Autoknacker vor Gericht: Er ist 86 – und unbelehrbar?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 86-jährige Angeklagte soll mehrere Autos aufgebrochen haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Panthermedia</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Prozess in Blankenese: Ein 86-Jähriger soll mehrere Autos aufgebrochen und Handtaschen erbeutet haben. Bei einem Diebstahl wurde der Mann von einem Zeugen überrascht – und machte trotzdem weiter.</strong></p><p>Laut Anklage soll der Rentner am 9. Juli 2024 auf einem Friedhofsparkplatz in der Berner Chaussee (Bramfeld) mit einem Schraubendreher das Fenster eines VW-Kombis eingeschlagen und daraus eine Handtasche samt Bargeld entwendet haben. Ein Zeuge griff jedoch sofort ein und nahm ihm die Beute wieder ab, so die Staatsanwaltschaft.</p><p>Nur wenige Tage später, am 12. Juli, soll der Angeklagte in der Rupertistraße (Nienstedten) versucht haben, die Tür eines Audi A3 gewaltsam zu öffnen – erfolglos, aber mit der Folge deutlicher Kratzer und Dellen am Auto. Zwei Tage darauf, ebenfalls in der Rupertistraße, schlug er laut Anklage erneut eine Autoscheibe ein und erbeutete diesmal eine auf dem Beifahrersitz liegende Handtasche mit 30 Euro Bargeld und weiteren Wertgegenständen. Der Gesamtschaden der Taten wird auf rund 1650 Euro geschätzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>