<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Paukenschlag in Altona: Bezirkschefin verlässt das Rathaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stefanie-von-berg-altonas-bezirkschefin-verlaesst-das-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/qua6948-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=258px%2C359px%2C1327px%2C1328px&webp=1" alt="Paukenschlag in Altona: Bezirkschefin verlässt das Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie von Berg (Grüne) leitete seit 2019 das Bezirksamt Altona</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Anders als noch vor kurzem verkündet, will Stefanie von Berg (Grüne) nicht erneut für das Amt als Bezirksamtschefin von Altona kandidieren, sondern wird als Staatsrätin in die Umweltbehörde wechseln. Einen neuen Kandidaten präsentieren die Grünen auch schon.</strong></p><p>Offenbar kurzfristig hat die profilierte Grünen-Politikerin das verlockende Angebot erreicht, als Staatsrätin der neuen Umweltsenatorin und Parteifreundin <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/neue-umweltsenatorin-fegebank-will-wieder-mehr-lust-auf-klimaschutz-machen/">Katharina Fegebank in die Umweltbehörde</a> zu wechseln – ein Karrieresprung. Ihre Aufgaben dort: Umwelt, Naturschutz und Agrar, zumindest die ersten beiden Bereiche echte Herzensangelegenheiten der Grünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen – Anwalt empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urteil-gefallen-christina-block-darf-ihre-kinder-nicht-mehr-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0115670147h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C89px%2C1618px%2C1617px&webp=1" alt="Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen – Anwalt empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihren Töchtern 2016 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Eventpress</span></p><p><strong>Jetzt ist die Entscheidung gefallen: Das Familiengericht im dänischen Sonderburg hat der Hamburger Steakhaus-Erbin Christina Block (51) das Umgangsrecht für zwei ihrer vier gemeinsamen Kinder mit Stephan Hensel entzogen.</strong></p><p>Christina Block und ihr Ex-Mann streiten seit Jahren um das Sorgerecht für die beiden jüngeren ihrer vier Kinder im Alter von 11 und 14 Jahren. Jetzt hat das Familiengericht in Sonderburg eine endgültige Entscheidung getroffen: Demnach wurde Christina Block sowohl das Sorge- als auch das Umgangsrecht für die beiden entzogen. Das bestätigte die familienrechtliche Anwälton von Christina Block, Elisabeth Unger. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse, Messerattacken: Machtkampf auf dem Kiez – fast jede Woche fließt Blut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/es-rumort-im-rotlicht-milieu-fast-woechentlich-fliesst-blut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/522697013-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schüsse, Messerattacken: Machtkampf auf dem Kiez – fast jede Woche fließt Blut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamten der Spurensicherung am Tatort an der Talstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Kaum eine Woche vergeht ohne Gewalt auf St. Pauli – Schüsse, Messerangriffe, offene Revierkämpfe. Die Polizei ermittelt, doch auf der Straße hat sich längst eine gefährliche Eigendynamik entwickelt. Jetzt spitzt sich ein neuer Machtkampf dramatisch zu – und ein Aussteiger gießt mit brisanten Aussagen zusätzlich Öl ins Feuer. Es geht um Prostitution, Drogenhandel, Käfigkämpfe. Dem Kiez droht ein offener Straßenkrieg – mit dramatischen Folgen für die Stadt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse in Hamburger Park – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-park-in-hamburg-dann-fallen-schuesse-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/120324-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C419px%2C1424px%2C1424px&webp=1" alt="Schüsse in Hamburger Park – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tat ereignete sich im Schleemer Park. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Billstedt ist es in der Nacht zum vergangenen Freitag zu einer Auseinandersetzung zwischen mehreren Männern in einem Park gekommen. Kurz darauf fielen Schüsse. Zwei Männer wurden dadurch verletzt. Die Mordkommission ermittelt und sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich die Tat gegen 1 Uhr im Schleemer Park am Kaspar-Siemers-Stieg. Ersten Erkenntnissen zufolge sollen sich zwei Männer (24 und 25 Jahre) zu diesem Zeitpunkt in der Grünanlage aufgehalten haben, als plötzlich eine Gruppe Männer auftauchte.<a href="https://www.mopo.de/wp-admin/edit.php?post_type=post"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was passiert eigentlich, wenn Merz auch im zweiten Wahlgang scheitert?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/was-passiert-wenn-merz-auch-im-zweiten-wahlgang-nicht-gewaehlt-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523344701-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C0px%2C1673px%2C1674px&webp=1" alt="Was passiert eigentlich, wenn Merz auch im zweiten Wahlgang scheitert?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Versuchen, die Reihen der Koalition zu schließen: Friedrich Merz und sein Fraktionschef Jens Spahn (beide CDU) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>CDU-Chef Friedrich Merz ist in seiner ersten Kanzlerwahl krachend gescheitert. Die Fraktionen von Union und SPD haben sich nach langen Beratungen entschieden, heute noch in den zweiten Wahlgang zu gehen. Wieder mit Merz. Dieser soll um 15.15 Uhr starten. Aber was passiert, wenn Merz wieder nicht gewählt wird?</strong></p><p>Das Grundgesetz macht dazu konkrete Vorgaben. Die Bezeichnung „zweiter Wahlgang“ ist allerdings etwas irreführend. Denn tatsächlich kann der Bundestag im zweiten Wahlgang beliebig oft über einen neuen Kanzler abstimmen. Theoretisch sind in dieser zweiten Wahlphase also auch mehrere Dutzend Abstimmungen möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Polizei warnt vor neuer gefährlicher Einbruchsmasche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefaehrliche-methode-polizei-warnt-vor-neuer-einbruchsmasche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/060525-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C369px%2C1551px%2C1551px&webp=1" alt="Hamburger Polizei warnt vor neuer gefährlicher Einbruchsmasche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wenn Sie solche Flüssigkeitslinien an Ihren Türschloss entdecken, rufen Sie sofort die Polizei. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Eine neue, aber auch gefährliche Einbruchsmasche ist auf dem Vormarsch. In anderen Bundesländern ist sie schon länger bekannt. Nun sind auch in Hamburg Fälle bekannt geworden, vor denen die Polizei eindringlich warnt.</strong></p><p>Oft bleibt die Vorgehensweise unbemerkt. Wohnungs- und Hauseigentümer, die in Hamburg Opfer der sich derzeit ausbreitenden Einbruchsmethode wurden, wunderten sich, dass nicht einmal Einbruchsspuren zu sehen waren. In einigen Fällen konnten die Taten auch verhindert werden, weil die Wohnungsinhaber plötzlich ein schwergängiges Türschloss feststellten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreiche Gastro-Kette expandiert nach Hamburg: Erste Filiale eröffnet bald</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vegetarier-aufgepasst-diese-gastro-kette-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago794489106-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1171px%2C708px%2C994px%2C995px&webp=1" alt="Erfolgreiche Gastro-Kette expandiert nach Hamburg: Erste Filiale eröffnet bald" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei „Kaspar Schmauser“ gibt es vegane Bowls (hier die Filiale in Essen).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Eine Schüssel, viele frische Zutaten – Bowl-Gerichte haben auch Hamburg längst erobert. Nun eröffnet ein weiteres Lokal mit dem gesunden Foodtrend. Die vegane Kette „Kaspar Schmauser“ kommt nach Hamburg – mit einem besonderen Konzept.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwere Belastung für Demokratie“: Hamburgs CDU-Chef reagiert auf Merz-Debakel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/schwere-belastung-fuer-demokratie-hamburgs-cdu-chef-zum-merz-debakel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/388227860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=715px%2C22px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="„Schwere Belastung für Demokratie“: Hamburgs CDU-Chef reagiert auf Merz-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger CDU-Chef Dennis Thering </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>CDU-Chef Friedrich Merz hat bei der Kanzlerwahl im Bundestag im ersten Wahlgang nicht die nötige Zahl von mindestens 316 Stimmen erhalten – erstmals in der Geschichte der Bundesrepublik. Für Olaf Scholz bedeutet das: Ungeplant bleibt er auch nach dem Großen Zapfenstreich als geschäftsführender Kanzler im Amt. Hamburgs CDU-Chef Dennis Thering appelliert an die Abgeordneten in Berlin, die SPD-Fraktion weist den Verdacht auf Abtrünnige in ihren Reihen zurück.</strong></p><p>„Dass bei der Wahl des Bundeskanzlers die erforderliche Mehrheit verfehlt wurde, ist ein beispielloser Vorgang für unser Land und spielt mit Sicherheit den falschen Kräften in die Hände“, so Dennis Thering auf MOPO-Nachfrage: „Gerade in Zeiten großer Unsicherheit sendet dies das völlig falsche Signal und stellt eine schwere Belastung für unsere Demokratie dar. Deutschland braucht eine handlungsfähige Regierung, und persönliche Animositäten müssen jetzt in den Hintergrund treten. Daher sollte beim angesetzten zweiten Wahlgang eine klare Mehrheit stehen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiosk-Mitarbeiter mit Pistole bedroht – Großeinsatz in der Schanze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-schusswaffe-raubueberfall-auf-kiosk-in-der-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/250506-tvnk-hh-raub-spaetimp400-00-01-24standbild001.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C216px%2C864px%2C864px&webp=1" alt="Kiosk-Mitarbeiter mit Pistole bedroht – Großeinsatz in der Schanze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen am Tatort an der Schanzenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>In der Sternschanze ist es am Montagabend zu einem Raubüberfall auf einen Kiosk gekommen. Der Täter bedrohte einen Angestellten mit einer Pistole und flüchtete mit seiner Beute. Bei der Fahndung war auch ein Polizeihubschrauber im Einsatz.</strong></p><p>Die Tat soll sich gegen 23.10 Uhr in der Schanzenstraße ereignet haben. Ein maskierter Mann habe zunächst einen dortigen Kiosk betreten. Dann habe er einen Angestellten mit einer Pistole bedroht und Geld gefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>