<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Achtung, Autofahrer: Wasserrohrbruch legt wichtige Kreuzung wochenlang lahm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wasserrohrbruch-so-lange-bleibt-diese-wichtige-kreuzung-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523146590-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C512px%2C1032px%2C1032px&webp=1" alt="Achtung, Autofahrer: Wasserrohrbruch legt wichtige Kreuzung wochenlang lahm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wasserrohrbruch hat zu einer Versackung der Fahrbahn im Eidelstedter Weg geführt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein großes Loch klafft in der Straße am Eidelstedter Weg: Hier ist am Sonntag die Asphaltdecke nach einem Wasserrohrbruch abgesackt. Nun stehen Reparaturarbeiten an. Anwohner:innen müssen sich auf eine wochenlange Sperrung einstellen.</strong></p><p>Am Sonntagmorgen hatte es einen größeren <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wasserrohrbruch-in-hamburg-keller-und-garagen-drohen-vollzulaufen/">Wasserrohrbruch an einer Hauptleitung im Eidelstedter Weg</a> gegeben, viele Haushalte hatten kurzzeitig kein fließendes Wasser mehr. Das hat nun längere Folgen: Für die Reparaturarbeiten bleibt die Kreuzung Eidelstedter Weg/Stresemannallee für voraussichtlich mindestens acht Wochen gesperrt. Das teilte Hamburg Wasser am Mittwoch mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen, Park, neuer Busbahnhof? Jetzt beginnt der Kampf um Altonas „neues Zentrum“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-statt-bahnhof-betonklotz-so-koennte-das-neue-zentrum-altona-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/imago0202233937h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C0px%2C1506px%2C1506px&webp=1" alt="Wohnungen, Park, neuer Busbahnhof? Jetzt beginnt der Kampf um Altonas „neues Zentrum“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat das Gebäude des Bahnhofs in Altona bald ausgedient?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Der Bahnhof in Altona hat eine bewegte Geschichte hinter sich: Nachdem der einst eindrucksvolle Backsteinbau trotz massiver Proteste in den 70er Jahren abgerissen und durch einen Betonklotz ersetzt wurde, steht jetzt wieder eine große Veränderung an: In (voraussichtlich) zwei Jahren soll der Fernbahnhof zum Diebsteich ziehen – und das Gebäude mitten im Herzen von Altona dann komplett neu gedacht werden. Am Mittwochabend stellte die Stadt die Rahmenbedingungen für den geplanten Wettbewerb vor. Dabei soll es um nicht weniger als ein „neues Zentrum“ für Altona gehen – inklusive einer möglichen Verlegung des Busbahnhofs, neuen Grünflächen, Freizeitangeboten, Hotels und Wohnungen. Der Zeitplan ist „sportlich“.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Geldautomat gesprengt: Polizei stoppt Täter – aber nur kurz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-geldautomat-polizei-stoppt-taeter-doch-die-entkommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-geldautomat-gesprengt-bramfeld-20250508-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C83px%2C870px%2C869px&webp=1" alt="Schon wieder! Geldautomat gesprengt: Polizei stoppt Täter – aber nur kurz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der gesprengte Geldautomat an der Fabriciusstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Nächtliche Explosion in Bramfeld: Zwei Unbekannte haben in der Nacht zu Donnerstag einen Geldautomaten der Haspa an der Fabriciusstraße gesprengt. Auf ihrer Flucht kollidierten sie mit einem Streifenwagen der Polizei.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei passierte die Explosion um 3 Uhr nachts. Nach der Sprengung des Geldautomaten luden die Täter die Beute in ihr Auto und wollten fliehen. Doch dabei wurde der Audi von der Polizei gestoppt. Es kam zur Kollision zwischen dem Audi und dem Streifenwagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norovirus: Hamburger Schulklasse auf Sylt in Quarantäne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/norovirus-auf-sylt-hamburger-schulklasse-in-quarantaene/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/unknown-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=747px%2C406px%2C1035px%2C1035px&webp=1" alt="Norovirus: Hamburger Schulklasse auf Sylt in Quarantäne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen steht vor dem Schullandheim Klaarstrand auf Sylt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Syltpress / Wolfgang Barth</span></p><p><strong>Diese Klassenreise ging gründlich in die Hose: Eine Schulklasse aus Hamburg hat sich auf Sylt mit dem Norovirus infiziert. Ein Kind kam ins Krankenhaus.</strong></p><p>Es sollte eine schöne Woche an der Nordsee werden. Doch schon am Mittwoch war es im Schullandheim Klaarstrand in Wenningstedt vorbei mit der Urlaubsstimmung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das war OMR25: KI, KI, KI und ein verlorener Kinderzahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/omr/omr-festival-2025-finale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250506-911-016136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=172px%2C60px%2C1153px%2C1152px&webp=1" alt="Das war OMR25: KI, KI, KI und ein verlorener Kinderzahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitten im Gespräch mit OMR-Gründer Philipp Westermeyer (r.): Ryan Reynolds nimmt einen Videocall von seiner Tochter an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ryan Reynolds, Amy Webb, Dirk Nowitzki, René Obermann, Gerard Piqué, Verona Pooth und mehr als 800 weitere Referent:innen standen beim <a href="https://omr.com/de/events/festival/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">OMR Festival 2025</a> auf den fünf Bühnen. 67.000 Besuchende erlebten in Hamburg spektakuläre zwei Tage rund um die wichtigen Themen aus Digitalwirtschaft und Marketing. Das waren die Highlights.</strong></p><p>Und auf einmal klingelt <a href="https://www.mopo.de/hamburg/omr/speaker-prominente-omr-2025/">Ryan Reynolds</a> Handy – mitten im Talk mit OMR-Gründer Philipp Westermeyer und TV-Moderator und Hollywood-Experte Steven Gätjen. Reynolds Tochter ist dran. Sie hat eine wichtige News für ihren Daddy: Ihr erster Zahn ist gerade ausgefallen. Wohl selten waren die Zuschauer:innen in der komplett gefüllten Conference Stage so gerührt wie bei dieser unerwarteten Unterbrechung des OMR25-Highlight-Talks. Eigentlich war der Hollywood-Star („Deadpool“) natürlich für ganz andere Themen nach Hamburg gekommen. Es ging um seine diversen unternehmerischen Tätigkeiten und die Marketing-Strategien, mit denen Reynolds Marken und Firmen, in die er investiert ist, voranbringt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Cum-Ex-Geschäfte: Staatsanwältin fordert eigene Bundesbehörde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/gegen-cum-ex-geschaefte-staatsanwaeltin-fordert-eigene-bundesbehoerde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523535753-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gegen Cum-Ex-Geschäfte: Staatsanwältin fordert eigene Bundesbehörde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-Oberstaatsanwältin Anne Brorhilker, Co-Geschäftsführerin der Bürgerbewegung „Finanzwende e.V.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong>Die ehemalige Oberstaatsanwältin Anne Brorhilker hält eine unabhängige Bundesbehörde für notwendig, um Steuerhinterziehung durch Cum-Ex- und Cum-cum-Geschäfte wirksamer zu bekämpfen. </strong></p><p>Das sagte sie laut der „Welt“ beim Club Hamburger Wirtschaftsjournalisten. Brorhilker sprach von „international organisierter Kriminalität“, die vor allem vom Finanzplatz London ausgehe, und forderte eine kleine, spezialisierte Einheit beim Bund. Der nötige Personalaufwand sei nicht größer als in den zuständigen Länderbehörden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strandbuggy rast gegen Baum: Zwei Personen schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/strandbuggy-rast-gegen-baum-zwei-personen-bei-zusammenstoss-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250507-id36451-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C342px%2C1098px%2C1098px&webp=1" alt="Strandbuggy rast gegen Baum: Zwei Personen schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wrack des Strandbuggys in der Fischbeker Heide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Zu einem schweren Unfall kam es am Mittwochnachmittag am Rande der Fischbeker Heide, nahe der dortigen Freiluftschule. Laut Reportern vor Ort kam ein für den Straßenverkehr zugelassener Strandbuggy von einem Feldweg ab und kollidierte mit einem Baum. Der Lagedienst der Polizei bestätigte einen Polizeieinsatz vor Ort und zwei Verletzte.</strong></p><p>Laut den Reportern habe der Fahrer des Buggys aus bislang ungeklärter Ursache und bei hoher Geschwindigkeit die Kontrolle über das Fahrzeug verloren. Der Buggy geriet offenbar von der Fahrbahn ab, überfuhr einen großen Stein, der sich als regelrechte Sprungschanze erwies, und prallte schließlich frontal gegen einen Baum.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Airbus-Mitarbeiter klaut tonnenweise Flugzeugnieten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/airbus-mitarbeiter-klaut-tonnenweise-flugzeugnieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/nieten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C906px%2C1654px%2C1654px&webp=1" alt="Airbus-Mitarbeiter klaut tonnenweise Flugzeugnieten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Diebesgut hat nicht nur ein Gewicht von mehreren Tonnen, sondern auch einen Wert von mehreren Hunderttausend Euro.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Da fehlt doch was? Bei Airbus in Finkenwerder fiel in den vergangenen Monaten immer häufiger auf, dass Flugzeugnieten fehlten. Und zwar nicht eine oder zwei, sondern richtig viele. Interne Ermittlungen machten bald einen 49-Jährigen aus dem Landkreis Rotenburg als potenzielle Nieten-Elster aus.</strong></p><p>Der Verdacht wog so schwer, dass das Amtsgericht Hamburg einen Durchsuchungsbeschluss für das Haus des Mannes in Geestequelle (Landkreis Rotenburg) erließ. Und siehe da: Bei ihm zu Hause fanden sich sage und schreibe 100 große graue Plastikkisten, alle randvoll mit Nieten. „Der Mitarbeiter hat sich die Dinger immer wieder in seinen Rucksack gesteckt“, sagte ein Sprecher der Polizei. In Anbetracht der schieren Menge wohl fast täglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses historische Gebäude mitten in Hamburg war mal ein Berliner Rathaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-eimsbuettel-steht-das-rathaus-von-koepenick/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/beim-schlump83-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Dieses historische Gebäude mitten in Hamburg war mal ein Berliner Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das frühere Finanzamt war 1956 der Drehort für einen bekannten Film.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Verwunschene Gärten, legendäre Cafés und das wahrscheinlich bekannteste Finanzamt der Filmgeschichte: Ein Spaziergang am Schlump in Eimsbüttel ist wie eine Zeitreise. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>