<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Achtung, Glatteis!:Berliner Feuerwehr: „Aufenthalte im Freien vermeiden“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e66e9f6fc544dba9b3f1f/8a852cb8f5f5fa0f39a18d548f535a3f,ebe140b5?w=992" alt="Achtung, Glatteis!:Berliner Feuerwehr: „Aufenthalte im Freien vermeiden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, Glatteis! Am Samstagmorgen werden derzeit Autofahrer und Fußgänger in vielen Teilen Deutschlands überrascht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst warnt, dass es vorwiegend in Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und für Hamburg eine erhöhte Glättegefahr geben kann. Auch im Osten und in Berlin war es gefährlich glatt auf Bürgersteigen und Straßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Berliner Feuerwehr teilte am Morgen mit: Noch bis ca. 11 Uhr warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Glatteis durch gefrierende Nässe im gesamten Stadtgebiet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wir bitten daher um besondere Vorsicht: Vermeiden Sie nicht notwendige Aufenthalte im Freien - Bewegen Sie sich vorsichtig auf Straßen und Wegen - Passen Sie Ihre Fahrweise der Witterung an.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch ein Plan für Ihr Geld:Wie Millionäre ihren Kindern beibringen, reich zu werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/was-die-reichen-ihren-kindern-beibringen-und-wie-sie-lernen-691d79d6cc502a07021df12f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d79d6cc502a07021df130/ae4325e7a4957e31fec32c0782da7fa3,adaa5ef1?w=992" alt="Auch ein Plan für Ihr Geld:Wie Millionäre ihren Kindern beibringen, reich zu werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir helfen Ihnen dabei, Ihre Finanzen auf Kurs zu bringen. Besiegen Sie endlich Ihren inneren Finanz-Schweinehund – mit Motivation, klarem Know-how und einem Ziel, das sich sofort gut anfühlt: ein Konto, das stabiler, sicherer und spürbar entspannter ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bringen Sie mit BILD Ihre Finanzen auf Kurs! Jetzt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Beste: Sie machen das nicht allein. Mit dem BILD Geld-KomPass haben Sie Ihren persönlichen Finanz-Coach an der Seite – unkompliziert, verständlich, ohne Formularkram, ohne Fachchinesisch, ohne Schnickschnack.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In nur fünf Tagen sehen Sie, wohin Ihr Geld wirklich verschwindet, stoppen unnötige Kosten, heben versteckte Sparpotenziale und entwickeln einen Finanzplan, der Sie wirklich weiterbringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viele Lose verkauft:Mega-Panne bei Milliarden-Lotterie „El Gordo“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zu-viele-lose-verkauft-mega-panne-bei-milliarden-lotterie-el-gordo-694f881b8548def8bf2d8076</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f881b8548def8bf2d8077/5838b5a06bcf3f132a467d35c9754fad,4faa413f?w=576" alt="Zu viele Lose verkauft:Mega-Panne bei Milliarden-Lotterie „El Gordo“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Villamanín (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Erst Jubel über 35 Millionen Euro, wenige Tage später der Schock: Einige Millionen-Gewinner der berühmten Weihnachtslotterie El Gordo müssen auf einen Teil ihrer abgeräumten Summe verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund ist eine gewaltige Panne: In dem 1000-Einwohner-Ort Villamanín im Norden Spaniens hatte ein Festkomitee aus Versehen mehr Anteilsscheine an offiziellen Losen verkauft als es selbst besaß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die kleine Gemeinde hatte zunächst Grund zur Freude. Denn: Bei der Weihnachtslotterie fiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/el-gordo-2-77-milliarden-euro-bei-weihnachtslotterie-verteilt-69490de0ba368aa0126a07d3"><!-- --><!--[--><!--[-->Hauptgewinn auf die Nummer 79432<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die auch in Villamanín verkauft wurde. Doch das Komitee hatte gar nicht so viele Anteilsscheine erworben, wie es verkaufte. Dadurch gab es in der Gemeinde ungedeckte Gewinnerwartungen in Höhe von rund vier Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch dieser Mann in Madrid jubelte über den Hauptgewinn bei El Gordo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Vater: „Er ist bipolar“:Kinderstar Tylor Chase im Krankenhaus gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tylor-chase-obdachloser-ex-kinderstar-landet-jetzt-in-klinik-694e6b99addec4565ab8e168</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e6b99addec4565ab8e169/e51a1ec3c2a88a1cdf4f1806cc4246f4,e52ca4cf?w=576" alt="Sein Vater: „Er ist bipolar“:Kinderstar Tylor Chase im Krankenhaus gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Er spielte sich in die Herzen unserer Kinder, verzauberte mit seinem Lachen Millionen! Doch mittlerweile lebt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/obdachloser-kinderstar-tylor-chase-jetzt-hilft-ihm-ein-kollege-von-damals-694b8fe3ba368aa0126a26a2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tylor Chase</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf den Straßen von L. A. völlig verwahrlost, ein gefallenes Idol. Und die Situation des Schauspielers wird immer dramatischer – jetzt ist er über Weihnachten in der Klinik gelandet! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So campierte der einstige Kinderstar an einem Straßenrand in Los Angeles <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Rolle als Schüler Martin Qwerly in der Nickelodeon-Serie „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ (2004–2007) machte ihn weltweit bekannt. Doch danach blieben die Rollenangebote aus. Absturz! Kürzlich entdeckte ihn eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTokerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in L.A.: die Kleidung verschmutzt, die Augen müde und leer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Freunde und Familie wollten helfen. Fans brachten frische Kleidung. Sein ehemaliger Schauspielkollege <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/obdachloser-kinderstar-tylor-chase-jetzt-hilft-ihm-ein-kollege-von-damals-694b8fe3ba368aa0126a26a2"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Curtis Lee<!--]--><!--]--></a><!--[--> spendierte ein Hotelzimmer – das Chase jedoch verwüstete!  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaffer filmte heimlich mit!:Feuerwehrmann Ben (22) stirbt bei Krankenwagen-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/gaffer-filmte-heimlich-feuerwehrmann-ben-stirbt-bei-unfall-im-einsatz-694e4d60680fa70ffd05d67f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4d60680fa70ffd05d67f/f68c0477329a6d80b99f99fbc8846dc1,4ddedeb?w=656" alt="Gaffer filmte heimlich mit!:Feuerwehrmann Ben (22) stirbt bei Krankenwagen-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall auf der A20 bei Greifswald hat das Leben des jungen Feuerwehrmanns Ben F. und einer 90-jährigen Frau gefordert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ben die Dame ehrenamtlich im Krankentransport begleitete, krachte das Fahrzeug aus unbekannten Gründen in einen Lkw und dann in den Straßengraben. Doch nicht nur der Verlust erschüttert die Kameraden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Details vom Einsatzort die Feuerwehr fassungslos machen und wie die Kameraden um Ben trauern – das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richtungsstreit:Zoff-Weihnacht: Bei der AfD fliegen die Fetzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/richtungsstreit-bei-rechtsaussen-partei-zoff-weihnacht-bei-der-afd-fliegen-die-fetzen-694e57f3addec4565ab8e09c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e57f3addec4565ab8e09c/45f53423403ab47c1b34b411da191513,b0750ca5?w=320" alt="Richtungsstreit:Zoff-Weihnacht: Bei der AfD fliegen die Fetzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>AfD im Umfragehoch – doch jetzt knallt es intern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wehrpflicht, Bundeswehr, Patriotismus: Hinter den Kulissen der AfD tobt ein Machtkampf zwischen Ost und West. Führende Köpfe widersprechen sich öffentlich – und Kritiker sollen plötzlich schweigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer stellt sich gegen Parteichef Chrupalla? Warum geht Höckes Lager mit einem Ex-Oberst hart ins Gericht? Und weshalb ordnet die Spitze im Wahljahr die Parole „Klappe halten!“ an?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die internen Vorwürfe, die brisanten Zitate und die wahren Gründe für den eskalierenden Richtungsstreit – lesen Sie jetzt exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verlobte von Jake Paul:Winter-Superstar droht Olympia-Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-superstar-jutta-leerdam-droht-olympia-aus-sturz-drama-694f8bceba368aa0126a43f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f8bceba368aa0126a43f1/46b3b3a5b81a2283c41e7cafcf8fd121,74298123?w=320" alt="Verlobte von Jake Paul:Winter-Superstar droht Olympia-Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Tragödie auf dem Eis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Heerenveen standen an Weihnachten die Olympia-Qualifikationswettkämpfe der holländischen Eisschnellläufer an. Mit am Start über 1000 Meter der Frauen: Hollands Wintersport-Megastar und Top-Favoritin Jutta Leerdam (26). Sie gewann vor vier Jahren in Peking olympisches Silber, ist zweifache Weltmeisterin, holländische Rekordhalterin und hat in dieser Saison bereits zwei Weltcupsiege über diese Distanz errungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch dann kam das Rennen, bei dem Leerdam das Ziel nicht erreichen sollte. Gegen Toptalent Angel Daleman (18) legte die haushohe Favoritin einen fulminanten Start hin. Ihre erste Runde in 17,6 Sekunden war eine ihrer besten auf dem Eis in Heerenveen. Nach der ersten Kurve lag sie bereits deutlich vor Daleman. Dann geriet sie in der zweiten Innenkurve ins Schleudern, verlor das Gleichgewicht und stürzte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier kracht Leerdam in die Bande. Nun droht ihr das Olympia-Aus über 1000 Meter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um wahnsinnig viel Geld!:Plötzlich ist dieser Lewandowski-Wechsel denkbar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-robert-lewandowski-ploetzlich-an-diesem-wechsel-interessiert-694e4eb4680fa70ffd05d693</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4eb4680fa70ffd05d694/816737814d9926c887f9eb8a46bf14ad,9d1dba2b?w=992" alt="Es geht um wahnsinnig viel Geld!:Plötzlich ist dieser Lewandowski-Wechsel denkbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie es mit Robert Lewandowski (37) weitergeht, sorgt aktuell für große Aufmerksamkeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die sportliche Zukunft des polnischen Top-Stürmers beim FC Barcelona rückt zunehmend in den Fokus – eine Entscheidung könnte bereits in naher Zukunft fallen.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Rund um den Angreifer scheint es dabei zu einem spürbaren Umdenken gekommen zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welches Transferziel plötzlich doch eine Option zu sein scheint – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hexenjagd!“, „Schwindel“:Schon wieder! Trump wütet wegen Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hexenjagd-schwindel-trump-wuetet-wieder-wegen-epstein-694f1a75ba368aa0126a4126</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f1a75ba368aa0126a4127/5be02ddaa49567fdd5e95fd33e064688,cc06048f?w=576" alt="„Hexenjagd!“, „Schwindel“:Schon wieder! Trump wütet wegen Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Am ersten Weihnachtsfeiertag beschimpfte US-Präsident Donald Trump Freunde des verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66) als „Drecksäcke“. Jetzt, knapp 24 Stunden später, macht er den nächsten Epstein-Rundumschlag</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform Truth Social wettert Trump: „Jetzt sind 1.000.000 weitere Seiten über Epstein gefunden worden. Das Justizministerium (DOJ) wird gezwungen sein, seine gesamte Zeit mit diesem von den Demokraten inspirierten Schwindel zu verschwenden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Worauf er Bezug nimmt: Das US-Justizministerium hatte am 24. Dezember mitgeteilt, dass ihm mehr als eine Million zusätzlicher Dokumente, die „möglicherweise mit dem Epstein-Fall zusammenhängen“, überstellt worden sind. Entdeckt worden seien die Unterlagen vom FBI und der Staatsanwaltschaft in New York.  Das Ministerium betonte, dass Anwälte rund um die Uhr daran arbeiteten, die Dokumente zu prüfen und die gesetzlich vorgeschriebenen Schwärzungen sensibler personenbezogener Daten (z.B. Namen von Opfern) vorzunehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem US-Präsidenten scheint der ganze bürokratische Aufwand rund um die Epstein-Akten zu missfallen. Er will, dass sich die Behörden anderen Sachverhalten zuwenden. „Wann sagen sie endlich NEIN und arbeiten an Wahlbetrug usw.?“, beschwert er sich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war Musiker aus Kroatien:Vanessa Mai: „Mein Vater war mein Held“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/vanessa-mai-im-bild-interview-ich-wollte-immer-auf-die-buehne-6929c4a3c25edce70ee72b30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929c4a3c25edce70ee72b30/ed188fd5ddcd6414498fe47f582dd88c,3fb7a68e?w=320" alt="Er war Musiker aus Kroatien:Vanessa Mai: „Mein Vater war mein Held“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie war sechs, als sie zum ersten Mal auf der Bühne stand. Mit einem Tamburin in der Hand, neben ihrem Vater, einem kroatischen Musiker, der einst mit seiner Band durch halb Europa tourte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>