<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bandenkrieg in Berlin – fast täglich fallen Schüsse:Wer wollte den mächtigen Paten töten?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schuesse-auf-mehmet-k-s-villa-in-berlin-wer-wollte-den-maechtigen-paten-toeten-6943b87911416590a630ef8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b87911416590a630ef8e/6ecfe7caf7eb29397dafe89e97ddf1d9,a2d0d732?w=992" alt="Bandenkrieg in Berlin – fast täglich fallen Schüsse:Wer wollte den mächtigen Paten töten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schüsse auf die Villa des berüchtigten Paten Mehmet K. enthüllen die brutalen Machtkämpfe im kriminellen Milieu Berlins. Wer wagt es, den Paten anzugreifen, obwohl seine Familie dort lebt? Die Ermittlungen konzentrieren sich auf die rivalisierenden Banden „Daltons“ und „Ezgins“, die für ihre mafiösen Aktivitäten bekannt sind.

Die Berliner Polizei hat mit der Ermittlungsgruppe „Silah“ bereits Maßnahmen ergriffen, um die kriminellen Netzwerke zu zerschlagen. Was die Behörden herausgefunden haben und welche Rolle Mehmet K. in diesem gefährlichen Spiel einnimmt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/hoffnung-auf-weisse-weihnachten-wetter-experten-sagen-schnee-voraus-6943f1c530ed0ba32e70e5e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f1c530ed0ba32e70e5ea/8dc949dba917c3f0fba206052f909ac5,e0a65d39?w=992" alt="Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland erlebt eine Kehrtwende beim Wetter – und plötzlich stehen die Chancen auf weiße Weihnachten ziemlich gut! Nach einer rekordmilden Adventszeit drehen die Temperaturen pünktlich zum Fest in den Keller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Europäische Wettermodell hält sogar Schnee bis in tiefe Lagen für möglich – etwas, das sich vor wenigen Tagen noch nicht abgezeichnet hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt erklärt BILD: „Alle drei Wettermodelle, das Europäische Modell (ECMWF), das Amerikanische Modell (GFS) und auch das Deutsche Modell (ICON) zeigen gewisse Schneeregen- und Schneefall-Variationen an Heiligabend an.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Dominik Jung rechnet fest mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->winterlichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Festtagen: „Am 1. und 2. Weihnachtstag liegen die Temperaturen um die null Grad. Im Westen leicht darüber, im Osten und Süden leicht darunter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterzeichnung erst im Januar:Von der Leyen verschiebt Mercosur-Abkommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/unterzeichnung-erst-im-januar-von-der-leyen-verschiebt-mercosur-abkommen-69445a0bf6fc544dba9accb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69445a0bf6fc544dba9accb6/fb6da231c6994efcafb27828e80caffe,1d2595f5?w=576" alt="Unterzeichnung erst im Januar:Von der Leyen verschiebt Mercosur-Abkommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Mehr als ein Vierteljahrhundert wurde erbittert verhandelt. Am Samstag sollte das Tintenfass für die Unterschrift unter der Mega-Freihandelszone in Brasilien für Ursula von der Leyen geöffnet werden. Doch auf der Zielgeraden zögerte Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48), grünes Licht zu geben. Und auch Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (47) pochte – trotz Kompromissvorschlag – auf Nachbesserungen für seine rebellierenden Bauern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Vor Weihnachten wird der Freihandels-Deal zwischen der EU und den südamerikanischen Mercosur-Staaten nicht mehr unterzeichnet werden. Das teilte EU-Kommissionspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) am Abend den Staats- und Regierungschefs der EU-Mitgliedstaaten mit. Das Ringen um einen Kompromiss für die XXL-Freihandelszone (mehr als 720 Millionen Menschen, 20 Prozent der weltweiten Wirtschaftsleistung) geht damit in die Verlängerung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte es zunächst so ausgesehen, als könnte ein Kompromiss die Kritiker besänftigen: Die Unterhändler hatten vorgeschlagen, bei jährlich um mehr als acht Prozent pro Jahr steigenden Einfuhren in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> automatisch eine Untersuchung einzuleiten. Dreh- und Angelpunkt des Zoffs: die europäischen Landwirte. Sie fürchten, ohne Zölle von der südamerikanischen Konkurrenz ausgemerzt zu werden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach 26 Jahren Vorarbeit könnte das Mercosur-Abkommen jetzt unterzeichnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>130-Milliarden-Versprechen: Staatsgeld soll vervierfacht werden:Regierung lockt Investoren mit Milliarden-Turbo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschlandfonds-mobilisiert-investoren-130-milliarden-euro-geplant-6944110caa477dbe64d42d77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944110caa477dbe64d42d78/f38de939718323774dd8a8ebabaf18fc,eeee42f6?w=576" alt="130-Milliarden-Versprechen: Staatsgeld soll vervierfacht werden:Regierung lockt Investoren mit Milliarden-Turbo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wirbt die Regierung um große Investoren gegen die Krise! Finanzminister Lars Klingbeil und Wirtschaftsministerin Katherina Reiche wollen mit dem „Deutschlandfonds“ privates Kapital im großen Stil mobilisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bund will durch Garantien und finanzielle Transaktionen Eigenmittel von 30 Milliarden Euro bereitstellen. Der Fonds soll damit Investitionen von mindestens 130 Milliarden Euro für Wachstums- und Innovationskapital generieren. Am Donnerstag stellte die Bundesregierung mit der KfW die Pläne in Berlin vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fonds könnte neuen Schwung bringen, weil damit privates Kapital für Vorhaben des Staates mobilisiert werden soll und so die notwendigen milliardenschweren Investitionen des Staates „gehebelt“ werden könnten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland plant Schulden für Wachstum, doch Experten zweifeln an der Wirtschaftswende.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/75e482e1ae3379480d7314fb0a797f79,993d81c4?w=656" alt="BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profis sollen Sprache lernen:Deutsch-Befehl bei Bundesliga-Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-profis-sollen-sprache-lernen-deutsch-befehl-bei-rb-leipzig-69441df942384d8f982df628</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69441df942384d8f982df628/cb494517e604f6e800c364028ed7d704,e3da5c47?w=320" alt="Profis sollen Sprache lernen:Deutsch-Befehl bei Bundesliga-Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den Umbruch hat RB Leipzig jeden Stein umgedreht – auf und neben dem Platz! So sind im Sommer wieder typische RB-Transfers getätigt worden. Und auch bei einigen Grundregeln kommt nun wieder mehr Zug rein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu gehört: Nach BILD-Informationen macht es der Klub seit neusten wieder zur Pflicht, dass die neuen, ausländischen Spieler Deutsch lernen. In den Anfangsjahren war das gang und gäbe beim Bundesligisten. Ex-Boss Ralf Rangnick (67) hatte immer sehr viel Wert darauf gelegt. Weil Interaktion im Sprachunterricht am Ende auch die Gruppe stärkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rangnick hatte dafür strenge Regeln, so sagte er einst: „Das Fernbleiben vom Unterricht wird genauso geahndet wie ein Zuspätkommen oder Nichterscheinen im Training. Das kann auch bedeuten, dass ein Spieler deswegen im nächsten Spiel nicht im Kader ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lange war der Deutsch-Unterricht also Pflicht in Leipzig. Naby Keita (30/jetzt Ferencváros Budapest), so erzählt man sich in Leipzig, war der erste Star, der sich geweigert haben soll. Und ab da ließen es die Bosse einreißen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel-Debatte läuft:Jetzt geht es für Merz und die Ukraine um alles!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/entscheidende-eu-gipfel-debatte-laeuft-jetzt-geht-es-fuer-merz-und-die-ukraine-um-alles-69443d9142384d8f982df84f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443d9142384d8f982df84f/bafc7ca234565b74eb69680475a4b9e0,27b2874f?w=320" alt="EU-Gipfel-Debatte läuft:Jetzt geht es für Merz und die Ukraine um alles!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>„Crunchtime“ heißen Momente wie dieser auf Englisch …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Monatelang wurde über den EU-Plan zur künftigen Unterstützung der Ukraine gegen Russlands Invasion diskutiert. Die Entscheidung darüber, ob dafür eingefrorene Russen-Milliarden verwendet werden, wie Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67) trotz vielfacher Bedenken vorgeschlagen haben, fällt JETZT, in diesen Minuten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen haben die 27 EU-Staats- und Regierungschefs nun tatsächlich die Beratungen zur künftigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Finanzierung aufgenommen. Parallel wird das Abendessen serviert: Roggenbrot mit geräuchertem Fisch und Schalentieren, Schweinelende mit Grieben, Milchreis mit Mandeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor war das Thema gleich zweimal auf der Tagesordnung um Stunden nach hinten gerückt. Denn: Trotz etlicher Gespräche war immer noch kein Durchbruch in Sicht. Dabei hatte die Bundesregierung noch zur Mittagszeit Optimismus verbreitet: Es gebe „Bewegung in die richtige Richtung“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/team-merz-bewegung-in-die-richtige-richtung-6943dcb73b6ec42d15041f2b" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->sagte ein hoher deutscher Regierungsvertreter zu BILD.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glööckler zeigt sein tierisch neues Glüück:„Ich werde endlich wieder wachgeküsst“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harald-gloeoecklers-neues-glueck-ich-werde-endlich-wieder-wachgekuesst-6943cb2469ae91b945b16246</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943cb2469ae91b945b16247/fab8666274e9d3d9e041003e777d53ce,17ed9d6a?w=992" alt="Glööckler zeigt sein tierisch neues Glüück:„Ich werde endlich wieder wachgeküsst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harald Glööckler hat in Ikarus, einem 14 Wochen alten Papillon-Welpen, neues Glück gefunden. Nach dem schmerzhaften Verlust seines geliebten Hundes Billy King fiel der Designer in eine tiefe Depression. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch Ikarus hat ihm neuen Lebensmut geschenkt. Wie der kleine Vierbeiner zu Glööcklers größtem Weihnachtswunder wurde und warum der Designer glaubt, dass Billy auf eine besondere Weise zu ihm zurückgekehrt ist – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heldin im Supermarkt!:Haftbefehls Ehefrau Nina rettet Mann das Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nina-anhan-heldentat-im-supermarkt-bei-stuttgart-6943f03fe23b7abeabf8125b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f03fe23b7abeabf8125c/09f4647e2a1c7202c68882b6c100d1af,34ddddac?w=576" alt="Heldin im Supermarkt!:Haftbefehls Ehefrau Nina rettet Mann das Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Eigentlich wollte sie nur schnell Oliven kaufen. Doch der Einkauf im Supermarkt wurde für Nina Anhan, Ehefrau von Rapper </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-feiert-40-mit-fans-so-lief-haftbefehls-geburtstagssause-6940190c27636e88f2dfd36f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Haftbefehl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, zum Albtraum und zur mutigen Heldentat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mitten im Supermarkt bricht plötzlich ein Mann zusammen. Bewusstlos. Chaos. Menschen bleiben stehen, starren, aber fast keiner hilft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nina Anhan kann nicht wegsehen. Auf Instagram schildert sie später völlig aufgewühlt, was passiert ist. „Echt schockiert“, sagt sie. „Der Mann ist einfach umgekippt. Und das Traurigste: Keiner wusste, was man machen soll.“ Zu BILD sagt Nina später: „Ich stand da mit den Kindern, sollte ich etwa zusehen, wie der Mann stirbt?“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nina Anhan sitzt geschockt in ihrem Auto, auf der Rückbank turnen ihre Kinder. Die Ehefrau von Rapper Haftbefehl hat gerade einem fremden Mann das Leben gerettet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel im Darts!:Schindler boykottiert deutschen TV-Sender</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-martin-schindler-mit-interview-boykott-gegenueber-sport1-6944150cf6fc544dba9ac7b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944150cf6fc544dba9ac7b9/c427216c1a94feca3de9b189e8b194d9,ee03e41a?w=576" alt="Wirbel im Darts!:Schindler boykottiert deutschen TV-Sender" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er zieht seine Konsequenzen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutsche-nummer-1-martin-schindler-haut-fensterputzer-weg-694326a43e25dcaf036aead4?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fdarts-wm-deutsche-nummer-1-martin-schindler-haut-fensterputzer-weg-694326a43e25dcaf036aead4"><!-- --><!--[--><!--[-->Martin Schindler (29)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Deutschlands bester Darter, hat nach seinem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->3:1-WM-Sieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> über Stephen Burton angekündigt, nicht mehr mit TV-Sender Sport 1 zu sprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schindlers Manager Ioannis Selachoglou erklärte gegenüber der Deutschen Presse-Agentur am Donnerstag: </b><!--]--><!--[-->„Wir haben uns gemeinsam entschieden, Sport1 aktuell und für den weiteren WM-Verlauf keine Interviews zu geben. Dies ist auch eine Folge der Berichterstattung des Senders über den deutschen Darts-Sport und daraus, wie diese von der Medienabteilung verkauft wurde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Sender äußerte sich auf Anfrage dazu, man bedauere die Entscheidung Schindlers, könne sich zu den Einzelheiten aber nicht äußern. Ziel des Senders sei es, „ausgewogen, fair und auch mal kritisch“ zu berichten. Man würde sich freuen, den besten deutschen Darts-Profi künftig wieder beim Interview begrüßen zu dürfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tequila, Küsse, Karriere kaputt!:Kiss-Cam-Frau bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiss-cam-frau-bricht-ihr-schweigen-tequila-kuesste-ihre-karriere-weg-694407a381ab83467429cc71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694407a381ab83467429cc72/94debf38689ec5508ceb4866d0aa360c,6e799a0?w=656" alt="Tequila, Küsse, Karriere kaputt!:Kiss-Cam-Frau bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston – <!--]--><!--[--><b>Ein Kameraschwenk machte aus einem Coldplay-Konzert ein globales Beben: Die Personalchefin und ihr verheirateter Chef beim Fremdturteln – eingefangen von einer Kiss-Cam. Jetzt spricht die Frau erstmals über ihre Affäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kristin Cabot und der frühere CEO der Tech-Firma Astronomer, Andy Byron, tauchten im Juli eng umschlungen auf der Kiss-Cam in Boston auf. Sekunden später trennten sie sich hastig, duckten sich weg und wollten nicht miteinander gesehen werden. Eine Szene, die Millionen bewegte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/12/18/style/coldplay-concert-couple-kiss-cam-woman.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> nennt sie jetzt alles einen einmaligen, alkoholbedingten Ausrutscher: „Ich habe eine schlechte Entscheidung getroffen, ein paar High Noons <!--]--><!--[--><i>(Wodka mit Saft, d.R.) </i><!--]--><!--[-->getrunken, mit meinem Chef getanzt und mich unangemessen verhalten“, sagt sie. „Und das ist nicht nichts. Ich habe die Verantwortung übernommen und dafür meine Karriere aufgegeben. Das ist der Preis, den ich zu zahlen bereit war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kristin Cabot erinnert sich, wie sie sich sofort „beschämt und entsetzt“ fühlte. Sie und Byron überlegten, wie es weitergehen sollte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachts-Kaufberatung:Diese Spielekonsole empfiehlt unser Gaming-Experte!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/gaming-hardware-weihnachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69442d6960138990784c1bd4/e76eff60de266b4bd2f91abd41ee7434,f9864088?w=320" alt="Weihnachts-Kaufberatung:Diese Spielekonsole empfiehlt unser Gaming-Experte!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teuer nach der Buchung:Das kostet eine AIDA-Kreuzfahrt wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/kreuzfahrt-kosten-wie-teuer-es-an-bord-der-aida-werden-kann-6938197017663b2de9310d6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938197017663b2de9310d6f/8edbed49233abfb1401beac87e45e8a4,6e2b9755?w=320" alt="Teuer nach der Buchung:Das kostet eine AIDA-Kreuzfahrt wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Kanaren-Kreuzfahrt mit AIDA ist oft günstig – aber Vorsicht, an Bord lauern versteckte Kostenfallen! Schnell kann sich der Reisepreis verdoppeln, wenn man nicht aufpasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vom Gourmet-Dinner über den Cappuccino bis zum Internetzugang – lesen Sie mit BILDplus, was alles zusätzlich kosten kann und wie Sie trotzdem clever sparen können. Erfahren Sie außerdem, für wen sich welche Getränkepakete lohnen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerichtsstreit zwischen Olli Pocher und Christian Düren:Jetzt sollen zwei Promi-Zeugen aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pocher-und-dueren-vor-gericht-jetzt-sollen-zwei-promi-zeugen-aussagen-6943cc8a9ecfb47154d58575</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943cc8a9ecfb47154d58576/ecb4386545315fa23f2efc24a17d2bb9,31a68407?w=992" alt="Gerichtsstreit zwischen Olli Pocher und Christian Düren:Jetzt sollen zwei Promi-Zeugen aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Rechtsstreit zwischen Oliver Pocher (47) und Christian Düren (35) geht in die nächste Runde! Es geht um ein brisantes Video, das Pocher und seine Ex-Frau Amira Aly (33) bei einem heftigen Streit zeigen soll – und angeblich danach anderen Personen gezeigt wurde. Jetzt sollen neue Zeugenaussagen Licht in die Sache bringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welche prominenten Zeugen Vorladungen bekommen haben und was am 14. Januar konkret gefragt werden soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Claudia hat unheilbaren Brustkrebs:„Unsere Liebe trägt mich seit 12 Jahren durch die Krankheit“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mestastasierter-krebs-unsere-liebe-traegt-mich-durch-die-krankheit-69428a833e25dcaf036ade24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69428a833e25dcaf036ade25/a4082a8e6ed389df500aaf6541980351,fefc1e9b?w=576" alt="Claudia hat unheilbaren Brustkrebs:„Unsere Liebe trägt mich seit 12 Jahren durch die Krankheit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiener Neustadt (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Sieben Jahre waren Moderator Daniel und Patrice Aminati ein Paar, drei davon verheiratet. 2023 bekam Patrice ihre Krebsdiagnose. Es folgten etliche Behandlungen, inzwischen wird die junge Mutter palliativ behandelt. Patrice und Daniel Aminati haben sich inmitten dieser existenziellen Zeit getrennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es sich anfühlen kann, in einer Beziehung mit Krebs zu leben, erzählt Claudia Altmann-Pospischek (50). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn ihr der Krebs die Kraft raubt, sind es die Hände Ihres Mannes, die sie halten. Im Juli 2013 bekam sie die Diagnose Brustkrebs mit Metastasen in Knochen und Leber. Unheilbar. Ihr Peter (56), die Liebe ihres Lebens, der Mann, mit dem sie alt werden wollte, ist immer an ihrer Seite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin nach der Diagnose beim Arzt mit meinem Peter ins Auto gestiegen und wir beide haben bitterlich geweint“, erinnert sich Claudia. Die Ärzte gaben ihr damals zwei Jahre. „Ich habe zu ihm gesagt: Wenn du gehen willst, dann geh bitte jetzt. Ich bin dir nicht böse. Ich sterbe auf Raten und du hast dir etwas anderes für dein Leben vorgestellt“, sagt Claudia.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>