<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Model (32) spurlos verschwunden:Blut am Schuh! Stefanies Ex unter Mordverdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/model-spurlos-verschwunden-blut-am-schuh-stefanies-ex-unter-mordverdacht-6929573fe9b1296b9ef965c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929573fe9b1296b9ef965c2/d59f455b94c275b350656e9d05c63686,13abd273?w=992" alt="Model (32) spurlos verschwunden:Blut am Schuh! Stefanies Ex unter Mordverdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Wo ist Stefanie P. (32)? Die Beauty-Influencerin aus Graz (Österreich) wird seit 23. November vermisst. Am Abend vor ihrem Verschwinden war die junge Frau noch auf einer Weihnachtsfeier. Der schreckliche Verdacht, dass sie getötet worden sein könnte, scheint sich nun zu erhärten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Ihr Ex-Freund (31, Slowene) wurde inzwischen von der Polizei festgenommen. Wie die „Kronen Zeitung“ berichtet, seien an den Schuhen und in der Wohnung des Verdächtigen Blutspuren gefunden worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Suchaufruf wurde tausendfach in den sozialen Netzwerken geteilt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stefanies Ex-Freund soll ihr nach der Feier am Sonntagmorgen aufgelauert haben. Gegen 8 Uhr soll es zu einem Streit gekommen sein. Weiteres Indiz der Polizei: Er soll zu dem Zeitpunkt auch im WLAN-Netz von Stefanie P. eingeloggt gewesen sein. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/die-neue-afd-kaderschmiede-und-ihr-netzwerk-69243e4f0f2241537f41a8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243e4f0f2241537f41a8e1/b8748f149b5a8da16a1e7c3e70ee51f8,4d19d65f?w=656" alt="Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jean-Pascal Hohm (28) will Chef der neuen AfD-Jugend werden, die künftig als Generation Deutschland firmieren soll. Die Frage ist: Wird sie moderater als ihr Vorgänger, die aufgelöste Junge Alternative? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat das zukünftige Führungspersonal durchleuchtet, mit den Kandidaten gesprochen – und zeigt, dass viele von ihnen aus den gleichen Netzwerken stammen. Was das über die zukünftige Ausrichtung der AfD-Jugend verrät, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft von COMPUTER BILD:Diese Apple-Produkte gibt es heute zum Black-Friday-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-ipads-airpods-macbooks-pencil-reduziert/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692430a23efb35afaeccc325/bc0e6d4e76d6cee1627097beed4bb7e9,d373772f?w=320" alt="Geprüft von COMPUTER BILD:Diese Apple-Produkte gibt es heute zum Black-Friday-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerettete Braunkohle-Orte:RWE verkauft Geisterdorf-Häuser ab 97.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/garzweiler-rwe-verkauft-geisterdoerfer-ab-97-000-69297184f699d171191f6c19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297184f699d171191f6c19/23092cf7fcde0d438ee04d3f51db9f99,b7bdb774?w=320" alt="Gerettete Braunkohle-Orte:RWE verkauft Geisterdorf-Häuser ab 97.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erkelenz (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Jahrelang standen sie leer, verlassen und vergessen. Jetzt gibt es eine zweite Chance für die geretteten Geisterdörfer am Braunkohletagebau Garzweiler. Der Verkauf der leerstehenden Häuser hat begonnen – und jeder kann zugreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten 25 Häuser aus dem RWE-Bestand sind jetzt auf Immobilienportalen zu finden. Die Gebäude liegen in Keyenberg, Kuckum, Oberwestrich, Unterwestrich und Berverath – alles Stadtteile von Erkelenz, wie das NRW-Bauministerium mitteilte. Insgesamt besitzt der Energiekonzern dort über 500 Gebäude: Backsteinbauten, Nachkriegs-Einfamilienhäuser, historische Vierkanthöfe – viele davon jahrelang verlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das 97.000-Euro-Haus richtet sich an „mutige Projektstarter“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die fünf Ortschaften sollten ursprünglich dem Braunkohletagebau weichen. Die Bewohner verkauften ihre Häuser an RWE. Doch 2022 kam die Wende: Der Kohleausstieg wurde vorgezogen, die Siedlungen gerettet. Frühere Eigentümer und ihre Nachkommen hatten ein befristetes Vorkaufsrecht. Doch die Resonanz war mau: Gerade mal zehn Ex-Besitzer verhandeln noch ernsthaft, so das Ministerium. Nur ein einziges Anwesen ging bisher zurück an alte Eigentümer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt bereits Kontakt:England-Klub will Bayern-Star schon im Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-england-klub-will-kompany-star-schon-im-winter-es-gibt-bereits-kontakt-692956bbf699d171191f6982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692956bbf699d171191f6983/b60d4e9c02e7f770d3194c9c8bce1d9f,165260cc?w=992" alt="Es gibt bereits Kontakt:England-Klub will Bayern-Star schon im Winter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlässt ER den FC Bayern schon in wenigen Wochen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD in der neuen Folge des Podcasts „Bayern-Insider“ enthüllt, soll ein englischer Erstligist Interesse an der Verpflichtung eines Spielers von Trainer Vincent Kompany (39) bekundet und sogar schon Kontakt zum Rekordmeister aufgenommen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, um wen es geht und welche handelnden Personen wichtig für den Austausch zwischen den Bayern und dem interessierten Klub sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-reagiert-auf-reporter-frage-sind-sie-dumm-69299859c25edce70ee7268f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299859c25edce70ee72690/7b16174b63062faa15174c45380cf660,b6b68d1a?w=576" alt="Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump setzt seine Beschimpfungen gegen Journalisten fort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/anna-marias-ehekrise-trennung-von-bushido-enthuellt-692981176f6da91d77966af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981176f6da91d77966af2/5fa7e6141e76f4fbf233735399dbd410,9abbc06e?w=576" alt="„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten ihre Hochs und Tiefs – und jetzt das: Anna-Maria und Bushido, die 2012 heirateten und sieben gemeinsame Kinder haben, leben getrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, offenbart Anna-Maria am Freitagmittag in ihrer Instagram-Story. Und macht damit private Probleme öffentlich. „Wir hatten beide das Bedürfnis, etwas Abstand zu nehmen, um wieder klarer zu sehen. Seit einiger Zeit leben wir nicht mehr zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Statement der räumlichen Trennung und Eheprobleme überraschte Anna-Maria Ferchichi am Freitag auf Instagram (knapp 1 Mio. Follower)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem würden sie viel Zeit mit den Kindern (sieben gemeinsame, ein weiteres brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-ferchichi-beauty-op-der-arzt-flog-extra-aus-brasilien-ein-6797dfc859448f2fa9a42546"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna-Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einer früheren Beziehung mit in die Ehe) verbringen. „Vieles fühlt sich gerade neu und ungewohnt an, fast so, als müsste man wieder laufen lernen“, lässt die Schwester von Popstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-beeindruckt-als-furchtlose-amazone-mit-wolf-69271479b4508c8851a51e59"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Connor<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45) in ihre aktuelle Gemütslage blicken. Verrät weiter: „Es ist nicht immer leicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rente ist größter Batzen:Bundestag beschließt Rekord-Schulden für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-ist-groesster-batzen-bundestag-beschliesst-rekord-schulden-69296c8d6f6da91d77966852</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296c8d6f6da91d77966852/dfa5190451eee8913961df273cabd6f7,7fac3a10?w=656" alt="Rente ist größter Batzen:Bundestag beschließt Rekord-Schulden für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Er ist der Finanz-Fahrplan für Deutschland: Mit den Stimmen von Union und SPD hat der Bundestag heute den Bundeshaushalt 2026 beschlossen. Von 574 abgegebenen Stimmen entfielen 322 Stimmen auf Ja, 252 auf Nein. Ungewöhnlich: Der Haushalt wird an vielen Stellen mit Krediten finanziert – nur während der Corona-Pandemie nahm eine Regierung noch mehr Schulden auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Geld darf die Regierung von Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(70, CDU) und Finanzminister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(47, SPD) also im kommenden Jahr ausgeben – und wofür? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Insgesamt will der Bund 524,5 Milliarden Euro ausgeben. Das sind 21,5 Milliarden mehr als dieses Jahr. Fast 100 Milliarden Euro davon werden über Kredite finanziert, dazu kommen rund 83 Milliarden Euro an weiteren Schulden über die sogenannten Sondervermögen für die Bundeswehr sowie für Infrastruktur und Klimaschutz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Etat des Bundesarbeitsministeriums von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57, SPD) ist mit Abstand der größte Einzelposten. Von den insgesamt 197,34 Milliarden Euro (21,5 Milliarden mehr als in diesem Jahr) geht der größte Teil für die Rente drauf – rund 128 Milliarden Euro. Genau 71,4 Prozent des Etats fließen in die Rente sowie in die Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung. Minimal sinkende Ausgaben sind beim Bürgergeld geplant. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Prämie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-5000-euro-zuschuss-bekomme-ich-die-neue-e-auto-praemie-69296b76f699d171191f6ba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296b76f699d171191f6ba2/de7c6f901b9cde9d3873fde0eef7d23c,b12813e0?w=320" alt="Bis zu 5000 Euro Zuschuss:Wie kriege ICH die neue E-Auto-Prämie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kaufprämie für Elektroautos kehrt zurück – und soll auch die Anschaffung von Plug-in-Hybrid-Fahrzeugen fördern! Käufer können mit einer Unterstützung von bis zu 5000 Euro rechnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch welche Voraussetzungen müssen erfüllt sein? Erfahren Sie die Details zur Einkommensgrenze, Fördersummen und zum Start des Programms – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abrechnung mit dem Kanzler:Lang: Merz fällt Großkotzigkeit auf die Füße</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ricarda-lang-mit-harter-kritik-merz-faellt-grosskotzigkeit-auf-die-fuesse-69299bbde9b1296b9ef96d08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299bbde9b1296b9ef96d08/b76299b2decb8fa6507cc0b8783ca81d,a1b6a072?w=320" alt="Abrechnung mit dem Kanzler:Lang: Merz fällt Großkotzigkeit auf die Füße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte an Bundeskanzler Friedrich Merz – diesmal von der früheren Grünen-Chefin Ricarda Lang. Sie wirft dem Bundeskanzler ein ausgrenzendes Politikverständnis und mangelnde Führungsqualitäten vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im t-online-Podcast „Tagesanbruch – Die Diskussion“ sagte Lang: „Bei Friedrich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das Problem nicht, dass er sagt, was er denkt, aber es ist manchmal das Problem, was er denkt – und dass das ziemlich ausgrenzend ist.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef denke „nicht so viel darüber nach, wie er das Land zusammenführen kann, sondern sehr viel darüber, wer eigentlich nicht dazugehört“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Lang verwies auf umstrittene Aussagen des Kanzlers – etwa zu Problemen im „Stadtbild“, für die er unter anderem die illegale </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Migration</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> verantwortlich machte. Kritiker interpretierten dies als Attacke gegen alle Menschen mit Migrationshintergrund. Entsprechend hart fiel die Bilanz von Lang aus: Sie attestierte dem Kanzler eine „Lernkurve im Minusbereich“! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CDU-Chef schaue oft auf „die, die irgendwie nicht ins Stadtbild passen, die, die zu arm sind, die, die seiner Meinung nach nicht genug leisten“, oder auf Länder, auf die er „offensichtlich ein bisschen herabschaut“ – eine Anspielung auf die Aussage von Merz in Brasilien, alle mitgereisten Journalisten seien froh, „dass wir vor allen Dingen von diesem Ort, an dem wir da waren, […] wieder nach Deutschland zurückgekehrt sind“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Einer Person in meinem Umfeld ging es sehr, sehr schlecht“:Tim Mälzer tauchte ein halbes Jahr heimlich ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tim-maelzer-tauchte-heimlich-ab-einer-person-in-meinem-umfeld-ging-es-sehr-sehr-schlecht-691d90c5073d0eb6833e4cbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d90c5073d0eb6833e4cc0/20afcecaa956c5bdebf29dbcf000c405,613bde49?w=992" alt="„Einer Person in meinem Umfeld ging es sehr, sehr schlecht“:Tim Mälzer tauchte ein halbes Jahr heimlich ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit zwei Jahrzehnten prägt Tim Mälzer die deutschsprachige TV-Landschaft – laut, authentisch und immer geradeheraus. Doch dieses Jahr ist alles anders für den Spitzenkoch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven Interview mit BILD spricht er nicht nur über seine neue Show „Mälzer Meisterklasse“, sondern vor allem über sein heimliches Sabbatical und die Herausforderungen, die ihn persönlich und beruflich geformt haben. Er tauchte ein halbes Jahr ab, einer Person in seinem Umfeld ging es sehr schlecht.</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über seine persönliche Auszeit und die bewegenden Momente hinter den Kulissen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/holland-star-ueber-stiller-gegenspieler-der-ist-nicht-ganz-richtig-im-kopf-69297b3ae9b1296b9ef9699e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297b3ae9b1296b9ef9699f/1300a400d8eeb1dc98e20916bfbdc06d,8f8a9db9?w=576" alt="Holland-Star über Stiller-Gegenspieler:„Der ist nicht ganz richtig im Kopf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie tief kann man sinken? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwedische Profi eines niederländischen Klubs verhöhnt den deutschen Nationalspieler Angelo Stiller (24) wegen dessen Aussehens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Nasen-Skandal von Deventer beim Europa-League-Spiel Go Ahead Eagles gegen den VfB Stuttgart (0:4).</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">4:0-Sieg? Nach den hässlichen Szenen vor Anpfiff nur Nebensache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692854b5273e02d8aa5fe0fa/ce01512d24eaf7a2dd8cd546bc2262df,dcebfd84?w=576" alt="Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuer Plan aus dem Kreml gegen uns!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin will jetzt eine ganze Reihe seiner Verbündeten aufrüsten – mit Waffen, die er im Ukraine-Krieg ausprobiert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Plan und wie gefährlich er ist, jetzt nur mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>