<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sorgerechtsstreit: Nächster Rückschlag für Steakhaus-Erbin Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-endgueltig-vor-gericht-gescheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500810333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=588px%2C113px%2C1558px%2C1559px&webp=1" alt="Sorgerechtsstreit: Nächster Rückschlag für Steakhaus-Erbin Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block kämpft um ihre Kinder. Laut ihrem Anwalt soll die verstorbene Großmutter die Entführung der Kinder beauftragt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mit allen rechtlichen Möglichkeiten kämpft die Hamburger Unternehmerin Christina Block um das Sorgerecht für ihre beiden jüngsten Kinder. Nun muss sie einen herben Rückschlag hinnehmen: Das Bundesverfassungsgericht in Karlsruhe hat ihre Beschwerde abgewiesen – damit ist die Mutter und Unternehmerin vor dem höchsten deutschen Gericht gescheitert.</strong></p><p>In der Urteilsbegründung heißt es, Blocks Beschwerde sei teilweise unzulässig und im Übrigen unbegründet. Ihre Grundrechte seien durch die Urteile deutscher Gerichte nicht verletzt worden. Christina Block hatte die Urteile mehrerer Gerichte angefochten, die Karlsruher Richter kamen jedoch zu der Überzeugung, dass die Instanzen sich an Recht und Gesetz gehalten haben: Nach dem Haager Kinderschutzübereinkommen kann ein Elternteil nicht über den Aufenthaltsort eines Kindes entscheiden, wenn in einem anderen Land ein Gericht das Sorgerecht an den anderen Elternteil übertragen hat – so wie dänische Familiengerichte die Block-Kinder dem Vater zugesprochen haben.</p><p>Die Entscheidung des Verfassungsgerichts schließe ein Kapitel in einem grenzübergreifenden Sorgerechtsstreit ab, erklärte Christina Blocks familienrechtliche Anwältin Elisabeth Unger am Donnerstag. Die Anwältin fügte hinzu, sie werde nun gemeinsam mit einem Berliner Kollegen, der die Verfassungsbeschwerde geführt habe, sämtliche sich ergebenden Fragen auswerten und das weitere Vorgehen gründlich prüfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 19:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Trump-Zöllen: Hamburger Reederei befürchtet Einbußen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-trump-zoellen-hamburger-reederei-befuerchtet-einbussen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/container-terminal-a-85993177-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wegen Trump-Zöllen: Hamburger Reederei befürchtet Einbußen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schlepper „Peter“ fährt neben einem Containerschiff der Reederei Hapag-Lloyd am Container Terminal Altenwerder (CTA) vorbei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>In den ersten Monaten des Jahres profitierte die Container-Reederei Hapag-Lloyd von höheren Frachtpreisen. Das dürfte sich ändern. Denn Kunden der Hamburger sind verunsichert.</strong></p><p>Nach einem starken ersten Quartal blickt die Hamburger Container-Reederei Hapag-Lloyd mit zunehmender Unsicherheit auf die kommenden Monate. Die Anfang April 2025 erhöhten Importzölle in den USA hätten zu einer starken Verunsicherung der Kunden beigetragen und die Nachfrage belastet, schreibt der Konzern in seinem Quartalsbericht.</p><p>Zudem sei weiter unklar, wann die Passage durch das Rote Meer wieder sicher befahren werden könne. Zwar bestätigte Hapag-Lloyd seine Jahresprognose, aber sie sei mit sehr hohen Unsicherheiten behaftet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ging um Männlichkeit“: Messer-Tod an Hamburger Bahnhof – Urteil gefällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/es-ging-um-maennlichkeit-messer-tod-an-hamburger-bahnhof-urteil-gefaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/billstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=958px%2C404px%2C1250px%2C1249px&webp=1" alt="„Es ging um Männlichkeit“: Messer-Tod an Hamburger Bahnhof – Urteil gefällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tödlicher Messerangriff: Der Tatort am Bahnhof Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>An einem Sommerabend gehen zwei Männergruppen am U-Bahnhof Hamburg-Billstedt aufeinander los. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messer-tod-die-angst-der-menschen-vor-dem-billstedter-bahnhof/">Ein 29-Jähriger stirbt durch Messerstiche</a>. Einer der Täter muss jetzt für lange Zeit ins Gefängnis.</strong></p><p>Neun Monate nach einer tödlichen Messerstecherei am Hamburger U-Bahnhof Billstedt hat das Landgericht einen der Beteiligten zu elf Jahren Haft wegen Totschlags verurteilt. Nach Überzeugung der Strafkammer fügte der 29-Jährige dem gleichaltrigen Opfer mindestens einen der vier Messerstiche zu. Der Verletzte war kurz nach der Tat am Abend des 19. August 2024 gestorben. Reanimationsbemühungen von Sanitätern und einem Notarzt blieben erfolglos. Ein 20 Jahre alter Neffe des Getöteten wurde bei der Auseinandersetzung leicht verletzt. Das Urteil ist nicht rechtskräftig.</p><p>Das Opfer war wie alle an der Auseinandersetzung Beteiligten Afghane. Nach Feststellung des Gerichts hatte der Mann an einer Fußgängerüberführung des U-Bahnhofs auf eigene Rechnung Drogen verkauft. Das wollten der nun Verurteilte und zwei Mittäter, die selbst mit Cannabis handelten, nicht hinnehmen. Außerdem stritten sie um Geld. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Reisen verschollen: Polizei sucht Hamburgerin – sie braucht dringend Medikamente</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-reisen-verschollen-polizei-sucht-hamburgerin-sie-braucht-dringend-medikamente/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vermisstelka122.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auf Reisen verschollen: Polizei sucht Hamburgerin – sie braucht dringend Medikamente" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste Lara Fee B. aus Hamburg wird von der Polizei gesucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Lara Fee B. reiste quer durch Deutschland, doch irgendwann riss der Kontakt zur Familie ab. Die Polizei sucht jetzt öffentlich nach der 28-jährigen Hamburgerin.</strong></p><p>Zu Ostern startete Lara Fee B. ihre große Deutschlandreise. Sie soll laut Polizei durch weite Teile des Landes gereist sein und dabei viel Zeit in Berlin verbracht haben.</p><p>In der vergangenen Woche meldete sie sich dann plötzlich nicht mehr bei ihrer Familie. Seit dem 7. Mai gilt sie als vermisst. Die junge Frau ist dringend auf Medikamente angewiesen. Außerdem könne eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SAGA fliegt neue Wohnungen aufs alte Haus – und die Mieter bleiben drin!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-saga-kann-auch-schnell-und-leise-hier-fliegt-eine-neue-wohnung-aufs-mietshaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/stapelfete-horn-191.jpg?resize=300%2C300&crop=717px%2C427px%2C907px%2C906px&webp=1" alt="SAGA fliegt neue Wohnungen aufs alte Haus – und die Mieter bleiben drin!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier fliegt ein Viertel einer neuen Wohnung auf ein SAGA-Mietshaus in Horn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philipp Reiss</span></p><p><strong>Die SAGA geht neue Wege: Bei einem Mietshaus an der Horner Geest werden neue Wohnungen aufgestockt und angebaut, ohne dass die Bestandsmieter dafür ihre Wohnungen verlassen müssen. Ob die Rechnung aufgeht – oder ob die Bewohner sich scharenweise über Lärm und Dreck beschweren, wird sich bald zeigen. Die Arbeiten sind in vollem Gange, im Herbst sollen schon die neuen Mieter einziehen.</strong></p><p>Sechs Mehrfamilienhäuser will die SAGA durch zweigeschossige Aufstockungen und fünfgeschossige Anbauten erweitern und so 142 neue Mietwohnungen durch Nachverdichtung schaffen. Die Arbeiten am Dahrendorfweg in Horn laufen bereits, und im Herbst sollen die geförderten Wohnungen bezugsfertig sein.</p><p>Jetzt feierte die SAGA mit Bausenatorin Karen Pein (SPD) eine „Stapelfete“, denn die Anbauten werden nicht klassisch errichtet, sondern bestehen aus Holzmodulen, die wie Bauklötze aufgestapelt werden. Eine Wohnung besteht aus drei bis vier Modulen, die wie große Legosteine aussehen und mit einem Kran aufs Gebäude gehoben werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Autos in Hamburg zerkratzt – verdächtiger Radfahrer gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrere-autos-im-hamburger-zerkratzt-tatverdaechtiger-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/217781764-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C437px%2C1221px%2C1220px&webp=1" alt="Mehrere Autos in Hamburg zerkratzt – verdächtiger Radfahrer gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter soll mehrere Autos in Stellingen und Niendorf zerkratzt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Angelika Warmuth</span></p><p><strong>Seit Anfang März dieses Jahres hatte ein Unbekannter im Hamburger Westen mehrere Autos zerkratzt und dadurch hohen Sachschaden verursacht. Zivilfahndern gelang es nun, einen Tatverdächtigen zu fassen.</strong></p><p>Die Serie der Sachbeschädigungen begann im März dieses Jahres: In der Folgezeit wurden in den Stadtteilen Niendorf und Stellingen eine Vielzahl von Anzeigen aufgenommen, bei denen der Lack von geparkten Autos zerkratzt wurde.</p><p>Bei den Ermittlungen kam heraus: Der Täter trug stets auffällige Oberbekleidung und war mit einem Fahrrad unterwegs. Zivilfahnder legten sich auf die Lauer und hatten Erfolg. Am Dienstag wurden sie auf einen Radfahrer (40) in dem Bereich aufmerksam, auf den die Beschreibung passte. Er wurde festgenommen und erkennungsdienstlich behandelt. Dazu wurden ihm auch Fingerabdrücke abgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Monat nach Todessturz in Wilstorf: Zwei Männer aus U-Haft entlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ein-monat-nach-todessturz-in-wilstorf-zwei-maenner-aus-u-haft-entlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519448238-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ein Monat nach Todessturz in Wilstorf: Zwei Männer aus U-Haft entlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 15-Jährige starb nach dem Sturz aus dem Hochhaus am Soltauer Ring.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p>Der tragische Todessturz in Wilstorf liegt genau einen Monat zurück: Ein 15-Jähriger soll am 14. April aufgrund eines Streits auf den Balkon geflüchtet und abgestürzt sein. Er erlag seinen Verletzungen wenige Stunden später. Zwischenzeitlich waren sieben Männer in Untersuchungshaft. Zwei von ihnen wurden inzwischen wieder freigelassen.</p><p>Ende April wurden zwei tatverdächtige Syrer freigelassen, da kein dringender Tatverdacht bestand, wie eine Sprecherin der Hamburger Staatsanwaltschaft bestätigte. Zuerst hatte RTL darüber berichtet.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-todessturz-aus-hamburger-hochhaus-die-neuesten-entwicklungen-der-polizei/">Insgesamt sieben Männer waren wegen des Verdachts der versuchten gemeinschaftlichen Körperverletzung mit Todesfolge festgenommen worden</a>. Vier syrische Männer zwischen 16 und 20 Jahren hatte die Polizei noch am selben Tag in einem Taxi in Hammerbrook angehalten und verhaftet. Zwei Tage später kamen drei weitere Syrer im Alter von 18 bis 24 Jahren hinzu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sieg-Heil“-Rufe im Hauptbahnhof: Betrunkener Pöbler kommt in Zelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sieg-heil-rufe-im-hauptbahnhof-betrunkener-lette-kam-in-zelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hauptbahnhof17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C242px%2C1460px%2C1461px&webp=1" alt="„Sieg-Heil“-Rufe im Hauptbahnhof: Betrunkener Pöbler kommt in Zelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah am Eingang zur Wandelhalle. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagabend im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann in Gewahrsam genommen. Er hatte verfassungsfeindliche Parolen gerufen und den Beamten mit Fäusten gedroht.</strong></p><p>Laut Bundespolizei ereignete sich der Vorfall gegen 17.30 Uhr am Eingang zur Wandelhalle an der Kirchenallee. Eine Streife entdeckte zunächst einen herrenlosen Rucksack. Kurz darauf erschien dessen Besitzer – ein 45-jähriger Lette.</p><p>Als die Beamten ihn auf sein Verhalten ansprachen, rastete der Mann aus. Er rief mehrfach „Heil Hitler“ und ballte dabei die Fäuste in Richtung der Polizisten. Bei der Festnahme leistete der 45-Jährige Widerstand. Ein Alkoholtest auf der Wache ergab 2,91 Promille. Er musste seinen Rausch in der Zelle ausschlafen und erhielt eine Anzeige.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod in Polizeigewahrsam: Ermittlungen gegen Hamburger Beamten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/in-polizeigewahrsam-gestorben-ermittlungen-hamburger-beamten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/hncn-randalierer-reanimation-in-zelle-20250417-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C662px%2C537px%2C538px&webp=1" alt="Tod in Polizeigewahrsam: Ermittlungen gegen Hamburger Beamten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen, ein Notarzt sowie ein Löschfahrzeug rückten zur Polizeiwache in der Möllner Landstraße an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><b>Ein psychisch kranker Mann wird von Polizisten in Gewahrsam genommen, weil er in seiner Wohnung randaliert hat – wenig später stirbt er im Krankenhaus, mit nur 36 Jahren. Nun nimmt der Fall eine überraschende Wende: Die Staatsanwaltschaft hat Ermittlungen gegen einen Polizisten der Billstedter Wache aufgenommen, in der der Mann zunächst untergebracht war: Es besteht der Verdacht der Körperverletzung im Amt, wie aus einer Anfrage der Linken hervorgeht. Was genau dem Beamten vorgeworfen wird, steht ebenfalls in der Senatsantwort.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absage nach Messerangriff: So geht es mit diesem Hamburger Straßenfest weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/wird-es-2025-ein-grindelfest-geben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-grindelfest-2025-strassenfest-grindelviertel-hartungstrasse-kammerspiele.jpg?resize=300%2C300&crop=419px%2C239px%2C481px%2C481px&webp=1" alt="Absage nach Messerangriff: So geht es mit diesem Hamburger Straßenfest weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2025 soll im Grindelviertel ein Stadtteilfest stattfinden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christiane Tauer</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/grindelfest-2025-planungen-grindel/">Wird es 2025 ein Grindelfest geben?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Grindelfest 2025 befindet sich in der Planung. Worauf jetzt der Fokus liegt, nachdem es letztes Jahr kurzfristig abgesagt wurde.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil er Schulden hatte: Mann fährt Drogentaxi – ohne Führerschein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/weil-er-schulden-hatte-mann-faehrt-drogentaxi-ohne-fuehrerschein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524895752-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C829px%2C1090px%2C1091px&webp=1" alt="Weil er Schulden hatte: Mann fährt Drogentaxi – ohne Führerschein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (l.) sitzt vor der Urteilsverkündung neben seinem Verteidiger in der Strafkammer im Gerichtssaal. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernhard Sprengel</span></p><p><strong>Wie wird ein junger Familienvater zum Kokstaxi-Dealer – und das ohne Führerschein? Vor dem Hamburger Landgericht wurde ein Fall verhandelt, in dem sich ebendiese Frage stellte. Nun gab es ein Urteil. Das Gericht zeigt sich mild</strong>.</p><p>Das Landgericht Hamburg hat den Fahrer eines Drogenlieferservices zu zwei Jahren Haft auf Bewährung verurteilt. Die Strafkammer sprach den 30-Jährigen wegen banden- und gewerbsmäßigen Handeltreibens mit Marihuana und Kokain schuldig, sowie wegen Fahrens ohne Führerschein.</p><p>Nach den Worten der Vorsitzenden Richterin hatte sich <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wie-ein-hamburger-vater-zum-kokstaxi-dealer-wurde/">der Angeklagte im Oktober vergangenen Jahres entschlossen, Schulden als Fahrer eines Drogentaxis abzuarbeiten</a> – und das, obwohl er keine Fahrerlaubnis besaß. Er habe jeweils mehr als 70 Verkaufseinheiten Marihuana und Kokain aus sogenannten Hotspots abgeholt und bis zu seiner Festnahme gut die Hälfte davon in Hamburg und Umgebung verkauft. An dem Lieferservice seien weitere unbekannte Personen beteiligt gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz der vielen Werbung: Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ ist gescheitert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-der-vielen-werbung-volksbegehren-hamburg-werbefrei-ist-gescheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/520036715-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trotz der vielen Werbung: Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ ist gescheitert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorn ein Plakat der Initiative „Hamburg Werbefrei“, hinten die Gegenkampagne des „Fachverbands für Außenwerbung“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Weniger Reklame auf Hamburgs Straßen: Das ist das Ziel des Volksbegehrens „Hamburg Werbefrei“. Bis Dienstag hatten die Initiatoren Zeit, genügend Unterschriften für einen Volksentscheid zu sammeln – und scheiterten.</strong></p><p>Das Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ hat es nicht geschafft, innerhalb des vorgegebenen Zeitraums genügend Unterschriften für einen Volksentscheid zu sammeln. 66.000 Unterschriften waren nötig, doch nach drei Wochen zählt die Initiative nach eigenen Angaben nur 50.796 Unterschriften. Das erforderliche Quorum von fünf Prozent der Wahlberechtigten wurde damit nicht erreicht.</p><p>Im Jahr 2022 hatte sich „Hamburg Werbefrei“ für ein Volksbegehren qualifiziert. Die Initiative argumentiert, dass digitale Außenwerbung dem Klima schade, Energie koste und vom Straßenverkehr ablenke. Doch trotz des Misserfolgs seien die Initiatoren nicht unzufrieden mit der Kampagne. „Die vielen tausend Gespräche, die wir in den letzten Wochen überall in der Stadt geführt haben, haben gezeigt, dass wir einen Nerv getroffen haben. Auch wenn es am Ende nicht gereicht hat: Die Bedürfnisse dieser vielen Menschen dürfen die Regierenden nicht einfach ignorieren“, sagt etwa Nils Flick von „Hamburg Werbefrei“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>LNG-Schiff rammt Containerbrücke im Hafen – Millionenschaden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lng-tanker-rammt-containerbruecke-im-hafen-millionenschaden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/havarie2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C461px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="LNG-Schiff rammt Containerbrücke im Hafen – Millionenschaden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Havarist am Burchardkai. Er erhielt ein Auslaufverbot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong><strong>Wie erst jetzt bekannt wurde, kam es am vergangenen Sonntag im Hamburger Hafen (Waltershof) zu einer folgenschweren Havarie: Ein mit LNG betriebenes Containerschiff rammte beim Anlegen die Kaimauer und beschädigte dabei eine Containerbrücke schwer. Der Schaden soll mehrere Millionen Euro betragen.</strong></strong></p><p>Das Containerschiff CMA CGM Ermitage hatte am Sonntag am Athabaskakai im Containerterminal Burchardkai angelegt. Bei dem Manöver ging offenbar einiges schief: Aus bislang ungeklärter Ursache krachte das Schiff, das zur französischen Reederei gehört, gegen die Kaimauer.</p><p>Der Aufprall war so heftig, dass eine massive Containerbrücke aus ihrem Fahrwerk gerissen und schwer beschädigt wurde. Der entstandene Schaden soll sich auf mehrere Millionen Euro belaufen. Laut einer Polizeisprecherin hat die Wasserschutzpolizei die Ermittlungen aufgenommen. Bis zur Klärung, ob der Frachter noch seetüchtig ist, wurde zunächst ein Auslaufverbot verhängt. Unglücksursache darf der Frachter den Hafen nicht verlassen. Verletzt wurde glücklicherweise niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 14:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugetackerte Wunden, verängstigte Kinder: So wird in Hamburg abgeschoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugetackerte-wunden-veraengstigte-kinder-so-wird-in-hamburg-abgeschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/abschiebemonitoring-024-diakonie-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=890px%2C89px%2C1609px%2C1611px&webp=1" alt="Zugetackerte Wunden, verängstigte Kinder: So wird in Hamburg abgeschoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Merle Abel (35) kritisiert die Berichterstattung über Abschiebungen: „Es geht immer nur um Zahlen.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annette Schrader</span></p><p><b>Unsicher bleibt ein Junge am Flughafen am Gate stehen. Die Angst steht ihm ins Gesicht geschrieben. Es ist Boarding. Die Maschine wird ihn und seine Familie in eine ungewisse Zukunft bringen. Sein Vater ist bereits an Bord – in Handschellen abgeführt. Merle Abel (35) kennt Szenen wie diese gut. Sie ist Abschiebebeobachterin der Diakonie am Hamburger Flughafen und begleitet Menschen, die Deutschland verlassen müssen. Ihr Job: ihnen beistehen – so gut es in diesem Moment möglich ist. Kein einfacher Beruf. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>