<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Hells Angel“ aus Hamburg packt aus: „War nur eine Frage der Zeit, bis jemand stirbt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-hells-angel-packt-aus-es-war-nur-eine-frage-der-zeit-bis-jemand-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/302651111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C0px%2C1831px%2C1828px&webp=1" alt="„Hells Angel“ aus Hamburg packt aus: „War nur eine Frage der Zeit, bis jemand stirbt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ehemalige „Hells Angel“ Kassra Zargaran wurde wegen Mordes verurteilt. Heute will er Jugendliche von einer kriminellen Karriere abbringen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Kassra Zargaran war einer von 13 „Hells Angels“, die 2014 einen Mann in einem Wettbüro ermordeten. Vor Gericht entschied er sich, als Kronzeuge gegen seine „Brüder“ auszusagen. Nach sieben Jahren Isolationshaft will der gebürtige Hamburger andere davon abhalten, dieselben Fehler zu machen wie er.</strong></p><p>Ein Wettbüro in Berlin-Reinickendorf am 10. Januar 2014: Ein Mann steht vor dem Verkaufstresen und telefoniert, eine Kamera filmt die Szene. Plötzlich öffnet sich die Tür. 13 Vermummte stürmen in den hinteren Bereich des Ladens, wo Tahir Özbek sitzt. Ein Schuss fällt. Panik bricht aus, Stühle fallen. Fünf weitere Kugeln werden auf Özbek abgefeuert. Das gesamte Manöver dauert gerade einmal 25 Sekunden. 25 Sekunden, die ein 26-jähriges Leben beenden. </p><p>Özbek stirbt noch am Tatort. Er hatte sich mit den Falschen angelegt: mit einer der aggressivsten Gruppen der deutschen „Hells Angels“, dem ehemaligen Charter von Kassra Zargaran. Der gebürtige Hamburger war Teil des Todeskommandos. Später wird er vor Gericht auspacken – und seine „Brüder“ mit seinen Aussagen lebenslang ins Gefängnis bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod in den Flammen: Mann stirbt bei Feuer auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-unterkunft-auf-der-reeperbahn-ein-toter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250526-id36739-1.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tod in den Flammen: Mann stirbt bei Feuer auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Feuer im Regenbogenhaus an der Reeperbahn starb in der Nacht ein Mensch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Regenbogenhaus an der Reeperbahn ist am Montagabend ein Brand ausgebrochen, Dutzende Feuerwehrleute waren im Einsatz. Für einen Mann kam jede Hilfe zu spät.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 22.10 Uhr wegen eines Brandes zur Reeperbahn 35 gerufen. In einer Wohnung im zweiten Stock des Regenbogenhauses war ein Feuer ausgebrochen, die Flammen breiteten sich dann weiter aus, so die Feuerwehr.</p><p>29 Bewohner des Hauses konnten gerettet werden – teilweise nur mithilfe einer Drehleiter. Ein 54-jähriger Mann wurde im Anschluss an die Löscharbeiten allerdings tot in einem der Zimmer aufgefunden, wie ein Sprecher der Polizei erklärte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie schlimm steht es wirklich um Hamburgs Brücken?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-schlimm-steht-es-wirklich-um-hamburgs-bruecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/512683718-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=938px%2C674px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Wie schlimm steht es wirklich um Hamburgs Brücken?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt über die Autobahn A1 auf der Norderelbbrücke in Richtung Süden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Note ungenügend: Egal ob für Autos oder die Bahn – viele Hamburger Brücken sind überlastet und dringend sanierungsbedürftig. „Wir sind in einer Situation, in der wir handeln müssen“, warnt Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne). Ein Bauwerk steht dabei ganz besonders im Fokus – doch dort gibt es weitere Verzögerungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beinahe hätte eine winzige Schnecke alles verhindert: Bauprojekt beginnt jetzt doch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beinah-haette-eine-winzige-schnecke-alles-verhindert-bau-in-gewerbegebiet-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/513404930.jpg?resize=300%2C300&crop=1152px%2C0px%2C5508px%2C5504px&webp=1" alt="Beinahe hätte eine winzige Schnecke alles verhindert: Bauprojekt beginnt jetzt doch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Arbeiten für das neue Gewerbegebiet in Bergedorf laufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Christian Ohde</span></p><p><b>Eine winzige Schnecke hätte beinahe alles verhindert und sorgte dann zumindest für ordentlich Verzögerung: Bergedorfs riesiges neues Gewerbegebiet nimmt langsam Gestalt an. Körber Technologies beginnt mit dem Hochbau für seine Hightech-Firmenzentrale. Doch nach der zierlichen Tellerschnecke muss im Gebiet erneut gesucht werden! Die MOPO erklärt, warum das nötig ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt gegen Frauen in Hamburg: (Ex-) Partner schlagen immer häufiger zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schreckliche-zahlen-immer-mehr-ex-partner-in-hamburg-geschlagen-oder-vergewaltigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/81150516-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gewalt gegen Frauen in Hamburg: (Ex-) Partner schlagen immer häufiger zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von Januar bis März 2025 wurden in Hamburg 1096 Opfer von Partnergewalt registriert. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa/Maurizio Gambarini</span></p><p><strong>Jede vierte Frau erlebt mindestens einmal in ihrem Leben Gewalt durch den (Ex)-Partner. Die Fälle mehren sich auch in Hamburg – vor allem sexuelle Übergriffe bis hin zu Vergewaltigung steigen von Januar bis März um 47 Prozent. CDU-Chef Dennis Thering</strong> <strong>fordert nun: „Wir brauchen eine elektronische Fußfessel für Täter”.</strong></p><p>Allein in den ersten drei Monaten des Jahres 2025 wurden in Hamburg 1096 Fälle von Gewalt in Beziehungen erfasst – das ist ein Anstieg um 11 Prozent. Über 500 Mal wurde angeordnet, dass sich die Täter dem Opfer nicht mehr nähern dürfen – aber ob Anordnungen zum Sicherheitsabstand reichen? Zunächst berichtete der NDR.</p><p>Der Hamburger CDU-Chef Dennis Thering wünscht sich härtere Maßnahmen: „Wir müssen das spanische Modell einführen. Dort wird konsequent auf die Fußfessel für die Täter gesetzt“, fordert er. In Spanien dürfen Gerichte seit 2009 eine elektronische Fußfessel verordnen. Diese können Gewalttäter überwachen und sie daran hindern, sich ihren Opfern zu nähern. Sollte sich der Täter doch in der Nähe des Opfers befinden, schlägt die Fußfessel Alarm.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was, wenn Russland angreift? Bundeswehr probt erneut Ernstfall – mitten in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-wenn-russland-angreift-bundeswehr-probt-erneut-ernstfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/485307004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Was, wenn Russland angreift? Bundeswehr probt erneut Ernstfall – mitten in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Red Storm Alpha“: Bei der Übung Ende September sicherten rund 100 Soldaten verteidigungswichtige Infrastruktur im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Bitte nicht erschrecken, wenn bald olivgrüne Kolonnen an Ihnen vorbeiziehen und Militär-Hubschrauber am Himmel knattern – denn Hamburg wird Ende September zum Schauplatz einer groß angelegten Bundeswehrübung. Was geplant ist und worauf Sie achten müssen:</strong></p><p>Vom 25. bis 29. September trainieren rund 500 Soldatinnen und Soldaten gemeinsam mit Polizei, Feuerwehr, THW, Behörden und Unternehmen wie Airbus und der Hamburg Port Authority den Verteidigungsfall. Die Übung trägt den Namen „Red Storm Bravo“ und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundeswehr-kuendigt-neues-manoever-in-hamburg-an/">ist der zweite Teil einer Reihe</a>, die 2024 mit <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wegen-bedrohung-durch-russland-soldaten-ueben-im-hamburger-hafen/">„Red Storm Alpha“</a> im Hafen begonnen hat. Auch diesmal geht es um Szenarien, bei denen Deutschland als NATO-Mitglied zur logistischen Drehscheibe wird – mit Hamburg als Knotenpunkt für Truppenverlegung und Materialtransport.</p><p>Das Manöver spielt sich nicht auf abgelegenen Truppenübungsplätzen ab, sondern mitten in der Stadt. Geprobt wird, wie im Krisenfall Soldaten und Gerät schnell durch den Hamburger Hafen und weiter auf die Autobahnen Richtung Osten gebracht werden können. Dabei sind auch Bewegungen durch zentrale Stadtteile vorgesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-Jährige soll Schwangere geschlagen und mit einem Messer verletzt haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/23-jaehrige-soll-schwangere-geschlagen-und-mit-einem-messer-verletzt-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/frau-mit-messer-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=231px%2C495px%2C1133px%2C1134px&webp=1" alt="23-Jährige soll Schwangere geschlagen und mit einem Messer verletzt haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte soll die Schwangere mit einem Messer attackiert haben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/W2Art</span></p><p><strong>Es sind heftige Vorwürfe, mit denen eine Frau (23) konfrontiert wird. Sie soll eine Schwangere geschlagen und mit einem Messer schwer verletzt haben. Jetzt steht sie vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihr gefährliche Körperverletzung vor. Sie soll am Nachmittag des 5. Juli 2023 in Horn auf eine schwangere Frau losgegangen sein, nachdem die beiden zuvor in einen Streit geraten waren.</p><p>Laut Anklage zog sie der Frau an den Haaren und schlug auf sie ein. Die Schwangere schlug daraufhin zurück. Als eine anwesende Bekannte eingriff und die Angeklagte von ihr wegziehen wollte, soll sie ihr in den Bauch und auf die Brüste geschlagen sowie auf sie eingetreten haben. Die Frau erlitt dabei Prellungen am Oberkörper und eine Verletzung der Brustdrüse.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>