<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/jimi-blue-bleibt-in-haft-und-wird-nach-oesterreich-ausgeliefert-685cff4c83e6637b573fcbdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cff4c83e6637b573fcbdd/cbc39bf043019064d049abb6074bf59f,fab2ec98?w=992" alt="Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch wurde Jimi Blue Ochsenknecht (33) von der Polizei festgenommen und für rund 24 Stunden in ein Hamburger Untersuchungsgefängnis gesperrt. Dort wartete der Schauspieler in einer Einzelzelle auf seinen Termin beim Haftrichter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser entschied nun: Jimi Blue bleibt hinter Gittern, kommt in Auslieferungshaft und wird den österreichischen Behörden überstellt. Lesen Sie alle neuen Entwicklungen und Details, wie sich der Schauspieler im Knast macht, mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/washington-hegseth-attackiert-berichte-ueber-irans-atomanlage-685d5f1554352c1fc4b2dcc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d5f1554352c1fc4b2dcc1/c71786cfd4061ff61978c755b48fbe74,21a52f91?w=992" alt="Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) schlägt in Washington scharfe Töne an – gegen Medien, die kritisch über den US-Schlag gegen Irans Atomanlage Fordo berichtet hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen (Ortszeit) trat Hegseth im Pentagon vor die Presse. Mit dabei: Generalstabschef Dan Caine (56). Der Minister wirft CNN, der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und anderen Medien vor, das Ausmaß der US-Bombardements im Iran bewusst kleinzureden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese hatten ausführlich über eine geleakte Einschätzung des US-Militärgeheimdienstes DIA (Defense Intelligence Agency) berichtet. Der hatte die Bombardements in einem vorläufigen Bericht mit „low confidence“ eingestuft. Was bedeutet, dass die Anlage Fordo und weitere Ziele wie Natans und Isfahan zwar beschädigt, aber nicht vollständig zerstört worden seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hegseth hält das für gezielte Desinformation. Wörtlich sagte der aufgebrachte Minister.  „Biased leaks to biased publications“. Was auf Deutsch bedeutet: tendenziöse Veröffentlichungen durch parteiische Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-explosion-in-washington-verzweifelte-mutter-wirft-baby-aus-zweitem-stock-685cde7083e6637b573fc996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cde7083e6637b573fc996/255268527b8d76813f6dbf8ea1b90dc6,9040e265?w=656" alt="Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. – <!--]--><!--[--><b>Als die Flammen den Ausgang versperren und giftiger Rauch immer näher kriecht, sieht eine Mutter in Cleveland (US-Bundesstaat Ohio) nur noch einen Ausweg, ihr Kind zu retten: Sie wirft ihr Baby aus einem Fenster im zweiten Stock.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was ich gestern mit ansehen musste, war grauenhaft“, erzählt Nachbarin Davon. Sie wohnt seit mehr als zehn Jahren in den Rainbow Terrace Apartments. Davon weiter: „Es war traurig, mitanzusehen, wie all diese Menschen versuchten, diesem gigantischen Feuer zu entkommen. Viele erlitten schwere Verbrennungen, auch Kinder. Und ein Baby wurde aus dem Fenster geworfen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mutter blickt verzweifelt aus dem Fenster, ruft: „Passt auf mein Baby auf!“ Unten recken Anwohner ihre Hände nach oben – bereit, das Kleinkind zu fangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dann lässt die Mutter ihr Baby los, es stürzt in die Tiefe, wird gefangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Kopfhörer mit Noise-Cancelling:Über diesen Preis-Leistungs-Sieger staunt auch der Experte</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/noise-cancelling-kopfhoerer-test/#h-preistipp-over-ear-sony-wh-ch720n</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d534654352c1fc4b2db95/8c022fffb2ecf502710c7a59a3c2575b,4102cf85?w=320" alt="Die besten Kopfhörer mit Noise-Cancelling:Über diesen Preis-Leistungs-Sieger staunt auch der Experte" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitglieder gewählt:Geheimdienst-Ausschuss ohne Linke und AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/geheimdienst-ausschuss-reichinnek-linke-und-afd-duo-nicht-gewaehlt-685d6a7d83e6637b573fd901</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d6a7d83e6637b573fd901/dd14d021174a42865b9542ccd2b5b08d,33aa3ea1?w=320" alt="Mitglieder gewählt:Geheimdienst-Ausschuss ohne Linke und AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abstimmungsknaller im Bundestag: Linken-Star Heidi Reichinnek (37) kommt nicht in das hochbrisante Parlamentarische Kontrollgremium (PKGr, kontrolliert BND und Verfassungsschutz) zur Kontrolle der Nachrichtendienste! Die Union spielte in der Abstimmung nicht mit. Die Linke wurde genauso blockiert wie die beiden AfD-Kandidaten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist nur noch ein Abgeordneter einer Oppositionsfraktion in dem hochgeheim tagenden Kontrollausschuss: der Grünen-Politiker Konstantin von Notz (54).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Brisant: In Sachen Reichinnek geht ein Riss durch die schwarz-roten Koalitionsfraktionen. Die SPD wollte die Linke-Frontfrau wählen, die Union blockierte schließlich! Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Vertreter (diesmal  Martin Hess und Gerold Otten) fallen traditionell bei der Wahl durch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Morgen hatte die CSU-Führung klargemacht. Die Linke geht gar nicht! CSU-Generalsekretär Martin Huber (47) nannte Reichinnek „nicht vertrauenswürdig“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blumen für die Bezos-Party: Arbeiter dekorieren Kirche:BILD bei der Hochzeit des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/05c2ede532bf48ac02c839cf8cda45b2,69315b56?w=992" alt="Blumen für die Bezos-Party: Arbeiter dekorieren Kirche:BILD bei der Hochzeit des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Der Hochzeitscountdown des Amazon-Gründers Jeff Bezos und seiner Braut Lauren Sánchez in Venedig läuft! BILD ist mit mehreren Reportern vor Ort – und wird Sie hier im Live-Ticker mit allen Details zum Jawort des Jahres auf dem Laufenden halten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Superstar-Gäste trudeln in der Lagunenstadt ein. Heute Abend steigt in der Kirche Madonna dell’Orto die Eröffnungsparty. Keiner darf sich mehr auf dem Vorplatz aufhalten. Die letzten Vorbereitungen für die Feier werden getroffen. BILD ist vor Ort. Arbeiter bauen ein Eisengestänge zusammen, das in den Seitengang der Kirche führt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arbeiter bauen an der Kirche Madonna dell’Orto ein Gestell auf. Bezos und Sánchez sollen nach italienischen Medienberichten rund 1 Million Euro für Blumen und Deko ausgeben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Blumen wurden angeliefert. Offensichtlich wird das Gestänge noch damit verziert. Ein feierlicher Empfang für die Gäste! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnisse des Amazon-Milliardärs:13 verblüffende Fakten über Jeff Bezos</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/hochzeit-von-jeff-bezos-geheimnisse-enthuellt-685bc32954352c1fc4b2bdb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685bc32954352c1fc4b2bdba/ad73dbd1f6497c63c9d53cf7995752eb,77cff1c9?w=576" alt="Geheimnisse des Amazon-Milliardärs:13 verblüffende Fakten über Jeff Bezos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das Event des Jahres. Amazon-Gründer Jeff Bezos (61) heiratet Lauren Sánchez (55) – und das Who-is-Who der Promi-Welt reist nach Venedig: Supermodels, Hollywood-Größen, Tech-Milliardäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wer ist der Mann mit Mega-Jacht, Milliardenvermögen (Forbes: 227 Milliarden Dollar) wirklich? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier sind verblüffende Fakten über den viertreichsten Menschen der Welt – von Zirkus-Genen und Teenie-Mutter bis zu einer Uhr, die 10.000 Jahre ticken soll. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Star Trek Beyond“: Jeff Bezos (r.) spielt einen Beamten der Sternenflotte, der einer geretteten Raumfahrerin (Lydia Wilson, l.) hilft. Bezos ist etwa acht Sekunden auf dem Bildschirm zu sehen, beginnend bei 13:12 im Film<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-braut-dieser-sport-brachte-lauren-sanchez-in-bestform-685d0a083446cc6249ea5bac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d0a083446cc6249ea5bad/5381e66575b36efd33d0dffcc744aa39,9b47783e?w=576" alt="Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig –<!--]--><!--[--><b> Lauren Sánchez blickt einem der wohl aufregendsten Tage ihres Lebens entgegen: ihrer Hochzeit. Pünktlich zum Jawort mit Multi-MilliardärJeff Bezos ist sie in der Form ihres Lebens. Aber wie hat sie das geschafft? Antwort: Mit Disziplin und viel Durchhaltevermögen im Fitnessstudio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Trost für alle „Normalos“: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-landet-per-heli-in-venedig-noch-traegt-braut-lauren-sanchez-schwarz-685c021c3446cc6249ea518f"><!-- --><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich Hilfe geholt, um für das Ereignis des Jahres in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-heiratet-in-venedig-95-privatjets-fuer-hochzeit-angemeldet-685a661b54413a513d76f95c"><!-- --><!--[--><!--[-->Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[--> „so fit wie nie“ zu werden. Sowohl ein Personaltrainer als auch ein Pilates-Guru scheuchen sie durchs Gym. Neben viel Geld und zwei Trainern braucht es allerdings auch einiges an Verzicht – und zwar auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Hand ihres Verlobten Jeff Bezos (61) schreitet Sánchez in Venedig in Richtung Wassertaxi. Ihr Outfit betont ihre durchtrainierten Körperpartien perfekt. Die Stilettos unterstreichen ihre muskulösen Waden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laurens Ernährung spielt eine große Rolle. Das Zauberwort lautet Vollwertkost. Zum Frühstück gibt es Avocados mit Eiweiß, dazu Kaffee. Eiweiß ist die perfekte Quelle für Muskelwachstum, Avocados liefern gesunde Fette, schenken Energie und unterstützen die Herzgesundheit. Kaffee kurbelt die Fettverbrennung an, füllt die Glykogenspeicher auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Investor und Stadionname:Zwei Mega-Deals beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-zwei-mega-deals-neuer-investor-und-stadionname-685d2f1768273a6fda1e1a85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d2f1768273a6fda1e1a85/cf4e9c1f855affae5f5747943299b30e,c029fe7?w=656" alt="Neuer Investor und Stadionname:Zwei Mega-Deals beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Aufstieg kommt beim HSV Kohle in die Kasse. Donnerstag verkündete Finanz-Boss Eric Huwer gleich zwei Mega-Deals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle dabei Investor Klaus-Michael Kühne spielt, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie starb wie seine Frau:Heino trauert um seine Schwester (†92)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heino-trauer-um-seine-geliebte-schwester-hannelore-92-685d08d754352c1fc4b2d1ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d08d754352c1fc4b2d1ee/1e24c942f197fdf1fe0a2cf34dbb938c,a3fafb22?w=320" alt="Sie starb wie seine Frau:Heino trauert um seine Schwester (†92)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat er auch seine zweite geliebte Hannelore verloren. Volkssänger Heino trauert um seine Schwester Hannelore Hofmann, die im Alter von 92 Jahren starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heino hatte vor anderthalb Jahren schon seine Ehefrau Hannelore verloren. Jetzt dieser neue, schmerzliche Verlust.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, woran Heinos Schwester starb, warum der Sänger ganz allein auf einer besonderen Trauerfeier von ihr Abschied nehmen wollte und wer ihm jetzt in seinem Schmerz beisteht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionskracher:Eintracht-Duell am 1. Spieltag offiziell</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-startet-gegen-werder-in-die-neue-bundesliga-saison-685d56aa54352c1fc4b2dbf4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d56aa54352c1fc4b2dbf4/82d3967fd81f13ca32c721b24c7f7556,ef1b6de1?w=320" alt="Traditionskracher:Eintracht-Duell am 1. Spieltag offiziell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga macht neugierig auf die neue Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor der Veröffentlichung des Spielplans der nächsten Saison tröpfeln immer mehr Begegnungen durch. So wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Heimspiel gegen Werder Bremen starten. Das veröffentlichte die Liga am Donnerstagnachmittag. Das Traditionsduell wird am Samstag, 23. August, oder Sonntag, 24. August, ausgetragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte bereits das Eröffnungsspiel zwischen Meister Bayern und Leipzig (22. August, 20.30 Uhr) für Aufregung unter vielen Fans gesorgt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Bundesliga-Spiele auf einen Blick gibt es dann am Freitag (27. Juni) um 14 Uhr. Eintracht beginnt mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-klub-legt-wunsch-transfer-auf-eis-685d162783e6637b573fce58"><!-- --><!--[--><!--[-->Saison-Vorbereitung<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 9. Juli. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromsteuer:Das Protokoll des Wortbruchs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stromsteuer-erinnert-ihr-euch-nicht-an-euer-versprechen-685d195f54352c1fc4b2d473</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d195f54352c1fc4b2d474/46f0517a84cdb7a35541c3ae92d60a77,bead95f6?w=992" alt="Stromsteuer:Das Protokoll des Wortbruchs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erinnert ihr euch nicht an eure klangvollen Worte?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Koalitionsvertrag heißt es eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle“ abgesenkt werden soll. Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) hat jedoch im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 (und in den Eckwerten für 2026) keine Senkung der Stromsteuer für Bürger ausgewiesen und auch nicht für mittelständische Betriebe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Waren alle Versprechen heiße Luft?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es geht jetzt Schlag auf Schlag“, sagte Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) nach der ersten Sitzung des Koalitionsausschusses in Berlin Ende Mai. Dort wurde ein „Sofortprogramm“ beschlossen, mit dem die Union schon vor der Wahl warb. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>