<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Was der Microsoft-Gründer dazu sagt:Wollte Gates seiner Frau Pillen gegen Geschlechtskrankheiten geben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epsteins-enthuellungen-bill-gates-in-brisantem-e-mail-drama-697dbfa9f0e62064809e009f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dbfa9f0e62064809e00a0/999f1a1505a10736636ffe8ca677cce9,73b229d?w=992" alt="Was der Microsoft-Gründer dazu sagt:Wollte Gates seiner Frau Pillen gegen Geschlechtskrankheiten geben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>„Absolut absurd und völlig falsch!“ Mit diesen Worten reagiert ein Sprecher von Microsoft-Gründer Bill Gates (70) auf die pikanten Enthüllungen, die in den Epstein-Akten über seinen Chef zu lesen sind. Der pädophile Straftäter Jeffrey Epstein (†66) hatte behauptet, Gates habe mit „russischen Mädchen“ geschlafen, sich eine Geschlechtskrankheit zugezogen und um Antibiotika gebeten, um sie seiner mittlerweile Ex-Frau Melinda (61) heimlich zu verabreichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bill Gates dementierte sofort! Gegenüber der „Daily Mail“ sagte ein Sprecher des Multi-Milliardärs: „Diese Behauptungen sind absolut absurd und völlig falsch.“ Und weiter: „Diese Dokumente belegen lediglich Epsteins Frustration darüber, dass er keine fortlaufende Beziehung zu Gates hatte, und die Längen, die er auf sich nahm, um ihn in eine Falle zu locken und zu diffamieren.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brisante Behauptungen über Bill Gates in den neuen Epstein-Akten.</p><p><!--[--><!--[-->Worum geht es genau hinsichtlich des Microsoft-Milliardärs Bill Gates?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d60fbf0e62064809dfe40/12137b6dc6f0ecab7509dc700dcac9da,f7dfcc4f?w=576" alt="Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Epstein-Akten werfen ein schockierendes Licht auf Prinz Andrews Rolle im Skandal. Auf mehr als drei Millionen Seiten taucht sein Name immer wieder auf, begleitet von mysteriösen Fotos, die ihn in fragwürdigen Posen zeigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant sind E-Mails zwischen Epstein und Andrew, die eine Verbindung zu einer jungen Russin nahelegen. Wie kann der in Ungnade gefallene Royal seine Verstrickungen erklären? Entdecken Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kronprinzessin in Akten aufgetaucht:Mette-Marit wohnte in Epstein-Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-kronprinzessin-mette-marit-wohnte-in-seinem-haus-697dbfd6fa531953d5216d20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dbfd6fa531953d5216d21/48560d57e3dbda1d8641c693a66f718f,eeb676c6?w=576" alt="Kronprinzessin in Akten aufgetaucht:Mette-Marit wohnte in Epstein-Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Keine ruhige Minute für Kronprinzessin Mette-Marit (52). In wenigen Tagen beginnt der Prozess gegen ihren Skandalsohn Marius Borg Høiby (29), der sie so mitnimmt, dass sie sich zurückziehen und verreisen wird. Gleichzeitig verschlimmerte sich ihre Lungenkrankheit. Nun wurde in der Nacht zum Samstag bekannt, dass sie „mehrere hundert Mal“ in den am Freitag veröffentlichten Epstein-Akten auftaucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die norwegische Zeitung VG hat die Dateien durchgesehen und fand zahlreiche E-Mails und Textnachrichten mit ihrem Namen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dieser Villa des pädophilen Sexualverbrechers Jeffrey Epstein (†66) wohnte Mette-Marit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So hat er ihr offenbar mit einem Zahnarzttermin in den USA geholfen. Außerdem verbrachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/mette-marit-kronprinzessin-von-norwegen-alle-news-und-infos-y0mzAMf6vmd4RfhDFGSe"><!-- --><!--[--><!--[-->Mette-Marit<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2013 einige Tage in seinem Haus in Palm Beach. Da war sie bereits seit 12 Jahren die Frau von Kronprinz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kronprinz-haakon-mette-marit-und-er-bleiben-marius-prozess-fern-6979edc72c6b7a14efe1f503"><!-- --><!--[--><!--[-->Haakon<!--]--><!--]--></a><!--[--> (52). Der norwegische Hof hat das inzwischen bestätigt. „Sie hat sich dort mit einer Freundin vier Tage lang aufgehalten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaub statt Eis-Winter:Jetzt in die Sonne ab 389 Euro pro Person inkl. Flug</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/urlaub-statt-eis-winter-jetzt-in-die-sonne-ab-389-euro-pro-person-inkl-flug-697dd47cfa531953d5216e87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dd47cfa531953d5216e87/92cd4999029f3b860441f9badb07acca,285fd582?w=656" alt="Urlaub statt Eis-Winter:Jetzt in die Sonne ab 389 Euro pro Person inkl. Flug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Winter hängt vielen zum Hals raus. Grau, kalt, nass. Doch während hier noch gefroren wird, locken Sonne, Strand und warme Abende – ab 389 Euro pro Person. Sieben Tage raus aus dem Alltag, ab in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/sommerurlaub/sommerurlaub-alle-infos-76681416.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Urlaub</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ab deutschen Flughäfen, mitten im Februar. Ich, der BILD-Sparfochs, sage Ihnen: Diese Angebote lohnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 400 Euro pro Person oder auch etwas mehr sind eine Ansage. Grund: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/sommerurlaub/sommerurlaub-alle-infos-76681416.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiseveranstalter <!--]--><!--]--></a><!--[-->drücken jetzt die Preise. Wer flexibel ist, kann richtig sparen. Von Mallorca bis Ägypten, von den Kanaren bis nach Griechenland – die Auswahl ist größer denn je. Und der Koffer ist schneller gepackt, als man denkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Kollegen von </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/reisen/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD Reisen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (gehört auch zu Axel Springer) haben die besten Angebote bis 600 Euro pro Person herausgesucht. Sie sind dort auch buchbar. Die Preise ergeben sich bei Reisen von zwei Erwachsenen und einem Kind. Buchen Sie als Paar, wird’s pro Person etwas teurer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Mallorca – Playa de Palma | Allsun Hotel Pil-larí Playa</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Das war das beliebteste Schnäppchen im Januar!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ba8a3393ebaf886c7853c/85da89ec22e4551d29f9769bd0a57bf4,488d98ad?w=320" alt="BILD prüft Deals:Das war das beliebteste Schnäppchen im Januar!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zusammen mit Günther Steiner:Formel-1-Star kauft eigenes Rennteam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-pierre-gasly-kauft-anteile-von-guenther-steiners-motogp-team-tech3-697de9c4c1917271faede571</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697de9c4c1917271faede571/941ddd3a009a7ae04e3a7a9a37903de4,c88bf987?w=320" alt="Zusammen mit Günther Steiner:Formel-1-Star kauft eigenes Rennteam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Saison, neue Rennserie? So könnte das Motto von Pierre Gasly kurz vor dem Start der diesjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Saison lauten. Zwar wird der Franzose weiterhin für Alpine in der Königsklasse des Motorsports an den Start gehen, doch Gasly dürfte auch die MotoGP mit großer Aufmerksamkeit verfolgen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der F1-Star hat Anteile an dem Motorrad-Rennstall Tech3 gekauft. Das wurde im Rahmen einer Pressemitteilung des Kundenteams von Zweirad-Hersteller KTM bekannt. Kurios: Dort wurde eigentlich nur die vollständige Übernahme der Geschäfte durch ein anderes Formel-1-Gesicht bekannt gegeben: Günther Steiner (60).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass der Südtiroler der neue CEO wird, steht bereits seit vergangenem Jahr fest. Steiner sagte kürzlich zu BILD: „Ich werde die Geschäfte leiten, aber bin nur einer von mehreren Eigentümern. Das Team alleine zu kaufen, wäre für mich zu groß gewesen.“ Jetzt ist klar, dass einer seiner neuen Geschäftspartner Gasly ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide dürften dabei das gleiche Motiv verfolgen. Denn die MotoGP wurde von Liberty Media gekauft – und hat damit künftig den gleichen Eigentümer wie die Formel 1. Die Rennserie entwickelte sich unter dem amerikanischen Medienunternehmen rasant. Die Formel 1 boomte durch Dokumentationen wie „Drive to Survive“, die auch Steiner zu einem Superstar in der Motorsport-Szene machten, weltweit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 4.48 Uhr wurden die Rettungskräfte alarmiert:Der Notruf kurz vor Catherine O’Haras Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/catherine-ohara-tot-um-4-48-uhr-wurden-die-rettungskraefte-alarmiert-697daa1efa531953d5216bed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697daa1efa531953d5216bee/058bc676f2c62f13e597c97d5f8a99ac,225895f4?w=992" alt="Um 4.48 Uhr wurden die Rettungskräfte alarmiert:Der Notruf kurz vor Catherine O’Haras Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Im vergangenen Jahr stand sie noch für die Serien „The Studio“ und „The Last of Us“ vor der Kamera: Die kanadisch-amerikanische Schauspielerin Catherine O’Hara ist am Freitag im Alter von 71 Jahren gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch ist die Ursache öffentlich nicht bekannt. Einziger Anhaltspunkt: Sie sei „nach kurzer Krankheit in ihrem Haus in Los Angeles verstorben“, sagte ihr Management.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Catherine O’Hara im März 2025 bei der „Vanity Fair“-Party in Beverly Hills<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:Gedenkstätte für U-Bahn-Opfer (†18) geplündert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-u-bahn-tod-in-hamburg-blumen-am-tatort-gestohlen-697dc98cc1917271faede3a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc98cc1917271faede3a2/a94fc7d59e750d579d3bc8f397822cee,f64571e4?w=576" alt="Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:Gedenkstätte für U-Bahn-Opfer (†18) geplündert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es ist so niederträchtig! Nach dem tödlichen Drama an der U-Bahn-Haltestelle Wandsbek Markt haben Unbekannte nun die Blumen geklaut, die an die 18-Jährige erinnern, die am Donnerstagabend vor eine U-Bahn gerissen wurde. Sie waren ein Zeichen stiller Trauer. Wie BILD erfuhr, sahen Mitarbeiter der Hochbahnwache die Tat in der Leitstelle auf Überwachungsbildschirmen live mit an. Mit Bahnhofsdurchsagen versuchten sie, die Täter aufzuhalten, vergeblich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Hochbahn-Sprecherin bestätigt BILD: „Die Blumen wurden von Fremden in der Nacht zu Samstag entwendet. Auch auf Durchsagen der Hochbahn-Leitstelle in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> ließen die beiden Personen nicht davon ab.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beide starben bei dem Vorfall am Bahnsteig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Unbekannten ließen sich von den Durchsagen aber nicht aufhalten. Der Grund für den geschmacklosen Diebstahl ist nicht bekannt. Laut BILD-Informationen wurde die Gedenkstelle nicht verwüstet, die Blumen wurden einfach weggenommen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat nach eigenen Angaben keine Kenntnis von dem Vorfall, wie die Leitstelle auf BILD-Nachfrage mitteilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sabalenka verliert Finale:Überraschungs-Siegerin bei den Australian Open</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/elena-rybakinas-triumph-in-melbourne-aryna-sabalenka-geschlagen-697db815f0e62064809e0050</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697db815f0e62064809e0051/2a1ba335dfd3fd4afcb01d379878a32f,1580604?w=576" alt="Sabalenka verliert Finale:Überraschungs-Siegerin bei den Australian Open" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nennt man eine gelungene Revanche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor drei Jahren verlor Elena Rybakina (26) das Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/aryna-sabalenka-gegen-elena-rybakina-im-australian-open-finale-697b3be7e4f9f267aa1183e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Aryna Sabalenka<!--]--><!--]--></a><!--[--> (27). Nun dreht die Kasachin den Spieß um, besiegt die Belarussin 6:4, 4:6, 6:4 und feiert somit ihren zweiten Grand-Slam-Titel nach Wimbledon 2022 und nimmt 2,4 Millionen Euro mit nach Hause. Auf der Tribüne in der mit 15.000 Zuschauern ausverkauften Rod-Laver-Arena fiebern neben Bill Gates (70) auch die einstigen Tennis-Größen Martina Navratilova (69) und Angelique Kerber (38) mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rybakina, die von der früheren Nummer 1, Jennifer Capriati (49), die Trophäe überreicht bekam: „Es ist schwer, Worte zu finden. Ich weiß, wie hart es für dich ist, Aryna, aber ich hoffe, wir werden noch viele Finals gegeneinander spielen. Für mich das hier wirklich ein Happy Slam. Zwischendurch habe ich aufgehört, auf mein Team zu hören. Ich hatte zu viele Emotionen. Dieser Sieg gibt mir einen Booster für den Rest des Jahres.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler „Royal Rumble“-Schocker:Schenkt die WWE den Saudis das Titel-Wunder?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-wird-sami-zayn-erster-muslimischer-wwe-champion-nach-ueber-40-jahren-697a30f62c6b7a14efe1fbe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a30f62c6b7a14efe1fbe3/91e3d18b251e2637466f90a7622ac760,fd163f1d?w=656" alt="Emotionaler „Royal Rumble“-Schocker:Schenkt die WWE den Saudis das Titel-Wunder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Titelkampf könnte die komplette Wrestling-Welt auf den Kopf stehen. Beim „Royal Rumble“ hat Sami Zayn (41) die Chance, zum ersten Mal </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WWE</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Champion zu werden. Schenkt die WWE den Saudis das ganz große Titel-Wunder?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ BILD zeigt den „Royal Rumble“ heute ab 20 Uhr live aus Saudi-Arabien – und danach auch im Replay. </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.bild.de%25252Fsport%25252Fmehr-sport%25252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDplus-Abo. Das gibt es bereits ab 1,99 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> ++</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zum ersten Mal überhaupt überträgt BILD den „Royal Rumble“ live – am 31. Januar.</p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich spricht alles gegen Sami Zayn. Und genau deshalb ist dieser Titelkampf plötzlich so viel mehr als nur ein weiteres Match. Wenn Sami Zayn am Samstag beim „Royal Rumble“ Drew McIntyre (40) um die WWE-Krone herausfordert, prallen nicht nur zwei Wrestler aufeinander, sondern auch Vergangenheit, Politik und große Emotionen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/890409408bd138677d3d356455e528af,b1e9f50c?w=320" alt="Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komplett verhüllt in Saudi-Arabien:Aufschrei um die Ringkleidung der WWE-Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-aufschrei-um-die-ringkleidung-der-wwe-frauen-697dcb5bc1917271faede3ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dcb5bc1917271faede3bb/35db1c9ef8b37df850a2d184e68c4f0a,e9df92bd?w=320" alt="Komplett verhüllt in Saudi-Arabien:Aufschrei um die Ringkleidung der WWE-Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glanz, Glamour, sexy Outfits – dafür stehen vor allem die Damen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WWE<!--]--><!--]--></a><!--[--> weltweit. Doch beim „Royal Rumble“ in Saudi-Arabien ist damit Schluss. Wenn heute Abend 30 Wrestlerinnen in den Ring steigen, sehen sie ganz anders aus als sonst. Komplett bedeckt, lange Ärmel, lange Beine. Seit mehr als sechs Jahren ist dies bereits so. Mittlerweile sind die Kostüme richtige Kunstwerke. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt erst kommt raus: Die Frauen müssen diese Spezial-Outfits offenbar selbst organisieren – und auch selbst bezahlen! Dies berichtet die renommierte Wrestling-Seite </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.patreon.com/posts/update-on-wwe-149430731" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Fightful“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ BILD zeigt den „Royal Rumble“ am Samstag ab 20 Uhr live aus Saudi-Arabien – und danach auch im Replay. </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.bild.de%25252Fsport%25252Fmehr-sport%25252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDplus-Abo. Das gibt es bereits ab 1,99 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> ++</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zum ersten Mal überhaupt überträgt BILD den „Royal Rumble“ live – am 31. Januar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:02:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>