<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Maschmeyer fordert Behörden-Revolution:„Verwaltung muss durch KI ersetzt werden“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/carsten-maschmeyer-fordert-die-verwaltung-muss-durch-ki-ersetzt-werden-quasi-komplett-6977034326f4157be6304953</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977034326f4157be6304954/99eb5cc9d2a0fb41fb06a4681bbcf9be,e782631d?w=992" alt="Maschmeyer fordert Behörden-Revolution:„Verwaltung muss durch KI ersetzt werden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Radikaler Vorschlag von Star-Investor Carsten Maschmeyer: Er fordert, die deutsche Verwaltung grundlegend umzubauen – und durch Künstliche Intelligenz (KI) zu ersetzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.noz.de/deutschland-welt/politik/artikel/keine-zukunft-carsten-maschmeyer-nennt-vw-zombie-unternehmen-49797829" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Neuen Osnabrücker Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechnet der „Die Höhle der Löwen“-Star mit Behörden und lähmender Bürokratie ab. Maschmeyer hält einen Neustart für nötig: „Die deutsche Verwaltung muss durch KI ersetzt werden, und zwar quasi komplett.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Argument: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/behoerden/themenuebersicht-behoerden-aemter-ministerien-37957278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Behörden<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien zu langsam, zu teuer und nicht mehr zeitgemäß. Maschmeyer über seinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Vorschlag: „Dann hätten wir eine Entscheidung binnen Sekunden. Damit wären wir endlich mal wieder weltweit Vorreiter.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem die Union fordert: Anträge sollten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu-general-buerger-sollen-genehmigungen-nach-drei-monaten-bekommen-696b88488eda3a7225224a35"><!-- --><!--[--><!--[-->automatisch genehmigt werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wenn sie nicht binnen drei Monaten bearbeitet werden. „Damit entlasten wir Bürger und gerade kleine Unternehmen von Bürokratie und schaffen Planungssicherheit“, hatte CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann über den geplanten Antragsturbo gegenüber BILD gesagt. Maschmeyer geht das nicht weit genug: „Ein Antrag sollte schon nach drei Wochen Untätigkeit als genehmigt gelten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisregen und Schnee:Deutschland rutscht in die Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/winter-chaos-geht-weiter-glatteis-und-schnee-hier-gilt-jetzt-alarmstufe-rot-6976cb10707d4aa2075812ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976cb10707d4aa2075812bb/0dd12cf3795d86af6ce0f761874c8ce1,c611bd58?w=992" alt="Eisregen und Schnee:Deutschland rutscht in die Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Winter-Chaos in Deutschland geht weiter: Deutschland schlittert in die neue Woche. Unterricht fällt aus, Verkehrsbetriebe kapitulieren vor den Wetterbedingungen. In mehreren Landkreisen gelten die beiden höchsten Warnstufen 3 (Rot) und 4 (Dunkelrot). In Berlin wurde der Tramverkehr eingestellt, auch überirdisch fahrende U-Bahnen sind betroffen. Auf den Straßen sind kaum Busse unterwegs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gute Nachrichten, zumindest für Sachsen: Der DWD hat die Glatteiswarnung aufgehoben. In großen Teilen Deutschlands ist aber im morgendlichen Berufsverkehr mit erheblichen Behinderungen zu rechnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Unfall am Montagmorgen auf der A6 bei Kupferzell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schulen in Bayern und Niedersachsen reagierten und setzten den Präsenzunterricht aus, bevor die Kinder und Jugendlichen versuchten, zur Schule zu kommen. Betroffen sind in Niedersachsen die Landkreise Celle, Gifhorn, Hameln-Pyrmont und Helmstedt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler TV-Moment:Bastian Schweinsteiger rührt Ski-Star zu Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/kitzbuehel-bastian-schweinsteiger-ruehrt-ski-star-braathen-zu-traenen-697705bd707d4aa207581436</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697705bd707d4aa207581437/eceaeeb1ff951489fbf27941bc9343e3,5d4090a7?w=576" alt="Emotionaler TV-Moment:Bastian Schweinsteiger rührt Ski-Star zu Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für emotionale Szenen! Ski-Star Lucas Pinheiro Braathen (25) verpasste zwar beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Slalom-Wettkampf am Sonntag in Kitzbühel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> das Podest um vier Hundertstel, landete hinter Deutschland-Ass Linus Straßer (33) auf Rang 4. Doch für Frust war bei Braathen kein Platz – ganz im Gegenteil!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ski-Star kämpft im TV mit Freudentränen – wegen Fußball-Weltmeister und ARD-Experte Bastian Schweinsteiger (41).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ARD-Moderator Markus Othmer (60) enthüllte live im TV die kuriose Geschichte. Othmer zu Schweinsteiger am TV-Pult: „Du hast ja ein paar Freunde, manche virtuell, aber manche auch in der Realität, aus dem ganzen Slalom-Zirkus. Man hat gerade eben gesehen: Da kam Lucas Pinheiro Braathen hier vorbei und hat gesagt ‚Neeeeiin, das ist mein Idol.‘ Und du hast dir seine Startnummer unterschreiben lassen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-toedlichen-schuessen-in-minneapolis-trump-macht-druck-69768d3526f4157be6304706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69768d3526f4157be6304707/4c8ada60b2425381a6d43b04ef5885ed,d161cce1?w=576" alt="Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach den tödlichen Schüssen von Beamten der US-Einwanderungsbehörden auf den Krankenpfleger Alex Pretti (37) in Minneapolis (US-Bundestaat Minnesota) ist die Stimmung in den USA weiter aufgeheizt. Während die Trump-Regierung darauf beharrt, dass Pretti eine Waffe gezückt hat und die Beamten in Notwehr auf ihn geschossen haben, halten andere – darunter Minnesotas demokratischer Gouverneur Tim Walz (61) – diese Darstellung für unwahr. Was wirklich passiert ist, müssen Ermittlungen zeigen. US-Präsident Donald Trump (79) hat sich schnell auf die Seite der Beamten geschlagen und weist demokratischen Politikern eine Mitschuld zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag (Ortszeit) schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Truth Social zwei längere Posts zum Tod von Pretti und auch<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/renee-good-37-von-ice-agent-erschossen-was-ihren-fall-so-explosiv-macht-69600108b973d6103f7462d0"><!-- --><!--[--><!--[--> Renee Good (37)<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor zwei Wochen. „Tragischerweise haben zwei amerikanische Staatsbürger infolge des von den Demokraten verursachten Chaos ihr Leben verloren“, wetterte der US-Präsident und warf den Führern der demokratisch regierten Bundesstaaten vor, die Zusammenarbeit mit der Einwanderungsbehörde zu verweigern und dadurch „kriminelle illegale Ausländer über steuerzahlende, gesetzestreue Bürger“ zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump forderte Gouverneur Walz und Minneapolis-Bürgermeister Jacob Frey (44) auf: „Anstatt Widerstand zu leisten und die Flammen der Spaltung, des Chaos und der Gewalt zu schüren“, sollten sie die Trump-Regierung bei ihrer Migrationspolitik unterstützen und „alle kriminellen illegalen Ausländer, die derzeit in ihren staatlichen Gefängnissen und Haftanstalten inhaftiert sind, den Bundesbehörden übergeben (...), um sie sofort abzuschieben“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (37) war Krankenpfleger und laut seinem Vater „aufgebracht“ wegen der Razzien der US-Einwanderungsbehörde. Darum habe er demonstriert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tablet-Test 2026:iPad schrammt hauchdünn an Platz 1 vorbei!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tablet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697723defe9fcdf90e7c9a21/1b60d34e0f19c9567dd9707bc786d5e8,765d3b0f?w=656" alt="Tablet-Test 2026:iPad schrammt hauchdünn an Platz 1 vorbei!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-jahre-altersunterschied-sie-heiratet-ihren-lehrer-6974d5f8cce444431011dc26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d5f8cce444431011dc26/431017d56771d72bb64aff360e8d8d89,67e12605?w=320" alt="40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie ist 23, er 63: Minea folgt ihrem Herzen und heiratet ihren früheren Lehrer. Trotz Zweifel von außen erzählen beide von Nähe, Respekt und tiefer Verbundenheit. Eine Liebesgeschichte, die zeigt: Wahre Liebe kennt kein Alter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgenmuffel aufgepasst:Nicht der Blutzucker ist an schlechter Laune schuld</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/uni-tuebingen-nicht-der-blutzucker-ist-an-schlechter-laune-schuld-6975f5e76ff4494b1f95be4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f5e76ff4494b1f95be4c/a372fe2bc71deafdff0dc80cfef417f0,6bd47d49?w=320" alt="Morgenmuffel aufgepasst:Nicht der Blutzucker ist an schlechter Laune schuld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sind Sie morgens „hangry“? Das könnte gut sein, und damit wären Sie nicht allein. Denn „hangry“ ist der Zustand, der manche Morgenmuffelei erklären soll. Er ist eine Mischung aus hungrig (engl. „hungry“) und unwirsch („angry“). Lange hat die Wissenschaft einen niedrigen Blutzuckerspiegel dafür verantwortlich gemacht. Doch das reicht nicht aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn eine <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thelancet.com/journals/ebiom/article/PIIS2352-3964(25)00479-7/fulltext" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->neue Studie<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die von Wissenschaftlern der Uni Tübingen veröffentlicht wurde, zeigt: Der Blutzuckerspiegel allein macht nicht den Hunger. Verantwortlich dafür ist vielmehr, wie wir das Hungergefühl wahrnehmen und bewerten. Dazu gaben die Teilnehmerinnen und Teilnehmer auf Skalen an, wie stark sie Hunger und wie stark sie Sättigung empfanden. Diese Angaben wurden mit den gemessenen Glukosewerten des Sensors, den die Teilnehmer trugen, in Zusammenhang gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dr. Yael Adler erklärt die Negativ-Folgen von Hungern und wie Abnehmen besser geht.</p><p><!--[--><!--[-->Außerdem wurde auf einer Skala von 0 bis 100 erfragt, wie glücklich und wie traurig sie sich gerade fühlten. Und erstaunlicherweise gingen dabei niedrige Glukosewerte, also die Zuckerwerte im Blut, nicht automatisch mit schlechter Laune einher. Hatten die Teilnehmer etwa gut geschlafen, gerade etwas Erfreuliches erlebt, waren sie in anderer Form abgelenkt. Dann konnte der niedrige Blutzuckerspiegel ihrer Laune nur wenig anhaben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ultras gehen auf Boss los:Brennpunkt Eintracht Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-vor-mitgliederversammlung-brennt-es-lichterloh-6975ed47a95f53407db87f83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ed47a95f53407db87f84/ca2cf24c03f8f9b61d4dfe8ac08f7d10,8460bc57?w=992" alt="Ultras gehen auf Boss los:Brennpunkt Eintracht Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt steht vor einer Zerreißprobe! Nach einer ernüchternden 1:3-Niederlage gegen Hoffenheim sind die Probleme nicht mehr zu übersehen: Die Mannschaft kämpft nicht nur mit einer verunsicherten Defensive und Fitnessproblemen, sondern auch mit internen Spannungen. Besonders die Ultras machen Druck, fordern mehr Einfluss im Verein und attackieren offen den Vorstand. Wie sehr beeinflussen diese Konflikte die Suche von Sportvorstand Markus Krösche nach einem neuen Trainer? Entdecken Sie die brisanten Hintergründe und Details zu den internen Streitigkeiten exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die deutschen Fans freut es:Kracher-Duell im Super Bowl!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-der-super-bowl-steht-fest-seattle-siegt-in-mega-krimi-6976ab3126f4157be6304796</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976ab3126f4157be6304797/9b5df8bb46b741571ccb9732d0269f9b,9aeef7a6?w=576" alt="Die deutschen Fans freut es:Kracher-Duell im Super Bowl!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Offensiv-Feuerwerk von beiden Mannschaften!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Super Bowl LX in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht fest. Die Seattle Seahawks bezwingen die Los Angeles Rams mit 31:27, folgen damit den New England Patriots ins Finale. Es kommt also zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/super-bowl/vollmer-und-die-patriots-schlagen-seattle-seahawks-39553600.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wiederauflage des Super Bowls von 2015<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als die Patriots mit Tom Brady dramatisch gewannen. Beide Teams zählen zu den beliebtesten NFL-Teams in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Rams geht’s nach der Pause gut los, sie schicken die Seahawks ohne Punkte vom Feld. Seattle muss das Ei wegkicken, Xavier Smith soll den Ball anschließend fangen. Dabei schätzt Smith den Ball falsch ein, fällt langsam nach hinten auf den Boden und bekommt deshalb den Ball nicht zu fassen. Die Seahawks schmeißen sich kurz vor der Endzone auf das Leder. Es ist der einzige Ballverlust im gesamten Spiel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sam Darnold bedient anschließend Bobo – Touchdown zum 24:13! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil die SPD mauert:Wird Habecks Heizgesetz doch nicht abgeschafft?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weil-spd-mauert-wird-habecks-heizgesetz-doch-nicht-abgeschafft-6975e98b6ff4494b1f95bda2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e98b6ff4494b1f95bda3/45738067e466f826bc6126f3bd4248c0,8e249d73?w=576" alt="Weil die SPD mauert:Wird Habecks Heizgesetz doch nicht abgeschafft?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es zählt zu den größten Versprechen von Schwarz-Rot: Die Bundesregierung will das umstrittene Heizgesetz von Ampel-Minister Robert Habeck abschaffen! So steht es im Koalitionsvertrag. Heißt konkret: Das Gesetz, mit dem Heizen in Deutschland bis 2045 klimaneutral werden muss, soll verändert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Versprechen wackelt. Union und SPD haben sich bei einer zentralen Frage kräftig verhakt: der Abschaffung der umstrittenen 65-Prozent-Regel. Diese sieht vor, dass neu eingebaute Heizungen zu mindestens 65 Prozent mit Ökoenergie (Sonne, Wind etc.) betrieben werden müssen. Dadurch gibt es in vielen Fällen einen Wärmepumpen-Zwang, kritisiert die Union. Sie will die Regel deshalb kippen. Die SPD dagegen hält: Die Regel bleibt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell verhandeln die Fraktionsspitzen von CDU/CSU und SPD. Doch die kommen offenbar kaum voran. BILD erfuhr: In dieser Woche sollten erste Eckpunkte der Heizgesetz-Reform stehen. Das wird aber nichts. Von „Anfang Februar“ ist nun die Rede. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kompromiss könnte sein: Die 65-Prozent-Regel wird für Ein- und Zweifamilienhäuser gestrichen, ebenfalls für kleine Mietshäuser. Für große Wohnkomplexe in Innenstädten bleibt sie dagegen bestehen. Ob’s klappt? Unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/janine-kunze-dessous-shooting-mit-meiner-tochter-warum-nicht-697089ad568b91954b0e9ad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697089ad568b91954b0e9ad3/cf7e1dca1d1919ac6b2ead68131611e8,b964d767?w=656" alt="Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Familien-Premiere für Janine Kunze: Zum ersten Mal standen die Schauspielerin und ihre Töchter Lola und Lili-Mari gemeinsam vor der Kamera. Was als außergewöhnliches Erlebnis begann, könnte der Beginn einer neuen Karriere sein, denn die Kunze-Frauen sind bereit für mehr – sogar für freizügigere Projekte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie stehen sie zu Dessous-Shootings und wie meistern sie den Balanceakt zwischen Promi-Bonus und Eigenständigkeit? Erfahren Sie die spannenden Einblicke und Pläne der Familie Kunze mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Durfte noch nie in wählen“:Judith Williams muss zum Einbürgerungstest</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/judith-williams-wird-deutsche-einbuergerung-in-muenchen-6974bc56f5499fb954b64698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974bc56f5499fb954b64698/e687336fb1d78b44ac0c0aee524d5190,864395c6?w=320" alt="„Durfte noch nie in wählen“:Judith Williams muss zum Einbürgerungstest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unternehmerin Judith Williams steht vor einem bedeutenden Schritt: Der „Höhle der Löwen“-Star könnte schon bald die deutsche Staatsbürgerschaft erhalten, nachdem Williams ihr ganzes Leben lang als US-Bürgerin in Deutschland gelebt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieso gerade jetzt der richtige Zeitpunkt für diesen Schritt ist und warum es für den TV-Star um mehr als nur Formalitäten geht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Öffentlichkeit:CDU-Frauen fordern Burka-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vollverschleierung-in-der-oeffentlichkeit-cdu-frauen-fordern-burka-verbot-69762e2ef5499fb954b654e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762e2ef5499fb954b654e2/b2dacdf516a9ee90e19e497f57d0c7b3,82a6c088?w=320" alt="In der Öffentlichkeit:CDU-Frauen fordern Burka-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Frauen-Union (FU) will Vollverschleierung in der Öffentlichkeit verbieten! In einem Antrag für den CDU-Parteitag (liegt BILD vor) fordern die Frauen in der CDU ein Verbot „aller Kleidungsstücke, die das Gesicht vollständig oder weitgehend bedecken“. Konkret: „Burka, Niqab und vergleichbare Gesichtsverhüllungen.“ Burka und Niqab sind islamische Ganzkörperschleier – der Niqab lässt nur die Augen frei, die Burka bedeckt sie sogar mit einem Stoffgitter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Begründung für die Forderung: Ein offenes Gesicht sei die Basis einer offenen Gesellschaft und des gegenseitigen Respekts, schreibt die Frauen-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ein Verhüllungsverbot setzt ein klares Zeichen für die Selbstbestimmung der Frau und gegen jede Form von Zwangsverschleierung.“ Die dauerhafte Verhüllung verhindere Integration und schaffe Parallelstrukturen. Die Frauen-Union weist auch darauf hin, dass ein Verhüllungsverbot für mehr Sicherheit sorge („Identifizierbarkeit von Personen“) und damit entscheidend für die Arbeit der Polizei. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zufriedenheit mit Kanzler Merz steigt, aber Mehrheit bleibt unzufrieden laut Umfrage.</p><p><!--[--><!--[-->Vergleichbare Verhüllungsverbote gebe es bereits in mehreren europäischen Staaten, z.B. in Frankreich, Belgien und Österreich. Sie seien vor Gericht mehrmals als zulässig bestätigt worden. Deutschland solle daher „dem europäischen Weg folgen und ein maßvolles, rechtssicheres und gut begründetes Verbot der Gesichtsverhüllung im öffentlichen Raum einführen“. Die CDU-Delegierten können beim Parteitag (20. und 21. Februar) über den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/vollverschleierung-burka-verbot-in-hamburg-geplant-68549690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Burka<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verbotsantrag abstimmen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:41:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>