<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gefahr durch Schneelast auf Dach – Show in Barclays Arena abgesagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneelast-auf-dach-show-in-barclays-arena-abgesagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/531754340-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gefahr durch Schneelast auf Dach – Show in Barclays Arena abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Shows am Samstag und Sonntag wurden in Hamburg abgesagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Schneemassen auf dem Dach der Barclays Arena in Stellingen sind der Grund dafür, dass die für Samstag und Sonntag geplanten Cavalluna Pferde-Show abgesagt werden musste. Ein sicherer Ablauf sei laut Veranstalter nicht möglich.</strong></p><p>Durch den tagelang anhaltenden, starken Schneefall hatten sich am Freitag große Schneemassen auf dem Dach der Event-Halle angesammelt. Weil keine unmittelbare Gefahr für Leib und Leben ausging, wurde die Hamburger Feuerwehr hier auch nicht tätig.</p><p>Die Arenabetreiberin teilte am Samstag mit: „Trotz intensiver Bemühungen konnte das Dach der Barclays Arena nicht vollständig von den Schneemassen befreit werden, welche im Laufe der letzten Tage entstanden sind.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Flammen – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc-0537-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wohnung in Flammen – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr löschte den Brand in Neuallermöhe über eine Drehleiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Ein Wohnungsbrand in Neuallermöhe hat in der Nacht zu Samstag zu einem Großeinsatz der Feuerwehr geführt. Mehrere Bewohner wurden evakuiert. Die Löscharbeiten dauerten lange an.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 1.55 Uhr in einem Wohnhaus am Edith-Stein-Platz. Von dort wurden starker Qualm und Flammen aus einer Wohnung gemeldet. Weil Menschen in Gefahr waren, wurde Großalarm ausgelöst.</p><p>Mehrere Löschfahrzeuge und Rettungswagen sowie ein Notarzt waren im Einsatz. Vieler der Bewohner hatten sich vor Eintreffen der Rettungskräfte bereits in Sicherheit gebracht. Für sie wurde wegen der klirrenden Kälte ein HVV-Bus angefordert. Die Löscharbeiten dauerten bis gegen 3 Uhr an. Es gab zwei Leichtverletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/duennes-eis-immer-das-genoele-ueber-den-winterdienst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567876344.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C547px%2C1120px%2C1120px&webp=1" alt="Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterdienst in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Hamburg versinkt im Schnee-Chaos, alles Murks mit dem Winterdienst und natürlich nur, weil Rot-Grün am Ruder ist, findet die CDU. Das Witzige: Die CDU meckert immer über den Winterdienst, sogar, als sie selbst den Bürgermeister stellte. Also mal ein bisschen den Schneeball flach halten.</strong></p><p>Der CDU-Mann ist sauer, aber so richtig: „Es ist wegen des Glatteises momentan eine Zumutung auf den Gehwegen! Die Stadt muss in der Lage sein, zu garantieren, dass man unfallfrei gehen kann.“ Klingt wie CDU-Fraktionschef Dennis Thering heute, ist aber ein Zitat aus dem Januar 2010, und zwar von Ole von Beust, damals CDU-Bürgermeister.</p><p>2010 hat es zuletzt so heftig und lange geschneit wie derzeit und die Eispisten allüberall waren DAS Aufregerthema.  Nicht mal der Rathausmarkt war damals ohne Spikes zu bewältigen – im schwarz-grün regierten Hamburg. Und der damalige CDU-Bürgerschaftspräsident Berndt Röder („Glatteis-Röder“) schlitterte gar aus seinem Amt, als bekannt wurde, dass er bei der Stadtreinigung Druck gemacht hatte, damit seine Wohnstraße bevorzugt geräumt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>