<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610046fa56382de1f649bd/e4c4e9cc4b8e39cec9931473dd7c0651,49b3a1c0?w=992" alt="Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Jahreswechsel schied Stefan Kuntz überraschend als Sportvorstand beim Hamburger SV aus. Offiziell wurden „persönliche familiäre Gründe“ genannt, doch BILD-Recherchen enthüllen, dass Anschuldigungen wegen sexueller Belästigung zu seiner Vertragsauflösung führten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter den schweren Vorwürfen gegen den bekannten Fußball-Manager? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie die Hintergründe und Details zu den laufenden Untersuchungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um unseren Basketball-Helden! Er wollte ihn offenbar schlagen:Dennis Schröder lauert NBA-Superstar im Flur auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-um-dennis-schroeder-liga-sperrt-deutschen-basketball-held-696302764d1d5f581eeb2ca2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696302764d1d5f581eeb2ca3/40e0fad860a4196fa2c7fa390d70b287,f166097b?w=992" alt="Skandal um unseren Basketball-Helden! Er wollte ihn offenbar schlagen:Dennis Schröder lauert NBA-Superstar im Flur auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein Hammer! Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Dennis Schröder (32) für drei Spiele gesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Basketball-Liga mitteilte, soll der deutsche Profi der Sacramento Kings einen anderen Spieler versucht haben, zu schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die NBA in einer Pressemitteilung: „Der Vorfall ereignete sich etwa 40 Minuten nach der 101:125-Niederlage der Kings gegen die Los Angeles Lakers am 28. Dezember in der Crypto.com Arena, als Schröder den Spieler in einem Arena-Flur aufsuchte und die Konfrontation initiierte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wollte Schröder auf den slowenischen Lakers-Star Luka Doncic (26) losgehen. Demnach wartete der Deutsche in der Nähe des Parkplatzes auf Doncic. Mehrere Spieler mussten ihn zurückhalten, bis Sicherheitskräfte eintrafen. Schröder wurde daraufhin in den Mannschaftsbus geführt.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Männer wegen Mordes angeklagt:Manager beim Koksen im Keller zu Tode gequält</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/drei-maenner-wegen-mordes-angeklagt-manager-beim-koksen-im-keller-zu-tode-gequaelt-696115464d1d5f581eeb164a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696115464d1d5f581eeb164b/6362e6efddba55a441d6cc472afc4d40,82314f44?w=576" alt="Drei Männer wegen Mordes angeklagt:Manager beim Koksen im Keller zu Tode gequält" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2025 starb der 61-jährige Detlef K. auf grausame Weise im Keller seines Hauses. Drei junge Männer stehen nun wegen Mordes vor Gericht, angeklagt aus Habgier gehandelt zu haben. Die Staatsanwaltschaft beschreibt einen brutalen Tathergang, der in nur wenigen Minuten das Leben eines wohlhabenden Geschäftsmanns auslöschte. Welche Details der Ermittlungen ans Licht gekommen sind und welche Strafen den Angeklagten drohen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut US-Medienbericht:Trump lässt Militärschläge gegen den Iran prüfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/laut-us-medienbericht-trump-laesst-militaerschlaege-gegen-den-iran-pruefen-6962f7f94d1d5f581eeb2c81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962f7f94d1d5f581eeb2c82/2e564043e8ff23ce5db7a840b927d520,e1c72f72?w=576" alt="Laut US-Medienbericht:Trump lässt Militärschläge gegen den Iran prüfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Seit zwei Wochen bebt das Land. Trotz Angst, Gewalt und Todesdrohungen gehen im Iran Tag für Tag Menschen auf die Straße. Tausende riskieren ihr Leben für Freiheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) das Mullah-Regime warnt, keine Gewalt gegen Demonstranten einzusetzen, zeigt die Realität ein anderes Bild: Immer mehr Tote, immer mehr Festnahmen. Und hinter verschlossenen Türen soll Trump sogar über Militärschläge nachdenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ausmaß der Gewalt im Iran nimmt weiter zu: Nach Angaben des US-Menschenrechtsnetzwerks HRANA ist die Zahl der Todesopfer bei den seit zwei Wochen andauernden Massenprotesten auf mindestens 116 gestiegen. Mehr als 2.600 Menschen wurden festgenommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Immer mehr Menschen gehen im Iran auf die Straße, um zu protestieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz einer nahezu vollständigen Internetsperre gingen die Menschen in 185 Städten auf die Straße – ein landesweiter Aufschrei gegen das Regime. Und das, obwohl den Demonstranten der Tod droht: Der iranische Generalstaatsanwalt Mohammad Movahedi Azad warnte, jeder, der an den Protesten teilnimmt, werde als „Feind Gottes“ betrachtet – ein Vergehen, das mit der Todesstrafe geahndet wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Iranerinnen über ihre Heimat:Die Menschen im Iran haben nichts mehr zu verlieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iranische-frauen-sagen-in-bild-was-sie-sich-fuer-ihr-land-wuenschen-69622a51fa56382de1f658ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69622a51fa56382de1f658ee/de630f489a8af9376ae82ac8b3f43edc,f412112f?w=656" alt="Deutsche Iranerinnen über ihre Heimat:Die Menschen im Iran haben nichts mehr zu verlieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tausende Iraner kämpfen um ihre Freiheit. Seit Tagen gehen sie mutig auf die Straßen, um gegen das Mullah-Regime zu demonstrieren, das sie seit Jahrzehnten unterdrückt. Das Regime reagiert mit einer Internetblockade und Gewalt. Mehr als 116 Menschen sollen seit Beginn der aktuellen Proteste getötet worden sein, darunter mehrere Minderjährige. Hunderte wurden verletzt. Trotzdem geben die Menschen im Iran nicht auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD sprechen Frauen mit iranischen Wurzeln über ihre Sorgen, Wünsche und Hoffnungen für das Land. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shermine Shahrivar schaut voller Stolz, aber auch Sorge auf die Lage im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie sagt über die Demonstranten: „Sie kämpfen für Freiheit, für Selbstbestimmung, für ein Leben ohne Angst. Das ist für mich ein zutiefst bewegender und auch sehr stolzer Moment.“ Das Model hat Familie im Iran – zu ihr allerdings momentan keinen Kontakt, was die Situation für sie „noch belastender macht“, wie sie zu BILD sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht wettkampffähig“:Deutscher Biathlon-Star muss Weltcup abbrechen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutscher-biathlon-star-muss-weltcup-in-oberhof-abbrechen-nicht-wettkampffaehig-6962276ffa56382de1f658ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962276ffa56382de1f658ba/9cdc7ecbff2090b5cad5c2a56d47c984,4b4421cc?w=320" alt="„Nicht wettkampffähig“:Deutscher Biathlon-Star muss Weltcup abbrechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bittere Nachricht kurz vor dem Rennen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Männer am Samstag in der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-in-oberhof-nawrath-verballert-podest-giacomel-siegt-erneut-69622e7f27ed67993db514c6"><!-- --><!--[--><!--[--> Verfolgung von Oberhof<!--]--><!--]--></a><!--[--> an den Start gingen, fehlte ein prominenter deutscher Name. Für Philipp Horn (31) ist das Heimspiel vorzeitig beendet. Der Thüringer ist nicht wettkampffähig und muss auch die restlichen Rennen am Wochenende absagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Deutsche Skiverband (DSV) nur wenige Stunden vor dem Rennen am Samstag bekannt gab, leidet Horn seit Freitag an Symptomen, die einen Start unmöglich machen. Der Thüringer hätte eigentlich als Siebter mit 39 Sekunden Rückstand auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sprint-in-oberhof-hochemotionaler-biathlon-sieg-von-giacomel-deutscher-wird-zweiter-695f80e29c2c98991fda4632"><!-- --><!--[--><!--[-->Sprint-Sieger Tommaso Giacomel (25/Italien)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Jagdrennen gehen sollen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der DSV verkündete: „Aufgrund seit gestern bestehender Symptome ist er aktuell nicht wettkampffähig. Der Fokus liegt nun auf einer schnellen und vollständigen Regeneration, um zeitnah die volle Trainings- und Wettkampffähigkeit wiederherzustellen, insbesondere mit Blick auf Olympia.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Überraschung für Fans:Helene Fischer feiert Gänsehaut-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/helene-fischer-rockt-buehnen-comeback-bei-silbereisen-6962f6174d1d5f581eeb2c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962f6174d1d5f581eeb2c76/52266c82b2948988d5c6a06b11369570,6f427c69?w=320" alt="Mit Überraschung für Fans:Helene Fischer feiert Gänsehaut-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darauf haben nicht nur ihre Fans sehnsüchtig gewartet: Schlager-Königin Helene Fischer (41) meldete sich am Samstagabend fulminant zurück! Nach ihrer Babypause eroberte die Hit-Gigantin bei Florian Silbereisens „Schlagerchampions“-Eurovisionsshow in der ARD die große Bühne – mit einem Comeback, das für pure Gänsehaut sorgte. Und als wäre das nicht genug, hatte sie auch noch eine Überraschung im Gepäck!</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD bereits berichtete, reiste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/helene-fischer/helene-fischer-alle-infos-77990486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Helene Fischer<!--]--><!--]--></a><!--[--> erst kurz vor der Show an. Ihr Ex Florian Silbereisen (44) zum Publikum im Berliner Velodrom: „Sie war vorher nicht in der Halle. Sie hat vorher nicht geprobt. Das ist für sie eine ganz ungewohnte Situation.“ Fischers Fans durften bestimmen, was ihr Idol singen wird, und konnten für den Auftritt die größten Helene-Hits wählen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Fans durften im Vorfeld abstimmen, welche Songs Helene Fischer singt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 21.45 Uhr ist es soweit. Sie betritt von TV-Kameras begleitet die Bühne und legt live mit „Genau dieses Gefühl“ los. Im Publikum fließt vor Begeisterung so manche Träne. Auf Floris Frage, wie es ihr geht, ruft Helene der Menge zu: „Mir geht’s sehr, sehr gut, und ich bin total glücklich. Und ich hatte gerade die schönste Gänsehaut, die ihr mir bescheren konntet.“ Dem Gastgeber erzählt sie dann: „Ich habe mich sehr auf den Abend gefreut. Ich lebe zurzeit ein ganz anderes Leben, aber das ist ein sehr schöner Ausflug heute.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Schnee kommt der Frost:Schneetief Elli bringt die „kälteste Nacht des Winters“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperte-sicher-jetzt-kommt-die-kaelteste-nacht-des-winters-6962335927ed67993db514fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962335927ed67993db514fc/9b2fd7f25ea4c858743d27fe90ebef8d,854801de?w=992" alt="Nach dem Schnee kommt der Frost:Schneetief Elli bringt die „kälteste Nacht des Winters“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüneburg (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen fällt Schnee und verwandelt weite Teile Deutschlands in eine Winterlandschaft. Doch nach dem Schnee kam der Frost. In der Nacht zum Sonntag drohte klirrende Kälte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die kommende Nacht dürfte die bisher kälteste Nacht des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winters<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden“, sagte Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net am Samstag zu BILD. „Meine Prognosen gehen flächendeckend von mindestens minus zehn Grad in der kommenden Nacht aus. Örtlich sogar bis –20 Grad. Direkt dort, wo <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt, fünf Zentimeter über der Schneedecke gemessen, können das auch minus 25 Grad werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt die Temperaturen am Sonntagmorgen. Örtliche Ausreißer werden auf der Karte nicht gezeigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Deutsche Wetterdienst rechnete mit eisigen Temperaturen. Erwartet wurden Tiefstwerte zwischen minus fünf und minus zwölf Grad. Örtlich seien sogar minus 17 Grad möglich, teilte der DWD mit. Tatsächlich: Die Temperaturkarte auf Kachelmannwetter.com zeigt eisige Werte: In Königshütte im Harz wurden am Sonntagmorgen um 7.20 Uhr minus 21 Grad, in Faßberg (Niedersachsen) minus 19 Grad und in Wittingen-Vorhop minus 18 Grad gemessen. Zuvor fiel aber noch einmal Schnee. „Vor allem in Baden-Württemberg kommt noch richtig Schnee runter“, sagte Jung. Verantwortlich war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f"><!-- --><!--[--><!--[-->der Rest von „Schneetief Elli“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesmal riss DIESER Körperteil:Thorsten Legat: Wieder Unfall beim Turmspringen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/thorsten-legat-wieder-unfall-beim-turmspringen-6962e445fa56382de1f66241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962e445fa56382de1f66242/a8cf5e0bb26d5323ef8613bfc49860d3,35aa71c5?w=576" alt="Diesmal riss DIESER Körperteil:Thorsten Legat: Wieder Unfall beim Turmspringen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Waghalsige Stars stellten am Samstagabend erneut ihren Mut unter Beweis: Beim legendären „TV Total Turmspringen“ in der Schwimm- und Sprunghalle des Europasportparks Berlin ging es hoch hinaus – und tief hinab! Nicht nur Einzelkämpfer zeigten, was sie draufhaben – auch im Synchronspringen stürzten sich Zweier-Teams gemeinsam ins erfrischende Nass.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Steven Gätjen (53) führte durch den Abend, während die Kommentatoren Ron Ringguth (59), Sebastian Pufpaff (49) und Özcan Coşar (44) ihren Senf zu den Sprüngen beitrugen. Sonya Kraus (52) interviewte die Stars und Sternchen am Beckenrand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderator Peter Imhof (52) und Schauspieler Steffen Groth (51) bei ihrem Synchron-Sprung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Promi wurde an diesem Abend jedoch erneut zum Sorgenkind des Sport-Spektakels: Ex-Fußballer Thorsten Legat (57). Zur Erinnerung: Beim Training zum „RTL Turmspringen“ 2022 verletzte sich Legat so schwer, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bremer-stirbt-nach-sprung-von-zehn-meter-turm-thorsten-legat-warnt-66bc738b6e57266594d92cf2"><!-- --><!--[--><!--[-->dass ein Riss im Hoden zu dessen Amputation führte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sebastian Pufpaff deutet deshalb jetzt grinsend an: „Ich möchte gerne wissen, ob er das zweite Ei… Also, ich möchte wissen, wie es ausgeht.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn erklärt, wie es ihm geht:Erste Botschaft von Maduro aus dem Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-in-us-haft-dramatischer-militaereinsatz-69632b0cfa56382de1f663c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69632b0cfa56382de1f663c2/48079295c55367c47e4b6e13b29518da,3b365d08?w=656" alt="Sohn erklärt, wie es ihm geht:Erste Botschaft von Maduro aus dem Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>New York (USA) – Er sitzt in einem Gefängnis in Brooklyn – und meldet sich jetzt zu Wort: Der von US-Soldaten festgenommene venezolanische Diktator Nicolás Maduro (63) lässt über seine Familie ausrichten, es gehe ihm gut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Uns geht es gut. Wir sind Kämpfer“, zitierte Nicolás Maduro Guerra (35) seinen Vater in einem Video. Der Clip wurde am Samstag (Ortszeit) von der venezolanischen Regierungspartei PSUV veröffentlicht. Maduro habe seinen Anwälten im Gefängnis außerdem gesagt: „Seid nicht traurig.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicolás Maduro Guerra (35), Sohn des entmachteten Diktators Nicolás Maduro (63), ist Mitglied der venezolanischen Nationalversammlung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro und seine Frau Cilia Flores waren vor gut einer Woche bei einem US-Militäreinsatz in Caracas gefangen genommen worden. Anschließend brachten US-Kräfte beide in einem Flugzeug in die Vereinigten Staaten. Dort sitzt der langjährige Machthaber in Haft und wartet auf den Prozess, der ihm wegen „Drogenterrorismus“ gemacht werden soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um ihren Mann:Gisele Bündchen hat Familien-Stress</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gisele-buendchens-ehe-sorgt-fuer-familienkonflikt-696253d54d1d5f581eeb2537</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696253d54d1d5f581eeb2537/228ad1fc0971f2ec5903199e03b45346,f6e7f4f1?w=320" alt="Es geht um ihren Mann:Gisele Bündchen hat Familien-Stress" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Ehe-Aus mit Tom Brady (48) wollte sie nur noch Ruhe und Glück, doch jetzt sorgt ihre neue Ehe für Spannungen. Supermodel Gisele Bündchen steckt mitten im Familien-Stress! Grund ist ausgerechnet Giseles privates Happy End mit Jiu-Jitsu-Lehrer Joaquim Valente (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Gisele ihr neues Leben genießt, soll ihre Familie laut US-Medien alles andere als begeistert sein. Eine Quelle zu „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2026/01/09/celebrity-news/gisele-bundchens-family-worried-over-marriage-to-valente/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PageSix<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: Die Angehörigen hätten das Model gewarnt, einen „mittellosen Mann“ zu heiraten – vor allem, wenn man selbst 400 Millionen Dollar schwer ist. Hartes Urteil im Familienrat!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joaquim Valente (38) ist Kampfsportlehrer, sein Vermögen damit deutlich geringer als das seiner Topmodel-Frau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Valente ist zwar kein Nobody: Gemeinsam mit seinen Brüdern betreibt er eine erfolgreiche Jiu-Jitsu-Akademie in Miami und trainiert prominente Kunden. Doch was den Weltruhm und Vermögen angeht, spielt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gisele-buendchen/das-letzte-supermodel-15804164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gisele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer völlig anderen Gewichtsklasse. Sie wurde mehrfach zum bestbezahlten Model der Welt gekürt, unterschrieb bereits im Jahr 2000 den größten Modelvertrag der Geschichte (25 Millionen Dollar für Victoria’s Secret) und war Gesicht für Chanel, Pantene, Under Armour, Apple, IWC &amp; Co.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Birgit Schrowange:Ich zeig euch mein neues Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-besuch-bei-birgit-schrowange-ich-zeige-euch-mein-zuhause-695cd59a95fe8bf439d66d87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd59a95fe8bf439d66d87/cd4807e6b149266f6c25986b43c4fed6,6a1824d6?w=320" alt="Birgit Schrowange:Ich zeig euch mein neues Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Montag, zwölf Uhr. Ein Schalter. Ein Moment, der alles verändert. Birgit Schrowange steht mit ihrem Mann Frank im Münchner Einwohnermeldeamt und lässt ein ganzes Leben hinter sich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Köln, vertraute Wege, alte Gewohnheiten. Stattdessen: ein Neuanfang, der sich jünger anfühlt als gedacht. Fast wäre alles gescheitert. Fast wären sie umgedreht. Doch dann kam diese eine Wohnung. Und diese Entscheidung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Birgit Schrowange heute wohnt, warum sie bewusst noch einmal alles auf Anfang setzt, was Liebe für sie wirklich bedeutet und weshalb sie sagt, sie habe jetzt endlich Zeit für das Leben: Diese sehr persönliche Geschichte erzählt Birgit Schrowange exklusiv in BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 07:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>