<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-hollywood-nachbarin-wuetet-gegen-den-tokio-hotel-saenger-6985a0a6ad1f115725ece4af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a0a6ad1f115725ece4b0/2e41e9c91600a4221ccea030e02e8625,ea214947?w=992" alt="„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Hollywoodhügeln tobt ein bizarrer Nachbarschaftsstreit um Tokio-Hotel-Frontmann Bill Kaulitz (36).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizer Stuntfrau Simone Bargetze, die direkt neben Kaulitz neuer Immobilie lebt, wirft dem Sänger vor, durch umfangreiche Sanierungsarbeiten an seinem „Ekel-Haus“ die Ruhe im Viertel zu zerstören. Enormer Baulärm, blockierte Straßen und ignorante Partygäste belasten die Nachbarschaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie genau Kaulitz seine Nachbarn nervt und wie er auf Gesprächsversuche der Anwohner reagierte, lesen Sie nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen neuen Freund:Edith Stehfest heimlich nackt gefilmt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/edith-stehfest-heimlich-nackt-gefilmt-schwere-vorwuerfe-gegen-neuen-freund-6985fe9ea98670650cfa1f9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985fe9ea98670650cfa1f9c/c4b70dd9c7c2938e14a29b6bdd9af9e2,22871b6?w=576" alt="Schwere Vorwürfe gegen neuen Freund:Edith Stehfest heimlich nackt gefilmt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Gerade erst lief sie mit ihrem neuen Freund glücklich und gelöst über den roten Teppich, zeigte sich küssend mit Türsteher Damian Beyert (29). Doch jetzt erhebt Ex-Dschungelcamperin Edith Stehfest (31) schwere Vorwürfe gegen ihn. Hat er sie heimlich nackt gefilmt und dreist angelogen? Sie spricht von einem kruden Doppelleben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Mittwochabend gab Edith BILD noch ein Interview, wie verliebt sie nach dem Ehe-Aus mit Eric Stehfest (36) wieder sei. Türsteher Damian habe an Weihnachten beim Feiern im Club ihr Herz erobert. Seitdem seien sie unzertrennlich. Den ersten Pärchenauftritt hatten sie jetzt gemeinsam bei der Premiere der neuen Staffel von „Promis unter Palmen“, an der Edith und Ex Eric noch gemeinsam teilnahmen. Die Dreharbeiten liefen im Herbst 2025.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So verkuschelt zeigte sich Edith mit Damian Beyert (29) noch am Mittwochabend in Köln <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nur zwei Tage später, am Freitagnachmittag, meldet sich Edith aufgelöst auf Instagram. Sie wirkt überrumpelt und fassungslos: „In den letzten Wochen sind Dinge passiert, die mein Vertrauen, meine Privatsphäre und mein Gefühl von Sicherheit tief erschüttert haben.“ Dann geht sie ins Detail, behauptet: Aus dem gemeinsamen Hotelzimmer in Köln habe sie flüchten müssen: „Die Lage ist so eskaliert, dass ich gestern in Angst aus dem Hotelzimmer gerannt bin und es zu einem Polizeieinsatz kam.“ Nach BILD-Informationen kam es zu dem Polizeieinsatz im Hotel in den frühen Morgenstunden des 5. Februars. Die Beamten kassierten wohl das Handy von Beyert ein. Jetzt wird ermittelt. Das bestätigte die Polizei auf eine BILD-Anfrage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesetzentwurf liegt BILD exklusiv vor:Regierung macht beim Verbot von E-Zigaretten Ernst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/e-zigaretten-verbot-regierung-greift-durch-6984db1b82b7e6e05f51bdbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984db1b82b7e6e05f51bdbe/4ce02009e00bb9f64961ed52ef43a9b6,37086284?w=576" alt="Gesetzentwurf liegt BILD exklusiv vor:Regierung macht beim Verbot von E-Zigaretten Ernst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt macht Landwirtschaftsminister Alois Rainer (CSU) beim Verbot vieler Inhaltsstoffe von E-Zigaretten ernst.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>BILD liegt der Entwurf des Bundesministeriums für Landwirtschaft, Ernährung und Heimat für die „Fünfte Verordnung zur Änderung der Tabakerzeugnisverordnung“ vor und der Entwurf ist ein De-facto-Verbot von E-Zigaretten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rauchen-lungenaerzte-atmen-auf-regierung-will-menthol-vapes-verbieten-6970bfe8707d4aa20757bea2"><!-- --><!--[--><!--[-->Seit Wochen war klar, dass die Regierung plant, verschiedene Inhaltsstoffe von E-Zigaretten zu verbieten (darunter Menthol).<!--]--><!--]--></a><!--[--> Insgesamt sollen jetzt sogar 13 Stoffe verboten werden. In Deutschland würden elektronische Zigaretten (E-Zigaretten) und Nachfüllbehälter mit diesen Zusatzstoffen in den Verkehr gebracht: „Mit der vorliegenden Verordnung sollen diese gesundheitlich bedenklichen Zusatzstoffe in E-Zigaretten und Nachfüllbehältern daher verboten werden“, heißt es eindeutig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/e-zigaretten-bundesamt-warnt-vor-kuehlstoffen-in-liquids-6974c15fcce444431011dad7"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Bundesinstitut für Risikobewertung (BfR) hat auf die mit der Verwendung dieser Stoffe verbundenen Gesundheitsrisiken hingewiesen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Landwirtschaftsminister Alois Rainer (61, CSU) mit Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vorgetäuschte Empörung“:Weißes Haus rechtfertigt Trumps Affen-Video über Obama</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-video-schockiert-rassismus-skandal-um-obama-698607bb00d739e7f405843a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698607bb00d739e7f405843b/e45546c5fea4ec656f84bad77b6e8b07,e31bc169?w=656" alt="„Vorgetäuschte Empörung“:Weißes Haus rechtfertigt Trumps Affen-Video über Obama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein Sturm der Entrüstung fegt durch die USA. US-Präsident Donald Trump postete in sozialen Medien ein Video, in dem einer seiner Vorgänger, Barack Obama (64), sowie dessen Frau Michelle (62) in einem KI-Clip als Affen im Dschungel zu sehen sind. Das Video drehte sich insgesamt um angeblichen Wahlbetrug, dann taucht zum Schluss die Affen-Szene auf. Inzwischen wurde das Video wieder entfernt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Weiße Haus teilte am Freitag mit, ein Mitarbeiter habe den Beitrag „irrtümlich veröffentlicht“. Zwölf Stunden blieb das Video online. Zu sehen sind die Gesichter von Barack und Michelle auf animierten Primaten montiert. Zu den Klängen von „The Lion Sleeps Tonight“ aus dem Kultfilm „König der Löwen“ tanzen sie im Takt. Mit breitem Grinsen wird eine Affenmimik nachgeahmt. Deshalb hagelt es nun schwere Rassismus-Vorwürfe gegen den aktuellen US-Präsidenten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rassistische Entgleisung: US-Präsident Donald Trump postete Barack und Michelle Obama als Affen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obamas ehemaliger Sicherheitsberater Ben Rhodes (48) bezeichnete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/mit-russland-trump-fordert-neuen-atomwaffenvertrag-6984e8689d88d6e920be1605"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Eklat als „Schandfleck der Geschichte“. Demokraten-Stratege Adam Parkhomenko (40) zürnte: „Das ist offener Rassismus. Punkt. Es gibt hier keine Fehlinterpretation und keine Entschuldigung. So ist er nun einmal …“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meine Fußball-Woche“:Menschenhandel mit einem BVB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/menschenhandel-mit-einem-bvb-star-meine-fussball-woche-von-alfred-draxler-6985bcc51ec9885e0fe65c3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985bcc51ec9885e0fe65c3b/259074bfaee7042b27c24069f09ca7c2,b3402e70?w=320" alt="„Meine Fußball-Woche“:Menschenhandel mit einem BVB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spielertransfers im Profifußball haben längst kranke Züge angenommen: aberwitzige Ablösesummen, aberwitzige Gehälter und aberwitzige Handgelder für Spieler und Berater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was jetzt mit einem Profi von Borussia Dortmund für Geschäfte gemacht wurden, eröffnet allerdings völlig neue Dimensionen. Man kann fast sagen, dass im Fall des 20-jährigen Argentiniers Aaron Anselmino der Tatbestand des Menschenhandels erfüllt ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anselmino wurde Anfang der Saison vom FC Chelsea an den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgeliehen. Nach der Hälfte der Leihe forderte der Londoner Klub seinen Spieler allerdings im sogenannten Winter-Transferfenster Knall auf Fall zurück. Die Verträge gaben das her.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kovac motiviert Dortmund-Spieler mit besonderen Anreizen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Ausbildung in den Alpen:Soldat (31) von Eiszapfen erschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kaprun-oesterreich-soldat-aus-schweden-stirbt-bei-eiskletter-unfall-69860387a98670650cfa201a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69860387a98670650cfa201a/bd13caec6a732ff7f5e87aaa509d81c9/Kennung_Symbolfoto,a48f43cf?w=320" alt="Bei Ausbildung in den Alpen:Soldat (31) von Eiszapfen erschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaprun (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Belgische, britische, niederländische und schwedische Elitesoldaten nehmen regelmäßig an einer der härtesten Ausbildungen teil, die das österreichische Bundesheer seinen Partnern anbietet. Wer Heeresbergführer werden will, muss hochalpinen Naturgewalten trotzen, Steileis bezwingen oder Lawinen sprengen. Jetzt kostete der Drill in den Alpen einem schwedischen Soldaten (31) das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schwede war mit seinem Ausbilder und zwei Kameraden am Donnerstagnachmittag am „Schranbach-Eisfall“ in Kaprun (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Ausbildungseinsatz, teilte die Polizei am Freitag in Salzburg mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie bereiteten sich gerade darauf vor, die steile Wand zu erklimmen. Da passierte es: „Zum Unfallzeitpunkt hielten sich alle vier Eiskletterer im flachen Gelände nahe des Eisfalles, unterhalb eines Felsvorsprunges, auf, als sich unvermittelt ein großer Eiszapfen löste, zunächst an der Eiswand abprallte und in weiterer Folge einen 31-jährigen schwedischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/militaer/news-fotos-videos-17020184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Soldaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> traf“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seine Kameraden hatten dem abstürzenden Eisbrocken ausweichen können. Sie blieben unverletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schwede brach allerdings zusammen, blieb reglos am Boden liegen. Seine Begleiter versuchten, den Mann zu reanimieren, alarmierten die Bergrettung. Doch deren Hubschrauber landete zu spät. Der Polizeisprecher: „Der schwedische Soldat erlag noch am Unfallort seinen schweren Verletzungen.“ Die Alpinpolizei ermittelt zum genauen Unfallhergang. Der tote Soldat wird in sein Heimatland überstellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Faschings-Fummel:Markus Braveheart Söder greift an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-faschings-fummel-markus-braveheart-soeder-greift-an-6985d406ad1f115725ecea76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985d406ad1f115725ecea77/cd486c0abc4ae94b62db27b4a3b54d7f,24bb9dbe?w=576" alt="Im Faschings-Fummel:Markus Braveheart Söder greift an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Würzburg – <!--]--><!--[--><b>Schwert und Freiheit! Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (59, CSU) zeigt sich wieder als Meister der Verkleidung. Bei einer Fastnachtssitzung in Franken erscheint er als Braveheart. Er gibt sich damit als Kämpfer für ein unabhängiges Bergvolk aus, das Widerstand leistet gegen die Übermacht einer fremden Macht, der Engländer. Mel Gibson spielte diese Rolle 1995 in einem Film.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Vorbild heißt William Wallace. Söder: „Wallace ist der Freiheitskämpfer schlechthin: mutig, furchtlos und entschlossen – Eigenschaften, die auch in unseren Zeiten besonders gefragt sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz deutlich erklärt er: „Wir Bayern lieben unsere Freiheit und Eigenständigkeit. Da sind wir wie die Schotten.“ Und er schoss sogar einen Pfeil in Richtung Bundesregierung ab: „Freiheitsliebend – auch gegen Berlin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der Verkleidung hatte Söder schon angekündigt: „Es ist etwas hintersinnig diesmal. Es wird wieder lange dauern zu schminken, es wird wieder schwer sein abzuschminken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Probleme gibt es:Chaos bei Aktivrente! Staat kassiert bei Rentnern weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-probleme-gibt-es-chaos-bei-aktivrente-staat-kassiert-bei-rentnern-weiter-69859ba31ec9885e0fe658c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69859ba31ec9885e0fe658c2/679649a96a3b037469f8e61e2f5b9a9c,5a56fea1?w=576" alt="Diese Probleme gibt es:Chaos bei Aktivrente! Staat kassiert bei Rentnern weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bis zu 2000 Euro im Monat steuerfrei dazuverdienen – das versprach die neue Aktivrente. Doch viele Rentner merken davon bisher nichts. Trotz Gesetzesstart bleibt der Steuerbonus auf der Gehaltsabrechnung aus, das Netto fällt geringer aus als erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, woran das liegt und warum die Aktivrente bislang bei vielen ins Leere läuft und wann Experten mit einer Lösung rechnen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut-Posting bei Instagram, während Bruder Marius vor Gericht steht:Norwegens Prinzessin flippt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ingrid-alexandra-wut-posting-der-prinzessin-6985a44e6f96ea68700148f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a44e6f96ea68700148f2/1803eae296c84a3df76d40f4773a4bb8,e8e358f7?w=656" alt="Wut-Posting bei Instagram, während Bruder Marius vor Gericht steht:Norwegens Prinzessin flippt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Norwegens Prinzessin Ingrid Alexandra sorgt mit einem Wut-Posting auf Instagram für Aufsehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr privater Beitrag, der schnell an die Öffentlichkeit gelangte, offenbart ihre Frustration über mediale Angriffe auf ihre Familie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche brisanten Details die sechsseitige Anklage der Prinzessin enthält und welche Auswirkungen das auf das norwegische Königshaus haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meer fast leer gepustet!:Historischer Ostsee-Tiefstand macht Hoffnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/rostock-wasserstand-der-ostsee-auf-historischem-tief-6985db826f96ea6870014e4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985db826f96ea6870014e4b/ab924389dc098409642b6a314f7571e3,d5a720d2?w=320" alt="Meer fast leer gepustet!:Historischer Ostsee-Tiefstand macht Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Wochenlange Ostwinde haben die Ostsee fast leer gepustet. Der mittlere Wasserstand sank seit Anfang Januar auf einen historischen Tiefstand – so niedrig wie nie seit Beginn der Messungen 1886. Am schwedischen Pegel Landsort-Norra wurden extreme Werte gemessen: mehr als 67 Zentimeter unter dem Durchschnitt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostwind<!--]--><!--]--></a><!--[--> trieb wochenlang Wassermassen durch die Meerengen Richtung Nordsee. Bilanz: Rund 275 Kubikkilometer Wasser fehlen der Ostsee im Vergleich zum Durchschnitt, wie das Leibniz-Institut für Ostseeforschung Warnemünde (IOW) mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Forscher sprechen von einer seltenen Ausgangssituation für die Ostsee – und die hat auch etwas Gutes. Denn schon bei 20 Zentimetern unter Normalniveau sind die Bedingungen ideal für große Salzwassereinbrüche aus der Nordsee in die Ostsee. Michael Naumann, einer der Koordinatoren des IOW-Langzeitbeobachtungs-Programms, erklärt: „Nach den hier bei uns am IOW berechneten Zeitreihen zu Salzwassereinstrom-Ereignissen in die Ostsee liegt die Wahrscheinlichkeit aktuell bei 80 bis 90 Prozent.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eis und Wind verhindern das Anlegen von Gastankern am LNG-Terminal vor Rügen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steven Tyler:Fans besorgt um Aerosmith-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steven-tyler-aerosmith-star-kaum-wiederzuerkennen-6985d91b9d88d6e920be2167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985d91b9d88d6e920be2167/3cff455d81e842c59fca71bd4f437a41,2f5b8d91?w=320" alt="Steven Tyler:Fans besorgt um Aerosmith-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Fans in großer Sorge: Rock-Legende Steven Tyler (77) sah ziemlich abgemagert aus, als er am Donnerstag beim Verlassen eines Restaurants in West Hollywood gesichtet wurde. Wie geht es dem Aerosmith-Frontmann? 
</b><!--]--><!--[-->
Tyler zeigte sich in seinem charakteristischen Look: Hut, weites Hemd, Schlaghose und Cowboy-Boots. Doch sein Gesicht wirkte schmaler als sonst. Die Wangenknochen eingefallen. Der Musiker hatte sich während einer Show mit seiner Band Aerosmith im September 2023 eine Stimmbandverletzung zugezogen. Ein Jahr später verkündete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/aerosmith-beendet-buehnenkarriere-steven-tyler-kann-nicht-mehr-singen-66addb2fc63bd516d6d5c42c"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Band das Bühnen-Aus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals erklärten sie: „Er hat monatelang unermüdlich daran gearbeitet, seine Stimme wieder dahin zu bringen, wo sie vor seiner Verletzung war. Wir haben gesehen, wie er sich abmühte, obwohl er das beste medizinische Team an seiner Seite hatte. Leider ist es klar, dass eine vollständige Genesung von seiner Stimmverletzung nicht möglich ist.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steven Tyler war schon immer schlank, doch jetzt wirkt der Sänger, als hätte er noch ein paar Kilos abgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dennoch schien er gut gelaunt, posierte für die Fotografen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nordkirche und Erzbistum entsetzt:Kiel wirbt mit Spaß-Video für Kirchenaustritt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kirchen-entsetzt-kiel-wirbt-mit-spass-video-fuer-kirchenaustritt-6985dd121ec9885e0fe6604c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dd121ec9885e0fe6604d/8fede7465d55ed1c04591017a8b6f667,a1a238f5?w=992" alt="Nordkirche und Erzbistum entsetzt:Kiel wirbt mit Spaß-Video für Kirchenaustritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Empörung über ein Instagram-Video der Stadt Kiel. Um einen neuen digitalen Service vorzustellen, nutzte die Verwaltung ausgerechnet den Kirchenaustritt als Beispiel. In einem launigen 42-Sekunden-Video freut sich eine Frau darüber, wie einfach sie künftig in Kiel aus der Kirche austreten kann. Das katholische Erzbistum und die evangelische Nordkirche sind entsetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Video wartet die Frau auf einen Termin. Dann spricht eine Stimme: „Den Kirchenaustritt kannst du jetzt übrigens komplett online machen.“ Auch die Bezahlung gehe „ganz bequem von zu Hause aus“, per Paypal oder Kreditkarte. „Wie cool“, strahlt die Bürgerin im Video. Am Ende streckt sie den Daumen nach oben: „Das mache ich!“ 
Der Kirchenaustritt als schneller und leichtfertiger Klick-Service? Und das, wo die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/religionen/weltanschauung-news-fotos-videos-17021456.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kirchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowieso unter Mitgliederschwund leiden. 2024 verließen 321.611 Menschen die katholische Kirche. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So beginnt das Stadt-Video: Eine Dame wartet auf einen Bürgertermin in Kiel, ausgerechnet der Kirchenaustritt wurde als Beispiel gewählt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dann bekommt sie erklärt, wie einfach das geht. Sogar bezahlen kann man „ganz bequem von zu Hause aus“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dankeschön an Nabu“:Glatteis! Jan Hofer auf den Kopf gestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tagesschau-ikone-jan-hofer-glatteis-er-stuerzte-und-fiel-auf-den-kopf-6985dd016f96ea6870014e62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dd016f96ea6870014e63/a8b23e678b70785b5de8815cf26234c6,6a134a27?w=576" alt="„Dankeschön an Nabu“:Glatteis! Jan Hofer auf den Kopf gestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ex-„Tagesschau“-Chefsprecher Jan Hofer (76) hatte riesiges Glatteisglück – und ist dennoch sauer. Wie der TV-Star jetzt auf Instagram mitteilt, rutschte er am Donnerstag in Berlin auf einem Gehweg aus und fiel auf den Kopf. Seit Tagen herrschen Minustemperaturen in der Hauptstadt, überall liegt Schnee, die Wege sind rutschig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hofer in seinem Instagram-Posting: „Ein total vereister Gehweg, so schnell konnte ich gar nicht gucken, wie ich da lag. Ich bin gestürzt, auf den Kopf gefallen, wurde ohnmächtig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine kritische Situation. Hofer hatte Glück, seine Smartwatch hatte den Sturz registriert und Hilfe gerufen. Er: „Sie rief den Rettungsdienst, der war innerhalb von Minuten da, hat mir geholfen und auch gleich eine kleine Untersuchung angestellt. Das war sensationell. Das erste Mal: Herzlichen Dank.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-hofer-im-steckbrief-von-der-tagesschau-zur-reality-spielshow-67f3d64134eeb05559bef516"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Hofer <!--]--><!--]--></a><!--[-->legt allerdings nach, kritisiert den Naturschutzbund Deutschland (Nabu). „Das zweite Dankeschön geht aber an Nabu, dass sie es möglich machen, dass die Bäume nicht beschädigt werden, dafür die Menschen aber stürzen und sich Gehirnerschütterungen und Knochenbrüche einfangen. Herzlichen Dank.“ 
Das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://berlin.nabu.de/news/2026/36938.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Nabu-Büro<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin hatte kürzlich per Klage erreicht, dass Privatpersonen Gehwege nicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/streusalz-verbot-in-berlin-hohn-und-spott-fuer-die-eis-hauptstadt-697c9215fa531953d5215e48"><!-- --><!--[--><!--[-->mehr mit Streusalz <!--]--><!--]--></a><!--[-->von Eis und Schnee befreien dürfen. Eigentlich hatte es eine Allgemeinverfügung des Berliner Senats dazu gegeben, der Nabu war deshalb vor Gericht gezogen und hatte gewonnen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaubliches Detail:Warum Henriksen nicht Werder-Trainer wurde</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unglaubliches-detail-warum-henriksen-nicht-werder-trainer-wurde-6985b2b7ad1f115725ece68a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b2b7ad1f115725ece68b/bb73ecb8a847a66c67c276e4bfdbf0f7,16a887ee?w=576" alt="Unglaubliches Detail:Warum Henriksen nicht Werder-Trainer wurde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bevor letztlich nun Daniel Thioune (51) den Job bekam, gehörten zwei Ex-Mainzer zu den Wunschkandidaten für den Trainer-Job an der Weser: Die Dänen Bo Svensson (46) und Bo Henriksen (50). Svensson sagte Werder von sich aus ab. Henriksen hatte durchaus Interesse. Doch da spielte Mainz 05 nicht mit. Mit BILDplus lesen Sie hier ein unglaubliches Detail, an dem die Verhandlungen mit den Rheinhessen letztlich scheiterten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 17:49:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>