<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt live:Trauerfeier für Charlie Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/jetzt-live-trauerfeier-fuer-charlie-kirk-68cff2736199625f8c0f844b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cff2736199625f8c0f844c/395777aac55671855e4870d0e7ace324,96d60839?w=992" alt="Jetzt live:Trauerfeier für Charlie Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dem ermordeten ultrakonservativen Aktivisten Charlie Kirk (†31) wird am Sonntag (ab 20 Uhr live bei BILD) bei einer gigantischen Trauerfeier in Arizona die letzte Ehre erteilt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gedenkfeier im Live-Ticker:Abschied von Charlie Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gedenkfeier-im-live-ticker-abschied-von-charlie-kirk-68d016b56199625f8c0f864f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d016b56199625f8c0f8650/69cc9a43bc551e729f47b01dc74a7bcb,59a1961b?w=992" alt="Gedenkfeier im Live-Ticker:Abschied von Charlie Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glendale (Arizona, USA) – <!--]--><!--[--><b>Elf Tage nach dem tödlichen Attentat auf den Trump-Unterstützer und Podcaster Charlie Kirk (†31) findet am Sonntag in Arizona (USA) die Trauerfeier statt. 
Im Football-Stadion des NFL-Teams „Arizona Cardinals“ in Glendale (Vorort von Phoenix) werden zehntausende Trauergäste erwartet. Neben der Witwe Erika (36) sollen US-Präsident Donald Trump (79), Vize JD Vance (41) sowie weitere prominente Konservative und Mitglieder der Trump-Regierung das Vermächtnis von Kirk mit Reden würdigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte seinen Unterstützer Kirk nach dem Attentat einen „Märtyrer“ genannt. Kirk wurde am 10. September im US-Bundesstaat Utah erschossen. 

Verfolgen Sie hier alle Ereignisse im Live-Ticker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir werden heute das Leben eines großartigen Mannes feiern“, sagte Trump gegenüber Reportern, als er am Sonntagmorgen das Weiße Haus verließ, um sich auf den Weg nach Arizona zur Trauerfeier zu machen. „Es wird ein schwerer Tag werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrew Kolvet, Produzent der „Charlie Kirk Show“ hat die Bühne betreten. Er bittet um Applaus für das Team der Show. „Letzte Woche die Show zu machen, war quälend. Aber ich wusste, dass es das ist, was Charlie wollte. Ich danke dem Publikum. Ihr habt unseren gebrochenen Herzen geholfen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Filialen und 220 Mitarbeiter von Pleite betroffen:Traditions-Bäckerei meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/grosse-baeckerei-kette-pleite-40-filialen-von-insolvenz-betroffen-68cfb4506199625f8c0f80b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfb4506199625f8c0f80b7/632d45199fa5f8b75861015aa1f5182b,775e06b5?w=576" alt="40 Filialen und 220 Mitarbeiter von Pleite betroffen:Traditions-Bäckerei meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gifhorn – <!--]--><!--[--><b>Die Insolvenzwelle erfasst den nächsten mittelständischen Betrieb. Jetzt trifft es die Bäckerei-Kette Leifert mit 40 Filialen und 220 Mitarbeitern. Die Traditionsbäckerei rutscht in die Insolvenz und kämpft ums Überleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der traditionsreiche Familienbetrieb aus Gifhorn (Niedersachsen) gerät nach 74 Jahren in finanzielle Schieflage und hat eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverantwortung gestartet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Pleite: gestiegene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Energie, Rohstoffe, schwache Konjunktur. „Die Bäckereibranche steht vor großen Herausforderungen“, sagt Sanierungsexperte Joachim Walterscheid, der den Prozess als Generalbevollmächtigter begleitet. „Mit der Eigenverwaltung schaffen wir die Basis, die Strukturen an die aktuellen Marktbedingungen anzupassen“, so Walterscheid. Heißt: Alles kommt auf den Prüfstand, auch das Filialnetz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der Filialen der Bäckerei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im BVB-Spiel!:Interview-Schalte auf die Ersatzbank</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dortmund-wolfsburg-interview-schalte-auf-die-ersatzbank-mitten-im-bvb-spiel-68d03d8f5d604c6d7adadce0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d03d8f5d604c6d7adadce1/0dc09c6c46bc679f58d3c366d8fb532f,d7fe73b?w=576" alt="Mitten im BVB-Spiel!:Interview-Schalte auf die Ersatzbank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist eine absolute Neuheit in der deutschen Fußball-Berichterstattung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Partie zwischen Dortmund und dem VfL Wolfsburg läuft. In der 12. Minute schaltet DAZN plötzlich zu Wolfsburgs Sebastian Schindzielorz. Kommentator Max Siebald leitet in seiner Moderation über zum Sportdirektor des VfL. Schindzielorz sitzt auf der Ersatzbank, wird mit einem Mikrofon eingeblendet. Siebald fragt: „Jetzt sind wir knapp 12 Minuten unterwegs, wie sieht ihre erste Startanalyse aus?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten Worte von Schindzielorz hört man im Rahmen der Übertragung nicht. Dann ertönt die Stimme des VfL-Verantwortlichen: „… Danach hatten wir ein paar Möglichkeiten, zum Abschluss zu kommen. Alles in allem ist es das erwartete Spiel: große Kulisse, viel Druck. Wir müssen zusehen, es so zu machen wie in den letzten 4, 5 Minuten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um DIESE Szene:Das antwortet Baumgart auf die Stinkefinger-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin-das-sagt-trainer-steffen-baumgart-zur-stinkefinger-frage-68d02781b5e24668292214d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d02781b5e24668292214d6/7b3dcd562dc59bbd6d00975b217a9e4e,b2fa8f20?w=576" alt="Es geht um DIESE Szene:Das antwortet Baumgart auf die Stinkefinger-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine wilde Schlussphase! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-siegt-4-3-bei-eintracht-frankfurt-68cfef925d604c6d7adad856"><!-- --><!--[--><!--[-->Union Berlin gewinnt überraschend 4:3 bei Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, verspielt in den letzten Minuten aber fast noch eine 3-Tore-Führung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An der Seitenlinie verliert deshalb Trainer Steffen Baumgart (53) die Nerven. Besonders der Elfmeterpfiff von Schiedsrichter Sven Jablonski (35), der letztendlich zum dritten Eintracht-Treffer führt, geht ihm scheinbar so richtig gegen den Strich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Treffer von Burkhardt tritt Baumgart eine Papierkugel Richtung Rasen. Für diese Aktion sieht er von Jablonski zurecht Rot. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimliche Scheidung vom Vater ihrer Kinder:Neue Liebe für Rummenigge-Tochter Charlotte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/muenchen-charlotte-rummenigge-verkuendet-neue-liebe-68cff2e66199625f8c0f845e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cff2e66199625f8c0f845e/0e1cced948a6242e3430a55e24a03375,4981bb0?w=656" alt="Heimliche Scheidung vom Vater ihrer Kinder:Neue Liebe für Rummenigge-Tochter Charlotte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie hat ihr Herz neu verschenkt! Charlotte Rummenigge, Dressurreiterin und Tochter von FC-Bayern-Legende Karl-Heinz Rummenigge, liebt jetzt Popsänger Tommy Reeve (bürgerlich: Thomas Vogt)! Mit BILD sprechen sie jetzt über ihre Beziehung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frohe Botschaft teilten die beiden auf ihren Instagram-Accounts mit einem anrührenden schwarz-weißen Foto, entstanden auf der Wiesn. Er küsst sie zärtlich auf die Wange, sie strahlt in ihrem Dirndl über beide Ohren. Über dem Foto prangt ein rotes Herz-Emoji, dazu läuft der Song „Adore U“ (deutsch: „Ich verehre dich“) des britischen Musikproduzenten Fred Again (32). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tommy Reeve (44, l.) vergangenes Jahr neben Carlo Tränhardt (68) im VIP-Zelt der BMW Open in München<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auszug: „Du bist in allem so viel besser (oh ja). Und ich sinke noch tiefer in meinen Stuhl, es gibt keinen Vergleich. Ich bete dich an. Oh, ich bete dich an.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimlich auf USA-Reise:MontanaBlack hat geheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/montanablack-heiratet-ueberraschend-in-las-vegas-68d035b96199625f8c0f878b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d035b96199625f8c0f878b/62c9284462a45cae5b1ec1beb628463a,82115545?w=320" alt="Heimlich auf USA-Reise:MontanaBlack hat geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands erfolgreichster Streamer ist unter der Haube! MontanaBlack, der bürgerlich Marcel Eris heißt, hat seiner Freundin Lea während eines Amerika-Trips im September das Ja-Wort gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trauung des Paares fand in Las Vegas statt – nicht nur ein Spielerparadies, sondern auch ein Hochzeitsmekka! Die Zeremonie wurde laut MontanaBlack auf Deutsch abgehalten und in einer kleinen Kapelle vollzogen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So strahlt ein Ehemann: MontanaBlack direkt nach der Trauung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem auf YouTube-Video mit dem Titel <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=VRtYeO8bkx4" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Ich habe geheiratet – XXL Amerika Reise“<!--]--><!--]--></a><!--[--> dokumentierte der Internet-Star die Hochzeit jetzt ausführlich – vom Umziehen vor der Kapelle bis zum Ringtausch mit seiner Lea. Auch auf Instagram postete er Schnappschüsse seiner Hochzeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-polizei-entdeckt-zwei-mittaeter-68ce72f75d604c6d7adac961</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce72f75d604c6d7adac962/7defc65493ed057c61548b6918bcde5f,14ec1206?w=320" alt="BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Hamburger Polizei hat weitere Mitglieder des rechtsradikalen Sadisten-Netzwerks CVLT/764 identifiziert. Trotz Hinweisen auf Kinderpornografie und Gewalttaten wurden gegen die beiden Verdächtigen bisher keine Ermittlungen eingeleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum zögern die Behörden, obwohl die Brutalität des Netzwerks aktenkundig ist? Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe und Details zu diesen Ermittlungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/in-sensationeller-zeit-harry-styles-laeuft-inkognito-berlin-marathon-68d005cd5d604c6d7adad9cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d005cd5d604c6d7adad9ce/c980576e4f529dee4e7f9bac7b3653b4,8fea04ca?w=992" alt="In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Popstar undercover!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Harry Styles (31) tauschte am Sonntag Mikro gegen Laufschuhe – und mischte sich unter die 50 000 Starter beim 51. Berlin-Marathon. Unter dem falschen Namen „Sted Sarandos“ (Startnummer 31261) knackte der Brite, mit Stirnband und Sonnenbrille ausgestattet, sogar die magische Drei-Stunden-Marke. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hammerleistung: Die 42,195 Kilometer durch die Hauptstadt lief er in 2:59:13 Stunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Veranstalter bestätigten die Teilnahme. Zuerst hatte der Tagesspiegel von Styles Undercover-Teilnahme berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Angriff am Hbf Essen:Frau sticht Frau nieder – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/messer-angriff-am-hbf-essen-frau-sticht-frau-nieder-lebensgefahr-68d03fe16199625f8c0f87eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d03fe16199625f8c0f87ec/1d3046698bb532f69873a8fc8a868964,2a2e2838?w=576" alt="Messer-Angriff am Hbf Essen:Frau sticht Frau nieder – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Messerstecherei am Hauptbahnhof Essen: Ein Streit zwischen zwei Frauen eskalierte. Eine Frau griff zur Waffe, attackierte ihre Kontrahentin. Das Opfer wurde schwer verletzt und schwebt in Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen den beiden Frauen hatte sich zuvor ein Streit entwickelt. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> war es zunächst eine verbale Auseinandersetzung. Doch plötzlich flogen nicht nur Worte. Die Frauen gingen aufeinander los, es kam zu Handgreiflichkeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine der Beteiligten soll mit einer Lautsprecherbox um sich geschlagen haben. Inmitten des Streits griff eine der beiden Frauen zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach mehrmals auf ihr Gegenüber ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beide Frauen wurden ins Krankenhaus gebracht, eine von ihnen schwebt in Lebensgefahr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:17:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>