<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live-Ticker aus dem Gericht in Oslo:Marius-Prozess! „Er war nass, daran erinnere ich mich“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-nun-wirds-auch-fuer-haakon-brisant-698abb02522c438350e40ed4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698abb02522c438350e40ed5/cec9cee6dbdd135f969621f89ee160be,75b9a5f?w=992" alt="Live-Ticker aus dem Gericht in Oslo:Marius-Prozess! „Er war nass, daran erinnere ich mich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Die zweite Prozesswoche gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52), Marius Borg Høiby (29), beginnt. Es geht um die schwersten Vorwürfe in dem Strafprozess. Vergewaltigte Marius in einer Nacht im Oktober 2023 auf den Lofoten (Nordnorwegen) eine Frau? Ausgerechnet während einer Urlaubsreise mit seinem Stiefvater, Kronprinz Haakon (52)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Royal-Spross muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Zu den insgesamt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-bricht-vor-gericht-in-traenen-aus-sex-und-drogenbeichte-im-zeugenstand-6982213df0e62064809e3949"><!-- --><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Weil die mutmaßliche Vergewaltigung auf den Lofoten stattgefunden haben soll, wird das mutmaßliche Opfer in der norwegischen Presse „Lofoten-Frau“ genannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klicken Sie auf die Grafik und lesen Sie das siebenseitige Manifest, das Marius Borg Høiby (29) für 16 Jahre hinter Gittern bringen könnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn von Lisa Straube (4 Monate) gestorben:Ihr Mann versuchte noch, das Baby wiederzubeleben!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lisa-straube-furkan-akkaya-schildert-letzte-momente-mit-sohn-xavi-698ad9e2522c438350e4101e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ad9e2522c438350e4101f/9cf39d335bd1ba699ea46bc45d5e0248,691199d0?w=992" alt="Sohn von Lisa Straube (4 Monate) gestorben:Ihr Mann versuchte noch, das Baby wiederzubeleben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Nachricht, die einem das Herz zerreißt. Am Montag gaben Influencerin Lisa Straube (25) und Ehemann Furkan Akkaya (24), genannt „Akka“ den Tod ihres zweiten Sohnes Xavi bekannt. Der Kleine wurde nur vier Monate alt. Laut Straube sei der Kleine „unerwartet und plötzlich“ verstorben, eine Todesursache nannte sie nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sich auch Papa „Akka“ zu Wort, schildert die dramatischen letzten Momente. Er schreibt: „Wir befinden uns immer noch im absoluten Schockzustand.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2023 sind Lisa Straube (25) und Akka (24) ein Paar. 2024 heirateten sie und bekamen Söhnchen Emilio (1). Der kleine Xavi (geboren am 18. September 2025) krönte letztes Jahr ihr Familienglück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-TV-Star wendet sich auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/stories/lisa.straube/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> an seine Follower, von denen sich einige offenbar darüber gewundert hatten, wie schnell das Paar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lisa-straube-sohn-von-reality-star-gestorben-6989fe22b438fb0780803f43"><!-- --><!--[--><!--[-->die Todesnachricht öffentlich gemacht hatte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Akka“ schreibt: „Denkt ihr, für mich war es leicht, die Story zu posten, obwohl ich vor ein paar Stunden vergeblich versucht habe, mein Baby zu reanimieren, ihm ins Gesicht zu schauen und zu wissen, dass er es nicht schafft?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrauliches Schreiben an Weidel und Chrupalla:AfD-Basis sieht Partei durch interne Skandale in Gefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vertrauliches-schreiben-an-weidel-und-chrupalla-afd-basis-sieht-partei-durch-interne-skandale-in-gefahr-698aea3a32d4cde334d8dd13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698aea3a32d4cde334d8dd14/cab71731087d705268f46dd542ff4b4a,d77459cc?w=576" alt="Vertrauliches Schreiben an Weidel und Chrupalla:AfD-Basis sieht Partei durch interne Skandale in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>In der Vetternwirtschafts-Affäre der AfD in Sachsen-Anhalt meldet sich nun die Basis zu Wort. In einem als vertraulich gekennzeichneten Brief, der BILD vorliegt, wenden sich elf AfD-Mitglieder an die Bundesvorsitzenden Alice Weidel (47) und Tino Chrupalla (50). Der Ton ist alarmierend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Verfasser kommt die Gefahr nicht von außen. „Die größte Gefahr sind derzeit nicht unsere Gegner, sondern hausgemachte Skandale, Machtkämpfe und öffentlich ausgetragene Vorwürfe.“ Genannt werden Berichte über Vetternwirtschaft, Beschäftigungen im Umfeld von Abgeordneten sowie fragwürdige Immobilien- und Finanzangelegenheiten von Landesverband und Landtagsfraktion. „Unabhängig von der rechtlichen Bewertung ist der politische Schaden bereits da.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum dieser Krise steht aus Sicht der Unterzeichner Spitzenkandidat Ulrich Siegmund (35). Die Verfasser stellen sich hinter ihn, sehen ihn aber schlecht beraten und unter massivem Druck. Er müsse „in der aktuellen Skandal- und Konfliktlage geschützt und professionell unterstützt werden“. An der Basis wird befürchtet, dass dies „die gesamte Partei mit nach unten ziehen“ könne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für die AfD-Basis ist vor allem bei Tobias Rausch (35, l.), Parlamentarischer Geschäftsführer, für die Situation verantwortlich. Spitzenkandidat Ulrich Siegmund (35) werde vor allem schlecht beraten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finalisten Hubert und Samira im BILD-Interview:Diskussionen mit Gil gingen an die Substanz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-gewinnt-dschungelcamp-jetzt-sprechen-hubert-und-samira-6989c14c3a693ad9bdb6f553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6989c14c3a693ad9bdb6f553/359e9953236c442882d1b91e79ae0b36-square,10ebf405?w=656" alt="Finalisten Hubert und Samira im BILD-Interview:Diskussionen mit Gil gingen an die Substanz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Finale von „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“ sorgt der Sieg von Gil Ofarim (43) weiter für Diskussionen. Dschungel-Prinzessin Samira (32, Platz 2) und Dschungel-Dritter Hubert Fella (58) sprechen nach dem Auszug in BILD offen über Zweifel, Widersprüche und darüber, warum Gil das Camp mehr belastet hat als jeder andere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was Samira und Hubert über Gils Dschungel-Sieg denken, wieso Gil für Samira „die größte Herausforderung“ war und was sich Hubert von dem Dschungelkönig gewünscht hätte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ofarim-Opfer Markus W.:Kippt durch Gils Dschungel-Sieg die Stimmung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelkoenig-gil-ofarim-jetzt-spricht-der-hotelmitarbeiter-698a32f6e50b7638f3702461</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698a32f6e50b7638f3702461/b472f135e54c029ab4ea320e2b91b361,8940855f?w=320" alt="Ofarim-Opfer Markus W.:Kippt durch Gils Dschungel-Sieg die Stimmung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Hotelmitarbeiter Markus W. (37) wurde von Gil Ofarim (43) beschuldigt, ihn aufgrund seiner Davidsternkette aus dem Hotel „The Westin Leipzig“ verwiesen zu haben. Über vier Jahre liegt der Vorfall zurück. Jetzt, nach Ofarims Dschungel-Sieg und zahlreichen Aussagen im Camp, spricht W. erstmals in der Öffentlichkeit über den Abend, der sein Leben veränderte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dschungelcamp habe er nicht verfolgt, sagte Markus W. der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.zeit.de/gesellschaft/2026-02/markus-w-gil-ofarim-hotel-leipzig-falschbeschuldigung/komplettansicht" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„ZEIT“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Von den Schlagzeilen und Gil Ofarims Äußerungen habe er dennoch mitbekommen. „Das wirkt für mich sehr befremdlich, es ärgert mich massiv, und ich frage mich auch: Ist es denn nie vorbei?“, so der 37-Jährige. Es sei auch der Grund, warum er jetzt doch öffentlich sprechen wolle. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Während die Dschungel-Familie beim Finale zitterte, rückten draußen die Sanitäter an.</p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2023: Gil Ofarim (damals 41) legte vor dem Landgericht Leipzig ein Geständnis ab und gab zu, die Unwahrheit gesagt zu haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Showchefin zum Dschungel-König:„Dieses Ergebnis macht mir Angst“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/bild-showchefin-zum-dschungel-koenig-dieses-ergebnis-macht-mir-angst-698a007bb438fb0780803f8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698a007bb438fb0780803f8b/8e3bf4eafbeb0cd7bfcae8d0c2bdd8ab-miniSquare,ad13e19e?w=320" alt="BILD-Showchefin zum Dschungel-König:„Dieses Ergebnis macht mir Angst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gil Ofarim wurde zum Dschungel-Sieger gewählt, obwohl er ein überführter Lügner ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie ins Gesicht gespuckt“:Gold-Held Raimund trauert um Freundschaft mit Schummel-Norweger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-gold-held-raimund-trauert-um-freundschaft-mit-schummel-norweger-698ad881c5565bc7a9713f57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ad881c5565bc7a9713f58/ed0670f5b5e39b83f2b4305ae9ba9c18,c8488b6d?w=992" alt="„Wie ins Gesicht gespuckt“:Gold-Held Raimund trauert um Freundschaft mit Schummel-Norweger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>GOLD gewonnen, eine Freundschaft zuvor verloren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Philipp Raimund (25) hat nach seinem sensationellen Olympiasieg bei den Winterspielen in Italien über eine zerbrochene Freundschaft gesprochen – und zwar die zu Norwegens Skispringer Marius Lindvik (27), der im Schummel-Skandal vergangenes Jahr eine größere Rolle gespielt hatte. Nach seinem Olympia-Triumph erzählt Raimund ein Jahr später jetzt: „Ich habe Videospiele mit ihm gemacht, ich habe Livestreams mit ihm gemacht. Ich hätte ihn damals als Freund bezeichnet“. Doch dann kam der Schock: „Nach der Situation in Trondheim hat es sich ein bisschen wie ein Betrug angefühlt, wie ins Gesicht gespuckt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Skispringer Philipp Raimund wird Olympiasieger und darf nicht feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich denke, das sagt alles“:Vonn-Trainer verrät, was sie direkt nach dem Sturz  sagte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-trainer-verraet-was-sie-direkt-nach-dem-sturz-sagte-6989c8b501dfd613e9320576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6989c8b501dfd613e9320577/f94bd87ba4cb404ad8ca5ca5b0351746,4d118ed7?w=576" alt="„Ich denke, das sagt alles“:Vonn-Trainer verrät, was sie direkt nach dem Sturz  sagte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Emotionaler Instagram-Post des Vonn-Trainers!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Sommer 2025 ist die norwegische Ski-Legende Aksel Lund Svindal (43/2x Olympia-Gold) der persönliche Coach von Lindsey Vonn (41). Gemeinsam hatten sie eine große Mission: eine Medaille bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spielen in Cortina d’Ampezzo<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Trotz ihres Kreuzbandrisses gut eine Woche zuvor versuchte es Vonn bei der Abfahrt am gestrigen Sonntag, doch nach nur 13 Sekunden war der Traum nach einem üblen Sturz geplatzt. Vonn wurde anschließend erst im Olympia-Krankenhaus untersucht und später in Treviso nach „Reuters“-Informationen zweimal am linken Bein operiert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neuigkeiten im Sturz-Drama um Lindsey Vonn.  Wie die Nachrichtenagentur „Reuters“ berichtet, musste sich Vonn einer zweiten OP unter...</p><p class="teaser__text">Lindsey Vonn kämpft trotz vieler Verletzungen und Knieersatz für ein Comeback.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skeleton-Fahrer wollte Toten gedenken:IOC verbietet Ukraine-Helm mit getöteten Athleten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/olympia-ioc-verbietet-ukrainer-heraskewytsch-skeleton-helm-mit-getoeteten-athleten-698ae964522c438350e410f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ae964522c438350e410f3/0801bb54d2b320b5e30a867b2751d0d1,869ff6ab?w=576" alt="Skeleton-Fahrer wollte Toten gedenken:IOC verbietet Ukraine-Helm mit getöteten Athleten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cortina d’Ampezzo (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Diese Entscheidung trifft für viele in Europa, aber vor allem in der Ukraine, auf komplettes Unverständnis: Das Internationale Olympische Komitee (IOC) hat dem ukrainischen Skeleton-Fahrer Wladislaw Heraskewytsch (27) die Verwendung seines Helms bei offiziellen Trainingseinheiten und Wettkämpfen verboten. Hintergrund: Der Helm zeigt ukrainische Athleten, die im Krieg getötet wurden – einige davon waren Freunde von Heraskewytsch. Das IOC verbietet politische Botschaften während der Olympischen Spiele, das ukrainische Team sieht jedoch keinen Regelverstoß durch den Helm und bereitet eine offizielle Anfrage beim IOC vor.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wladislaw Heraskewytsch zeigt seinen Helm mit den Porträts getöteter ukrainischer Athleten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heraskewytsch schreibt auf X zum IOC-Verbot: „Eine Entscheidung, die mir schlicht das Herz bricht. Es fühlt sich an, als würde das IOC jene Athleten verraten, die Teil der olympischen Bewegung waren, indem es nicht zulässt, dass ihrer in der Sportarena gedacht wird, die diese Athleten niemals wieder betreten können.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ukrainische Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj <!--]--><!--]--></a><!--[-->(47) hatte sich bereits am Montagabend bei Heraskewytsch dafür bedankt, „dass er die Welt an den Preis unseres Kampfes erinnert“. Der Helm trage „Porträts unserer Athleten, die von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet wurden. Der Eiskunstläufer Dmytro Sharpar, der im Kampf nahe Bachmut ums Leben kam; Yevhen Malyshev, ein 19-jähriger Biathlet, der von den Besatzern nahe Charkiw getötet wurde; sowie weitere ukrainische Sportler, deren Leben durch Russlands Krieg genommen wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen-Auftritt im Video:Jutta Leerdam bringt Verlobten zum Weinen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/emotionaler-olympia-moment-sie-bringt-mega-influencer-jake-paul-zum-weinen-698ae065c5565bc7a9713fba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ae065c5565bc7a9713fba/084139cf729465680f8c2ef96f835f82,888b1307?w=304" alt="Tränen-Auftritt im Video:Jutta Leerdam bringt Verlobten zum Weinen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei Olympia in Mailand weint Jake Paul dicke Tränen wegen seiner Freundin Jutta Leerdam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:00:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>