<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/militaeroperation-im-nordatlantik-usa-wollen-putins-tanker-entern-695e5737af760025de95d553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5737af760025de95d554/6924bdf2020d857c49d21cf9915467c0,e1c4b7de?w=992" alt="Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA haben den russischen Tanker Marinera bei einer Militäroperation von einem Schiff der Küstenwache im Nordatlantik unter Kontrolle gebracht. Er gehört Putins berüchtigter „Schattenflotte“ an. Wie NBC unter Berufung auf US-Behörden berichtet, sei der Tanker „gesichert“ und steuert nun Richtung Schottland. Der Zugriff sei wegen „Verstößen gegen US-Sanktionen“ erfolgt, teilte das Europa-Kommando der US-Streitkräfte (Eucom) mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Parallel dazu wurde auch der Tanker „Sophia“ in internationalen Gewässern der Karibik von der US-Marine geentert. Das bestätigte das sogenannte „Kommando Süd“ der US-Marine auf dem Kurznachrichtendienst X. Der unter US‑Sanktionen stehende Supertanker war mit 1,8 Millionen Barrel venezolanischem Rohöl beladen und laut Beobachtern auf dem Weg nach China.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der beschlagnahmten „Sophia“ erklärte die US-Marine: „Das abgefangene Schiff, die M/T Sophia, operierte in internationalen Gewässern und führte illegale Aktivitäten in der Karibik durch. Die US‑Küstenwache eskortiert die M/T Sophia in die Vereinigten Staaten, wo über das weitere Vorgehen endgültig entschieden wird“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Heli der US-Streitkräfte nähert sich der „Sophia“. Der Tanker schipperte in der Karibik, die USA rechnen das Schiff Putins „Schattenflotte“ zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-viel-schnee-glatteis-und-sturm-am-freitag-695e2c82af760025de95d06a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2c82af760025de95d06b/a647505044826abefca8a520b49850b8,8708bc49?w=992" alt="Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das klingt ernst! Meteorologe Dr. Karsten Brandt vom Portal Wetternet warnt vor einem Blizzard, der sich auf uns zubewegt. „Kritisch ist der Freitag. Es kommt ein Atlantik-Sturmtief aus dem Westen mit Windgeschwindigkeiten von mehr als 100 km/h angerollt. Das bringt im Norden und Osten massiven Schneefall.“ Und das heißt tatsächlich auch: Lebensgefahr! Warum, erklärt der Experte in BILD.
</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die warme Luft bringt viel Feuchtigkeit mit. Die geht dann in den kalten Mittelgebirgen und im Norden und Osten als sehr viel Schnee nieder. Bis zu 40 Zentimeter sind möglich. Es besteht dann akute Gefahr von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneeverwehungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Heißt: „Autos und Züge könnten im Schnee stecken bleiben: Insassen säßen stundenlang bei Eiseskälte fest“, so der Meteorologe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dr. Karsten Brandt</b><!--]--><!--[--> promovierte an der Universität Duisburg-Essen im Bereich der Klimatologie zum Doktor der Naturwissenschaften (Dr. rer. nat.). Er verfasste mehrere Bücher zum Thema Wetter und ist außerdem Gründer und Geschäftsführer des Portals Donnerwetter.de.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Adrian Leyser Sturm</b><!--]--><!--[--> ist Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Offenbach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Schnee-Chaos:Erste Stadt sagt Beerdigungen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hamburgs-friedhoefe-schliessen-beerdigungen-abgesagt-695e727e9c2c98991fda38fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e727e9c2c98991fda38ff/395618becb03d909e0a165c0464f3353,f8e58fad?w=576" alt="Wegen Schnee-Chaos:Erste Stadt sagt Beerdigungen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schlimme Nachricht für viele Trauernde: Die Millionen-Metropole Hamburg muss auf den meisten Friedhöfen der Stadt die Beerdigungen absagen! Betroffen ist nach BILD-Informationen auch der riesige Parkfriedhof in Ohlsdorf. Der Grund ist das erwartete Schnee-Chaos in den kommenden Tagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Friedhofssprecher Lutz Rehkopf zu BILD: „Wir informieren gerade die Angehörigen. Am Freitag und Sonnabend können keine Beerdigungen stattfinden.“ Insgesamt betreffe das 33 Beisetzungen und 13 Trauerfeiern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohlsdorf und viele weitere Friedhöfe der Stadt werden von Freitag bis Montag, 6 Uhr, auch für Besucher geschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Meteorologen warnen vor lebensbedrohlichem Blizzard mit Schnee und Kälte am Freitag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4c664d1d5f581eeae618/c0a8b56d0d84783eced7e003535a32be,9508040b?w=576" alt="Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht vor gefährlichen Wintertagen. Ein massiver Schneesturm bringt Sturm, Eisregen und starken Schneefall – eine explosive Mischung, vor der Meteorologen eindringlich warnen. Vor allem am Freitag könnte die Lage in einigen Regionen lebensbedrohlich werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo das Wetter besonders zuschlägt, warum Spaziergänge, Autofahrten und selbst der Weg zur Arbeit riskant werden können – und welche Rechte Arbeitnehmer haben, wenn draußen akute Gefahr droht. Muss man wirklich raus, wenn Eis und Sturm alles lahmlegen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer sich mit mir anlegt …“:Anschlagsopfer droht Rocker-Boss Hanebuth mit Blutbad!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/ex-rocker-legt-sich-mit-hells-angels-boss-hanebuth-an-695bb774ba832666d9fc587e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb774ba832666d9fc587f/942bc2eff378b7fe00c1e732b3f17076,678db11b?w=656" alt="„Wer sich mit mir anlegt …“:Anschlagsopfer droht Rocker-Boss Hanebuth mit Blutbad!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst wurde Weihnachten auf sein Haus, dann Silvester auf seine Garage geschossen. Dennoch provoziert Ex-Rocker-Boss „Eko the Troublemaker“ weiter die Hells Angels und legt sich jetzt sogar mit einem ihrer mächtigsten Bosse an – Frank Hanebuth.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich der Chef der Höllenengel bei „Eko“ meldete, worum es in dem Gespräch ging und warum es jetzt sogar eine Blutbad-Drohung gibt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meistgegoogelte Personen:Pornostar schlägt Taylor Swift</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-pornostar-schlaegt-sie-bei-google-695e1b03af760025de95cebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e1b03af760025de95cebc/1f2daa3410b53d3227a8e9dff1315cb9-miniSquare,143f531c?w=320" alt="Meistgegoogelte Personen:Pornostar schlägt Taylor Swift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mountain View (Amerika) —<!--]--><!--[--><b> Wer wissen will, wer die Welt wirklich bewegt, sollte nicht nur auf Charts oder Preisverleihungen schauen. Ein Blick auf Google reicht. Dort zählt vor allem: Neugier. Und genau die führt zu einem Ergebnis, das überrascht. Eine umstrittene Pornodarstellerin wird weltweit häufiger gesucht als der größte Popstar unserer Zeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Auswertung der Plattform „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.playerstime.com/reports/most-searched-people/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PlayersTime<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt, welche Personen 2025 weltweit am häufigsten gegoogelt wurden. Berücksichtigt wurden Suchanfragen aus allen Bereichen, von Politik über Musik und Sport bis zu Unterhaltung und Erotik. Es geht nicht um Beliebtheit, sondern darum, wessen Name am häufigsten in die Suchleiste getippt wird. Genau diese nackten Zahlen erzählen eine eigene Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit rund 8,76 Millionen Suchanfragen liegt Mia Khalifa (32) vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/taylor-swift/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15799274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36), die auf etwa 8,09 Millionen kommt. Mia Khalifa wurde durch ihre Karriere als Pornodarstellerin bekannt, hat diese inzwischen beendet. Heute ist sie als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Persönlichkeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Unternehmerin und umstrittene öffentliche Figur aktiv. Viele Suchanfragen dürften sich weiterhin vor allem auf ihre Erotik-Laufbahn beziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Keine Pornos mehr, aber weiter im Fokus: US-Amerikanerin Mia Khalifa (32) bleibt Gesprächsthema<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Detlef Soost und Kate Hall:Wir bleiben nur zusammen, weil wir getrennt leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/detlef-soost-und-kate-hall-wir-bleiben-zusammen-weil-wir-getrennt-leben-695cc71ca4ee74e14e23730e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cc71ca4ee74e14e23730e/688bb095289c3736b785da3948a3a7e2,b736d623?w=320" alt="Detlef Soost und Kate Hall:Wir bleiben nur zusammen, weil wir getrennt leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach 17 Jahren Beziehung und fast 13 Jahren Ehe trennten sich Star-Choreograf Detlef Soost und Sängerin Kate Hall vor einem Jahr. Im exklusiven Gespräch mit BILD sprechen die beiden über ihr Liebes-Comeback und die schwierige Zeit der Trennung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Detlef Soost und Kate Hall es schafften, ihre Ehekrise zu überwinden und ihre Beziehung zu retten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff unter Linksextremen nach Strom-Anschlag:„Vulkangruppe“ distanziert sich von „Vulkangruppe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neues-schreiben-veroeffentlicht-fruehere-vulkangruppe-distanziert-sich-von-strom-terroristen-695e59e64d1d5f581eeae7d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e59e64d1d5f581eeae7d8/a8e0898d9cdc378c403d0c184dfeb68b,46916f09?w=992" alt="Zoff unter Linksextremen nach Strom-Anschlag:„Vulkangruppe“ distanziert sich von „Vulkangruppe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Hauptstadt steht unter Schock nach dem mutmaßlich linksextremistisch motivierten Brandanschlag auf eine Kabelbrücke am Kraftwerk Lichterfelde am 3. Januar 2026. Zehntausende Haushalte waren tagelang ohne Strom, Heizung und Internet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die linksextreme „Vulkangruppe“ meldete sich kurz nach dem Anschlag – doch jetzt gibt es eine überraschende Wendung: Die erste Generation der Vulkangruppe veröffentlichte in der Nacht zu Mittwoch ein Distanzierungsschreiben auf dem Portal „Indymedia“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin heißt es wörtlich: „Wir melden uns, weil in unserem Namen gesprochen wird, gehandelt wird, veröffentlicht wird, ohne dass es unser Handeln ist. Die Texte und Aktionen der letzten Jahre stammen nicht von uns.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Linksextremisten betonen, ihre Angriffe im Jahr 2011 hätten sich ausschließlich gegen Militär, Bundeswehr und Waffenexporte gerichtet, niemals gegen Infrastruktur oder Menschen im Alltag. „Unser Bezugspunkt war klar und begrenzt. Infrastruktur war für uns kein Selbstzweck, sondern Symbol und Träger militärischer Gewalt nach außen. Unsere Interventionen richteten sich gegen Kriegspolitik, nicht gegen gesellschaftliche Grundversorgung, nicht gegen Menschen im Alltag.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ami-Ärger für den Schweine-Burger:McDonald’s wegen McRib verklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mcdonalds-wegen-mcrib-verklagt-beef-um-den-burger-695e0af52d3c5d1ef3d1936b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e0af52d3c5d1ef3d1936c/4ecbcb5aa6627b00a0f33591beb7e931,4c3d6cec?w=576" alt="Ami-Ärger für den Schweine-Burger:McDonald’s wegen McRib verklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D. C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Gehöriger</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Beef um McDonald’s! Der Fast-Food-Riese sieht sich mit einer Sammelklage konfrontiert. Vier Kläger in den USA werfen dem Unternehmen vor, bei einem Burger über die Fleischsorte getäuscht zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/anklage/news-fotos-videos-33314000.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klage<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde bei einem Gericht für den nördlichen Bezirk des US-Bundesstaates Illinois eingereicht. Der Vorwurf: Der McRib enthalte entgegen der Werbung „überhaupt kein echtes Schweinerippenfleisch“. McDonald’s weist die Anschuldigungen als „haltlos“ zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der McRib kam in den USA 1981 auf den Markt. Er war dort nicht dauerhaft im Sortiment, ist aber seit dem vergangenen November wieder in einigen Filialen erhältlich. In Deutschland ist er seit 1989 ununterbrochen zu haben. Der McRib wird von McDonald’s als „gewürztes, entbeintes Schweinefleisch, getaucht in pikante BBQ-Sauce“ beschrieben. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Burger<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird mit Zwiebelringen und Essiggurken auf einem Brötchen serviert. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein McDonald’s-Restaurantschild in Streator im US-Bundesstaat Illinois<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anderson entspannt in Malibu:Dieses Lachen steht dir HUT, Pamela</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-entspannt-in-malibu-dieses-lachen-steht-ihr-hut-695e2c829c2c98991fda30e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2c829c2c98991fda30e8/2aef2ec1c5fe187f7a7de1fb2eadc4e2,40bde245?w=656" alt="Anderson entspannt in Malibu:Dieses Lachen steht dir HUT, Pamela" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (Kalifornien) — <!--]--><!--[--><b>Hut ab, Pamela! Ganz natürlich und charmant genoss die Schauspielerin ihren Kaffee in Malibu. Entspannt im Jogginganzug, aber mit modischem Highlight!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Schirm, Charme und Melone ging es für Pamela Anderson am Dienstag gemeinsam mit Freunden auf ein Coffee-Date! Statt Schirm trug Pam eine sommerliche Korbtasche und statt Melone eine „Cloche“, einen sogenannten Glockenhut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Populär wurde der Glockenhut in den 1920er-Jahren und spiegelte schon damals die moderne, emanzipierte Frau wider, die sich modischen Regeln widersetzte. Attribute, die auch auf Pamela Anderson zutreffen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Pamela Anderson und Liam Neeson hatten eine kurze Romanze nach Dreharbeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nerviges Assistenzsystem:Darf ich den Tempolimit-Warner abschalten?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/assistenzsystem-im-auto-darf-ich-den-tempolimit-warner-abschalten-695e2a6f4d1d5f581eeae1f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2a6f4d1d5f581eeae1f0/d757fd9ecedfb3e05429a5ea4377537a,bab8db4?w=320" alt="Nerviges Assistenzsystem:Darf ich den Tempolimit-Warner abschalten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tempolimit-Warner in modernen Autos ist unüberhörbar und sehr empfindlich. Er schlägt sofort an, wenn man die erlaubte Geschwindigkeit nur um einen Kilometer pro Stunde überschreitet. Viele Autofahrer fühlen sich dadurch gegängelt und wollen den Warnton verstummen lassen. Aber darf man die sogenannte „Intelligent Speed Assist“ (ISA) ausschalten – und wie geht das?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Juli 2024 ist der Assistent für Tempowarnung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/auto/service/service/bitte-uebernehmen-sie-diese-acht-assistenzsysteme-sind-ab-juli-pflicht-79080114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pflicht in Autos, die neu in der EU zugelassen werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In Kombination mit der Verkehrszeichen-Erkennung gleicht ISA permanent das aktuelle Tacho-Tempo mit der erlaubten Geschwindigkeit ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenigstens lässt sich das Feature relativ leicht über die Einstellungen deaktivieren – wenn auch nur jeweils für die aktuelle Fahrt. Nach Ausschalten des Fahrzeugs und Neustart muss es erneut deaktiviert werden. Ist das legal? „Der Gesetzgeber stellt das den Unternehmen frei“, sagt Jochen Münzinger von Mazda Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mazda/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mazda</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> sind neue Modelle serienmäßig mit dieser Option ausgestattet: Ein „mute“ (Stummschaltung) benanntes Knöpfchen auf der Konsole erlaubt es, den Warnton zu deaktivieren. Auch im <!--]--><!--[--><b>Toyota</b><!--]--><!--[--> bZ4X lässt sich die Tempowarnung deaktivieren. Allerdings nur über ein kompliziertes Untermenü in den Einstellungen und nur im Stand. Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bmw/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19087290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BMW</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> erteilt man dem System Piepsverbot, indem man die Set-Taste für ca. eine Sekunde drückt. Ein 3er-Testwagen bot diese Funktion sogar ungefragt bei jedem Neustart an. Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mercedes</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> wird ein Verkehrszeichen auf dem Touchscreen angetippt, damit das Gebimmel verstummt. <!--]--><!--[--><b>Kia</b><!--]--><!--[--> und <!--]--><!--[--><b>Hyundai </b><!--]--><!--[-->bieten nicht belegte Tasten auf dem Multifunktionslenkrad zur Programmierung an, über die ISA zum Schweigen gebracht wird. In manchen Korea-Modellen funktioniert es auch über die Lautstärke-Stummschaltung am Lenkrad. <!--]--><!--[--><b>Volkswagen</b><!--]--><!--[--> und andere Hersteller erlauben, das nervige Gepiepse über das Menü „Einstellungen“ abzuschalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jährige in Wald erstochen:Emma ermordet, doch ihrem Killer droht keine Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/prozess-in-dresden-emma-ermordet-doch-ihrem-killer-droht-keine-haft-695d62d44d1d5f581eeadbc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d62d44d1d5f581eeadbc4/659b1dd95de80d7abfa5124b4c33198e,68b89aa6?w=320" alt="21-Jährige in Wald erstochen:Emma ermordet, doch ihrem Killer droht keine Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Werden die Eltern das Motiv für den Mord an ihrer Tochter Emma (†21) nie erfahren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Landgericht Dresden hat jetzt unter höchsten Sicherheitsvorkehrungen der Prozess gegen Emmas tatverdächtigen Freund (16) begonnen. Unter Ausschluss der Öffentlichkeit wird seit dem 7. Januar 2026 gegen den minderjährigen Deutschen wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhandelt. Sicher scheint bereits: Dem Schüler droht keine Haftstrafe, sondern eine längere Unterbringung in der Psychiatrie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Staatsanwaltschaft soll der 16-Jährige im Mai 2025 nach einer Techno-Party in einem Wald in Sachsen seine Freundin „durch mehrfache Stiche“ getötet haben. Der Beschuldigte stach nach BILD-Informationen wie von Sinnen mit einem Schnitzmesser auf das Mädchen ein. Beide hatten zuvor mit anderen Partygästen die Nacht in der Laußnitzer Heide durchgefeiert und später zu Fuß den Heimweg angetreten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dieser Lichtung löste die Polizei damals eine illegale Techno-Party auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cartel de los Soles“:So macht Maduros Drogen-Kartell weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/cartel-de-los-soles-so-macht-maduros-drogenkartell-weiter-695d1c864d1d5f581eead711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d1c864d1d5f581eead711/12ccb7b354b43e00e14e6e1b02c7e846,a4612f2f?w=320" alt="„Cartel de los Soles“:So macht Maduros Drogen-Kartell weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum ist Venezuela-Diktator Nicolás Maduro weg, taucht ein Name immer wieder auf – „Cartel de los Soles“, das Kartell der Sonnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schattenreich aus korrupten Militärs führt sein Drogengeschäft weiter – auch ohne seinen angeblichen Kopf. Mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>