<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer an Hamburger Schule! Polizei geht von Brandstiftung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-an-schule-polizei-geht-von-brandstiftung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250819-id38201-12.jpg?resize=300%2C300&crop=680px%2C393px%2C687px%2C687px&webp=1" alt="Feuer an Hamburger Schule! Polizei geht von Brandstiftung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschen den Brand an der Julius-Leber-Schule in Hamburg-Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Brennende Säcke mit Baumaterialien, zersplitterte Fensterscheiben, verrauchte Räume: An der Julius-Leber-Schule in Schnelsen ist am Dienstagabend ein Feuer ausgebrochen. Die Polizei geht von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Kurz vor 22 Uhr ging der Notruf bei der Feuerwehr ein: Jugendliche meldeten einen Brand vor dem Schulgebäude an der Halstenbeker Straße. Laut Feuerwehr brannten mehrere sogenannte Big Bags. In den großen Müllsäcken zur Entsorgung von Bauabfällen befand sich Dämmmaterial, zum Teil aus Styropor, das bei Renovierungsarbeiten angefallen war.</p><p>Die Einsatzkräfte hatten den Brand schnell unter Kontrolle. Ein Übergreifen der Flammen auf die Schule wurde verhindert. Allerdings waren – offenbar durch die Hitze des Feuers – mehrere Fenster geborsten. Die Folge: Qualm zog ins Innere, sodass die Feuerwehr größere Flächen des Schulgebäudes entlüften musste. Gegen 22.40 Uhr war der Einsatz beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit in Hamburg: Teenager schwerverletzt in Klinik – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruppe-greift-jungen-mann-an-teenager-mit-schwerer-stichverletzung-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/510183563-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C321px%2C1385px%2C1386px&webp=1" alt="Blutiger Streit in Hamburg: Teenager schwerverletzt in Klinik – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungshubschrauber im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HMB Media | Fernando Soares</span></p><p><strong>In Hamburg-Eimsbüttel wurde am Dienstagabend ein 18-Jähriger bei einer Auseinandersetzung mit einem Messer schwer verletzt. Auch ein Rettungshubschrauber war im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 20 Uhr kam es auf dem Eidelstedter Weg zu einem Streit zwischen dem Teenager und einer Gruppe von fünf bis sechs Personen, wie ein Polizeisprecher auf MOPO-Anfrage sagte. Der Hintergrund der Auseinandersetzung ist noch unklar.</p><p>Im Verlauf des Streits verletzte ein Mitglied der Personengruppe den jungen Mann – nach Angaben der Feuerwehr 18 Jahre alt – mit einem Stich in den linken Oberschenkel schwer. Ein Notarzt wurde per Hubschrauber zum Einsatzort geflogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Multi-Millionen-Objekt: Werfen Sie hier einen Blick in Hamburgs teuerste Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-stehen-zum-verkauf-das-sind-hamburgs-spektakulaerste-immobilien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-harvestehude-26-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=179px%2C364px%2C1232px%2C1232px&webp=1" alt="Multi-Millionen-Objekt: Werfen Sie hier einen Blick in Hamburgs teuerste Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Harvestehudes Luxusvilla ist edles Parkett im Fischgrätenmuster ausgelegt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: immowelt</span></p><p><strong>Wohnen Deluxe: Die Plattform Immowelt hat bei einem Ranking die zehn teuersten Wohnungen in ihrem deutschlandweiten Angebot gekürt. Das Ranking zeigt: Drei der Luxus-Apartments liegen in Hamburg.</strong></p><p>Wer in Deutschland besonders nobel wohnen möchte, sollte sich vor allem in Berlin, München und Hamburg umsehen. Denn einem aktuellen Ranking der Immobilienplattform „Immowelt“ zufolge befinden sich in diesen Städten die exklusivsten – sprich: teuersten – Wohnungen.</p><p>Hamburg überzeuge dabei mit seinem „nordischen Hafen-Flair“, wie es in einer Pressemitteilung von „Immowelt“ heißt. Wer nicht aufs Geld achten muss, residiert hier gerne in Premiumlagen mit Wasserblick, in Wohnungen mit historischer Bausubstanz oder in urbanen Ruheoasen. Hier finden Sie die drei teuersten Hamburger Wohnungsangebote auf der Plattform.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei dieser Aktion kommen Geflüchtete an mehr Bargeld – doch die Kritik ist heftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bezahlkarte-nein-danke-bei-dieser-aktion-kommen-gefluechtete-an-mehr-bargeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7145-938-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Bei dieser Aktion kommen Geflüchtete an mehr Bargeld – doch die Kritik ist heftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tauschaktion der Hamburger Linken: Hier können Geflüchtete Gutscheine gegen Bargeld tauschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p>Die Bezahlkarte für Geflüchtete ist seit ihrer Einführung hochumstritten. Die Kritik: Asylbewerber können nur kleine Barbeträge abheben und viele Geschäfte akzeptieren die Visa-Karte nicht. Deshalb organisiert die Linke Tauschaktionen, bei denen Flüchtlinge zuvor gekaufte Gutscheine gegen Bargeld eintauschen können. Bei einer Aktion in Eimsbüttel war die MOPO mit dabei: Vor Ort wird klar, warum das Konzept der Bezahlkarte so problematisch ist. Doch die Kritik an der Aktion ist heftig – auch aus dem Senat. <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Pop-up-Wohnen“ im Büro? Hamburger Architekturstudentinnen machen es möglich!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnen-im-buero-diese-hamburger-architekturstudentinnen-machen-es-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gruppenfoto.jpeg?resize=300%2C300&crop=301px%2C162px%2C694px%2C692px&webp=1" alt="„Pop-up-Wohnen“ im Büro? Hamburger Architekturstudentinnen machen es möglich!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Team von „vonwegenleer“: Leona Erdmann (l.), Juli Sottorf (M.) und Emma Stiehle (r.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arman Jeddi</span></p><p><strong>Eine Umfrage, ein Modell oder eine Präsentation – so sieht in ihrem Studienfach normalerweise eine Bachelorarbeit aus. Doch Leona Erdmann (24), Juli Sottorf (24) und Emma Stiehle (25) wollten mehr: Die drei Hamburger Architekturstudentinnen der HafenCity Universität haben sich im Rahmen ihrer Abschlussarbeit nicht nur ein Konzept ausgedacht, sondern ein leeres Büro eigenhändig zum Wohnraum umgebaut – und sind anschließend kurzerhand dort eingezogen. Mit ihrem „Pop-up-Wohnen“ setzen die drei ein starkes Zeichen gegen den unnötigen Leerstand in Hamburg.</strong></p><p>Unterstützt von Professorin Sabine Hansmann entwickelten sie ein Konzept, wie leerstehende Büroflächen künftig als Wohnraum zwischengenutzt werden könnten. Als Pilotprojekt diente eine 150 Quadratmeter große Büroetage am Alten Fischmarkt. Dank einer Förderung in Höhe von ca. 20.000 Euro aus dem Programm „Zukunftsfähige Innenstädte und Zentren“ des Bundesministeriums für Wohnen, Stadtentwicklung und Bauwesen konnten die drei ihr Vorhaben umsetzen.</p><p>Im April dieses Jahres machten sie sich gemeinsam mit 16 weiteren Masterstudierenden aus Architektur, Stadtplanung und Urban Design an den Umbau. „Die Baukosten lagen bei rund 8000 Euro. Für Küche und Bad mussten neue Leitungen gelegt werden“, berichten die Studentinnen. Eine besondere Herausforderung: Da die Fläche nur temporär als Wohnraum genutzt werden darf, musste alles so gebaut werden, dass es sich später wieder abbauen lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Fahnenmast auf Pro-Israel-Demo geschlagen: 68-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-mit-fahnenmast-auf-pro-israel-demo-geschlagen-68-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/241803105-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann mit Fahnenmast auf Pro-Israel-Demo geschlagen: 68-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Februar 2024 kam es während der „Mahnwache für Israel“ zu einer handfesten Auseinandersetzung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Im Februar versammelten sich in der City Menschen zu einer „Mahnwache für Israel“. Dort gerieten zwei Männer aneinander. Einer schlug den anderen mit einem Fahnenmast. Jetzt kom^mt es zum Prozess.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es am 3. Februar 2024 an der Mönckebergstraße. Während der Versammlung „Mahnwache für Israel“ soll ein Mann auf einer am Boden liegenden israelischen Fahne ausgerutscht sein. Der Angeklagte ging laut Anklage möglicherweise davon aus, dass der Mann die Fahne mit Absicht mit Füßen trat – aus einer israelkritischen Haltung heraus.</p><p>Der 68-Jährige soll daraufhin mit dem 1,5 Meter langen Fahnenmast auf den Geschädigten eingeschlagen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>