<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/spektakel-bei-hamburg-zehn-meter-hohe-eisberge-auf-der-elbe-696bc4416b40895ba7f713cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc4416b40895ba7f713cd/d91c174591dbeafcac84548c5e290dac,98efc428?w=992" alt="Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geesthacht – <!--]--><!--[--><b>Riesige Schollen schieben sich übereinander, bis zu zehn Meter hoch türmen sich einige Eisberge auf! Auf der Elbe vor Hamburg spielen sich bizarre Winterszenen ab, obwohl längst das Tauwetter eingesetzt hat …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Eisbrecher sind im Dauer-Einsatz und kämpfen sich durch die gefrorenen Barrieren, um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fluss<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder passierbar zu machen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brisante Lage: Bis zu zehn Meter hohe Eisberge türmen sich rund um die Elbbrücke Geesthacht nach Niedersachsen auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das hatten wir so auch noch nicht“, sagt Andreas Schultz, Leiter der Spezialschiff-Flotte beim Wasserstraßen- und Schifffahrtsamt (WSA). „Das Eis reicht vom Grund der Elbe gut zehn Meter in die Höhe“, so der Experte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-das-imperium-des-betreiber-paars-aus-der-todesbar-696a335e6b40895ba7f6ff5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a335e6b40895ba7f6ff5c/aefa22dac250dc4a99ca94be826422d8,eda1d744?w=992" alt="Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gastro-Imperium in einem der teuersten Schweizer Ski-Orte, eine Villa und ein Fuhrpark teurer Luxus-Karossen. Nach der Feuerkatastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana fragen sich die Ermittler: Wie konnten die Bar-Betreiber Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in nur zehn Jahren so reich werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche kriminelle Geschichte hinter dem Aufstieg der Morettis steckt, seine Vergangenheit im Rotlichtmilieu – und was der Mafia-Experte und Bestseller-Autor Roberto Saviano (46, „Gomorrha“) über den Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das neue Jahr ins Plus drehen:Mit zwei Renten-Tricks Tausende Euro mehr auf dem Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-etf-und-steuern-so-drehen-sie-2026-ins-plus-696755c469dcb7a3b21e982b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696755c469dcb7a3b21e982c/f74d06d04bf55c4afa7f9adf2ca4f188,2575be5c?w=576" alt="Das neue Jahr ins Plus drehen:Mit zwei Renten-Tricks Tausende Euro mehr auf dem Konto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steigende Lebenshaltungskosten stellen viele vor neue Herausforderungen. Gleichzeitig ändern sich die Rahmenbedingungen für Einkommen und Altersvorsorge. Wer sich frühzeitig informiert, kann von neuen Spielräumen profitieren und bestehende Ansprüche besser nutzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Arbeitnehmer und Rentner mit neuen Regeln mehr Geld aus dem neuen Jahr herausholen und wie die beiden Renten-Tricks in der Kombination Ihr Konto füllen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum Europas Nato-Hysterie alles nur schlimmer macht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-warum-europas-nato-hysterie-alles-nur-schlimmer-macht-696ca29f4bea5ecfebee9ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca29f4bea5ecfebee9ba9/8c5301cd94b9c3b7c9af0c6b7b1b27f8,fa402d64?w=656" alt="Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum Europas Nato-Hysterie alles nur schlimmer macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spätestens seit Donald Trump Strafzölle gegen eine Reihe europäischer Länder (darunter Deutschland) verkündet hat, um Grönland freizupressen, kennen viele Experten und Politiker kein Halten mehr. Mindestens werde die Nato nie mehr sein wie zuvor, womöglich sei es sogar der Todesstoß für das Bündnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bitte nicht falsch verstehen: Es ist schlimm genug, dass sich ein amerikanischer Präsident ein Stück Land einverleiben möchte, das einem Nato-Verbündeten gehört. Aber dass besorgte Europäer jetzt vom „Ende der Nato“ sprechen, macht die Sache nur noch gefährlicher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die dramatische Warnung ist aus zwei Gründen unsinnig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum einen erschreckt sie uns selbst viel mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der über das stärkste Militär der Welt sowie ein riesiges Atomwaffenarsenal verfügt. Zum anderen sollten wir aufpassen, dass aus unserem Gerede vom Ende keine selbsterfüllende Prophezeiung wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückzug aus Grönland:Hier macht die Bundeswehr wieder den Abflug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-hier-macht-die-bundeswehr-heimlich-den-abflug-696cc1784bea5ecfebee9d64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cc1784bea5ecfebee9d65/1813877c59c8b71f5a075a9c3a2bf24f,601fa6c9?w=320" alt="Rückzug aus Grönland:Hier macht die Bundeswehr wieder den Abflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk (Grönland) – <!--]--><!--[--><b>Abzug nach nur 44 Stunden: Am Sonntagmittag flog das Erkundungsteam der Bundeswehr wieder von Grönland ab! BILD entdeckte die 15 Soldaten unter Leitung von Flottillenadmiral Stefan Pauly (61) kurz vor Abflug am Flughafen von Nuuk. Ziel: eine Boeing 737 der Fluggesellschaft Icelandair. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag hieß es noch, die Soldaten würden länger als geplant bleiben. Nun doch der Abflug der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ohne weitere Mitteilung oder offizielle Ankündogung. Nach BILD-Informationen gab es den Abmarschbefehl am Morgen aus Berlin. Abflug sollte um 14 Uhr deutscher Zeit sein. Die Soldaten waren damit keine zwei Tage auf Grönland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag hatte ein Ministeriumssprecher Michael Stempfle in der Bundespressekonferenz erklärt, er wolle über den Abflugtermin nicht ins Detail gehen. „Wenn ich jetzt sage, es geht bis zum 17. Januar, und dann stellt sich vor Ort heraus, dass sie doch noch länger bleiben wollen, dann sagen Sie wieder: Der Stempfle hat das nicht konkret genug gesagt. Deswegen würde ich das gerne noch ein bisschen offenlassen. Im Zweifel müssen Sie die Dänen fragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Admiral Pauly hatte gestern erklärt, man habe sich mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und anderen über Möglichkeiten einer weiteren Zusammenarbeit vor Ort ausgetauscht, diese an Berlin gemeldet – und warte jetzt auf Antwort, was genehmigt wird, um die nächsten Schritte mit den Dänen zu beraten. Doch dazu kam es offenbar nicht: Die Erklärung gab der General gestern um 15.30 Uhr Ortszeit (18.30 Uhr deutscher Zeit). Um 8.30 Uhr heute früh (Ortszeit) waren die Soldaten schon mit Sack und Pack am Flughafen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann sie Trump besänftigen?:Meloni schaltet sich in Grönland-Konflikt ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kann-sie-trump-besaenftigen-meloni-schaltet-sich-in-groenland-konflikt-ein-696cd30d6b40895ba7f71e87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cd30d6b40895ba7f71e87/debbafeb493874819c2a33cc9531615e,745f6bb?w=320" alt="Kann sie Trump besänftigen?:Meloni schaltet sich in Grönland-Konflikt ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->RoRom/Seoul – <!--]--><!--[--><b>Stehen die USA und die EU an der Schwelle eines Handelskriegs, nur weil in der Kommunikation über den Atlantik etwas fürchterlich schiefgelaufen ist? Diese These vertrat Italiens Ministerpräsidentin Giorgia Meloni (48) heute bei einem Presse-Statement in der südkoreanischen Hauptstadt Seoul. Dabei bezog sie sich auf ein Telefonat mit US-Präsident Donald Trump (79), zu dem sie einen engen Draht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni zufolge hat die europäische Mission in Grönland Trumps Zorn geweckt und zu den Zolldrohungen veranlasst. Dabei richteten sich die Nato-Sicherheitsmaßnahmen in Grönland nicht gegen die USA, sondern gegen „andere, potenziell feindliche Akteure“. Deren „übermäßige Einmischung“ müsse vermieden werden, da sei sie sich mit dem US-Präsidenten einig. Gemeint sind Russland und China.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Offenbar gab es in dieser Angelegenheit ein Missverständnis und Kommunikationsproblem“, sagte Meloni wörtlich. Die Nato sei „der Ort, an dem wir gemeinsam Abschreckungsinstrumente gegen potenziell feindliche Einmischung in einem strategisch wichtigen Gebiet entwickeln müssen. Ich halte es für eine gute Initiative, dass die Nato damit begonnen hat“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Ausschreitungen:Die Vorgeschichte der Hertha-Krawalle</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heftige-ausschreitungen-die-vorgeschichte-der-hertha-krawalle-696c9cfc4bea5ecfebee9b75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c9cfc4bea5ecfebee9b76/3b3273d9c2f87b29efcaf0ae30136b29,b62c3a0?w=656" alt="Heftige Ausschreitungen:Die Vorgeschichte der Hertha-Krawalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hertha BSC gegen Schalke 04– es sollte das Top-Spiel werden, doch es wurde ein Trauerspiel. Null Tore, wenig Stimmung, über 50 Verletzte. Erst betrauerten die Ultras in der Ostkurve den Todestag von Ex-Präsident Kay Bernstein, dann verließen nach 16 Minuten Tausende der aktiven Fanszene das Stadion. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Zuvor gab es am Einlassbereich gewalttätige Auseinandersetzungen mit der Polizei. 30 verletzte Fans, 21 verletzte Polizisten – beide Seiten geben per X dem Gegenüber die Schuld. Beide Seiten liegen laut Ultras schon seit einem halben Jahr im Clinch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Berliner Polizei schrieb dazu am Samstagabend auf X: „Rund um das heutige<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-ultras-verlassen-das-stadion-vorfall-zwischen-fans-und-polizei-696bd7d56b40895ba7f7151c"><!-- --><!--[--><!--[--> Fußballspiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Olympiastadion kam es bereits vor Spielanpfiff zu gewalttätigen Angriffen einzelner Fangruppen auf unsere Einsatzkräfte. Am Stadioneingang zur Ostkurve sollen Kollegen nach Beleidigungen von vermummten Fans u.a. mit Absperrgittern beworfen und mit Schlagwerkzeugen attackiert worden sein.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hertha scheitert trotz Dominanz und Chancen gegen Schalkes starken Torwart Karius.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toppmöller weg:Übernimmt ER jetzt in Frankfurt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-toppmoeller-weg-uebernimmt-er-jetzt-in-frankfurt-696cb7dd4bea5ecfebee9cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb7dd4bea5ecfebee9ccb/7f6d812c3906b7ae7b72ee0f3ede6105,83e1e6f3?w=576" alt="Toppmöller weg:Übernimmt ER jetzt in Frankfurt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt zieht die Notbremse: Nach enttäuschenden Ergebnissen muss Trainer Dino Toppmöller gehen. Doch wer übernimmt das Ruder bei den Hessen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat brisante Infos. Wer wird die Eintracht in die Zukunft führen? Diese und weitere spannende Details erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ergebnis der Krisensitzung:Eintracht-Coach Toppmöller gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-trainer-dino-toppmoeller-gefeuert-696b583a6b40895ba7f70ddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b583a6b40895ba7f70ddc/b404b86de68db308857c5107a04a8ff8,375f9bb8?w=576" alt="Ergebnis der Krisensitzung:Eintracht-Coach Toppmöller gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist amtlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem glücklichen 3:3 am Freitagabend bei Werder Bremen gab es bei Eintracht Frankfurt am Samstag eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-jetzt-laeuft-die-krisensitzung-wegen-toppmoeller-696b45e58eda3a7225224724"><!-- --><!--[--><!--[-->Krisensitzung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Mittelpunkt: Trainer Dino Toppmöller (45) und die schwachen Leistungen der vergangenen Wochen. Die Sitzung zog sich hin, eine Entscheidung blieb zunächst auch nach einem Gespräch zwischen Sport-Vorstand Markus Krösche (45) und dem Hauptausschuss um Präsident und Aufsichtsrats-Chef Mathias Beck (54) bis Sonntag offen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verantwortlichen kamen nach BILD-Informationen dann aber zu dem Entschluss: Trainer Dino Toppmöller muss gehen!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eintracht Frankfurt hat die Reißleine gezogen und Dino Toppmöller gefeuert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europäischer Filmpreis 2026:Norwegisches Drama heimst sechs Trophäen ein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/europaeischer-filmpreis-norwegisches-drama-heimst-sechs-trophaeen-ein-696c93fa4bea5ecfebee9ac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c93fa4bea5ecfebee9ac1/1a5243328438b912512223e093645160,7e40e3b3?w=320" alt="Europäischer Filmpreis 2026:Norwegisches Drama heimst sechs Trophäen ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mehr denn je muss Europa Einigkeit demonstrieren. Der europäische Film versucht dies schon seit 1988. Am Samstagabend schaute wieder ganz Film-Europa an die Spree. Denn im Haus der Kulturen der Welt fanden in Berlin die 38. European Film Awards statt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der große Abräumer des Abends: „Sentimental Value“, das gleich sechs der begehrten Trophäen einheimste. Die deutsche Oscar-Hoffnung „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/in-die-sonne-schauen-im-kino-alle-infos-zum-deutschen-oscar-film-68a59be1f3a73f1f1bfe8866"><!-- --><!--[--><!--[-->In die Sonne schauen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ war siebenmal nominiert, gewann am Ende aber nur einen Preis. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Team von „Sentimental Value“ hatte mehrfach Grund zur Freude. Sie gewannen in den Kategorien „Bester europäischer Film“, „Beste Regie“, „Beste Hauptdarstellerin“, „Bester Hauptdarsteller“, „Beste Filmmusik“ und „Bestes Drehbuch“.  In dem Film geht es um zwei Schwestern, die sich auseinandergelebt haben. Nach dem Tod der Mutter taucht ihr entfremdeter Vater plötzlich wieder auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das norwegische Drama „Sentimental Value“ geht jetzt auch ins Oscar-Rennen. Der Film wurde von der Berliner Filmproduktion „Komplizen Film“ mitproduziert. Aber auch Frankreich, Dänemark und Schweden waren an dem Projekt beteiligt. Die Produktion ist quasi eine europäische Zusammenarbeit. So zeigt man Einigkeit! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutige Zeugen schritten ein:Frau will sich und Kinder in Supermarkt anzünden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/dramatische-szenen-in-bremen-frau-will-sich-und-ihre-kinder-im-supermarkt-anzuenden-696caeee6b40895ba7f71be9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696caeee6b40895ba7f71be9/8fde521a7f0085187f032fac6454c9ee/Kennung_Archivfoto,f6bd7043?w=320" alt="Mutige Zeugen schritten ein:Frau will sich und Kinder in Supermarkt anzünden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Zum Glück haben mutige Kunden eingegriffen und das Schlimmste verhindert. In einem Bremer Supermarkt hat eine Frau (40) versucht, sich und ihre beiden Söhne (4, 8) anzuzünden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen alarmierten am Freitagnachmittag die Polizei: Im Supermarkt „Marktkauf“ im EDU Einkaufspark Duckwitz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Neustadt) habe eine Frau sich und ihre zwei Kinder mit einer augenscheinlich brennbaren Flüssigkeit übergossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bremen bestätigte den Fall am Sonntag auf BILD-Anfrage. Vorher hat die Frau demnach selbst von der Flüssigkeit getrunken und sie auch einem ihrer Söhne gewaltsam eingeflößt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mutige Kunden schritten ein, als die Mutter versuchte, die mit der Flüssigkeit übergossenen Jungs und sich selbst anzuzünden. Anschließend brachten alarmierte Polizeikräfte die Situation unter Kontrolle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>