<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erstes Satellitenfoto nach gezieltem Angriff:Residenz in Trümmern! Ist Mullah-Führer Chamenei tot?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-mullah-residenz-nach-angriff-auf-chamenei-in-truemmern-69a2e343e168162ea2ac0f5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2e343e168162ea2ac0f5e/56a006eebcebe2d9b270d0d6b848f108,766176e4?w=992" alt="Erstes Satellitenfoto nach gezieltem Angriff:Residenz in Trümmern! Ist Mullah-Führer Chamenei tot?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Extreme Zerstörung in Teheran: Ein erstes Satellitenbild zeigt jetzt: Die israelisch-amerikanischen Luftschläge gegen das iranische Regime haben etliche Gebäude zerstört. Und zwar ausgerechnet auf dem Anwesen von Ajatollah Ali Chamenei (86) in der iranischen Hauptstadt! Dort, wo bisher ein größeres Gebäude stand, ist jetzt noch schwarze Asche zu sehen. Überall liegen Trümmer. Derzeit ist unklar, ob Chamenei in seinem Anwesen war, oder aber außerhalb der Stadt in einem Bunker verharrte. Israelische Regierungsvertreter erklärten, es sei noch unklar, welche iranischen Führungspersönlichkeiten getötet worden seien, und es werde noch mehrere Stunden dauern, die Ergebnisse zu bewerten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israelische Medien melden derweil, dass sich die Hinweise auf einen möglichen Tod des Mullah-Führers verdichten. „In Israel wächst die Einschätzung, dass der oberste Führer des Iran, Ali Chamenei, heute früh bei einem israelischen Angriff getötet worden sein könnte“, berichtet etwa die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/manniefabian/status/2027746917824802955" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Times of Israel“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch der Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/N12News/status/2027742067829424551?s=20" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Channel 12“<!--]--><!--]--></a><!--[--> meldet unter Berufung auf eine anonyme israelische Quelle: „Die Einschätzung verdichtet sich – Chamenei ist ausgeschaltet.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Chamenei steht an der politischen und religiösen Spitze des Landes und ist zugleich Oberbefehlshaber der Streitkräfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Um kurz vor 10 Uhr am Samstagmorgen knallte es in der iranischen Hauptstadt auf einmal heftig: Der Militärangriff mit dem Namen „Operation Epische Wut“ erschütterte das Herz des Mullah-Regimes. Im Visier waren neben dem Ober-Mullah, Präsident Massud Peseschkian (71), der Kommandeur der Revolutionsgarde, Ahmad Vahidi (67), Chameneis oberster Sicherheitsberater Ali Schamchani (70) sowie der frühere Präsident Mahmud Ahmadineschad (69).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der neue Krieg in Nahost: eine BILD-Analyse von Julian Röpcke:Bomben und Raketen in acht Ländern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/der-neue-krieg-in-nahost-bomben-und-raketen-in-acht-laendern-69a2d70ae168162ea2ac0ec6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2d70ae168162ea2ac0ec7/64df5ab80c8ed4bc950c9a815b483808,3c4b04b8?w=992" alt="Der neue Krieg in Nahost: eine BILD-Analyse von Julian Röpcke:Bomben und Raketen in acht Ländern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die USA und Israel haben am Samstagmorgen einen Krieg gegen den Iran begonnen, um das Regime in Teheran zu stürzen. Dies erklärten Donald Trump und Benjamin Netanjahu übereinstimmend. Luftangriffe trafen die Führung des Iran sowie zahlreiche militärische Ziele.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Eskalation:Warum die Verhandlungen scheiterten und jetzt Krieg ist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-eskalation-warum-die-verhandlungen-scheiterten-und-jetzt-krieg-ist-69a2c9554b8f567f12fcd491</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2c9554b8f567f12fcd492/24edfad1dc42cdf1a61b4535cea80f31,7648f665?w=576" alt="Iran-Eskalation:Warum die Verhandlungen scheiterten und jetzt Krieg ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>EU-Vertreter äußerten sich besorgt über die amerikanisch-israelischen Angriffe auf das iranische Regime. Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (67) nannte die Militärschläge „sehr besorgniserregend“, Außenbeauftragte Kaja Kallas (48) erklärte, sie untersuche „diplomatische Möglichkeiten“. Aber war es wirklich möglich, die Bedrohung der islamistischen Machthaber auf diplomatischem Wege einzuhegen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Omans Außenminister Badr Albusaidi, der als Vermittler zwischen den USA und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> fungierte, zeigte sich am Freitag überraschend optimistisch über ein mögliches Abkommen. Er sprach von der Bereitschaft Teherans, „null“ atombombenfähiges Nuklearmaterial zu behalten, deutete einen möglichen Durchbruch an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend berichtete BILD, dass ein US-Angriff auf den Iran jederzeit beginnen könne. Später berichtete BILD auch über die Aussagen des omanischen Außenministers, die international als mögliches Zeichen der Entspannung verstanden wurden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trumps Berater Jared Kushner (45) und Steve Witkoff (68) mit Omans Außenminister Badr Albusaidi (65) am Donnerstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verhandlungslösung finden“:Merz, Macron und Starmer verurteilen Irans Angriffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/iranische-angriffe-merz-macron-und-starmer-verurteilen-entschieden-69a2f1bbd50e53f3900100a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2f1bbd50e53f3900100a4/c2173ac186bb91913ad5deda37c7dc6d,200404d4?w=576" alt="„Verhandlungslösung finden“:Merz, Macron und Starmer verurteilen Irans Angriffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Ton aus Europa wird schärfer: Frankreich, Deutschland und das Vereinigte Königreich gehen das iranische Regime in einer gemeinsamen Erklärung frontal an. Mit deutlichen Worten verurteilten Bundeskanzler Friedrich Merz, Frankreichs Staatspräsident Emmanuel Macron und der britische Premierminister Keir Starmer die iranischen Angriffe auf Staaten in der Region „auf das Schärfste“. Iran müsse seine willkürlichen Militärschläge unverzüglich unterlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die drei Staaten appellierten erneut an Teheran, sein Nuklearprogramm einzustellen. Auch das ballistische Raketenprogramm müsse reduziert werden, hieß es in der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bundesregierung.de/breg-de/aktuelles/pressemitteilungen/e3-joint-leaders-statement-on-iran--2409132" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Erklärung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zudem warnten sie, Iran solle von „destabilisierenden Aktivitäten in der Region und unseren Heimatländern“ absehen. Sie verlangten auch, dass die „abstoßende Gewalt und Repression gegen die eigene Bevölkerung“ beendet wird. „Letztendlich muss es dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iranischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Volk erlaubt sein, ihre eigene Zukunft zu gestalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig stellten die drei Regierungschefs klar: An den Militärschlägen waren sie nicht beteiligt, auch wenn sie nach eigenen Angaben in engem Kontakt mit internationalen Partnern stehen – darunter die Vereinigten Staaten, Israel und Partner in der Region. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Morgen über die Angriffe vorab informiert worden, wie ein Regierungssprecher ergänzend mitteilte. Sie beobachte die Entwicklung genau und befinde sich in enger Abstimmung mit den europäischen Partnern. Merz hat sich außerdem mit den Fachministern aus den sicherheitsrelevanten Ressorts beraten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Iran-Angriff:Alarm in Dubai! Flugabwehr über Luxuspool</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-zum-iran-israel-beginnt-angriff-auf-mullahs-696036f24d1d5f581eeb0751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696036f24d1d5f581eeb0752/3dc6565265229a897fefaadfa9b82b5a,8082d39f?w=992" alt="Live-Ticker zum Iran-Angriff:Alarm in Dubai! Flugabwehr über Luxuspool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Israel hat am Samstagmorgen einen Präventivschlag auf den Iran begonnen – um unmittelbar bevorstehenden Bedrohungen gegen den Staat zu begegnen. Alarmstufe Rot: Israels Verteidigungsminister Israel Katz hat einen landesweiten Ausnahmezustand ausgerufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) bestätigte zudem, dass das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->amerikanische Militär<!--]--><!--]--></a><!--[--> sich an den Schlägen gegen die Mullahs beteiligt. Die USA nennen die Operation „Epische Wut“. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> heißt die Militäraktion „Operation Brüllender Löwe“. Der Iran startete nach dem israelischen Erstschlag einen Gegenangriff und nahm neben Israel vor allem US-Stützpunkte in der Region ins Visier. Menschen in Israel mussten in Schutzräume fliehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Entwicklungen zur aktuellen Lage im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> lesen Sie in unserem Live-Ticker. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel hat am Samstag einen Präventivschlag ‌gegen den Iran ‌gestartet. Die USA waren ebenfalls an dem Angriff beteiligt. Das iranische Regime hat daraufhin Israel und US-Stützpunkte in der Region ins Visier genommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Analyse von Paul Ronzheimer:„Donald Trump geht am Ende all-in“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-grosse-analyse-von-paul-ronzheimer-donald-trump-geht-am-ende-all-in-69a2ca844b8f567f12fcd49e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2ca844b8f567f12fcd49f/74936162cc263850c0bd7e4ab75d6a02,4ae516e7?w=992" alt="Die große Analyse von Paul Ronzheimer:„Donald Trump geht am Ende all-in“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Vize Paul Ronzheimer über Israels Militäraktion im Iran und welche Rolle Donald Trump spielt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn David lud sie nicht zur Hochzeit ein:Cora Schumacher: „Ich bin einfach nur unfassbar traurig“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-nicht-bei-sohn-hochzeit-dabei-bin-unfassbar-traurig-69a2a1e97c787f6a1cef1c9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2a1e97c787f6a1cef1c9f/bd8df1aa56a49a28196a39aed11a1b9d,f860032e?w=656" alt="Sohn David lud sie nicht zur Hochzeit ein:Cora Schumacher: „Ich bin einfach nur unfassbar traurig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Manchmal bricht ein Mutterherz ganz leise. David Schumacher, der Sohn von Ralf und Cora Schumacher, hat in Salzburg seine Freundin Vivien Keszthelyi geheiratet. Die Trauung fand heimlich und im kleinsten Kreis statt. Nur enge Freunde und wenige Familienmitglieder waren dabei, erfuhr BILD exklusiv.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch in Salzburg fehlte eine: Davids Mutter Cora Schumacher. Sie war nicht eingeladen, erfuhr erst durch BILD von der Hochzeit. Während ihr Sohn einen der glücklichsten Tage seines Lebens feierte, wurde er für Cora zu einem Tag der tiefen Trauer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht sie exklusiv bei BILD. Lesen Sie nur mit BILDplus, wie Cora sich fühlt und was sie ihrem David wünscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Profisportler verknackt:Dreimal lebenslänglich für Baseball-Millionär</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ehemaliger-us-sport-star-zu-dreimal-lebenslaenglich-verurteilt-69a2c87bd50e53f39000fe70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2c87bd50e53f39000fe70/a29846e42c119f5d96e3c70fa341bf7b,b551bcd2?w=320" alt="Ex-Profisportler verknackt:Dreimal lebenslänglich für Baseball-Millionär" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auburn (Kalifornien, USA) – <!--]--><!--[--><b>„Er ist ein Monster. Er kennt keine moralischen Grenzen. Und er hat keine Skrupel, andere zu töten, um sich zu bereichern.“ Mit diesen Worten endete ein in den USA viel beachteter Prozess gegen Ex-Baseball-Star Dan Serafini (52). Ein Gericht verurteilte den Ami jetzt zu dreimal lebenslänglich. Schuldig war der ehemalige Pitcher (Position des Werfers) bereits letzten Sommer gesprochen worden, nun folgte die Urteilsverkündung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war geschehen? Serafini hatte eigentlich alles: Erfolg, Fans und in seiner Karriere rund 14 Millionen Dollar (11,8 Mio. Euro) verdient. Doch seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/ehe/news-fotos-videos-17029520.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehe<!--]--><!--]--></a><!--[--> ging in die Brüche, finanziell verzockte sich der gebürtige Kalifornier und rutschte in die Drogensucht. Scheidung und Spekulationen haben Serafini nach eigener Aussage sein Vermögen gekostet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Adrienne Spohr, die Tochter der Opfer und Ex-Schwägerin von Serafini, bezeichnet ihn als „Monster“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert Spohr (†70) und Wendy Wood (†68): Der Rentner wurde von Serafini erschossen, seine Frau nahm sich infolge der Tat das Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Geldbörse dominiert die Bestseller-Charts</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2ecdc7c787f6a1cef2179/979fd5c141d8015d93354e3cadac1990,e8f1f855?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Geldbörse dominiert die Bestseller-Charts" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er bekam es gar nicht mit:Halbzeit-Rot für Lautern-Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga-halbzeit-rot-fuer-lautern-trainer-torsten-lieberknecht-69a2d6ece168162ea2ac0ec2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2d6ece168162ea2ac0ec3/ba59b3e04f1d6f20657c0f1bdbda94f1,d1f2223?w=576" alt="Er bekam es gar nicht mit:Halbzeit-Rot für Lautern-Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn der Betzenberg zum Vulkan wird. In der Halbzeitpause der 1:2-Heimpleite gegen Paderborn sieht ein vor Wut schäumender Kaiserslautern-Trainer Torsten Lieberknecht von Schiedsrichter Florian Exner innerhalb von wenigen Sekunden Gelb-Rot! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► 45.+7 Minute: </b><!--]--><!--[-->Paderborn bekommt einen schmeichelhaften Freistoß zugesprochen. Brackelmann nagelt den Ball aus 17 Metern in den Torwinkel zur Paderborn-Führung. Direkt nach dem Halbzeit-Pfiff schreitet ein zorniger Lieberknecht auf Exner zu. Nachdem er Gelb gesehen hat, wütet er weiter und bekommt den Platzverweis – und den nicht mal mit, weil er sich umdreht und wütend davon stapft ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Halbzeit-Rot für Lieberknecht! In der Nachspielzeit erhöht Paderborn durch einen verwandelten Foulelfmeter von Bilbija (90.+4) noch auf 2:0. Redondo (90.+8) gelingt nur noch der Anschlusstreffer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bitterer als der Platzverweis für die „Roten Teufel“: Durch die Pleite beträgt der Rückstand auf die Spitzenteams der Liga nun schon acht Punkte. Dafür darf Paderborn weiter von der 1. Bundesliga träumen. Die Ostwestfalen sind durch den Sieg zurück auf einem direkten Aufstiegsplatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Entwicklung:Sind diese 11 BVB-Stars im Sommer weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-brisante-entwicklung-sind-diese-11-stars-im-sommer-weg-69a2d14b4b8f567f12fcd50b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2d14b4b8f567f12fcd50c/af37bb27927653021883c8511983511c,36860dba?w=576" alt="Brisante Entwicklung:Sind diese 11 BVB-Stars im Sommer weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem desaströsen 1:4 bei Atalanta steht Borussia Dortmund vor einem radikalen Umbruch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur sportlich, sondern auch finanziell gerät der Verein unter Druck. Die Folge: Elf BVB-Stars könnten im Sommer verkauft werden, um Löcher zu stopfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wen das alles betrifft, welche Leistungsträger darunter sind und ab welchen Summen Dortmund mit sich reden lässt – nur mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>