<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Rätsel um drei Einwanderer, die Dobrindts Asylwende gefährden:Plötzlich war die Somalierin minderjährig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-raetsel-um-die-somalier-die-dobrindts-asylwende-gefaehrden-68419c8c15a5fe5bd2547a80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68419c8c15a5fe5bd2547a81/dae4cc9a38e6f67364ab9bed5f2da639,406ae174?w=992" alt="Das Rätsel um drei Einwanderer, die Dobrindts Asylwende gefährden:Plötzlich war die Somalierin minderjährig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Einreise einer jungen Somalierin bringt die Migrationspolitik der Merz-Regierung ins Wanken. Sabirin M. H. und ihre Begleiter wurden zunächst an der Grenze zurückgewiesen, durften aber nach einem Gerichtsbeschluss einreisen und Asyl beantragen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das heikle Vorgehen und die Rolle von Flüchtlingshelfern werfen viele Fragen auf. Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und exklusiven Recherchen zu diesem brisanten Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schrieb sie auf Instagram an:Die bezaubernde Liebesgeschichte der Aminatis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daniel-aminati-und-ehefrau-patrice-ihre-liebesgeschichte-begann-auf-instagram-6846be3bb935da68a5ec554e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846be3bb935da68a5ec554e/0bd6bd3752a9cd98ce16f7dc50fc5001,cddd216e?w=656" alt="Er schrieb sie auf Instagram an:Die bezaubernde Liebesgeschichte der Aminatis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden –<!--]--><!--[--><b> Ihre Liebe begann romantisch wie im Märchen. TV-Moderator Daniel Aminati („taff“) und seine Frau Patrice sind seit 7 Jahren zusammen. 2022 heirateten sie an ihrem 27. Geburtstag und wurden im selben Jahr Eltern der kleinen Charly Malika (2).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Lebensglück des Traumpaares ist schwer überschattet. Bereits im März 2023 wurde bei Patrice Aminati <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/verdaechtiges-muttermal-mit-der-abcde-regel-hautkrebs-erkennen-6821ac3e9166b6044ba0614c"><!-- --><!--[--><!--[-->schwarzer Hautkrebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgestellt. Seitdem kämpft sie tapfer gegen die heimtückische Krankheit, gilt mittlerweile aber als unheilbar. Die Hoffnung aufgeben? Für Patrice keine Option!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrice und Daniel Aminati musizieren gern zusammen und haben einen gemeinsamen Song aufgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre größte Stütze ist ihr Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/daniel-aminati/daniel-aminati-alle-infos-76664622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Aminati<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er hat seine Arbeit als Moderator reduziert, um sich ganz auf seine kleine Familie konzentrieren zu können und seiner Frau beizustehen. Seine Liebe für Patrice ist wie eine zusätzliche Therapie. Aber wie kam das Traumpaar eigentlich zusammen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rennkalender veröffentlicht:Formel-1-Aus für Traditions-Strecke!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-aus-fuer-traditions-strecke-rennkalender-fuer-2026-veroeffentlicht-6847c2d96e8f4710ff28fe46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847c2d96e8f4710ff28fe46/22a5b367ebd99f8e7889e294c4c6736d,d5ca23e4?w=320" alt="Rennkalender veröffentlicht:Formel-1-Aus für Traditions-Strecke!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Volle Fahrt voraus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten in der Saison stellen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Fia die Weichen für das kommende Jahr. Bevor am Wochenende der Große Preis von Kanada in Montreal (Sonntag 20 Uhr; Sky) ausgefahren wird, veröffentlichten die Rennserie und der Weltverband den Rennkalender für 2026 – und der dürfte bei Traditions-Fans für Frust sorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie bereits in der laufenden Saison werden Lewis Hamilton, Max Verstappen (27) &amp; Co. auch kommendes Jahr 24 Grands Prix fahren. 23 davon auf den gleichen Strecken wie in dieser Saison. Einzige Neuerung: Madrid. Erstmals in der dann 76-jährigen Geschichte der Formel 1 gastiert die Königsklasse des Motorsports in der spanischen Hauptstadt. Am 13. September werden die 22 Piloten (mit Cadillac gibt es ein elftes Team) um den Debüt-Sieg rasen. Bitter: Dafür muss das Rennen in Imola (Italien) weichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Hinter Madrid steht bereits seit geraumer Zeit ein großes Fragezeichen. Im Fahrerlager zweifeln nicht wenige daran, dass der Stadtkurs rechtzeitig bis zu seiner geplanten Premiere fertig wird. Durch den späten Termin, der den Abschluss der Europa-Saison bildet, sollte dies aber realistisch sein. Klappt das nicht, ist Imola der erste Ersatzkandidat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todessturz von der Tribüne:Beliebter Koch starb beim Nations-League-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/todessturz-von-tribuene-in-allianz-arena-opfer-war-beliebter-koch-6846f349b935da68a5ec5804</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846f349b935da68a5ec5804/d51f42aa4e6b579b2a6169a0ae08b7c6,cbe02819?w=320" alt="Todessturz von der Tribüne:Beliebter Koch starb beim Nations-League-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Razvan S. (34) hatte sich riesig auf das Nations-League-Finale zwischen Portugal und Spanien am Sonntag gefreut. Zusammen mit Freunden machte er sich auf den Weg in die Münchner Allianz-Arena. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fußballspiel endete für ihn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Verlängerung fiel S. von der Tribüne des Mittelrangs (Block 207). Er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-fan-stirbt-bei-sturz-von-der-tribuene-6845fd47eaf9b317dbcfd616?t_ref=https%253A%252F%252Fstream.springtools.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->stürzte etwa acht Meter tief auf die Pressetribüne<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Block 103.  Ordner schirmten den Bereich um ihn mit einer Sichtschutz-Plane ab. Notärzte und Sanitäter kämpften in der Arena um sein Leben – vergebens.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Notarzt-Einsatz Sonntagnacht auf der Pressetribüne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tod von Razvan S. hat sich in seiner Heimatgemeinde Grainau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) schnell herumgesprochen. „Er war immer freundlich und lebte allein im ersten Stock“, erzählt eine Nachbarin dem BILD-Reporter. „Jeden Tag ging er zur Arbeit.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Hasser schmeißen Handys und Laptops über Bord:Greta, was hast du zu verbergen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-schiff-crewmitglieder-um-greta-thunberg-haben-handys-von-bord-geworfen-6846e88582041e7e6336ef4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846e88582041e7e6336ef4e/06f3469fc178da9c13310454dd48ce4d,2e724bd3?w=992" alt="Israel-Hasser schmeißen Handys und Laptops über Bord:Greta, was hast du zu verbergen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Am Montagmorgen hat die Reise von Greta Thunberg (22) und ihrer „Selfie-Jacht“ ein abruptes Ende gefunden. Israels Armee stoppte das Segelboot „Madleen“ auf dem Weg zur Gaza-Küste und leitete es um. Am Montagabend erreichte das Boot samt Besatzung den Hafen von Aschdod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Passagiere der ‚Selfie-Jacht‘ sind am Ben-Gurion-Flughafen in Tel-Aviv eingetroffen, um Israel zu verlassen und in ihre Heimatländer zurückzukehren“, schrieb das israelische Außenministerium am frühen Dienstagmorgen auf X. Sie sollten noch heute ausreisen. Zuvor erklärte Verteidigungsminister Israel Katz, er habe das Militär angewiesen, der Crew um Thunberg ein Video zu zeigen, das Gräueltaten der Hamas-Terroristen vom 7. Oktober 2023 dokumentiert. Später sagte Katz, dass die Aktivisten sich geweigert hätten, das Filmmaterial anzusehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dubios: Ein von der Besatzung aufgenommenes Video zeigt, wie die Crewmitglieder um Greta hektisch ihre Mobiltelefone und Laptops ins Mittelmeer werfen – kurz bevor die israelischen Soldaten an Bord kamen. „Handys ins Wasser!“, ist im Hintergrund des Videos zu hören. Offenbar wollten die Israel-Hasser unbedingt verhindern, dass ihre Geräte in die Hände der israelischen Sicherheitskräfte gelangen. Was sie verheimlichen wollen? Unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Israel-Hasser werfen ihre Handys von Bord<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falls Situation in Barcelona eskaliert:Das sind Wechsel-Optionen für ter Stegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-die-wechsel-optionen-fuer-marc-andre-ter-stegen-6846beab82041e7e6336ecfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846beab82041e7e6336ecff/e532cc46fcc93258710ee73bccc1f7e2,33b62d1e?w=576" alt="Falls Situation in Barcelona eskaliert:Das sind Wechsel-Optionen für ter Stegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bleibt er oder bleibt er nicht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gerüchteküche um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/barcelona-marc-andre-ter-stegen-wuetend-auf-hansi-flick-und-deco-6845765c6e8f4710ff28e6ff"><!-- --><!--[--><!--[-->Marc-André ter Stegen<!--]--><!--]--></a><!--[--> brodelt. Laut spanischen Medien droht unserem Nationaltorwart beim FC Barcelona in Zukunft die Rolle des Reservisten, falls der Transfer von Joan Garcia (soll von Stadtrivale Espanyol kommen) durchgeht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Klare Worte vom Bundestrainer an seinen Vorgänger.</p><p class="teaser__text">Robert Lewandowski hat mit Polens Nationalmannschaft gebrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 35 Grad möglich:Ab Mittwoch kommt die Schwitze-Hitze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-aussichten-fuer-deutschland-ab-mittwoch-kommt-der-sommer-68468b82eaf9b317dbcfd94e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68468b82eaf9b317dbcfd94f/515a9f922025d8128a0bf5bf6bcadc8d,34f51f14?w=576" alt="Bis zu 35 Grad möglich:Ab Mittwoch kommt die Schwitze-Hitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Badeschlappen, Badesachen, Badeteich! Viel mehr brauchen Sie ab Mittwoch nicht. In weiten Teilen Deutschlands wird die 30-Grad-Marke geknackt. Dazu gibt es Sonne satt. Jetzt kommt die Schwitze-Hitze!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Regen und stürmischen Böen hat uns Tief Veit das Pfingstfest verhagelt. Doch jetzt kommt Wiltrud. Das Hoch wälzt sich vom Mittelmeer über die Alpen, treibt den kalten Veit nach Osten ab. Der hat Pfingstmontag nur noch an der Ostseeküste den Regenhut auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wolken, die uns Pfingsten verregneten, ziehen wie hier über einem Feld in Thüringen ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch damit ist am Dienstag Schluss. Vom Süden und Westen gewinnt das Hoch an Einfluss und sorgt spätestens ab Mittwoch für einen spürbaren Temperaturanstieg. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dwd.de/DE/wetter/vorhersage_aktuell/vhs_brd_node.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Deutschem Wetterdienst (DWD)<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt im Süden zuerst die Sonne durch, im Norden soll es noch überwiegend bewölkt, aber trocken bleiben. Die Höchstwerte liegen dann zwischen 20 Grad im Nordschwarzwald und 27 Grad im Breisgau.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Ausschreitungen:700 Marines nach Los Angeles!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/los-angeles-pentagon-schickt-700-marines-684783676e8f4710ff28fbed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684783676e8f4710ff28fbee/b4b066a63d90a08c1cf01197edd96015,c57c8ece?w=992" alt="Brutale Ausschreitungen:700 Marines nach Los Angeles!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Tagen toben in Los Angeles heftige Unruhen. Jetzt schickt das US-Verteidigungsministerium 700 Marines und zusätzliche 2000 Nationalgardisten in die Stadt. Und das, nachdem Kalifornien am Montag Klage gegen Präsident Trump (78) wegen des Einsatzes der Nationalgarde in Los Angeles eingereicht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausschreitungen gegen die US-Einwanderungsbehörde ICE („Immigration and Customs Enforcement“) und gegen die Festnahme von Migranten, denen US-Präsident Donald Trump illegale Einreise vorwirft, entwickeln sich weiter. Ein gewalttätiger Höhepunkt wurde am Sonntag erreicht, als Downtown L.A. einer Kriegszone glich: Es gab Anarchie, Plünderungen und Vandalismus. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schickte-die-nationalgarde-schwere-ausschreitungen-in-los-angeles-6845e8b0eaf9b317dbcfd596"><!-- --><!--[--><!--[-->I<!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schickte-die-nationalgarde-schwere-ausschreitungen-in-los-angeles-6845e8b0eaf9b317dbcfd596"><!-- --><!--[--><!--[-->n der Nacht zu Montag verhängte die Polizei ein Versammlungsverbot<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig eskaliert der politische Zoff zwischen US-Präsidenten Donald Trump (78) und Gavin Newsom (57), nachdem Trump – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krawall-in-los-angeles-donald-trump-schickt-die-nationalgarde-6844f52428e5c13c1b0567da"><!-- --><!--[--><!--[-->entgegen den Wünschen des Kalifornien-Gouverneurs<!--]--><!--]--></a><!--[--> – 2000 Soldaten der Nationalgarde mobilisiert hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmittag erklärte das Pentagon dann, dass es weitere Truppen nach Los Angeles schickt: 700 US-Marines aus Camp Pendleton (Kalifornien) sind auf dem Weg, hieß es. Das US-Militär bestätigte auf X separat die Entsendung von „etwa 700 Marines“ eines Infanteriebataillons in die zweitgrößte Stadt der Vereinigten Staaten. Der Einsatz solle sicherstellen, dass nach den Unruhen vom Wochenende eine „angemessene Anzahl von Kräften“ zur Verfügung stehe, hieß es. Sie würden sich „nahtlos“ in die Einsatzkräfte der Nationalgarde „integrieren“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Fans kämpfen um 30 Auswärts-Dauerkarten:Das härteste Ticket der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-mit-hammer-regeln-das-haerteste-ticket-der-bundesliga-6846d02ceaf9b317dbcfdd9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846d02ceaf9b317dbcfdd9f/edd9c3bad8b19916a491c443de94576c,f7d74a11?w=576" alt="HSV-Fans kämpfen um 30 Auswärts-Dauerkarten:Das härteste Ticket der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Aufstieg wird beim HSV der Run auf die Tickets nur noch größer.  Diese Woche läuft ein ganz spezieller Vorverkauf. Und zwar der für das härteste Ticket der gesamten Bundesliga.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, um welche umkämpfte Karte es geht und warum der HSV dafür Hammer-Regeln eingeführt hat. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hat es Sie auch überrascht?“:Rätsel um Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hat-es-sie-auch-ueberrascht-raetsel-um-wirtz-6846a0e36e8f4710ff28f21c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846a0e36e8f4710ff28f21d/12aa4d70e1fc87ddd45e885c23e427e3,50393e2a?w=576" alt="„Hat es Sie auch überrascht?“:Rätsel um Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rätsel um Florian Wirtz beim Auftritt gegen Frankreich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA war gestern – jetzt schlägt Europa zurück:Fünf Top-Aktien aus dem Euro Stoxx 50</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/euro-stoxx-50-boersenexpertin-ferstl-enthuellt-top-wachstumsaktien-6840288127a34c3234f2d84a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840288127a34c3234f2d84a/3d6c03d7c8e88f0f63c4220ba1eef9c8,a6204e24?w=656" alt="USA war gestern – jetzt schlägt Europa zurück:Fünf Top-Aktien aus dem Euro Stoxx 50" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Internationale Investoren ziehen Milliarden aus den USA ab und suchen in Europa nach soliden Werten. Börsenexpertin Carola Ferstl enthüllt exklusiv fünf Top-Titel des Euro Stoxx 50 mit Substanz, Dividendenstärke und Zukunftsperspektive. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die detaillierte Analyse und erfahren Sie, warum diese Aktien langfristig überzeugen. Sichern Sie sich jetzt exklusiven Zugang zu BILDplus für die vollständige Story und weitere Experteneinschätzungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandursache noch unbekannt:Stall in Flammen! Mindestens sechs Pferde sterben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/feuerwehr-einsatz-in-melle-stall-in-flammen-mindestens-sechs-pferde-sterben-6847c4f547230d59d83fa8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847c4f547230d59d83fa8e0/85b685db8b624c22dbf8879b9cddb3f1,96a8ac5e?w=320" alt="Brandursache noch unbekannt:Stall in Flammen! Mindestens sechs Pferde sterben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melle (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Alarm mitten in der Nacht: Plötzlich stand ein Reitstall in Flammen. Mindestens sechs Pferde überleben den Brand nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 3.30 Uhr bemerkte ein Autofahrer am Dienstagmorgen auf der Autobahn A 30 Richtung Osnabrück in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Feuerschein in der Nähe der Fahrbahn. Sofort wählte er den Notruf. Er ahnte nicht, dass in einem Stall mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pferden<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein verheerender Brand ausgebrochen war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute haben Schläuche für die Wasserversorgungen dem Gehöft verlegt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als 50 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute<!--]--><!--]--></a><!--[--> und mehrere Streifenwagen-Besatzungen in Melle im Landkreis Osnabrück bei einem Gehöft ankamen, brannte das Gebäude lichterloh. Dort sollten nach ersten Informationen elf Pferde untergebracht sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem starker Testsieger:Diese Maschine hat mehr Knetkraft als ZWÖLF Omas!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kuechenmaschinen-ohne-kochfunktion-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846d380eaf9b317dbcfddd7/519ee2495723a901a1f1e35e6ebd1d04,5d842430?w=320" alt="Extrem starker Testsieger:Diese Maschine hat mehr Knetkraft als ZWÖLF Omas!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schweini-Aus:Ana lächelt den Kummer weg</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ana-ivanovic-sie-laechelt-den-kummer-weg-68471ec8eaf9b317dbcfe1af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68471ec8eaf9b317dbcfe1b0/774cf060233fcdcd8aa6f84a31bc826b,c9af3fe?w=992" alt="Nach Schweini-Aus:Ana lächelt den Kummer weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Starker Auftritt einer starken Frau! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Finale der French Open sorgte Ana Ivanović im Stadion Roland Garros für einen starken Auftritt. Die frühere Tennis-Weltklasse-Spielerin zeigte sich trotz der Trennung von Fußballweltmeister Bastian Schweinsteiger voller Eleganz und Zuversicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Krise und Kummer einfach wegzaubern? Das kann Ana Ivanović<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz privater Turbulenzen strahlt Ana in Paris im Business-Look mit goldener Uhr und zeigt ihre langen Beine. Was für ein Hingucker! Sie ist als Markenbotschafterin eines Haushaltsgeräte-Herstellers im Einsatz, sagte charmant: „Bonjour!“ Ihr Lächeln wirkt entschlossen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>140 Strafminuten!:Schlägerei bei Draisaitl-Klatsche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spiel-3-um-den-stanley-cup-klopperei-bei-draisaitl-klatsche-6847ac0e6e8f4710ff28fd53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847ac0e6e8f4710ff28fd54/a4602731f0b48e6e098f2618e9f3b056,4563765d?w=576" alt="140 Strafminuten!:Schlägerei bei Draisaitl-Klatsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war dann mehr ein Boxkampf als ein Eishockeymatch im dritten Drittel von Spiel 3 zwischen den Florida Panthers und den Edmonton Oilers um Superstar Leon Draisaitl (29). Am Ende unterlag Edmonton in Florida klar mit 1:6. Der Augsburger Nico Sturm kam erneut nicht für die Panthers zum Einsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steht es in der Serie (Best of seven) 2:1 für den Titelverteidiger, die Florida Panthers. In einem physisch geprägten Spiel gingen die Gastgeber schon nach einer Minute durch Marchand in Führung. Er traf bisher in jedem Spiel. Auffällig: schon zu Beginn viele Strafzeiten  (16 Minuten).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und in Überzahl fiel dann auch der zweite Treffer der Panthers durch Verhaeghe (18.). So ging es in die erste Pause.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Kölner Leon Draisaitl will endlich den Stanley Cup gewinnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>