<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD-Reporter berichten:Luftraum über Griechenland komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/luftraum-ueber-griechenland-gesperrt-keine-fluege-kommen-rein-695a3716fd458507c1914369</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a3716fd458507c191436a/5789c433819d696616b53daa6db7c97a,a86de0e7?w=992" alt="BILD-Reporter berichten:Luftraum über Griechenland komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Der gesamte Luftraum über Griechenland ist aktuell gesperrt. Offizielle der zivilen Luftfahrtbehörde und des Flughafens Athen bestätigten gegenüber BILD: Es gibt derzeit keine eingehenden Flüge. Ursache: ein Ausfall aller Kommunikationssysteme. Reisende wurden per SMS über Flugausfälle informiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt auch ein Blick auf die Website <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.flightradar24.com/39.49,30.05/7" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->flightradar<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Der Luftraum über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/griechenland/thema-griechenland-alle-infos-80021308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Griechenland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist aktuell nahezu komplett leer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der offiziellen Website des Flughafens in Athen hieß es: „Aussetzung von Flügen aufgrund eines technischen Problems, das die Flugsicherung betrifft. Bitte beachten Sie, dass aufgrund eines technischen Problems, das die Flugsicherung betrifft, alle Ankünfte und Abflüge vorübergehend ausgesetzt sind. Vielen Dank für Ihr Verständnis.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen:Exklusiv! Geissens-Einbrecher verhaftet!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-und-carmen-geiss-einbrecher-nach-dem-brutalen-ueberfall-verhaftet-69591a7d666ac1993e7cc3a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591a7d666ac1993e7cc3a3/acb99020cbc38994c95255fd116658c5,bae87ad?w=992" alt="Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen:Exklusiv! Geissens-Einbrecher verhaftet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Monaten der Angst gibt es endlich ein erstes Aufatmen für Carmen und Robert Geiss: BILD erfuhr exklusiv: Mehrere Täter des brutalen Überfalls in ihrer Villa in Saint-Tropez wurden festgenommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Details und Neuigkeiten exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linksextremer Anschlag in Berlin:Bekennerschreiben! Sie wollen „den Saft abdrehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linksextremer-anschlag-in-berlin-bekennerschreiben-sie-wollen-allen-den-saft-abdrehen-695a2edbfd458507c19142e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2edbfd458507c19142e5/6b9597c82ad7318e335ff96f3f04cc44,3f49e871?w=992" alt="Linksextremer Anschlag in Berlin:Bekennerschreiben! Sie wollen „den Saft abdrehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Große Teile der Hauptstadt frieren – und gleichzeitig geht die Angst um. Nach dem Brandanschlag auf eine Strombrücke im Südwesten der Stadt sind seit Samstag rund 45.000 Haushalte ohne Strom. Heizungen fielen bei Minusgraden aus, Kitas, Schulen, Pflegeheime und Krankenhäuser sind betroffen. Der Stromausfall könnte noch bis Donnerstag dauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist klar: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->linksradikale<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Vulkangruppe“ reklamiert den Anschlag für sich. Ein entsprechendes Bekennerschreiben ging bei der Polizei ein. Sicherheitskreise halten es für plausibel, die Echtheit wird geprüft. Der Staatsschutz ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kerzen, Gasbrenner, dicke Decken: So rüsten sich die Berliner gegen die Kälte.</p><p class="teaser__text">Brandanschlag auf Stromkabel in Berlin. Die Wucht war schlimmer als eine Kugelbombe.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herausgeber Ulf Poschardt über den Berliner Blackout:Im Dunkeln sind alle gleich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/herausgeber-ulf-poschardt-ueber-den-berliner-blackout-im-dunkeln-sind-alle-gleich-695a05f8f6fc544dba9bbcc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a05f8f6fc544dba9bbcc8/e990166ee94e3752cf85a02ddbf850f6,5801df1?w=576" alt="Herausgeber Ulf Poschardt über den Berliner Blackout:Im Dunkeln sind alle gleich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der McDonald’s an der Clayallee ist stets gut besucht. Es ist wohl der einzige McDonald’s, in dem Maybach-SUVs im Drive-Through-Bereich keine Seltenheit sind. An diesem Samstagabend ist das Fast-Food-Restaurant bis auf den letzten Platz besetzt. Die Schlange der Autos reicht bis auf die Clayallee und hinter der Schlange beginnt das Reich der Dunkelheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vollidioten, die mit dem Südwesten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Beste dieser Stadt demoralisieren wollten, haben es vergeigt. Die Stimmung in den eher gediegenen Wohngegenden rund um Schlachten- und Wannsee ist eher romantisch. Die Kinder rodeln mit ihren Eltern an der Rehwiese, einem der schönsten Parks der Hauptstadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ist bei Ihnen auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->?“, kommentieren die Damen in den Tracksuits grinsend zum Reporterbüro in der Kinderspielecke. Sie sind aus Düppel, dem südlichsten Eck von Zehlendorf, hierhergekommen, um Handys zu laden und mit der Familie zu telefonieren. Ein Teen mit Moncler-Jacke erklärt dem Reporter, wie das WLAN bei McDonald’s funktioniert. Wir im Südwesten halten zusammen. Egal ob Luxus-Southwest oder Basic-Southwest. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Welt-Herausgeber Ulf Poschardt ist auch betroffen von dem Blackout im Berliner Südwesten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo waren Sie, Herr Wegner?:„Habe mich im Büro eingeschlossen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wo-waren-sie-herr-buergermeister-ich-habe-mich-in-meinem-buero-eingeschlossen-695a44a497d3bf6ef4f45542</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a44a497d3bf6ef4f45543/94d86e4dc31bfcab65209d81975a0b8c,48006401?w=576" alt="Wo waren Sie, Herr Wegner?:„Habe mich im Büro eingeschlossen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Große Teile der Hauptstadt frieren – und gleichzeitig geht die Angst um. Nach dem Brandanschlag auf eine Strombrücke im Südwesten der Stadt sind seit Samstag rund 45.000 Haushalte ohne Strom. Heizungen fielen bei Minusgraden aus, Kitas, Schulen, Pflegeheime und Krankenhäuser sind betroffen. Der Stromausfall könnte noch bis Donnerstag dauern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht auch um ein Foto auf der HSV-Homepage:3 seltsame Dinge beim Kuntz-Abgang</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-auch-um-ein-foto-auf-der-hsv-homepage-3-seltsame-dinge-beim-kuntz-abgang-695927c3fb77630dac2765fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695927c3fb77630dac2765ff/0cb38b2e53a305ae9c8810ec7c09b662,6c2b47cd?w=656" alt="Es geht auch um ein Foto auf der HSV-Homepage:3 seltsame Dinge beim Kuntz-Abgang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nirgendwo wird so viel gelogen wie auf Beerdigungen und bei Verabschiedungen, sagt man. </b><!--]--><!--[-->Das kann man dem Hamburger Sportverein beim Überraschungs-Abgang von Stefan Kuntz aus „familiären Gründen“ nicht vorwerfen. Stattdessen befremden die offiziellen Reaktionen: kurz angebunden und kälter als die Elbe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Sport-Vize Walter M. Straten nennt in seiner „Lage der Liga“ 3 seltsame Dinge, die ihm beim Kuntz-Abgang auffallen. Mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christian Ziege zurück bei der Borussia:Neuer Gladbach-Job nach Tod von Frau Pia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-holt-ziege-zurueck-69593cf2666ac1993e7cc5a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69593cf2666ac1993e7cc5a9/f576be66e482c591c048abc8e783a0ef,ccdca7aa?w=320" alt="Christian Ziege zurück bei der Borussia:Neuer Gladbach-Job nach Tod von Frau Pia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Personal-Roulette bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Mönchengladbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Als Eugen Polanski (39) am 18. November 2025 vom Interims- zum Cheftrainer befördert wurde, wussten die Verantwortlichen bereits, dass der Prozess einen Domino-Effekt nach sich ziehen würde. Denn während der Coach die Borussia mit vier Siegen und drei Unentschieden aus zwölf Pflichtspielen stabilisierte, löste er auch eine Vakanz auf seiner alten Position als Trainer der U23 aus. Diese und weitere Stellen hat de Verein nun neu besetzt. Dabei gibt es vor allem eine emotionale Rückkehr ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Polanski-Beförderung rücken im Nachwuchs fast alle Trainer um eine Altersklasse auf. Der junge neue U17-Trainer Denis Hauswald (35/vorher U15) bekommt dabei eine ehemalige Klub-Legende als Co-Trainer an die Seite gestellt: Ex-Star Christian Ziege (53)!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ziege (r.) 2017 mit Frau Pia<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rapper postet Video:Drogenrückfall bei Capital Bra?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/capital-bra-postet-video-mit-blut-an-der-nase-drogenrueckfall-beim-rapper-695a16a3e522d3c5f715cb58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a16a3e522d3c5f715cb58/3aaa2a0403e001be38fb95ddc6b960a8,b991dbb2?w=320" alt="Rapper postet Video:Drogenrückfall bei Capital Bra?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Rapstar Capital Bra hat sich in einem bitteren Instagram-Video zu Wort gemeldet. Darin nimmt er Bezug auf seine Drogensucht und einen Rückfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Clip, den er selbst in seiner Instagram-Story teilte, sieht man den Musiker sogar offenbar mit blutiger Nase. „Alles, was ihr gesehen und gehört habt, auch was ihr noch erfahren werdet, stimmt“, gibt Capital Bra, der bürgerlich Vladislav Balovatsky heißt, zu. „Ich habe lange damit gekämpft, mit meiner Sucht, und sehr, sehr viele Leute in eine komische Lage gebracht. In eine sehr schwierige Lage“, sagt der Rapper weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einer neuen Instagram-Story wirkt Capital Bra müde, während er seine 3,8 Mio. Follower grüßt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Capital Bra: „Ich kann nicht mehr um Verzeihung bitten. Dieses ‚Es tut mir leid, es tut mir leid‘, aber Inshallah (so Gott will, d. R.) verzeiht ihr mir. Glaubt mir, das macht auch so keinen Spaß.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Direkt nach dem Titel:Littler wendet sich an zwei Bayern-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/luke-littler-wendet-sich-nach-wm-titel-an-zwei-bayern-stars-6959b03ffb77630dac276b21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6959b03ffb77630dac276b22/8ab563206f33821a987d5e88f21ae7af,c69779ec?w=992" alt="Direkt nach dem Titel:Littler wendet sich an zwei Bayern-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschende Ansage von Doppel-Weltmeister Luke Littler (18).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seinem überragenden 7:1-Sieg über Gian van Veen im Finale der Darts-WM plaudert der Engländer, der großer Fan von Manchester United ist, plötzlich eine Instagram-Nachricht von Bayern-Juwel Lennart Karl aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sport1-Interview fragt ihn Moderatorin Katharina Kleinfeldt zunächst: „Viele Leute in Deutschland vergleichen Sie mit dem FC Bayern München, weil die über Jahre hinweg Titel gewonnen haben. Jetzt haben viele Angst, dass Sie etwas Ähnliches machen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Littler erklärt: „Der Bayern-München-Spieler, wie sage ich seinen Vornamen? Karl? Lennart Karl? Er hat mir in der dritten oder vierten Runde geschrieben. Er meinte so etwas wie: ‚Mach weiter so‘. Ich folge ihm seitdem.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von schwarzer Piste abgekommen:Deutscher Skifahrer (22) stürzt in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-im-hochzillertal-skifahrer-stuerzt-von-piste-und-stirbt-695a2fe0fd458507c19142f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2fe0fd458507c19142f3/54f742b3ef0b6d3a0f2b0e163e84bd72,b49bb64d?w=576" alt="Von schwarzer Piste abgekommen:Deutscher Skifahrer (22) stürzt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaltenbach (Österreich)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->– <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Skiunfall in Tirol: In der beliebten Urlaubsregion Hochzillertal-Kaltenbach ist ein deutscher Wintersportler (22) ums Leben gekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> verunglückte der junge Mann am Samstagnachmittag gegen 14 Uhr auf der schwarzen Piste Nr. 1. Aus ungeklärter Ursache hatte er bei der Abfahrt die Kontrolle verloren, war über den Pistenrand hinaus geraten und in steiles, ungesichertes Gelände abgestürzt. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/europa/skiurlaub/skisaison-alle-infos-78345562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skifahrer <!--]--><!--]--></a><!--[-->aus Gelsenkirchen (NRW) kam rund 20 Meter unterhalb der Piste in einem Waldstück zum Liegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die österreichische Alpinpolizei untersucht den tödlichen Skiunfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren rasch vor Ort und leiteten umgehend Erste-Hilfe-Maßnahmen ein. Trotz aller Bemühungen konnte der alarmierte Notarzt jedoch nur noch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> des 22-Jährigen feststellen. Nach aktuellem Ermittlungsstand gibt es keine Hinweise auf ein Fremdverschulden. Die Ermittler müssen nun klären, warum der Skifahrer auf der anspruchsvollen Abfahrt die Kontrolle verlor und von der Piste stürzte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-„Tagesschau“-Moderatorin Judith Rakers:„Mit 20 wollte ich perfekt sein, mit 50 will ich echt sein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/judith-rakers-mit-20-wollte-ich-perfekt-sein-mit-50-will-ich-echt-sein-6953a548a75a88580a6db62e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953a548a75a88580a6db62f/ce431c945efe13f6c6309dffed9ea13d,5aff61f2?w=576" alt="Ex-„Tagesschau“-Moderatorin Judith Rakers:„Mit 20 wollte ich perfekt sein, mit 50 will ich echt sein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rügen (Mecklenburg-Vorpommern) – F<!--]--><!--[--><b>ast 20 Jahre lang war sie das vertraute Nachrichten-Gesicht der Nation, die „Tagesschau“ ihr berufliches Zuhause. Seit zwei Jahren liegt dieses Kapitel hinter ihr. Judith Rakers hört nun vor allem auf ihr Herz: Am 6. Januar wird sie 50 und feiert einen persönlichen Neuanfang. Sie schaut nicht zurück, mit Wehmut, sondern nach vorn. Mit einer tiefen, ehrlichen Lust auf das Leben. BILD hat Judith Rakers getroffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was heute zählt, sind Echtheit, Ruhe und Freiheit. Lange wollte Judith Rakers perfekt sein, fehlerfrei, stark nach außen. Heute schaut sie mit Milde darauf zurück und sagt: „Früher wollte ich alles perfekt machen, heute reicht mir mein Bestes. Und das ist völlig okay.“ Ein Satz, der viel über sie erzählt: „Ich musste erst älter werden, um mir zu erlauben, unperfekt zu sein. Das ist vielleicht die schönste Errungenschaft des Älterwerdens.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Judith Rakers (damals 32) begann 2008 (damals 32) die 20-Uhr-Ausgabe der „Tagesschau“ gemeinsam mit dem damaligen Chef-Sprecher Jan Hofer zu moderieren. Sie arbeitete insgesamt 19 Jahre für die „Tagesschau“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unvollkommenheit ist für sie kein Makel mehr. Sondern etwas, das Geschichten lebendig macht. Das zeigt sie auch in ihren Kinderbüchern (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kosmos.de/de/content/Microsites/Judith%20Rakers" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Judiths kleine Farm“, Kosmos<!--]--><!--]--></a><!--[-->): „Ich liebe es, wenn die Tiere in meinen Geschichten nicht perfekt sind, mit Brüchen, kleinen Macken und Stärken. So ist das echte Leben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/etfs-maximieren-core-satellite-strategie-erklaert-694559206376e847b7db536d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694559206376e847b7db536d/ec163b78026a52be2cc88224d7efcada,107a53ef?w=320" alt="Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs sind ein einfacher Einstieg in die Welt der Investments, doch wer wirklich hohe Renditen erzielen möchte, sollte auf eine kluge Kombination aus ETFs und Aktien setzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanz-Experte Mick Knauff erklärt die Core-Satellite-Strategie, die Anlegern nicht nur Diversifikation, sondern auch ein minimiertes Risiko bietet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Aktien als perfekte Satelliten dienen und welche ETFs das Fundament Ihres Depots bilden sollten – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 11:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>