<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nächster Auto-Schock:Audi-Gewinn bricht um mehr als ein Drittel ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/naechster-auto-schock-audi-gewinn-bricht-um-mehr-als-ein-drittel-ein-6887209c0e680a76f4e97abb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887209c0e680a76f4e97abc/9b5cbdc80c1cb54772f66c6d8e3546f5,bf539a17?w=992" alt="Nächster Auto-Schock:Audi-Gewinn bricht um mehr als ein Drittel ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ingolstadt – <!--]--><!--[--><b>Bittere Bilanz für Audi: Der Autobauer hat im ersten Halbjahr 2025 rund 1,3 Milliarden Euro Gewinn gemacht – das sind 37,5 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum! Bereits zum dritten Mal in Folge fällt das Halbjahresergebnis im Vergleich zum Vorjahr deutlich schlechter aus. 2022 hatte Audi noch 4,4 Milliarden Euro Gewinn eingefahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für den Einbruch: US-Strafzölle, teurer Konzernumbau und schwächelnde Verkäufe in China. Besonders hart trifft es auch die Edelmarken Bentley und Lamborghini, die ebenfalls zum Konzern gehören. Audi gehört zur VW-Gruppe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zieht Audi auch bei der Jahresprognose die Reißleine: Das Umsatzziel wurde um 2,5 Milliarden Euro nach unten korrigiert – auf nur noch 65 bis 70 Milliarden Euro. Auch bei der Rendite rechnet der Konzern mit einem deutlichen Rückgang. Hoffnung macht einzig die geplante Zolleinigung zwischen EU und USA. Diese sei aktuell in Bewertung, hieß es von Audi. Es gebe noch keine Details, aber man sei froh über die neue Planbarkeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein die im Frühjahr gestiegenen US-Zölle haben Audi rund 600 Millionen Euro gekostet, so der Finanzvorstand Jürgen Rittersberger (46). Besonders bitter: Weil Audi – anders als etwa BMW – kein Werk in den USA betreibt, musste der Konzern die Zusatzkosten komplett selbst schultern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Vorstellung ist erschreckend“ ++ „Wir kommen nicht drumherum“:Das sagen die Menschen zu Reiches Renten-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rente-erst-ab-70-das-sagen-8-deutsche-zum-vorschlag-von-ministerin-reiche-6886232565361c668c6d2d54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886232565361c668c6d2d55/f2e80330cfba401b154282aea7c24764,d16d13ff?w=992" alt="„Die Vorstellung ist erschreckend“ ++ „Wir kommen nicht drumherum“:Das sagen die Menschen zu Reiches Renten-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Riesen-Diskussion um den Vorstoß von Wirtschaftsministerin Katherina Reiche zur Verlängerung der Lebensarbeitszeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rente-mehr-und-laenger-arbeiten-ministerin-reiche-macht-ansage-68847c3a0e680a76f4e960e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiche hatte in der Frankfurter Allgemeinen Zeitung gesagt, die Deutschen sollten mehr und länger arbeiten<!--]--><!--]--></a><!--[--> – notfalls auch bis 70. Es könne „auf Dauer nicht gut gehen“, wenn wir Deutschen „ein Drittel unseres Erwachsenenlebens in Rente verbringen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Vorstoß sorgt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikerin derzeit nicht unter den Abgeordneten, sondern auch auf Deutschlands Straßen für Diskussionen. BILD fragt: Was halten SIE von der Rente ab 70?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Schüpping (60), Künstler aus Düsseldorf: </b><!--]--><!--[-->„Das ist definitiv keine gute Idee, es sollte andere Lösungen geben, das zu finanzieren. Es gibt genug Leute, die zu viel Geld haben. Dort könnte man mal gucken. Es macht ja auch Freude, etwas zu geben. Zudem könnten auch Beamte mal in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> einzahlen. Wenn alle mitmachen, wäre es so machbar.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Überfall auf Kölner Fans:Groß-Razzia gegen HSV-Hooligans</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/in-norddeutschland-gross-razzia-gegen-hsv-hooligans-688668d80e680a76f4e974ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688668d80e680a76f4e97500/129f21e18a254b01bc96e23471cdfdb1,8dfb41e3?w=992" alt="Nach Überfall auf Kölner Fans:Groß-Razzia gegen HSV-Hooligans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Groß-Razzia der Polizei kurz nach Sonnenaufgang am Montagmorgen: Mehr als 100 Beamte stürmten Wohnungen von HSV-Hooligans in ganz Norddeutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum die Fahnder nach einem feigen und brutalen Überfall auf Kölner Fans in einer konzertierten Aktion zuschlugen, warum sogar eine SOKO gegründet wurde und was den Gewalttätern aus dem Umfeld des Hamburger SV genau vorgeworfen wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war schon so gut wie weg:Überraschende Wechsel-Wende bei BVB-Spieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-ueberraschende-wechsel-wende-bei-bvb-star-6886585ad464b04c3249aede</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886585ad464b04c3249aedf/d578cebec4a3ff3c371460f4308fcff6,74301e6c?w=576" alt="Er war schon so gut wie weg:Überraschende Wechsel-Wende bei BVB-Spieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Machen ihm der Verkauf von Jamie Gittens (20) zum FC Chelsea und die schwere Schulter-Verletzung von Julien Duranville (19) einen Strich durch die eigene Zukunfts-Rechnung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich schien es nur Formsache zu sein: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmunds<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flügelflitzer Cole Campbell (19) soll sich mit dem VfB Stuttgart bereits auf einen Wechsel verständigt haben. Der wechselwillige US-Boy kann bei den Schwaben einen langfristigen Vertrag unterschreiben – und will auch unbedingt dort hin. Als Ablösesumme stehen sieben Millionen Euro im Raum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lässt ihn der BVB doch nicht gehen? Offensiv-Talent Cole Campbell (19)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Gerüchteküche bei diesem Deal zusätzlich befeuerte: Campbell fehlte am Samstag zum Trainingsstart in Dortmund. Auf dem Trainingsgelände in Brackel stand die Leistungs-Diagnostik auf dem Programm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen mehr als verdoppelt:Fälle von „bandenmäßigem“ Bürgergeld-Betrug gestiegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jobcenter-faelle-von-bandenmaessigem-buergergeld-betrug-gestiegen-6886cc690e680a76f4e977df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886cc690e680a76f4e977e0/d474c837c00ab69ffb77cb2cc789ae3b,e3dc71a9?w=576" alt="Zahlen mehr als verdoppelt:Fälle von „bandenmäßigem“ Bürgergeld-Betrug gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahl der organisierten Betrugsfälle beim Bürgergeld ist deutlich gestiegen. Im Jahr 2024 wurden der Bundesregierung 421 Fälle von „bandenmäßigem Leistungsmissbrauch“ gemeldet – mehr als doppelt so viele wie im Vorjahr. In 209 dieser Fälle kam es zur Strafanzeige. Das geht aus einer Antwort der Bundesregierung auf eine Kleine Anfrage der Grünen hervor, über die zunächst die „Rheinische Post“ berichtete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: 2023 wurden 229 Fälle registriert, davon endeten nur 52 in einer Anzeige. Im laufenden Jahr, Stand Ende Mai, wurden bereits 195 Fälle erfasst – in 96 Fällen folgten Strafanzeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von „bandenmäßigem Leistungsmissbrauch“ sprechen die Jobcenter vor allem bei Fällen, in denen EU-Bürger Schein-Arbeitsverhältnisse oder erfundene Selbstständigkeiten angeben, um unrechtmäßig Bürgergeld zu kassieren. Dabei treten laut Bundesregierung oftmals organisierte Gruppen als vermeintliche Arbeitgeber oder Vermieter auf – und streichen einen Teil der staatlichen Leistungen selbst ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Umfrage zeigt, wie die Deutschen über die Höhe des Bürgergeldes und Strafen denken.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbares Geständnis nach Titel:England-Star spielte EM mit Schienbein-Bruch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-england-star-lucy-bronze-spielte-turnier-mit-beinbruch-6886c6640e680a76f4e977d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886c6640e680a76f4e977d7/f80a627e809efc82756847981c7c267f,1c027ddd?w=656" alt="Unfassbares Geständnis nach Titel:England-Star spielte EM mit Schienbein-Bruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Diese Leistung ist übermenschlich!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Englands Lucy Bronze (33) hat einen zweiten Vornamen. Die Außenverteidigerin heißt tatsächlich Tough – zu Deutsch: hart. Dem machte sie bei dieser </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aller Ehre. Denn nach dem gewonnenen Finale gegen Spanien (4:2 n. E.) gestand die Spielerin des FC Chelsea Unglaubliches. Sie spielte das ganze Turnier mit einer Verletzung, mit der andere nicht mal laufen könnten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berger jubelt über EM-Sieg: Ihre Verlobte Carter glänzt im dramatischen Finale gegen Spanien.</p><p class="teaser__text">Beth Mead musste ihren Elfmeter wiederholen, nachdem sie ausgerutscht war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In nur 2 Jahren:Hepatitis-Fälle in Deutschland mehr als verdoppelt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/welt-hepatitis-tag-prof-experten-feiern-fortschritt-6882255fdcfaf52c88b4f364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882255fdcfaf52c88b4f364/6401f114c3a489151c358fa9811709dc,f5107962?w=320" alt="In nur 2 Jahren:Hepatitis-Fälle in Deutschland mehr als verdoppelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute, am 28. Juli, ist Welt-Hepatitis-Tag. Und es gibt etwas zu feiern. Was auf den ersten Blick verrückt klingen mag. Denn die gemeldeten Fälle von Hepatitis B stiegen hierzulande zwischen 2021 und 2023 um 160 %. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Was ist Hepatitis?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hepatitis ist eine Entzündung der Leber. Sie kann akut (Typ A) oder chronisch (Typ B) oder häufig chronisch (Typ C, mehr als 6 Monate) verlaufen. Weltweit starben allein 2022 rund 1,3 Millionen Menschen daran. Grund: Die fortwährende Schädigung der Leber führt zu Leberzirrhose, Leberkrebs und Leberversagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Wie viele Menschen in Deutschland haben Hepatitis?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeuge des Bahnunglücks von Riedlingen:„Menschen lagen tot neben dem Zug“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/riedlingen-zugunglueck-fordert-drei-menschenleben-6886acc60e680a76f4e9779e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886acc60e680a76f4e9779f/fa20b5c854dee780208abc64fbe61fc8,78bb9081?w=992" alt="Augenzeuge des Bahnunglücks von Riedlingen:„Menschen lagen tot neben dem Zug“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riedlingen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Dutzende Einsatzkräfte waren die ganze Nacht im Einsatz. Rettungshunde suchten in den Trümmern nach Überlebenden. Bis zum Morgen wurden keine weiteren gefunden – aber auch keine weiteren Toten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Menschen sind bei dem schrecklichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugunglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Riedlingen in Oberschwaben gestorben. Etwa 50 Personen wurden verletzt, 25 davon schwer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die ganze Nacht hindurch waren Rettungskräfte im Einsatz, um nach weiteren Überlebenden zu suchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war furchtbar, das mitansehen zu müssen“, sagt Anwohner Karl Figler (76) zu BILD. Der Landwirt lebt in Sichtweite zur Unglücksstelle, hatte den Einsatz von Anfang an beobachtet: „Zwei Menschen lagen tot neben dem Zug. Sie wurden in Decken weggetragen. Gleichzeitig wurden Schwerverletzte versorgt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handtuchkrieg auf Teneriffa:Liegen-Jäger überrennen Poolboy</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sonnenkrieg-auf-teneriffa-urlauber-kaempfen-um-liegen-6885ef940ba0d7115107b5be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885ef940ba0d7115107b5bf/6793a64133aa9b7bf4489365656ffce8,88a22645?w=576" alt="Handtuchkrieg auf Teneriffa:Liegen-Jäger überrennen Poolboy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->100 Urlauber stürmen auf die Liegen – bewaffnet mit Handtüchern und Tunnelblick. Willkommen im Sonnenkrieg von Teneriffa!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Montags passieren die meisten Herzinfarkte:Wie Panik vor der neuen Woche das Herz belastet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/aengste-und-panik-die-sorge-vor-der-neuen-woche-kann-krank-machen-687b7e539c84ba52efaf5a6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b7e539c84ba52efaf5a6c/7794795b9eb4317efb8f5cd3b181f17e,88394b47?w=576" alt="Montags passieren die meisten Herzinfarkte:Wie Panik vor der neuen Woche das Herz belastet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montags ereignen sich 13 Prozent mehr tödliche Herzinfarkte als an anderen Tagen. Forscher der Universität Hongkong fanden heraus, dass nicht nur Berufstätige, sondern auch Rentner betroffen sind. Warum sich das Risiko nicht nur auf Arbeitende beschränkt und welche Faktoren eine Rolle spielen – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Digitalminister Wildberger:5-Punkte-Plan 
für KI-Turbo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/digitalminister-mit-5-punkte-plan-deutschland-muss-ki-land-werden-6885e81965361c668c6d2a25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885e81965361c668c6d2a25/f151a217cb5859fbe6d4e834c313160c,7cf5b606?w=656" alt="Digitalminister Wildberger:5-Punkte-Plan 
für KI-Turbo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch hat Deutschland die Chance, beim weltweiten KI-Wettlauf vorne mitzumischen. Doch die Uhr tickt. Digitalminister Karsten Wildberger (55, CDU) war vergangene Woche bei Trumps KI-Gipfel in den USA – und fordert Vollgas im Wettlauf um die beste Künstliche Intelligenz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv nur mit BILDPlus den Fünf-Punkte-Plan, mit dem der Digitalminister Deutschland zum KI-Land machen will. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Legende nach Kanada:Nun mischt sich die US-Liga in den Müller-Wechsel ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-nun-mischt-sich-die-us-liga-in-seinen-wechsel-ein-68865d46c27f88052196fef5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68865d46c27f88052196fef6/58e8450cf536d4842e9ee37c449262a0,8898df9e?w=320" alt="Bayern-Legende nach Kanada:Nun mischt sich die US-Liga in den Müller-Wechsel ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amerika will unbedingt Thomas Müller (35)! Darum erklärt die MLS die Star-Personalie nun zur absoluten Liga-Priorität.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller hat Bayerns Partner-Klub Los Angeles FC abgesagt, will stattdessen nach Kanada zu den Vancouver Whitecaps (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-thomas-mueller-ab-nach-kanada-bild-kennt-die-details-6885fbfa0ba0d7115107b668?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Ffussball%252Ffc-bayern-thomas-mueller-ab-nach-kanada-bild-kennt-die-details-6885fbfa0ba0d7115107b668%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Problem:</b><!--]--><!--[--> Derzeit hat noch der FC Cincinnati die sogenannten „Discovery Rights“, die MLS-Transfer-Rechte an Müller. Cincinnati verlangt dafür wohl mehr als 400.000 US-Dollar (rund 340.000 Euro).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> In der US-Liga ist es üblich, dass jeder Klub durch das sogenannte „Discovery Right“ bis zu sieben Spieler pro Jahr für sich beansprucht. Nur das Team mit dem dadurch entstandenen Transfer-Recht darf dann mit dem Spieler verhandeln. Im Falle von Müller hat das Recht an ihm der FC Cincinnati. Wollen ihn andere Vereine verpflichten, müssen sie die Rechte abkaufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>