<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Raus aus meinem Kiez!“ Suff, Gewalt und Kurioses: Auf Streife mit der Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-streife-mit-den-kiez-cops-acht-stunden-suff-gewalt-und-kurioses/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251018-roeer-1273-416-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C290px%2C1417px%2C1418px&webp=1" alt="„Raus aus meinem Kiez!“ Suff, Gewalt und Kurioses: Auf Streife mit der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Jugendliche wird von den Polizisten kontrolliert und nach Hause geschickt, weil er zu jung ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ende September stellten St. Paulis Clubbesitzer eine Sicherheitskampagne vor, weil die Zustände auf dem Kiez mittlerweile untragbar seien. Die Polizisten René Fernolendt und Golo Schneyer kämpfen dort jedes Wochenende aufs Neue gegen Diebe, Schläger und Dealer. Die MOPO hat sie eine Nacht lang begleitet.</strong></p><p>„Schlägerei mit Glasflaschen am Bahnhof St. Pauli!“ Kaum ist die Information durchgegeben, fährt der erste Streifenwagen vor der Davidwache los. Innen haben fünf Polizisten auf großen Monitoren die Überwachungsaufnahmen der Reeperbahn im Blick. Zwei Minuten später sind die Beamten vor Ort – kurze Wege, im kleinsten Revier Deutschlands.</p><p>22 Uhr, kurz nach Schichtbeginn. Polizeiobermeister Golo Schneyer (32) und Hauptkommissar René Fernolendt (44) greifen nach Mütze, Jacke, Funkgerät – und dem letzten Schluck Kaffee. Dann geht es raus in die Kälte: „Erst mal einen Überblick verschaffen, was heute so los ist“, erklären sie gelassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Abrechnung: „Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-abrechnung-beratungsbedarf-bei-mietern-auf-allzeithoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/paar-prueft-gemeinsam-unterlagen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ärger um Abrechnung: „Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat sich der Verbrauch im Vergleich zu den Vorjahren drastisch geändert? Ein Vergleich lohnt, denn das Fehlerpotenzial bei Heizkostenabrechnungen ist hoch. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto:  Christin Klose/dpa-tmn</span></p><p><strong>Die Energiepreise lagen auch vergangenes Jahr auf eher hohem Niveau. Für einige Mieter wird die Nebenkostenabrechnung deshalb zum Ärgernis. Die gestiegenen Preise beschäftigen auch die Vermieter.</strong></p><p>Mietervereine melden wegen Nachforderungen von Heizkosten noch immer einen hohen Beratungsbedarf. Das hat eine Abfrage der Mietervereine in Berlin, Hamburg, München, Köln und Frankfurt ergeben. Der Leiter der Rechtsabteilung des Hamburger Vereins, Stefan Schmalfeldt, sagte: „Viele Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen.“</p><p>Die Mietervereine erklären die vielen Anfragen mit dem Auslaufen der Energiepreisbremsen auf Gas, Fernwärme und Strom zum Jahreswechsel 2023/24. Ende März vergangenen Jahres endete zudem die zeitweilige Mehrwertsteuersenkung auf Gas und Fernwärme von 19 auf 7 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz: Feuer in Restaurant auf der Reeperbahn – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-auf-st-pauli-grosseinsatz-reeperbahn-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251109-id39321-1-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C449px%2C1470px%2C1471px&webp=1" alt="Großeinsatz: Feuer in Restaurant auf der Reeperbahn – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war auf der Reeperbahn im Einsatz. Es qualmte aus dem Obergeschoss. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Erst brannte es im Erdgeschoss, dann griff das Feuer auf ein weiteres Stockwerk über. Am Sonntagabend ist auf der Reeperbahn ein Brand ausgebrochen. Zwei Menschen wurden verletzt. </strong></p><p>Die Feuerwehr wurde um kurz nach 20 Uhr zu dem Wohn- und Geschäftshaus in Höhe der Lincolnstraße gerufen. In einem Lokal im Erdgeschoss brannte es. Gleich drei Löschzüge waren im Einsatz.</p><p>Die Flammen in dem Restaurant wurden laut Feuerwehr gegen Mitternacht gelöscht, wie die Feuerwehr der MOPO sagte. Um auch alle Glutnester ablöschen zu können, mussten Teile des Daches geöffnet werden. Das angrenzende Hostel wurde vollständig durchsucht, Personen mussten dort nicht gerettet werden. Anschließend wurden umfangreiche Belüftungsmaßnahmen durchgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>