<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Viel zu schnell unterwegs: Polizei stoppt SUV-Raser im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/elmshorn-polizei-stoppt-raser-suv-bmw-viel-zu-schnell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/elmshorn-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C280px%2C1427px%2C1427px&webp=1" alt="Viel zu schnell unterwegs: Polizei stoppt SUV-Raser im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zivilfahnder stoppten den BMW-SUV.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Raser in Elmshorn: Die Polizei hat einen SUV gestoppt, der viel zu schnell unterwegs gewesen sein soll.</strong></p><p>Zivile Polizeikräfte hatten den BMW am Dienstagabend auf der Hamburger Straße angehalten. Der Fahrer soll zuvor mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit unterwegs gewesen sein. Zeitweise soll der BMW mit etwa Tempo 130 innerorts in Richtung der A23 unterwegs gewesen sein. Offiziell sind auf der Hamburger Straße 50 Kilometer pro Stunde erlaubt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-abriss-an-der-sternbruecke-verwunschenes-haus-aufgetaucht/">Nach Abriss an der Sternbrücke: Verwunschenes Haus aufgetaucht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Messerstiche! 18-Jähriger im Stadtpark betrunken gemacht und getötet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mord-im-stadtpark-18-jaehriger-erst-abgefuellt-dann-abgestochen-prozessbeginn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/214115145-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C0px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="100 Messerstiche! 18-Jähriger im Stadtpark betrunken gemacht und getötet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Bereich des Planschbeckens im Hamburger Stadtpark wurde die Leiche gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Es war ein grausiger Fund: Im April entdeckten Spaziergänger im Stadtpark die Leiche eines 18-Jährigen. Der Teenager war übersät mit zahlreichen Stichverletzungen. Jetzt müssen sich zwei junge Männer (18 und 19) wegen Mordes vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die beiden sollen den 18-Jährigen am Abend des 16. April in den Park gelockt haben. Nach Angaben der Staatsanwaltschaft sollen sie ihn dort zunächst mit Alkohol abgefüllt und anschließend mit zahlreichen Messerstichen getötet haben. Hundert Mal sollen die Täter zugestochen haben – in Kopf, Hals und Unterkörper. Anschließend warfen sie den leblosen Körper in ein Gebüsch in der Nähe des Kinderplanschbeckens.</p><p>Am nächsten Nachmittag entdeckten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-im-stadtpark-gefunden-mordkommission-ermittelt/">Passanten den Leichnam dort gegen 17.15 Uhr unweit der Otto-Wels-Straße</a>. Daraufhin alarmierten sie die Polizei. Während der Ermittlungen durchleuchteten Beamte das Umfeld des Getöteten und stießen dabei auf die zwei damals ebenfalls 18 Jahre alten Freunde. Sie wurden vernommen, einer daraufhin festgenommen. Er kam in U-Haft, der andere zunächst frei. Nach weiteren Auswertungen der Handydaten wurde diese Entscheidung korrigiert. Die Polizei nahm auch den zweiten Verdächtigen in dessen Wohnung in Volksdorf fest<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/18-jaehriger-im-stadtpark-erstochen-und-in-gebuesch-abgelegt-gleichaltrige-in-u-haft/">. Ein Haftrichter schickte ihn daraufhin ebenfalls in U-Haft.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>