<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Sturzbächen im Treppenhaus: So geht es für die SAGA-Mieter weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sturzbaechen-im-treppenhaus-so-geht-es-fuer-die-saga-mieter-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/wasserrohrbruch-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Nach Sturzbächen im Treppenhaus: So geht es für die SAGA-Mieter weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei schwere Rohrbrüche legten zwei SAGA-Hochhäuser in Wilhelmsburg kürzlich lahm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/hfr</span></p><p><strong>Die SAGA-Mieter in zwei Wilhelmsburger Hochhäusern trauten ihren Augen nicht, als vor rund zehn Tagen plötzlich Wassermassen durch die Treppenhäuser schossen und teils in die Wohnungen liefen. Schuld daran waren zwei Rohrbrüche innerhalb weniger Stunden, der Strom musste teils ausgeschaltet werden. Jetzt gibt es Neuigkeiten.</strong></p><p>Der Strom läuft inzwischen in einem Großteil der Wohnungen wieder, verkündete die SAGA am Dienstag. Betroffen von den Wassermassen waren der Erlerring 10 und der Karl-Arnold-Ring 53, zwei Hochhäuser in der Großwohnsiedlung Kirchdorf-Süd im Süden Wilhelmsburgs.</p><p>Am Erlerring 10 läuft der Strom seit ein paar Tagen in 157 von 160 Haushalten wieder, am Karl-Arnold-Ring in 142 von 160 Wohnungen. Die Aufzugsschächte seien bereits am 7. Februar abgepumpt und getrocknet worden. Jeweils ein Aufzug war in den beiden Hochhäusern vor dem vergangenen Wochenende wieder betriebsbereit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 16:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chemikalie in Einkaufszentrum ausgetreten – ein Verletzter ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/chemikalie-in-einkaufszentrum-ausgetreten-ein-verletzter-ins-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/naw-symbol2.jpg?resize=300%2C300&crop=351px%2C31px%2C1362px%2C1361px&webp=1" alt="Chemikalie in Einkaufszentrum ausgetreten – ein Verletzter ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Junge stirbt bei einer Straßenüberquerung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bei Bauarbeiten in einem Jenfelder Einkaufszentrum ist am Dienstag eine Leitung beschädigt worden. Die Feuerwehr eilte wegen einer austretenden Chemikalie zur Rodigallee.</strong></p><p>Zwei Menschen seien notärztlich versorgt worden, sagte ein Feuerwehrsprecher. Die Retter brachten eine zur Untersuchung in ein Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vorzeige-radweg-nach-einem-monat-hinueber-diese-huetchen-sollen-es-jetzt-richten/">Vorzeige-Radweg nach einem Monat hinüber: Diese Hütchen sollen es jetzt richten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segelyacht gesunken: Diesel im Harburger Hafen ausgelaufen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/segelyacht-gesunken-diesel-im-harburger-hafen-ausgelaufen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/harburg-segelyacht-gesunken.jpeg?resize=300%2C300&crop=288px%2C72px%2C986px%2C985px&webp=1" alt="Segelyacht gesunken: Diesel im Harburger Hafen ausgelaufen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die Bergung war unter anderem ein Eisbrecher im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Einsatz in Harburg: Seit 11.55 Uhr ist die Feuerwehr im Überwinterungshafen am Dampfschiffsweg im Einsatz. Hier ist eine etwa sieben Meter lange Segelyacht im Hafenbecken gesunken. </strong></p><p>Dabei trat eine größere Menge Diesel aus, weshalb Ölschlängel zur Sicherung ausgebracht wurden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeits-streit-ehre-verletzt-warum-stach-der-parkplatz-killer-zu/">Hochzeits-Streit, Ehre verletzt: Warum stach der Parkplatz-Killer zu?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorzeige-Radweg nach einem Monat hinüber: Diese Baken sollen es jetzt richten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorzeige-radweg-nach-einem-monat-hinueber-diese-huetchen-sollen-es-jetzt-richten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260216-roeer-8996-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C260px%2C1449px%2C1448px&webp=1" alt="Vorzeige-Radweg nach einem Monat hinüber: Diese Baken sollen es jetzt richten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Radweg an der Berner Straße ist jetzt mit rot-weißen Baustellen-Baken abgesichert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Den neuen Radweg in Rahlstedt gab es erst seit knapp einem Monat. Doch dann kam der Winter nach Hamburg – und das Vorzeigeprojekt wurde plötzlich zur Gefahr für Rad- und Autofahrer. Mehrfach krachte es dort. Was war da los? Und wie geht es jetzt weiter? Eine Konsequenz wurde bereits gezogen. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zur Mittagspause in den Dschungel – aber ohne Wind und Wetter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zur-mittagspause-in-den-dschungel-lieblingsplaetze-unter-glas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gartencafe-von-ehren-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C154px%2C1766px%2C1766px&webp=1" alt="Zur Mittagspause in den Dschungel – aber ohne Wind und Wetter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inmitten von Pflanzen lässt sich eine Pause auch im Garten von Ehren genießen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Draußen lässt der Frühling noch auf sich warten, aber drinnen blüht es schon in allen Farben. Alle, die jetzt schon im Grünen sitzen möchten, können in einem der vielen Gartencenter in und um Hamburg nicht nur die ersten Frühblüher einkaufen, sondern auch zwischen Blumen und Grünpflanzen essen und Kaffee trinken. Hier sind unsere Lieblingsplätze unter Glas mit Dschungel-Atmosphäre.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Genau das Problem“: Bahnstrecke Hamburg-Berlin viel länger dicht – Politiker empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-trauerspiel-streckensanierung-der-bahn-zwischen-berlin-und-hamburg-verschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago837513416-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Genau das Problem“: Bahnstrecke Hamburg-Berlin viel länger dicht – Politiker empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Arbeiter an der Bahn-Baustelle der Strecke Hamburg-Berlin: Die Arbeiten dauern deutlich länger als geplant.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Die Sperrung der Bahnstrecke Hamburg-Berlin dauert deutlich länger an als geplant. Die Bahn will am 13. März einen neuen Zeitplan für die Generalsanierung der Strecke vorlegen. Den eigentlich geplanten Fertigstellungstermin Ende April hat das Unternehmen wegen des harten Winters gekippt und erst einmal auf unbestimmte Zeit verschoben. In Mecklenburg-Vorpommern hat die Verschiebung zu wütenden Reaktionen geführt, Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (SPD) fühlt sich gar persönlich getäuscht.</strong></p><p>„Gemeinsam mit unseren Baupartnern setzen wir in den nächsten Wochen alles daran, den Rückstand so gut wie möglich aufzuholen“, teilte die Bahn mit. Unterdessen kommt von Kundenseite deutliche Kritik: „Ein einziges Trauerspiel, das sich nicht mit Winter im Winter erklären lässt“, heißt es vom Netzwerk Europäischer Eisenbahnen, das Güterzug-Konkurrenten der Bahn vertritt. Die Planung der Streckensanierungen der Bahn müsse insgesamt auf den Prüfstand.</p><p>Die Bahnstrecke Hamburg-Berlin ist seit Anfang August 2025 für die Sanierung gesperrt – zunächst war mit neun Monaten Bauzeit geplant worden. Die 280 Kilometer lange Strecke führt durch fünf Bundesländer und ist eine der wichtigsten Pendlerstrecken in Deutschland mit täglich rund 30.000 Fahrgästen im Fernverkehr und insgesamt 470 Zügen pro Tag. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hapag-Lloyd schluckt israelische Reederei Zim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hapag-lloyd-schluckt-israelische-reederei-zim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/460835743-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Hapag-Lloyd schluckt israelische Reederei Zim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Container der Hamburger Reederei Hapag Lloyd (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Die Containerreederei Hapag-Lloyd übernimmt einen Konkurrenten aus Israel. Dafür wird unter anderem eine Freigabe des Staates Israel erforderlich sein.</strong></p><p>Mit einer Milliardenübernahme in Israel festigt die Reederei Hapag-Lloyd ihren Rang als weltweit fünftgrößte Containerreederei. Für die Übernahme der in Haifa ansässigen Reederei Zim nehmen die Hamburger mehr als vier Milliarden US-Dollar in die Hand, wie die Hapag-Lloyd AG mitteilte. Der Vertrag mit der Zim Integrated Shipping Services Limited wurde am Montag in Tel Aviv unterzeichnet, wie Hapag-Lloyd-Chef Rolf Habben Jansen anschließend sagte.</p><p>An der Börse kam die Transaktion nicht gut an: Die Aktien von Hapag-Lloyd büßten vor dem Hintergrund der Übernahme 8,3 Prozent ein und schlossen mit gut 110 Euro auf dem niedrigsten Stand seit rund drei Monaten. Eine Analystin der US-Bank JPMorgan wertete die Übernahme als Beleg dafür, dass Größe und Marktanteile in der Branche schwerer wögen als das Schaffen von Wert. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 11:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um „Es“ und Jüdinnen: Grüne Jugend verlässt feministisches Bündnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-es-und-juedinnen-gruene-jugend-verlaesst-feministisches-buendnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/451496614-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1106px%2C758px%2C949px%2C949px&webp=1" alt="Streit um „Es“ und Jüdinnen: Grüne Jugend verlässt feministisches Bündnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demo zum Internationalen Frauentag am 8. März: In diesem Jahr gibt es Streit im „Bündnis 8M“ (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Die Grüne Jugend Hamburg verlässt das „Bündnis 8M“, das die feministische Großdemo am 8. März organisiert. Hintergrund ist ein Streit um die Teilnahme jüdischer Frauen – und eine transfeindliche Beleidung des Co-Landessprechenden der Grünen Jugend.</strong></p><p>Dürfen Frauen jüdischen Glaubens am Internationalen Frauentag bei der Großdemo in Hamburg mitlaufen? Dürfen Jüdinnen sich bei diesem Marsch sicher fühlen? Laut der Grünen Jugend finden einige Bündnismitglieder, dass Jüdinnen von dem feministischen Kampftag ausgeschlossen gehören: „Während der Vorbereitung kam es zu einer Auseinandersetzung. Dabei wurden unsere Vertreter*innen von der Gegenseite unter anderem mit der Aussage konfrontiert, dass sich weder israelische Frauen bei der kommenden Demonstration willkommen fühlen sollen noch jüdische Frauen sich auf der Demo sicher fühlen müssen“, heißt es in einem Schreiben der Organisation.</p><p>Die Jungen Grünen haben das „Bündnis 8M“ daraufhin verlassen: „Diese antisemitische Entgleisung blieb innerhalb des Bündnisses weitestgehend unwidersprochen und ist für uns inakzeptabel. Solidarität mit dem palästinensischen Volk darf sich nicht durch pauschalisierende antisemitische Aussagen ausdrücken“, so die Mitteilung. Carro Göbel, Co-Landessprecher*in: „Ein Feminismus, der jüdische oder israelische Frauen bewusst ausschließt, verrät seine eigenen Grundsätze.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Sperrung und jetzt auch noch Streik: Meiden Sie den Elbtunnel!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-auch-die-autobahn-betroffen-streik-sorgt-fuer-sperrung-im-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1215px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="Baustellen-Sperrung und jetzt auch noch Streik: Meiden Sie den Elbtunnel!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wer am Wochenende durch den Elbtunnel fahren muss, muss sich eine andere Route überlegen. Das Nadelöhr wird für 55 Stunden gesperrt. Und noch eine Einschränkung kommt auf die Autofahrer zu: Am Freitag und Montag ruft die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Tunnel-Leitzentrale zum Streik auf. Die Gewerkschaft Verdi will in Tarifverhandlungen bei der Autobahngesellschaft des Bundes den Druck erhöhen. </strong></p><p>Autofahrer müssen in dieser Woche in manchen Regionen Deutschlands mit Behinderungen rechnen. Grund ist eine „Streikwoche“ der Gewerkschaft Verdi in den laufenden Tarifverhandlungen bei der Autobahn GmbH des Bundes. Von Aktionen betroffen sein sollen auch Tunnel, wie der Elbtunnel in Hamburg. </p><p>Die Gewerkschaft sprach von einem „inakzeptablen“ Verhandlungsstand in der Tarifrunde. „Wenn die Autobahn GmbH ein Signal braucht, damit sich die Verhandlungen konstruktiv entwickeln können, dann soll sie es bekommen“, sagte Verhandlungsführer Oliver Bandosz. Unvermeidliche Einschränkungen lägen damit klar in der Verantwortung der Arbeitgeberseite.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Hamburger Weißstorch schon wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erster-hamburger-weissstorch-schon-wieder-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-250207-935-441531-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C495px%2C1213px%2C1213px&webp=1" alt="Erster Hamburger Weißstorch schon wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der erste Hamburger Storch ist zurück. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pia Bayer/dpa</span></p><p><strong>Hamburgs erster Weißstorch ist zurückgekehrt: Das Tier landete in einem Nest im Bezirk Bergedorf, sagt Storchenexperte Jürgen Pelch. Und wo sind die anderen Hamburger Störche mit GPS-Sender?</strong></p><p>In einem Nest in den Vierlanden im Hamburger Bezirk Bergedorf ist ein Weißstorch gelandet. Dies sei der erste Weißstorch, der in die Hansestadt zurückgekehrt sei, berichtete Storchenexperte Jürgen Pelch.</p><p>Aufgrund der frühen Ankunftszeit sei es wahrscheinlich, dass der Storch ein sogenannter Westzieher sei und in Spanien oder Portugal überwintert habe. „Es wäre auch möglich, dass dieser Storch gar nicht erst losgeflogen ist und den Winter im Hamburger Umland verbracht hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Barber-Shops im Visier – ein Betrieb muss sofort schließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gross-angelegte-kontrolle-von-barber-shops-ein-betrieb-muss-sofort-schliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260216barbershop-kontrolle0615.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Barber-Shops im Visier – ein Betrieb muss sofort schließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte von Polizei und Zoll bei der Kontrolle in Harburg. Ein Betrieb musste sofort schließen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz von Zoll, Polizei und dem Bezirksamt am Montag in Harburg. Ziel waren fünf Friseur- und Barbershops, bei denen die Einhaltung der handwerks- und gewerberechtlichen Vorschriften kontrolliert wurde.</strong></p><p>In allen überprüften Betrieben wurden Hygienemängel unterschiedlicher Schwere festgestellt, vereinzelt auch bauliche Mängel. Ein Betrieb wurde aufgrund erheblicher baurechtlicher Mängel vorübergehend geschlossen, da diese auch Auswirkungen auf den Brandschutz haben können.</p><p>In einem weiteren Betrieb konnte nach Klärung des Sachverhalts von einer Schließung abgesehen werden, da die angezeigten Mängel noch vor Ort behoben werden konnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir kärchern Deutschland“: Hans-Georg Maaßen auf Abwegen bei Hamburgs AfD</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/ex-verfassungsschutzchef-auf-abwegen-bei-hamburgs-afd-im-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576232511-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=510px%2C88px%2C1814px%2C1815px&webp=1" alt="„Wir kärchern Deutschland“: Hans-Georg Maaßen auf Abwegen bei Hamburgs AfD" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hans-Georg Maaßen hielt auf einer Veranstaltung der Hamburger AfD im Rathaus eine Rede.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p>Ex-Verfassungsschutzchef Hans-Georg Maaßen (63) – inzwischen selbst unter Beobachtung wegen rechtsextremistischer Äußerungen – hat am Montagabend eine Rede bei Hamburgs AfD im Rathaus gehalten. Seine ehemalige politische Heimat, die CDU, bezeichnete Maaßen als „gefährlichste Partei” und forderte von Kanzler Merz die Brandmauer einzureißen – für Äußerungen wie diese gab es am Ende stehende Ovationen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3500 Euro pro Woche! Mann soll eigene Freundin auf den Strich gezwungen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3500-euro-pro-woche-mann-soll-eigene-freundin-auf-den-strich-gezwungen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/106417712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C0px%2C1810px%2C1810px&webp=1" alt="3500 Euro pro Woche! Mann soll eigene Freundin auf den Strich gezwungen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll seine Partnerin zur Prostitution gedrängt haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Andreas Arnold</span></p><p><strong>Sie verdiente rund 3500 Euro pro Woche. Ein Mann soll seine Partnerin zur Prostitution getrieben und fast das ganze Geld für sich behalten haben – jetzt steht er vor Gericht.</strong></p><p>Vor dem Amtsgericht Barmbek ist ein 31-jähriger Mann der Zuhälterei angeklagt. Ende 2018 soll er einer Frau eine Liebesbeziehung vorgespielt haben, um ihre Einnahmen aus der Prostitution in großen Teilen für sich zu behalten, so der Vorwurf.</p><p>Dafür habe er der Freundin suggeriert, dass er das Geld für die gemeinsame Zukunft verwenden wolle. Für ein Jahr soll sich dann das Opfer prostituiert haben, während der 31-Jährige die organisatorische Kraft hinter Terminen und Freiern war, so wirft es die Staatsanwaltschaft dem Mann vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regenbogen-Markise sorgt für Hass – und das mitten in St. Georg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-markise-sorgt-fuer-hass-wir-lassen-uns-nicht-vertreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5012-067-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C0px%2C1705px%2C1708px&webp=1" alt="Regenbogen-Markise sorgt für Hass – und das mitten in St. Georg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Markise des „Café Uhrlaub“ erstrahlt in Regenbogen-Farben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie leuchtet in bunten Farben – und soll eigentlich für Liebe und Toleranz stehen: Das „Café Uhrlaub“ in St. Georg hat eine neue Regenbogen-Markise. Doch als Inhaber Sherzad Hossin sie auf Social Media postet, schlägt ihm purer Hass entgegen. Die Kommentare, die ihn erreichen, sind schockierend. Die MOPO hat mit dem 38-Jährigen gesprochen – über Hass im Netz und einen Wandel an der Langen Reihe.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>