<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Winterspaziergänge im Norden: Hier sind Hunde im Glück – und Zweibeiner auch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tolle-spaziergaenge-mit-hunde-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/kustenklaffer-edit-842-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C89px%2C1545px%2C1545px&webp=1" alt="Winterspaziergänge im Norden: Hier sind Hunde im Glück – und Zweibeiner auch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carina Koch (r.) mit Elvis und Heike Stangenberg mit Kaylee</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Das erste Buch von Karina Koch und Heike Stangenberg wurde gleich ein Erfolg. Die Hobbyautorinnen aus Ostholstein und sind nicht nur begeisterte Hundebesitzerinnen, sondern lieben es auch, die Landschaft im nördlichsten Bundesland zu erkunden.  In „Küstenkläffer on Tour“ stellen sie 50 Touren in Schleswig-Holstein vor, die sich besonders gut für Spaziergänge mit Hunden eignen. Wir haben Rundgänge ausgewählt, die von Hamburg aus schnell zu erreichen sind – darunter das größte Hochmoor Schleswig-Holsteins. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Schwere Statue an Schule in Hamburg abgesägt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-schwere-staute-an-schule-in-hamburg-abgesaegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/statue.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C29px%2C359px%2C359px&webp=1" alt="Schon wieder: Schwere Statue an Schule in Hamburg abgesägt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unbekannte sägten die Bronzestatue vor dem Goethe-Gymnasium in Lurup ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Erst vor wenigen Tagen schlugen Diebe an einer Schule in Stellingen zu, nun der nächste Fall: Erneut ist in Hamburg eine Bronzestatue abgesägt und gestohlen worden – diesmal an einem Gymnasium in Lurup. Die Kriminalpolizei ermittelt.</strong></p><p>Vor dem Gymnasium Lurup am Rispenweg, das den Namen des Dichters trägt, stehen nur noch die Füße von Johann Wolfgang von Goethe auf dem Sockel. Unbekannte Täter haben die Bronzeskulptur offenbar zwischen Heiligabend und dem ersten Weihnachtsfeiertag abgesägt und entwendet.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dreister-diebstahl-bronzeskulptur-vor-gymnasium-geklaut/">Bereits am vierten Adventswochenende war es zu einem ähnlich rabiaten Diebstahl an einer Schule in Hamburg-Stellingen gekommen</a>. Dort sägten Unbekannte vor dem Haupteingang des Albrecht-Thaer-Gymnasiums eine Bronzestatue ab. Das Kunstwerk stammt aus dem Jahr 1949 und wurde von dem Bildhauer Gustav Seitz geschaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum immer mehr Männer zur Brust-OP rennen: Hamburger Beauty-Doc packt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-immer-mehr-maenner-zur-brust-op-rennen-hamburger-beauty-doc-erzaehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2145-2-208-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=754px%2C423px%2C1243px%2C1243px&webp=1" alt="Warum immer mehr Männer zur Brust-OP rennen: Hamburger Beauty-Doc packt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Eingangsbereich der Praxis von Dr. Tina Peters am Mittelweg hängen großformatige Bilder von Männern – ihr Angebot richtet sich auch an sie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Gesichtsstraffungen, Fettabsaugungen, Brust-OPs: Bis vor zehn oder 15 Jahren legten sich hauptsächlich Frauen unter das Messer von Schönheitschirurgen, um Dinge an sich verändern zu lassen. Mittlerweile boomen die Eingriffe jedoch auch bei Männern – und zwar insbesondere die Brust-OPs, wie eine Ärztin im Gespräch mit der MOPO erzählt. Und sie verrät noch weitere Eingriffe, die bei ihnen beliebt sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-auf-dem-kiez-die-grosse-einsamkeit-inmitten-des-trubels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251126-roeer-4341-918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C338px%2C1370px%2C1370px&webp=1" alt="Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie weiß, wie schmerzhaft Weihnachten für viele Senioren auf dem Kiez ist: Susanne Fink-Knodel (62) vor dem Nachbarschaftsheim St. Pauli an der Silbersackstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> An Weihnachten trifft es sie am härtesten. Kein funkelnder Baum, kein Duft von Festessen, keine liebevoll verpackten Geschenke. Niemand, der am Esstisch Platz nehmen wird – wie die meisten Tage im Jahr. Nur die Stimmen aus dem Radio durchbrechen die Stille. Susanne Fink-Knodel (62) weiß, wie schmerzhaft das Fest für viele ihrer Senioren ist. Als Leiterin des Nachbarschaftsheims St. Pauli an der Silbersackstraße erlebt sie ihre Not jeden Tag. Für manche Kiezianer ist der Treffpunkt mehr Zuhause als die eigenen vier Wände und der einzige soziale Halt, der ihnen nach einem bunten Leben auf St. Pauli geblieben ist. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-4/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haus der Jugend in Flammen: Probleme für die Feuerwehr – Löschwasser gefriert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/meterhohe-flammen-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc05548-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=854px%2C431px%2C1279px%2C1279px&webp=1" alt="Haus der Jugend in Flammen: Probleme für die Feuerwehr – Löschwasser gefriert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flamen schlagen aus dem Dach des Gebäudes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Am frühen Morgen des zweiten Weihnachtsfeiertags ist es im Hamburger Stadtteil Hamm zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Bei klirrender Kälte bekämpften die Einsatzkräfte einen Dachstuhlbrand.</strong></p><p>Alarmiert wurden die Retter gegen 7.15 Uhr zur Caspar-Voght-Straße. Anwohner hatten meterhohe Flammen aus dem Dach des Hauses der Jugend gemeldet, das dem ehemaligen Geburtshaus angrenzt. Wegen der Vielzahl der eingehenden Notrufe löste die Feuerwehr die zweite Alarmstufe aus.</p><p>Mehrere Löschzüge sowie Freiwillige Feuerwehren rückten an. Bei Eintreffen der Einsatzkräfte stand das Dach auf etwa 20 Meter Länge in Vollbrand. Insgesamt bekämpften mehr als 50 Einsatzkräfte die Flammen. Probleme bereitete den Rettern die extreme Kälte. Bei rund minus 8 Grad gefror das Löschwasser binnen kurzer Zeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>