<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Winterdienst wieder im Volleinsatz: Schnee und Glätte auf Hamburgs Straßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-wieder-schnee-und-glaette-stadtreinigung-raeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Winterdienst wieder im Volleinsatz: Schnee und Glätte auf Hamburgs Straßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Winterdienst ist gefordert wie lange nicht (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Schnee, Glätte, Kälte: Es bleibt winterlich in Hamburg. Der Winterdienst ist erneut unterwegs. Wie es derzeit auf Hamburgs Straßen aussieht.</strong></p><p>Es ist dunkel, eiskalt und glatt – der Winterdienst ist am Mittwoch seit 3 Uhr morgens im Volleinsatz, wie die Stadtreinigung mitteilt, denn es schneit wieder leicht. 728 Einsatzkräfte sind mit mehr als 360 Fahrzeugen unterwegs und räumen Hauptstraßen, Busstrecken und ausgewählte Radwege. Die Stadtreinigung bittet Hamburger trotz ihres Einsatzes um Vorsicht auf den Straßen: Es kann trotzdem noch glatt sein.</p><p>Zur Erinnerung: Anwohner sind selbst verpflichtet, die an ihr Grundstück angrenzenden Gehwege zu räumen. Werktags muss das bis 8.30 Uhr passiert sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Kontrollen, vier Treffer: Behörden überprüfen Barber-Shops</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vier-shops-vier-treffer-polizei-kontrolliert-barber-shops-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/252751052-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=738px%2C369px%2C1107px%2C1108px&webp=1" alt="Vier Kontrollen, vier Treffer: Behörden überprüfen Barber-Shops" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei überprüfte mehrere Barber-Shops. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Rolf Fischer</span></p><p><strong>Die Polizei kontrollierte am Montag gemeinsam mit Zoll und Bezirk vier Barber-Shops in Altona. An jedem kontrollierten Laden gab es etwas zu beanstanden. </strong></p><p>Zwischen 13 und 20 Uhr überprüfte die Polizei mit Zoll, Finanzamt und Handwerkskammer vier Shops in Altona. Dabei stellten sie diverse Verstöße gegen die Hygienevorschriften fest.</p><p>In mehreren Fällen entdeckten sie auch unversteuerten Tabak. Und in jedem einzelnen Laden gab es Verstöße bei der Videoüberwachung, sagt ein Pressesprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse in Billstedt: 38-Jähriger wegen Mordes angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliche-schuesse-in-billstedt-38-jaehriger-wegen-mordes-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mord-billstedt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliche Schüsse in Billstedt: 38-Jähriger wegen Mordes angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Spurensicherung am Tatort in Billstedt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Im Oktober 2024 fielen in einer Wohnung in Billstedt mehrere Schüsse. Anwohner alarmierten die Polizei. Diese fand zwei verletzte Männer, von denen einer kurz darauf verstarb. Kurz danach wurde ein Tatverdächtiger verhaftet. Der 38-Jährige muss sich nun vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm Mord und versuchten Mord, gefährliche Körperverletzung sowie Verstöße gegen das Waffengesetz vor. Zu der blutigen Auseinandersetzung kam es am Nachmittag des 26. Oktober 2024 in einer Wohnung an der Straße Hauskoppel.</p><p>Laut Anklage hatten die Männer noch eine Rechnung offen aus früheren gemeinsamen Geschäften. In diesem Zusammenhang soll das spätere Opfer, ein 34-jähriger Mann, einen Tag vor der Tat seinem Cousin gedroht haben, ihn „in Regress nehmen zu wollen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viertelmillion für die „Cap San Diego“: Koalition will Museumsschiff retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cap-san-diego-millionen-rettung-fuer-das-museumsschiff/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/cap-san-diego-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1122px%2C830px%2C875px%2C877px&webp=1" alt="Viertelmillion für die „Cap San Diego“: Koalition will Museumsschiff retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Cap San Diego“ ist das weltweit größte noch fahrtüchtige Museums-Frachtschiff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hilfe für eine echte Rarität: Die „Cap San Diego“ im Hamburger Hafen ist das weltweit größte fahrtüchtige Museumsfrachtschiff.</strong> <strong><strong>Regelmäßig lockt der weiß-rote Frachter Touristen und Schifffans an die Überseebrücke.</strong> Damit das so bleibt, geht es dieses Jahr vor der großen Inspektion in die Werft – für rund zwei Millionen Euro. Weil die Eigentümer diese Summe nicht allein stemmen könnten, wollen jetzt die Regierungsfraktionen eine Viertelmillion zuschießen.</strong></p><p>„Die Cap San Diego gehört zu den bedeutendsten maritimen Wahrzeichen Hamburgs und ist eines der international bekanntesten Symbole für die Hafenstadt”, heißt es in dem Antrag von SPD- und Grünen-Fraktion. Wie kaum ein anderes Objekt verkörpere der Frachter <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wahrzeichen-feiert-geburtstag-cap-san-diego-wird-60/">Hamburgs maritime Geschichte.</a></p><p>Im März 2026 steht turnusgemäß die Werftzeit zur fünfjährigen Klassenerneuerung an. Unter anderem benötigt die Außenhaut einen Neuanstrich. Stahlarbeiten, Brandschutzmaßnahmen und eine Erneuerung des Holzdecks stehen auch an. Rund zwei Millionen Euro sollen die dringend notwendigen Arbeiten kosten – zu viel für die Eigentümerin, die Stiftung Hamburger Admiralität.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt jetzt die Abschuss-Prämie für Hamburgs Waschbären?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kommt-jetzt-die-abschuss-praemie-fuer-hamburgs-waschbaeren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/541224449-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kommt jetzt die Abschuss-Prämie für Hamburgs Waschbären?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Waschbär auf Nahrungssuche (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christian Lademann</span></p><p><b>Schwarze Maske, geringelter Schwanz und großer Appetit – Waschbären sind seit Jahren in Hamburg auf dem Vormarsch. Die CDU-Fraktion will jetzt auf radikalere Methoden setzen, um die Population einzudämmen: Sie fordert die Prüfung einer Abschuss-Prämie. Dabei hatte sich die Fraktion vor rund zwei Monaten noch für eine andere Regelung eingesetzt. Die MOPO hat nachgefragt, was hinter dem Sinneswandel steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kultur unter Kontrolle“: Senator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kultur-unter-kontrolle-senator-warnt-vor-politischer-einflussnahme-auf-die-kunst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/570737627-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C90px%2C1636px%2C1636px&webp=1" alt="„Kultur unter Kontrolle“: Senator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Kultursenator Carsten Brosda (SPD) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburgs Kultursenator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst. Die Ausstellung „Kultur unter Kontrolle“ beleuchtet, wie Kultur im Nationalsozialismus gesteuert wurde.</strong></p><p>Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda hat vor einer Einflussnahme von Staat, Parteien oder Institutionen auf die Kunstfreiheit gewarnt. Richtig schwierig werde es, wenn politische Kräften in ihre Programme schrieben, sie wollten künstlerische und kulturelle Produktionen zur Stärkung des regionalen Identitäts- und Heimatgefühls haben, sagte der SPD-Politiker. „Sätze, die Sie bei bestimmten Parteien regelmäßig im Parteiprogramm finden, wo sie dann eine Idee bekommen, was dann noch gefördert wird und was nicht.“</p><p>Mit diesem Thema befasst sich auch eine neue Ausstellung mit dem Titel „Kultur unter Kontrolle: Hamburger Kultureinrichtungen und die Kulturverwaltung im Nationalsozialismus“, die von Samstag an bis zum 10. März in der Diele des Hamburger Rathauses zu sehen ist. Die offizielle Eröffnung findet nach Angaben der Kulturbehörde am Freitagabend im Festsaal des Rathauses statt. „Die Planung ist, dass die Ausstellung dann auch auf Wanderschaft geht und an weiteren Orten zu sehen sein wird“, sagte Brosda.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-04-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Kostenlose Familien-Ausstellung mit Planetenmodellen, Raumfahrt-Exponaten und Meteorit zum Anfassen.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://tibargcenter.de/news/nova-planetarum-im-tibarg-center-das-weltall-zum-staunen-und-entdecken/?utm_source=chatgpt.com">Tibarg Center</a>, Tibarg 41, 22459 Hamburg  ·  7–19 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Ein sicherer Raum für alle queeren Menschen und Allies zum Austauschen und Connecten.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bergedorf-termin/queer-im-quartier-kopie/datum/20260204.html">Bücherhalle Bergedorf</a>, Holzhude 1, 21029 Hamburg  ·  16–18 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>