<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Was soll die da? Junge prallt gegen Werbetafel mitten auf dem Fußweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-soll-die-da-junge-prallt-gegen-werbetafel-mitten-auf-dem-fussweg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/werbetafel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=695px%2C283px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Was soll die da? Junge prallt gegen Werbetafel mitten auf dem Fußweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Werbetafel steht mitten auf dem Fußweg an der Habermannstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Huch, was steht denn da mitten im Weg? Das hat sich wohl auch der Junge in Lohbrügge gefragt, der vergangene Woche mit dem Fahrrad gegen den Fuß einer Werbetafel gefahren ist. Seine Mutter bekommt auf Facebook nicht nur wohlwollende Kommentare zu ihrer Beschwerde über das deplatzierte Schild. Und doch fragt man sich: Was zur Hölle macht das Ding mitten auf dem Fußweg?</strong></p><p>„Gestern Abend ist mein Sohn gegen diese Werbung gefahren, die mitten auf dem Gehweg steht“, schrieb die Mutter am vergangenen Mittwoch in einer Bergedorfer Facebook-Gruppe. „Ich werde nie verstehen, warum sie dort steht.“ Die Polizei bestätigt den Vorfall gegenüber der MOPO und erklärt: „Gegen 19.30 Uhr haben Zeugen beobachtet, dass ein Kind mit dem Fahrrad gegen den Fuß der besagten Werbetafel gefahren ist. Die Passanten sprachen das Kind, das offensichtlich nur leichte Schürfwunden erlitten hatte, an und wollten helfen. Das Kind nahm die Hilfe nicht an und fuhr davon.“ Das Schild befindet sich in der Habermannstraße in etwa in Höhe der Goerdeler Straße.</p><p>Die Mutter, die sich mit ihrem Post nicht nur über die Platzierung des Schildes beschweren, sondern sich auch bei den Helfern bedanken wollte, erntet vor allem viel Kritik – ihrem Sohn wird unter anderem vorgeworfen, während der Fahrt aufs Handy geschaut zu haben, da es an anderen Erklärungen dafür mangelt, dass jemand ein so großes Schild einfach übersieht. Inzwischen hat sie den Post wieder gelöscht. Der MOPO schreibt sie: „Hoffentlich wird die Tafel entfernt. Meiner Meinung nach sollte sie dort nicht stehen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken Feuer gelegt und Ehemann mit Messer attackiert: Frau in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunken-feuer-gelegt-und-ehemann-mit-messer-attackiert-frau-in-u-haft-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/430843534-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C241px%2C1465px%2C1466px&webp=1" alt="Betrunken Feuer gelegt und Ehemann mit Messer attackiert: Frau in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine 39-Jährige soll ihren Ehemann mit einem Messer attackiert haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p><strong>Erst legte sie ein Feuer, dann griff sie ein Messer: Eine 39-Jährige soll am Freitagabend versucht haben, ihren Ehemann zu attackieren und das gemeinsame Haus in Brand zu setzen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, sollen die beiden Eheleute zuvor in einen Streit geraten sein. Dabei hätte die Frau im Wohnzimmer ihres Hauses in der Ihlestraße (Billstedt) zunächst Gardinen in Brand gesetzt. Während ihr Ehemann das Feuer löschte, soll die 39-Jährige ihn mehrmals mit einem Messer attackiert haben. Der 42-Jährige blieb dabei aber unverletzt und schaffte es, seine stark alkoholisierte Frau zu entwaffnen. Dann verständigte er gegen 22.40 Uhr die Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/unfall-nahe-hamburg-seniorin-stuerzt-mit-fiat-ins-wasser/">Fahranfängerin schiebt Seniorin ins Wasser – Fiat geht unter</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Top-Job in Berlin: Tschentschers Ex-Sprecher „setzt Segel“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/neuer-top-job-in-berlin-tschentschers-ex-sprecher-setzt-segel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/520177055-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=13px%2C114px%2C1448px%2C1448px&webp=1" alt="Neuer Top-Job in Berlin: Tschentschers Ex-Sprecher „setzt Segel“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs früherer Senatssprecher Marcel Schweitzer (45) hat einen neuen Job</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sechseinhalb Jahre hat Marcel Schweitzer den Hamburgern die Politik ihres Bürgermeisters Peter Tschentscher erklärt, dann verkündete der Senatssprecher im Mai 2025 überraschend seinen Abschied. Nun meldet der Kommunikationsprofi sich via LinkedIn und stellt seinen neuen Hauptstadt-Job vor: Zukünftig schreibt Schweitzer die Reden für Vize-Kanzler Lars Klingbeil. Der SPD bleibt er also treu. Und der Abschied von Hamburg? „Fällt derbe schwer.“</strong></p><p>„Ab heute bin ich Teil der Crew von Vize-Kanzler und Bundesfinanzminister Lars Klingbeil, dessen gesprochenes Wort mein Fokus sein wird“, schreibt Schweitzer in dem Netzwerk. Er freue sich auf die neue Aufgabe und das „engagierte Team“, aber Hamburg, seine Heimat in den vergangenen 24 Jahren, lässt er schweren Herzens zurück: „Hamburg zu verlassen fällt mir derbe schwer. Mein Anker bleiben die guten Leude dieser Stadt und die Freundschaften, die sich über die vielen Jahre entwickelten. Sie sind der Hafen, der wirklich zählt und in den ich oft und gern wieder einlaufe. Leinen los!“</p><p>Die zahlreichen Glückwünsche unter dem Post zeugen von viel Sympathie mit dem Scheidenden: „Ahoi lieber Marcel, du bringst ne gute und wichtige Brise vom Hamburger Understatement nach Berlin“, schreibt etwa Schauspielerin Nina Petri. Wolfgang Schmidt, der frühere Chef des Bundeskanzleramts, heißt den Neu-Berliner willkommen: „Alles Gute und wie schön, dass du nun in Berlin bist! Hier kann man auch leben!“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltexzess: Gruppe tritt wie von Sinnen auf Wehrlosen ein – banaler Auslöser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aus-nichtigem-anlass-brutale-attacke-an-der-moe-opfer-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/screenshot-2025-11-03-165200.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C14px%2C558px%2C558px&webp=1" alt="Gewaltexzess: Gruppe tritt wie von Sinnen auf Wehrlosen ein – banaler Auslöser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine ganze Gruppe von Männern prügelte auf das Opfer ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>In der Mönckebergstraße (Altstadt) ereignete sich in der Nacht zu Freitag ein grausamer Gewaltausbruch. Ein Mann wurde von mehreren Tätern brutal verprügelt. Auch als er bewusstlos am Boden lag, wurde noch auf ihn eingetreten. Ein der MOPO vorliegendes Video zeigt die ganze erschreckende Brutalität. Der Auslöser des Angriffs war banal.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgezeichnet! Diese Hamburger Projekte sind Vorbild für Deutschland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgezeichnet-diese-hamburger-projekte-sind-vorbild-fuer-deutschland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/thumbnail-20220314-bm-tsc7525.jpg?resize=300%2C300&crop=269px%2C0px%2C1277px%2C1277px&webp=1" alt="Ausgezeichnet! Diese Hamburger Projekte sind Vorbild für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Chickpeace bietet geflüchteten Frauen die Möglichkeit zur sozialen Teilhabe – und füllt Hamburgs hungrige Mägen mit orientalischer Kost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Chickpeace</span></p><p><strong>Wie gelingt Integration am Arbeitsmarkt? 50 Projekte aus Deutschland geben beim Wettbewerb „Zusammen wachsen: Gute Ideen für Integration am Arbeitsmarkt 2025“ <strong>Antworten</strong></strong>. <strong>Am 3. November <strong>konnten sic</strong>h in Berlin auch vier Initiativen aus Hamburg mit ihren innovativen Wegen für die Integration von Fach- und Arbeitskräften durchsetzen.</strong></p><p>Zu den prämierten Hamburger Initiativen zählen „<a href="https://www.mopo.de/hamburg/vorzeige-fluechtlingsprojekt-bekommt-eigenes-restaurant-in-hamburg/">Chickpeace” des PONTON 3 e.V.</a>, „Integration durch Teilhabe am Arbeitsmarkt” der Arbeitsgemeinschaft selbstständiger Migranten, „R1SE – Social Innovation Hub” und das „ServiceCenter Teilzeitausbildung der Koordinierungsstelle Weiterbildung und Beschäftigung e. V.” (KWB).</p><p>Bei „Chickpeace” beliefern geflüchtete Frauen Veranstaltungen mit Gerichten aus ihren Heimatländern. Der „R1SE Social Innovation Hub” vermittelt Menschen mit Flucht- und Migrationsgeschichte über Bildung, Mentoring und Job-Matching in Ehrenamt, Ausbildung und Arbeit, während die „Integration durch Teilhabe am Arbeitsmarkt” zu Existenzgründung, Job- und Ausbildungsmarkt sowie Anerkennung ausländischer Abschlüsse berät. Das „ServiceCenter Teilzeitausbildung der KWB” unterstützt wiederum Geflüchtete beim Einstieg in Teilzeitausbildungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxifahrer in die Falle gelockt: Bestellt, verprügelt, ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raeuber-ueberfallen-taxifahrer-in-hamburg-mit-schusswaffe-taeter-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/541976699-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Taxifahrer in die Falle gelockt: Bestellt, verprügelt, ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Rettungsdienst im Einsatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Brutaler Raubüberfall am Samstagmorgen in Hamburg-Bramfeld: Zwei Männer bedrohten einen 42-jährigen Taxifahrer mit einer Schusswaffe und attackierten ihn mit Pfefferspray. Die Polizei ermittelt und bittet um Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Nach Angaben des Landeskriminalamtes (LKA) hatten die Täter in den frühen Morgenstunden ein Taxi bestellt. Als der Fahrer den vereinbarten Abholort im Bereich der Straße Barmwisch erreichte, schlugen die Männer zu: Sie zogen eine Schusswaffe, setzten Pfefferspray ein und raubten dem 42-Jährigen das Portemonnaie. Anschließend flüchteten sie in unbekannte Richtung.</p><p>Der Taxifahrer erlitt leichte Verletzungen. Sofort eingeleitete Fahndungsmaßnahmen blieben bislang ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Corona-Atteste: Hamburger Arzt verliert erneut – Urteil wird vollstreckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/falsche-corona-atteste-hamburger-arzt-verliert-erneut-urteil-wird-vollstreckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/461480344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=612px%2C60px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Falsche Corona-Atteste: Hamburger Arzt verliert erneut – Urteil wird vollstreckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 80-jährige Arzt sitzt zum Auftakt seines Prozesses im Mai 2024 im Gerichtssaal. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Er soll während der Corona-Pandemie in seiner Praxis gefälschte Maskenbefreiungen ausgestellt haben – nun wurde der Arzt zu einer Freiheitsstrafe auf Bewährung von einem Jahr und zehn Monaten verurteilt.</strong></p><p>Das Verfahren ist abgeschlossen: Die Revision des Angeklagten wurde größtenteils abgelehnt, das Urteil ist rechtskräftig – das verkündete nun eine Sprecherin des Hanseatischen Oberlandesgerichts.</p><p>Im Dezember 2024 war der angeklagte Arzt – wegen der Ausstellung von 57 falschen Gesundheitszeugnissen – durch das Landgericht Hamburg zu einem Jahr und zehn Monaten Freiheitsstrafe auf Bewährung verurteilt worden. Er soll konkret während der Pandemie Maskenbefreiungen ausgestellt haben, ohne die vorgeschriebene Untersuchung oder Fachdiagnostik durchzuführen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz ermittelt: Auto von Hamburger AfD-Mann brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/war-es-brandstiftung-vier-autos-in-hamburg-abgefackelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/auto-von-afd-politiker-baumann-abgebrannt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=195px%2C143px%2C1549px%2C1550px&webp=1" alt="Staatsschutz ermittelt: Auto von Hamburger AfD-Mann brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen griffen vom Wagen des AfD-Mannes Bernd Baumann auf weitere abgestellte Autos über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Böses Erwachen für den Hamburger AfD-Politiker Bernd Baumann: Der Parlamentarische Geschäftsführer der Bundestagsfraktion der in weiten Teilen rechtsextremen Partei wurde am frühen Montagmorgen aus dem Bett geklingelt: Vor seinem Wohnhaus in Othmarschen war sein Auto in Flammen aufgegangen. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Er sei um 5 Uhr vom Staatsschutz geweckt und darüber informiert worden, gab Baumanns Büro bekannt. Der Vorfall ereignete sich gegen 3.20 Uhr. Das zerstörte Fahrzeug sei auf Baumanns Ehefrau angemeldet, hieß es.</p><p>Die Polizei bestätigte Ermittlungen durch den Staatsschutz, der innerhalb der Polizeibehörden für politisch motivierte Delikte zuständig ist. In einem privaten Video, das von Baumanns Büro zur Verfügung gestellt wurde, sind drei ausgebrannte Autos und ein vierter Wagen mit deutlichen Brandspuren zu sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Züge, mehr Komfort: So entspannt geht es jetzt von Hamburg nach Kopenhagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zuege-mehr-komfort-so-entspannt-geht-es-jetzt-von-hamburg-nach-kopenhagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251103-930-243457-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1423px%2C393px%2C1043px%2C1043px&webp=1" alt="Neue Züge, mehr Komfort: So entspannt geht es jetzt von Hamburg nach Kopenhagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eurocity-Expresszug des Herstellers Talgo im Hauptbahnhof Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Steckdosen an allen Plätzen, mehr Stauraum und ein ebenerdiger Einstieg: Neue Züge zwischen Hamburg und Kopenhagen bieten Fahrgästen mehr Komfort als zuvor.</strong></p><p>Zwischen Hamburg und Kopenhagen verkehren neue Züge. Ein erster von ihnen fuhr gegen Mittag mit Verspätung am Hamburger Hauptbahnhof ab. Von Frühjahr an sollen alle Verbindungen zwischen den Städten mit den neuen Eurocity-Zügen bedient werden, teilte die Deutsche Bahn (DB) mit. Die alten Züge sollen nach und nach ersetzt werden. </p><p>Die neuen Züge des spanischen Herstellers Talgo bestehen aus 15 Wagen und sollen den Kunden mehr Komfort bieten: Alle Plätze weisen Steckdosen auf, es gibt mehr Stauraum für Gepäck, und der Einstieg ist ebenerdig möglich. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lessingtunnel bleibt noch wochenlang Nadelöhr – schuld ist der Stahl</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-stahl-fehlt-wichtige-verkehrsader-bleibt-noch-laenger-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20250917-154748-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=834px%2C447px%2C994px%2C994px&webp=1" alt="Lessingtunnel bleibt noch wochenlang Nadelöhr – schuld ist der Stahl" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten am Lessingtunnel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es sollte längst wieder freie Fahrt geben, doch jetzt kommt’s noch dicker: Der Lessingtunnel in Altona bleibt für Autos länger gesperrt als geplant. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-verkehrsader-fuer-zwei-weitere-wochen-voll-gesperrt/">Statt wie angekündigt Anfang November</a>, soll der wichtige Verbindungsweg zwischen Altona-Nord und Ottensen erst am 3. Dezember wieder öffnen – und auch dann nur teilweise.</strong></p><p>Wer in diesen Tagen mit dem Auto durch Altona fährt, braucht starke Nerven. Seit Wochen sorgt die Sperrung des Lessingtunnels, der Eisenbahnüberführung über die Julius-Leber-Straße, für lange Staus auf Holstenstraße und Stresemannstraße. Die Hoffnung vieler Fahrer auf eine Entlastung ab dem 1. November ist aber geplatzt.</p><p>Laut Deutscher Bahn musste der Zeitplan wegen „unvorhergesehener Erschwernisse im Bauablauf“ erneut geändert werden. „Es kam zu weiteren Verzögerungen bei den Stahllieferungen seitens des Produzenten“, teilte ein Bahnsprecher der MOPO mit. Deshalb bleibe der Tunnel für Pkw bis zum 3. Dezember komplett dicht – lediglich Fußgänger und Radfahrer, die schieben, dürften weiter durch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänisches Gericht entscheidet: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daenisches-gericht-entscheidet-christina-block-darf-ihre-kinder-weiterhin-nicht-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552752267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C290px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Dänisches Gericht entscheidet: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Landgericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schwerer Schlag für Christina Block: Ein dänisches Gericht hat der Block-Erbin den Kontakt zu ihren Kindern untersagt. Nun soll Blocks Ex-Mann Stephan Hensel das alleinige Sorgerecht haben.</strong> <strong>Christina Block ist erschüttert von dem Urteil – und will dagegen vorgehen.</strong></p><p>Der Hamburger Unternehmerin Christina Block wird von der dänischen Justiz weiterhin der Kontakt zu ihren beiden minderjährigen Kindern untersagt. Ein Berufungsgericht in Viborg bestätigte nach Angaben der beiden Konfliktparteien das Urteil einer Vorinstanz in Sønderborg. </p><p>Christina Block zeigte sich erschüttert von dem Urteil. „Ich hatte gehofft, dass mir das dänische Gericht zumindest ein Umgangsrecht mit meinen Kindern einräumt – in der nie versiegenden Hoffnung, sie endlich wiedersehen zu dürfen“, erklärte die 52-Jährige in einer Stellungnahme, die der dpa vorliegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilferuf! Ladensterben in Eimsbüttel – dieser Händler kämpft ums Überleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilferuf-schreibwarenladen-in-beliebtem-viertel-kaempft-ums-ueberleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/unknown-1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=674px%2C572px%2C940px%2C940px&webp=1" alt="Hilferuf! Ladensterben in Eimsbüttel – dieser Händler kämpft ums Überleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Bonertz (54) vor seinem Laden „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Kleine Läden wie diese gibt es immer weniger: Läden, in denen der Inhaber noch selbst an der Kasse steht und die Kunden fachkundig berät – so wie Andreas Bonertz in seinem „Hamburger Schreibwarenkontor“ in Eimsbüttel. Doch wie so viele Geschäfte rund um die Osterstraße ist auch das Stifte-Paradies in der Karl-Schneider-Passage am Heußweg wegen der Mammut-Baustelle vor der Tür in die Krise geraten. Jetzt hat der Inhaber einen Hilferuf gestartet.</strong></p><p>Im Mai hatte Andreas Bonertz schon seinen zweiten Laden an der Osterstraße 158 schließen müssen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettler-eltern-kaempfen-fuer-ihren-schreibwarenladen/#google_vignette">Im Sommer riefen Eltern aus der Nachbarschaft dazu auf</a>, Hefte, Ordner und sonstige Unterrichtsmaterialien für das neue Schuljahr nicht im Internet zu bestellen, sondern im „Hamburger Schreibwarenkontor“ direkt zu kaufen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Insolvenz: Er soll Hamburgs Modegiganten retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-insolvenz-er-soll-hamburgs-modegiganten-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/closedholzer.jpg?resize=300%2C300&crop=823px%2C123px%2C1549px%2C1550px&webp=1" alt="Nach Insolvenz: Er soll Hamburgs Modegiganten retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieter Holzer übernimmt die Position des neuen CEO bei Closed.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube / Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Neustart für eines der bekanntesten Modehäuser der Hansestadt: Das Hamburger Label Closed hat neue Eigentümer.</strong> <strong>Nach dem erfolgreichen Abschluss des Investorenprozesses übernehmen eine Unternehmerfamilie und ein Branchenexperte die Führung – und wollen die Traditionsmarke wieder auf Erfolgskurs bringen.</strong></p><p>Seit dem 1. November gehört Closed zur neu gegründeten Closed NewCo GmbH. An der Gesellschaft halten die Unternehmerfamilie Böck (Marc O’Polo) 74,9 Prozent und Dieter Holzer 25,1 Prozent der Anteile. Holzer, in der internationalen Modebranche als erfahrener Sanierer bekannt, übernimmt zugleich die Position des neuen CEO.</p><p>„Mich hat ein sehr engagiertes und hoch motiviertes Team willkommen geheißen, mit dem wir Closed in die Zukunft führen möchten“, sagt Holzer. Gemeinsam wolle man nun die hohen Erwartungen von Kunden und Handel erfüllen. Der Übergang auf die neue Gesellschaft sei reibungslos verlaufen – ein wichtiger Schritt nach Monaten der Unsicherheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Impftage in Hamburg: Jetzt ohne Termin den Grippe-Schutz holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/impftage-in-hamburg-jetzt-ohne-termin-den-grippe-schutz-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/426661066-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Impftage in Hamburg: Jetzt ohne Termin den Grippe-Schutz holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Grippesaison beginnt und auch in Hamburg steigen die Infektionszahlen. Die sieben Hamburger Bezirke bieten deswegen am Dienstag und Mittwoch offene Impfsprechstunden an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Zacharie Scheurer</span></p><p><strong>Die Grippesaison beginnt, die Infektionszahlen steigen. Deshalb bieten die Hamburger Bezirke offene Impfsprechstunden an.</strong></p><p>Die Grippesaison beginnt und auch in Hamburg steigen die Infektionszahlen. Die sieben Hamburger Bezirke bieten deswegen am Dienstag und Mittwoch offene Impfsprechstunden an, zu denen Bürger:innen mit und ohne Termin kommen können, wie die Gesundheitsbehörde mitteilte.</p><p>Allein von Anfang Oktober – dem Grippesaisonbeginn – bis zum 23. Oktober wurden in Hamburg 46 Fälle registriert. Das teilte das Institut für Hygiene und Umwelt mit. 15 der infizierten Menschen befanden sich im Krankenhaus, drei von ihnen sind gestorben. Zum Vergleich: Im vergangenen Jahr gab es zur gleichen Zeit 24 Infektionen und zwei Todesfälle.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>