<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die bittere Wahrheit: Selbst das „kostengünstige Bauen“ ist für viele unbezahlbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-bittere-wahrheit-so-hoch-sind-die-mieten-beim-kostenguenstigen-wohnen-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/5210-behnisch-circuit-a-230303-final-il-no-grafitti-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C293px%2C530px%2C531px&webp=1" alt="Die bittere Wahrheit: Selbst das „kostengünstige Bauen“ ist für viele unbezahlbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte es in dem Baugebiet Wilhelmsburger Rathausviertel einmal aussehen – das dauert aber noch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BEHNISCH Circuit</span></p><p><b>Die Stadtentwicklungsbehörde hat lange und intensiv mit den Akteuren der Baubranche zusammengesessen, um einen Plan für bezahlbare neue Mietwohnungen in Hamburg auszutüfteln. Im Wilhelmsburger Rathausviertel entstehen nun die ersten Gebäude nach diesem kostengedämpften „Hamburg-Standard“. Doch viele Wohnungssuchende werden sich verwundert die Augen reiben und fragen: „Diese Mietpreise sollen kostengünstig und bezahlbar sein?“ Ein Experte hat dazu eine ernüchternde Einschätzung. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filmreife Flucht auf der Veddel endet für mutmaßliche Hehlerbande vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/filmreife-flucht-auf-der-veddel-endet-fuer-mutmassliche-hehlerbande-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/veddel-autodiebe-polizei.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Filmreife Flucht auf der Veddel endet für mutmaßliche Hehlerbande vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei stehen auf einem abgesperrten Gelände auf der Veddel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p id="h-es-war-eine-filmreife-flucht-vor-der-polizei-doch-am-ende-gingen-die-mutmasslichen-autodiebe-der-polizei-ins-netz-im-juli-wollten-die-beamten-die-zuvor-observierten-manner-auf-der-veddel-festnehmen-doch-die-situation-eskalierte-warnschusse-fielen-jetzt-mussen-sich-drei-manner-52-39-und-38-vor-gericht-verantworten"><strong>Es war eine spektakuläre Flucht vor der Polizei, doch am Ende gingen die mutmaßlichen Autodiebe der Polizei  ins Netz. Im Juli wollten die Beamten des Landeskriminalamtes die zuvor observierten Männer auf der Veddel festnehmen, doch die Situation eskalierte, Warnschüsse fielen. Jetzt müssen sich drei Männer (52, 39 und 38) vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft den beiden Jüngeren gemeinschaftlichen schweren Bandendiebstahl sowie Diebstahl in einem besonders schweren Fall vor. Der 52-Jährige ist wegen Beihilfe zum schweren Bandendiebstahl und in einem Fall wegen gewerbsmäßiger Bandenhehlerei angeklagt.</p><p>Bereits im April gerieten die Männer in den Fokus der für Autodiebstähle zuständigen Ermittler, nachdem zuvor im Hamburger Stadtgebiet und Schleswig-Holstein elf Fahrzeuge der Marken Kia, Hyundai und Audi geklaut wurden. Im Zuge der weiteren Ermittlungen ergaben sich Hinweise auf einen Gewerbehof an der Peutestraße. Der Inhaber soll ein Komplize der Angeklagten sein, der die geklauten Autos dort mutmaßlich für den Weitertransport ins Ausland vorbereitete oder in Einzelteile zerlegte und weiterverkaufte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Unfälle: Transporter überschlägt sich auf der A7 – Sperrung auf der A1</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-ueberschlaegt-sich-auf-der-a7-fahrer-hat-schutzengel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260126-id40492-4.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C97px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Schwere Unfälle: Transporter überschlägt sich auf der A7 – Sperrung auf der A1" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transport liegt nach dem Unfall auf der Seite auf einer Wiese.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am frühen Montagmorgen auf der A7: Gegen 2.40 Uhr ist ein Transporter auf der Autobahn in Richtung Norden verunglückt. Der Unfall ereignete sich in Höhe Schnelsen, kurz vor der Landesgrenze zu Schleswig-Holstein. Auch auf der A1 krachte es – mit Folgen für den Verkehr.</strong></p><p>Der Transporter kam aus bislang ungeklärten Gründen von der Fahrbahn ab und überschlug sich, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Der Fahrer konnte sich nach dem Unfall selbstständig aus dem Fahrzeug befreien. Der Mann wurde vorsorglich mit einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht, blieb nach Polizeiangaben jedoch unverletzt. Für die Dauer der Bergungsarbeiten kam es auf der A7 zeitweise zu Einschränkungen.</p><p>Wegen eines Glätteunfalls ist die A1 zwischen Barsbüttel und Stapelfeld derzeit nur auf einem Fahrstreifen befahrbar. Ersten Erkenntnissen zufolge war ein Fahrer mit seinem Kastenwagen schnee- oder glättebedingt ins Rutschen geraten, wie ein Polizeisprecher sagte. Der rechte Fahrstreifen sei deshalb gesperrt. Die Unfallaufnahme laufe noch. Es gebe bislang keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Schäden nach dem Frost: Hamburgs Straßen sind löchrig wie ein Schweizer Käse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1966-478-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C139px%2C1568px%2C1569px&webp=1" alt="Große Schäden nach dem Frost: Hamburgs Straßen sind löchrig wie ein Schweizer Käse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Behringstraße in Ottensen musste aufgrund der großen Schlaglöcher teilweise abgesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein Rumpeln, ein Knall – und der Reifen ist hin. Der ungewöhnlich starke Schnee-Fall Anfang Januar hat die Straßen der Hansestadt in wahre Buckelpisten verwandelt. Die Bezirke sind fieberhaft damit beschäftigt, die Krater wieder aufzufüllen, einige Straßenabschnitten wurden sogar sicherheitshalber abgesperrt. Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) versprach rasche Hilfe in Millionenhöhe. Aber wer zahlt eigentlich, wenn das Auto nach einem solchen Schlagloch-Malheur Schaden nimmt? Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Sex eskaliert: Mann soll versucht haben, Ehefrau zu erwürgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/weil-sie-keinen-sex-wollte-mann-soll-ehefrau-versucht-haben-zu-erwuergen-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-151359.png?resize=300%2C300&crop=634px%2C0px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Streit um Sex eskaliert: Mann soll versucht haben, Ehefrau zu erwürgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zunächst sollen der Mann, seine getrennt lebende Ehefrau und der gemeinsame Sohn den Tag als Familie verbracht haben – dann eskalierte die Lage an der Rodigallee (Bild) plötzlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Ein Mann soll seine getrennt lebende Ehefrau gewürgt haben, bis sie kaum noch Luft bekam und beinahe bewusstlos wurde. Zuvor kam es zum Streit über Geschlechtsverkehr, dem sie nur widerwillig zustimmte. Jetzt steht der 43-Jährige wegen versuchten Mordes vor Gericht.</strong></p><p>Ab Montag muss sich der Mann wegen versuchten Mordes aus niedrigen Beweggründen in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vor dem Hamburger Landgericht verantworten. Die Anklage geht davon aus, dass er aus Besitzdenken und Eifersucht handelte und den Tod seiner Frau billigend in Kauf nahm.</p><p>Zu der brutalen Attacke kam es laut Anklage am 1. September nach einem gemeinsamen Ausflug mit der Familie. Der damals von seiner Ehefrau getrennt lebende Mann hatte mit ihrer Zustimmung in der Familienwohnung an der Rodigallee in Hamburg-Marienthal übernachtet. Die beiden teilten sich in der Nacht das Bett. Gegen 2.20 Uhr soll er sie aufgefordert haben, mit ihm Sex zu haben. Die 41-Jährige lehnte ab, willigte schließlich jedoch ein, mit ihm zu schlafen, jedoch ohne sich aktiv daran beteiligen zu wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuschnee und Glätte in Hamburg: Schlittern wir ins nächste Winterchaos?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-neuschnee-und-glaette-zum-wochenstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571313585-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=696px%2C430px%2C1277px%2C1277px&webp=1" alt="Neuschnee und Glätte in Hamburg: Schlittern wir ins nächste Winterchaos?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee fällt am Morgen an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Winterliche Kulisse in Hamburg: Neuschnee brachte am Wochenende weiße Flecken bis ins Umland. Am frühen Montagmorgen – pünktlich zum Berufsverkehr – schneite es erneut in der Stadt. Bei Temperaturen um den Gefrierpunkt wird die Schneedecke so schnell nicht verschwinden. Die Stadtreinigung ist im Großeinsatz.</strong></p><p>Der Schnee ist zurück: Nachdem es am Wochenende in Hamburg und im Umland geschneit hatte, startet die Woche bedeckt mit Schnee und leichtem Frost. Und es bleibt erst einmal weiß im Norden: Dabei wird es laut der Vorhersage des Deutschen Wetterdienstes (DWD) bis Montagabend in Ostholstein, Lauenburg und Hamburg verbreitet Mengen zwischen 10 und 20 Zentimeter, örtlich auch bis 25 Zentimeter geben. </p><p>Nachmittags lassen die Niederschläge nach. Im Süden und im Raum Hamburg herrscht leichter Dauerfrost mit Werten nah am Gefrierpunkt. Die Maximaltemperaturen liegen zwischen 0 und 2 Grad. An der Küste werden teils stürmische Böen aus Nordost erwartet. Diese sollen abends nachlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>