<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Haus in Berlin hat plötzlich 82 neue Bewohner:Fast alle Mieter kommen aus Bulgarien</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-geisterhaus-hat-ploetzlich-82-neue-mieter-686b9d36d1592e395c9d315e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9d36d1592e395c9d315f/c31ef54b97dcaa228ad6b1e76afdaec4,1c8a7827?w=992" alt="Haus in Berlin hat plötzlich 82 neue Bewohner:Fast alle Mieter kommen aus Bulgarien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein grauer Klotz mit 105 Wohnungen aus den 1980ern. Seit Jahren wird über das Schicksal des Plattenbaus in der Nachbarschaft von Ministerien und dem Bundesnachrichtendienst (BND) gestritten. Der Eigentümer will es abreißen und neue Wohnungen bauen, bekam dafür grünes Licht. Doch jetzt sind plötzlich 82 neue Bewohner eingezogen. Angeblich.

</b><!--]--><!--[-->Dem Bezirksamt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mitte kam das merkwürdig vor. Es machte Stichproben in der Habersaathstraße 40-48, schaltete jetzt die Polizei ein.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Eigentümer der Habersaathstraße 40-48 will den Plattenbau abreißen lassen. Er steht vis-à-vis vom BND-Komplex in Berlin-Mitte. Deshalb warnt ein Schild vor dem Abstellen von Fahrzeugen und Gegenständen aller Art vor dem Gebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gebäude wohnen nur noch vier bis sechs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mieter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Altverträgen. Sie dürfen bleiben – zumindest vorerst. Allerdings laufen zivilrechtliche Verfahren, weil der Eigentümer sogenannte Verwertungs-Kündigungen verhängt hat. An der Fassade des Hauses hängen Protest-Banner: „Gegen Räumung, gegen Abriss“, „Hands off“, „Habersaath stays queer“. Aktivisten und Obdachlose haben immer wieder leer stehende Wohnungen besetzt. Doch im Mai und Juni geschah Seltsames: 82 neue Mieter meldeten sich plötzlich in den Eingängen 44 und 48 an. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Blick auf einen der Aufgänge des Gebäudekomplexes Habersaathstraße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ochsenknecht-Sohn noch immer in Haft:Jimi Blue klagt im TV über 250.000 Euro Schulden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/jimi-blue-ochsenknecht-in-haft-aber-im-tv-klagt-er-noch-ueber-250-000-euro-schulden-686b9062d1592e395c9d2fe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9062d1592e395c9d2fe5/a408e21b52e13cb987c66c748afd4944,5d3c5175?w=576" alt="Ochsenknecht-Sohn noch immer in Haft:Jimi Blue klagt im TV über 250.000 Euro Schulden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Im wahren Leben sitzt er im Knast, im TV spricht Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht jetzt übers Geld und seine Schulden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es klingt wie Ironie des Schicksals, dass ausgerechnet ab jetzt die neue Show „Villa der Versuchung“ (montags, 20.15 Uhr) ausgestrahlt wird und Jimi als Kandidat mitmacht – denn in dem Format geht’s vor allem um Geld. Während Ochsenknecht zurzeit wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-erst-rosenkrieg-jetzt-liebeserklaerung-an-yeliz-koc-6864d740bce3e14f8a528ec9"><!-- --><!--[--><!--[-->nicht bezahlter Gastro-Rechnungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Hamburg in Untersuchungshaft sitzt, taucht er bei Sender Sat.1 in einer thailändischen Villa auf. Die Sendung, moderiert von Verona Pooth, wurde bereits vor einiger Zeit abgedreht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimi Blue (hier 2024) sitzt zum Zeitpunkt der Ausstrahlung von „Villa der Versuchung“ gerade in Hamburg in Untersuchungshaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Interessant: In Folge 1 der „Villa der Versuchung“ offenbart Jimi seinen Mitstreitern sein Schulden-Debakel. Er schildert: „Ich habe ein Faible für teure Sachen. Ich hatte Schulden, das waren so 250.000 Euro oder so.“ Die maximal 250.000 Euro, die die Promis gemeinsam in dem Format gewinnen können, wären für den Schauspieler daher eine wichtige Finanzspritze.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch vor Saisonbeginn:Trapp-Entscheidung bei Eintracht gefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-erste-trapp-entscheidung-gefallen-686bdce9d1592e395c9d36f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bdce9d1592e395c9d36f7/b2d13dcc007b17265a8e0a97973e4144,21a0d10b?w=576" alt="Noch vor Saisonbeginn:Trapp-Entscheidung bei Eintracht gefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Noch bevor der erste Ball rollt, wurde bei Eintracht Frankfurt bereits eine wichtige Entscheidung getroffen. Welche das ist und welche Rolle Kevin Trapp dabei spielt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit ihren Firmen machen sie Millionen:Der Kohle-Kosmos der Kaulitz-Zwillinge</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-und-tom-kaulitz-ihr-kohle-kosmos-ihr-vermoegen-6869048b3a6ece13a57386a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6869048b3a6ece13a57386aa/f8c285121e0549f21b29b307507e159e,8de9e834?w=992" alt="Mit ihren Firmen machen sie Millionen:Der Kohle-Kosmos der Kaulitz-Zwillinge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kaulitz-Zwillinge Bill und Tom leben im Luxus und zeigen in ihrer Netflix-Doku, was sie haben. Alles mit harter Arbeit und Strategie verdient, ihr Business-Imperium wächst seit mehr als 20 Jahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rund um Musik, Mode und Medien haben die Musiker von Tokio Hotel zahlreiche Firmen gegründet und verdienen clever. Wie sie ihr Geld investieren und zurückgeben, weiß BILD. Lesen Sie hier die Details zum Kohle-Kosmos der Kaulitz-Brüder!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Zoff:Ex-Bundesliga-Profi bekommt Hausverbot in Cottbus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-ex-bundesliga-profi-rene-rydlewicz-bekommt-hausverbot-bei-energie-cottbus-686be31da23e357ee08e7ddf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686be31da23e357ee08e7de0/4b3623da428eadb87f1f0aa521055595,dad0753?w=576" alt="Riesen-Zoff:Ex-Bundesliga-Profi bekommt Hausverbot in Cottbus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat eine bewegte Karriere hinter sich. Jetzt zieht sein alter Jugendverein drastische Konsequenzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rene Rydlewicz-Gubanow (51) bestritt 278 Bundesliga-Spiele, die meisten davon für Hansa Rostock. Nach seiner Profi-Karriere war er sportlicher Leiter bei Hansa, Jugendtrainer bei seinem alten Jugendverein Energie Cottbus und zweimal für jeweils ein Spiel Interimstrainer der 1. Mannschaft. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wechsel mit viel Wirbel! Unions Verpflichtung von Juwel Linus Güther hat ein Nachspiel.</p><p><!--[--><!--[-->Von 2016 bis 2018 coachte er den BFC Dynamo. Jenen Klub, bei dem er im Alter von 16 Jahren zum jüngsten DDR-Oberliga-Spieler aller Zeiten avancierte. Im Anschluss daran war er in drei Junioren-Teams des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb/dfb-alle-infos-76660784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Co-Trainer aktiv. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Lieferstopp:Trump verspricht der Ukraine neue Waffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-lieferstopp-trump-verspricht-der-ukraine-neue-waffen-686ca830d1592e395c9d3da3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ca830d1592e395c9d3da4/f9dc8f97de9cff5b2091146844e1a858,13513e76?w=576" alt="Nach Lieferstopp:Trump verspricht der Ukraine neue Waffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nächste Kehrtwende in der Ukraine-Politik von US-Präsident Donald Trump (79)? Der Republikaner machte jetzt klar, dass die Amerikaner dem Land weiterhin Waffen liefern: „Sie müssen in der Lage sein, sich zu verteidigen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ankündigung folgte nur eine Woche, nachdem ein teilweiser Lieferstopp bekannt geworden war. Das US-Verteidigungsministerium begründete ihn damit, die eigenen Fähigkeiten überprüfen zu wollen. Auch die Hilfe für andere Länder wurde zunächst teilweise eingestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt also die klare Ansage des Präsidenten! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schäden nach einem russischen Drohnenangriff auf die Ukraine <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zeitung-berichtet-schussverletzung-im-umfeld-von-trigema-wolfgang-grupp-in-klinik-686c1064d1592e395c9d39e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c1064d1592e395c9d39e9/68813cc25624a97f70d68862110cd0b2,6a0692dd?w=656" alt="Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um Wolfgang Grupp (83)! Der Ex-Trigema-Chef liegt seit dem Vormittag in einem Krankenhaus. Nun berichtet eine Lokalzeitung von Schussverletzungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Privatgelände des Trigema-Patriarchen soll es Schüsse gegeben haben, das berichtet der Zollern-Alb-Kurier mit Verweis auf „gesicherte Informationen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kam es am Morgen zu einem Polizeieinsatz in Burladingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Darüber berichtete auch BILD. Gegen 5 Uhr soll eine schwer verletzte Person im Umfeld der Firma Trigema medizinisch versorgt und per Rettungshubschrauber in eine Klinik gebracht worden sein. Eine Schussverletzung steht im Raum, so steht es in der Lokalzeitung, die zur Schwäbischen Zeitung gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ermittler der Kriminalpolizei sollen die Nachbarschaft von Wolfgang Grupps Privatanwesen befragt haben, berichtet die „Südwest Presse“. Ihnen soll erklärt worden sein, dass es um einen „Unfall“ ginge. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann fast alles, kostet fast mehr als der Pool:Der Chuck Norris unter den Poolrobotern!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beatbot-aquasense-2-ultra-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c18b2d1592e395c9d3a2a/340fec71f2cdd341bc00ab9634e329b5,46cd914f?w=320" alt="Kann fast alles, kostet fast mehr als der Pool:Der Chuck Norris unter den Poolrobotern!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil lässt aufhorchen:Schufa muss 1000 Euro Schadenersatz zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/urteil-laesst-aufhorchen-schufa-muss-klaeger-1000-euro-schadenersatz-zahlen-6867d2f143acaa585d7eaed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867d2f143acaa585d7eaed6/cfef961e1b948e7b3a84ac12ebff4d17,4d089864?w=320" alt="Urteil lässt aufhorchen:Schufa muss 1000 Euro Schadenersatz zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast überall in Deutschland laufen Klagen gegen die mächtige Schufa. Verbraucher fühlen sich von der Mega-Auskunftei ungerecht behandelt oder gar diskriminiert. Ein Landgericht sprach einem Kläger jetzt sogar 1000 Euro Schadenersatz zu. Das Urteil lässt aufhorchen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sagt, was das für andere Betroffene bedeutet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter klagt an: Niemand stoppt Leon (15):Wiederholungstäter raste meine Alya mit dem Moped um</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/mutter-klagt-justiz-an-junger-krimineller-raste-mein-kind-fast-tot-685a7fd34ac05571629e9ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a7fd34ac05571629e9eda/0b98977d740c563cd1de42218fbc612b,72979fa2?w=992" alt="Mutter klagt an: Niemand stoppt Leon (15):Wiederholungstäter raste meine Alya mit dem Moped um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Teenager versetzt Burladingen in Angst. Leon Z. (15) soll mehrfach kriminell geworden sein und eine Dreijährige bei einem Verkehrsunfall mit seinem Moped schwer verletzt haben. Trotz Festnahme ist er wieder frei. Die Mutter der Kleinen ist fassungslos: „Ich verstehe nicht, warum man diesen Kerl nicht aus dem Verkehr zieht. Muss denn erst ein Kind sterben, bevor die Justiz etwas tut?“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Justiz ihn nicht einsperrt und was die Mutter des 15-Jährigen dazu sagt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie beweist:Warum Sie Teenager schlafen lassen sollten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/warum-sie-teenager-ausschlafen-lassen-sollten-6819a762c956e61cc27ae319</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6819a762c956e61cc27ae31a/5c6d01e7c08d1186896755d9e28eba2e,63cc41f5?w=576" alt="Neue Studie beweist:Warum Sie Teenager schlafen lassen sollten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um die Mittagszeit öffnet sich langsam die Zimmertür, ein verschlafener Teenager stapft mit einem leisen „Guten Morgen“-Grummeln in Richtung Küche und gönnt sich noch vor dem Zähneputzen erst mal eine halbe Müsli-Fabrik auf ex.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eltern haben sich meist schon drei bis vier Stunden vorher die Gretchenfrage gestellt: In Kauf nehmen, dass der Teenager den ganzen Tag verschlafen könnte oder ihn wecken und riskieren, dass die schlechte Laune auf die ganze Familie übergeht? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum es besser ist, Ihren Teenager schlafen zu lassen. Es wird sich auf die spätere Gesundheit auswirken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebetbuch des Herzogs von Berry enthüllt Pikantes:Trug man im Mittelalter keine Unterwäsche?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/gebetbuch-tres-riches-heures-gab-es-im-mittelalter-keine-unterwaesche-68696e79d009353a0c9610e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68696e79d009353a0c9610e2/2664dec364c1b9646d4eed3680343a2b,31d82587?w=576" alt="Gebetbuch des Herzogs von Berry enthüllt Pikantes:Trug man im Mittelalter keine Unterwäsche?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War das Mittelalter zwischen dem 5. und 15. Jahrhundert wirklich nur finster?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nein! Es konnte auch strahlend sein. Die gotischen Kathedralen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> und z. B. in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihren hohen Fenstern schossen ab 1200 in den Himmel. In Paris, Oxford, Bologna, Heidelberg wurden Universitäten gegründet. Miniaturmaler illustrierten Bücher in leuchtenden Farben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das schönste Gebetbuch des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/historische-ereignisse/news-fotos-videos-17003268.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mittelalters</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die „Très Riches Heures“ (die reichhaltigen Stunden) des Herzogs von Berry, wird jetzt im Schloss Chantilly bei Paris ausgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das aufgeschlagene Buch mit dem Monatsbild Februar. Über der Malerei thront im Halbkreis ein astrologischer Kalender mit den passenden Sternzeichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>