<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kevin nicht mehr allein zu Haus: Hamburg hat jetzt ein zweites Drei-Sterne-Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-jetzt-ein-zweites-3-sterne-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/sterne-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C147px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Kevin nicht mehr allein zu Haus: Hamburg hat jetzt ein zweites Drei-Sterne-Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer von zwölf Drei-Sterne-Köchen in Deutschland: Kevin Fehling (47)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Seit zehn Jahren kocht Kevin Fehling mit seinem Restaurant „The Table“ auf allerhöchstem Niveau. Jetzt bekommt der Drei-Sterne-Koch Konkurrenz – von einem langjährigen Kollegen.</strong></p><p>Hamburg hat mit dem Restaurant „Haerlin“ im Luxushotel „Vier Jahreszeiten“ an der Alster einen neuen Genusstempel auf höchstem Niveau: Das Restaurant unter der Leitung von Küchenchef Christoph Rüffer darf sich nun mit drei Michelin-Sternen schmücken, wie aus der neuen Ausgabe des Restaurantführers „Guide Michelin“ hervorgeht. </p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-haerlin-beeindruckt-doppelt-zwei-gerichte-in-den-michelin-top-fuenf/">Rüffer hat die Küche des „Haerlin“ im Laufe von 20 Jahren von 1-Stern- auf 2-Sterne-Niveau weiterentwickelt</a> und sie nun in den gastronomischen Olymp gehoben, hieß es. „Mit perfekten Kompositionen aus Top-Produkten in hervorragender Balance sind hier drei Sterne zweifelsfrei verdient“, loben die begeisterten Inspektorinnen und Inspektoren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 20:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Exil-Iranerin ist Israel dankbar: „Die Mullahs sind bald am Ende!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/exil-iranerin-aus-hamburg-ist-israel-dankbar-jetzt-sind-die-mullahs-bald-am-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/owu-9776-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C441px%2C1268px%2C1268px&webp=1" alt="Hamburger Exil-Iranerin ist Israel dankbar: „Die Mullahs sind bald am Ende!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hourvash Pourkian vor der Blauen Moschee an der Alster - lange Jahren wichtigster Außenposten der Mullahs in Europa. Nun ist die 65-Jährige überzeugt: „Das Regime in Teheran ist am Ende."</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Hourvash Pourkian lebt seit Jahrzehnten in Hamburg, gilt als Kopf der Exil-Iraner in der Stadt und ist eine erbitterte Gegnerin des Mullah-Regimes in Teheran – daraus macht sie keinen Hehl. Seit am vergangenen Freitag Israel damit begonnen hat, iranische Militärstützpunkte und Atomanlagen aus der Luft anzugreifen, feiert sie. „Darauf habe ich so lange gewartet“, sagt sie im Gespräch mit der MOPO und ist bester Laune. Sie ist überzeugt: „Mit den Mullahs ist es jetzt bald vorbei.“ Aber es gibt auch vorsichtigere Stimmen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 20:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert, einer zückt ein Messer: Fünf Verletzte in HVV-Bus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-hamburger-linienbus-fuenf-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/schlagerei-messer-linienbus.jpg?resize=300%2C300&crop=465px%2C139px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="Streit eskaliert, einer zückt ein Messer: Fünf Verletzte in HVV-Bus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Vorfall wurden fünf Menschen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schon wieder gibt es Verwundete nach einem Messerangriff in Hamburg: Eine Rangelei und zwei Diebstähle in einem Linienbus endeten am späten Dienstagnachmittag mit Stichwunden und fünf Verletzten. Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</strong></p><p>Gegen 17.45 Uhr trafen mehrere Streifenwagen in der Winsener Straße Nord in Harburg ein, wo sich der Vorfall ereignete. Wie die Polizei auf MOPO-Anfrage angab, befanden sich drei der Beteiligten bereits im Bus, vier stiegen an einer Haltestelle zu. Beteiligt waren insgesamt drei Frauen und vier Männer.</p><p>Nach der Abfahrt von der Station eskalierte die Situation und es kam zu einer unübersichtlichen Rangelei, bei der ein Mann Messer zückte und damit eine Person am Unterarm und eine am Finger verletzte. Laut Polizei stach er aber nicht gezielt auf seine Kontrahenten ein, die Wunden entstanden wohl durch die unübersichtliche Lage in dem vollen Bus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 19:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 4! Das geht Radfahrern in Hamburg ganz besonders auf die Nerven</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/note-4-das-geht-radfahrern-in-hamburg-ganz-besonders-auf-die-nerven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7114-445-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=850px%2C694px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="Note 4! Das geht Radfahrern in Hamburg ganz besonders auf die Nerven" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2019 hat der Radverkehr laut Verkehrsbehörde um circa 26 Prozent zugenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg wird Fahrradstadt, so lautet das Ziel von Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) – doch bis dahin scheint es noch ein holpriger Weg. Beim Klimatest des Fahrradclubs ADFC stellten die Teilnehmer Hamburg jetzt (mal wieder) ein schlechtes Zeugnis aus, es reichte gerade einmal für Note 4. Vor allem in einer Kategorie schnitt die Stadt schlecht ab. Übrigens: Die fahrradfreundlichste Großstadt Deutschlands liegt ganz in der Nähe.</strong></p><p>Bei der Umfrage können Radfahrer aus ganz Deutschland alle zwei Jahre das Fahrradfahren in ihrer Stadt oder Gemeinde bewerten. 4071 Menschen beteiligten sich in Hamburg, sie gaben der Stadt dabei im Durchschnitt die Note 4,0. In den Vorjahren waren die Ergebnisse mit 3,98 und 4,1 ähnlich.</p><p>Ein dauerhaft schlechtes Niveau, wie der Hamburger Fahrradclub findet. „Statt sich um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/weil-die-stadt-parkplaetze-retten-will-hamburgs-erste-schulstrasse-steht-vor-dem-aus/">Erhalt von Kfz-Parkständen zu sorgen</a>, dürfen Senat und Polizei jetzt nicht länger weggucken und Fußgänger:innen und Radfahrer:innen ungeschützt den Gefahren des Auto- und Lkw-Verkehrs ausliefern“, sagt Cajus Pruin vom ADFC.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So wird Hamburgs autonomer Busverkehr funktionieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-wird-hamburgs-autonomer-busverkehr-funktionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/imago0240398594h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=789px%2C844px%2C766px%2C767px&webp=1" alt="So wird Hamburgs autonomer Busverkehr funktionieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Hochbahn fährt am Hamburger Rathaus vorbei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Ein Bus, der ganz ohne Fahrer unterwegs ist. Schon seit mehreren Jahren plant die Hochbahn zusammen mit der VW-Tochter Moia ein autonomes Projekt, das jetzt auch im ganz normalen Linienverkehr ankommen soll. Hochbahn-Chef Robert Henrich sagte am Dienstag, warum dieser Schritt aus Sicht des Unternehmens zwingend ist und ab wann es in den Regelbetrieb geht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hing tagelang in Israel fest: Carola Veit zurück in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-hing-tagelang-in-israel-fest-carola-veit-zurueck-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/buergerschaftspraesi-85314197-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sie hing tagelang in Israel fest: Carola Veit zurück in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carola Veit (SPD) in der Hamburgischen Bürgerschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Eigentlich hätte Bürgerschaftspräsidentin<a href="https://www.mopo.de/hamburg/luftraum-nach-angriffen-gesperrt-buergerschaftspraesidentin-sitzt-in-israel-fest/"> Carola Veit bereits am Freitag von ihrer Israelreise zurück in Hamburg sein sollen</a>. Doch dann hatte Israel Ziele im Iran angegriffen und der Rückflug verschob sich. Jetzt ist Veit zurück in Hamburg und zeigt sich erleichtert. </strong></p><p>Nach tagelanger unfreiwilliger Verlängerung wegen der Kampfhandlungen ist Parlamentspräsidentin Carola Veit (SPD) von ihrem Israel-Besuch sicher nach Hamburg zurückgekehrt. Die Maschine mit der 52-Jährigen sei am Nachmittag am Flughafen in Fuhlsbüttel gelandet, sagte eine Sprecherin der Bürgerschaft. Veit war am Montag von Tel Aviv aus über den Landweg zunächst in die jordanische Hauptstadt Amman gefahren. </p><p>Die Bürgerschaftspräsidentin wollte ursprünglich bereits am vergangenen Freitag wieder zurück in Hamburg sein. In der Nacht zuvor hatten die israelischen Streitkräfte jedoch damit begonnen, Ziele im Iran – vor allem solche im Zusammenhang mit dem Atomprogramm – anzugreifen. Seither hält der gegenseitige Beschuss an und der israelische Luftraum ist für den Flugverkehr gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater überglücklich: Verschwundene Mädchen sind wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-maedchen-aus-st-georg-verschwunden-bekannter-gastronom-bangt-um-tochter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/vermisste-maedchen-zurueck.jpg?resize=300%2C300&crop=32px%2C41px%2C581px%2C581px&webp=1" alt="Vater überglücklich: Verschwundene Mädchen sind wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesen Bildern hatte die Polizei nach den vermissten 13-Jährigen gesucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Mehmet Simset betreibt eine Bar am Hansaplatz, ist vieles gewohnt: Doch die letzten 24 Stunden waren hart für ihn: Seine erst 13 Jahre alte Tochter und ihre Freundin waren wie vom Erdboden verschluckt. </strong></p><p>Tiefe Augenringe und eine tränenerstickte Stimme: Der Mann, der sonst eine Frohnatur ist, war zutiefst besorgt. Seine Tochter Eda (13) war am Montagnachmittag kurz nach 17 Uhr zusammen mit einer Freundin (13) in die elterliche Wohnung am Kleinen Pulverteich heimgekehrt. Kurz darauf musste ihre Freundin den Heimweg antreten, Eda brachte sie noch nach unten zur Haustür.</p><p>Das war das letzte Lebenszeichen, das Simset von seiner Tochter hatte. Sie kam nicht mehr wieder und ist erst rund 24 Stunden später wieder aufgetaucht. Vorher habe er, „die ganze Nacht nach Eda und ihrer Freundin gesucht“, so Simset.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panne bei Unkrautbeseitigung – plötzlich brennt die Fassade</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/malheur-bei-unkrautbeseitigung-ploetzlich-brennt-die-fassade/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hnfk-fassade-brennt-charlottenburger-strasse-20250617-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C164px%2C875px%2C875px&webp=1" alt="Panne bei Unkrautbeseitigung – plötzlich brennt die Fassade" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teile der Fassade mussten abgenommen werden, um den Brand zu löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Der Versuch, Unkraut im Hauseingang eines Wohnhauses in Jenfeld zu entfernen, endete am Dienstag mit einem Einsatz der Feuerwehr. Plötzlich standen der Hauseingang und die Fassade in Flammen.</strong></p><p>Als die Feuerwehr gegen 9.40 Uhr wegen eines Kleinbrands zur Charlottenburger Straße gerufen wurde, ging man zunächst von einem kurzen Routineeinsatz aus. Laut Polizei hatten Anwohner gemeldet, dass dort kurz zuvor Unkraut abgeflammt wurde. Dabei entstand ein Feuer hinter dem Regenrohr. Am Einsatzort angekommen, entdeckten die Retter dann jedoch, dass sich das Feuer ausgebreitet hatte.</p><p>Die Flammen hatten die Briefkästen und die Haustür erfasst. Von hier aus fraßen sie sich weiter in die Dämmung des Wohngebäudes. Um auch die letzten Glutnester abzulöschen, musste die Fassadendämmung teilweise entfernt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>37 Verhandlungstage! Mammut-Prozess gegen Christina Block ist terminiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/37-verhandlungstage-mammut-prozess-gegen-christina-block-ist-terminiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago802882068-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="37 Verhandlungstage! Mammut-Prozess gegen Christina Block ist terminiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Lebensgefährten Gerhard Delling – ab Juli stehen beide wegen des Verdachts der Kindesentführung vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Es wird ernst für Christina Block (52): Die zuständige Jugendschutzkammer des Landgerichts Hamburg hat die Anklage wegen Kindesentführung gegen die Mutter und sechs Mitangeklagte zur Hauptverhandlung zugelassen und das Hauptverfahren eröffnet. Die Strafkammer ist nach vorläufiger Tatbewertung zu dem Schluss gekommen, dass die Angeklagten hinreichend verdächtig erscheinen. </strong></p><p>Der Prozess soll am 11. Juli beginnen, bis zum 23. Dezember sind 37 Verhandlungstage angesetzt – ein Mammutprozess. Christina Block wird vorgeworfen, an der Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder aus Dänemark in der Neujahrsnacht 2024 beteiligt gewesen zu sein. Sie und zwei der Mitangeklagten sollen den Auftrag erteilt haben, ihre damals 10 und 13 Jahre alten Kinder gewaltsam der Obhut des Vaters zu entreißen, um sie zurück nach Deutschland zu bringen. Laut Staatsanwaltschaft wurde den Kindern an der Grenze der Mund mit Tape zugeklebt und die 13-jährige Tochter zudem gefesselt. </p><p>Die Kammer hat zugleich auf eine mögliche von der Anklageschrift abweichende rechtliche Bewertung hingewiesen. Diese besteht unter anderem darin, dass für den Lebensgefährten der Mutter, den Sportreporter Gerhard Delling, sogar eine Verurteilung als Mittäter in Betracht kommt. Angeklagt ist er <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kindesentfuehrung-jetzt-beschuldigt-christina-block-ihre-tote-mutter/">derzeit aber noch nur wegen Beihilfe</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um tödliche Schüsse in Billstedt – Zeuge im Gericht verprügelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-um-toedliche-schuesse-in-billstedt-zeuge-im-gericht-verpruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/schusse.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Prozess um tödliche Schüsse in Billstedt – Zeuge im Gericht verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 20-Jährige wurde neben einem Spielplatz erschossen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat/Röer</span></p><p><strong>Ein Streit zwischen jungen Männern begann mit einer Backpfeife, am Ende war einer tot. Der Prozess um eine Schießerei in Billstedt ist am Dienstag vor dem Landgericht verhandelt worden. Doch auch vor dem Gerichtsgebäude am Sievekingplatz kam es zu einer Schlägerei. Ein Zeuge trug eine blutige Nase davon. </strong></p><p>In einem Prozess geht es um tödliche Schüsse auf einen 20-Jährigen im Stadtteil Billstedt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eldin-b-20-wollte-nur-einem-freund-helfen-und-wurde-vor-einem-spielplatz-erschossen/">Der ebenfalls 20-jährige Angeklagte soll am 14. Dezember vergangenen Jahres auf zwei junge Männer in der Nähe des U-Bahnhofs Mümmelmannsberg geschossen haben.</a> Nach Angaben der Polizei wurden beide verletzt und ins Krankenhaus gebracht. Der 20-Jährige starb in der Klinik, die Verletzungen seines 21 Jahre alten Begleiters waren nicht lebensbedrohlich.</p><p>Die Tat ereignete sich am späten Abend jenes Samstags in einem Fußgängerdurchgang unweit eines Spielplatzes. Nach Angaben der Staatsanwaltschaft war der Angeklagte vom Tatort geflüchtet, nachdem er sämtliche Patronen verschossen hatte. Vier Tage nach der Tat hatte er sich bei der Polizei gestellt und war verhaftet worden. Die Anklage gegen den Deutschen lautet nun auf Totschlag, versuchten Totschlag, gefährliche Körperverletzung sowie Verstoß gegen das Waffengesetz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lärm, Müll und Alkohol: Er sorgt auf St. Pauli für Ruhe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/laerm-muell-und-alkohol-er-sorgt-auf-st-pauli-fuer-ruhe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9433-968-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C191px%2C1518px%2C1517px&webp=1" alt="Lärm, Müll und Alkohol: Er sorgt auf St. Pauli für Ruhe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sascha Bartz ist hauptberuflich Architekt und kümmert sich als Nachtbeauftragter um das Zusammenleben auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Seit fast einem Jahr ist Sascha Bartz (47) der offizielle Nachtbeauftragte für St. Pauli. Wenn es im Viertel Lärm und Stress gibt, können sich Anwohner und Gastronomen an ihn wenden. Aus Sicht der Verwaltung scheint das gut zu klappen, denn gerade wurde sein Vertrag um ein weiteres Jahr verlängert. Die MOPO hat Bartz getroffen und ihn gefragt, worüber die St. Paulianer sich am häufigsten beschweren, was er von einem Alkoholverkaufsverbot hält und in welchem Stadtteil es bald ebenfalls einen Nachtbeauftragten geben könnte. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Alster: Radfahrerin fährt in Taxi  – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-der-alster-radfahrer-von-taxi-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/unfall.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C313px%2C616px%2C616px&webp=1" alt="An der Alster: Radfahrerin fährt in Taxi  – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sanitäter versorgen den verletzten Radfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall in St. Georg: Am</strong> <strong>Dienstagvormittag ist eine Radfahrerin in ein stehendes Großraumtaxi gefahren, sie wurde anschließend verletzt in ein Krankenhaus gebracht. </strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 10.20 Uhr am Holzdamm/Ecke An der Alster. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge kam ein Taxifahrer vom Hotel Atlantic und wollte in Richtung Alster fahren, musste aber an der dortigen Ampel halten. Eine Radfahrerin kam von links und fuhr in das stehende Fahrzeug. Sie wurde schwer verletzt.</p><p>Die Besatzung eines Rettungswagens versorgte das Unfallopfer. Danach kam die Frau in ein Krankenhaus. Etwas später meldete sich der Taxifahrer, der unter Schock stand. Auch für ihn rückte ein Rettungswagen an. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen und klärt, wie es zu dem Unfall kommen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Höllenritt“: Kiez-Autor speckt 20 Kilo ab – mit Radikalprogramm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/40-tage-fasten-hamburger-kiez-autor-zieht-bilanz-und-rechnet-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/michel-ruge-fasten-facebook.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C303px%2C1739px%2C1741px&webp=1" alt="„Ein Höllenritt“: Kiez-Autor speckt 20 Kilo ab – mit Radikalprogramm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">20 Kilo weniger: der Hamburger Autor Michel Ruge aus St. Pauli vor und nach seiner 40-tägigen Fastenkur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fritz Jaenecke/Facebook</span></p><p><strong>Mit eiserner Disziplin hat Kiez-Autor Michel Ruge 40 Tage lang gefastet – und nutzt seine Erfahrung für eine kritische Abrechnung mit sich selbst und seiner Umwelt. Das Ergebnis: fast 20 Kilo weniger auf der Waage, ein Gefühl von Klarheit – und jede Menge Gedanken über Körper, Geist und Gesellschaft.</strong></p><p>Kein Alkohol, kein Kaffee, kein Essen – nur Wasser, Kräutertee und ab und zu eine heiße Brühe: Für Ruge (55) war das Fasten mehr als ein Diätprogramm. „Es war teilweise ein echter Höllenritt“, schreibt er auf Facebook über seinen Selbstversuch: Wie viel Willenskraft steckt noch in mir? Bin ich Teil der Wohlstandsverwahrlosung, oder kann ich gegensteuern?</p><p>St. Pauli, wo er aufgewachsen ist und immer noch lebt, war dabei sein Spiegel. Täglich sieht er Touristenmassen vorbeiziehen, die er als Symbol eines allgemeinen körperlichen Verfalls empfindet – verpackt in Funktionskleidung, übergewichtig, lustlos. Harsche Urteile – äußere Erscheinung und innere Haltung hängen für ihn eng miteinander zusammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pläne für Quartier rund um U5-Baustelle: Verwirrung und Sorge bei Anwohnern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/plaene-fuer-quartier-rund-um-u5-baustelle-verwirrung-und-sorge-bei-anwohnern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1750097145379-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C826px%2C1094px%2C1094px&webp=1" alt="Pläne für Quartier rund um U5-Baustelle: Verwirrung und Sorge bei Anwohnern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die U5-Baustelle am Bramfelder Dorfplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><b>Die Gegend rund um den Bramfelder Dorfplatz ist seit mehr als einem Jahr in eine riesige Baustelle für die neue U-Bahn-Linie U5. Künftig soll hier aber nicht nur die neue U-Bahn halten: Am Montagabend präsentierte der Bezirk Wandsbek seine Pläne für das Areal, die aber vor allem bei den anwesenden Eigentümern für Verwirrung sorgten. Einem Wunsch, den sie äußerten, erteilten die Vertreter des Bezirksamtes direkt eine klare Absage.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>