<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bürgergeld-Wahnsinn:Jeder Stütze-Empfänger kostet 2000 Euro Verwaltung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-wahnsinn-jeder-stuetze-empfaenger-kostet-2000-euro-verwaltung-698471547f5bc5017ea8011e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698471547f5bc5017ea8011f/8697e4d365e2291ee67ac17039391857,99f3ee84?w=992" alt="Bürgergeld-Wahnsinn:Jeder Stütze-Empfänger kostet 2000 Euro Verwaltung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Verwaltung des Bürgergelds wird immer teurer. Im vergangenen Jahr stiegen die Kosten auf 7,97 Milliarden Euro – rund 41 Prozent mehr als noch 2015 (5,64 Mrd. Euro)! Jeder der erwerbsfähigen Bürgergeldempfänger verursachte laut Berechnungen des Bremer Instituts für Arbeitsmarktforschung und Jugendberufshilfe (BIAJ) Verwaltungskosten von 2046 Euro im Jahr. Die Kosten überstiegen damit erstmals die Grenze von 2000 Euro. Vor zehn Jahren lagen sie noch bei 1303 Euro pro Jahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Großteil – rund 6,8 Milliarden Euro – der Ausgaben finanziert der Bund. Den Rest übernehmen die Kommunen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Bundeshaushalt 2025 waren eigentlich nur 5,25 Milliarden Euro für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verwaltung eingeplant. Um die gestiegenen Ausgaben zu decken, wurden Gelder umgeschichtet, die eigentlich für „Leistungen zur Eingliederung in Arbeit“ vorgesehen waren. Klartext: Weil die Verwaltung immer teurer wird, kann für Stütze-Empfänger weniger Geld für Weiterbildungskurse, Bewerbungen oder andere Hilfen zur Aufnahme eines Jobs eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrea Nahles (55), Chefin der Arbeitsagentur <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andeutungen im Dschungelcamp:Was lief zwischen Gil und Ekat bei „Let’s Dance“?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tag-14-im-camp-hardy-krueger-jr-fliegt-aus-dem-dschungel-6984f92df759381304b69cd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984f92df759381304b69cd6/ffe46769ce4c4acb915d103e9cbb9a44,7f4ceb82?w=992" alt="Andeutungen im Dschungelcamp:Was lief zwischen Gil und Ekat bei „Let’s Dance“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Im Busch gab es am Donnerstagabend nicht nur wieder ordentlich Beef, sondern auch hartnäckige Gerüchte! Mittelpunkt der Tuscheleien mal wieder: Gil Ofarim (43). Dass er sich kurz nach seiner „Let’s Dance“-Teilnahme mit Ekaterina Leonova (38) von seiner Freundin trennte, sorgte schon damals für Gerüchte. Jetzt holte Simone Ballack (49) die Geschichte noch mal ans Lagerfeuer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war erst ganz normaler Dschungel-Alltag angesagt: Ariel (22) stichelt leidenschaftlich an Gil herum, der versucht ruhig zu bleiben. Inzwischen zeigen aber auch die anderen Promis, dass Gil nicht gerade ihr Lieblings-Mitcamper ist. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/simone-ballack-aktuelle-news-und-infos-FGyuL38T4Iy7841WiY4J"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballack<!--]--><!--]--></a><!--[--> wundert sich, dass die Zuschauer für Ofarim anrufen, und auch Hardy Krüger jr. (57) gibt zu: „Ich hatte auch damit gerechnet, dass er der Erste ist, der fliegt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Gil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/notfall-im-dschungelcamp-gil-ofarim-in-klinik-gebracht-697b7745393ebaf886c78191"><!-- --><!--[--><!--[-->nach seinem Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich wieder quietschfidel ist, sorgt außerdem für Diskussionen. Ariel klagt: „Du willst die Zuschauer für dumm verkaufen. Wen willst du eigentlich verarschen?“ Als Gil erklärt, er habe eine Gehirnerschütterung, hakt Ariel verblüfft nach: „Gestern hast du gesagt, es war ein Schleudertrauma.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Reality-Sternchen Ariel (22) glaubt Ofarim mal wieder kein Wort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tagelang auf Intensivstation:So ernst stand es um Senta Berger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/senta-berger-so-ernst-stand-es-um-die-schauspielerin-69847e729d88d6e920be0ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69847e729d88d6e920be0ce4/183f213f92a76c392fb1c546f6e6b599,ad4e7836?w=576" alt="Tagelang auf Intensivstation:So ernst stand es um Senta Berger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Wochen nach ihrem schweren Sturz in Hamburg und ihrer anschließenden Operation geht es Senta Berger endlich besser. Am Mittwoch wurde sie aus dem Krankenhaus entlassen. In BILD äußert sich die große Schauspielerin erstmals selbst. Ihr Sohn Simon Verhoeven, Regisseur ihres Films „Ach, diese Lücke, diese entsetzliche Lücke“, spricht über die herausfordernden Tage seiner Mutter auf der Intensivstation. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Pläne beide jetzt haben, erfahren Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ökonom rechnet bei Illner knallhart vor:Deshalb müssen die Deutschen mehr und länger arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/oekonom-rechnet-vor-deshalb-muessen-die-deutschen-mehr-arbeiten-69853a357f5bc5017ea80ff7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69853a357f5bc5017ea80ff8/a579a0f7ae6a2c55751da1796f2bcbe8,f7408cc3?w=576" alt="Ökonom rechnet bei Illner knallhart vor:Deshalb müssen die Deutschen mehr und länger arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Recht auf Teilzeit? Lifestyle statt Maloche? Ökonom Prof. Dr. Michael Hüther (63) hat bei Maybrit Illner (61) eindringlich davor gewarnt, in der Debatte um Wege in die neue Arbeitswelt nicht vor allem das wichtigste Problem anzugehen: die Überalterung der Gesellschaft als Folge der Anti-Baby-Pille.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hüthers Sorge: „Durch Teilzeit sind mehr Menschen in Arbeit gekommen, und insofern hat es erstmal mehr Beschäftigte und mehr Arbeitsvolumen gebracht. Aber das Problem, das wir vor der Brust haben, hat im letzten Jahr begonnen, 60 Jahre nach dem Pillenknick. 1965 bis 1975 ist die Geburtenrate von 2,1 Babys pro gebärfähige Frau auf 1,5 runtergegangen. Und das ist nun kein schwieriges mathematisches Unterfangen, dass wir 60 Jahre danach ein Problem haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prof. Dr. Michael Hüther ist Direktor des Instituts der deutschen Wirtschaft Köln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pillenknick bezeichnet den enormen Rückgang der Geburtenzahlen in Deutschland ab Mitte der 1960er-Jahre, der zeitlich mit der Einführung der Anti-Baby-Pille (1961) zusammenfällt. Der Experte erklärt: „In dieser Legislatur von 2025 bis 2029 werden 5,1 Millionen Menschen in Rente gehen, aber nur 2 Millionen im Alter von 20 Jahren in den Arbeitsmarkt, in ihre Berufsbiografie, einsteigen – eine Lücke von 3,1 Millionen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Griechenland:Offizier soll Nato-Geheimnisse an China verraten haben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/festnahme-in-griechenland-offizier-soll-nato-geheimnisse-an-china-verraten-haben-6984dfa37f5bc5017ea80d4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984dfa37f5bc5017ea80d4f/ea36cd97fc55e69d6a3928186bcb789b,6c99a48a?w=992" alt="Festnahme in Griechenland:Offizier soll Nato-Geheimnisse an China verraten haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Griechenland wurde ein hochrangiger Luftwaffenoffizier verhaftet, der im Verdacht steht, geheime Nato-Informationen an China verraten zu haben. Der Offizier soll Zugang zu sensiblen Daten über Truppenbewegungen und Geheimplanungen gehabt haben – ein massives Sicherheitsrisiko für Griechenland und die Nato. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Details über das Spionagenetzwerk bekannt sind und wie die Ermittler dem Verräter auf die Spur kamen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Millionen-Investitionen:Erlebnispark nach nur acht Wochen insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/trotz-millionen-investitionen-erlebnispark-nach-nur-acht-wochen-insolvent-698459b08e80b703b0c2a0c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698459b08e80b703b0c2a0c5/15545ac0fa109e6b766e42101aec91ab,69dd8ded?w=576" alt="Trotz Millionen-Investitionen:Erlebnispark nach nur acht Wochen insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Raschau-Markersbach – <!--]--><!--[--><b>Der gerade erst vor zwei Monaten eröffnete Erlebnispark „Glück Auf“ in Markersbach befindet sich in erheblicher finanzieller Schieflage. Jetzt sah sich die Betreiberfirma „Schneider erzgebirge Event GmbH“ sogar gezwungen, einen Antrag auf Eröffnung eines Insolvenzverfahrens zu stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anlage, die in zwei Jahren Bauzeit auf dem Gelände des ehemaligen Ferienhotels in Markersbach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) errichtet worden war, richtet sich vor allem an Familien und Aktivtouristen: Das Herzstück, eine Indoor-Spielewelt mit Kletterlandschaften und thematischen Erlebnisbereichen aus Holz, war erst am 1. Dezember eröffnet worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt sollen die Investitionen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/freizeitparks/news-fotos-videos-17023298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Park<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Wohnmobilstellplätzen und Gastronomie 20 Mio. Euro betragen haben – offenbar zu viel. Nach BILD-Informationen soll zudem besonders das zweite Geschäftsfeld des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmens<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Holzhandel, zuletzt rote Zahlen geschrieben haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zum Indoor-Spielplatz gehört auch ein Bällebad<!--]--><!--[--><i> (Symbolbild)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes S 680 Guard:Ein neuer Dienstwagen 
für den Kanzler</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mercedes-s-680-guard-ein-neuer-dienstwagen-fuer-den-kanzler-69835d4d8e80b703b0c295af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69835d4d8e80b703b0c295af/9452b0f91806165d2189b216dfff6d57,b143699d?w=656" alt="Mercedes S 680 Guard:Ein neuer Dienstwagen 
für den Kanzler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn oberste Repräsentanten von Staaten auf den Straßen unterwegs sind, reicht ein normales Auto nicht aus, auch keine normale S-Klasse. Jetzt rollt der neue Mercedes S 680 Guard vor: ein Luxus-Panzer auf Rädern, kugelsicher, tonnenschwer und mit einem V12 unter der Haube. Ein solches Modell dürfte künftig wohl auch Friedrich Merz von Termin zu Termin bringen – schließlich ist der aktuelle Dienstwagen des Kanzlers bereits einer mit Stern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Guard basiert auf der frisch überarbeiteten S-Klasse, hat mit dem Serienmodell aber nur noch wenig gemeinsam. Statt Komfort und Chrom steht hier kompromisslose Sicherheit im Fokus. Die gepanzerte Fahrgastzelle erfüllt die höchste zivile Schutzklasse VR10. Heißt übersetzt: Spezialstahl, dickes Panzerglas und somit Schutz vor Beschuss und Explosionen. Ein rollender Schutzbunker, der von außen erstaunlich unauffällig bleibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit rund 4,2 Tonnen bringt das Sicherheitsfahrzeug gut 1,5 Tonnen mehr auf die Waage als eine Standard-S-Klasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls es trotzdem brenzlig wird, ist der Guard vorbereitet. Ein Not-Frischluft-System versorgt die Insassen bei Gasangriffen mit sauberer Luft. Ein automatisches Feuerlöschsystem bekämpft Brände im Motorraum oder unter dem Fahrzeug. Und sollte nichts mehr gehen, erlaubt ein integriertes Kommunikationssystem den Kontakt zur Außenwelt, selbst bei geschlossenen Türen und Fenstern. Sogar mit platten Reifen kann die Luxus-Limousine dank spezieller Michelin-Reifen noch bis zu 30 Kilometer weiterfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußballer auf Ernährungsmission:Heute kochen wir mit Lehrer Lahm!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/food-essen-trinken-rezepte/philipp-lahm-gesunde-ernaehrung-darf-kein-privileg-sein-697a4de355dd99352277b14f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a4de355dd99352277b14f/2579560e12d813752ea94669729e903d,6cbe0113?w=320" alt="Fußballer auf Ernährungsmission:Heute kochen wir mit Lehrer Lahm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Als Kapitän der Fußballnationalmannschaft führte uns Philipp Lahm (heute 42) 2014 in Brasilien zum legendären WM-Triumph! Heute möchte er mit seiner Stiftung Kinder für gesunde Ernährung sensibilisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf den Weltmeister zum Gespräch über sein Engagement. Mit der Philipp-Lahm-Stiftung organisiert er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/philipp-lahm-gruendete-es-in-diesem-sommercamp-werden-kinder-zu-helden-6893a0c425b84e6d4210ce3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommercamps,<!--]--><!--]--></a><!--[--> um Kindern spielerisch Lust auf ausgewogene Ernährung und ausreichend Bewegung zu machen. Auch an Schulen ist die Stiftung aktiv. „Gesunde Ernährung gehört auf den Stundenplan. Ich glaube, dass das Thema gerade in Schulen wichtig ist. Übergewicht ist ein immer größer werdendes Problem. Es geht darum, gute Vorbilder zu zeigen, Freude an Bewegung zu vermitteln und bewusste Ernährung ganz selbstverständlich erlebbar zu machen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Kosten sind von Region zu Region komplett unterschiedlich.</p><p><!--[--><!--[-->Laut Unicef sind in Deutschland etwa 25 Prozent der Kinder und Jugendlichen zwischen 5 und 19 Jahren übergewichtig. Sie essen laut Studien zu viel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/discounter-senken-preise-bei-schokolade-697b380bb9ea3c35dc62c69f"><!-- --><!--[--><!--[-->Süßigkeiten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Wurst und Fleisch und zu wenig Obst und Gemüse. Besonders in ärmeren Familien ernähren sich Kinder häufiger ungesund, treiben seltener Sport und sind häufiger übergewichtig. Philipp Lahm fordert: „Gesunde Ernährung muss für jeden bezahlbar sein, auch für Kinder aus benachteiligten Familien. Das ist das Wichtigste. Es darf kein Privileg für Besserverdienende sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienberichte:Epstein wollte deutsche Traditionsbank kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/epstein-wollte-wohl-deutsche-traditionsbank-kaufen-koelner-privatbank-sal-oppenheim-6984f61e7f5bc5017ea80e2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984f61e7f5bc5017ea80e2d/0b87ec2da9b434b508887a07f24c9641,2fe1990a?w=320" alt="Medienberichte:Epstein wollte deutsche Traditionsbank kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein wollte offenbar tief ins deutsche Bankensystem eindringen. Im Jahr 2009 nahm der 2019 Verstorbene nach Recherchen von WDR, NDR und der „Süddeutschen Zeitung“ die Kölner Privatbank Sal. Oppenheim ins Visier – mitten in einer Phase, in der das Traditionshaus nach riskanten Geschäften schwer angeschlagen war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Sicht Epsteins bot die Krise eine Gelegenheit. Die jetzt ausgewerteten Epstein-Files zeigen: Ihm ging es nicht allein um Rendite. Er suchte einen sicheren Hafen für seine Finanzaktivitäten, möglichst weit weg vom Zugriff der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Behörden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In eigenen Worten wollte er Kunden abschirmen – wie hinter der Chinesischen Mauer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um an die Eigentümerfamilien von Sal. Oppenheim heranzukommen, nutzte Epstein offenbar sein Netzwerk bei JP Morgan. Eine zentrale Rolle spielte dabei der frühere Asset-Management-Chef der Bank, Jes Staley. In internen Mails zeigte sich Epstein dabei abfällig über die Oppenheim-Eigentümer und bezeichnete sie als „diese Idioten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scharfe Israel-Kritik:Auftritt von Skandal-Rapper sorgt für Olympia-Ärger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-auftritt-von-skandal-rapper-sorgt-fuer-aerger-69804f1678c88161f9da40a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804f1678c88161f9da40a6/6b2440edc5cc70e904fb6200648da3f8,7961880d?w=992" alt="Scharfe Israel-Kritik:Auftritt von Skandal-Rapper sorgt für Olympia-Ärger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch bevor bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen 2026</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die erste Medaille vergeben wird, droht Ärger. Rund um die Eröffnungsfeier in Mailand wächst die Sorge vor einem politischen Eklat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist der geplante Auftritt des italienischen Rappers Ghali (32). Der in Mailand geborene Musiker mit tunesischen Wurzeln gilt als einer der bekanntesten Künstler des Landes. Allerdings nutzt er die Bühne immer wieder für scharfe Kritik an Israel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim beliebten Sanremo-Festival 2024 unterbrach er sein Konzert, um Israel für den Krieg in Gaza zu verurteilen. „Israel muss den Genozid stoppen“, rief er in die Menge. Auf X stellte er den Gaza-Krieg sogar als „neuen Holocaust“ dar – und verharmloste so den Massenmord der Nationalsozialisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau das sorgt jetzt für heftige Diskussionen. Mehrere Politiker kritisieren, dass ein Künstler mit so deutlichen politischen Positionen Teil der Olympia-Eröffnungsfeier sein soll. Olympia sei ein Fest des Sports und der Einheit, kein Ort für politische Botschaften, heißt es aus Regierungskreisen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannung um Abfahrts-Training in Cortina:Heute ultimativer Olympia-Test für Vonn!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-heute-ultimativer-olympia-test-spannung-um-abfahrt-698373c7d23aaa4b0d2d822e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698373c7d23aaa4b0d2d822f/bceed26c83ab25080b0a08e6955ec401,bd9a169e?w=576" alt="Spannung um Abfahrts-Training in Cortina:Heute ultimativer Olympia-Test für Vonn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hält das Knie der Nation? Am heutigen Freitag steht ab 11.30 Uhr das erste </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympische Abfahrts-Training</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> der Frauen in Cortina d’Ampezzo auf dem Programm. US-Superstar Lindsey Vonn will trotz Kreuzbandriss und Knochenprellungen beim Rennen am Sonntag an den Start gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um daran teilnehmen zu dürfen, muss sie mindestens einen von zwei Trainingsdurchläufen absolvieren. Nach der wetterbedingten Absage am Donnerstag gibt es ein Training weniger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn wird es heute versuchen! Auf Startplatz Nummer 10 wird sie das Abfahrtstraining bestreiten. Mit Spannung wird erwartet, ob Vonn den Härtetest besteht. Die amerikanischen Fans zittern mit. Die große US-Heldin will es unbedingt probieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-schockt-mit-knallhartem-training-trotz-kreuzbandriss-6984a7c67f5bc5017ea8089f"><!-- --><!--[--><!--[-->Vonn<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf einer Pressekonferenz erklärt: „Letzten Freitag (Weltcup-Abfahrt in Crans-Montana, d. Red.) habe ich mein Kreuzband gerissen. Aber mein Knie ist nicht geschwollen. Daher will ich es am Sonntag probieren. Ich weiß, dass ich nicht mehr die gleichen Chancen habe. Aber ich will es versuchen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 04:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>