<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vor Ukraine-Gipfel in den USA:Putin bombt Kinder zu Tode</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vor-friedensgipfel-putins-drohnenangriff-in-charkiw-toetet-kinder-68a30af2f3b3300719845396</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30af2f3b3300719845397/c644f822d87aff33879821bd4e4122fa,bcb057c7?w=992" alt="Vor Ukraine-Gipfel in den USA:Putin bombt Kinder zu Tode" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charkiw –<!--]--><!--[--><b> Putins Bomben kennen keine Gnade. Während die Welt auf den Friedensgipfel heute Abend in Washington schaut, bombardiert Putin weiter ukrainische Zivilisten. Seit dem Morgen gibt es über ein Dutzend Tote, unter ihnen zwei Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Schlimmster Angriff: In Charkiw ist die Zahl der Toten durch den morgendlichen Angriff russischer Drohnen auf einen Wohnblock auf sieben gestiegen. Unter den Toten sind zwei Kinder: ein anderthalbjähriges Mädchen und ein 16-jähriger Junge. 20 weitere Menschen wurden verletzt. Viele der Verletzten kämpfen weiterhin ums Überleben, so die Behörden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Helfer tragen ein weiteres Todesopfer aus den Trümmern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Doch Charkiw war nicht das einzige Ziel der Russen: Bei einem weiteren Luftangriff auf die Stadt Saporischschja wurden am Morgen drei Zivilisten getötet, 20 weitere wurden verletzt. Noch am vergangenen Freitag habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Gespräch mit US-Präsidenten Donald Trump in Alaska „angeboten“, die Frontlinie in den südlichen Regionen Cherson und Saporischschja einzufrieren. Doch statt Waffenruhe regnen jetzt wieder Bomben auf die 700.000-Einwohnerstadt Saporischschja.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-ploetzlich-will-trump-wissen-ob-selenskyj-heute-anzug-traegt-68a3180b74275a235fc40aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3180b74275a235fc40aac/b73150bcccb132ed08771c41075115e5,6f742aae?w=992" alt="BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Aufregung vor dem Ukraine-Gipfel in Washington! Nachdem es beim letzten Besuch des ukrainischen Präsidenten im Weißen Haus (28. Februar) einen Eklat gab, lautet die große Frage: Läuft es dieses Mal besser – oder geht US-Präsident Donald Trump wieder auf Wolodymyr Selenskyj los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Treffen im Februar hatte sich Trump u.a. daran gestört, dass Selenskyj keine Krawatte trug.   Der ukrainische Präsident war ganz in Schwarz erschienen – so wie immer seit Kriegsbeginn vor mehr als drei Jahren. Trotzdem wurde Selenskyj von Trump vor laufenden TV-Kameras abgekanzelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Seite ist nun vor Gipfelbeginn offenbar sehr nervös. BILD erfuhr: Die US-Unterhändler haben Selenskyjs Team vor dem Besuch darauf angesprochen, ob er dieses Mal mit Anzug und Schlips im Weißen Haus erscheine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Selenskyjs Stab ließ das offen. Tatsächlich hatte der ukrainische Präsident immer wieder angekündigt, dass er Anzug und Schlips erst dann wieder tragen werde, wenn der Krieg beendet ist. Nach BILD-Informationen wird Selenskyj daher auch heute ohne Krawatte im Weißen Haus erscheinen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Washington:Heute wird das Weiße Haus zur Festung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/washington-trump-verstaerkt-sicherheitsmassnahmen-fuer-ukraine-treffen-68a214edbdc63e69381b91aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a214edbdc63e69381b91ab/2712eba1f7b7733217d6248d19daec68,fbf3e181?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Washington:Heute wird das Weiße Haus zur Festung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington<!--]--><!--[--><b> – Die Welt blickt wieder auf das Weiße Haus: Nach dem Alaska-Gipfel am Freitag (Ortszeit) mit Kreml-Chef Wladimir Putin (72) empfängt Donald Trump (79) heute den ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj (47) und mehrere europäische Politiker. Unter ihnen auch Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sicherheitsvorkehrungen sind enorm – bei aktivierten Schutzprotokollen wird der letzte Schliff angebracht. Dabei gleicht Washington bereits seit vergangener Woche einer Festung – wenn auch aus anderen Gründen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-war-bei-alaska-treffen-dabei-trump-berater-enthuellt-putins-versprechen-an-europa-68a1ee7cf3b33007198448b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> ließ 1.450 Truppen der Nationalgarde mobilisieren sowie Hunderte Bundespolizisten – zum Kampf gegen eine aus seiner Sicht ausufernde Kriminalitätswelle in der US-Hauptstadt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitglieder der Nationalgarde des District of Columbia patrouillieren vor dem Weißen Haus, während eine Frau auf einem Roller vorbeifährt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump schüttelt dem russischen Präsidenten Wladimir Putin die Hand, als sie sich treffen, um über ein Ende des Krieges in der Ukraine zu verhandeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selenskyj und Europa-Chefs treffen Trump:So läuft der Gipfel im Weißen Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/selenskyj-und-europa-chefs-treffen-trump-so-laeuft-der-gipfel-im-weissen-haus-68a317e0f3b3300719845477</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a317e0f3b3300719845478/a18298e0e118bf95799caee7df66ca31,1ac794ad?w=576" alt="Selenskyj und Europa-Chefs treffen Trump:So läuft der Gipfel im Weißen Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wird dieser Gipfel zum Polit-Gau für Europa – oder gibt es endlich einen gemeinsamen Plan der westlichen Welt, um Kreml-Despot Wladimir Putin (72) in die Schranken zu weisen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt, wie das wichtige Treffen der europäischen Polit-Spitze um Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) bei US-Präsident Donald Trump ablaufen wird!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die größte Angst: ein neuerlicher Eklat wie beim letzten Besuch von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Februar. Damals zofften sich Trump und US-Vize JD Vance (41) mit dem Ukrainer auf offener Weltbühne. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Monster-Ärger: Im Februar zofften sich Wolodymyr Selenskyj (47, l.) und Donald Trump (79) öffentlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/norwegen-anklage-gegen-sohn-von-kronprinzessin-mette-marit-68a3164e6c3c814930b73036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3164e6c3c814930b73036/0124575a7e77126ce7fdf7544ab665c8,c3d725d6?w=656" alt="Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Fast zwei Monate nach der Bekanntgabe möglicher Anklagepunkte steht nun fest: Marius Borg Høiby, Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51), droht eine Gefängnisstrafe. Er muss sich in 32 Fällen vor Gericht verantworten – neun mehr, als vorab bekannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen der Polizei lagen seit Ende Juni bei der Staatsanwaltschaft. Am Montagnachmittag entschied ein Gericht, dass es einen Prozess geben wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stehen hinter ihm: Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51) und Marius‘ Stiefvater Kronprinz Haakon (52). Öffentlich äußerte sich der Thronfolger 2024 wie folgt: „Wir haben als Familie und als Eltern lange darum gekämpft, dass er mehr Hilfe bekommt. (...) Doch das muss natürlich im Rahmen des juristischen Systems geschehen.“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/oslo-23-anklagepunkte-gegen-mette-marits-sohn-marius-685f8c476e75fc7f3a457e34"><!-- --><!--[--><!--[-->Liste der möglichen Anklagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> war lang und schwerwiegend: 32 Fälle insgesamt – darunter vier Vergewaltigungen und 28 weitere Straftaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit endet 1,5 km weiter:Brummi schiebt Seat über die A64 nach Luxemburg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/a64-bei-trier-lkw-fahrer-schiebt-seat-ueber-die-grenze-bis-luxemburg-68a2e6fa74275a235fc40603</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e6fa74275a235fc40603/73a9da6989cbe8b2c3e7ff20ff212022,fbd72a1?w=320" alt="Streit endet 1,5 km weiter:Brummi schiebt Seat über die A64 nach Luxemburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier (Rheinland-Pfalz) –<!--]--><!--[--><b> Platz da, jetzt kommt der Brummi! Auf der A64 bei Trier hat ein französischer Lkw-Fahrer (35) den Verkehr kurzerhand zur eigenen Rutschbahn gemacht – und einen Seat einfach 1500 Meter vor sich hergeschoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles begann gegen 10.25 Uhr: Der Sattelschlepper und ein blauer Seat fuhren nebeneinander in Richtung Luxemburg. Wegen einer Baustelle auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste der 35-jährige Lkw-Fahrer die Spur wechseln, wollte nach links ziehen. Seine Spur endete. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da gerieten der Brummi-Fahrer und der Autofahrer (55), der auf der linken Spur rollte, aneinander. Laut Polizei kam es zu einer Unstimmigkeit. Der Sattelzug ordnete sich trotzdem im Anschluss hinter dem Seat in der Baustelle ein. Alles schien in Ordnung zu sein. Denkste!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Höhe Rastplatz Wasserbillig in Luxemburg endete der Schiebe-Unfall <!--]--><!--[--><i>(Archivbild)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/32-zoll-monitore-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a304b8f3b3300719845319/3ef5a7f763c0f591c71f7718368a076e,ec6abc1?w=320" alt="32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Julia Klöckner strahlt vor Glück:Jörg Pilawa versüßte ihr das Wochenende</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julia-kloeckner-und-joerg-pilawa-geniessen-den-sommer-in-bad-kreuznach-68a2d55974275a235fc404d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2d55974275a235fc404d3/ff68841631c982cc79a423e5f65f3b19,bab433e7?w=992" alt="Julia Klöckner strahlt vor Glück:Jörg Pilawa versüßte ihr das Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundestagspräsidentin Julia Klöckner strahlt vor Glück! Kein Wunder, denn sie hat eine neue Liebe gefunden: Star-Moderator Jörg Pilawa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erkundeten sie gemeinsam ihre Heimat Bad Kreuznach und genossen die gemeinsamen Stunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie das neue Traumpaar seine Zeit verachte, warum Jörg Pilawa auch die ländliche Idylle liebt – und warum er vorzeitig abreisen musste. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane schlägt Alarm!:Wo Bayerns Kader wirklich zu dünn ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wo-der-kader-zu-duenn-ist-bild-macht-den-check-68a3154f74275a235fc40a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3154f74275a235fc40a77/6baac8bc9ed091a3f5fd2804731940e2,7b124a84?w=576" alt="Kane schlägt Alarm!:Wo Bayerns Kader wirklich zu dünn ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Supercup-Sieg gegen Stuttgart schlägt Bayern-Stürmer Harry Kane Alarm: Der Kader sei zu klein und dünn besetzt für die kommende Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist der Kader wirklich zu schwach für Meisterschaft, Pokal und Champions League? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD analysiert jede Position und zeigt, wo die Schwachstellen liegen und welche Transfers noch dringend nötig sind. Lesen Sie den gesamten Artikel mit BILDplus!

</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Posts mussten gelöscht werden!:Fußball-Talent wegen Akne angefeindet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-talent-wegen-akne-angefeindet-posts-mussten-geloescht-werden-68a2c8a174275a235fc403f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c8a174275a235fc403fa/14fa106c71e4ed77ddf3400e6bc840ed,6f3f5136?w=576" alt="Posts mussten gelöscht werden!:Fußball-Talent wegen Akne angefeindet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie viel Spott kann ein junger Mensch ertragen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen hatte der schottische Zweitligist Kilmarnock FC verkündet, dass die 16-jährige Skye Stout einen Profivertrag bekommen hatte. Dazu postete der Verein ein Video und ein Foto in den sozialen Netzwerken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann folgte, war schrecklich - und für das Fußballtalent eine üble Erfahrung. Während einige Fans der jungen Spielerin noch zum größten Moment in ihrer Karriere gratulierten, kassierte sie von zahlreichen Usern einen fiesen Shitstorm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stout wurde wegen ihrer Akne im Gesicht – einer entzündlichen Hauterkrankung – von den meist männlichen Social-Media-Nutzern auf das Übelste verspottet und beleidigt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-vergisst-toechter-im-italien-urlaub-an-raststaette-anruf-nach-100-km-68a2cf3c74275a235fc40468</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2cf3c74275a235fc40468/b7ca299f4f6752ba79ef391a16453156,6b0ce384?w=320" alt="Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trient (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er dachte, seine Kinder schlafen auf der Rückbank, dabei irrten sie an einer italienischen Raststätte umher. Ein Vater hat am Dienstag seine beiden Töchter (8, 10) bei Trient vergessen und fuhr fast hundert Kilometer, ohne es zu bemerken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Ferragosto“-Wochenende verbrachte ein geschiedener Vater aus Frankreich mit seinen Kindern in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. An dem Feiertag (15. August) feiern die Italiener den Wendepunkt des Sommers, versammeln sich traditionell mit ihrer Familie am Strand. Doch für den Franzosen kam der eigentliche Wendepunkt erst auf seiner Heimreise: An der Raststätte „Paganella Est“ bei Trient nahm sein Urlaubsglück ein plötzliches Ende.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die orientierungslosen Mädchen wurden auf der Suche nach ihrem Vater von Mitarbeitern an der Raststätte bei Trient bemerkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater wollte nur schnell einen Kaffee trinken. Währenddessen stiegen seine Töchter unbemerkt aus dem Auto. Ohne einen Blick in den Rückspiegel fuhr er nach dem Getränkeholen los, rund 100 Kilometer bis zum Brenner. Erst als sein Handy klingelte, wurde ihm wahrscheinlich heiß und kalt zugleich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/alzheimer-rna-medikamente-sollen-krankheiten-verhindern-689b407cb7e38d4fabb20c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b407cb7e38d4fabb20c77/58944fc51a43f934e03a7fd58c4a9a6d,a9bb22dc?w=320" alt="Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die meisten Medikamente haben eines gemeinsam: Sie versuchen, etwas abzumildern, was schon viel eher schiefgelaufen ist. Was aber, wenn wir früher eingreifen könnten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daran arbeitet Prof. Dr. Anastasia Khvorova seit über 20 Jahren in ihrer RNA-Forschung. Die Vision: mithilfe von siRNA Erkrankungen auszuschalten, bevor sie überhaupt richtig ausbrechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie weit die Forschung ist, wie sie funktioniert und warum sie die Medizin revolutioniert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ständiges Streben nach Aufmerksamkeit“:Selena Gomez bricht mit Freundin Nicola Peltz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-bricht-mit-nicola-peltz-staendiges-streben-nach-aufmerksamkeit-68a2ca43f3b3300719844ef3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2ca43f3b3300719844ef4/ef783767d3f99fbd3f95fc102408c9f8,c54a382e?w=992" alt="„Ständiges Streben nach Aufmerksamkeit“:Selena Gomez bricht mit Freundin Nicola Peltz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Die Freundschaft war eng, fast wie eine Familie. Doch jetzt ist alles aus! Laut der britischen Zeitung „The Sun“ soll Sängerin Selena Gomez seit Monaten keinen Kontakt mehr zu Nicola Peltz und Brooklyn Beckham haben – dem Paar, mit dem sie einst unzertrennlich schien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch 2023 scherzte Gomez, sie sei quasi in einer „Dreierbeziehung“ mit Nicola Peltz und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-kontakt-zu-mama-victoria-und-papa-david-abgebrochen-68491fc5bc77b34b10294a69"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Damals wirkte die Clique unzertrennlich. Doch inzwischen herrscht Eiszeit: Bei der feierlichen Erneuerung des Eheversprechens Anfang August fehlte Gomez bereits.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Selena (l.) posierte häufig mit dem Drama-Duo. Damit ist jetzt wohl Schluss<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/36288414/secret-feud-selena-gomez-nicola-peltz-vow-renewal/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„The Sun“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, soll die Sängerin tief enttäuscht sein – vor allem vom Auftreten des Paares, das sie als „divenhaft“ empfindet. Ein Insider ist sich sicher: „Das Dreiergespann existiert nicht mehr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>