<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wie der Kirk-Mord die Politik weltweit verändert:Der tödliche Schuss und seine Folgen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirk-erschossen-trauer-und-debatten-in-europa-68c45145f313976149c6dafb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c45145f313976149c6dafc/b268bf123df39b22a24c8aeb7787df84,2bc1b45c?w=992" alt="Wie der Kirk-Mord die Politik weltweit verändert:Der tödliche Schuss und seine Folgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>James Kirchick ist Mitglied des Axel Springer Global Reporters Network von BILD, Welt, Politico, Onet, und Business Insider. Er war zuvor Autor von Radio Free Europe/Radio Liberty und ist „New York Times“-Bestsellerautor. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Wenige Minuten nachdem der konservative US-Aktivist Charlie Kirk durch die Kugel eines Attentäters ums Leben gekommen war, trafen aus ganz Europa Beileidsbekundungen von führenden Politikern ein. „Ein grausamer Mord, eine tiefe Wunde für die Demokratie und für alle, die an die Freiheit glauben“, schrieb Italiens Ministerpräsidentin Giorgia Meloni auf X. „Frankreich ist zutiefst erschüttert über die Ermordung von Charlie Kirk“, erklärte das französische Außenministerium.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl der 31-jährige politische Provokateur Kirk sein Land als „totalitäre Hölle der Dritten Welt“ bezeichnet hatte, sagte der britische Premierminister Keir Starmer, es sei „herzzerreißend, dass eine junge Familie ihres Vaters und Ehemanns beraubt wurde“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere Reaktionen fielen weniger zurückhaltend aus. „Der Tod von Charlie Kirk ist das Ergebnis der internationalen Hasskampagne der progressiv-liberalen Linken“, schimpfte der ungarische Ministerpräsident Viktor Orbán, obwohl der Mörder zu diesem Zeitpunkt noch auf freiem Fuß war. Jordan Bardella, Vorsitzender der rechtsextremen Partei Rassemblement National in Frankreich, verurteilte die „entmenschlichende Rhetorik der Linken und ihre Intoleranz“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war lange nicht zu sehen:Erkennen Sie diese Bundesliga-Legende?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-erkennen-sie-diese-legende-er-war-lange-nicht-zu-sehen-68c5755d2c41ed57328f8458</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5755d2c41ed57328f8459/812507505190e58e72c90ec06d121100,2e81a5cf?w=576" alt="Er war lange nicht zu sehen:Erkennen Sie diese Bundesliga-Legende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>80 Jahre VfL Wolfsburg – für das große Jubiläum holen die Wölfe die Legenden raus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der Partie gegen den 1. FC Köln wird auf die obligatorischen Einlaufkinder verzichtet. Dafür begleiten die großen Wolfsburg-Stars der Vereinsgeschichte die Mannschaften aufs Feld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dabei: Meister-Held Grafite!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mittlerweile 46-Jährige hat sich optisch etwas verändert. Er ist ergraut!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Sky-Mikro:Kehl stinksauer nach BVB-Bericht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sebastian-kehl-stinksauer-nach-op-bericht-68c57f317ecf6b1bfe3e3ded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c57f317ecf6b1bfe3e3dee/7029df7c37db408fba808fdfa33f67f1,d4f075b5?w=576" alt="Am Sky-Mikro:Kehl stinksauer nach BVB-Bericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwarz-Gelbe Aufregung wegen eines Medienberichts!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BVB-Sportdirektor Sebastian Kehl wütet vor der Partie gegen Heidenheim, weil die „Ruhr Nachrichten“ berichtet hatten, dass sich Carney Chukwuemeka einer OP unterziehen müsste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei Sky schimpft Kehl: „Diese Nachricht, die sie vorlesen, habe ich auch gelesen. Das ist eine Geschichte, die komplett erfunden ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mittelfeldspieler wurde bereits in der vergangenen Rückrunde von Chelsea nach Dortmund verliehen. Kurz vor Transferschluss konnte er doch noch fest verpflichtet werden. Gegen Union kam er am 2. Spieltag zu einem Kurzeinsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„ZDF-Hitparade“-Star tot mit 72:Andreas Martin an gebrochenem Herzen gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlager-star-andreas-martin-tot-der-saenger-starb-an-gebrochenem-herzen-68c55fb4f313976149c6e4c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c55fb4f313976149c6e4c5/ecf409b4f116bec72c8c8fb56a704015,3c905379?w=656" alt="„ZDF-Hitparade“-Star tot mit 72:Andreas Martin an gebrochenem Herzen gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Siegburg –<!--]--><!--[--><b> Den Tod seiner geliebten Frau vor acht Jahren konnte er nie verwinden. Jetzt ist er im Himmel wieder mit ihr vereint. BILD erfuhr exklusiv: Schlager-Star Andreas Martin („Deine Flügel fangen Feuer“) ist tot. Er starb am Samstag in den frühen Morgenstunden zu Hause im Schlaf an Organversagen. Andreas Martin wurde 72 Jahre alt. Sein Sohn Alexander Martin (39) war in der Todesstunde bei ihm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andreas Martin feierte besonders in den Achtziger- und Neunzigerjahren große Erfolge. Er galt als Sonnyboy des deutschen Schlagers, besonders Frauen verehrten den groß gewachsenen, schwarzhaarigen Sänger. In der „ZDF-Hitparade“ war er Stammgast.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1991 bildete Andreas Martin (r.) mit Schlager-Legende Drafi Deutscher (†59) das Duo New Mixed Emotions<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexander Martin zu BILD: „Mein Vater ist in den letzten Monaten immer schwächer geworden. Zuletzt wollte er gar nicht mehr essen und trinken. Am Freitagabend hatte ich dann ein ungutes Gefühl und bin bei ihm geblieben. Über Nacht ist er dann für immer eingeschlafen – mit einem Lächeln auf dem Gesicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockmoment nach OP!:Thorsten Legat fürchtete Erblindung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-dschungelcamper-thorsten-legat-hat-nach-augen-op-wieder-den-durchblick-68c521a2d2fd0d228be22e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c521a2d2fd0d228be22e09/d7f3fdd5b9f219ede05b5de9303f5832,664b1526?w=320" alt="Schockmoment nach OP!:Thorsten Legat fürchtete Erblindung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es sah finster für ihn aus, doch jetzt hat er endlich wieder den Durchblick! Ex-Dschungelcamper Thorsten Legat war in großer Sorge um sein Augenlicht, ließ sich vergangene Woche im Augencentrum Köln auf beiden Seiten operieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Legat litt seit Jahren unter massiven <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/augen/haeufigste-patientenfragen-an-augenarzt-27422632.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Sehproblemen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Beim Lesen bekam er Kopfschmerzen, beim Autofahren sah er plötzlich unscharf. Zu BILD sagt er: „Ich dachte schon: Das war’s! Muss ich meine Karriere beenden?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alles für den klaren Blick: Thorsten Legat kurz vor dem Eingriff am Auge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Fußballprofi kontaktierte Ärzte. Die stellten fest: Seine Sehqualität war dramatisch schlecht. Die Lösung: ein refraktiver <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/augen-welche-vorteile-hat-ein-linsentausch-gegenueber-augenlasern-66c2f81006f52977c7f709b0" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Linsenaustausch<!--]--><!--]--></a><!--[-->, also Kunstlinsen statt der alten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kontaktlinsen/news-gesundheit-wissenschaft-nachrichten-fotos-videos-35594922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Augenlinsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein standardisierter, aber nicht risikoloser Eingriff, bei dem die Augen an unterschiedlichen Tagen operiert werden. Postoperative Infektionen können ebenso auftreten wie ein erhöhter Augeninnendruck oder Durchblutungsstörungen der Netzhaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionsmarke vor dem Aus:Deutscher Fahrrad-Hersteller meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/insolvenz-deutscher-fahrrad-hersteller-nach-130-jahren-vor-dem-aus-68c3ec3bf313976149c6d046</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3ec3bf313976149c6d046/6d22e5a0c2d939f5b22539301c7ad5e6,441bf924?w=320" alt="Traditionsmarke vor dem Aus:Deutscher Fahrrad-Hersteller meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katharinenberg (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Die Marke gilt als Pionier der Fahrradindustrie. Bereits vor rund 130 Jahren trugen ihre Räder das Qualitätssiegel „Made in Germany“. Seit 2014 setzt das Traditionsunternehmen auf E-Bikes. Doch der Wandel zur neuen Technologie konnte den Niedergang offenbar nicht aufhalten: Der Hersteller steht vor dem Aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Möve Mobility GmbH hat am 10. September <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Schon wieder und vielleicht zum letzten Mal. Das Amtsgericht Berlin-Charlottenburg bestellte Florian Kleinschmit von White &amp; Case zum vorläufigen Insolvenzverwalter. Zuerst berichtete die „WirtschaftsWoche“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fahrradmarke Möve zählt zu den ältesten Deutschlands. Schon 1897 ließ sich die Firma Gustav Walter &amp; Co. aus Mühlhausen den Schriftzug „Möve“ als Warenzeichen schützen. Ab 1936 produzierte das Unternehmen neben Fahrrädern auch Rüstungsgüter und Motorräder. 1941 wurde die Fahrradfertigung eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Zweiten Weltkrieg wurde Möve als VEB Möve-Werk Mühlhausen weitergeführt. In den 1950er Jahren war es der größte Betrieb der Stadt. 1955 rollte das millionste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fahrrad/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-19910516.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Band. 1961 wurde Möve mit Mifa zusammengelegt. Die Marke verschwand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glücksgefühle machen schön:In diesen Festival-Outfits strahlen die Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gluecksgefuehle-festival-die-schrillsten-outfits-der-fans-68c3d7357ecf6b1bfe3e2871</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d7357ecf6b1bfe3e2872/4bd5ca36280971d05bbc4a906c1df374,3e4a190?w=992" alt="Glücksgefühle machen schön:In diesen Festival-Outfits strahlen die Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hockenheimring – <!--]--><!--[--><b>Glitzer im Haar, schrille Looks und Konfetti in der Luft. Die Fans auf dem Hockenheimring sprühen nur so vor Style-Spaß und Glücksgefühlen! BILD hat den großen Check gemacht und zeigt die auffälligsten Festival-Outfits. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Dominika Kornfeld und Alexandra Stasche drehen sich die Besucher reihenweise um – genau so soll es sein. „Ich will auffallen“, sagt Dominika über ihren Lametta-Look. „Mehr Leute sollten sich trauen, sich extravagant anzuziehen.“ Sie liebt den großen Auftritt und hat dafür zu Hause in Eppingen ein 50-Quadratmeter-Kleiderzimmer. Ihre Freundin Alexandra bringt es auf den Punkt: „Wir sind gerne drüber!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram ließen die beiden vorab ihre Follower abstimmen. Am Ende hieß das Votum klar: Silberglitzer!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Freundinnen Jeanette und Vanessa verkörpern derweil buchstäblich das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-podolski-verraet-geheimplan-fuer-gluecksgefuehle-festival-68b6b144394a800681e3a86d"><!-- --><!--[--><!--[-->Festival-Glück<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vier Tage hat Jeanette an den Outfits samt Feen-Flügeln und Glücksklee genäht. Das Highlight: integrierte LED-Lichter!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ansage an Nato-Staaten:Trump: Hört auf, russisches Öl zu kaufen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-ansage-an-nato-staaten-hoert-auf-russisches-oel-zu-kaufen-68c55be2f313976149c6e46a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c55be2f313976149c6e46b/31fcbcf94974ab647fb58cacc72d82a0,a6ba56fa?w=576" alt="Ansage an Nato-Staaten:Trump: Hört auf, russisches Öl zu kaufen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Ein nicht zu überhörender Warnschuss von US-Präsident Donald Trump an die Verbündeten! In einer Erklärung – veröffentlicht auf seiner Plattform Truth Social – fordert Trump die Nato-Staaten dazu auf, kein Öl und Gas aus Russland mehr zu kaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich schreibt er: „Ich bin bereit, umfassende Sanktionen gegen Russland zu verhängen, wenn alle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Staaten sich darauf geeinigt haben, dasselbe zu tun, und wenn alle Nato-Staaten den Kauf von Öl aus Russland einstellen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump wirft Europa vor, noch immer Öl und Gas in Milliardenhöhe von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> abzunehmen – und damit Putins Kriegskasse zu füllen. „Der Kauf von russischem Öl durch einige Länder ist schockierend! Dies schwächt die Verhandlungsposition und die Verhandlungsmacht gegenüber Russland erheblich“, so der US-Präsident.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahlen sprechen eine klare Sprache: Seit Kriegsbeginn bis Anfang 2025 zahlten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU-Staaten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mehr als 200 Milliarden Euro an Russland für direkte Energieimporte. Allein 2024 überwiesen sie noch rund 21,9 Milliarden Euro für Öl, Gas und Kohle.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staffel raus ohne Schmidt:Warum war Alica nicht dabei?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-staffel-enttaeuscht-warum-war-alica-schmidt-nicht-dabei-68c52f357ecf6b1bfe3e39b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c52f357ecf6b1bfe3e39b4/1d23b41b9a9dbb66a569d0ce0405524e,694cc010?w=320" alt="Staffel raus ohne Schmidt:Warum war Alica nicht dabei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutsche Mixed-Staffel über 4×400 Meter zeigte bei der WM in Tokio eine enttäuschende Vorstellung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in der ersten Quali-Runde war Schluss. Das Quartett war mit Platz sieben in der ersten Startgruppe schon ohne Chance aufs Finale. Nur die besten drei plus zwei zeitschnellste Teams kommen weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was viele Zuschauer wunderte: Warum war Alica Schmidt (26) nicht dabei?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mihambo kritisiert die Organisation der WM und hofft trotz Problemen auf Gold im Finale.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Chefdiplomatin warnt:„Diese Situation erinnert an 1938“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kallas-warnt-vor-russischer-falle-europa-in-gefahr-68c52e7cf313976149c6e22f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c52e7cf313976149c6e22f/c333512c47170708de971920bf824118,4ecc1cef?w=320" alt="EU-Chefdiplomatin warnt:„Diese Situation erinnert an 1938“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Wir haben eine Situation, die an 1938 erinnert“ – so drastisch beschreibt EU-Chefdiplomatin Kaja Kallas (48) die aktuelle Bedrohungslage in Europa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND) warnte sie: „Die Tschechoslowakei bat damals um Hilfe gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/adolf-hitler/adolf-hitler-news-fotos-videos-19445424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nazi-Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bekam sie nicht und fiel in die Hände der Nazis. Der Unterschied heute ist: Wenn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> fällt, dann ist die Sicherheit ganz Europas bedroht. Wir müssen zeigen, dass wir unsere Lektion aus der Geschichte gelernt haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Außenbeauftragte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellte klar: Friedensgespräche über Gebietsabtretungen der Ukraine seien eine Falle. „Die klassische russische Verhandlungstaktik funktioniert in drei Schritten: Zuerst fordert Moskau etwas, das ihm nie gehört hat. Dann folgen Ultimaten und Drohungen. Schließlich werden Stimmen im Westen mobilisiert, die bereit sind, Russland genau das anzubieten, was es zuvor nie besessen hat.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Warschau – Russische Drohnen drangen in der Nacht offenbar gezielt in den Luftraum von ...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 15:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>