<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/1-mio-euro-belohnung-fuer-hinweise-auf-strom-terroristen-in-berlin-69734f9b029492de1675a307</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734f9b029492de1675a308/3bf05fa1dbec054dfa6787dc07e3e087,8a58550a?w=992" alt="Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden Blackout in Berlin überlegt die Generalbundesanwaltschaft nach BILD-Informationen eine Rekordbelohnung von einer Million Euro für Hinweise auf die Täter auszusetzen. Die linksextremistische „Vulkangruppe“ bekannte sich zu dem Anschlag, der tausende Haushalte fünf Tage ohne Strom ließ. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der beispiellosen Attacke und könnte die enorme Belohnung helfen, die Täter endlich zu fassen? Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts gemacht“ im Afghanistankrieg:Trump beleidigt tote deutsche Soldaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-entfacht-empoerung-nato-soldaten-im-afghanistankrieg-6973a60df5499fb954b63c7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a60df5499fb954b63c7d/a9af871cd7c2ccde92b8ddad28be3cee,19ce10f5?w=992" alt="„Nichts gemacht“ im Afghanistankrieg:Trump beleidigt tote deutsche Soldaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Helle Aufregung über Kommentare von Donald Trump (79) zum Einsatz europäischer Nato-Soldaten im Afghanistankrieg. Bereits bei seiner Rede beim Weltwirtschaftsforum in Davos hatte der US-Präsident angedeutet, dass sich die Vereinigten Staaten militärisch nicht mehr auf ihre europäischen Partner verlassen könnten. Er sei „nicht sicher“, ob die Allianz für die USA da wäre, falls Amerika Hilfe brauche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit „Fox News“ nannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-friedensrat-einladung-an-kanada-zurueckgezogen-69731796984ba86eab23afac"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> anschließend ausgerechnet den Afghanistankrieg (2001–2021) als Beispiel – trotz des hohen Blutzolls auch unter Amerikas Verbündeten. Der Einsatz begann nach den Terroranschlägen vom 11. September 2001 auf die Twin Towers in New York und das Pentagon. Über die Truppen anderer NATO-Staaten sagte Trump wörtlich:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben sie nie gebraucht. Sie werden sagen, sie hätten einige Truppen nach Afghanistan geschickt … und das haben sie auch – aber sie hingen ein wenig zurück, ein Stück abseits der Frontlinien.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Deutsche Soldaten ehren drei gefallene Bundeswehrangehörige aus dem Bundesland Niedersachsen bei einer Zeremonie in einem Militärlager nahe Kunduz in Nordafghanistan am 4. April 2010. Anwesend ist auch Entwicklungsminister Dirk Niebel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/deutscher-supermarkt-auf-mallorca-schliesst-nach-schimmel-vorwuerfen-6973761e707d4aa20757ed4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973761e707d4aa20757ed50/90ea18bba95a3e98a82098ae154dc19b,1edb36f4?w=576" alt="Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Bald ist es vorbei mit vertrauten Lebensmitteln aus der Heimat: Nach 19 Jahren am Ballermann hat Silla Voigt „die Schnauze voll“! Ihr deutscher Supermarkt „SAM“ an Mallorcas Playa de Palma wird noch in diesem Jahr schließen. Das kündigte die Betreiberin gegenüber der „Mallorca Zeitung“ an. Der Grund: Voigt beklagt sich über Beschimpfungen von Kunden. Doch ganz unschuldig am Frust der Kunden scheint die Betreiberin nicht zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am 8. Januar kam es in dem Supermarkt zu einem Vorfall, über den u. a. das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcamagazin.com/nachrichten/lokales/2026/01/14/147167/verschimmelte-und-abgelaufene-lebensmittel-verkauft-deutscher-supermarkt-auf-mallorca-erntet-kritik.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mallorca Magazin<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtete: Ein Kunde kaufte eine Packung Schnittwurst, die sich beim Auspacken als verschimmelt herausstellte. Angeblich trug die Wurst das Mindesthaltbarkeitsdatum 27. Dezember 2025. Als er die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> reklamieren wollte, fühlte er sich nach eigenen Angaben von Betreiberin Voigt nicht ernst genommen. Voigt wiederum sagt gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/panorama/2026/01/22/supermarkt-playa-de-palma-schliessung-125971490.html?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=guitar&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=5262&amp;iU=9e692d45-ec08-4955-ba64-0e12626bb0da&amp;fN=576f6c6667616e67&amp;dd=20260123" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sie habe sich entschuldigt und eine Entschädigung angeboten. „Doch er hat mich zehn Minuten beschimpft und aufs Übelste beleidigt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Regale des deutschen Supermarktes „SAM“ an der Playa de Palma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der „MZ“ ist das nicht das erste Mal, dass der deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit abgelaufener Ware aufgefallen war. Bei der Zeitung hätten sich mehrere Personen gemeldet, die dort bereits Ware über dem MHD gekauft haben. Und die Vorwürfe gehen noch weiter: Die „MZ“ berichtet von einem ehemaligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mitarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der behauptet, Haltbarkeitsdaten seien im Supermarkt regelmäßig gefälscht worden. Auch in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rezensionen beschweren sich Kunden über abgelaufene Produkte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bibber-Blizzard ++ Lebensgefährliche Windböen:Notstand in New York und Washington ausgerufen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bibber-blizzard-lebensgefaehrlichewindboeen-notstand-in-new-york-und-washington-ausgerufen-697386e7984ba86eab23b9d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697386e7984ba86eab23b9d4/6e5e0593b0115724f78798af94595d85,b373a851?w=576" alt="Bibber-Blizzard ++ Lebensgefährliche Windböen:Notstand in New York und Washington ausgerufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es sind drastische Worte, gerichtet an die Millionen Bürger von New York. Gouverneurin Kathy Hochul (67)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>warnte am Freitag vor dem bevorstehenden Jahrhundertsturm. Sie sprach von einer „absolut tödlichen“ Kälte, die die Weltmetropole heimsuchen werde. Und: Sie rief im gesamten US-Bundesstaat den Notstand aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Big Apple sind am Sonntag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/160-millionen-menschen-betroffen-zittern-vor-jahrhundertsturm-in-den-usa-6972cbb3a556635b0a2349c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Blizzard-ähnliche Bedingungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorhergesagt. Mit einer Schneedecke von bis zu 40 Zentimetern im Extremfall dürfte New York im Flockenwirbel und eisigen Sturm praktisch zum Erliegen kommen. In den Straßen Manhattans ist es bereits leerer geworden, noch herrscht aber die Ruhe vor dem Sturm. Dennoch: Die Supermärkte sind voller Menschen – wie am Tag vor „Thanksgiving“, so eine Verkäuferin in einem TV-Interview. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->New Yorks Gouverneurin Kathy Hochul (67)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Gouverneurin Kathy Hochul sollen die Temperaturen während des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturms<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf minus 12 Grad Celsius fallen. Mit Windböen von über 50 km/h könnte sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kälte<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie minus 20 Grad anfühlen – „lebensgefährlich“, wie gewarnt wird. Der eisige Mega-Sturm wird zugleich zum ersten großen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Test für New Yorks neuen, sozialistischen Bürgermeister Zohran Mamdani (34). Er kündigte an: „Rund 2000 Mitarbeiter der Stadtreinigung werden in 12-Stunden-Schichten arbeiten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der große Kandidatencheck!:Dr. Bob setzt auf Underdog</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-wem-dr-bob-den-sieg-zutraut-69735690984ba86eab23b475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69735690984ba86eab23b476/90722c68086ba943c8f1c280be31e8a2,2ee8c8bf?w=992" alt="Der große Kandidatencheck!:Dr. Bob setzt auf Underdog" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn am Freitag das Dschungelcamp startet, prallen zwölf Promis auf Hitze, Hunger, Prüfungen – und aufeinander. Kult-Doktor Dr. Bob erlebt die Stars schon vor den Zuschauern. Für BILD hat er die Kandidaten unter die Lupe genommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein erstes Fazit: „Diese Staffel von ‚Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!‘ könnte eine der interessantesten überhaupt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit Bildplus, warum Dr. Bob von dieser 19. Staffel besonders viel erwartet, welchen Tipp er für die Kandidaten hat, welche Überraschungen und Schwachstellen die Stars mitbringen – und wer für Dr. Bob der Favorit für die Dschungelkrone ist! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-star-ryan-wedding-verhaftet-drogenboss-geschnappt-69739453707d4aa20757f03b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739453707d4aa20757f03c/286e85d121d450327b9159c858949eff,ba4e005c?w=576" alt="FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er galt einst als Hoffnungsträger des kanadischen Wintersports, war 2002 bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in Salt Lake City für sein Land auf dem Snowboard am Start. Heute ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/60-tonnen-kokain-geschmuggelt-fbi-jagt-olympia-star-als-drogenboss-696365cd4d1d5f581eeb2f5b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ryan Wedding</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (44) als einer der gefährlichsten Drogenbosse Nordamerikas bekannt – und wurde nun verhaftet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie NBC News und mehrere US-Medien berichten, nahmen Fahnder den ehemaligen Olympia-Athleten fest. Wedding, der auf der FBI-Liste der zehn meistgesuchten Verbrecher stand, soll ein internationales Drogenkartell geführt haben, das jährlich rund 60 Tonnen Kokain in die USA geschmuggelt und damit über eine Milliarde Dollar Umsatz gemacht haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wedding trat 2002 im Snowboard-Parallel-Riesenslalom an, belegte dort aber nur den 24. Platz. Doch aus dem einstigen Leistungssportler wurde jetzt einer der mächtigsten Drogenhändler des Kontinents. FBI-Direktor Kash Patel verglich ihn mit Pablo Escobar und „El Chapo“ Guzmán, zwei der berüchtigtsten Drogenbosse der Weltgeschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach außen lebte Wedding ein Leben im Luxus: Ermittler entdeckten bei Razzien Dutzende Motorräder aus dem Grand-Prix- und Superbike-Sport, mehrere Kunstwerke und einen Mercedes CLK GTR Roadster im Wert von über 11 Millionen Euro. Außerdem sicherte das FBI zwei olympische Medaillen, wobei noch unklar ist, wem diese gehören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So nah wie nie:Bei dieser Frage müssen Merz und Meloni lachen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/so-nah-wie-nie-bei-dieser-frage-muessen-merz-und-meloni-ploetzlich-lachen-69739033f5499fb954b63b34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739033f5499fb954b63b34/df1ad1c0c1e879ec92b7312eac804e89,f2aabbe7?w=656" alt="So nah wie nie:Bei dieser Frage müssen Merz und Meloni lachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gute Laune in Italien! Am Freitag trafen sich Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und Italien-Regierungschefin Giorgia Meloni (49) mit ihren Ministern zur Regierungskonsultation. Bei der anschließenden Pressekonferenz signalisierten beide Nähe und Geschlossenheit – und zeigten sich bei einem brisanten Thema ganz besonders amüsiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als beide gefragt wurden, ob sie der Ersatz für Frankreichs Präsident Macron seien, mit dem es zunehmend schwierig geworden sei, mussten der Bundeskanzler und Meloni lachen. Aber: Es ist eine klare Botschaft – ganz ohne Worte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Merz legt in Rom den Grundstein für eine Machtverschiebung in Europa. Künftig will er sich in allen strittigen internationalen Fragen enger als bisher mit Meloni abstimmen. Die Italienerin regiert das Land seit fast dreieinhalb Jahren ohne Unterbrechung. Das schaffte bisher nur Silvio Berlusconi (†2023).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alberten auch: Merz und Meloni während der Pressekonferenz in Rom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 139 Jahren:Deutsche Brauerei meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/deutsche-traditionsbrauerei-meldet-nach-139-jahren-insolvenz-an-69734d82f5499fb954b634cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734d82f5499fb954b634cc/72e5b0d73c6f5cc38666126a147c35b0,ce2b56e9?w=320" alt="Nach 139 Jahren:Deutsche Brauerei meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Altenkunstadt (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt hat es den nächsten Bierbrauer erwischt: In Oberfranken (Bayern) musste das traditionsreiche Familienunternehmen Leikeim die Notbremse ziehen und Insolvenz in Eigenverwaltung anmelden. Rund 100 Mitarbeiter bangen um ihre Arbeitsplätze.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Brauhaus Altenkunstadt Andreas Leikeim GmbH &amp; Co. KG im oberfränkischen Landkreis Lichtenfels (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nannte die negative Absatz- und Umsatzentwicklung in den vergangenen Jahren als Grund für die finanzielle Schieflage, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bierkrise-trifft-deutschland-brauereien-kaempfen-ums-ueberleben-692d5b2c46f39b6230ff6cef"><!-- --><!--[--><!--[-->die bereits andere Bierproduzenten getroffen hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit 1887 wird das Unternehmen mit Stammsitz in Altenkunstadt (rund 5500 Einwohner) als unabhängige Familienbrauerei geführt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits seit dem Jahr 1887 befindet sich die Brauerei Leikeim in Familienhand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andreas Leikeim, Geschäftsführer in 5. Generation, teilte mit: „Der Antrag war erforderlich, da das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> infolge der deutlichen negativen Absatz- und Umsatzentwicklung der vergangenen Jahre in einen Liquiditätsengpass geraten ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind in Lebensgefahr:Junge (4) von Transporter überrollt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/schwerer-unfall-junge-4-von-transporter-ueberrollt-6973a262f5499fb954b63c3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a262f5499fb954b63c3b/68601e527c4de79c1b4aa54ef7c0cd9b,a69c010d?w=320" alt="Kind in Lebensgefahr:Junge (4) von Transporter überrollt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hattingen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall in Hattingen-Holthausen. Ein vier Jahre alter Junge wurde Freitagnachmittag auf einem Anliegerweg von einem Kleintransporter überfahren. Das Kind schwebt in Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall geschah kurz nach 16 Uhr auf der Straße „Auf der Höhe“, in einer ländlichen Gegend des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiets<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach ersten Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte der Fahrer des Transporters auf dem schmalen Weg offenbar wenden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem roten Pritschenwagen handelt es sich wohl um den Unfallwagen. Die Polizei untersuchte das Fahrzeug intensiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher sagte zu BILD: „Beim Rangieren des Transporters hat der Fahrer das Kind übersehen und dann überrollt. Es kam mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungswagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Krankenhaus und schwebt aktuell in Lebensgefahr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Politico“-Recherche enthüllt Plan von EU und USA:800 Milliarden Dollar für Wiederaufbau der Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/der-800-milliarden-dollar-plan-fuer-die-ukraine-nach-dem-krieg-69739251029492de1675a9ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739251029492de1675a9eb/30c3ba757c7dc07d7e764e16e91a084d,bb5dbf71?w=992" alt="„Politico“-Recherche enthüllt Plan von EU und USA:800 Milliarden Dollar für Wiederaufbau der Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA und die EU wollen 800 Milliarden US-Dollar an öffentlichen und privaten Mitteln mobilisieren, um beim Wiederaufbau der Ukraine zu helfen. Sobald Russland seinen Angriffskrieg beendet. Das geht aus einem Papier hervor, das dem Nachrichtenmagazin „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) vorliegt. Aktuell haben Russland und die Ukraine unter Beteiligung der USA wieder „Friedensgespräche“ aufgenommen: diesmal in Abu Dhabi. Ernsthafte Signale, dass Russlands Präsident Wladimir Putin seinen Kriegszug beenden will, gibt es allerdings bisher nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 18-seitige Dokument, das die „Politico“-Reporter Sarah Wheaton, Gerardo Fortuna, Kathryn Carlson und Gregorio Sorgi recherchiert haben, skizziert einen Zehnjahresplan, der die Erholung der Ukraine absichern und ihr einen beschleunigten Weg Richtung EU-Mitgliedschaft eröffnen soll.  Die Europäische Kommission hatte die Pläne vorab an die EU-Hauptstädte weitergegeben – im Vorfeld des Gipfels der Staats- und Regierungschefs am Donnerstagabend, bei dem das Dokument erörtert wurde. Das sagten drei EU-Beamte und Diplomaten, die wegen der Sensibilität des Themas anonym bleiben wollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Finanzierungsstrategie reicht bis 2040 und wird durch einen sofortigen 100-Tage-Operationsplan ergänzt, der das Projekt anschieben soll. Doch der Wohlstandsplan werde kaum externe Investoren anziehen, wenn der Konflikt weiter schwele, warnt der weltweit größte Vermögensverwalter BlackRock, der zum Wiederaufbauplan berät: „Denken Sie darüber nach: Wenn Sie ein Pensionsfonds sind, haben Sie eine treuhänderische Pflicht gegenüber Ihren Kunden, Ihren Rentnern. Es ist nahezu unmöglich, in ein Kriegsgebiet zu investieren“, sagte BlackRocks stellvertretender Chairman Philipp Hildebrand (62) am Mittwoch in einem Interview am Rande des Weltwirtschaftsforums in Davos: „Ich denke, das muss in der richtigen Reihenfolge erfolgen – und das wird Zeit brauchen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Wohlstandsplan“ ist Teil eines 20-Punkte-Friedensentwurfs, den die USA zwischen Kiew und Moskau zu vermitteln versuchen. Das Papier setzt ausdrücklich voraus, dass Sicherheitsgarantien bereits stehen, und ist nicht als militärischer Fahrplan gedacht. Stattdessen geht es darum, wie die Ukraine vom Modus der Nothilfe zu einem selbsttragenden Wohlstand übergehen kann. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgefahren! Aber auch praktisch?:Der neue Volvo EX60 mit völlig neuen Türgriffen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/der-neue-volvo-ex60-bekommt-voellig-neue-tuergriffe-696f949ff5b96815d0e0d819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f949ff5b96815d0e0d81a/93195a34e2ddc37ed3264d6fc9d064ae,57f27d25?w=576" alt="Abgefahren! Aber auch praktisch?:Der neue Volvo EX60 mit völlig neuen Türgriffen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem EX60 bringen die Schweden ihr wohl wichtigstes Elektro-SUV an den Start.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Nicht zu klein, nicht zu groß, sondern genau richtig. Und: Ein ungewöhnliches Detail feiert Premiere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Optisch „verschwinden“ die Türgriffe beim EX60 fast komplett in der Karosserie. Hierbei reden wir aber nicht über die klassisch versenkten Türgriffe, die sich bei E-Modellen großer Beliebtheit erfreuen. Die sogenannten „Wing Grip“-Griffe liegen bündig in der Tür, tauchen erst bei Annäherung dezent beleuchtet auf und lassen sich mit leichtem Druck öffnen. Sie sehen nicht nur futuristisch aus, sondern verbessern dank ihrer schmalen Form auch die Aerodynamik.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die schmalen „Wing-Grip“-Türgriffe des EX60 verringern den Luftwiderstand.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit rund 4,80 Metern Länge platziert sich der EX60 genau zwischen EX40 und EX90 und trifft damit Volvos elektrische Mitte. Skandinavisch clean im Design, bewusst zurückhaltend, aber modern. Typisch Volvo eben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-asyl-verordnung-merz-beschleunigt-verfahren-6971fd14bcde554af96b635a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fd14bcde554af96b635b/dfcda072d72a5e818bb928672b34bd2c,a344d409?w=576" alt="Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung hat eine neue Verordnung beschlossen, um Asylverfahren zu beschleunigen. Der Schlüssel dazu: die Einstufung bestimmter Länder als sichere Herkunftsstaaten. Diese Regelung könnte für viele Asylbewerber drastische Konsequenzen haben, denn die Anerkennungschancen sinken erheblich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Länder auf der Liste stehen und welche weiteren Staaten die EU in Betracht zieht, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie jetzt, um alle Details zu erfahren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Stadt-Derby:Krasser Fan-Marsch in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-stadt-derby-krasser-fan-marsch-in-hamburg-6973b79e029492de1675ac3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973b79e029492de1675ac3f/6a73e8fce14ee3854c5ff094dba8074e-square,e6728ffa?w=656" alt="Vor Stadt-Derby:Krasser Fan-Marsch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->HSV-Reporter Lukas Dombrowski vor dem Nord-Derby zwischen FC St. Pauli und dem Hamburger SV.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edelmetall-Rekord:Silber-Preis steigt erstmals über 100 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/silber-steigt-erstmals-ueber-100-dollar-preis-auf-rekordniveau-6973b713f5499fb954b63d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973b713f5499fb954b63d1e/abcacb09248192730bffd90ec97d5026,4a067a32?w=320" alt="Edelmetall-Rekord:Silber-Preis steigt erstmals über 100 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Silber kennt derzeit nur eine Richtung: nach oben. Am Freitag durchbrach der Preis erstmals die Marke von 100 US-Dollar (85 Euro) pro Feinunze. Investoren greifen zu – und treiben das Edelmetall auf ein Rekordniveau. An der Metallbörse in London kostete eine Feinunze Silber 100,29 Dollar. Das waren mehr als drei Prozent mehr als am Vortag. In den ersten Wochen des Jahres legte Silber damit insgesamt fast 40 Prozent zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zuvor war Silber stärker gefragt als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Allein im Jahr 2025 war der Silberpreis um fast 150 Prozent gestiegen – deutlich mehr als der Goldpreis. Auch 2026 setzt sich diese Entwicklung fort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Goldpreis erreicht Hoch nahe 5000 Dollar, getrieben von geopolitischen Spannungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 18:43:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>