<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Halbzeit bei großem Verkehrsprojekt: Erste Stahlgerüste fliegen ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/halbzeit-bei-grossem-verkehrsprojekt-erste-stahlgerueste-fliegen-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/zob-harburg.jpg?resize=300%2C300&crop=337px%2C0px%2C1367px%2C1365px&webp=1" alt="Halbzeit bei großem Verkehrsprojekt: Erste Stahlgerüste fliegen ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Stahlbau wird das Grundgerüst für das spätere Dach des ZOB.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Salzgitter AG</span></p><p><strong>Langwierige Bauarbeiten, ohne dass Autofahrer und Passanten irgendwas zu sehen bekommen – damit ist jetzt endgültig Schluss. Ab sofort beginnt beim ZOB Harburg der Hochbau. Die ersten Elemente sind gerade eingeschwebt und montiert worden. Die Hochbahn spricht von Halbzeit bei dem Projekt, das 25 Buslinien im Tages- und Nachtverkehr abfertigen wird und Platz für stündlich 150 Busse hat.</strong></p><p>Diese riesige Baustelle mitten in Harburg beim Phoenix Center ist seit mehr als einem Jahr eine große Quälerei für Autofahrer und ÖPNV-Nutzer. Doch wenn der neue ZOB mit seinem großen Dach und den bis zu 75 Prozent größeren Bus-Kapazitäten fertig ist, soll es sich gelohnt haben. Jetzt sind die schwierigen Sanierungs- und Gründungsarbeiten im Untergrund weitestgehend abgeschlossen. Der Stahlbau für die moderne Dachkonstruktion beginnt und ist weithin zu sehen.</p><p>Seit Juni 2024 wurde die alte Busanlage abgebrochen und die Gründungen für den Neubau im Untergrund erstellt. In den kommenden Monaten entsteht die Tragstruktur durch den Stahlbau. 23 Stahlstützen, die jeweils drei Tonnen wiegen, bilden das skelettartige Tragwerk, das das massive Dach stützen wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto kracht gegen Laternenmast: Airbag war zugeklebt – Fahrer in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-4930-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C294px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Auto kracht gegen Laternenmast: Airbag war zugeklebt – Fahrer in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer krachte mit seinem Toyota frontal gegen eine Straßenlaterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Der Fahrer eines Toyota ist am Sonntagabend in Lohbrügge mit seinem Wagen von der B5 abgekommen und frontal gegen einen Laternenmast geprallt. Der Mann wurde bei dem Unfall verletzt und musste in eine Klinik gebracht werden.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich der Unfall gegen 16 Uhr auf der Bergedorfer Straße (B5) auf Höhe der Lohbrügger Landstraße. Der Toyota-Fahrer war in Richtung Bergedorf unterwegs, als er aus bisher ungeklärten Umständen hinter einer Kurve von der Fahrbahn abkam. Er prallte mit dem Wagen anschließend frontal so stark gegen einen Laternenmast, dass die Laterne herunterfiel.</p><p>Auf Bildern eines Reporters vor Ort ist zu sehen, dass der Airbag des Lenkrades zugeklebt war. Möglicherweise hatte der Prallsack in der Vergangenheit schon einmal ausgelöst und war auf diese Weise provisorisch ins Innere des Lenkrades gestopft worden, um den Wagen wieder fahrbereit zu machen. Der Fahrer soll aufgrund des funktionsuntüchtigen Rückhaltesystems bei dem Unfall gegen die Windschutzscheibe geprallt sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Fälle in Hamburg: Warum töten Kinder ihre Eltern?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kinder-die-ihre-eltern-toeten-wie-kann-es-so-weit-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/moorfleet.jpg?resize=300%2C300&crop=439px%2C0px%2C714px%2C714px&webp=1" alt="Mehrere Fälle in Hamburg: Warum töten Kinder ihre Eltern?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Links der Tatort, rechts das Opfer: Die Autorin Alexandra Fröhlich wurde im Schlaf auf ihrem Hausboot getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA / dpa | Melanie Dreysse</span></p><p><b>Am Mittwoch ordnete das Hamburger Landgericht den Maßregelvollzug für einen 23-Jährigen an, der im April seine Mutter auf ihrem Hausboot erschlug. Heißt: Er kommt in eine forensische Psychiatrie. Bereits im September wurde die Unterbringung eines 25-Jährigen beschlossen, der erst seine Mutter erstach und dann seine Stiefmutter angriff. Im Juni wurde ein 20-Jähriger zu sieben Jahren Haft verurteilt, weil er seinen Vater mit einem Hammer tötete. Drei grausame Fälle, jeweils Kinder, die ihre Eltern töteten. Prof. Dr. Stefan Orlob, forensischer Psychiater und Experte für sogenannte „Parrizide“, erklärt im Interview, wie es überhaupt so weit kommen kann.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Namen sichtbar machen“: Mahnmal für verstorbene Obdachlose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/namen-sichtbar-machen-elend-im-winter-mahnmal-fuer-verstorbene-obdachlose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc02821-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C195px%2C1513px%2C1515px&webp=1" alt="„Namen sichtbar machen“: Mahnmal für verstorbene Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Mahnmal gedenkt der obdachlosen Menschen, die im vergangenen Winter in Hamburg gestorben sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Der Winter beginnt – und besonders Nachtfrost kann für die rund 3800 Obdachlosen in Hamburg lebensbedrohlich werden. Ein besonderes Mahnmal machte am Samstag in der Innenstadt auf ihr Leid aufmerksam.</strong></p><p>Ein Zelt steht mitten auf dem Heidi-Kabel-Platz (St. Georg), davor stehen mehr als 50 Kerzen und Namensschilder nebeneinander aufgereiht. „Wohnungen für alle!“ und „Brücken sind kein Zuhause“ ist auf Schildern im Hintergrund zu lesen.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gesundheitszustand-der-obdachlosen-in-der-stadt-verschlechtert-sich/">Mindestens 47 obdachlose Menschen sind im vergangenen Winter in Hamburg erfroren oder an anderen Ursachen gestorben</a> – 26 im Krankenhaus, 21 auf der Straße. Die „Lobbygruppe gegen Verdrängung und Diskriminierung“ hat ihnen am Samstagnachmittag mit einem Mahnmal gedacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Unfälle, Dauerstau: Er sagt, was bei Hamburgs Verkehr verkehrt läuft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-sagt-was-bei-hamburgs-verkehr-verkehrt-laeuft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua3690-590-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C198px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Tödliche Unfälle, Dauerstau: Er sagt, was bei Hamburgs Verkehr verkehrt läuft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin Harders ist viel mit dem S-Pedelec unterwegs. Ihm ist es wichtig, keine Verkehrsteilnehmer gegeneinander auszuspielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Tödliche Unfälle, Dauerstau, genervte Verkehrsteilnehmer – der tägliche Kampf um Hamburgs Straßen wird immer härter. Oft liegt’s an Unsicherheit: Wer darf zuerst? Welcher Sicherheitsabstand sollte eingehalten werden? Damit Sie den Überblick behalten, startet die MOPO jetzt eine neue Kolumne. Darin erklärt unser Verkehrsexperte Benjamin Harders, was Auto-, Rad- und Fußgänger in kniffligen Situationen wissen müssen. Im ersten Teil stellen wir Ihnen den 41-jährigen E-Bike-Enthusiasten vor.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz nach Familienstreit: Polizei in Bedrängnis – ein Beamter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familienstreit-eskaliert-grosseinsatz-der-polizei-in-wilhelmsburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=376px%2C301px%2C1139px%2C1139px&webp=1" alt="Großeinsatz nach Familienstreit: Polizei in Bedrängnis – ein Beamter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Familienstreits mit Körperverletzung kam es zu einem Großeinsatz der Polizei in Wilhelmsburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Was als Familienstreit begann, endete in einem Großeinsatz: Am Samstagvormittag rückten gegen 11.30 Uhr mehrere Streifenwagen am Schwentnerring in Wilhelmsburg an. Der Hintergrund: eine körperliche Auseinandersetzung unter Familienmitgliedern. </strong></p><p>Ein Mann soll laut einem Anrufer seine Ehefrau in einem Auto angegriffen haben, so die Polizei. Daraufhin seien mehrere Streifenwagen zu dem möglichen Tatort gefahren, um den Sachverhalt zu überprüfen und das betreffende Fahrzeug sicherzustellen.</p><p>Der Besitzer des Autos wollte den Wagen jedoch nicht herausgeben und versuchte zu fliehen. Daraufhin seien zahlreiche Verwandte hinzugekommen und hätten versucht, die Ermittlungen zu behindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind alle traurig“: Traditionslokal in Hamburg schließt nach 125 Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traditionslokal-in-hamburg-schliesst-nach-125-jahren-wir-sind-alle-traurig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4458-866-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C588px%2C1121px%2C1120px&webp=1" alt="„Wir sind alle traurig“: Traditionslokal in Hamburg schließt nach 125 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anja Schwormstedt (58) betreibt das „Fährhaus Tatenberg“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Herzblut umsorgt Anja Schwormstedt ihre Gäste: Seit 32 Jahren betreibt sie die Gaststätte „Fährhaus Tatenberg“ in den Vier- und Marschlanden. Im April 2026 hätte das Traditionslokal 125. Geburtstag gefeiert. Doch dazu kommt es nicht mehr – Ende des Jahres ist Schluss. Die MOPO hat mit der 58-Jährigen gesprochen: über emotionale Momente und worauf sich ihre Gäste auch weiterhin freuen können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE rauscht vorbei: Frau spaziert über Gleise – bizarre Begründung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sie-wollte-nach-muenchen-fussgaengerin-auf-gleisen-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bpol169-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C65px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="ICE rauscht vorbei: Frau spaziert über Gleise – bizarre Begründung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten hollten die Frau von den Gleisen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Samstagnachmittag in Harburg eine Frau gestoppt, die auf den Gleisen unterwegs war. Selbst ein vorbeirauschender ICE hielt sie nicht davon ab, weiterzulaufen. Ihre Erklärung ließ die Beamten staunen.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei meldete ein Passant über den Notruf eine 35-jährige Frau, die an der Schlachthofstraße auf den Gleisen unterwegs war. Die Beamten veranlassten sofort eine Streckensperrung, fuhren zum Einsatzort und holten die Frau aus dem Gefahrenbereich.</p><p>Von der Streckensperrung waren mehrere Zugverbindungen betroffen. Auf ausgewerteten Videoaufnahmen erkannten die Bundespolizisten anschließend, in welche Gefahr sich die Frau begeben hatte: Darauf ist zu sehen, wie ein ICE direkt neben ihr vorbeirast.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turmbau mit Rettungs-Heli „Firedog“: Hier wird Hamburgs höchstes Bauwerk errichtet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/turmbau-mit-rettungs-heli-firedog-hier-errichtet-er-hamburgs-hoechstes-bauwerk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251121-roeer-3607-230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=574px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Turmbau mit Rettungs-Heli „Firedog“: Hier wird Hamburgs höchstes Bauwerk errichtet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch steht der Helikopter neben dem Sendemast, wenn alles getaut ist, geht es hoch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Normalerweise ist er im Rettungseinsatz in den Bergen oder löscht Brände: Der Helikopter „Firedog“ von Heli Austria flog jetzt die 1000 Kilometer aus Salzburg ins Flachland nach Hamburg, um hier das höchste Bauwerk der Hansestadt zu errichten. Für seine schwere Last mussten zuvor etliche Sitze und mehr ausgebaut werden und auch eine extra auf dem Gelände installierte Gondel kam in Moorfleet zum Einsatz.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Unfall: SUV-Fahrer unter Drogen schiebt Auto vor sich her</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-drogen-fahrer-schiebt-auto-vor-sich-her/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251123-id39580-7.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C352px%2C728px%2C728px&webp=1" alt="Kurioser Unfall: SUV-Fahrer unter Drogen schiebt Auto vor sich her" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der SUV-Fahrer schob den Kastenwagen mehrere Meter vor sich her.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein kurioser Unfall in Eidelstedt beschäftigt seit der Nacht zu Sonntag die Ermittler des Polizeiunfalldienstes. Ein SUV-Fahrer hatte einen Kastenwagen frontal gerammt und ihn rund 30 Meter vor sich hergeschoben.</strong></p><p>Laut Polizei passierte der Unfall gegen 1.30 Uhr an der Kieler Straße Ecke Elbgaustraße. Der SUV-Fahrer war von der Fahrbahn abgekommen und kollidierte frontal mit einem entgegenkommenden Kastenwagen.</p><p>Kurz nach dem Crash trat der SUV-Fahrer erneut aufs Gas und schob den Kastenwagen rund 30 Meter vor sich her, bevor er zum Stehen kam. Verletzte gab es bei dem Unfall zum Glück nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Wohnungen könnten in Hamburg aufgestockt werden – sagt eine KI</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-wohnungen-koennten-in-hamburg-aufgestockt-werden-sagt-eine-ki/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago838774575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C337px%2C1402px%2C1402px&webp=1" alt="So viele Wohnungen könnten in Hamburg aufgestockt werden – sagt eine KI" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es noch viel Potenzial, bestehende Gebäude aufzustocken – sagt zumindest eine KI.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Die Wohnungsnot in Hamburg ist groß – doch die Fläche für neue Häuser ist begrenzt. Warum also nicht mit dem arbeiten, was bereits vorhanden ist? Ein Unternehmen aus Münster hat genau dafür eine Künstliche Intelligenz (KI) entwickelt. Diese kann berechnen, wo und wie viele neue Wohnungen in Hamburg gebaut werden könnten, allein durch den Ausbau von Dachgeschossen oder das moderate Aufstocken von Gebäuden. Die MOPO zeigt ein Beispiel.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-winterdom-wir-verlosen-fuenf-gutscheinpakete-im-wert-von-je-200-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/437498749-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C447px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr machte der Winterdom seinem Namen alle Ehre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Bunte Lichter, rasante Fahrgeschäfte, Leckereien verschiedenster Art, das Riesenrad über St. Pauli – die Hamburger lieben ihren Winterdom! Die MOPO verlost fünf Gutscheinpakete, jeweils im Wert von 200 Euro. Damit können Sie richtig sparen und sich die Weihnachtszeit versüßen. </strong></p><p>Mit den kalten Tagen zieht auch der Winterdom zurück in die Hansestadt. Und die 695. Ausgabe hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren! Bis zum 7. Dezember finden sich neben den Klassikern wie dem Riesenrad und Geisterbahnen auch neue Attraktionen auf Hamburgs Winterdom.</p><p><strong>Wo?</strong> Heiligengeistfeld, St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreck an Tankstelle in Hamburg – anonymer Anruf löst Großalarm aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schreck-auf-tankstelle-ploetzlich-ruecken-schwer-bewaffnete-polizisten-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251123-id39578-3.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C257px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Schreck an Tankstelle in Hamburg – anonymer Anruf löst Großalarm aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stoppte zwei Pkw und überprüfte die Insassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag kam es an einer Tankstelle in Stellingen zu einem Großeinsatz der Polizei. Dort war zuvor eine Bedrohung mit einer Pistole gemeldet worden. Kurz darauf standen Einsatzkräfte mit gezogenen Waffen vor Ort, während auch Kunden die Szene beobachteten.</strong></p><p>Laut Polizei-Lagedienst wurde gegen 1.05 Uhr auf dem Gelände der Star-Tankstelle an der Kieler Straße eine Bedrohung mit Schusswaffe gemeldet. Daraufhin rückten mehrere Streifenwagen zum Einsatzort aus.</p><p>Schwer bewaffnete Polizisten sicherten die Umgebung und hielten zwei Pkw auf dem Tankstellengelände an. Mit gezogenen Dienstpistolen überprüften sie die Insassen – kurze Zeit später gab die Polizei Entwarnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Feuerwehr im Dauereinsatz – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/heisse-stunden-in-hamburg-feuerwehr-bekaempft-mehrere-braende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-4875-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C428px%2C1284px%2C1283px&webp=1" alt="Hamburger Feuerwehr im Dauereinsatz – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gegen 3.20 Uhr brach in Neuallermöhe ein Brand auf einem Balkon aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Die Hamburger Feuerwehr hatte seit Samstagnachmittag alle Hände voll zu tun. Mehr als ein Dutzend Mal rückten die Einsatzkräfte zu kleineren und größeren Bränden im gesamten Stadtgebiet aus. Bei den Einsätzen wurden Menschen verletzt.</strong></p><p>Kurz vor 17 Uhr wurden die Einsatzkräfte erstmals alarmiert: In der Kieler Straße (Stellingen) brannte Essen auf dem Herd. Rund eine Stunde später folgte der nächste Ruf nach Bramfeld – auch dort war ein kleiner Küchenbrand schnell unter Kontrolle.</p><p>Um 21.35 Uhr rückte die Feuerwehr erneut nach Bramfeld aus. Aus einer Wohnung in einem Hochhaus am Trittauer Amtsweg wurde starke Verqualmung gemeldet. Wegen der Vielzahl an Notrufen löste die Feuerwehr die zweite Alarmstufe aus. Ein Bewohner wurde leicht verletzt. Auch in diesem Fall war vergessenes Essen auf dem Herd der Auslöser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>