<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Wohnhaus: War es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-wohnhaus-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-22777.jpeg?resize=300%2C300&crop=249px%2C456px%2C1045px%2C1044px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Wohnhaus: War es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Feuer brach im ersten Stock des Hauses aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Farmsen-Berne ist am Samstagabend ein Feuer in einem Wohnhaus ausgebrochen. Brandstiftung kann bislang nicht ausgeschlossen werden.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 19 Uhr in die Berner Allee gerufen, weil es im ersten Stock eines Wohnhauses mit kombiniertem Praxisgeschäft brannte. Laut einem Feuerwehrsprecher war Unrat in Flammen aufgegangen, unter anderem Kleidungsstücke. Die Bewohner konnten sich selbst rechtzeitig ins Freie retten, sodass niemand verletzt wurde. Knapp eine Stunde später war das Feuer gelöscht, so der Sprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jeder-kann-taxi-fahrer-werden-und-das-sorgt-fuer-aerger-in-hamburg/">Jeder kann Taxifahrer werden – und das sorgt für Ärger in Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Welle ins Meer gespült: Hamburgerin stirbt bei Kreuzfahrt-Ausflug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-welle-ins-meer-gespuelt-hamburgerin-stirbt-bei-kreufahrt-ausflug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/432338005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C73px%2C1633px%2C1634px&webp=1" alt="Von Welle ins Meer gespült: Hamburgerin stirbt bei Kreuzfahrt-Ausflug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff „AIDAmar“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Tragödie in Nordspanien: Bei einem Kreuzfahrtausflug in Galicien ist eine Frau aus Hamburg ums Leben gekommen. Laut spanischen Medienberichten war die 85-Jährige am Donnerstag allein in einer kleinen Bucht unterwegs.</strong></p><p>Die Seniorin hatte eine Kreuzfahrt mit der „AIDAmar“ gebucht. Am Donnerstag legte das Schiff im Hafen von Vigo an, wo ein Bus-Ausflug nach Baiona organisiert wurde, an dem die Hamburgerin teilnahm.</p><p>Dort kam es um 14.30 Uhr am Strand von A Concheira zu dem Unglück, von dem es <a href="https://www.facebook.com/jaime.santosleyenda/videos/861423523145255/?idorvanity=1152640395125369&amp;t=1">eine dramatische Video-Aufnahme</a> gibt. Die Bilder zeigen, wie die Frau beim Fotografieren von einer Welle überspült wird und nicht mehr auftaucht. Ein Anwohner hatte von seinem Balkon aus das unruhige Meer gefilmt, ohne zu wissen, dass er dabei eine Tragödie festhalten würde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei ihr stehen die Kunden täglich Schlange: Hamburgs beliebteste Konditorin hört auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettel-verliert-sein-suesses-herz-beliebte-konditorin-hoert-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8570-891-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=704px%2C140px%2C1569px%2C1568px&webp=1" alt="Bei ihr stehen die Kunden täglich Schlange: Hamburgs beliebteste Konditorin hört auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für ihre Kreationen stehen die Menschen Schlange: Konditormeisterin Karen Özer (64) war jahrzehntelang eine Institution in Eimsbüttel. Jetzt geht sie in Rente.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mehr als 40 Jahre lang versorgte sie Hamburger mit den vielleicht besten Kuchen und Brötchen der Stadt. Die winzige „Karen's Konditorei“ (Beim Schlump 14) war ein echter Geheimtipp. Nun hört die Inhaberin, die einst die jüngste Konditormeisterin der Hansestadt war und nun eine der ältesten ist, auf. Karen Özer geht in Rente – und Eimsbüttel verliert sein süßes Herz.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 09:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herrscher über Supermarkt-Imperium: „Gastarbeiter“ verrät Geheimnis seines Erfolgs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-gastarbeiter-zum-herrscher-ueber-ein-supermarkt-imperium/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/andronaco-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=767px%2C49px%2C1507px%2C1506px&webp=1" alt="Herrscher über Supermarkt-Imperium: „Gastarbeiter“ verrät Geheimnis seines Erfolgs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vincenzo Andronaco: Der gebürtige Sizilianer baute von Hamburg aus ein Supermarkt-Imperium auf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vor 70 Jahren, am 20. Dezember 1955, unterzeichnete die Bundesrepublik Deutschland ihr erstes Anwerbeabkommen – mit Italien. Es folgten ähnliche Verträge mit Spanien, Griechenland, der Türkei, Portugal und Jugoslawien. Millionen Menschen kamen, um zu arbeiten, viele blieben. Vincenzo Andronaco (74) ist einer von ihnen – und mit seiner Kette von italienischen Lebensmittelmärkten einer der erfolgreichsten.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>