<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Investor fordert:Adidas soll Puma schlucken!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/investor-fordert-adidas-soll-puma-schlucken-68c7dcb56bad3b46cdd050c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7dcb56bad3b46cdd050c1/9d98d012db1a2a503769ed41eef3c842,f03415e2?w=992" alt="Investor fordert:Adidas soll Puma schlucken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herzogenaurach – <!--]--><!--[--><b>Bahnt sich da ein Beben auf dem weltweiten Sportartikel-Markt an – mit deutscher Beteiligung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um Adidas und Puma. Schon länger grassiert in Finanzkreisen das Gerücht, Adidas könnte Puma schlucken. Denn: Puma – die weltweite Nummer 3 in der Sportbranche – schwächelt! Die Umsätze sinken, der Aktienkurs hat sich seit Jahresbeginn auf rund 19 Euro halbiert (Ende 2021 sogar noch bei 114 Euro). Für das laufende Jahr rechnet die Puma-Spitze <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/puma-job-hammer-bei-sportartikelhersteller-67d1421f3b01902ec1c5e8c4"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Verlusten<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt verlangt sogar ein Puma-Investor: Adidas soll Puma übernehmen! Roy Adams, Mitgründer des US-Investors Metronuclear (hält rund 200.000 Puma-Aktien), sagte dem „Handelsblatt“: „Puma befindet sich im Ausnahmezustand. Wenn das Management die Wende nicht schafft, ist eine Fusion mit Adidas die beste Option.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und in einem Schreiben an den Puma-Aufsichtsrat heißt es: „Puma hat eindeutig das Vertrauen der Investoren verloren.“ Interessen von Minderheitsaktionären würden demnach nicht ausreichend geschützt, der Großinvestor Artemis sei zu dominant.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brauerei-Sohn will Erbe einklagen:Veltins-Spross lebte von Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/enterbter-brauerei-sohn-es-ist-nicht-leicht-ein-veltins-zu-sein-68c68b587621dc18d629ec0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c68b587621dc18d629ec0c/4aa1a21dfb4024758e0f92220252d233,ae9b68e8?w=576" alt="Brauerei-Sohn will Erbe einklagen:Veltins-Spross lebte von Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meschede (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Carl-Clemens Veltins stammt aus einer der größten Brauerei-Familien Deutschlands. Anders als seine zwei Schwestern ging er beim Erbe leer aus. Der 63-Jährige saß im Gefängnis und lebte eine Zeit lang von Bürgergeld. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen seine beiden Schwestern zog Carl-Clemens Veltins vor Gericht. Seine Mutter hatte ihn vom Testament ausgeschlossen, das Millionenerbe der Traditions-Brauerei wurde zwischen Susanne und Frauke aufgeteilt. Das Landgericht Arnsberg wies die Klage ab. Carl-Clemens Veltins ging leer aus, legte allerdings Berufung ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prost! Die Schwester von Carl-Clemens Veltins, Brauerei-Chefin Susanne Veltins, hebt 2011 ihr Bierglas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit dem „Spiegel“ erzählte Veltins jetzt, dass sein bekannter Nachname manchmal eine schwere Last für ihn ist. „Es ist nicht leicht, ein Veltins zu sein, wenn du nicht mit dem entsprechenden Budget ausgestattet bist. Wenn du dich irgendwo beteiligst, erwarten alle, dass du mit der großen Schippe Geld kommst.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fähren fallen aus:Sturm-Alarm! Tief „Zack“ zischt über den Norden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordsee/herbststurm-zack-zischt-ueber-den-norden-faehren-fallen-aus-68c7a82591b818635a30d175</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7a82591b818635a30d176/4774ee6df52148821035347b67675b42,fc5dc68c?w=576" alt="Fähren fallen aus:Sturm-Alarm! Tief „Zack“ zischt über den Norden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helgoland – <!--]--><!--[--><b>Der erste Herbststurm des Jahres fegt mit voller Wucht über den Norden – und sorgt schon jetzt für Ärger bei Reisenden! Besonders betroffen: die Verbindungen nach Helgoland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beliebte Katamaran „Halunder Jet“, der sonst von Hamburg, Brunsbüttel und Cuxhaven Kurs auf Deutschlands einzige Hochseeinsel nimmt, bleibt Montag und Dienstag im Hafen. Auch die Fahrten der „Funny Girl“ zwischen Büsum und Helgoland wurden gestrichen. Grund: Das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielt verrückt, und die erwarteten hohen Wellen machen die Überfahrten zu gefährlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Dagebüll kann es zu Verzögerungen bei der Verladung kommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Sylt und die Ostfriesischen Inseln nach aktuellem Stand weiter mit der Fähre erreichbar bleiben, trifft es Borkum-Reisende: Der Katamaran „Nordlicht II“ fällt bis Dienstagmorgen (7.15 Uhr) aus – immerhin gibt es Ersatzfahrten mit einem anderen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schiff/news-fotos-videos-17014808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schiff<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Helden sind zurück:Die Ankunft der Basketball-Europameister LIVE</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-em-die-ankunft-unserer-europameister-im-livestream-68c7dc356bad3b46cdd050b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7dc356bad3b46cdd050b4/57e214d9409621861b151de90f7394d0,fd4ed27f?w=656" alt="Unsere Helden sind zurück:Die Ankunft der Basketball-Europameister LIVE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>IHR SEID RIESIG! Deutschland ist Basketball-Europameister, gewinnt im Finale von Riga mit 88:83 gegen die Türkei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Per Charterflug ging es am Montagvormittag zurück nach Deutschland. Um 11.52 Uhr landeten die Stars in Frankfurt am Main, dort wird weitergefeiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadt rief alle Fans auf, zur Feier von Sponsor ING in der Frankfurter Innenstadt zu kommen. Bei BILD sehen Sie die große Party im Livestream.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketball-Europameister:6 Gründe, warum wir dieses Team so lieben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-em-6-gruende-warum-wir-dieses-team-so-lieben-68c7d08cfb7a8328b6ff1d28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7d08cfb7a8328b6ff1d28/ee0423f92346e73c675e5550b85968a2,756a1c9d?w=320" alt="Basketball-Europameister:6 Gründe, warum wir dieses Team so lieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was ein Turnier, was ein Finale, was ein Titel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland ist Basketball-Europameister, schlägt die Türkei in einem nervenaufreibenden Finale mit 88:83. Ihr Riesen, wir feiern mit euch!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>6 Gründe, warum wir dieses Team so lieben!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bundestrainer Alex Mumbru musste während der EM ins Krankenhaus eingeliefert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer verlor 7 Kilogramm:Schröder versprach krankem Coach den Titel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-dennis-schroeder-versprach-krankem-coach-alex-mumbru-den-titel-68c7a71da8b43f6e0b3a4ded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7a71da8b43f6e0b3a4ded/d851a7763dc07d00d57d09bd9321a2cd,32e52670?w=320" alt="Trainer verlor 7 Kilogramm:Schröder versprach krankem Coach den Titel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Titel gehört auch ihm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war die ungewöhnlichste Trainer-Situation, mit der die deutsche Basketball-Nationalmannschaft jemals bei einem großen Turnier klarkommen musste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Landung im Vorrunden-Spielort Tampere (Finnland) wurde Bundestrainer Alex Mumbru (46) ins Krankenhaus eingeliefert – Entzündung der Bauchspeicheldrüse. Fünf Nächte blieb er dort, den Rest der Vorrundenspiele verpasste er, weil er sich in seinem Hotelzimmer erholte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Titelgewinn verriet Kapitän Dennis Schröder (32), dass er den Triumph Mumbru versprochen hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Militärmanöver „Sapad 25“ endet:Ab Dienstag hat Putin drei Optionen – zwei sind Angriff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/droh-manoever-ab-dienstag-hat-putin-drei-optionen-zwei-sind-angriff-68c5bc587ecf6b1bfe3e407c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5bc587ecf6b1bfe3e407d/4af6f91e8e2cd761e20f7c7ff4e5af9d,ac10ec2e?w=992" alt="Russen-Militärmanöver „Sapad 25“ endet:Ab Dienstag hat Putin drei Optionen – zwei sind Angriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An der Grenze zu Polen lässt Wladimir Putin (72) noch bis Dienstag seine Truppen aufmarschieren. Sapad 25 heißt das gemeinsame Großmanöver mit Soldaten von Belarus-Diktator Alexander Lukaschenko (71). Die bange Frage: Passiert danach das, was nach dem Russen-Großmanöver 2022 geschah? Die Invasion in ein anderes Land (damals: Ukraine)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche drei Szenarien ab Dienstag möglich sind und wie sich Europa und die Nato auf den Ernstfall vorbereiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell!:Neuer Trainer-Job für Sahin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/offiziell-neuer-trainer-job-fuer-ex-bvb-trainer-nuri-sahin-68c7e7ef677ecd7137102ca5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e7ef677ecd7137102ca6/901d0170cee088c2e49bf5bd857c28d4,b4630278?w=576" alt="Offiziell!:Neuer Trainer-Job für Sahin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Acht Monate nach seiner Entlassung beim BVB hat Nuri Sahin (37) einen neuen Trainer-Job.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Dortmunder unterschreibt einen Dreijahresvertrag bei Basaksehir. Das gab der türkische Erstligist am Montagvormittag offiziell bekannt. Für Sahin ist es der zweite Posten in der Türkei, dort hatte er 2021 seine Trainerkarriere bei Antalyaspor begonnen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt also doch! Der Leichnam der verunglückten Laura Dahlmeier (†31) wird jetzt wohl d...</p><p class="teaser__text">Bundestrainer Alex Mumbru musste während der EM ins Krankenhaus eingeliefert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner legen Einspruch ein:Kate & William haben Zoff mit ihren Nachbarn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kate-und-william-aerger-mit-der-nachbarschaft-in-london-68c7a7d67ecf6b1bfe3e53e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7a7d67ecf6b1bfe3e53e9/95d2754bd54b884cffddd787cd2a651d,70cc4a26?w=576" alt="Anwohner legen Einspruch ein:Kate & William haben Zoff mit ihren Nachbarn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sind Prinz William und Prinzessin Kate derzeit so beliebt wie nie zuvor. Seit ihrer Krebs-Erkrankung wird die Prinzessin von Wales für ihre Stärke und ihren Mut, der Thronfolger für die bedingungslose Priorisierung seiner Familie gefeiert. Doch nun zieht das zukünftige Königspaar Großbritanniens den Ärger seiner Nachbarn auf sich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: eine Modenschau des britischen Luxuslabels „Burberry“. Die soll laut „Daily Mail“ nämlich im privaten Garten von Kate und William im Kensington Palast stattfinden. Die Anwohner, deren Anwesen direkt an den Palast anschließen, sind not amused – und haben Einspruch eingelegt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kensington Palast in London ist fast ebenso berühmt wie der Buckingham Palace. Hier wuchsen Prinz William und Bruder Prinz Harry auf, verbrachten ihre Kindheit auf dem hochgesicherten Anwesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar leben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Nachwuchs bereits seit 2022 nicht mehr privat im Kensington Palast, ihre offiziellen Büros befinden sich jedoch nach wie vor auf dem geschichtsträchtigen Anwesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Malteser schlagen Alarm:Deutschlands Schulen haben ein Migrationsproblem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maltester-schlagen-alarm-deutschlands-schulen-haben-ein-migrationsproblem-68b7008f28ef4f2369ca99e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7008f28ef4f2369ca99e6/2dcaae5653b40cc1d71c5e7b4482b658,f933b35a?w=656" alt="Malteser schlagen Alarm:Deutschlands Schulen haben ein Migrationsproblem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Auch im Bildungssystem gibt es ein großes Migrationsproblem. Zu diesem Ergebnis kommen die Malteser in ihrem Migrationsreport (116 Seiten), der BILD exklusiv vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Autor ist der Freiburger Wirtschaftswissenschaftler Prof. Lars Feld (59, Walter-Eucken-Institut). Das sind die wichtigsten Resultate des Berichts:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><b>Das Thema ist wichtig: </b><!--]--><!--[-->Kinder mit Migrationshintergrund machen mehr als ein Drittel der Schüler in Deutschland aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►<!--]--><!--[--><b> Migrantenkinder schaffen seltener einen Schulabschluss:</b><!--]--><!--[--> 74 Prozent der Menschen (ab 15 Jahren) ohne Schulabschluss hatten 2023 eine Einwanderungsgeschichte. Heißt: Damit sind sie deutlich überrepräsentiert. 2024 hatte etwa jeder vierte Mensch in Deutschland eine Einwanderungsgeschichte (sprich: Selbst eingewandert oder beide Eltern eingewandert).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Indikator für Krankheiten:So gefährlich ist ein dicker Hals</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/wichtiger-als-der-bmi-was-ihr-hals-ueber-krankheiten-verraet-68b46fb8a64eea6afd520e6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b46fb8a64eea6afd520e6a/7f29cee40b076c5ff5a9144a95415955,f26f6783?w=320" alt="Indikator für Krankheiten:So gefährlich ist ein dicker Hals" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-591"><!--[--><!--[--><b>Ihr Hals verrät möglicherweise mehr über Ihre Gesundheit, als Sie denken. Sein Umfang gilt bei Medizinern neben dem Body-Mass-Index (BMI) und dem Taille-Hüft-Verhältnis (WHR) als wichtiger Indikator, um Risiken einzuschätzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BMI, bei dem das Gewicht durch die Größe dividiert wird, um den Körperfettanteil zu ermitteln, gibt nicht immer genügend Aufschluss. So kann ein Sportler einen hohen BMI haben, ist aber eindeutig nicht fettleibig. Das Taille-Hüft-Verhältnis ist da konkreter. Es wird berechnet, indem der Taillenumfang durch den Hüftumfang geteilt wird. 

<!--]--><!--[--><i><b>Doch der Halsumfang bietet wichtige, zusätzliche Erkenntnisse. Denn: Menschen mit einem im Verhältnis zu ihrer Körpergröße kräftigeren Hals sind gefährdeter, schwer zu erkranken.  Lesen Sie mit BILDplus, warum das so ist und ab welcher Größe der Halsumfang kritisch ist.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosenstolz-Musical auf Tour:„AnNa würde rufen: Ihr seid irre!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/rosenstolz-peter-plate-ueber-liebe-ist-alles-musical-und-anna-r-68c768e8f313976149c6fb73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c768e8f313976149c6fb73/77f2ae9db43d84a65d2d0c2ff2dd99c8,802c8392?w=320" alt="Rosenstolz-Musical auf Tour:„AnNa würde rufen: Ihr seid irre!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Erfolgsmusical „Liebe ist alles – Romeo &amp; Julia Musical“ geht ab Sommer 2026 auf große Tournee durch Deutschland und die Schweiz. Peter Plate von Rosenstolz und sein Partner Ulf Leo Sommer teilen bei BILD ihre persönlichen Höhepunkte und erzählen, wie die verstorbene AnNa R. das Musical inspiriert hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche besonderen Änderungen am Shakespeare-Stoff vorgenommen wurden und warum diese Tour für die beiden so bedeutend ist – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Titel-Missbrauch:Oberbürgermeister soll Tausende Euro zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/titel-missbrauch-oberbuergermeister-soll-tausende-euro-zahlen-68c6d01c7ecf6b1bfe3e4b05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6d01c7ecf6b1bfe3e4b06/d36de8503643522e99d517f78a67002c,e4b28383?w=992" alt="Titel-Missbrauch:Oberbürgermeister soll Tausende Euro zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Keine Berufsausbildung, kein Hochschul-Abschluss: Weil Tobias Schick (44, SPD) in seinem Lebenslauf seinen Titel falsch angab, soll der Oberbürgermeister jetzt blechen. Doch auch gegen seinen Büroleiter ermittelt der Staatsanwalt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Konsequenzen auf beide zukommen und welche Details noch ans Licht kamen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist nicht nur lustig…“:Die Wahrheit hinter dem Kovac-Auftritt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-ist-nicht-nur-lustig-die-wahrheit-hinter-dem-kovac-auftritt-68c7c3c66bad3b46cdd04e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7c3c66bad3b46cdd04e9f/7a4061d854c56d1934e84461f7ce7f5e,770316ad?w=576" alt="„Das ist nicht nur lustig…“:Die Wahrheit hinter dem Kovac-Auftritt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB gewinnt in Heidenheim. Nach dem Spiel äußert sich Trainer Niko Kovac zu einem BVB-Star.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>