<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Insider-Bericht aus den USA:Trump plant Zwei-Stufen-Krieg gegen den Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-iran-er-plant-wohl-einen-zwei-phasen-krieg-gegen-das-regime-699c71c5bf293b03088213b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c71c5bf293b03088213b9/48c6a5d23687649aa70dab62dc58fde3,f86e89a8?w=992" alt="Insider-Bericht aus den USA:Trump plant Zwei-Stufen-Krieg gegen den Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Iran-Rätsel sorgt weltweit für Hochspannung: Was hat Trump wirklich vor? Laut einem Insider-Bericht der „New York Times“ soll der Oberbefehlshaber eine Art „Zwei-Phasen-Krieg“ ins Auge fassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran-Plan und wer den US-Präsidenten noch bremst – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Judith Williams: „Ist das hier ‚Verstehen Sie Spaß‘?“:Kondom-Katastrophe in der „Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-hoehle-der-loewen-judith-williams-wettert-gegen-gruender-699c2237ee35d0f0647c46db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2237ee35d0f0647c46dc/668b0c9ea4231f14d07cb2a5284b0eb6,4b151156?w=992" alt="Judith Williams: „Ist das hier ‚Verstehen Sie Spaß‘?“:Kondom-Katastrophe in der „Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es wird wieder präsentiert, diskutiert und verhandelt! Am Montagabend ging „Die Höhle der Löwen“ in die nächste Staffel-Runde. Doch schon in der ersten Folge führte ein Pitch fast zur Eskalation. Dabei ist Gründer Patrick Beyer (25) überzeugt von seinem Produkt. Ob das die Löwen auch so sehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit „Concard“ hat Beyer einen Kondomschutz entwickelt, damit Präservative in Tasche oder Geldbeutel nicht kaputtgehen können. In einer Art Scheckkartenhülle können die Kondome zum Beispiel im Geldbeutel aufbewahrt werden. Für 80.000 Euro können sich die Löwen 20 Prozent der Firmenanteile sichern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Beyer (25) hatte einen Sex-Unfall und konzipierte danach den Kondomschutz „Concard“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Begeisterungsstürme bleiben beim Pitch des selbst ernannten „Kondommanns“ jedoch aus. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ralf-duemmel-hoehle-der-loewen-star-bekommt-eigene-show-alle-details-68d39fdff690fb3eb9734802"><!-- --><!--[--><!--[-->Ralf Dümmel <!--]--><!--]--></a><!--[-->(59) nimmt eine „Concard“ unter die Lupe und stellt fest: „Wenn ich das Kondom jetzt ohne deine Karte in das Scheckkartenfach stecke, dann habe ich es doch auch geschützt?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zucker und Zoff bei „Hart aber fair“:Eckart von Hirschhausen attackiert ARD-Kollegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/bei-hart-aber-fair-eckart-von-hirschhausen-attackiert-ard-kollegen-699ceef3d2efdf1bd0d30354</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ceef3d2efdf1bd0d30355/7699e2e4ce2c335377de4e3f180f95b0,71eaa2df?w=576" alt="Zucker und Zoff bei „Hart aber fair“:Eckart von Hirschhausen attackiert ARD-Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ging um Süßes, doch es gab Saures! ARD-Moderator Eckart von Hirschhausen (58) ging im Talk bei Louis Klamroth (36) zum Thema „Zuckersteuer und Abnehmspritze – wird unser Leben so gesünder?“ plötzlich auf seine „Kollegen und Kolleginnen“ in den ARD-Gesundheitsredaktionen los. Auslöser war eine Diskussion um gefährliche Online-Bestellungen. Von Hirschhausens zorniger Vorwurf: „Menschen gehen ins Internet und bestellen Abnehmspritzen. Ich kann jeden nur eindringlich warnen. Man weiß überhaupt nicht, was da drin ist. Das ist lebensgefährlich! Was mich total ärgert, sind ausgerechnet ganz viele ARD-Kollegen, vor allem die, die für Gesundheitsthemen stehen.“ Die, so sagt er, müssten diese unseriösen Angebote thematisieren und davor warnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Moderator über sein Problem mit Fake News: „Mich gibt es ein Mal. Im Netz gibt es mich 2000 Mal, mit lauter Fakes, wo ich Abnehmpulver, Potenzmittel, Herzkreislaufmittel verkaufe. Und Menschen in ihrer Verzweiflung fallen darauf herein und denken: ‚Ach, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/eckart-von-hirschhausen/news-fotos-videos-nachrichten-19797060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hirschhausen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der hat noch nie Werbung gemacht, jetzt gibt‘s was Tolles!‘“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Deshalb plant von Hirschhausen eine eigene Sendung gegen die gefährlichen Betrügereien: „Wir suchen jetzt nach Menschen, die betroffen sind, und am besten natürlich Menschen, die uns mal an die Hintermänner führen. Dieses Verbrechen muss aufhören! Es gefährdet die Gesundheit von Menschen, es ist eine Abzocke und es gefährdet auch das Vertrauen in Öffentlich-Rechtliches.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Talk-Gast Eckart von Hirschhausen (58) hat genug von Fake News<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Berlin:BMW-Fahrer (35) rast gegen Baum und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/unfall-in-berlin-bmw-fahrer-35-rast-gegen-baum-und-stirbt-699d449cee35d0f0647c565f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d449cee35d0f0647c5660/9fc7cb8879026fd73bf118240a8b5dd3,4571af0f?w=576" alt="Schwerer Unfall in Berlin:BMW-Fahrer (35) rast gegen Baum und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Crash in Berlin-Mariendorf! Am späten Montagabend kam es auf dem Mariendorfer Damm zu einem schweren Verkehrsunfall. Ein Mann starb noch am Unfallort. Gegen 23.40 Uhr war ein 35-Jähriger mit seinem BMW M4 in Höhe Hundsteinweg unterwegs, als er aus bislang ungeklärter Ursache die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor. Der Wagen prallte gegen einen Baum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen war die Geschwindigkeit offenbar nicht den Straßen- und Verkehrsverhältnissen angepasst. Durch die enorme Wucht des Aufpralls wurde der Fahrer in dem stark beschädigten Auto eingeklemmt. Feuerwehrkräfte befreiten den Mann aus dem Wrack und leiteten sofort Rettungsmaßnahmen ein. Dennoch erlag der 35-Jährige an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen schweren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte befreiten den Fahrer aus dem Wrack. Er erlag seinen schweren Verletzungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Fachkommissariat der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bz-berlin.de/polizei" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> übernahm noch in der Nacht die Ermittlungen zur genauen Unfallursache. Für die Dauer der Unfallaufnahme und der Bergungsarbeiten blieb der Mariendorfer Damm in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Stunden vollständig gesperrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 23 Jahren ausreisepflichtiger Bosnier:7250 Euro vom Staat, aber er klaute und betrog auch noch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koelner-polizei-jagt-huso-b-ein-leben-auf-staatskosten-699c2cb4d2efdf1bd0d2f5d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2cb4d2efdf1bd0d2f5d3/29ee586a699d3f9c815a72caf6d43836,397ef337?w=656" alt="Seit 23 Jahren ausreisepflichtiger Bosnier:7250 Euro vom Staat, aber er klaute und betrog auch noch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit über zwei Jahrzehnten lebt Huso B. in Köln und kassiert monatlich 7250 Euro vom Staat für sich und seine Familie. Doch der Bosnier hat eine beachtliche kriminelle Vergangenheit: Diebstahl, Körperverletzung und Urkundenfälschung sind nur einige der Vorwürfe. Trotz dieser Vergehen entging er bisher der Abschiebung und wird aktuell sogar von der Staatsanwaltschaft gesucht. Entdecken Sie die Hintergründe zu diesem brisanten Fall und erfahren Sie, wie BILD ihn aufspürte – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„BodyPartz“ ging viral:Rapper Luci4 stirbt mit 23 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lucis-ploetzlicher-tod-schockiert-die-rap-szene-699c8b3bc1f940724fde0a97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c8b3bc1f940724fde0a97/ea4098904ae3bfe720a4bb03ca4779c2-miniSquare,aad62efe?w=320" alt="„BodyPartz“ ging viral:Rapper Luci4 stirbt mit 23 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachrichten aus der Rap-Szene! Der aufstrebende Musikstar Luci4 (bürgerlich James Dear) ist am 22. Februar völlig überraschend gestorben. Er wurde nur 23 Jahre alt. Sein viraler Hit „BodyPartz“ machte den Kalifornier zu einer Internet-Sensation. Die Todesursache ist noch völlig unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie seine Großeltern gegenüber dem Promi-Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/02/23/luci4-dead/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„TMZ“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten, sei der Rapper gegen 2 Uhr morgens im Haus eines Freundes in der US-Metropole Los Angeles gestorben. Auch die Polizei hat die Meldung mittlerweile bestätigt. Die nicht namentlich genannten Verwandten sagten außerdem, sie wüssten noch nicht, was passiert sei – aber sie hegten einen Verdacht. Laut ihren Angaben hätten sie ihren Enkel erst kürzlich vor den Leuten gewarnt, mit denen er sich in letzter Zeit umgeben hatte, als sein Ruhm zunahm. Was genau passiert ist, müssen nun die Behörden klären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luci4 sorgte online als Pionier des Sigilkore (ein Nischen-Genre, das hauptsächlich auf Plattformen wie SoundCloud und TikTok populär wurde) für Furore. 2021 feierte er auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen kometenhaften Aufstieg und landete schließlich einen Vertrag bei Atlantic Records. Sein Song „BodyPartz“ ging in den sozialen Medien viral und erreichte sogar Goldstatus. Mit Luci4 ist bereits der zweite junge Rapper innerhalb kurzer Zeit gestorben – die Szene ist bestürzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rapper Lil Poppa stirbt mit 25 Jahren, Fans trauern auf Instagram um den Florida-Star.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Etwas für Sie? Vorratsbehälter zum Vorratspreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c8998d2efdf1bd0d2ffe6/313bc449858752022572804177217dfa,774450d3?w=320" alt="BILD prüft Deals:Etwas für Sie? Vorratsbehälter zum Vorratspreis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christian Steiger, Lexware-CEO:Müssen Sie heute auch Ihre Steuern machen?</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/lexware-revolutioniert-buerokratie-christian-steigers-mission-6994315ecb2e61df38756c0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994315ecb2e61df38756c0c/4507eb9121ff190a3a0dc9ecd2d82911,866bd0f9?w=992" alt="Christian Steiger, Lexware-CEO:Müssen Sie heute auch Ihre Steuern machen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Montag, 8.17 Uhr. Eine Rechnung fehlt. Drei Belege sind irgendwo zwischen Jackentasche und Schreibtisch verschwunden. Und die Umsatzsteuer-Voranmeldung steht an. Nerviger Alltag in deutschen Büros – und in noch mehr kleinen Betrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau DAS ist das Spielfeld von Christian Steiger (52). Der CEO von Lexware kümmert sich um das, was viele hassen, aber alle brauchen: Buchhaltung, Meldungen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuerkram,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Lohnabrechnung. Über 600 000 Unternehmen nutzen seine Software – vom Solo-Selbstständigen bis zum Mittelständler. Steiger sagt: „Unsere Mission ist: Unternehmertum einfach machen. Wir können die Bürokratie nicht abschalten – das kann nur der Staat – aber wir können sie so machen, dass man sie nicht mehr spürt.“ Steiger ist Informatiker, Start-up Gründer und mit seiner Lexware Teil der Haufe-Gruppe (2500 Mitarbeitende, eine halbe Milliarde Umsatz).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während oft über DAX-Konzerne gesprochen wird, schaut er auf die, die morgens aufschließen: Handwerk, Kanzlei, Praxis, Agentur, Online-Shop. „Wenn wir über die deutsche Wirtschaft reden, spreche ich vor allem über die vier Millionen Kleinst- und Kleinunternehmer in Deutschland“, sagt er. Für ihn sind sie das Fundament: „Wir reden vom Rückgrat Deutschlands. Wenn die fallen, fallen wir auch.“ Rund 99 Prozent aller Unternehmen in Deutschland sind kleinere und mittlere Unternehmen – vom Metzger bis zum Mittelständler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taxiquittungen bringen IHN nicht aus der Ruhe: Lexware-CEO Christian Steiger mit BILD-Wirtschaftschefin Patricia Platiel in der Freiburger Firmenzentrale<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann tot, Frau in Lebensgefahr:Seniorin (88) überrollt Ehepaar auf Parkplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/unfall-in-gera-seniorin-88-ueberrollt-ehepaar-auf-parkplatz-mann-tot-frau-in-lebensgefahr-699c81adc1f940724fde09e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c81adc1f940724fde09e7/3ae8dda35f7f64e6be138335d2c28901,c9020da0?w=576" alt="Mann tot, Frau in Lebensgefahr:Seniorin (88) überrollt Ehepaar auf Parkplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gera (Thüringen) –<!--]--><!--[--><b> Eine 88-Jährige wollte am Nachmittag rückwärts aus einer Parklücke fahren – und hat dabei zwei Fußgänger übersehen. Ihr Wagen erfasste beide Passanten und überrollte sie. Einer starb noch am Unfallort. Das teilte die Polizei mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweite überfahrene Person erlitt lebensbedrohliche Verletzungen. Ein Rettungswagen brachte sie in ein Krankenhaus. Die Polizei sperrte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallort<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Gera (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ab. Zu Alter und Geschlecht der beiden Opfer machten die Ermittler zunächst keine Angaben. Laut einem Bericht von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/ungluecke/id_101141422/gera-seniorin-verursacht-tragischen-parkplatz-unfall-.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„T-Online“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll es sich bei den Überfahrenen um ein Ehepaar handeln. Der Mann starb, die Frau wurde in ein Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie postet eindeutige Fotos:Liebes-Aus bei deutschem WWE-Star offiziell</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-liebes-aus-bei-deutschem-wwe-star-offiziell-699c0b11bf293b030882093b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0b11bf293b030882093c/0b2b9a47981012709da50763a3008a14,7c13fa5a?w=576" alt="Sie postet eindeutige Fotos:Liebes-Aus bei deutschem WWE-Star offiziell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war monatelang ein offenes Geheimnis: Tiffany Stratton (26) und der deutsche WWE-Star Ludwig Kaiser (35) – einst eines der bekanntesten Paare im WWE-Kosmos – gehen getrennte Wege. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell hatten weder Stratton noch Kaiser je etwas dazu gesagt. Doch jetzt hat Tiffany mit einem Instagram-Post für Klarheit gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tiffany hat einen Neuen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenboss El Mencho (59) tot:Er war Polizist, dann ließ er Menschen hinrichten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wer-war-mexikos-el-mencho-vom-polizisten-zum-gefuerchteten-drogenboss-699bf4c2bf293b0308820808</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bf4c2bf293b0308820809/d839986dc91c7767fc85d1769803934d,ed0f8b0b?w=656" alt="Drogenboss El Mencho (59) tot:Er war Polizist, dann ließ er Menschen hinrichten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara/Mexiko-Stadt – <!--]--><!--[--><b>Mexikos meistgesuchter Drogenboss ist tot. Nemesio Rubén Oseguera Cervantes (59), genannt El Mencho, starb nach einem Militäreinsatz. Der Anführer des gefürchteten Kartells Jalisco Nueva Generación wurde am Sonntag von Spezialkräften in Tapalpa im Bundesstaat Jalisco verletzt. Er starb auf dem Weg in ein Krankenhaus. Wer war der Mann, der in Mexiko ein blutiges Vermächtnis hinterlässt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tötung des mächtigen Kartellchefs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d"><!-- --><!--[--><!--[-->löste schwere Ausschreitungen in dem Land aus<!--]--><!--]--></a><!--[--> und forderte mindestens 74 Opfer. Bei den meisten Toten handelt es sich Behördenangaben zufolge um Mitglieder des Kartells, die bei Gefechten mit Soldaten starben. Auch 25 Mitglieder der Nationalgarde, ein Justizbeamter und ein Mitarbeiter der Staatsanwaltschaft kamen ums Leben. Kartellmitglieder errichteten in 20 Bundesstaaten rund 250 Straßenblockaden und setzten Geschäfte in Brand, wobei auch der WM-Austragungsort Guadalajara betroffen war. Ausländer sollen nicht verletzt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizeifotos des jungen Nemesio Oseguera, aufgenommen 1986 (unten) und 1989, als er 19 und 22 Jahre alt war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geboren wurde El Mencho 1966 in einem verarmten Dorf im Bundesstaat Michoacán. In der Gegend florierte der Avocadoanbau, aber auch der Anbau von Schlafmohn und Marihuana. Berichten zufolge brach Cervantes in der 5. Klasse die Schule ab, um zunächst auf den Avocadofeldern zu arbeiten. Im Alter von 14 Jahren begann er, die Drogenplantagen zu bewachen. Im Laufe seines Lebens arbeitete er auch als Polizist. Doch El Mencho wollte offenbar mehr. Er verließ sein Land, reiste illegal in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus, wo er in den Heroinhandel einstieg. Immer wieder saß er wegen Drogendelikten im Gefängnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen illegalen Zöllen:US-Konzern FedEx verklagt Trump-Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-trumps-zoellen-erstes-unternehmen-verklagt-us-regierung-699d39c7ee35d0f0647c55ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d39c7ee35d0f0647c55ea/c994c03f959f1b71a7a4c0036f123a18,4b1ca335?w=320" alt="Wegen illegalen Zöllen:US-Konzern FedEx verklagt Trump-Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Jetzt eskaliert der Zoll-Zoff in Amerika! Nach der krachenden Niederlage von Trump und seiner Zollpolitik vor dem Obersten US-Gerichtshof greift Logistik-Riese FedEx die Regierung an: Der Konzern will seine Zollabgaben zurück und zieht dafür vor Gericht. Es geht um Milliarden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist die erste Klage eines großen US-Unternehmens seit dem knallharten Urteil des Supreme Court. Und FedEx könnte nur der Anfang einer Klagewelle sein. Denn das Oberste Gericht in Washington hat die von Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/das-us-handelsurteil-und-seine-folgen-das-bedeutet-trumps-neue-zollwut-fuer-uns-69987c69153f05936cafe625"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) verhängten Zölle am Freitag schlicht für unrechtmäßig erklärt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FedEx klagt jetzt gegen die US-Zoll- und Grenzschutzbehörde (CBP) beim Gericht für internationalen Handel. In dem Antrag fordert der Konzern die „vollständige Rückerstattung“ aller gezahlten Abgaben auf importierte Waren. Das geht aus einem Gerichtsdokument hervor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump schimpfte am Freitag auf das Oberste Gericht, nachdem es seine einseitig erhobenen Zölle vom letzten Jahr kippte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berater-Wechsel!:BVB-Star bereitet Sommer-Transfer vor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-dortmund-star-bereitet-sommer-transfer-vor-699c911ec1f940724fde0ae8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c911ec1f940724fde0ae8/b85051e127ed33616e0a00216513c497,15d19a15?w=320" alt="Berater-Wechsel!:BVB-Star bereitet Sommer-Transfer vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommer-Baustelle BVB! Schon jetzt ist klar: Nach der laufenden Saison wird Borussia Dortmund seinen Kader großflächig umstrukturieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch plötzlich droht der BVB, ausgerechnet einen Star zu verlieren, der eigentlich als langfristige Zukunfts-Säule eingeplant ist. Die Spekulationen heizte der Profi mit einem Berater-Wechsel nun selbst an! Wie ein BVB-Star bereits seinen Sommer-Transfer vorbereitet, lesen Sie hier mit BILD PLUS.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Hunderttausenden Toten:Vier Jahre, in denen Putin nichts gewann</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-vier-jahre-in-denen-putin-trotz-hunderttausenden-toten-nichts-gewann-699c7bc1c1f940724fde098f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c7bc1c1f940724fde0990/1891b2b2bd8b9f8630c29eeeaefa83a8,ad925ae7?w=992" alt="Trotz Hunderttausenden Toten:Vier Jahre, in denen Putin nichts gewann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Auf den Tag genau seit vier Jahren führt Russland Krieg gegen die Ukraine. Länger als die Sowjetunion seinerzeit benötigte, um Hitlers Nazis zu besiegen. Von einem Sieg gegen Wolodymyr Selenskyj (48) und das ukrainische Volk ist Putins Reich allerdings so weit entfernt wie nie zuvor. Bereits 2014 attackierte und besetzte Russland die Halbinsel Krim und Teile des Ostens der Ukraine. Doch das reichte dem Kreml nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vollinvasion auf das Nachbarland begann am 24. Februar 2022. Binnen weniger Tage brachte die Kreml-Armee 27 Prozent der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Kontrolle, stand vor den Toren Kiews und anderer Großstädte. Doch Wladimir Putin (73) unterschätzte die ukrainischen Verteidiger. Im April 2022 erfolgte der erste russische Rückzug im Norden. Im September und November kollabierte Russlands Militär in den Regionen Charkiw und Cherson. Am ersten Jahrestag des Krieges hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Drittel seiner Eroberungen wieder verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seitdem ist Russlands Krieg zwar immer brutaler geworden, neue Durchbrüche gelangen den Russen jedoch nicht. 2023 scheiterte die Ukraine mit ihrer Gegenoffensive im Süden, im Folgejahr griff Russland die Region Charkiw erneut von Norden aus an. Im vergangenen Jahr erhöhte Putins Militär den Druck im Donbas erneut, eroberte unter massiven Verlusten die Städte Awdijiwka und Pokrowsk und drang weiter in Richtung Westen vor. Alles in allem herrscht jedoch auch am Ende des vierten Kriegsjahres ein tödliches Patt zwischen russischen Angreifern und ukrainischen Verteidigern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Denkfabrik CSIS tötete Putins Krieg bislang 325.000 russische Invasoren. Auf ukrainischer Seite sind demnach 140.000 Soldaten gefallen. Hinzu kommen fast 15.000 getötete ukrainische Zivilisten. Und: Millionen Flüchtlinge, viele davon auch in Deutschland. Trotz intensiver Friedensbemühungen unter der Leitung von US-Präsident Donald Trump (79) weicht der Kreml von seiner unrealistischen Maximalforderung nicht ab: Zerstörung der gesamten Ukraine! Der Krieg geht darum unerbittlich weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>