<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Paukenschlag!:Rechter Kandidat kurz vor Wahlsieg in Polen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kopf-an-kopf-rennen-erste-prognose-zur-praesidenten-wahl-in-polen-683caf7272b82d20ec758200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683caf7272b82d20ec758201/7dfa5c2150ea480fc4864062fe9be28e,483ef5b0?w=992" alt="Paukenschlag!:Rechter Kandidat kurz vor Wahlsieg in Polen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein Kopf-an-Kopf-Rennen um die polnische Präsidentschaft. Jetzt steht der Sieg des rechtskonservativen Kandidaten kurz bevor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medienberichten zufolge hat Karol Nawrocki (42) die Stichwahl um das Präsidentenamt in Polen gewonnen. Große polnische Medien wie die Zeitung „Rzeczpospolita“ und das Nachrichtenportal „Onet.pl“ stützten sich dabei auf die Auszählung von mehr als 99 Prozent der Stimmen durch die Wahlleitung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Demnach kam Nawrocki auf knapp 51 Prozent, sein liberaler Gegenkandidat Rafal Trzaskowski auf etwas mehr als 49 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nawrocki ist parteilos, wurde aber von der nationalistischen PiS-Partei auserkorenen. Für PiS-Chef Kaczyński war schon am Abend klar: „Wir werden gewinnen, weil wir Recht haben.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Drohnen zerstören Russen-Bomber:Ist das der Wendepunkt im Krieg?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ukraine-drohnen-zerstoeren-russen-bomber-ist-das-der-wendepunkt-im-krieg-683c75a2871ef50baa05e1c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c75a2871ef50baa05e1c8/723ad05f2e61af990a1503d1c39f9f02,e6bd30f0?w=992" alt="Ukraine-Drohnen zerstören Russen-Bomber:Ist das der Wendepunkt im Krieg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kann dieser Gegenschlag der Ukrainer gegen die Russen eine Wende einläuten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Militär-Coup gegen Wladimir Putin (72): Am Sonntagmittag hat die Ukraine 4 strategische Stützpunkte des Kreml-Diktators angegriffen. Mitten in Russland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von zahlreichen Lkw nahe der Stützpunkte starteten Drohnen, flogen ihre Angriffe. Sie zerstörten angeblich bis zu 40 atomwaffenfähige Russen-Bomber. Verantwortlich für die „Operation Spinnennetz“ nach eigenen Angaben: der ukrainische Inlandsgeheimdienst SBU. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Sonntag hat die Ukraine zwei strategische Stützpunkte von Russlands Armee angegriffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 1000 Euro extra:Sind Sie NIE KRANK?Firmen zahlen fette Prämien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/praemie-fuer-wenig-krankmeldung-firmen-zahlen-bis-1000-euro-extra-68396dd75f7a8d25a5be84a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68396dd75f7a8d25a5be84a7/28bad023a3ff775ffc6c35b7e1034137,f87712a4?w=656" alt="Bis zu 1000 Euro extra:Sind Sie NIE KRANK?Firmen zahlen fette Prämien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Müde, schlapp, unmotiviert – aber nicht krank? Wer trotzdem durchzieht, wird jetzt belohnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Unternehmen belohnen Mitarbeiter für das ganze Jahr ohne Krankmeldung mit Prämien bis zu 1.000 Euro. Kritiker warnen vor Druck und erhöhter Ansteckungsgefahr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Firmen den Bonus zahlen und wie sich das auf die Krankenquote auswirkt – das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute wird sie Präsidentin:Baerbocks großer Tag an der UN in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/baerbock-wird-un-praesidentin-ein-neuanfang-in-new-york-683ca5ec5f7a8d25a5bead96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ca5ec5f7a8d25a5bead96/fc26f4984e974e4ea153c266c4c76247,1483efd9?w=320" alt="Heute wird sie Präsidentin:Baerbocks großer Tag an der UN in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Außenministerin ist sie nicht mehr – aber Lust auf einen kompletten Rückzug von der Weltbühne hatte sie nicht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/1-auftritt-bei-un-annalena-baerbock-zurueck-auf-der-weltbuehne-682623306ebf7d29dc929226"><!-- --><!--[--><!--[-->Annalena Baerbock <!--]--><!--]--></a><!--[-->(44, Grüne) steht jetzt vor einem großen Tag am UN-Hauptquartier in New York! Ab 10 Uhr Ortszeit steht die Wahl zur neuen Präsidentin der Hauptversammlung (UNGA) an: Sie ist die einzige Kandidatin! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Wahl als Vorsitzende gilt somit als Formsache. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baerbocks künftige Rolle (Amtsantritt: 9. September) hat eher protokollarische Bedeutung. Die zentralen Fäden zieht am New Yorker East River UN-Generalsekretär António Guterres (75). Als UNGA-Präsidentin leitet die Deutsche fortan Plenarsitzungen, moderiert Debatten und vertritt die Versammlung nach außen. Es ist ein Amt ohne politische Entscheidungsfunktionen, aber mit symbolischer Bedeutung und Einfluss auf den globalen Diskurs. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn die Transfers von Cherki und Bellingham scheitern:Das ist Dortmunds B-Lösung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wenn-die-transfers-von-cherki-und-bellingham-scheitern-das-ist-dortmunds-b-loesung-683c16e75f7a8d25a5bea57e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c16e75f7a8d25a5bea57e/373d8d00b8a23fcad39c002a89259e0d-miniSquare,595e7023?w=320" alt="Wenn die Transfers von Cherki und Bellingham scheitern:Das ist Dortmunds B-Lösung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer-Sommer wird für die BVB-Bosse Lars Ricken (48) und Sebastian Kehl (48) zur großen Herausforderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmund darf wegen der Klub-WM erstmals in zwei verschiedenen Zeitfenstern neue Stars verpflichten. Das Erste ist vom 1. bis zum 10. Juni geöffnet. Während die reguläre Wechsel-Periode vom 1. Juli bis zum 1. September dauert. Fakt ist: Die Planungen von Ricken und Kehl laufen bereits auf Hochtouren! Was die beiden planen, wenn die Transfers von Jobe Bellingham und Rayan Cherki platzen, lesen Sie mit BILDPLus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sicher:Unternehmerin ersticht ihren Mann</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/wesermarsch-mutter-und-unternehmerin-soll-ehemann-erstochen-haben-683c1e16102f6e1b30deec84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c1e16102f6e1b30deec85/d37941932709c823c694ed31aba30123,fbbfb330?w=992" alt="Polizei sicher:Unternehmerin ersticht ihren Mann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein feudales Anwesen in der Nähe der Nordsee. Das fröhliche zu Hause von zwei kleinen Kindern und ihren Eltern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch seit dem Wochenende sichern Polizisten Spuren in dem Haus der einst vermeintlich glücklichen Familie. Denn die Mutter (30) soll ihren Ehemann (32) erstochen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Unternehmerin genau vorgeworfen wird, was in der Villa passierte und was nun aus den Kindern wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim „Kitchen Impossible“-Dreh:Platzverweis für Mälzers Team</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kitchen-impossible-maelzers-team-bekommt-einen-platzverweis-beim-dreh-683c8b6c72b82d20ec758094</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c8b6c72b82d20ec758095/743badc0b8d8f0a6a5756ad842354184,c6e7b639?w=576" alt="Beim „Kitchen Impossible“-Dreh:Platzverweis für Mälzers Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Heikler Moment bei „Kitchen Impossible“! In der aktuellen Folge des Koch-Spektakels kommt es zu einem kleinen Zwischenfall. Beim Dreh einer Szene muss das Team von Tim Mälzer (54) plötzlich den Standort wechseln. Platzverweis! Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schauplatz des kulinarischen Kräftemessens ist diesmal New York. Gegen Profi-Brutzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tim-maelzer/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tim Mälzer<!--]--><!--]--></a><!--[--> treten zwei Koryphäen der Gastro-Szene an: die Sterne-Köche Edi Frauneder (47) und Mario Lohninger (51). In Runde 1 müssen aber erstmal die Herausforderer ins Duell. Dabei läuft nicht alles wie am Schnürchen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Edi Frauneder (l.) und Mario Lohninger kochen in der Show vegetarisch mit orientalischen Zutaten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Küche geht es mal wieder hektisch zu: Mario Lohninger (l.) und Edi Frauneder bei der Arbeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Absolut einzigartig“:Selenskyj verrät Details über Geheim-Angriff in Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-selenskyj-verraet-details-ueber-geheim-angriff-in-russland-683cec0b5f7a8d25a5beaefb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683cec0b5f7a8d25a5beaefc/261e569f8f63d4353da586f501425389,8e5cabb2?w=576" alt="„Absolut einzigartig“:Selenskyj verrät Details über Geheim-Angriff in Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie kamen überraschend und sorgten für gigantische Schäden: Am Sonntagmittag schlugen zeitgleich an vier Orten in Russland ukrainische Drohnen ein. Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-putin-bomber-brennen-grossangriff-auf-russen-stuetzpunkte-683c322a5f7a8d25a5bea737"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Operation Spinnennetz“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war ein ausgeklügelter Angriff auf militärische Flieger, mit denen Putin täglich ukrainische Zivilisten angreift. Der Kreml-Diktator musste den heftigsten Angriff auf seine Militärstrukturen seit Beginn der Invasion 2022 hinnehmen. Ersten Schätzungen zufolge entstand auf russischer Seite ein Schaden von über fünf Milliarden Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) feierte den Geheim-Angriff als „absolut brillanten Erfolg“. Und verriet bei X Details über die Operation.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ukrainische Drohnenangriffe setzten auf dem strategischen russischen Luftwaffenstützpunkt Olenya in Murmansk etliche Militärflieger in Brand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde die Attacke über eineinhalb Jahre geplant. „Planung, Organisation, jedes Detail wurde perfekt umgesetzt“, so Selenskyj. Er sprach von einer „absolut einzigartigen Operation“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuerung wegen der Bundesliga-Konferenz:So plant DAZN jetzt die Abo-Preise</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neuerung-wegen-der-bundesliga-konferenz-so-plant-dazn-jetzt-die-abo-preise-6839ae77c5f6720d6401d9c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839ae77c5f6720d6401d9c1/a224d8207bb422b7b8eb301d91b1f0f5,4e91400c?w=656" alt="Neuerung wegen der Bundesliga-Konferenz:So plant DAZN jetzt die Abo-Preise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei DAZN gibt es kommende Saison eine entscheidende Änderung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Bundesliga-Rechteausschreibung erwarb die Streaming-Plattform die Sonntagsspiele (79 Einzelpartien) sowie erstmals das Paket mit der Konferenz am Samstagnachmittag um 15.30 Uhr. Dieses lag bisher bei Sky.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich das auf die Abo-Preise auswirken wird und was die einzelnen Abo-Pakete für Sie bereithalten, erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt Überlegungen:Nagelsmann denkt an Stürmer-Überraschung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-denkt-an-stuermer-ueberraschung-beim-dfb-683c0e963449a461750a4e9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c0e963449a461750a4e9d/cef217511f61b0b12b06582aaed4faae,fe3b8bd1?w=320" alt="BILD kennt Überlegungen:Nagelsmann denkt an Stürmer-Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gibt es am Mittwoch eine besonders GROßE Überraschung für die Portugiesen in der deutschen Startelf?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen gibt es intern tatsächlich Überlegungen, dass Neuling Nick Woltemade (23) direkt von Beginn an stürmt!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit einer starken Saison hat sich Nick Woltemade seine erste DFB-Nominierung verdient.</p><p class="teaser__text">Ein Titelchen für den großen Titel-Traum! Seit Freitag bereitet sich die Nationalelf in Herzogenaurauch aufs Final-Four-Turnier der ...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Care-Arbeit revolutionieren:Plasbergs Tochter bei „Die Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-frank-plasbergs-tochter-will-care-arbeit-umbauen-683997a2c5f6720d6401d75d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683997a2c5f6720d6401d75d/dedee635ea2f13f9b22de4c9309ea928,7d25a520?w=320" alt="Care-Arbeit revolutionieren:Plasbergs Tochter bei „Die Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Vater ist die „Hart aber fair“-Legende – jetzt fordert sie hartes Durchgreifen und faire Verteilung bei der Care-Arbeit! Frank Plasbergs Tochter Louisa präsentiert am Montag mit ihrer Geschäftspartnerin in „Die Höhle der Löwen“ ihr Start-up „equaly“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was die Gründerinnen mit der App erreichen wollen, warum Männer beim Blick in die App oft überrascht sind und was Frank Plasberg zur Firma seiner Tochter sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Molotow-Attacke ++ Tatverdächtiger festgenommen ++ Er rief „Free Palestine“:Terror-Anschlag auf Israel-Demo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683cd1be72b82d20ec7582d0/805c9d8c6b08501aa8cce08012a0d146,b0178eb1?w=992" alt="Molotow-Attacke ++ Tatverdächtiger festgenommen ++ Er rief „Free Palestine“:Terror-Anschlag auf Israel-Demo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der Stadt Boulder im US-Bundesstaat Colorado ist es offenbar zu einem antisemitischen Terror-Anschlag gekommen. Berichten zufolge soll ein Mann Molotow-Cocktails auf die Teilnehmer einer Pro-Israel-Demonstration geworfen haben. Es handelte sich um eine Gedenkveranstaltung für die in Gaza festgehaltenen Hamas-Geiseln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tatverdächtige, Mohamed Soliman (45), wurde festgenommen. Das teilte der Polizeichef der Stadt, Steve Redfearn, bei einer Pressekonferenz mit. Laut der Bundesbehörde FBI gibt es sechs Verletze im Alter zwischen 67 und 88 Jahren. Sie wurden mit Verbrennungen und anderen Verletzungen ins Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das FBI ermittelt vor dem Hintergrund eines mutmaßlichen „Terror-Anschlags“. FBI-Chef Kash Patel erklärte bei X: „Wir sind uns eines gezielten Terror-Anschlags in Boulder, Colorado, bewusst.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Showdown in Polen: Diese Stichwahl verspricht ein wahres Fotofinish zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 75 Millionen Euro!:ManUnited holt Ex-Bundesliga-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united-ex-herthaner-matheus-cunha-kommt-ins-old-trafford-683c657a72b82d20ec757e5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c657a72b82d20ec757e60/871849fdf9a8c53370937b6a7cae4527,eadd0b87?w=576" alt="Für 75 Millionen Euro!:ManUnited holt Ex-Bundesliga-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frisches Blut für Manchester United.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Europa-League-Finalist hat mit Matheus Cunha (26) den ersten Top-Transfer für die kommende Saison eingetütet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brasilianer kommt von den Wolverhampton Wanderers ins Old Trafford. ManUnited überweist dafür 75 Mio. Euro an den Ligarivalen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 2018 bis 2021 war der Nationalspieler auch in der Bundesliga aktiv. Zunächst für RB Leipzig, die ihn beim FC Sion in der Schweiz entdeckt hatten, und anschließend für Hertha BSC, wo er Wunschspieler des damaligen Trainers Jürgen Klinsmann (60) war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militär-Blogger rechnen nach Drohnen-Angriff mit Putins Luftwaffe ab:Das „russische Pearl Harbor“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schwarzer-tag-russlands-reaktion-auf-den-drohnen-angriff-der-ukraine-683c67bb3449a461750a53c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c67bb3449a461750a53c1/b1325e64ae965511d4177d703cbc9573,a3ea95e2?w=576" alt="Militär-Blogger rechnen nach Drohnen-Angriff mit Putins Luftwaffe ab:Das „russische Pearl Harbor“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Stimmung in Russland ist nach dem ukrainischen Drohnen-Angriff auf vier Bomber-Stützpunkte auf dem Tiefpunkt – zumindest, wenn es nach einflussreichen Militär-Bloggern geht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagmittag hatte der ukrainische Inlandsgeheimdienst SBU zeitgleich vier strategische Luftwaffenstützpunkte von Wladimir Putins Armee mit Drohnen angegriffen. 40 – zum Teil atomwaffenfähige – Militärflieger wurden getroffen. Überall stieg schwarzer Rauch auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig bei den Reaktionen, die es aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt: Die offiziellen Medien schweigen entweder komplett oder berichten über den Angriff, als wäre es eine Kleinigkeit. Die Militär-Blogger sind hingegen extrem kritisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Sonntag hat die Ukraine zwei strategische Stützpunkte von Russlands Armee angegriffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handtuch-Wahnsinn auf Lanzarote:Hier stehen deutsche Urlauber Schlange für ihre Liegen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-urlauber-stehen-in-spanien-fuer-pool-liegen-schlange-683bfb3397eb333c584b7370</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683bfb3397eb333c584b7371/494b775ae51c9cb47b255a64814b4004,efb0acd?w=656" alt="Handtuch-Wahnsinn auf Lanzarote:Hier stehen deutsche Urlauber Schlange für ihre Liegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teguise (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Diese Szenen gehören zum Sommer wie Badelatschen und Sonnencreme! In einem Hotel auf der Kanaren-Insel Lanzarote sind Urlauber dabei gefilmt worden, wie sie mehr als eine Stunde lang am Pool anstanden, um die besten Liegen zu reservieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der sogenannte „Handtuch-Krieg“ tobt seit Jahren zwischen Briten und Deutschen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch dieses Mal seien beide Seiten vertreten gewesen, wie eine unbeteiligte Touristin berichtet, die fassungslos vom Balkon aus zusah. Sie filmte, wie dutzende Menschen am Morgen Schlange standen und plötzlich losstürmten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Um 9.30 Uhr bewegt sich die Schlange, endlich öffnet der Pool<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Austragungsort war das 4-Sterne-Hotel Barceló Lanzarote Active Resort in Teguise (Provinz Las Palmas). Hier verbrachte auch Profi-Skifahrerin Isabelle Hanssen (31) aus den Niederlanden ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[-->. An zwei Tagen in Folge beobachtete sie die Massen vor dem Pool.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 03:54:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>