<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Dönitz-Operette: Wieso Hitlers Nachfolger nach dem Ende einfach weiterregierte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-doenitz-operette-wieso-hitlers-nachfolger-nach-dem-ende-einfach-weiterregierte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/374637314.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C0px%2C1636px%2C1636px&webp=1" alt="Die Dönitz-Operette: Wieso Hitlers Nachfolger nach dem Ende einfach weiterregierte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Hof des Flensburger Polizeipräsidiums werden sie nach ihrer Festnahme der internationalen Presse vorgeführt: Rüstungsminister Albert Speer (l.), Admiral Karl Dönitz, Hitlers Nachfolger als Staatsoberhaupt, und General Gustav Jodl.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: AP Photo/Henry Griffin</span></p><p><b>Was sich bis zum 23. Mai 1945 in Flensburg, eineinhalb Autostunden nördlich von Hamburg, abspielt, nennt der Historiker Gerhard Paul, Autor des Buches „Mai 1945: Das absurde Ende des ,Dritten Reiches‘“, ein „tragikomisches Schauspiel ohne Zuschauer, das in der Selbstvergewisserung eines untergehenden Systems gipfelte“. Die sogenannte „Dönitz-Operette“ ist ein weitgehend vergessenes Kapitel deutscher Geschichte. Nicht am 8. Mai, wie alle glauben, ist das Nazi-Regime am Ende gewesen, sondern so richtig erst zwei Wochen später. Ein Staat, den es gar nicht mehr gab, führte noch eine Woche nach der Kapitulation, ein Staatsbegräbnis mit Hitler-Foto und Hakenkreuzfahne durch. Mit Wissen der Dönitz-Regierung wurden sogar noch Deserteure hingerichtet – obwohl der Krieg längst aus war. Dann endlich machten die Briten diesem Spuk ein Ende. Ein völlig vergessenes Kapitel deutscher Geschichte</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 19:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand auf der Veddel: Palettenweise Gaskartuschen in St. Georg entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-brand-in-der-veddel-palettenweise-gaskartuschen-in-st-georg-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/steindamm-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C270px%2C810px%2C810px&webp=1" alt="Nach Brand auf der Veddel: Palettenweise Gaskartuschen in St. Georg entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ladenbetreiber muss unter Aufsicht des Bezirksamtes die undichten Gaskartuschen entsorgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Explosionsgefahr am Steindamm? Nur wenige Tage nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/feuer-inferno-auf-der-veddel-zu-viele-offene-fragen/">verheerenden Brand auf der Veddel </a>haben Behörden unter einem Shishatabakladen palettenweise undichte Gaskartuschen entdeckt. Gas war bereits ausgetreten – nun musste das Lager geräumt werden.</strong></p><p>Am Donnerstagnachmittag hat das Bezirksamt gemeinsam mit der Feuerwehr ein Lager unterhalb eines Shishatabakgeschäftes am Steindamm (St. Georg) überprüft – und dabei palettenweise Gaskartuschen entdeckt. Die Behälter gelten als hochentzündlich, weshalb die Behörden nach Messungen ein erhöhtes Risiko feststellten und die sofortige Umverlagerung der Kartuschen anordneten.</p><p>Bereits am Mittwoch war aus einigen Kartuschen Gas ausgetreten. „Der Austritt wurde jedoch als ungefährlich eingestuft“, teilte eine Polizeisprecherin auf Anfrage der MOPO mit. Am Donnerstag wurden die Kartuschen schließlich von den Betreibern an die Oberfläche gebracht und abtransportiert. Die weitere Entsorgung überwacht nun das Bezirksamt. Unklar ist bislang, ob die externen Mieter der Räumlichkeiten mit der Lagerung gegen Vorschriften verstoßen haben. Dies werde derzeit geprüft, hieß es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 19:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophober Angriff auf St. Pauli: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophober-angriff-auf-st-pauli-polizei-sucht-zeugen-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/park-fiction-roeer-4994-373-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1014px%2C325px%2C1358px%2C1359px&webp=1" alt="Homophober Angriff auf St. Pauli: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Park Fiction am Pinnasberg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ein 55-Jähriger ist am Mittwochnachmittag in St. Pauli homophob beleidigt und bedroht worden. Der Vorfall ereignete sich gegen 14.45 Uhr im Bereich Pinnasberg/Antonistraße, bekannt als Park Fiction.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen ging der Mann durch die Parkanlage, als er von einem Unbekannten angesprochen wurde. Der Täter soll ihn homophob beleidigt und anschließend bedroht haben. Anschließend flüchtete der Mann in unbekannte Richtung.</p><p>Die Polizei leitete sofort Fahndungsmaßnahmen ein, konnte den Tatverdächtigen jedoch nicht finden. Der Staatsschutz, zuständig für Fälle von Hasskriminalität, hat die Ermittlungen übernommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rheinmetall plant Coup – mit Folgen für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ruestung-rheinmetall-zeigt-interesse-an-norddeutschen-schiffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/jahres-pk-verband-fur-schiffbau-und-meerestechnik.jpg?resize=300%2C300&crop=906px%2C387px%2C4765px%2C4769px&webp=1" alt="Rheinmetall plant Coup – mit Folgen für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fregatte „Nordrhein-Westfalen“ (F223) der Deutschen Marine liegt an einer Kaimauer der Norderwerft im Hamburger Hafen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Der Bremer Schiffsbauer Naval Vessels Lürssen (NVL) intensiviert Gespräche über eine mögliche Konsolidierung. Das geht aus einem internen Schreiben des Konzerns an die Belegschaft hervor. Zuvor hatten „Hartpunkt“, „Bild“ und andere Medien über Pläne des Rüstungskonzerns Rheinmetall berichtet, die Militärwerften von Lürssen kaufen zu wollen. Beide Unternehmen äußerten sich zunächst nicht dazu. Der Schritt hätte auch Auswirkungen auf eine Hamburger Werft. </strong></p><p>NVL wendete sich jedoch nach dpa-Informationen an die Angestellten. „Die Anerkennung, die wir im Zuge der verschärften Bedrohungslage im Bereich Defence mittlerweile erhalten, spricht für sich“, heißt es in dem Schreiben an die Beschäftigten. Zugleich sei die Industrie aufgefordert worden, sich Gedanken zu machen, „was unsere Marine und unser Land jetzt brauchen, um seine Wehrhaftigkeit zu erhöhen, und zwar schnell“. </p><p>Vor diesem Hintergrund habe der Konzern entschieden, „Konsolidierungsgespräche mit möglichen Partnern zu intensivieren“, heißt es in dem Schreiben weiter. Sollten die Gespräche zu einem konkreten Ergebnis führen, werde NVL die Angestellten informieren. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Inferno auf der Veddel: Zu viele offene Fragen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/feuer-inferno-auf-der-veddel-zu-viele-offene-fragen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250826-id38296-37-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C101px%2C1270px%2C1270px&webp=1" alt="Feuer-Inferno auf der Veddel: Zu viele offene Fragen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Brandkatastrophe auf der Veddel sind Feuerwehrleute pausenlos damit beschäftigt, Wasser in die Glut zu spritzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Explosionen, Trümmerteile fliegen durch die Luft, Verletzte – die Container auf der Veddel brennen seit Tagen. Immer wieder neue Detonationen. Inzwischen hat die Feuerwehr Spezialgerät angefordert. Hunderte Flaschen Lachgas sollen auf dem Gelände lagern – ein explosiver Gefahrstoff. Das wurde offenbar spät klar. Gab es keine Kontrollen? Viele Fragen sind offen – und die Zuständigkeiten. Ein gefährliches Unding.</strong></p><p>Verantwortlich für das Gelände, auf dem sich die Spedition befindet, ist die Hafenbehörde HPA. Dort verwies man auf MOPO-Anfrage an die Umweltbehörde. Diese war sich sicher: Der Bezirk Mitte müsse Bescheid wissen. Inzwischen ist klar: Der Bezirk ist raus, die Umweltbehörde und die HPA befindet sich in der „Aufklärung“ des Vorfalls und geben zunächst keine näheren Auskünfte.</p><p>Das Zögern hat auch mit komplexen juristischen Regelungen zu tun, die eine Obergrenze für das Lagern von Lachgas bestimmen. Je nach Menge wären unterschiedliche Behörden zuständig. Das muss zwar geklärt werden, kompetent wirkt das Mauern nach außen aber nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall: Seniorin von Einbrechern angegriffen und in Abstellkammer gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-seniorin-von-einbrechern-angegriffen-und-in-abstellkammer-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/385321895-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=299px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Brutaler Überfall: Seniorin von Einbrechern angegriffen und in Abstellkammer gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Seniorin wurde ausgeraubt und in die Abstellkammer gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><strong>Brutaler Einbruch am frühen Mittwochabend in Hamburg-Wellingsbüttel: Zwei bislang unbekannte Männer haben eine 75-jährige Frau angegriffen, in die Abstellkammer gesperrt und ihre Wohnung ausgeraubt.</strong></p><p>Gegen 16.30 Uhr klingelte es an der Wohnungstür der Seniorin im Wellingsbüttler Weg. Die 75-Jährige hielt die Einbrecher für eine Nachbarin. Doch als sie die Tür öffnete, wurde sie sofort von zwei Männern in die Wohnung gedrängt. Einer der Täter stieß die Seniorin zu Boden und bedrohte sie, während sein Komplize die Räume durchsuchte, so die Polizei.</p><p>Die Männer erbeuteten verschiedene Wertgegenstände und sperrten die Frau anschließend in ihre Abstellkammer. Danach flüchteten sie unerkannt vom Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 14:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fast vier Tagen: Ende der Löscharbeiten auf der Veddel in Sicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-fast-vier-tagen-ende-der-loescharbeiten-auf-der-veddel-in-sicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250826ausmass-der-zerstoerung1894.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Nach fast vier Tagen: Ende der Löscharbeiten auf der Veddel in Sicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drohnenaufnahmen zeigen das Ausmaß der Zerstörung auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am vierten Tag nach dem Ausbruch des Großfeuers im Hamburger Hafen ist für die Feuerwehr langsam ein Ende des kräftezehrenden Einsatzes in Sicht. „Wir sind vorsichtig optimistisch, dass wahrscheinlich heute Nachmittag oder heute Abend die letzten Einsatzkräfte der Feuerwehr die Brandstelle verlassen können“, sagte ein Feuerwehrsprecher. Aktuell seien noch etwa 50 Männer und Frauen der Feuerwehr im Stadtteil Veddel. Es müssten noch Glutnester gelöscht sowie Container geöffnet und abgelöscht werden. </strong></p><p>In der Nacht wurde die Hamburger Feuerwehr zudem von Spezialrobotern unterstützt. Die großen Löschroboter sollten die Einsatzkräfte entlasten und Gefahren verringern. Die Kolonne aus Vechta in Niedersachsen mit drei Feuerwehrrobotern und weiterer Spezialtechnik sei kurz vor Mitternacht eingetroffen. Noch vor 6.00 Uhr hatten sie die wichtigen Arbeiten erledigt, wie der Sprecher weiter sagte. </p><p>Das Großfeuer war am Montagnachmittag in einer Lagerhalle ausgebrochen. Kurz vor Ende des langwierigen Einsatzes sprach die Feuerwehr von inzwischen neun Verletzten. „Drei Passanten und sechs verletzte Einsatzkräfte“, sagte der Sprecher. Die Feuerwehrleute wurden wegen des Verdachts eines Knalltraumas sowie wegen Erschöpfung behandelt. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst sportlich, dann entspannt: Der erste Tag des MOPO-Team-Staffellaufs 2025</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erst-sportlich-dann-entspannt-der-erste-tag-des-mopo-team-staffellaufs-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8491-212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=846px%2C687px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="Erst sportlich, dann entspannt: Der erste Tag des MOPO-Team-Staffellaufs 2025" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf die Plätze, fertig – los! Der 17. MOPO Team-Staffellauf ist gestartet! </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mit einem gelungenen Auftakt ist der 17. MOPO-Team-Staffellauf im Hamburger Stadtpark gestartet. Am Mittwochabend gingen rund 1000 Staffelteams auf die Fünf-Kilometer-Strecke – und zeigten, was Teamgeist, Bewegung und gute Laune bewirken können.</strong></p><p>Schon vor dem Start war die Stimmung ausgelassen: Ein gemeinsames Aufwärmprogramm brachte die Teilnehmenden auf Betriebstemperatur, ehe um Punkt 17 Uhr die Startglocke den ersten Lauf freigab. Auf der Strecke wurde der Staffelstab jeweils nach fünf Kilometern weitergereicht – insgesamt absolvierten rund 5000 Läufer:innen die Runde durch den Park.</p><p>In der Wechselzone sorgte ein DJ für musikalische Unterstützung, während Fans ihre Teams lautstark anfeuerten. Beim Zieleinlauf wurde es emotional: Viele Gruppen feierten ihren Lauf gemeinsam, fielen sich in die Arme und freuten sich über die geschaffte Distanz. Für erste Stärkung sorgte eine Zielverpflegung mit Obst und Getränken.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand auf der Veddel: Bringt Löschroboter „Superwolf“ den Durchbruch?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fuer-feuerwehrleute-zu-gefaehrlich-loeschroboter-kaempfen-gegen-brand-im-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250828-id38320-26.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C378px%2C702px%2C702px&webp=1" alt="Großbrand auf der Veddel: Bringt Löschroboter „Superwolf“ den Durchbruch?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Löschroboter „Superwolf“ soll dort eingesetzt werden, wo es für Feuerwehrleute zu gefährlich ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Beim seit drei Tagen andauernden Großbrand mit zahlreichen Explosionen im Hamburger Hafen kommt nun Hightech zum Einsatz: Die Feuerwehr hat eine Einheit mit Löschrobotern aus Vechta angefordert.</strong></p><p>Der Grund: Für Feuerwehrleute ist es weiterhin zu gefährlich, in der Nähe des Feuers zu arbeiten. Immer wieder kam es auf dem Speditionsgelände auf der Veddel seit Montagnachmittag zu Explosionen. Gasflaschen und scharfkantige Metallsplitter flogen zum Teil Hunderte Meter weit durch die Luft und verletzten mehrere Menschen.</p><p>Die ferngesteuerten Raupenfahrzeuge aus Niedersachsen – darunter ein Koloss mit dem Namen „Superwolf“ – ziehen seit der Nacht zum Donnerstag brennende Container auseinander und öffnen diese. Da unklar ist, was sich in den Behältern befindet, wäre eine Öffnung und Löschung für die Retter zu riskant. Wie lange der Einsatz noch dauern wird, ist nach wie vor nicht abzusehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 07:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rufmord-Kampagne im Block-Drama: Das steckt hinter der Anzeige gegen Gerhard Delling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-drama-das-steckt-hinter-anzeige-gegen-gerhard-delling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636182-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rufmord-Kampagne im Block-Drama: Das steckt hinter der Anzeige gegen Gerhard Delling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerhard Delling im Gerichtssaal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>Er soll versucht haben, falsche Anschuldigungen gegen den Ex seiner Lebensgefährtin, Christina Block, in der Presse zu lancieren: Der frühere ARD-Sportreporter Gerhard Delling hat neben „Beihilfe zur Kindesentführung“ eine weitere Strafanzeige am Hals. Es geht um Verleumdung. Im Sorgerechtskrieg um die Block-Kinder sollte deren Vater mit gefälschten Beweisen offenbar als Konsument von Kinderpornografie diskreditiert werden – wenn sich die Vorwürfe gegen Delling bestätigen, würde das von einem hohen Maß an Niedertracht zeugen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand auf der Veddel: Die Angst der Anwohner vor giftigen Schadstoffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossbrand-auf-der-veddel-sind-schon-schadstoffe-ausgetreten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/grossbrand-in-hamburg-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=751px%2C324px%2C1382px%2C1383px&webp=1" alt="Großbrand auf der Veddel: Die Angst der Anwohner vor giftigen Schadstoffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr löschen den Großbrand auf der Veddel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Golejewski/dpa</span></p><p><b>Brandgeruch liegt in der Luft - das Feuer auf der Veddel sorgt für Verunsicherung unter den Anwohnern der umliegenden Viertel. Könnten bei dem Vorfall umweltschädliche Stoffe ausgetreten sein? Ganz fern liegt der Gedanke nicht, denn nach einem Großbrand in der Billstraße in Rothenburgsort vor zwei Jahren war anschließend kontaminiertes Löschwasser in den Billekanal geraten. Die MOPO hat bei der Umweltbehörde nachgefragt, ob auch diesmal Schadstoffe in die Umwelt gelangt sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugausfälle: Diese Linien werden im September gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugausfaelle-diese-linien-werden-im-september-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/nordbahn-387273647-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1537px%2C640px%2C663px%2C662px&webp=1" alt="Zugausfälle: Diese Linien werden im September gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Nordbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mehrere Linien der Nordbahn werden in den kommenden Wochen vorübergehend gesperrt. Grund sind Instandhaltungsarbeiten. Es sollen Ersatzbusse fahren. Welche Linien betroffen sind</strong>:</p><p>Bahnreisende müssen sich ab Ende der Woche auf einigen Strecken der Nordbahn in Schleswig-Holstein auf Zugausfälle und Fahrplanänderungen einstellen. Grund seien wichtige Instandhaltungsarbeiten zur Modernisierung der Schieneninfrastruktur, teilte das Unternehmen mit. Betroffen sind die Linien RB64, RE72/RB73 sowie RE74/RB75.</p><p>Die Arbeiten finden überwiegend in den Nachtstunden statt, vereinzelt sind jedoch auch mehrtägige Streckensperrungen erforderlich, kündigte die Nordbahn an. Vom 29. August bis 5. September wird die Strecke zwischen Schleswig und Husum vollständig gesperrt. Mehrtägige Vollsperrungen gibt es zudem vom 1. bis 4. September zwischen Eckernförde und Süderbrarup sowie am 5. und 6. September zwischen Kiel und Eckernförde/Flensburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier gibt's den besten Sonnenaufgang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-gibts-den-besten-sonnenaufgang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2937-587-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hier gibt's den besten Sonnenaufgang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn-Chef Jan Schröder</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Jan Schröder (50) ist seit einem Jahr Chef der Hamburger S-Bahn. Der Diplom-Ingenieur fährt selbst täglich mit der Linie S5 zur Arbeit und kennt die dort auftretenden Störungen nur allzu gut. Wenn es morgens mal wieder länger dauert, würde er aber wohl auf keinen Fall zu einem Franzbrötchen als Snack greifen. Die MOPO hat ihm ein paar persönliche Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Wer ist Ihr:e Lieblings-Hamburger:in?</strong> Helmut Schmidt. Er steht für Ehrlichkeit, Verlässlichkeit und Bürgersinn.  </p><p><strong>2. Ihr liebstes Hamburg-Klischee – und was ist dran?</strong> In Hamburg ist es Sommer, wenn der Regen warm ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empörung über Verkauf von Kopftüchern für Kinder – Otto-Konzern reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/empoerung-ueber-verkauf-von-koepftuechern-fuer-kinder-otto-konzern-reagiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/215503150-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C0px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="Empörung über Verkauf von Kopftüchern für Kinder – Otto-Konzern reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Otto-Konzern ist wegen Kinder-Hijabs in die Kritik geraten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Auf seinem Online-Marktplatz verkauft Otto über einen Partneranbieter Kopftücher („Hijabs“) für Kinder zwischen fünf und acht Jahren. Die Empörung ist riesig – nach Boykottaufrufen reagiert der Otto-Konzern auf die Kritik und nimmt den Artikel von der Seite.</strong></p><p>Bis vor Kurzem bot ein Händler über den Otto-Versand Kinder-Hijabs für fünf- bis achtjährige Mädchen an. „So kann Ihr Kind ungestört spielen und sich frei bewegen, während es stilvoll bedeckt bleibt“, preist der Händler das zweiteilige Hijab-Set an. Auch komplette Gebetskleider mit integriertem Hijab oder Partneroutfits für Mutter und Tochter seien bei dem Verkäufer online zu bekommen, wie die „Welt“ zuerst berichtete.</p><p>Auch wenn es in Deutschland nicht verboten ist, dass Kinder Hijab tragen, löst das Angebot im Netz Empörung aus. Gerald Ullrich von der FDP schreibt auf X: „Wir leben in einer freien und offenen Gesellschaft, in der Kinder nicht unter ein Kopftuch gezwängt werden.“ Neben den Empörungen kommt es auch zu Boykott-Aufrufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>