<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Kaserne oder Altenheim: Jetzt kommt der Zivildienst zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-kaserne-oder-altenheim-jetzt-kommt-der-zivildienst-zurueck-6917106958d2cfb625f5bf0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917106958d2cfb625f5bf0f/2c5a3dc80082dedfea6498eb227cd009,bb07c00c?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Kaserne oder Altenheim: Jetzt kommt der Zivildienst zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Totgesagte leben länger: Mit dem neuen Wehrdienst (Musterungs-Pflicht ab Jahrgang 2008) wird auch sein fast vergessener Bruder wiederbelebt – der Zivildienst! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das geht so: Wenn sich nicht genügend junge Männer und Frauen (können) eines Jahrgangs freiwillig zum Wehrdienst melden, muss der Bundestag das Losverfahren per Gesetz beschließen („Bedarfswehrpflicht“), um das Soll an Rekruten zu erfüllen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problem: Wenn dann ausgeloste Wehrtaugliche den Wehrdienst verweigern, müssen sie per Gesetz einen Ersatzdienst leisten. Und das ist der Zivildienst! Der war eigentlich am 1. Juli 2011 zusammen mit der Aussetzung der Wehrpflicht beerdigt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer gelost wird, hat dann – wie früher – die Wahl.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holprige Verleihung:Bambi-Zuschauer irritiert über Gottschalk-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-bambi-auftritt-mit-cher-sorgt-fuer-verwunderung-6916fb6658d2cfb625f5bd2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916fb6658d2cfb625f5bd2f/11c9625b881df4177a237afed8bcb006,4c225c4e?w=992" alt="Holprige Verleihung:Bambi-Zuschauer irritiert über Gottschalk-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Thomas Gottschalk hatte am Donnerstagabend die Ehre, der Pop-Ikone Cher in der Kategorie „Legende“ den renommierten Bambi zu überreichen. Für einen Vollprofi wie ihn eigentlich Routine. Doch der TV-Veteran überraschte die Zuschauer mit einer holprigen Darbietung und wirren Aussagen. Auch nach der Verleihung war der Seltsam-Auftritt von Gottschalk das große Thema.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst verpasste Thomas Gottschalk fast seinen Einsatz: „Ach, ich bin schon dran?“, fragt er sichtlich überrumpelt. Auch die Laudatio irritierte die Zuschauer: Die „Wetten, dass ..?“-Legende sprach auffällig langsam, suchte nach den richtigen Worten, verhedderte sich immer wieder und versuchte dann wiederum, mit unverständlichen Anekdoten die Situation zu retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner Laudatio auf Cher sagte er dann auch: „Du bist die einzige Frau, die ich je ernst genommen habe.“ Das Publikum reagierte geschockt – für diesen Spruch kassierte Gottschalk sogar Buh-Rufe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Vize Paul Ronzheimer gewinnt den Bambi in der Kategorie „Kultur – Podcasts“! Mit seinem Format „RONZHEIMER“ erreicht er täglich...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hat sich komplett verändert!:Erkennen Sie diesen Sport-Superstar?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/erkennen-sie-diesen-sport-superstar-er-hat-sich-komplett-veraendert-69144f5885499be17f55f849</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69144f5885499be17f55f84a/d31399dd0d323c421aa96845bc8e0535,6aeeec23?w=576" alt="Er hat sich komplett verändert!:Erkennen Sie diesen Sport-Superstar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nanu, wie sieht der denn auf einmal aus?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/schwimmsport/schwimmen-alle-infos-76676532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwimm<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/michael-phelps/michael-phelps-alle-infos-76679014.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michael Phelps<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40) hat bei einem Spaziergang durch die Straßen Sydneys (Australien) mit einem VÖLLIG neuen Look überrascht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Franziska van Almsick über die schwersten Momente ihrer Karriere.</p><p class="teaser__text">Extremschwimmerin Nathalie Pohl erzählt, wie sie bereits mit Haien geschwommen ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah Engels knutscht auf der Bühne:„Die Kuss-Szenen waren zu Hause großes Thema“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-engels-kuesst-auf-der-buehne-fremd-war-ein-grosses-thema-bei-uns-6915f2340558ca65b4d657e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f2340558ca65b4d657e3/55e6f31742b12ab827b54be1cc54b6e7,7694916b?w=576" alt="Sarah Engels knutscht auf der Bühne:„Die Kuss-Szenen waren zu Hause großes Thema“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heiße Küsse, glitzernde Kostüme, ein Hauch Verbotenes in der Luft ... Im Musicial-Hit „Moulin Rouge“ wird die Bühne zum Lusttempel – und DSDS-Queen Sarah Engels schlüpft in die sinnliche Rolle als Satine. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei knutscht sie auf der Bühne leidenschaftlich einen anderen – während ihr Ehemann im Publikum alles verfolgt! Sorgt DAS nicht für Spannungen daheim?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie die Musical-Premiere der Sängerin lief, was hinter den Kulissen geschah und wie ihr Mann Julian über ihre intimen Szenen auf der Bühne denkt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Maybe-Tage“:Bei diesem Chef kann man spontan blau machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maybe-tage-bei-diesem-chef-kann-man-spontan-blau-machen-6911b6cc111dd875f62573c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6911b6cc111dd875f62573c2/030109026cd040eee098ad485c51183a,85d5ddc5?w=656" alt="„Maybe-Tage“:Bei diesem Chef kann man spontan blau machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Müde, keine Lust zu arbeiten? Beim Thüringer Unternehmen von Rocco Funke (54) können Arbeitnehmer an vier Tagen im Jahr morgens spontan entscheiden, daheimzubleiben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Eichsfelder Leckortungs- und BautrocknungsService (ELBS) in Thüringen führte 2017 „Emoji-Tage“ ein: Wer keine Lust hat zu arbeiten, kann z. B. einfach ein Smiley oder sogar ein Bierkrug-Bildchen an den Chef schicken, ohne weitere Begründung. Andere sprechen von „Maybe-Tagen“ – an denen man „vielleicht“ arbeitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Meisterprüfungen an der Handwerkskammer hatte der Geschäftsführer an der Frage getüftelt: Wie steigt der Stundenlohn, ohne den Verrechnungssatz massiv zu erhöhen? Die Idee reifte – inspiriert von den vier „Haushaltstagen“ für Frauen in der DDR (ein gesetzlich geregelter Urlaubstag im Monat für Putzen, Waschen etc.). Daraus wurden Funkes Emoji-Tage.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rocco Funke (54) krempelte seine Firma komplett um und feiert damit Erfolge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern, HSV und Dynamo:Ultra-Szene plant Mega-Demo gegen Innenminister</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fussball-ultra-szene-plant-mega-demo-in-demos-6915ab1958d2cfb625f5aa36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915ab1958d2cfb625f5aa36/b4a4b7d8eb34e9ff923f82f18f679492,6ecd7d4a?w=320" alt="Bayern, HSV und Dynamo:Ultra-Szene plant Mega-Demo gegen Innenminister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig –<!--]--><!--[--><b> Wenn am Wochenende die 1. und 2. Bundesliga pausiert, blicken die Fußball-Fans nach Leipzig. Denn hier wollen sich zahlreiche Ultra-Gruppierungen aus Deutschland sammeln – um gegen verschärfte Sicherheitsmaßnahmen der Innenminister der Länder auf die Straße zu gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Sicherheitskreisen herrscht Alarmstimmung, da auch verfeindete Fangruppen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> anreisen und niemand weiß, ob es bei der gewaltigen Ultra-Demo nicht knallt. Die Fans mobilisieren gegen Überlegungen der Innenministerkonferenz, unter anderem personalisierte Tickets einzuführen, Gesichtserkennung anzuwenden und eine bundesweite Stadionverbotskommission zu schaffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Ultras schreiben in einem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://clubnr12.org/news/285-ein-damoklesschwert-schwebt-ueber-unserem-fussball" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>gemeinsamen Aufruf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von Fanzsenen Deutschland: „Mit einer Null-Toleranz-Linie sowie Gleichsetzung von Pyrotechnik mit Gewalt und Bedrohung zeigt die Gegenseite eindrucksvoll, dass jegliches Verständnis für Fankultur fehlt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter heißt es: „Die größte Gefahr in den deutschen Stadien bleiben unberechenbare Einheiten der Bereitschaftspolizei. Statt sich über Kostenumlagen auf die Vereine Gedanken zu machen, sollten die Innenministerien die vollkommen maßlosen Einsatzzeiten ihrer Bediensteten reduzieren.“ Dabei blenden die Ultras aus, dass es vor und im Stadion nicht immer friedlich bleibt und es bei Hochrisikospielen immer wieder zu Ausschreitungen verfeindeter Fanlager kommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als neuen Sportchef:Wolfsburg hat Bayern-Boss auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bundesligist-hat-bayern-boss-auf-der-liste-als-neuen-sportchef-6916e10c6faefd60ce761edd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916e10c6faefd60ce761edd/e29b4bce19eec682a969658274667dd1,a43d3ad8?w=320" alt="Als neuen Sportchef:Wolfsburg hat Bayern-Boss auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern ist mit 16 Siegen und einem Unentschieden in die Saison gestartet. Ein Klub aus der Bundesliga hat nun einen Bayern-Boss auf seiner Liste für den Posten als neuer Sportchef. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Hintergründe und Details!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Verein es sich handelt und welchen Bayern-Boss der Klub auf dem Zettel hat, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaulitz mit neuer Kauleiste – Strahl-Auftritt auf dem roten Teppich:War DAS die 7-Stunden-OP, Bill?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-mit-neuen-zaehnen-war-das-die-7-stunden-op-6916d75fc7cd0ff6c6201543</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916d75fc7cd0ff6c6201544/c96f4854dfdc5e7b58d76f379df57cb2,d4b68f68?w=992" alt="Kaulitz mit neuer Kauleiste – Strahl-Auftritt auf dem roten Teppich:War DAS die 7-Stunden-OP, Bill?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>DAS nennt man wohl eine Verwandlung mit Biss ... Auf dem roten Teppich der Bambi-Verleihung in München hat sich Tokio-Hotel-Frontmann Bill Kaulitz mit beeindruckenden Beißerchen präsentiert. Kaulitz’ Kauleiste? Schneeweiß und makellos gerade.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch im Juni sah das anders aus, obere und untere Zahnreihe formten einen leichten Bogen. Ob die Zähne der Grund für Bills kürzlichen Eingriff waren? Ende Oktober hatte der Sänger im Podcast „Kaulitz Hills – Senf aus Hollywood“ eine OP angekündigt. Sieben Stunden sollte sie dauern, Bill hatte „ein kleines bisschen Angst“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lassen Sie sich von den Haaren nicht ablenken: So sah Bill Kaulitz’ Lächeln am 12. Juni aus ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->... und so am Donnerstag: mit sichtlich begradigten, gleichmäßig weißen Zahnreihen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Moralisch höchst fragwürdig“:Auktionshaus versteigert „Judenstern mit Gebrauchsspuren“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/versteigerung-von-zeitzeugnissen-auktionshaus-will-mit-holocaust-kasse-machen-691468fb35739e19725088cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691468fb35739e19725088cd/d74b8084c7810035a8955a31fe939979,9f84f66?w=576" alt="„Moralisch höchst fragwürdig“:Auktionshaus versteigert „Judenstern mit Gebrauchsspuren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuss (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es sind vertrauliche Zeilen von verfolgten Juden an ihre Verwandten, Dokumente, die Zwangssterilisationen bescheinigen, und die Festnahme-Karteikarten, die den Mord an Hitler-Gegnern besiegelten. All diese Überlieferungen zeugen von persönlichem Leid. Jetzt sollen sie an höchstbietende Privatleute versteigert werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeitzeugnisse stammen von privaten Sammlern. Das Auktionshaus Felzmann aus Neuss (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), das für gewöhnlich Briefmarken und Münzen versteigert, will sie am 17. November unter dem Titel „System des Terrors, Vol. II“ verkaufen. Ungeschwärzt mit Fotos, Namen und Adressen der Verfolgten, teils sogar mit Hinweisen auf die Nachfahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hier werden mit der NS-Verfolgung und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/holocaust/nachrichten-news-fotos-videos-20286602.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Holocaust<!--]--><!--]--></a><!--[--> Geschäfte gemacht“, prangert Prof. Sybille Steinbacher, Direktorin des Fritz Bauer Instituts in Frankfurt, an. Die Dokumente gehörten in öffentliche Archive und Gedenkstätten – nicht in private Hände Meistbietender.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Judenstern wird als „seltenes Original“ beworben, Startgebot: 80 Euro<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil in Berlin:Google muss Idealo 465 Mio. Euro zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/urteil-in-berlin-google-muss-idealo-465-mio-euro-zahlen-69170ceac7cd0ff6c6201a1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69170ceac7cd0ff6c6201a1d/937c8b271171f4ed3ba6c0c616a52c67,8651f2a5?w=320" alt="Urteil in Berlin:Google muss Idealo 465 Mio. Euro zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Niederlage für den mächtigen Internetkonzern! Das Landgericht Berlin hat entschieden: Google muss dem deutschen Preisvergleichportal Idealo (gehört wie BILD zu Axel Springer) 465 Millionen Euro Schadenersatz zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Richter sehen es als erwiesen an: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat über Jahre seine Marktmacht missbraucht. Der Konzern bevorzugte in seiner Suche eigene Angebote und benachteiligte Konkurrenten wie Idealo. Konkret geht es um „Google Shopping“ – eine Produktsuche innerhalb von Google, in der Händler ihre Angebote bewerben können. „Google Shopping“ erscheint bei vielen Suchanfragen gut sichtbar über den normalen Ergebnissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursprünglich hatte Idealo 3,3 Milliarden Euro gefordert, inklusive Zinsen – für den Zeitraum 2008 bis Ende 2023. Für die Jahre 2024 und 2025 könnte das Unternehmen weitere Ansprüche geltend machen. Idealo-Co-Gründer Albrecht von Sonntag: „Ein weiterer wichtiger Etappensieg gegen die Übermacht der digitalen Monopolisten. Das heutige Urteil ist ein historischer Erfolg, das erste seiner Art in Deutschland.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das Vergleichsportal Testberichte.de bekommt Geld: In einem zweiten Verfahren wurden dem Betreiber Producto GmbH rund 107 Millionen Euro Schadenersatz zugesprochen. Beide Urteile sind noch nicht rechtskräftig. Google kann beim Kammergericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Berufung einlegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Quali gegen Luxemburg:Nagelsmann verzichtet heute auf diesen Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-nagelsmann-verzichtet-gegen-luxemburg-auf-atubolu-6916ed0acc12c94ca4e424bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916ed0acc12c94ca4e424bc/eeadcc64fa8eab43ec99141fbab46131,75574a72?w=320" alt="WM-Quali gegen Luxemburg:Nagelsmann verzichtet heute auf diesen Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Crunchtime in der WM-Quali! Heute Abend (20.45 Uhr/live RTL) will die deutsche Nationalmannschaft </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/luxemburg-deutschland-heute-im-free-tv-sehen-wer-uebertraegt-die-wm-quali-69159475c44f28b297ea4d44"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mit einem Sieg in Luxemburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den nächsten Schritt Richtung Endrunde nächsten Sommer in den USA, Kanada und Mexiko machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist auch klar, mit welchem Aufgebot Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) die Aufgabe beim Weltranglisten-97. angehen wird: Laut der offiziellen Uefa-Liste steht Torwart Noah Atubolu (23) am Abend nicht im Kader der DFB-Elf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits auf der Auftakt-Pressekonferenz am Montag hatte Nagelsmann angekündigt, einen der vier nominierten Keeper streichen zu müssen: „Es gibt ja Regularien, wie viel Torhüter auf der Bank sitzen dürfen. Ob du jetzt acht Torhüter mitnimmst oder vier, das ist immer gleich. Ich kann auch zwölf mitnehmen. Die Anzahl auf dem Spielberichtsbogen ist immer gleich.“ Die drei für das Spiel am heutigen Freitag sind demnach Stammkeeper Oliver Baumann (35), Alexander Nübel (29) und Finn Dahmen (27).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und zwei Kinder (3, 6) sterben im Türkei-Urlaub:Vergifteten Muscheln vom Markt die Hamburger Familie?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-tod-ihrer-kinder-in-tuerkei-urlaub-lebensmittelvergiftung-auch-mutter-gestorben-6916dd996faefd60ce761e96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916dd996faefd60ce761e97/11f09fd0876c72e9b6a28fe22bb92e92,23dee5ab?w=992" alt="Mutter und zwei Kinder (3, 6) sterben im Türkei-Urlaub:Vergifteten Muscheln vom Markt die Hamburger Familie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Nach dem Tod zweier Kinder aus Hamburg während eines Urlaubs in Istanbul ist auch die Mutter gestorben. Das berichtete die Nachrichtenagentur DHA. Der Vater werde weiterhin im Krankenhaus behandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen über die Ursache für die Erkrankungen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> halten an. Im Verdacht steht eine Lebensmittelvergiftung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So werden gefüllte Muscheln in Istanbul an der Straße oft angeboten (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vierköpfige Familie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Sonntag nach Istanbul gereist. Am Mittwoch seien die Eltern Servet und Çiğdem B. und ihre zwei Kinder (3/6)  wegen Übelkeit und Erbrechen mit Verdacht auf Lebensmittelvergiftungen in ein Krankenhaus eingeliefert worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu, später aber wieder entlassen worden. Im Hotel seien Mutter und Tochter dann reglos aufgefunden worden. Die gesamte Familie kam erneut in die Klinik, wo beide Kinder starben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Quark & Co. bis zu 20 Prozent billiger:Krasser Preissturz im Kühlregal</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/lidl-aldi-und-co-preissturz-bei-molkereiprodukten-6916dbc8cc12c94ca4e423a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916dbc8cc12c94ca4e423a3/a4326dc9e61cb292c45c7e0ddf90999c,7e49529a?w=576" alt="Quark & Co. bis zu 20 Prozent billiger:Krasser Preissturz im Kühlregal" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-512"><!--[--><!--[--><b>Deutschland erlebt gerade einen echten Preissturz im Kühlregal. Die großen Discounter überbieten sich derzeit mit satten Preissenkungen – und für Verbraucher wird’s richtig günstig. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-512"><!--[--><!--[-->Betroffen sind Molkereiprodukte. Im Fokus der Preissenkungen sind Skyr, Crème fraîche, Quark und Schlagsahne. Die Ersparnis pro Produkt liegt zwischen 10 und 30 Cent. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-512"><!--[--><!--[-->Als erster <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittelhändler<!--]--><!--]--></a><!--[--> kündigte Aldi die Preissenkung in der Nacht auf Freitag an, Lidl folgte nur wenige Stunden später. Mittlerweile zogen auch Norma, Edeka, Netto-Marken-Discount, Penny und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rewe<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-512-1007"><!--[--><!--[-->Für die Händler besonders wichtig, denn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/joghurt-skyr-und-kefir-so-gesund-sind-verschiedene-molkerei-produkte-66a0a531c91bac5f0e6029a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Molkereiprodukte wie <!--]--><!--]--></a><!--[-->Quark, Skyr und Sahne verkaufen sich besonders gut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Video:Sudan-Schlächter prahlen mit ihren Morden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sudan-rsf-kaempfer-prahlen-mit-graeueltaten-6915a100c44f28b297ea4e1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a100c44f28b297ea4e1d/8aad0f3b19c8be2a8d1fde99ada912ba,55ffa490?w=576" alt="Im Video:Sudan-Schlächter prahlen mit ihren Morden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf den ersten Blick sieht es aus wie ein gemütliches Picknick. Wenn man jedoch zuhört, wird einem schlecht. In einem Video, das BILD vorliegt, sind mehrere Männer in der Region um die sudanesische Stadt al-Faschir zu sehen. Es handelt sich um </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-serviert-den-tod-mit-einem-laecheln-der-brutale-tiktok-schlaechter-aus-dem-sudan-6905c4b2a6bc3e9242fc8c2c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kämpfer der brutalen Miliz RSF</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (Rapid Support Forces), die im Sudan bereits Tausende Menschen getötet, gefoltert, vergewaltigt und gequält haben.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niemand ist vor ihnen sicher. In der Unterhaltung brüsten sie sich damit, wie viele Menschen sie im seit 2023 andauernden Bürgerkrieg bereits getötet haben. Sie sprechen den arabischen Dialekt der Nomadenstämme Rezagat, Mesiria und Taaisha im westlichen Sudan und sehen erschreckend jung aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie alt mag er sein? Unter 20 Jahre, vielleicht kurz darüber?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Ein Interviewer befragt jeden von ihnen zu seinen Horror-Taten. Der Erste sagt, er habe 115 Menschen getötet. Daraufhin wünscht ihm der Reporter, dass er hoffentlich 120 erreichen möge. Ein Mann mit Sonnenbrille antwortet als Nächstes: 70 habe er getötet. Dann folgt ein „Allahu Akbar“ und im Verlauf folgen weitere Zwischenrufe des Interviewers.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>