<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Männer rauben drei Taschen aus Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gezielter-hinterhalt-im-phoenix-viertel-maenner-rauben-drei-taschen-aus-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250801fahrzeugraub-lassallestrasse1498.jpg?resize=300%2C300&crop=1604px%2C0px%2C5464px%2C5464px&webp=1" alt="Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Männer rauben drei Taschen aus Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stellen eine Jacke der Opfer sicher, um mögliche Spuren der Angreifer auf ihr zu finden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Zwei Männer sind am Freitagabend an der Lassallestraße angegriffen und überfallen worden. Die Polizei fahndete nach den Tätern und ihren Fahrzeugen. Zudem ist der Inhalt von mehreren Taschen von großer Bedeutung.</strong></p><p>Die Opfer – zwei 20 und 22 Jahre alte Männer – fuhren in einem VW Golf GTI durchs berüchtigte Viertel, als in Höhe einer Kneipe (Wilstorf) zwei Autos vorfuhren. Eins bremste den Golf von vorn aus, das andere verhinderte die Flucht von hinten.</p><p>Die Opfer waren in der engen Spielstraße eingekesselt und wurden von den Insassen der Fahrzeuge sofort angegriffen. Mutmaßlich schlugen sie zur Einschüchterung auch auf die Frontscheibe des Golfs, die zu Bruch ging. Die zwei Männer erlitten Verletzungen im Gesicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Philosoph im Dschungelcamp: Mathieu Carrière wird 75</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-philosoph-im-dschungelcamp-matthieu-carriere-wird-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/221926796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C287px%2C1414px%2C1417px&webp=1" alt="Der Philosoph im Dschungelcamp: Mathieu Carrière wird 75" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mathieu Carrière bei einer Fotoprobe für eine Inszenierung in den Hamburger Kammerspielen im Jahr 2020.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christian Fürst | Christian Fürst</span></p><p><strong>Schon als Teenager stand er für Kultregisseur Volker Schlöndorff in einer Titelrolle vor der Kamera, später machte er vor allem in Frankreich eine steile Filmkarriere und spielte an der Seite von Brigitte Bardot und Romy Schneider. In späteren Schaffensjahren verlegte sich Mathieu Carrière dann auf Produktionen im deutschen Fernsehen und machte schließlich vor allem durch Auftritte in Fernsehsendungen wie dem „Dschungelcamp“ von sich reden. Am Samstag wird Carrière, der in Hamburg und Paris lebt, 75 Jahre alt.</strong></p><p>Geboren wurde Carrière am 2. August 1950 in Hannover. Sein Familienname geht auf hugenottische Ursprünge zurück – auf französische Protestanten, die im 17. Jahrhundert vor religiöser Verfolgung nach Deutschland flohen. Er wuchs ab 1956 in Lübeck auf, wo er auch zur Schule ging. Später lebte in einem Internat in Frankreich, machte im Nachbarland Abitur und studierte Philosophie.</p><p>Als Schauspieler wurde Carrière schon als 13-Jähriger von Regisseur Rolf Thiele bei einer Schultheateraufführung in Lübeck entdeckt. Dieser gab ihm eine Rolle in seinem Film „Tonio Kröger“. Dadurch fiel Carrière Schlöndorff auf, der ihn als Hauptdarsteller in seinem preisgekrönten Regiedebüt „Der junge Törless“ einsetzte. Für Carrière war es der Grundstock für seine Karriere.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitszeitbetrug? Wann Beschäftigte vorsichtig sein müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitszeitbetrug-wann-beschaeftigte-vorsichtig-sein-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/arbeitszeit-betrug-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Arbeitszeitbetrug? Wann Beschäftigte vorsichtig sein müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein kurzes Päuschen während der Arbeitszeit? Zumindest sollte man es nicht übertreiben!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Getty Images/Westend61</span></p><p><strong>Frühzeitig einstempeln, einen Arzttermin vorschieben oder im Homeoffice nebenher privat im Internet surfen: Ein wenig Schummelei gehört bei manchen dazu, wenn es um die Arbeitszeit geht. Doch das kann mitunter schwerwiegende Folgen haben. Was Beschäftigte zum Thema Arbeitszeitbetrug wissen müssen. </strong></p><p>„Arbeitszeitbetrug liegt vor, wenn Beschäftigte wissentlich unrichtige Angaben zur geleisteten Arbeitszeit machen“, sagt der Hamburger Arbeitsrechtler Prof. Michael Fuhlrott für den Verband deutscher Arbeitsrechtsanwälte (VDAA).</p><p>Ebenfalls von Arbeitszeitbetrug ist die Rede, wenn Beschäftigte die Arbeitszeitvorgaben bewusst unterlaufen – etwa, indem sie Ein- und Ausstempeln ohne eine tatsächliche Arbeitsleistung erbracht zu haben. „Auch wenn man elektronische Geräte zur Arbeitszeiterfassung manipuliert oder andere mit dem Ein- und Ausstempeln beauftragt, spricht man von Arbeitszeitbetrug“, sagt die Juristin Josephine Klose von der Arbeitnehmerkammer Bremen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Trinkwasserbrunnen für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-trinkwasserbrunnen-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/309885926-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehr Trinkwasserbrunnen für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerade bei heißen Temperaturen sollte man genug trinken. SPD und Grüne aus Hamburg fordern kurzfristig mehr Trinkbrunnen in der Hansestadt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>In der Hitze des Sommers ist ausreichend Flüssigkeitszufuhr besonders wichtig. Doch nicht jeder kann sich immer und überall Trinkwasser leisten. Mehr kostenlose Spender sollen in Hamburg helfen.</strong></p><p>SPD und Grüne in Hamburg wollen das Angebot von kostenlosen Trinkwasserspendern in der Stadt schnell ausbauen. In einem gemeinsamen Antrag der Regierungsfraktionen wird der rot-grüne Senat aufgefordert, „kurzfristig mehr Trinkwasserbrunnen aufzustellen, um das öffentliche Trinkwasserangebot deutlich auszuweiten“. </p><p>Die bisherigen Anstrengungen seien „zu intensivieren und auf alle Stadtteile auszuweiten, um eine flächendeckende Versorgung zu gewährleisten“, heißt es in dem Antrag weiter, über den die Bürgerschaft nach der Sommerpause entscheiden soll. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Eigentümer ausgewiesen“: Schräge Posse um den Walrossbrunnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schraege-posse-um-den-walrossbrunnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1689-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=864px%2C124px%2C1316px%2C1316px&webp=1" alt="„Kein Eigentümer ausgewiesen“: Schräge Posse um den Walrossbrunnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Walrossbrunnen sprudelt schon seit Jahren nicht mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ann-christin busch</span></p><p><b>Ein dickes Walross und ein kleines Kind schauen sich an, das Kind spuckt Wasser – das Walross spuckt zurück. So sprudelte der Brunnen, der Hamburgs legendäres Walross „Antje“ ehren soll, vor dem Alstertaler Einkaufszentrum (AEZ) in Poppenbüttel. Doch seit einigen Jahren ist Schluss mit dem fröhlichen Wasserspiel, denn niemand fühlt sich zuständig. Was ist da los? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz bei Konzert von Bonez MC am Volksparkstadion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-bei-konzert-von-bonez-mc-im-volksparkstadion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/122803025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Großeinsatz bei Konzert von Bonez MC am Volksparkstadion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bonez MC auf einem Konzert in Cuxhaven. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Rudi Keuntje/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Während der Lokalmatador Bonez MC von der „187 Strassenbande“ die Open-Air-Fläche am Volksparkstadion zum Beben brachte, haben Rettungskräfte zahlreiche Konzertbesucher versorgen müssen. Einige mussten sogar ins Krankenhaus, die Polizei vermutet eine „Misch-Intoxikation“. Nicht der erste Einsatz dieser Art für den Rapper.</strong></p><p>Die Open-Air-Fläche am HSV-Stadion an der Uwe-Seeler-Allee (Bahrenfeld) war ausverkauft, das Wetter spielte am Freitagabend – nach einem überaus durchwachsenen Tag – in die Karten des Rappers, dessen Gruppe seit Jahren zu den erfolgreichsten und gleichzeitig kontroversesten Bands der deutschen Musikbranche zählt. Das Wetter stimmte, die Stimmung auch – bei einigen aber kippte sie.</p><p>Sowohl auf dem Konzert-Gelände als auch außerhalb mussten viele Fans vom Rettungsdienst der Feuerwehr behandelt werden; sie klagten plötzlich über Kreislaufbeschwerden, einige erbrachen, andere konnten sich kaum auf den Beinen halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>