<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann will „Romantik“ und „Spaß“ – und beißt Frau ins Gesicht: Überfall in Harburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-uebergriff-im-stadtpark-25-jaehriger-wegen-sexueller-noetigung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-4658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C292px%2C1628px%2C1628px&webp=1" alt="Mann will „Romantik“ und „Spaß“ – und beißt Frau ins Gesicht: Überfall in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Robel M. verdeckt sich sein Gesicht mit einer Aktenmappe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Ein Spaziergang im Harburger Stadtpark wird für eine Frau zum Albtraum: Am späten Abend des 9. September 2024, gegen 23 Uhr, wird sie von einem unbekannten Mann angesprochen. Der Mann, Robel M., äußert einen beängstigenden Wunsch: Er wolle „Romantik“ und „Spaß“, sagt er unverblümt. Als die Frau ablehnt, reagiert er nicht nur hartnäckig, sondern wird schließlich übergriffig und gewalttätig. Am Mittwoch musste sich Robel M. vor dem Landgericht Hamburg wegen sexueller Nötigung in Tateinheit mit Körperverletzung verantworten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Niederländer wird der neue HHLA-Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-niederlaender-wird-der-neue-hhla-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/jeroen-eijsink-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Niederländer wird der neue HHLA-Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jeroen Eijsink wird der neue HHLA-Chef</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HHLA</span></p><p><strong>Vor einem Monat haben sich der Aufsichtsrat der Hamburger Hafen und Logistik AG und Vorstandschefin Titzrath auf deren vorzeitiges Ausscheiden verständigt. Nun steht fest, wer ihr nachfolgen soll.</strong></p><p>Der Niederländer Jeroen Eijsink wird Angela Titzrath als Vorstandschef der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) ablösen. Der Aufsichtsrat habe den 52-Jährigen mit Wirkung zum 1. Oktober zum Vorsitzenden des Vorstands bestellt, teilte das Unternehmen am Abend mit.</p><p>„Mit Jeroen Eijsink gewinnt die HHLA eine international erfahrene Führungspersönlichkeit mit einem tiefen Verständnis für die Herausforderungen und Chancen globaler Logistik”, sagte Aufsichtsratschef Rüdiger Grube. „Seine ausgewiesene Erfolgsbilanz in der Führung und Transformation komplexer Organisationen sowie sein klarer Blick für Effizienz und Innovation werden die HHLA in einer entscheidenden Phase der Weiterentwicklung stärken.”</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaubsbeginn und Wacken-Anreise – Polizei kontrolliert Camper</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/urlaubsbeginn-und-wacken-anreise-polizei-kontrolliert-wohnmobile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250730operation-safe-holiday1402-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1159px%2C475px%2C1234px%2C1234px&webp=1" alt="Urlaubsbeginn und Wacken-Anreise – Polizei kontrolliert Camper" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrollierte Wohnmobile und Wohnanhänger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ob auf dem Weg in den Sommerurlaub nach Skandinavien oder zum legendären <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/mopop/wacken-2025-es-geht-wieder-los-alle-news-im-liveticker/">Wacken Open Air</a>: Die Autobahn 7 war am Mittwoch für viele Camper, Wohnmobilbesitzer und Rockfans die Hauptreiseroute. Viele von ihnen gerieten dabei in eine Verkehrskontrolle.</strong></p><p>Zwischen 8.30 Uhr und 13.30 Uhr führte die Verkehrsdirektion Süd der Polizei im Rahmen der Aktion „Operation Safe Holiday“ gezielte Kontrollen auf dem Rastplatz Harburger Berge-Ost in Richtung Norden durch. Rund 20 Beamte waren im Einsatz. Im Fokus der Beamten standen insbesondere Camper, Wohnmobile und Wohnwagen.</p><p>Insgesamt wurden laut Polizei 44 Fahrzeuge/Fahrzeugkombinationen kontrolliert. Darunter 25 Wohnmobile und 19 Wohnwagengespanne. Bei den Kontrollen wurde verstärkt auf Überladung geachtet und darauf, ob das mitgeführte Reisegepäck sicher verstaut ist. Zwei Wohnmobile waren überladen. Die Fahrer mussten Ballast durch Leeren des bordeigenen Wassertanks loswerden, um weiterfahren zu dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Briefkastenfirmen! Jetzt soll Schluss mit Steueroase im Norden sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dutzende-briefkastenfirmen-jetzt-soll-schluss-mit-steueroase-im-norden-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/urn-newsml-dpa-com-20090101-250730-930-857517-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=922px%2C918px%2C990px%2C990px&webp=1" alt="Dutzende Briefkastenfirmen! Jetzt soll Schluss mit Steueroase im Norden sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steuerliche Gründe lockten Unternehmer in ein Forsthaus im gemeindefreien Sachsenwald – nun soll die Gemeindefreiheit enden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ulrich Perrey/dpa</span></p><p><strong>Der Fall hatte Schlagzeilen gemacht. Der gemeindefreie Sachsenwald lockte Unternehmen aus steuerlichen Gründen in ein Forsthaus. Damit soll nun Schluss sein.</strong></p><p>Der bisher gemeindefreie Forstgutsbezirk Sachsenwald soll seinen Status zum 1. Januar 2026 verlieren. Das kündigte das Innenministerium an und unterbreitete dem Landtag einen <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/schluss-mit-steuer-oase-sachsenwald-muss-per-gesetz-eingemeindet-werden/">Vorschlag zur Eingemeindung</a>. Dabei seien die Vorschläge der Kommunen, die dem Schritt kritisch gegenüberstehen, vollständig berücksichtigt worden. Der Landtag hatte die Landesregierung um einen Lösungsvorschlag für die Sonderstellung der gemeindefreien Gebiete gebeten. </p><p>Der größte Teil des Forstgutsbezirks Sachsenwald im Kreis Herzogtum Lauenburg soll künftig zur Gemeinde Aumühle gehören. Weitere Gebiete sollen nach dem Vorschlag des Innenministeriums an die Kommunen Kasseburg, Möhnsen, Schwarzenbek, Brunstorf, Dassendorf, Kröppelshagen-Fahrendorf und Börnsen gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3,6 Tonnen Kokain geschmuggelt! Vier Männer festgenommen – SEK im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/36-tonnen-kokain-geschmuggelt-vier-weitere-maenner-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/sek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C339px%2C1039px%2C1040px&webp=1" alt="3,6 Tonnen Kokain geschmuggelt! Vier Männer festgenommen – SEK im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SEK-Einsatzkräfte im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters</span></p><p><strong>Vier Durchsuchungen, vier Festnahmen: Am Mittwochmorgen gingen Einsatzkräfte von Polizei und Zoll gegen mutmaßliche Drogenschmuggler in Hamburg und Niedersachsen vor. Die Verdächtigen sollen mehr als drei Tonnen Kokain nach Hamburg geschmuggelt haben.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/">Die Aktion steht im Zusammenhang mit der Festnahme von sechs Männern Mitte Juni.</a> Sie sollen versucht haben, 3,6 Tonnen Kokain zu schmuggeln. Ermittlungen von Zoll und Polizei ergaben daraufhin: Mindestens vier weitere Männer sollen an dem Schmuggel beteiligt gewesen sein. Gegen sie erließ das zuständige Amtsgericht auf Antrag der Staatsanwaltschaft Durchsuchungsbeschlüsse und Haftbefehle.</p><p>Diese wurden nun umgesetzt: Mit Unterstützung eines Spezialeinsatzkommandos verhafteten die Beamten in Seevetal einen 32-Jährigen und in Winsen einen 37 Jahre alten Tatverdächtigen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-drogenfund-im-norden-razzia-am-hamburger-grossmarkt/">Auch auf dem Großmarktgelände in Hamburg-Hammerbrook unterstützen Spezialkräfte die Festnahme eines 56-jährigen Verdächtigen.</a> Auch ein 26-jähriger Beschuldigter wurde festgenommen, aufgrund von mangelnder Haftgründen allerdings wieder entlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-spitzenkoch-verraet-so-braten-sie-das-perfekte-steak/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/atlantic-grill-u-health-daniel-thompson-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson Küchenchef im „Atlantic Grill &amp; Health“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Atlantic</span></p><p><b>Feinste Fleisch-Gerichte vom Grill kommen im Restaurant „Grill &amp; Health“ im Hotel „Atlantic“ auf den Tisch. Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson hier der Küchenchef. Der 43-Jährige ist gebürtiger Engländer, hat schon in vielen Sterneküchen und sogar im Buckingham Palace gearbeitet. Er erklärt: So gelingt Ihnen das perfekte Steak auch zu Hause!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/viele-straftaten-und-haftbefehle-schwarzfahrt-wird-mann-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/515027939-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1019px%2C204px%2C1426px%2C1426px&webp=1" alt="Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann am S-Bahnhof Altona fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagmorgen im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) einen Mann festgenommen. Dieser war ohne Fahrschein in einer S-Bahn erwischt worden und wollte sich nicht ausweisen. Bei der Überprüfung auf der Wache kam es dann ganz dicke für ihn.</strong></p><p>Bundespolizisten waren gegen 11.30 Uhr von Mitarbeitern der DB-Sicherheit zum S-Bahnsteig gerufen worden. Dort war ein Mann (36) ohne gültigen Fahrschein angetroffen worden und wollte seine Personalien nicht preisgeben. Für die weitere Überprüfung führten ihn die Beamten auf die Wache.</p><p>Auf der Wache staunten die Bundespolizisten nicht schlecht. Es stellte sich heraus, dass gegen den 36-Jährigen fünf Haftbefehle vorlagen. Diese bezogen sich auf Schwarzfahren, unentschuldigtes Fernbleiben von einem Gerichtstermin, Betrug und Führen eines Fahrzeugs ohne Fahrerlaubnis. Obwohl er zu Geldstrafen verurteilt worden war, hatte er diese nie beglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-zug-masturbiert-und-dann-polizisten-geschlagen-mann-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908555.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Zug fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagabend in Rahlstedt eine Regionalbahn stoppen lassen. Aus der kam zuvor der Notruf einer jungen Frau, die Opfer sexueller Belästigung durch einen Fahrgast geworden war. Als die Beamten ihn überprüften, eskalierte die Situation.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, wurden die Beamten gegen 21 Uhr durch den Notruf einer jungen Frau (18) über eine im Zug Richtung Hauptbahnhof stattgefundene sexuelle Belästigung informiert. Daraufhin wurde die Regionalbahn in Rahlstedt gestoppt.</p><p>Befragungen der 18-Jährigen ergaben, dass sich ein Mann (40) ihr im Zug gegenüber gesetzt haben soll und an seinem Geschlechtsteil manipulierte. Dabei soll er die Frau zielgerichtet angestarrt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-toetet-erst-ehefrau-und-dann-sich-selbst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/moko-22.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Mordkommission. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizisten haben am Dienstagmorgen zwei Leichen in einer Wohnung in Alsterdorf entdeckt.</strong> <strong>Offenbar hat ein Mann erst seine Frau und im Anschluss sich selbst getötet.</strong></p><p>Laut Polizei habe eine Betreuerin gegen 9.05 Uhr den Notruf gewählt und mitgeteilt, dass sie zwei Tote in einer Wohnung an der Alsterdorfer Straße entdeckt hatte. Dabei handelt es sich um eine Frau (70) und ihren Ehemann (66).</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/management-bestaetigt-ehemalige-deutsche-biathletin-laura-dahlmeier-ist-tot/">Management bestätigt: Ehemalige deutsche Biathletin Laura Dahlmeier ist tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Flair auf der Dove-Elbe: Diese Hausboote können Sie mieten!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hausboote-nach-englischem-vorbild-kanal-feeling-auf-der-dove-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image01282-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=682px%2C495px%2C945px%2C945px&webp=1" alt="England-Flair auf der Dove-Elbe: Diese Hausboote können Sie mieten!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hausboote „Sutje“ und „Lüttje“ am Liegeplatz am Moorfleeter Deich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgBoats</span></p><p><b>Sie heißen „die Entspannte“ und „die Kleine“, sind bunt, britisch – und in Hamburg daheim. Mareijke und Heiko Buhr haben mit viel Herz zwei einzigartige Boote bauen lassen. Eigentlich hätten Gäste damit auch losfahren können. Doch 17 Tonnen Gewicht haben diesem Plan einen Strich durch die Rechnung gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Netzwerk in Deutschland größer als bislang bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-netzwerk-in-deutschland-groesser-als-bislang-bekannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&crop=830px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„White Tiger“: Netzwerk in Deutschland größer als bislang bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Jugendgefängnis Hahnöfersand sitzt er ein: Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Der Fall des „White Tiger“, der Mitte Juni an die Öffentlichkeit kam, erschüttert weiterhin: Der 20-jährige Hamburger Shahriar J. soll unter diesem Pseudonym Teil der extremistischen, international vernetzten Online-Community „764“ gewesen sein und im Netz furchtbarste Verbrechen begangen haben. Jetzt zeigt sich: Das Netzwerk ist in Deutschland offenbar größer als bislang bekannt.</strong></p><p>Mehrere Landeskriminalämter (LKA) in Deutschland ermitteln derzeit im Zusammenhang mit dem internationalen pädokriminellen Netzwerk „764”. Nach Recherchen des NDR laufen entsprechende Verfahren nicht nur in Hamburg, sondern in mindestens vier weiteren Bundesländern.</p><p>Die international vernetzte Gruppierung soll im Internet Minderjährige manipuliert, sexuell ausgebeutet und gequält haben. In Einzelfällen wurden offenbar Jugendliche gezielt in den Suizid getrieben. Das Netzwerk wurde Mitte Juni bundesweit bekannt, nachdem ein 20-jähriger Hamburger festgenommen wurde. Ihm wird vorgeworfen unter dem Online-Namen „White Tiger” im Netz schwere Straftaten begangen zu haben, darunter sexueller Missbrauch, versuchter Mord und Mord.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Griechisches Kriegsschiff zu Gast in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/griechisches-kriegsschiff-zu-gast-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/271045111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C1146px%2C543px%2C543px&webp=1" alt="Griechisches Kriegsschiff zu Gast in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das griechische Versorgerschiff „HS Prometheus“ besucht Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Nicolas Economou</span></p><p><strong>Besuch der griechischen Marine in Hamburg: Das griechische Versorgungsschiff „HS Prometheus“ und seine 235-köpfige Besatzung erreichen die Überseebrücke im Hamburger Hafen am Freitag gegen 15.30 Uhr. Auch die Besichtigung ist am Wochenende möglich.</strong></p><p>Die „HS Prometheus“ misst vom Bug bis zum Heck 146 Meter, von Back- nach Steuerbord 21 Meter. Der Tiefgang beträgt 7,50 Meter. Das Schiff verfügt über acht 20-Millimeter-Kanonen sowie mehrere tragbare Waffen. Es kann einen Hubschrauber betreiben und transportieren. Im Jahr 2003 nahm das Schiff seinen Dienst auf. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst über den anstehenden Besuch.</p><p>Am Sonntag (3. August) ist auf der „HS Prometheus“ an der Überseebrücke „Open Ship“ – zwischen 17 und 21 Uhr können Interessierte das Versorgungsschiff besichtigen. Eine Voranmeldung ist dafür nicht nötig. Taschen und Rucksäcke sind an Bord nicht erlaubt. Am Montag (4. August) wird das Schiff Hamburg gegen 10 Uhr wieder verlassen. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Drogenfund im Norden: Razzia am Hamburger Großmarkt, drei Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-drogenfund-im-norden-razzia-am-hamburger-grossmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/106666258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=396px%2C468px%2C1184px%2C1184px&webp=1" alt="Nach Drogenfund im Norden: Razzia am Hamburger Großmarkt, drei Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drogenfahnder nahmen nach einer Razzia am Hamburger Großmarkt einen Mann fest (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Razzia in Hamburg: Drogenfahnder stürmten am Mittwochmorgen den Hamburger Großmarkt in Hammerbrook, wie die Polizei bestätigt. Bereits Mitte Juni hatte es in dem Zusammenhang eine Razzia in Winsen (Luhe) gegeben, bei der mehrere Männer festgenommen wurden. Sie stehen in Verdacht mehrere Tonnen Kokain nach Hamburg geschmuggelt zu haben. </strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, hat es am frühen Mittwochmorgen eine weitere Razzia im Zusammenhang mit geknackten Chats unter Mitgliedern von Drogenbanden gegeben: Drogenfahnder stürmten den Hamburger Großmarkt in Hammerbrook. Die Polizei bestätigte den Einsatz. Demnach seien dort drei Haftbefehle vollstreckt worden. Zu den Verhafteten und deren Mitwirken am Drogenschmuggel konnten noch keine genauen Angaben gemacht werden.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/">Am 19. Juni durchsuchten Drogenfahnder zwei Gebäude an der Bahnhofstraße in Winsen (Luhe)</a>. Dabei kamen auch das SEK und ein Survivor Panzerwagen aus Hamburg zum Einsatz. Türen wurden aufgesprengt und mehrere Männer verhaftet. Sie stehen in Verdacht, mehr als drei Tonnen hochreines Kokain nach Hamburg geschmuggelt zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse reagieren sofort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pin-nummern-ausgespaeht-mitarbeiter-der-sparkasse-ragiert-sofort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7798-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=583px%2C0px%2C1470px%2C1471px&webp=1" alt="PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse reagieren sofort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Gribb und Nils Wunderlich riefen die Polizei und sorgten so für die Festnahme des 46-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Große Aufregung am Montagvormittag in einer Bankfiliale in Billstedt: Zwei aufmerksame Mitarbeiter erkannten einen Mann wieder, der dort offenbar nicht zum ersten Mal mit zwielichtigen Absichten auftauchte – und alarmierten sofort die Polizei. Die Einsatzkräfte des Polizeikommissariats 42 rückten an und nahmen den Verdächtigen fest.</strong></p><p>Der 46-Jährige soll laut Ermittlungen des Landeskriminalamts (LKA 1B) wiederholt versucht haben, an Bankdaten älterer Menschen zu kommen – mit einer besonders fiesen Masche: dem sogenannten <em>Shouldersurfing</em>. Dabei spähen Täter an Geldautomaten heimlich die PINs aus, meist bei Seniorinnen und Senioren, lenken ihre Opfer dann gezielt ab – und schlagen zu. Mit geklauten Bankkarten und gemerktem Code räumen sie anschließend die Konten leer.</p><p>In diesem Fall kam der mutmaßliche Trickdieb allerdings nicht mehr weit: Die Polizisten nahmen ihn direkt in der Filiale fest. Nils Wunderlich und sein Kollege Jan Gribb hatten den Täter eine Weile im Vorraum der Bank beobachtet. „Sein verdächtiges Handeln fiel uns sofort auf, wir wollten aber sicher gehen, nicht jemanden falsch zu verdächtigen. Als wir uns sicher waren, riefen wir die Polizei.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>