<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sattelauflieger quergestellt:Unbekannte errichten Todesfalle auf Autobahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mit-sattelauflieger-unbekannte-errichten-todesfalle-auf-autobahn-6974a127f5499fb954b64505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974a127f5499fb954b64506/48a4236b80379ecb0b3adab7354eebf6,eaab74f4?w=992" alt="Sattelauflieger quergestellt:Unbekannte errichten Todesfalle auf Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Es war stockdunkel. Und hätte tödlich enden können! Unbekannte Täter haben auf der Autobahn 281 bei Bremen einen Sattelauflieger quer über alle Fahrspuren gestellt. Staatsanwaltschaft und Polizei ermitteln wegen versuchten Totschlags!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere Auflieger blockierte in der Nacht zu Samstag gegen 2.10 Uhr beide Fahrstreifen und sogar den Standstreifen. Laut Polizei befand sich der Tatort auf der A281 in Richtung A27, zwischen den Anschlussstellen Strom und Seehausen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Da sich keine Ladung auf dem Auflieger befand, war das Hindernis insbesondere bei Dunkelheit nur schwer zu erkennen“, heißt es in der Polizeimitteilung. Hinter dem Sattelauflieger hatten demnach bereits mehrere Fahrzeuge anhalten müssen. Ein 64-jähriger Lastwagenfahrer erkannte das Hindernis im letzten Moment. Er schaffte es nur durch eine Vollbremsung, einen fatalen Crash zu verhindern. Anschließend setzte er sein Fahrzeug zurück, um andere Autofahrer vor der Todesfalle zu bewahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage teilte die Polizei mit: „Aufgrund der Feststellungen am Tatort ist zum jetzigen Zeitpunkt von einer vorsätzlichen Tat auszugehen, da das Abstellen des Aufliegers auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Rangieren und weitere Arbeitsschritte voraussetzt. Der glimpfliche Ausgang ist lediglich dem Glück und der vorbildlichen Reaktion des 64-Jährigen zu verdanken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident beleidigt deutsche Soldaten:Pistorius verteidigt unsere Soldaten gegen Trumps Häme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-provoziert-deutsche-spitzenpolitiker-mit-seiner-haeme-gegen-deutsche-soldaten-69749ea6707d4aa20757fbc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69749ea6707d4aa20757fbca/f18f1135765810cb367dc1e6ea1a879f,37d0f13e?w=992" alt="US-Präsident beleidigt deutsche Soldaten:Pistorius verteidigt unsere Soldaten gegen Trumps Häme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Jetzt wehrt sich die Regierung und verteidigt die deutschen Soldaten gegen US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (79)! Der hatte sich abfällig über den angeblich schwachen Einsatz von deutschen und anderen europäischen Nato-Soldaten im Afghanistankrieg geäußert (BILD berichtete).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> (65, SPD) stellt sich exklusiv in BILD vor seine Truppe: „Unsere Bundeswehr stand bereit, als unsere amerikanischen Verbündeten nach dem islamistischen Terroranschlag von 2001 um Unterstützung gebeten haben. Für diesen Mut und den hochprofessionellen Einsatz ist Deutschland unserer Bundeswehr sehr dankbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte bei seiner Rede in Davos gesagt, er sei „nicht sicher“, ob die Allianz für die USA da wäre, falls Amerika Hilfe brauche. In einem Interview mit „Fox News“ nannte Trump dann ausgerechnet den Afghanistankrieg (2001–2021) als Beispiel – trotz der hohen Verluste auch unter Amerikas Verbündeten. Der Einsatz begann nach dem Terroranschlag vom 11. September 2001 auf die Twin Towers in New York. Über die Truppen anderer Nato-Staaten höhnte Trump: „Wir haben sie nie gebraucht. Sie werden sagen, sie hätten einige Truppen nach Afghanistan geschickt … und das haben sie auch – aber sie hingen ein wenig zurück, ein Stück abseits der Frontlinien.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump löst Empörung mit abfälligen Kommentaren über NATO-Soldaten im Afghanistankrieg aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus deutschem Kader gestrichen:Diese Handball-Stars müssen heute zusehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-diese-beiden-spieler-streicht-gislason-fuer-norwegen-6974ae0b707d4aa20757fcc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974ae0b707d4aa20757fcc4/6ef9aae4cdcf3a343c0f768ca7c352f9,f12395af?w=576" alt="Aus deutschem Kader gestrichen:Diese Handball-Stars müssen heute zusehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weiter geht's für unsere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handballer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> trifft das DHB-Team heute Abend (20.30 Uhr/ZDF und Dyn live) im zweiten Hauptrunden-Spiel auf Norwegen. Nach dem Sieg gegen Portugal (32:30) würde ein weiterer Erfolg und die damit verbundenen sechs Punkte einen großen Schritt Richtung Halbfinale bedeuten. Die letzte Frage vor Anwurf: Welche Profis schaffen es nicht in die Spieltagskader?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Alfred Gíslason (66) hat vor dem Spiel die Qual der Wahl. Alle 18 Profis, die mit nach Dänemark gereist sind, sind einsatzbereit. Nur 16 aus 18 dürfen in den Spieltagskader. Nach BILD-Infos verzichtet der Isländer auf Rückraumspieler Matthes Langhoff (23) und Rechtsaußen Mathis Häseler (23).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bedeutet: Kreisläufer Jannik Kohlbacher (30) steht gegen die Norweger wieder im Kader. Er wurde für das Portugal-Spiel gestrichen, blieb neben Häseler draußen. Langhoff wurde bereits für das Serbien-Spiel nicht berücksichtigt. Ansonsten kam der Berliner in allen Spielen zum Einsatz, wurde hauptsächlich in der Defensive eingesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Claudia Oberts Dschungel-Prognosen:„Gil Ofarim wird in der Luft zerrissen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-claudia-oberts-prognosen-69737c2d029492de1675a793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737c2d029492de1675a794/8bf84258cd1eda36179d5dad0ea21e81,898c8247?w=992" alt="Claudia Oberts Dschungel-Prognosen:„Gil Ofarim wird in der Luft zerrissen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reality-Urgestein Claudia Obert (64) ist als Begleiterin der Dschungelcamperin Eva Benetatou (33) mit nach Australien gereist. Für BILD hat sie die diesjährigen Dschungel-Kandidaten unter die Lupe genommen und spart nicht mit klaren Ansagen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer bekommt sein Fett weg, wer hat sie überrascht, und wer könnte laut ihrer Meinung als Liebling der Zuschauer triumphieren? Lesen Sie die unverblümten Einschätzungen der Society-Ikone exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Nacktdusche im Dschungel:Dürrs Frau entsetzt! „Er kriegt definitiv Ärger“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stephen-duerr-schockt-im-dschungelcamp-ehefrau-entsetzt-697476ba707d4aa20757f982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697476ba707d4aa20757f983/b29c47424f02a083567094a7fb342f6f,137673f6?w=576" alt="Nach Nacktdusche im Dschungel:Dürrs Frau entsetzt! „Er kriegt definitiv Ärger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Auftakt: TV-Star Stephen Dürr genoss im Dschungelcamp grinsend und splitterfasernackt eine Freiluft-Duschsession.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->RTL pixelte sein bestes Stück, doch für den gut gebauten Dürr wird seine Freizügigkeit noch ein Nachspiel haben. Grund: Ehefrau Katharina und die Teenie-Töchter sind außer sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Dürrs Familie die Ausstrahlung der Szene erlebte, was Ehefrau Katharina dazu sagt und welche Konsequenzen Dürr zu Hause erwarten, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Experte über Ariel:„Sie weiß genau, welche Knöpfe sie drücken muss“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungel-experte-ueber-ariel-sie-weiss-genau-welche-knoepfe-sie-druecken-muss-697419bb707d4aa20757f73e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697419bb707d4aa20757f73f/d70a1b310049f9b31757aaa8d089c925,c8a4f4c1?w=576" alt="Dschungel-Experte über Ariel:„Sie weiß genau, welche Knöpfe sie drücken muss“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mega-Auftakt im Dschungel! Eva vs. Samira, Ärger um Gil Ofarim und Ariel sorgen für Explosionsgefahr. Alle Insider, heiße Gerüchte und warum es jetzt erst richtig knallt, weiß Dschungel-Experte John Puthenpurackal. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Glücks-Interview disqualifiziert:Gewehr-Drama um deutsche Biathletin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutsches-biathlon-drama-disqualifikation-nach-sieg-aerger-um-gewehr-6974c8d61846e05b54a3efd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c8d61846e05b54a3efd9/6a6f3b425bfc8d9c74b4ad326c3e2d33,a906cb99?w=656" alt="Nach Glücks-Interview disqualifiziert:Gewehr-Drama um deutsche Biathletin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutsches </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Drama kurz vor den Olympischen Spielen! Die beiden Youngster Marlene Fichtner (22) und Leonhard Pfund (22) sorgen vermeintlich für eine Riesen-Überraschung – und gewinnen die Single-Mixed-Staffel in Nove Mesto. Doch nur 30 Minuten soll die Freude anhalten – dann wird das deutsche Duo disqualifiziert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Fichtner hatte nach ihrem letzten Liegendschießen das Gewehr nicht ordnungsgemäß geschultert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ARD-Moderator Michael Antwerpes erklärt: „Marlene Fichtner hat beim Verlassen der Matte nicht beide Arme vollständig durch die Riemen bekommen. Der linke Arm, da hängt die Brille fest, und sie bekommt den Arm nicht durch. Das ist gegen die Sicherheitsbestimmungen und Regularien.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der bittere Moment: Fichtner bekommt ihr Gewehr nicht ordnungsgemäß geschultert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Handels-Deal mit China:100 Prozent! Trump droht Kanada mit Zöllen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wegen-handels-deal-mit-china-trump-droht-kanada-mit-zoellen-6974d5041846e05b54a3f07f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d5041846e05b54a3f07f/055926d91c26abc9dce3956426cac156,afe03caa?w=320" alt="Wegen Handels-Deal mit China:100 Prozent! Trump droht Kanada mit Zöllen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump droht Kanada mit Zöllen über 100 Prozent. Der Grund: Kanadas Handelsabkommen mit China. Ursprünglich hatte er den Deal allerdings als „eine gute Sache“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falschen Flieger geschickt:Airline steckt Passagiere in Frachtflugzeug</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/falschen-flieger-geschickt-airline-steckt-passagiere-in-frachtflugzeug-69749dae1846e05b54a3ed61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69749dae1846e05b54a3ed61/4fe5ef59b86c57b9c495552129e8ad7c,e1a0a0ef?w=320" alt="Falschen Flieger geschickt:Airline steckt Passagiere in Frachtflugzeug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Irkutsk (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Der Flug sollte Routine sein: einsteigen, anschnallen, entspannen und ankommen. Er wurde zum Abenteuer: Statt in bequemen Sitzen mit Getränken saßen die Passagiere zwischen festgezurrter Ladung in einem Frachtflugzeug!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich am Donnerstag am Flughafen der russischen Stadt Irkutsk. Die Reisenden hatten Tickets für den regulären <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> RD-382 von Irkutsk in die Arbeitersiedlung Mama bei der Fluggesellschaft IRAERO gebucht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Antonow An-24 von IRAERO<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie rechneten mit einem gewöhnlichen Flug in einem Passagierflugzeug, wie er täglich unzählige Male geflogen wird. Was sie nicht ahnten: Auf sie wartete ein völlig anderes Flugzeug, wie das sibirische Nachrichtenportal sia.ru berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung da:Neuer und Kimmich auf der Bank!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-aufstellung-da-manuel-neuer-und-joshua-kimmich-auf-der-bank-6974c293cce444431011daea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c293cce444431011daeb/f4d96b8548e26bee865fc5a72f522b1f,207fbed7?w=576" alt="Bayern-Aufstellung da:Neuer und Kimmich auf der Bank!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Champions-League-Pflichtaufgabe geht es für die Bayern heute in der Bundesliga weiter. Der FC Augsburg kommt nach München (15.30 Uhr, Sky/DAZN und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199584/bayern-muenchen_fc-augsburg/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Trainer Vincent Kompany wechselt seine Anfangself im Vergleich zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bild-noten-kane-rettet-bayern-2-0-gegen-saint-gilloise-69713151707d4aa20757c917"><!-- --><!--[--><!--[-->2:0-Sieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch in der Königsklasse gegen Royale Union Saint-Gilloise auf vier Positionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überraschend bleiben Manuel Neuer und Joshua Kimmich draußen! Dafür spielen Jonas Urbig und Leon Goretzka. Außerdem beginnen Alphonso Davies und Hiroki Ito für Tom Bischof und Raphael Guerreiro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Davies steht erstmals seit seinem Kreuzbandriss im März wieder in der Startelf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>