<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/messerangriff-auf-us-buerger-in-dresden-amerikaner-nennen-es-bloody-hell-68aace758c33b226bcae60a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aace758c33b226bcae60a5/ac3b321b6f09d1d91e724f7a1ba01aae,dfd77307?w=992" alt="Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangriff auf einen US-Amerikaner (21) in einer Dresdner Straßenbahn hat auch in seiner Heimat für Entsetzen gesorgt. „Bloody hell“ (wörtlich übersetzt: „Blutige Hölle“, bedeutet im Deutschen so viel wie: „Verdammt nochmal“) schreibt die Tageszeitung „New York Post“ in der Überschrift zu ihrem Artikel über die Bluttat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat geschah in der Nacht zu Sonntag gegen 0.25 Uhr in der Straßenbahnlinie 7 von Weixdorf nach Pennrich (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In Höhe der Haltestelle am berühmten Goldenen Reiter belästigten laut Polizei „zwei Männer aus einer Gruppe heraus weibliche Fahrgäste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Lukas Reumund (48) zu BILD: „Ein 21-jähriger US-Bürger ging dazwischen und wurde bei der anschließenden Auseinandersetzung durch einen der Täter mit einem Messer verletzt. Die zwei Täter flüchteten daraufhin vom Tatort.“ Der schwer verletzte US-Bürger kam per Rettungswagen in ein Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte 700 Meter weiter an einer anderen Haltestelle wenig später einen der beiden Tatverdächtigen festnehmen. Der 21-Jährige, der nach BILD-Informationen Majd A. heißt, ist laut Polizei syrischer Staatsbürger und war mit einem Leih-Scooter geflohen. Reumund: „Wir ermitteln gegen ihn und den noch Unbekannten unter anderem wegen gefährlicher Körperverletzung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheidung bei Ex-Airbus-Chef Tom Enders:Exklusiv! Ehe-Aus nach 35 Jahren – und frisch verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-airbus-chef-tom-enders-scheidung-von-friederike-und-neue-liebe-68aac1078c33b226bcae5f95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aac1078c33b226bcae5f96/fdb47743c64aa0a49d487b7818f557e7,47302ded?w=992" alt="Scheidung bei Ex-Airbus-Chef Tom Enders:Exklusiv! Ehe-Aus nach 35 Jahren – und frisch verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 66 Jahren … wagt Ex-Airbus-Chef Tom Enders einen Neuanfang!  Nach 35 Jahren Ehe gibt der Präsident der Deutschen Gesellschaft für Auswärtige Politik (DGAP) exklusiv in BILD bekannt: Er und seine Ehefrau Friederike Enders sind nicht nur getrennt, sondern auch geschieden. Besonders schön: Inzwischen ist eine neue Frau in sein Leben getreten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie glücklich Tom Enders mit seiner neuen Partnerin ist, was er über das gemeinsame Leben verrät und wie sein Alltag nach seiner Pensionierung 2019 aussieht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-fordert-im-sommerinterview-buergergeld-weg-68ab2ac11a8a4208f2b9c210</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab2ac11a8a4208f2b9c211/fa56427a05653436c126bcc8153d3085,1caac9ac?w=576" alt="Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Monate nach der Regierungsübernahme zieht CSU-Chef Markus Söder eine knappe Bilanz der Arbeit. Im Sommer-Interview der ARD äußerte er sich wesentlich zufriedener als Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind als CSU nicht unzufrieden mit der bisherigen Regierungsarbeit. Wir haben sehr viele Dinge eingebracht, umgesetzt“, sagte Söder im Interview mit Anna Engelke. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte erst am Samstag bei einem Parteitag der CDU in Osnabrück geurteilt: „Ich bin mit dem, was wir bis jetzt geschafft haben, nicht zufrieden – das muss mehr, das muss noch besser werden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ganz klar stellte sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Überlegungen für Steuererhöhungen von SPD-Chef </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (47). Söder: „Mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird es definitiv keine Steuererhöhungen geben“, sagte er kategorisch. „Wir haben uns eigentlich vorgenommen, die Einkommenssteuer zu reduzieren. Das wäre unser Ziel – gerade auch für den Mittelstand, gerade für die Fleißigen, für die Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Etwas abschätzig meinte er: „X SPD-Vorsitzende in den letzten 20 Jahren kommen immer wieder dann, wenn sie glauben, sie bräuchten bessere Umfragen, mit Steuererhöhungen. Funktioniert aber nicht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater überlebte, weil er nichts aß:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner in Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/istanbul-brueder-15-17-sterben-nach-restaurantbesuch-im-urlaub-68a9d3982c3b990731e38082</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9d3982c3b990731e38083/397f9f33301a5ff74b70a7432f01fde4,c0dfd7e?w=576" alt="Vater überlebte, weil er nichts aß:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner in Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Fürchterliches Ende eines Vater-Söhne-Urlaubs: Zwei niederländische Teenager (15, 17) sind in Istanbul tot in einem Hotelzimmer aufgefunden worden. Es wird vermutet, dass die beiden an einer Vergiftung gestorben sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie türkische Medien und die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu berichten, waren die Brüder mit ihrem Vater (57) für einen Urlaub nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist. Am Freitagabend besuchten sie im nahegelegenen Taksim-Viertel ein Restaurant, meldete der Sender NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Söhne dort gegessen haben sollen, aß der Vater nichts. Nachdem die drei später am Abend in ihr Hotel nahe der berühmten Blauen Moschee zurückgekehrt waren, wurde das Hotelpersonal plötzlich auf Geräusche aus dem Zimmer aufmerksam – verzweifelt habe der Vater um Hilfe gerufen, berichtet NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Angestellter sagte dem Sender: „Als ich an die Tür klopfte und eintrat, waren die beiden Söhne tot. Einer lag auf dem Bett, einer auf dem Boden. Als die Notärzte eintrafen, konnten sie nur den Tod feststellen. Der Vater stand unter Schock.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Foto der Ruhestätte von Franz Beckenbauer († 78):Das Kaiser-Grab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/franz-beckenbauer-erstes-foto-von-neuer-ruhestaette-68aabd401a8a4208f2b9bbeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aabd401a8a4208f2b9bbec/2486b6aefab3f1da8ccb5371acd712d5,9fb38b0?w=656" alt="Erstes Foto der Ruhestätte von Franz Beckenbauer († 78):Das Kaiser-Grab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Grab von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/franz-beckenbauer/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15817140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Franz Beckenbauer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (†78) ist für Fußballfans eine Pilgerstätte auf dem Münchner Friedhof Perlacher Forst. Seit einigen Tagen sieht die letzte Ruhestätte des am 7. Januar 2024 verstorbenen Kaisers anders aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der endgültige Grabstein ist gesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein schwarzer Naturstein in einer historischen Form. Auf dem Giebel steht in Großbuchstaben der Name BECKENBAUER.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor einem Jahr starb Franz Beckenbauer. BILD sprach mit seinem Bruder Walter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unzufrieden mit Regierung:Merz lädt Unions-Minister ins Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unzufrieden-mit-seiner-regierung-merz-laedt-unions-minister-ins-kanzleramt-68ab25b17e689a64b6fe7837</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab25b17e689a64b6fe7837/32c3b12e39d10aafae542a1b3867633f,10e0987c?w=320" alt="Unzufrieden mit Regierung:Merz lädt Unions-Minister ins Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Merz ist nicht zufrieden mit der Regierungsarbeit seiner Minister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das wird er auch seinen Ministern am Montag bei einem Treffen im Kanzleramt erläutern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen werden die Minister von CDU und CSU von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) am Montag um 15 Uhr im Kanzleramt erwartet. Auf der Tagesordnung stehen drei Blöcke (Innere + äußere Sicherheit, Wirtschaft + Digitales und Soziales + Gesellschaft). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für 18 Uhr ist ein Abendessen geplant. Das bestätigte ein Regierungssprecher am Sonntag auf BILD-Anfrage. Meldungen über die Teilnahme der SPD-Ressortchefs am Treffen sind demnach nicht geplant. Damit widersprach die Bundesregierung anderslautenden Meldungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tennisschlaeger-freizeitspieler-test/#h-zverev-tipp-head-gravity-team</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9fbe22c3b990731e38227/1c010e3646e2a18953f70bc2e2154292,833d5bfe?w=320" alt="Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Frau sucht Club-Bekanntschaft:Ich weiß nicht, wer du bist, aber ich kriege ein Kind von dir</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/wilde-nacht-auf-st-pauli-schwangere-sucht-unbekannten-vater-ihres-babys-68a8589e5d3e123a945a79ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a8589e5d3e123a945a79cb/2781b87ad0c0eba8c5339b0a3b71a9ed,d64b172a?w=992" alt="Junge Frau sucht Club-Bekanntschaft:Ich weiß nicht, wer du bist, aber ich kriege ein Kind von dir" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Partynacht mit Folgen: Aus dem kurzen Kennenlernen ist mehr geworden – ein Baby ist unterwegs. Jetzt sucht die werdende Mutter den Vater, dessen Namen sie nicht kennt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in dieser wilden Nacht in einem Hamburger Club nahe der Reeperbahn passierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Martin Kulldorf war in der Corona-Pandemie ein Außenseiter:Harvard warf ihn raus, jetzt ist er Trumps Impf-Berater</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-regierung-kulldorff-fuehrt-impfkomitee-an-68aade475d3e123a945a95d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aade475d3e123a945a95d4/4af4cd08a7ab17c9139e140cf922b5e8,cb47dd0a?w=576" alt="Martin Kulldorf war in der Corona-Pandemie ein Außenseiter:Harvard warf ihn raus, jetzt ist er Trumps Impf-Berater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Martin Kulldorff, einst Kritiker von Lockdowns und Impfpflichten, ist heute der Vorsitzende des Beratenden Ausschusses für Immunisierungspraktiken der US-Regierung. Harvard warf ihn raus, doch jetzt prägt er weltweit Impf-Empfehlungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum hat er sich gegen Covid-Impfpflichten ausgesprochen und welche Änderungen der Impfpolitik hält er für notwendig? Lesen Sie mit BILDplus das exklusive Interview mit Martin Kulldorff und erfahren Sie seine Ansichten zur öffentlichen Gesundheit.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppeltes Liebesglück:Auch Klöckners Ex zeigt seine Neue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julia-kloeckners-ex-zeigt-seine-neue-doppeltes-liebesglueck-68aae5267e689a64b6fe73ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aae5267e689a64b6fe73ef/fc3098d874ee4f33d2bf64de4b763228,191f60c2?w=576" alt="Doppeltes Liebesglück:Auch Klöckners Ex zeigt seine Neue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mülheim–Kärlich (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Mit Vollgas ins große Glück! Nicht nur Bundestagspräsidentin Julia Klöckner hat mit TV-Moderator Jörg Pilawa einen neuen Herzensmenschen gefunden. Auch ihr Ex-Mann, der Unternehmer Ralph Grieser ist wieder verliebt. Er ließ sich gemeinsam mit seiner neuen Partnerin im Käfer-Cabrio für die „Rheinische Post“ fotografieren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anfang August kaufte Jörg Pilawa (59) sich in Bad Kreuznach ein Fahrrad. Seine Partnerin Julia Klöckner (52) war mit Labradoodle-Dame Ella dabei. Sie ließen sich mit Werkstattleiterin Dunja Wiegand fotografieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den gemeinsamen Fotos von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und TV-Moderator Jörg Pilawa strahlt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikerin über das ganze Gesicht. Jeder kann sehen, diese neue Liebe tut ihr sehr gut. Doch auch ihr Ex-Mann demonstrierte jetzt, dass er glücklich ist. Als die Zeitung „Rheinische Post“ ihn in seinem Oldtimer-Zentrum „Depot 3“ in Mülheim-Kärlich in der Nähe von Koblenz besuchte, und mit ihm über seine Leidenschaft für alte Autos sprach, posierte er für ein Foto mit seiner neuen Liebe Nadine Leinz. Jeder kann (oder soll) wissen: Auch er ist nicht mehr allein. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Instagram-Video zeigt, wie Julia Klöckner und Jörg Pilawa sich kennenlernten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/fragen-nach-gesundheitszustand-trump-hat-komischen-fleck-an-der-hand-68aafda41a8a4208f2b9bf70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aafda41a8a4208f2b9bf71/5eb0536b5280d8251a56ceec24e174ae,ba4a404b?w=656" alt="Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Aufnahmen sorgen erneut für Diskussionen um den Gesundheitszustand des US-Präsidenten. Ein heller Fleck auf seiner rechten Hand – offenbar Make-up. Was hat das zu bedeuten?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückläufige Einnahmen:Mallorca stöhnt über „Diesel-Touristen“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/neues-problem-auf-mallorca-sparsame-dieseltouristen-68aac4e01a8a4208f2b9bc47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aac4e01a8a4208f2b9bc47/797b7fb83e5b9c17d70ec503291ef8a1,15b0be6c?w=320" alt="Rückläufige Einnahmen:Mallorca stöhnt über „Diesel-Touristen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Hier den Sonnenschirm heimlich teurer machen, dort den Preis für die Strandliegen erhöhen. Stört den Urlauber sicher nicht, weil das Geld ja locker sitzt? Denkste: Die Urlauber sparen! Der Verband der Unternehmen für Dienstleistungen im öffentlichen Bereich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mallorcas</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (ADOPUMA) hat bekannt gegeben: Die Ergebnisse bei Liegen-Vermietungen liegen weit unter den Erwartungen. Die Organisation warnt vor einem Umsatzrückgang von 20 % im Juli im Vergleich zum Vorjahresmonat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und schon wurde ein Grund genannt: „Diesel-Touristen“. Gemeint sind Urlauber, die angeblich viel laufen (eben wie ein Diesel), sich aber wenig gönnen. Also der eindeutige Spar-Tourist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zweiter Grund: der starke Anstieg der Hotel- und Flugpreise. Da bleibt im Budget weniger Geld für Zusatzleistungen. Das eigene Hotel hat ja Gratis-Liegen, und das Bier aus dem Supermarkt ist auch gekühlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Onofre Fornés, Präsident des Verbandes, sprach Klartext: „Die Einnahmen sind rückläufig, die Betriebskosten steigen, und die Nachfrage nach wichtigen Dienstleistungen wie Sonnenliegen und Hängematten bleibt verhalten. Insbesondere in Gebieten wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Playa de Muro<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Can Picafort.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Star Raducanu (22):Die 15-Millionen-Euro-Frau</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/emma-raducanu-liebes-geruechte-und-millionen-einnahmen-68a8808a8c33b226bcae48cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a8808a8c33b226bcae48cb/79f554be4e7860b27651e460d9e91230,dc1d9324?w=320" alt="Tennis-Star Raducanu (22):Die 15-Millionen-Euro-Frau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr fliegen derzeit Millionen Herzen zu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-stars-carlos-alcaraz-und-emma-raducanu-verzaubern-us-open-68a596b97e2e0843ffaa4d7b"><!-- --><!--[--><!--[-->Emma Raducanu<!--]--><!--]--></a><!--[--> (22) ist sportlich wieder auf dem Weg nach oben und mit den Liebes-Gerüchten über eine Beziehung zu Superstar Carlos Alcaraz (22) scheint sie belustigt mit der Öffentlichkeit zu spielen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emma Raducanu (22) und Carlos Alcaraz (22) hatten viel Spaß bei ihrem Mixed<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dieser Woche nahmen die beiden am Mixed bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alle Spiele live bei sporteurope.tv) teil, schieden aber gleich im ersten Match aus. Egal! Denn die Bilder von den sich vielleicht Liebenden gingen um die Welt. Das wird auch die Werbeindustrie freuen, die seit dem US-Open-Sieg der Britin vor vier Jahren einen Narren an ihr gefressen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Transfer-Knall um Boniface!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-wechsel-knall-um-leverkusen-stuermer-victor-boniface-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/3b63a6a55b3ace947e6dba9c3acee4d7,efafb9ea?w=992" alt="Transfer-Ticker:Transfer-Knall um Boniface!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es war fast zu befürchten! Der geplante Wechsel von Victor Boniface (24) zu AC Mailand ist geplatzt. Der Stürmer hat den Medizincheck nicht bestanden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>