<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Christina Block verliert Sorge- und Umgangsrecht, jetzt spricht ihr Ex:„Sollten die Kinder ihre Mutter irgendwann sehen wollen ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-verliert-sorgerecht-ex-behauptet-kinder-entscheiden-ueber-wiedersehen-6909ec77ef57a9036f0abf9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909ec77ef57a9036f0abf9d/a74ce4e852ce3ebb61acf2d264fb4cf0,53f43dd1?w=992" alt="Christina Block verliert Sorge- und Umgangsrecht, jetzt spricht ihr Ex:„Sollten die Kinder ihre Mutter irgendwann sehen wollen ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Unternehmerin Christina Block (52) wird ihre jüngsten Kinder (15, 12) vielleicht nie wiedersehen. Ein dänisches Gericht hat ihr alle Rechte entzogen. Doch ihr Ex-Mann Stephan Hensel (51) will die letzte Entscheidung den Kindern überlassen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht entscheidet:Kein Abschiebeschutz für Syrer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gericht-entscheidet-kein-abschiebeschutz-fuer-syrer-690b8b4f1d404fd31fc8af8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b8b4f1d404fd31fc8af8c/3fabbce27635c3d395e4b68f6c9d031b,addde321?w=576" alt="Gericht entscheidet:Kein Abschiebeschutz für Syrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Das Düsseldorfer Verwaltungsgericht hat in zwei Fällen grünes Licht für die Abschiebung von Syrern in ihre Heimat gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Rückkehrern drohten in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/syrien/thema-syrien-alle-infos-80032912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Syrien<!--]--><!--]--></a><!--[--> derzeit keine relevanten Gefahren mehr, befand das Gericht in zwei Fällen. In den Heimatregionen der beiden Männer – den Provinzen Damaskus und Latakia – sei das Ausmaß willkürlicher Gewalt nicht so hoch, dass sie einer ernsthaften Bedrohung ausgesetzt wären. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch eine Verelendung bei der Rückkehr sei nicht zu erwarten. Nach aktuellen Erkenntnissen und den vorhandenen Rückkehr- und Hilfsprogrammen bestehe keine allgemeine Notlage, hieß es weiter. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Außenminister Wadephul steht in der Kritik für seine Syrien-Äußerungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er hat sich über den Fisch beschwert...“:Neue Details zum Todes-Drama um Erstliga-Trainer (44)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mladen-zizovic-44-neue-details-zum-todes-drama-des-fussball-trainers-690afba4154e6f61444c5f72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690afba4154e6f61444c5f73/05f93e374c648ff5d53a32031a46cbd8,522f7570?w=576" alt="„Er hat sich über den Fisch beschwert...“:Neue Details zum Todes-Drama um Erstliga-Trainer (44)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der tragische Tod von Mladen Zizovic (44). Jetzt gibt es neue Details.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Montagabend war der Trainer vom serbischen Erstligisten FK Radnicki 1923 während eines Spiels am Spielfeldrand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-erstliga-trainer-44-bricht-mitten-im-spiel-zusammen-tot-spieler-weinen-auf-dem-platz-69099d80154e6f61444c4a93"><!-- --><!--[--><!--[-->zusammengebrochen und wenig später verstorben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als der Schiedsrichter die schreckliche Nachricht mitteilte, weinten Spieler fassungslos auf dem Rasen. Nun kommen neue Informationen zum Todes-Drama ans Licht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hartes Einsteigen im Champions-League-Kracher!</p><p class="teaser__text">So weit waren die Klamotten lange nicht mehr. BILD weiß, was die deutschen Sportler bei den Olympischen Spielen 2026 in Mailand und Cortina tragen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Diaz-Foul weinte er hemmungslos:Hakimi-Diagnose da!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-diaz-foul-weinte-er-hemmungslos-hakimi-diagnose-da-690ba417154e6f61444c6c68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690ba417154e6f61444c6c69/0ff9118088652ea05b18d0adf5bf8c42,5ed28036?w=576" alt="Nach Diaz-Foul weinte er hemmungslos:Hakimi-Diagnose da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufatmen für den PSG-Star! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagabend trafen PSG und Bayern in der Champions League aufeinander. In einem temporeichen Spiel zwischen den beiden derzeit wohl besten Mannschaften<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-in-paris-bayern-erst-brutal-gut-dann-brutal-rot-690a30a8ef57a9036f0ac59a"><!-- --><!--[--><!--[--> Europas siegten die Bayern am Ende mit 2:1.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch eine Szene sorgte für bittere Tränen: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nachspielzeit der 1. Hälfte, sah Doppeltorschütze Luis Diaz die Rote Karte für ein rüdes Einsteigen gegen den Ex-Dortmund-Star Achraf Hakimi. Gegen den PSG-Star packte Diaz die Schere aus, fiel dann auf das Sprunggelenk des Außenverteidigers.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historisch!:Sensationeller Sieg in der Champions League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pafos-fc-jubelt-sensationssieg-gegen-villarreal-in-der-champions-league-690b97d9a79d441301261d23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b97d9a79d441301261d24/96a6008413127480d89f108bdc3e4027,2e8e9df5?w=576" alt="Historisch!:Sensationeller Sieg in der Champions League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Geschichte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuling und Underdog Pafos FC gelingt ein sensationeller 1:0‑Erfolg gegen Villareal. Damit feiert der Verein aus Zypern seinen ersten Champions-League-Sieg überhaupt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Villarreal (derzeit 3. Platz in La Liga) wird seiner Favoritenrolle auf Zypern zu keinem Zeitpunkt gerecht. Zwar haben die Spanier direkt zu Beginn gleich zweimal die Chance, die Weichen auf Sieg zu stellen, doch Mikautadze (6.) und Gueye (9.) scheitern am starken Pfaos-Keeper Michael. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von da an hält Abwehr-Routinier und Brasilien-Legende David Luiz (38) den Laden zusammen, während Ex-Hertha-Star Luckassen (Saison 18/19) kurz nach Wiederanpfiff per Kopf zur Führung für den Außenseiter trifft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler schwer alarmiert:Merz will mit Schock-Grafik Jobs und Firmen retten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-grafik-zeigt-deutschlands-wirtschaftsdrama-690b29bd154e6f61444c6310</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b29bd154e6f61444c6310/fadf5098c9e359bc72fb3f516ee21209,9b05947d?w=656" alt="Kanzler schwer alarmiert:Merz will mit Schock-Grafik Jobs und Firmen retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Woran will der Kanzler den Erfolg seiner Regierung messen? Darauf hat Friedrich Merz (69, CDU) jetzt eine klare Antwort gegeben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Sitzung der Unionsfraktion am Dienstagnachmittag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/in-unions-fraktionssitzung-merz-zeigt-schock-grafik-ueber-deutschland-690a1779ef57a9036f0ac3a7"><!-- --><!--[--><!--[-->zeigte der Kanzler den Abgeordneten<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Grafik mit drei Kurven – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/in-unions-fraktionssitzung-merz-zeigt-schock-grafik-ueber-deutschland-690a1779ef57a9036f0ac3a7"><!-- --><!--[--><!--[-->die BILD wenige Tage zuvor veröffentlicht hatte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Grafik, erstellt vom angesehenen ifo Institut (München), zeigt eindrucksvoll die dramatische Krise Deutschlands: Demnach sind die Ausgaben des Staates (u.a. für Behörden, Straßen, Stütze, Subventionen) in den vergangenen zehn Jahren um rund ein Viertel gestiegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anders sieht es mit den Investitionen der Firmen (in neue Maschinen, Werke etc.) aus. Sie sind in der Regel der Motor für neues Wachstum und Wohlstand. Problem: In Deutschland fallen genau diese Investitionen seit Jahren immer niedriger aus. Aktuell liegen sie wieder auf dem Niveau von 2015. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Folge: Die Wirtschaftsleistung insgesamt (Bruttoinlandsprodukt/BIP) verharrt – mit kurzem Einbruch während der Corona-Pandemie – seit 2018 auf gleichem Niveau. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini-Insel in See:Deutscher Segler verdurstet fast nach Schiffbruch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/auf-insel-gestrandet-deutscher-segler-zwei-tage-in-holland-vermisst-690b485f0580923d0998818d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b485f0580923d0998818d/01b3f072a37d914e1e9614049769edc2,68a60c9c?w=320" alt="Mini-Insel in See:Deutscher Segler verdurstet fast nach Schiffbruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lemmer (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Hilflos gestrandet wie Robinson Crusoe – nur mitten auf Hollands größtem Binnengewässer, dem IJsselmeer. Das gefährliche Drama geschah einem deutschen Segler, der Schiffbruch erlitt und um sein Leben bangen musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am vergangenen Freitagnachmittag bei der Vogelinsel De Kreupel, nördlich von Andijk (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Niederlande<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der Segler wollte in einem Vogelschutzgebiet ankern. Doch als sich der Anker aus bisher unbekannter Ursache löste, wurde sein Boot an das felsige Ufer geschleudert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei Retter nähern sich dem behelfsmäßigen Zelt, in dem der Deutsche Unterschlupf fand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche rettete sich auf eine der winzigen Inseln in dem 1100 Quadratkilometer großen Binnenmeer. Aber: Das Funkgerät war kaputt, das Handy leer. Keine Chance, mit der Außenwelt Kontakt aufzunehmen. Hilflos gestrandet im am dichtesten besiedelten Land Nordeuropas.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Das sind heute meine Top-Schnäppchen – mehrere sind schon weg</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b7338c629456c30f8b36e/d8f6665cfad8b11e4c8bd0d88139c213,eff0b2c9?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Das sind heute meine Top-Schnäppchen – mehrere sind schon weg" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohe Geldstrafe für Christian Nerlinger:Ex-Bayern-Star fährt mit 1,06 Promille über rote Ampel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/geldstrafe-fuer-nerlinger-ex-bayern-star-faehrt-mit-1-06-promille-ueber-rote-ampel-690b46051d404fd31fc8a9a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b46051d404fd31fc8a9a6/0c68404f17073d8691b2f0bfd23d4163,66ccc32b?w=992" alt="Hohe Geldstrafe für Christian Nerlinger:Ex-Bayern-Star fährt mit 1,06 Promille über rote Ampel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünwald – <!--]--><!--[--><b>Mit dem FC Bayern München wurde Christian Nerlinger (52) zweimal Deutscher Meister, holte den DFB-Pokal und wurde Uefa-Cup-Sieger. Auf dem Platz war der sechsmalige Fußballnationalspieler ein Gewinnertyp. Jetzt hat er verloren – seinen Führerschein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nerlinger war am 2. Juli 2025 mit seiner Jaguar-Kombilimousine in Grünwald (Landkreis <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Um 21.29 Uhr fuhr er auf der Tölzer Straße Richtung Norden über die Kreuzung am Marktplatz. Da war die Ampel allerdings schon auf Rot geschaltet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christian Nerlinger im Meisterjahr 1994 im Bayern-Trikot. Der gebürtige Dortmunder spielte zudem für den BVB, die Glasgow Rangers und den 1. FC Kaiserslautern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von 2009 bis 2012 war Christian Nerlinger Sportdirektor des FC Bayern, hier berät er sich 2010 mit dem damaligen Trainer Louis van Gaal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umarmung elektrisiert USA:Lippenleserin enthüllt: DAS sagte JD Vance zu Erika Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/umarmung-elektrisiert-usa-lippenleserin-enthuellt-das-sagte-jd-vance-zu-erika-kirk-690a51c8154e6f61444c5994</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a51c8154e6f61444c5995/67bfe1bb9195e27d05a8a8b65df7b9eb,422e03b9?w=576" alt="Umarmung elektrisiert USA:Lippenleserin enthüllt: DAS sagte JD Vance zu Erika Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Umarmung war sehr vertraut, schon beinahe innig: Sie legte ihre Hand an seinen Kopf, er fuhr mit seinen Händen an ihren Hüften entlang. Die Rede ist von Erika Kirk (36) – Witwe des ermordeten Trump-Anhängers Charlie Kirk (†31) – und dem US-Vizepräsidenten JD Vance (41, verheiratet, drei Kinder).  </b><!--]--><!--[-->

Bei einer Veranstaltung der von Charlie Kirk gegründeten Organisation Turning Point USA erschien Vance am vergangenen Mittwoch als Gastredner an der Universität von Mississippi. Die Umarmung, mit der er und Erika Kirk sich begrüßten, spaltet in Amerika die Gemüter. Während einige Medien von einer „warmen“ Umarmung sprechen, häufen sich besonders in den sozialen Medien kritische Kommentare: Das war zu eng, zu viel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sehr herzlich, sehr touchy: Erika Kirk und der Vizepräsident der USA <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der „Mirror USA“ sprach jetzt mit Lippenleserin Nicola Hickling, die schon mehrfach Politikern und Stars von den Lippen gelesen hat. Sie sah sich einen Backstage-Clip von Erika Kirk an, bevor diese am vergangenen Mittwoch auf die Bühne ging. Laut Hickling sagte Kirk zu ihrer Assistentin, kurz bevor sie die Bühne betrat: „Ich kann das nicht, ich will das nicht.“ Dann fügte sie hinzu: „Gib mir eine Sekunde.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Erika Kirk dann auf die Bühne ging und von dem US-Vizepräsidenten umarmt wurde, soll Vance laut Lippenleserin Erika Kirk ins Ohr geflüstert haben: „Ich bin stolz auf dich.“ Daraufhin Kirk, als sie sich aus der Umarmung löste: „Das bringt ihn nicht zurück.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegende Abschiedsworte des Bundesliga-Profis:Kampl postet Foto vom Grab seines Bruders</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bewegende-abschiedsworte-des-profis-kampl-postet-foto-vom-grab-seines-bruders-690b69d60580923d09988512</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b69d60580923d09988513/3e96cc53d5e276b77c916071c5922ae9,73e5ce?w=576" alt="Bewegende Abschiedsworte des Bundesliga-Profis:Kampl postet Foto vom Grab seines Bruders" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Meer von Blumen bei der Beerdigung ließ erahnen, wie groß die Anteilnahme war. Und wie tief die Trauer sitzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesliga-Profi Kevin Kampl (35) hat sich emotional von seinen großen Bruder Seki (†51) verabschiedet. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/er-war-auch-fussballer-bundesliga-profi-kevin-kampl-trauert-um-seinen-bruder-6900b13cef02c303905fae69"><!-- --><!--[--><!--[-->ehemalige Fußballer (u.a. VfB Solingen) war vor zwei Wochen völlig unerwartet verstorben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein Herz geht mit Dir, Dein Herz bleibt bei mir“, schrieb der Leipziger auf Instagram und postete ein Foto von der Beerdigung. Kevin und sein Bruder hatten eine sehr innige Beziehung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter schrieb er: „Im Namen unserer Familie bedanken wir uns für die große Anteilnahme. Danke, dass wir ein Teil Deines Lebens sein durften… Danke, dass Du uns gezeigt hast, was wirklich zählt im Leben... Dankbarkeit, Loyalität, Ehrlichkeit und Liebe! All diese Dinge hast Du vorgelebt wie niemand sonst und dafür werde ich Dir auf ewig dankbar sein!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Erste CDU-Insider sprechen über Wadephul-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-insider-wadephul-wackelt-690b2ae0c629456c30f8ad10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b2ae0c629456c30f8ad11/50b25859d18c3e9441ae26da0601f16c,b8a63aae?w=992" alt="BILD exklusiv:Erste CDU-Insider sprechen über Wadephul-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Johann Wadephul (CDU) wackelt als Außenminister!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD von Insidern erfuhr, hat der Minister in einer dramatischen Fraktionssitzung einen fatalen Fehler gemacht und sich den Groll der Union zugezogen – auch der Kanzler persönlich soll unzufrieden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Union wird bereits über einen möglichen Austausch Wadephuls gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie, wie sich Deutschlands oberster Diplomat in eine handfeste Krise hineinmanövriert hat und warum er jetzt ein „Minister auf Bewährung“ ist – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>