<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ein Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Darum kämpft BILD gegen Gewalt an Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/gewalt-gegen-frauen-schweigen-brechen-handeln-691af955e2c7d59420f79622</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691af955e2c7d59420f79623/f514e54ae9796b932ccf8a6d4312b8ae,d430d64b?w=992" alt="Ein Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Darum kämpft BILD gegen Gewalt an Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich bin es so unendlich leid, dass die Realität in Deutschland ist: Alle 68 Sekunden wird eine Frau oder ein Mädchen Opfer von Gewalt. Wir werden vergewaltigt, genötigt, geschlagen, gewürgt, getötet. Zu Hause und in der Öffentlichkeit. Und wenn wir Glück haben, werden wir „nur“ belästigt. Nicht irgendwo weit weg, sondern hier bei uns.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ich <!--]--><!--[--><b>wir</b><!--]--><!--[--> schreibe?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil es jede Frau treffen kann. Egal, wie alt. Egal, wie gebildet oder wie „gut verheiratet“. Egal, ob hier geboren oder zugewandert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich kenne dieses Gefühl. Dieses Lauschen auf Schritte hinter einem. Den Schlüssel zwischen den Fingern, bereit, sich zu wehren. Die Angst um die eigenen Töchter. Ich kenne Frauen, die so verzweifelt waren, dass sie sagten: Soll er mich doch umbringen, ich kann nicht mehr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/initiative-gegen-gewalt-an-frauen-wir-sind-ueberlebende-691ddeb1800234221d23b99b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ddeb1800234221d23b99c/ab977b996853a0dd27310ea4b106c9b8,cdbb37b5?w=656" alt="Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei BILD erzählen 23 Frauen und ein Vater<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin Bas überarbeitet Gesetzentwurf:Bürgergeld! Plötzlich ist doch Milliarden-Einsparung drin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-reform-ploetzlich-ist-doch-milliarden-einsparung-drin-691df1ac800234221d23bb8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df1ac800234221d23bb8e/f651472ab13f06a3f02fa6dbc5331e23,fe2ab66?w=992" alt="Ministerin Bas überarbeitet Gesetzentwurf:Bürgergeld! Plötzlich ist doch Milliarden-Einsparung drin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Also doch: Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) hält es für möglich, dass ihre Bürgergeld-Reform zu Einsparungen von rund einer Milliarde Euro oder mehr führen kann! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem überarbeiteten Referentenentwurf zur Stütze-Reform geht hervor: Je mehr Bürgergeld-Bezieher in einen Job vermittelt werden, umso größer der Einspareffekt für den Staat. Und der kann bei rund einer Milliarde Euro im Jahr oder sogar darüber liegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret heißt es im Entwurf: Sollten z. B. 100.000 Stütze-Bezieher einen Job erhalten, würden die Ausgaben des Staates „pro Jahr um rund 850 Millionen Euro sinken“. Dazu werden rund 75 Millionen Euro/Jahr eingespart, weil Stütze-Bezieher weniger Vermögen behalten dürfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das klingt deutlich anders als noch Mitte Oktober. Damals hatte Bas einen ersten Entwurf zur Stütze-Reform an andere Ministerkollegen verschickt, in dem nur von 86 Millionen Euro Einsparung im Jahr 2026 die Rede war. 2027 sollten es sogar nur 69 Millionen Euro sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordfund-arbeiter-stossen-auf-gold-im-wert-von-166-milliarden-euro-691d9f26800234221d23b3af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d9f26800234221d23b3b0/55d40c384dd33613595beef0c787e983,fe40bc05?w=576" alt="Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dandong (China) – <!--]--><!--[--><b>Der Schatz von Liaoning! In China ist die größte Gold-Entdeckung seit Jahrzehnten gelungen. Tief unter der Erde sollen rund 1444 Tonnen Gold liegen, begraben in Millionen Tonnen Gestein – ein Schatz im Wert von über 166 Milliarden Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gigantische Fund wurde im Osten der Provinz Liaoning (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemacht. Die Lagerstätte trägt den Namen Dadonggou und ist laut Chinas Ministerium für natürliche Ressourcen die größte Gold-Entdeckung seit 1949.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Euronews berichtet, steckt das Edelmetall in 2,586 Millionen Tonnen Erz, mit einem durchschnittlichen Gehalt von 0,56 Gramm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Tonne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergleute sortieren Erze in einer chinesischen Goldmine in der ostchinesischen Provinz Shandong<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktie zieht an:Chip-Riese Nvidia übertrifft Analysten-Prognose!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktie-zieht-an-chip-riese-nvidia-uebertrifft-analysten-prognose-691e3135800234221d23bf05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e3135800234221d23bf06/dc8384b06a868026cb9ed93893a61f13,bf3dd39c?w=576" alt="Aktie zieht an:Chip-Riese Nvidia übertrifft Analysten-Prognose!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-518"><!--[--><!--[-->Santa Clara (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Augen der Finanzwelt blickten auf diesen Abend: Chip-Gigant Nvidia legte am Mittwoch nach Börsenschluss seine Quartalszahlen vor. Und die übertrafen die Erwartungen der Analysten!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-518"><!--[--><!--[-->Der wertvollste Börsen-Konzern der Welt erzielte im zurückliegenden Quartal einen Umsatz von 57 Milliarden US-Dollar – ein Plus von 62 Prozent gegenüber dem Vorjahresquartal. Die Analysten hatten lediglich 55,2 Milliarden Dollar vorhergesagt. Der Reingewinn hat laut Nvidia ähnlich stark auf 31,91 Milliarden Dollar zugelegt.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-518-962"><!--[--><!--[--><b>Die Aktien des Konzerns zogen nachbörslich an, stiegen zeitweise um mehr als vier Prozent. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-518-962"><!--[--><!--[-->Die Quartalszahlen waren mit Spannung erwartet worden. Denn: Zuletzt mehrten sich die Warnungen vor einem Platzen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Blase. Schlechte Nvidia-Ergebnisse wären von vielen als weiteres Alarmzeichen gewertet worden. Doch Nvidia überraschte die Skeptiker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die mögen mich nicht“:Nico Santos enthüllt Zoff mit Tokio Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nico-santos-enthuellt-zoff-mit-tokio-hotel-die-moegen-mich-nicht-691d6bab1e5b9ce006814833</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d6bab1e5b9ce006814833/4cbce2c0c3df82b719def144439dd184,daa5dcbb?w=656" alt="„Die mögen mich nicht“:Nico Santos enthüllt Zoff mit Tokio Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Im Netz geht gerade ein Video um, das für ordentlich Wirbel sorgt! Die Tokio-Hotel-Stars Bill und Tom Kaulitz sticheln öffentlich gegen Nico Santos – und der Popstar lässt sich das nicht gefallen. Jetzt schießt er zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Eigentlich wollten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tokio-hotel-so-schaffte-die-kult-band-ihr-mega-comeback-689fa683f3b3300719843392"><!-- --><!--[--><!--[-->Tokio Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Radiosender „Bayern 3“ nur ein TikTok-Video aufnehmen. Die Band sollte zehn deutschsprachige Musiker von Platz eins bis zehn ranken. Dabei wird Nina Chuba (27) von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-mit-neuen-zaehnen-war-das-die-7-stunden-op-6916d75fc7cd0ff6c6201543"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill Kaulitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sofort auf die Nummer eins gesetzt, der Rapper <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sido/der-rapper-mit-der-totenkopf-maske-20556290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sido<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) landet auf Platz zwei und Apache 207 (28) auf dem dritten Platz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der „The Voice of Germany“-Coach Rea Garvey (52) wird bewertet – er landet auf Rang sieben. Bei Michael Schulte (35) herrscht zunächst Ratlosigkeit: Die Jungs wissen nicht so recht, wer er ist. Nachdem sie schließlich auf seinen Namen kommen, landet er auf dem letzten Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann taucht das Gesicht von Nico Santos auf – und Bill Kaulitz macht eine Bemerkung, die die Fans aufregt: „Oh, Nico Santos – da war die Zehn leider schon vergeben. Aber: sechs!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/bekannte-deutsche-brauerei-macht-endgueltig-dicht-nach-mehr-als-150-jahren-691d8dc55013669acdf02d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d8dc55013669acdf02d9a/b8179d03387faf180923c58e13f72d57,4606d675?w=320" alt="Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunschweig – <!--]--><!--[--><b>Bitteres Aus für eine Brauerei mit langer Geschichte: Oettinger schließt den Standort in Braunschweig. Und zwar früher als gedacht. Damit endet in der Löwenstadt eine 150-jährige Biertradition.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits zum Ende des Jahres macht Oettinger die Brauerei dicht. Ursprünglich war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oettinger-macht-ueber-150-jahre-alte-brauerei-dicht-687f4b1632459b34e22d2e2f"><!-- --><!--[--><!--[-->die Schließung<!--]--><!--]--></a><!--[--> für das Frühjahr 2026 geplant. Insgesamt verlieren rund 110 der aktuell 120 Mitarbeiter in Braunschweig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ihre Jobs. Zehn Mitarbeiter sollen in die Logistikabteilung wechseln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auch für die Brauerei wäre der Erhalt aller Arbeitsplätze das Wunschszenario gewesen“, sagte eine Pressesprecherin zu den Plänen. Zuerst hatte die „Braunschweiger Zeitung“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund für den Schritt sind laut Oettinger nicht nur steigende Energiepreise, sondern vielmehr ein drastischer Absatzrückgang. In den vergangenen Monaten meldeten gleich mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/300-mitarbeiter-naechste-traditionsbrauerei-meldet-insolvenz-an-690477a0df9fa029228eec84"><!-- --><!--[--><!--[-->Brauereien in Deutschland Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Black Friday:Dieses Angebot liest man zweimal!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/35c50bca96be74e3cbe85086c3836988,d8a2b322?w=320" alt="Früher Black Friday:Dieses Angebot liest man zweimal!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie turnt wie Pink, singt wie Adele und tourt wie Taylor:Helene Fischer feiert zwanzig Jahre Karriere mit Mega-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-feiert-20-jaehriges-buehnenjubilaeum-691c33c244ecdb8c5971988c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c33c244ecdb8c5971988d/d84daec6ddf594616a991b24a16e9cbd,bf4954c9?w=992" alt="Sie turnt wie Pink, singt wie Adele und tourt wie Taylor:Helene Fischer feiert zwanzig Jahre Karriere mit Mega-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihre Stimme ist gewaltig wie die von Adele. Ihre Akrobatik ist nervenaufreibend wie die von Pink. Ihre Shows sind aufwendig wie die von Taylor Swift. Helene Fischer ist Deutschlands größter Musik-Star – und vereint etliche Superstar-Stärken in nur einer Show!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im nächsten Jahr feiert sie 20-jähriges Bühnenjubiläum, geht mit einer gigantischen 360-Grad-Show auf Tour. 14 Stadien in Deutschland, Österreich und der Schweiz. Tourstart ist am 10. Juni in Dresden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht Fischer jetzt über ihre Anfänge im Showbusiness. Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wieso es der Sängerin irgendwann nicht mehr reichte, nur mit Mikro auf der Bühne zu stehen, warum sie sich „vom Glück geküsst“ fühlt, wie ihre Shows zu einer eigenen Nische wurden und weshalb das sogar Auswirkungen auf Florian Silbereisen hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest gegen „Stadtbild“-Aussage:Studenten verlassen Raum, als Merz spricht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/protest-gegen-stadtbild-aussage-stipendiaten-verlassen-raum-als-merz-spricht-691e35be76d3bd8e531d0a3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e35be76d3bd8e531d0a3b/e87459897ad9d86d47aa1d97e8f13581,5fb26617?w=576" alt="Protest gegen „Stadtbild“-Aussage:Studenten verlassen Raum, als Merz spricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Offener Protest gegen Kanzler Friedrich Merz (70, CDU)! Als der Kanzler bei der Verleihung des Talisman-Preises für gesellschaftlichen Zusammenhalt der Deutschlandstiftung Integration ans Rednerpult trat, verließen rund 30 Stipendiaten demonstrativ den Saal – aus Protest gegen seine „Stadtbild“-Äußerung, schreibt die Nachrichtenagentur „dpa“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die jungen Menschen trugen Sticker mit der Aufschrift „Wir sind das Stadtbild“, stellten sich im Foyer zum Gruppenfoto auf. Merz ließ sich davon nicht abbringen, er hielt seine Rede. Merz ist Schirmherr der Stiftung. Die Stipendiaten kehrten erst nach der rund 20-minütigen Rede wieder auf ihre Plätze zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz hatte Mitte Oktober erklärt, im „Stadtbild“ zeigten sich noch Probleme, weshalb die Bundesregierung Rückführungen verstärken müsse. Nach massiver Kritik versuchte er später, seine Aussage einzuordnen – sprach von Migranten ohne Aufenthaltsstatus, die nicht arbeiteten oder sich nicht an Regeln hielten. Die Aufregung um Merz’ Aussage hält trotzdem an. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stipendiaten zeigen Sticker mit der Aufschrift „Wir sind das Stadtbild“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldene BILD der Frau in Hamburg:Heinz Hoenigs‘ rührende Rückkehr mit seiner Annika</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heinz-hoenig-triumphiert-rueckkehr-der-liebe-691da67d76d3bd8e531cfe75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691da67d76d3bd8e531cfe76/e82845897a14fe61a3f460421d38a3ff,6bda1ac3?w=576" alt="Goldene BILD der Frau in Hamburg:Heinz Hoenigs‘ rührende Rückkehr mit seiner Annika" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Auftritt der Liebe – und eine Rückkehr voll wundervoller Erinnerungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schauspieler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/heinz-hoenig-alle-news-und-infos-we5KPVyTkExLyvJckxSD"><!-- --><!--[--><!--[-->Heinz Hoenig (<!--]--><!--]--></a><!--[-->74, „Das Boot“) und Ehefrau Annika Kärsten-Hoenig (40) zeigten sich verliebt wie am ersten Tag bei der großen Verleihung der 18. „Goldenen BILD der Frau“ (600 VIPs) im Stage Theater im Hafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Rührend: Am 7. November 2018 hatten sie sich hier das erste Mal gemeinsam auf dem roten Teppich gezeigt. Annika zu BILD: „Ich bin damals tausend Tode gestorben. Aber man glaubt gar nicht, wie nervös ich auch heute bin.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch etwas verunsichert zeigte sich Annika Kärsten-Hoenig (damals 33) 2018 mit ihrem „Heinzi“ (damals 67) bei der „Goldenen BILD der Frau“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie war die starke Frau, die den Top-Schauspieler zurück ins Leben holte. Annika war damals in Blankenburg (Harz) Chefin des örtlichen Theatervereins. Hoenig (gelernter Schmied) kaufte in dem Ort eine alte Scheune. Er wollte Berlin hinter sich lassen – sechs Jahre zuvor war seine Ehefrau Simone (zwei gemeinsame Kinder) mit nur 52 Jahren an einem Herzinfarkt gestorben.  Sie lernten sich kennen – und lieben! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-jetzt-auch-vater-in-istanbul-tot-691dee77dca5d80035a072e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dee77dca5d80035a072e9/e3844b776164ffd589fef9e0111e7af7,256f6db8?w=656" alt="Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Die tödliche Tragödie um die Hamburger Familie im Türkei-Urlaub. Offenbar gibt es erschreckende Parallelen zum Tod der ebenfalls aus Hamburg stammenden Erasmusstudentin Marlene P. (23)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie war vor einem Jahr in Istanbul vergiftet worden. Wie türkische Medien jetzt berichten, wurde – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toxikologischer-bericht-zur-istanbul-traegoedie-deutsche-familie-starb-durch-vergiftung-im-hotel-691c947215479c9d7f9a05f9"><!-- --><!--[--><!--[-->wie zunächst bei der Hamburger Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> – eine Lebensmittelvergiftung vermutet. Dies bestätigt auch der Anwalt der Familie von Marlene P. Doch erst in diesem August ergab ein forensischer Bericht, dass sie mutmaßlich durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pestizide<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihr Urlaub wurde zum Albtraum, eine mutmaßliche Vergiftung löschte die ganze Familie aus: Servet (†38), Çiğdem (†27) und ihre Kinder Masal (†3) und Kadir (†6)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlene P. hatte für ihr Erasmusjahr im zweiten Stock eines Wohnhauses in Istanbul gelebt. Das Mittel zur Bekämpfung von Bettwanzen sei im ersten Stockwerk eingesetzt worden, habe sich in Gas verwandelt und im ganzen Gebäude ausgebreitet, heißt es in dem Bericht. Laut der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hamburger Morgenpost<!--]--><!--]--></a><!--[--> war sie in der Nacht zum 2. November 2024 mit Erbrechen und Übelkeit aufgewacht. Ähnlich wie ihre Mitbewohner, die sich entschlossen, zum Arzt zu gehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimwaffe im 2. Weltkrieg:Seltene Nazi-Maschine erzielt Rekordpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nazi-befehle-verschluesselt-seltene-code-maschine-erzielt-rekordpreis-691e34f2800234221d23bf2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e34f2800234221d23bf2f/dba02f7fe328c3b90fffb0281223bbcc,c49db13?w=320" alt="Geheimwaffe im 2. Weltkrieg:Seltene Nazi-Maschine erzielt Rekordpreis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Der Code der Enigma galt einst als unlösbar – die Geheimwaffe der geheimen Nazi-Kommunikation. Über sie liefen Befehle, Strategien, ganze Kriegspläne. Nur wenige Maschinen existieren noch. Jetzt hat eines der seltensten Modelle den Besitzer gewechselt – für eine Rekordsumme!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das voll funktionsfähige Modell „Enigma M4“ – untergebracht in einem Holzkasten, ausgestattet mit Tastatur und vier Rotoren – erzielte laut Auktionshaus Christie’s 482.600 Euro. Damit übertraf es die Erwartungen deutlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Man geht davon aus, dass weniger als 100 M4-Enigmas den Krieg überstanden haben“, erklärte das Auktionshaus. „Sie wurden in deutlich geringeren Stückzahlen als die Dreirotormaschinen produziert.“ Ein unbekannter Käufer sicherte sich die Rarität am Dienstag. Zuvor befand es sich im Besitz eines französischen Sammlers. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nazis nutzten im Zweiten Weltkrieg mehrere Enigma-Modelle, die sich je nach Einsatzgebiet unterschieden.  Hier 1940 bei der Verwendung der deutschen Wehrmacht in Frankreich (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 01:58:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>