<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Energieunternehmen rebellieren gegen Bundesministerin Reiche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-energieunternehmen-gegen-reiches-netzpaket/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571772591-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C80px%2C1666px%2C1667px&webp=1" alt="Hamburger Energieunternehmen rebellieren gegen Bundesministerin Reiche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU, Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Hamburger Energieunternehmen stellen sich gegen das Netzpaket von Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU): Warum sie von einem „Bremsklotz“ für Jobs und Klimaschutz sprechen und was sie von der CDU Hamburg fordern.</strong></p><p>Eine Allianz aus Hamburger Energieunternehmen macht Front gegen Reformpläne von Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU) zum Ausbau der erneuerbaren Energien. „Absurd, aber wahr: Statt die Wirtschaft in Schwung zu bringen, bremst Ministerin Reiche sie aus“, sagte der Vorstand von Green Planet Energy, Sönke Tangermann, der Deutschen Presse-Agentur. Das Netzpaket schwäche die Erneuerbaren-Branche und damit auch den Wirtschaftsstandort Hamburg. </p><p>In einem gemeinsamen Brief an die CDU Hamburg, der der dpa vorliegt, fordern rund zwei Dutzend Unternehmen die Partei auf, „als Vertreterin marktwirtschaftlicher Prinzipien die Energiewende konstruktiv zu gestalten, Planungssicherheit zu gewährleisten und dies auf dem anstehenden Parteitag zu berücksichtigen“. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel-Streik: So ist die Lage auf der A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-verengt-elbtunnel-vollsperrung-der-a7-folgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569972432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C544px%2C1162px%2C1163px&webp=1" alt="Elbtunnel-Streik: So ist die Lage auf der A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Warnstreiks der Autobahn GmbH wird der Elbtunnel am Wochenende um eine Spur verengt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Warnstreik, Bauarbeiten, Warnstreik: Die Aussichten für einen reibungslosen Verkehrsfluss am Wochenende auf der A7 rund um den Elbtunnel sind für Autofahrer nicht gerade rosig. Doch in der Verkehrsleitzentrale ist man derzeit einigermaßen überrascht.</strong></p><p>Denn noch hat der heute begonnene Warnstreik kaum Auswirkungen. Und das, obwohl im Elbtunnel sowie in den Lärmschutztunneln Stellingen und Schnelsen jeweils eine Spur pro Richtung weniger zur Verfügung steht. Im Elbtunnel können normalerweise jeweils drei Spuren in Richtung Hannover und Flensburg befahren werden, ab 6 Uhr sind es nur zwei. </p><p>„Aktuell ist der Verkehr aus dem Süden kommend ab Waltershof leicht stockend, aus dem Norden ab Bahrenfeld. Aber das ist nicht ungewöhnlich für einen Freitag“, erklärte ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausfälle, Störungen: Diese Hamburger S-Bahnlinie ist ein einziges Debakel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-warum-die-s-bahn-diese-woche-staendig-ausfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/s-bahn-hbf-312301274-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=396px%2C150px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Ausfälle, Störungen: Diese Hamburger S-Bahnlinie ist ein einziges Debakel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrgäste warten am Hamburger Hauptbahnhof auf die S-Bahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Ein brennender Stromabnehmer am Montag, ein defekter Zug am Dienstag und technische Störungen am Donnerstag: Die Hamburger S-Bahn hatte diese Woche mit massiven Problemen zu kämpfen. Weil einige Störungen zeitgleich mit den Streikwellen der Hochbahn stattfanden, waren viele Fahrgäste aufgeschmissen. Was ist da los? Die MOPO hat bei der S-Bahn nachgefragt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllberge, Eiswege, kaputte Fahrstühle: Mieter-Hilferuf im Hamburger Westen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muellberge-eiswege-kaputte-fahrstuehle-mieter-hilferuf-im-hamburger-westen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/muellberge.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C686px%2C686px&webp=1" alt="Müllberge, Eiswege, kaputte Fahrstühle: Mieter-Hilferuf im Hamburger Westen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über zwei Monate lang sollen sich die Müllberge in der Anlage getürmt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Defekte Fahrstühle, Warmwasser-Probleme, vereiste Wege und riesige Müllberge: Anfang Februar erreichte die MOPO ein Hilferuf von Mieter:innen einer Wohnanlage in Stellingen. Die Hausverwaltung, eine Vonovia-Tochter, reagiere nicht auf die vielen Beschwerden, schildern sie frustriert. Seit Monaten verwahrlose aus ihrer Sicht das Gebäudeensemble – die Verwaltung reagiert jetzt auf die Vorwürfe.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-freitag-20-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Für Kinder (5–7 Jahre) – eine Bilderbuchkino-Geschichte mit großen Bildern auf der Leinwand.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/altona-termin/bilderbuchkino-fuer-zwerge/datum/20260220.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Altona</a>, Ottenser Hauptstraße 10 (Mercado), 22765 Hamburg · 16:30–17:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Interaktives Kindertheaterstück, bei dem das Publikum mitentscheidet, was „normal“ ist (ab 10 Jahren).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.fundus-theater.de/kindertheater-treffen">Fundus Theater</a>, Sievekingdamm 3, 20535 Hamburg · 18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 5 €</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>