<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auto verbotswidrig gewendet – Motorradfahrer stirbt bei Unfall in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-verbotwidrig-gewendet-motorradfahrer-stirbt-bei-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-alster.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auto verbotswidrig gewendet – Motorradfahrer stirbt bei Unfall in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer erlag seinen schweren Verletzungen in einer Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schwerer Unfall in St. Georg kostete am Freitagabend einem Motorradfahrer das Leben. Der Biker war frontal mit einem Pkw kollidiert. Er verstarb kurz darauf in einer Klinik.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 21.45 Uhr auf der Straße An der Alster. Laut Polizei habe der Fahrer eines Lieferdienst verbotswidrig gewendet. Dabei übersah er einen herannahenden Motorradfahrer. Der 38-Jährige krachte nahezu ungebremst in die Seite des Pkw und wurde dabei schwerst verletzt.</p><p>Ein Notarzt versorgte das Unfallopfer, das nach MOPO-Informationen neben schweren Kopfverletzungen auch mehrere Knochenbrüche und innere Verletzungen erlitten hatte. Danach kam der 38-Jährige in eine Klinik, wo er kurz darauf verstarb. Der Fahrer des Pkw erlitt einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Knallhart!“: So erlebt TV-Köchin Zora Klipp den neuen Alltag mit Baby</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/knallhart-so-erlebt-tv-koechin-zora-klipp-den-neuen-alltag-mit-baby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago777644251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C110px%2C1595px%2C1597px&webp=1" alt="„Knallhart!“: So erlebt TV-Köchin Zora Klipp den neuen Alltag mit Baby" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fernsehköchin Zora Klipp (35) ist Ende Juli zum ersten Mal Mutter geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>TV-Köchin Zora Klipp im Baby-Glück: Vor rund sieben Wochen ist sie das erste Mal Mutter geworden. Statt langer Drehs und Schichten in der Restaurant-Küche genießt sie nun erst mal ihre Elternzeit. Doch auch sie hat anfangs mit Schlafmangel und Baby-Chaos zu kämpfen. Der MOPO hat die 35-Jährige verraten, wie sie diese besondere und herausfordernde Zeit mit ihrem Sohn erlebt – und gibt Tipps für andere junge Eltern mit Neugeborenem. </strong></p><p>Sie liebt die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/babypause-fuer-tv-koechin-zora-klipp-diese-kollegin-ersetzt-sie-bei-beliebter-sendung/">Arbeit vor der Kamera</a> und in ihren Restaurants – doch nun schaltet Zora Klipp erst mal einen Gang runter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zora-klipp-im-babxglueck-so-lecker-feierte-sie-nach-der-geburt/">Ende Juli hat Hamburgs Gute-Laune-Köchin ihren Sohn zur Welt gebracht.</a> Wie erlebt sie diese spannende Zeit? „Mir geht es inzwischen richtig gut mit meinem neuen Alltag“, sagt sie zur MOPO. „Der Anfang ist wirklich knallhart und man kann sich vorher kaum vorstellen, wie eine Geburt nicht nur den ganzen Alltag sondern auch den Körper und den Geist durcheinanderbringt. Jetzt haben wir mittlerweile aber einen kleinen Anfang von einer Tagesroutine und es macht mir wirklich viel Freude mit dem Kleinen.“</p><p>Um den Tag trotz Baby-Chaos zu strukturieren, helfe es ihr sehr, eine Ausbildung in der Küche gemacht zu haben: „Vorausschauendes Arbeiten ist da ja an der Tagesordnung. So habe ich zum Beispiel sonntagabends immer schon mal Bircher Müsli für die nächsten drei bis vier Tage vorbereitet. Wir kochen abends immer eine Portion mehr, dass ich auch direkt schon Mittagessen habe. Ich gehe immer abends duschen, wenn mein Mann mit dem Kleinen noch eine Runde dreht. Somit hat man da schon mal eine Sorge weniger und startet geduscht und mit Frühstück im Kühlschrank in den Tag. Das ist mir persönlich super wichtig.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cruise Days in Hamburg: Feuerwerk-Spektakel und ein besonderes Schiff zum Start</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosses-feuerwerk-spektakel-hamburg-cruise-days-sind-gestartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546602660-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1392px%2C586px%2C997px%2C997px&webp=1" alt="Cruise Days in Hamburg: Feuerwerk-Spektakel und ein besonderes Schiff zum Start" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucherinnen und Besucher der Cruise Days betrachten, wie das Kreuzfahrtschiff „Vasco da Gama“ das Hamburger Hafengebiet verlässt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Mit großem Feuerwerk und Lichter-Spektakel wurden am Freitagabend die 10. Hamburg Cruise Days gestartet. Ein Kreuzfahrtschiff stand dabei besonders im Mittelpunkt. </strong></p><p>Mit der Fahrt des Kreuzfahrtschiffs „Vasco Da Gama“ entlang des Hamburger Hafens haben am Freitagabend <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">die 10. Hamburg Cruise Days</a> begonnen. Während der Fahrt wurde Feuerwerk über dem Hafen gezündet. Entlang der Elbe öffneten schon am Nachmittag Stände.</p><p>Die „Vasco Da Gama“ ist laut Steckbrief 219 Meter lang, also nahezu dreimal so lang wie die Rolltreppe der Elbphilharmonie, und 31 Meter breit. Das Schiff wurde 1993 in Dienst gestellt. Es bietet rund 1000 Passagieren Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse bei Handyverkauf – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-bei-handyverkauf-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250912-id38565-10.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C76px%2C775px%2C775px&webp=1" alt="Schüsse bei Handyverkauf – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüsse in Horn: Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Freitagabend in Horn. Dort wollte ein Mann sein Smartphone verkaufen und traf sich mit dem mutmaßlichen Käufer auf der Straße. Plötzlich fielen Schüsse.</strong></p><p>Laut Polizei habe sich ein Mann (29) gegen 18.55 Uhr über den Notruf gemeldet und angegeben, dass er beim Verkauf seines Smartphone auf der Washingtonallee beraubt wurde. Zwar habe er den Tatverdächtigen noch verfolgt, habe dann aber abgebrochen, als der mit einer Pistole auf ihn geschossen haben soll.</p><p>Mehrere Streifenwagen rückten an. Zudem stieg der Polizeihubschrauber Libelle auf, um nach dem Räuber zu fahnden. Der 16-Jährige konnte kurz darauf in der Nähe festgenommen werden. Der Verkäufer hatte sein gestohlenes Handy geortet und der Polizei Standortmeldungen mitgeteilt. Auf dem Fluchtweg wurde eine Schreckschusspistole gefunden und sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleiten durch Baustellen: Lasst die Geschäftsleute nicht allein!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/pleiten-durch-baustellen-lasst-die-geschaeftsleute-nicht-allein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9115-426-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Pleiten durch Baustellen: Lasst die Geschäftsleute nicht allein!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schanzenstraße ist seit Wochen eine einzige Baustelle. Sie ist aber nur ein Beispiel von vielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Fernwärmeleitungen, neue Brücken oder U-Bahn-Linien, moderne Radwege: In Hamburg wird an allen Ecken und Enden gebaut. Und das wird sich auch nicht so bald ändern. </strong></p><p>Während sich Autofahrer lautstark über das Baustellenmanagement beschweren und mit der CDU eine einflussreiche Interessenvertretung in der Bürgerschaft haben, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eine-absolute-zumutung-geschaefte-in-szenevierteln-leiden-unter-baustellen/">leidet eine andere Gruppe meist still: Gastronomen und Einzelhändler, die durch teils jahrelange Baustellen vor ihren Türen massive Umsatzrückgänge hinnehmen müssen</a>, weil Terrassen unbenutzbar sind, ihre Läden kaum erreichbar sind und Laufkundschaft fehlt.</p><p>Mehrfach hat die MOPO zuletzt über solche Fälle berichtet, immer wieder werden Baustellen als finaler Grund für Geschäftsausgaben in den eh schon kriselnden Branchen genannt. Jüngstes Beispiel: In der Schanze werden Einzelhändler noch mindestens ein Jahr unter Arbeiten der Deutschen Bahn leiden – und wissen nicht, wie sie das überstehen sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen treiben Geschäftsleute in die Verzweiflung: „absolute Zumutung!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eine-absolute-zumutung-geschaefte-in-szenevierteln-leiden-unter-baustellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9109-423-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C635px%2C1073px%2C1073px&webp=1" alt="Baustellen treiben Geschäftsleute in die Verzweiflung: „absolute Zumutung!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Francesco Spagnuolo, Mitarbeiter bei Fashmob. Der Fußweg endet hinter ihm in einer Sackgasse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der Weg von der S- und U-Bahn-Station hinein in die Sternschanze führt seit Monaten zwischen Bauzäunen und schweren Geräten hindurch. Doch noch mehr als Anwohner und Partygänger leiden die Geschäftsinhaber – unter fehlender Laufkundschaft, unter Lärm und Umsatzeinbußen. Ähnlich sieht die Situation in Eimsbüttel und in Ottensen aus. Städtische Hilfen zu beantragen, ist nahezu unmöglich. Und in der Schanze wird es im kommenden Jahr noch einmal schlimmer.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Shisha-Bar-Problem: Verbrechen im Nebel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messer-schuesse-tote-das-problem-mit-kriminellen-shisha-bars/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/hnfh-blutige-auseinandersetzung-luebecker-strasse-20241203-0011.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C246px%2C833px%2C834px&webp=1" alt="Hamburgs Shisha-Bar-Problem: Verbrechen im Nebel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen vor der Shisha-Bar „Blossom“ an der Lübecker Straße. Hier wurde im Dezember eine Rotlichtgröße angegriffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><b>Messer, Schüsse, Tote – immer wieder kommt es in Hamburger Shisha-Bars zu brutalen Angriffen. Zuletzt wurde Ende August ein 33-Jähriger erschossen. Einzelne Bars sind Treffpunkte von Mitgliedern der Organisierten Kriminalität. Die Polizeigewerkschaft fordert aufwändigere Kontrollen: „Dann wäre es vielleicht nicht mehr so selbstverständlich, in einigen Bars Schusswaffen im Hosenbund mit sich herumzutragen.““</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Semesterstart: So zocken Anbieter mit dem Nachsendeauftrag Studenten ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zum-semesterstart-verbraucherzentrale-warnt-vor-abzocke-bei-nachsendediensten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/nach-streik-post-stellt-briefe-zu-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C112px%2C1594px%2C1595px&webp=1" alt="Zum Semesterstart: So zocken Anbieter mit dem Nachsendeauftrag Studenten ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Briefträgerwagen der Deutschen Post für die Hausbelieferung steht auf einer Straße (Archiv). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Banneyer/dpa</span></p><p><strong>Neues Semester, neuer Wohnort – viele Studierende beantragen jetzt einen Nachsendeauftrag für ihre Post. Doch im Netz lauern teure Fallen: Drittanbieter verlangen für den Service teils das Vierfache dessen, was die Deutsche Post berechnet.</strong></p><p>Während die Post für sechs Monate 31,90 Euro verlangt, kassiert etwa die Seite <em>nachsendung-post.de</em> satte 129,90 Euro. „Das sind fast 100 Euro Unterschied – Geld, das gerade Studierende dringend für Miete, Lebensmittel oder Studienmaterial brauchen“, warnt Julia Rehberg von der Verbraucherzentrale Hamburg.</p><p>Und nachsendung-post.de ist kein Einzelfall: Bei nachsendeauftrag-direkt.com und nachsendeauftrag-buchen.de kostet ein halbes Jahr jeweils 129,90 Euro, bei nachsenden.info rund 127 Euro. Selbst nachsendezentrale.de verlangt 77,94 Euro für sechs Monate – immer noch mehr als doppelt so viel wie die Post.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Schrottbetrieb gefährdet Disco in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-schrottbetrieb-gefaehrdet-in-disco-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250913-id38568-5.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer in Schrottbetrieb gefährdet Disco in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 60 retter waren in Eidelstedt im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Eidelstedt musste die Feuerwehr in der Nacht zu Samstag zu einem Großeinsatz ausrücken. Auf dem Gelände eines Recyclingbetrieb war ein Schrotthaufen in Brand geraten. Giftiger Qualm zog zu einer nahegelegenen Disco.</strong></p><p>Laut Feuerwehr kam es gegen 0.10 Uhr zum Brandausbruch. Vom Gelände eines Recyclingbetrieb an der Straße Sandgrube wurden Flammen und starker Qualm gemeldet. Dort brannte ein großer Schrotthaufen. Die Flammen erfassten Teile einer Halle. Wegen der starken Rauchentwicklung wurde die NINA Warn App ausgelöst.</p><p>Nur wenige Meter weiter fand in der Disco Edelfettwerk ein Event statt. Die Gäste wurden wegen der Rauchentwicklung aufgefordert, nicht ins Freie zu gehen. Die Feuerwehr löste Großalarm aus. Rund 60 Retter waren auch am Samstagmorgen noch im Einsatz. Laut einem Feuerwehrsprecher werden sich die Löscharbeiten noch bis in den Nachmittag hinziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schlägerei aus fahrendem Auto geschossen – Großfahndung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schlaegerei-aus-fahrenden-auto-geschossen-grossfahndung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-schusse-nach-streit-hausbruch-20250912-0013.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Schlägerei aus fahrendem Auto geschossen – Großfahndung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten durchsuchen das Fluchtfahrzeug, das sie in Neu Wulmstorf gestoppt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Hausbruch ist es am Freitagabend zu einer Auseinandersetzung zwischen mehreren Männern gekommen. Dabei wurde eine Person verletzt. Die mutmaßlichen Täter flüchteten in einem Auto und schossen dabei aus dem Fenster.</strong></p><p>Zunächst wurde die Polizei gegen 19.30 Uhr in den Reetkükenweg gerufen. Dort war eine körperliche Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen gemeldet worden. Dabei war ein Beteiligter leicht verletzt worden.</p><p>Laut Zeugen seien mehrere Personen kurz darauf in einem Auto geflüchtet. Beim Losfahren sollen mehrere Schüsse aus einem der Fenster abgefeuert worden sein. Mehrere Streifenwagen und der Polizeihubschrauber starteten eine Großfahndung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser durch die Dunkelheit: Nachtbus-Offensive für Hamburg geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nachtbus-offensive-fuer-hamburg-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/382559768-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C327px%2C1432px%2C1430px&webp=1" alt="Besser durch die Dunkelheit: Nachtbus-Offensive für Hamburg geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Linie 5 ist in der Dämmerung unterwegs. Nachts fahren dann spezielle Nachtbuslinien. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Vom Schichtarbeiter bis zum Partygänger – auf Hamburgs Nachtbusnetz sind viele angewiesen, doch nicht immer fahren die Busse zuverlässig. Wer seinen Anschluss verpasst hat, muss dann lange in der Dunkelheit warten. Damit soll Schluss sein: SPD und Grüne wollen jetzt Hamburgs Nachtbusnetz auf den Prüfstand stellen. Welche Ideen es dazu gibt, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>