<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nur Tage nach seinem letzten Auftritt:Ozzy Osbourne ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/ozzy-osbourne-tot-black-sabbath-legende-stirbt-mit-76-jahren-687fd2ea4416f05128218dc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fd2ea4416f05128218dc7/7b37405e0f2b642a51d858e22dcf0ce3,8f25c37?w=992" alt="Nur Tage nach seinem letzten Auftritt:Ozzy Osbourne ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rock-Legende Ozzy Osbourne ist laut englischen Medienberichten im Alter von 76 Jahren gestorben. In einer Erklärung der Familie hieß es am Dienstag: „Mit mehr Traurigkeit, als Worte ausdrücken können, müssen wir mitteilen, dass unser geliebter Ozzy Osbourne heute Morgen verstorben ist. Er war bei seiner Familie und von Liebe umgeben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Schock für die Rock-Welt: Der „Prince of Darkness“ („Fürst der Finsternis“) hatte erst vor etwas mehr als zwei Wochen ein letztes Mal auf der Bühne performt. Mit seinen alten Bandkollegen von Black Sabbath sowie weiteren Rock‘n‘Roll-Giganten wie Axl Rose (Guns N‘ Roses), Tom Morello (Rage Against the Machine), James Hetfield und Lars Ulrich (Metallica) verabschiedete sich Ozzy für immer aus der Musikwelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wegen seiner Parkinson-Erkrankung performte Ozzy bei seiner allerletzten Show im Sitzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 40.000 Fans schloss sich in Birmingham ein Kreis: 56 Jahre zuvor hatten Black Sabbath sich dort 1969 gegründet. Im Villa-Park-Stadion, der Arena von Premier-League-Klub Aston Villa, gaben sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/ozzy-osbourne/musik-personen-news-fotos-videos-21005542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ozzy Osbourne<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die übrigen Mitglieder der Originalbesetzung noch ein Mal die Ehre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:VfB-Held vor dem Absprung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/805962a50475954b1dd8407880420069,7204203d?w=992" alt="Transfer-Ticker:VfB-Held vor dem Absprung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zieht es Stuttgarts Pokalheld Enzo Millot (23) in die Türkei? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehalt weit über dem Durchschnitt:Das verdient man bei der Techniker Krankenkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/lohn-fuer-berater-co-das-verdient-man-bei-der-techniker-krankenkasse-685d014968273a6fda1e1518</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d014968273a6fda1e1519/432ed50c325f17c4360e7f5eb44dde31,eabd4305?w=576" alt="Gehalt weit über dem Durchschnitt:Das verdient man bei der Techniker Krankenkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon vor 140 Jahren wurde „Die Techniker“ gegründet, hieß damals aber: „Eingeschriebene Hilfskasse für Architekten, Ingenieure und Techniker.“ Heute ist sie mit mehr als 12 Millionen Versicherten Deutschlands größte Krankenkasse und betreut 2025 einen Etat von 62,5 Milliarden Euro. Die TK betreibt 176 Kundenberatungen, 15.377 Menschen arbeiten für den Versicherer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie ist die Krankenkasse als Arbeitgeber? Lohnt es sich finanziell, für sie zu arbeiten? BILD nimmt in loser Folge große deutsche Unternehmen und Institutionen und die dort üblichen Gehälter unter die Lupe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute: Das verdient man bei der Techniker Krankenkasse. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal beim RBB:Ex-Intendantin Schlesinger hat einen neuen Job</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-skandal-beim-rbb-ex-intendantin-schlesinger-hat-einen-neuen-job-687fb92e0e680a76f4e92417</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fb92e0e680a76f4e92418/74c4d735d0c785b70e6ef2b5bb03304d,24dbc7fe?w=576" alt="Nach Skandal beim RBB:Ex-Intendantin Schlesinger hat einen neuen Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Länger war es still um Patricia Schlesinger, die nach dem RBB-Skandal ihren Posten als Intendantin verlor. Jetzt ist sie zurück mit einem neuen Job, bei dem sie anderen bei der Krisenbewältigung helfen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Berliner Beratungsagentur „Stella Circle“ mitteilt, wird Schlesinger künftig als Beraterin für Krisenmanagement dort auf Honorarbasis tätig sein. Die Agentur wurde 2023 gegründet und unterstützt Führungskräfte bei der Bewältigung von Krisen und dem Umgang mit öffentlichen Erwartungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Mit Schlesinger gewinnen wir eine Expertin, die mit der Arbeit von großen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unternehmen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die in der Öffentlichkeit agieren, vertraut ist“, heißt es von der Agentur.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Ex-RBB-Chefin streitet sich mit dem ARD-Sender. BILD kennt das Urteil im Detail</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkauf seiner Anteile geplatzt:Löwen-Ärger! Ismaik will rechtliche Schritte einleiten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/investor-ismaik-zieht-konsequenzen-in-muenchen-687e8b4d6696f36098c32d6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e8b4d6696f36098c32d6d/f4f466ce5c616d30409e167382297af7,3917af1d?w=576" alt="Verkauf seiner Anteile geplatzt:Löwen-Ärger! Ismaik will rechtliche Schritte einleiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einmal Löwe, immer Löwe – so lautet der Leitspruch von Drittligist 1860 München! Besser passt: einmal Chaos, immer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/chaos-bei-1860-muenchen-ismaik-bleibt-ueberraschend-68717490151ec83419fd31e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Chaos<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Posse um den vermeintlichen Anteilsverkauf von Investor Hasan Ismaik (47) geht weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Interessent, Matthias Thoma (ein Deutscher, der in der Schweiz leben soll), nach dem Notartermin am 3. Juli dann am 18. Juli doch noch abgesprungen ist, zieht Ismaik nun Konsequenzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Umfrage-Trend:Weidel holt Merz ein, Reichinnek ärgert die Grünen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-nach-ard-sommerinterview-umfrage-rumms-fuer-alice-weidel-687f8a59ccc983191767be08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8a59ccc983191767be09/51b8f00a14c0c33ec5c82a5fd54b9893,2a620184?w=576" alt="Brisanter Umfrage-Trend:Weidel holt Merz ein, Reichinnek ärgert die Grünen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die AfD zieht erneut mit der CDU/CSU gleich! Das zeigt eine neue Forsa-Umfrage für die Sender RTL und ntv. Die Rechtsaußen-Truppe und die Union liegen demnach gleichauf bei 25 Prozent. Im Vergleich zur Vorwoche gewann die AfD einen Prozentpunkt dazu, die Union verlor einen. Beide sind jetzt laut der Umfrage aktuell stärkste Kraft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beben vor allem für Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und seine Union! Denn: Noch im März hatten CDU/CSU einen Riesen-Vorsprung von sechs Prozentpunkten auf die AfD (28 Prozent gegenüber 22 Prozent). Bei der Bundestagswahl im Februar holte die Union 28,6 Prozent, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> 20,8 Prozent. Jetzt ist der Abstand laut Forsa vollständig geschmolzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im Mai lagen CDU/CSU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Umfrageinstitut Insa gleichauf (24,5 Prozent). Die Union setzte sich danach ab, doch zuletzt wurde der Vorsprung immer kleiner. Jetzt stehen die beiden Parteien in einer Umfrage also wieder gleichauf.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ist die AfD rechtsextrem oder nicht? Wäre ein Verbot der Partei sinnvoll?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Männern gehetzt und in die Tiefe gestoßen:OnlyFans-Model sitzt nach Missbrauch im Rollstuhl</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/model-sitzt-nach-missbrauch-im-rollstuhl-gehetzt-und-in-die-tiefe-gestossen-687f37029e1e5c6ef5f3d0f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f37029e1e5c6ef5f3d0f9/6b794d06838555781030e5f974d2ccd9,3a9333ff?w=656" alt="Von Männern gehetzt und in die Tiefe gestoßen:OnlyFans-Model sitzt nach Missbrauch im Rollstuhl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das OnlyFans-Model Maria Kovalchuk wurde nach Tagen des Missbrauchs in Dubai schwer verletzt gefunden. In einem Luxushotel gelandet, erlitt sie grausame Gewalt von einer Gruppe reicher junger Männer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun spricht sie zum ersten Mal über ihr Martyrium und die unfassbaren Umstände. Was Maria selbst über die wohl schlimmsten Tage ihres Lebens sagt, was sie alles durchleben musste und welche Hintergründe zu den „Porta-Potty-Partys“ bekannt sind, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teures Versteckspiel:Preis von Abnehmspritze darf geheim bleiben!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/eli-lilly-darf-geheimpreise-fuer-abnehmspritze-mounjaro-verlangen-687faa20ccc983191767c0fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687faa20ccc983191767c0fc/c0c56997f40958007fa08c384465073e,ca8f76b7?w=320" alt="Teures Versteckspiel:Preis von Abnehmspritze darf geheim bleiben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Tabubruch im deutschen Gesundheitssystem: Zum ersten Mal nutzt ein Pharmakonzern ein neues Gesetz, um den Preis eines Medikaments geheim zu halten – und zwar den Preis, den die gesetzlichen Krankenkassen zahlen. Es geht um das Abnehm- und Diabetesmittel Mounjaro vom US-Konzern Eli Lilly.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Recherchen von „Süddeutscher Zeitung“, NDR und WDR informierte Lilly Anfang Juli <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesaerztekammer/nachrichten-politik-gesundheit-news-fotos-videos-20913772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ärzte<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland darüber, dass man als erstes Unternehmen einen geheimen Erstattungspreis ausgehandelt habe. Gestützt sei dies auf das neue Medizinforschungsgesetz. Das Gesetz, das im Oktober 2024 unter der Ampel-Regierung verabschiedet wurde, erlaubt erstmals, dass solche Preise nicht mehr veröffentlicht werden müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Einfache Methode spart Hunderte Euro bei Abnehmspritzen. Wirkung bleibt erhalten.</p><p class="teaser__text">Wöchentlich ein Pieks, schon purzeln die Pfunde. Übergewichtige weltweit feiern die sog...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie es mit Ulreich weitergeht:Torwart-News bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wie-es-mit-sven-ulreich-weitergeht-torwart-news-beim-rekordmeister-687f607b32459b34e22d3003</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f607b32459b34e22d3003/45ae927488cde4b56002102a5fb1d058,7c293ce3?w=320" alt="Wie es mit Ulreich weitergeht:Torwart-News bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem Daniel Peretz (25) an den HSV verliehen wurde, ist einiges los im Torwart-Team des FC Bayern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD verrät nun, wie es mit Ersatz-Keeper Sven Ulreich (36) und im Kasten des deutschen Rekordmeisters weitergeht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Details und Hintergründe zur Torwart-Frage hinter Manuel Neuer (39) lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unüberbrückbare Differenzen“:Ana Ivanović bestätigt Trennung von Bastian Schweinsteiger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-ana-ivanovic-bestaetigt-die-trennung-von-dem-fussballweltmeister-687f68759e1e5c6ef5f3d510</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f68759e1e5c6ef5f3d511/2a9400fe4d0d24a80a6eb08ea67a3d39,218f00fe?w=992" alt="„Unüberbrückbare Differenzen“:Ana Ivanović bestätigt Trennung von Bastian Schweinsteiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nun ist es offiziell. Die Ehe und die Liebe von Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović sind definitiv zerbrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anwalt von Ivanović, Christian Schertz (59), teilte jetzt in einem Statement an BILD mit, dass sich der Fußball-Weltmeister und der Tennis-Star getrennt haben. Der Grund? Spannend. „Unüberbrückbare Differenzen“ heißt es in dem Schreiben, welches auch der dpa vorliegt. Der Anwalt sagte, dass keine weiteren Erklärungen hierzu abgegeben werden würden und bat darum, die Privatsphäre seiner Mandantin zu respektieren - auch und besonders mit Blick auf ihre drei Kinder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis jetzt hatten sich weder Ivanović noch Schweinsteiger zu Anfragen von BILD zu der Trennung geäußert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor wenigen Wochen war bekannt geworden, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bastian-schweinsteiger/sport-fussball-mix-nachrichten-news-fotos-videos-15817302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bastian Schweinsteiger<!--]--><!--]--></a><!--[--> seit längerer Zeit eine neue Freundin hat. Gerüchte über Eheprobleme hatte es in den vergangenen Monaten immer wieder gegeben. Im Juni zeigte sich Schweinsteiger dann an der Seite einer neuen Frau – und damit war klar, dass die Ehe mit seiner Ana gescheitert ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Derby:Ost-Klub setzt Zeichen für verstorbenen Fan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ohne-heimfans-gegen-halle-1-fc-magdeburg-setzt-zeichen-fuer-verstorbenen-fan-687fa3be1804ad672ebcbbab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fa3be1804ad672ebcbbac/a4e9c43b1dd018c99caa627b4e7f934d,dc812ad4?w=576" alt="Im Derby:Ost-Klub setzt Zeichen für verstorbenen Fan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 31. Juli trifft die U23 des 1. FC Magdeburg in der Regionalliga Nordost auf den Halleschen FC – ein Pflichtspiel, das es in dieser Konstellation seit vielen Jahren nicht mehr gegeben hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt eines gewöhnlichen Heimspiels erwartet Fans und Beobachter eine bewusste und stille Demonstration: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg/startseite-magdeburg-55900784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FCM<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird auf die Öffnung des Heimbereichs verzichten und auch keine mediale Berichterstattung rund um die Partie anbieten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Verein begründet diese Entscheidung mit einer klaren Haltung: „Wir wollen mit dem Verzicht auf die Öffnung des Heimbereichs ein Zeichen setzen. In Gedenken an den verstorbenen FCM-Fan Hannes Schindler. Hannes unvergessen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit verzichtet der Klub ganz bewusst auf Einnahmen, mediale Aufmerksamkeit und die gewohnte Fan-Unterstützung – um ein klares, stilles Signal zu senden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit im Billigflieger:Frauen schlagen auf Passagier ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/streit-im-billigflieger-frauen-schlagen-auf-passagier-ein-687f494532459b34e22d2e01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f494532459b34e22d2e02/0833a193eaf9c99dd0a6ddaaafc59592,82ba1f35?w=576" alt="Streit im Billigflieger:Frauen schlagen auf Passagier ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heftiger Streit im Flieger endet in Schlägerei. Grund: Drei Frauen sollen sich zu laut unterhalten haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fehlalarm statt Flutkatastrophe:Was für ein WARNsinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/warum-liegen-die-warnungen-fuers-wetter-so-daneben-687f4b1832459b34e22d2e33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f4b1832459b34e22d2e34/78f1a4eb14802fdcc231f5124cafff80,9916e0f9?w=656" alt="Fehlalarm statt Flutkatastrophe:Was für ein WARNsinn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Deutsche Wetterdienst warnte für Montag teils vor Regenmengen wie zur Flutkatastrophe im Ahrtal. Aus Sorge wurden sogar Konzerte von Weltstars abgesagt. Das große Unwetter blieb am Ende aus – die Kritik am DWD ist dafür umso größer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmittag kam die Regenwarnung vom Deutschen Wetterdienst: Man erwarte heftigen Niederschlag im Osten und Nordosten Deutschlands.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen waren laut DWD Teile von Sachsen, Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern und Berlin. Für Gebiete zwischen Rostock und Stralsund und Teile der Ostseeinsel Rügen rief der Wetterdienst sogar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/unwetter-in-deutschland-hier-gilt-jetzt-die-hoechste-warnstufe-687e447d6696f36098c32918"><!-- --><!--[--><!--[-->die höchste Warnstufe<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterwarnungen am Montag vom Deutschen Wetterdienst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:40:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>