<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann verliert Bein, Hund tot: Raser bricht in Tränen aus – „wollte einfach Gas geben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-19-jaehrigen-raser-mann-verliert-bein-hund-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-4322-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=530px%2C760px%2C890px%2C891px&webp=1" alt="Mann verliert Bein, Hund tot: Raser bricht in Tränen aus – „wollte einfach Gas geben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 19-Jährige (l.) musste sich am Freitag vor dem Jugendgericht in Harburg verantworten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Es ist ein für alle Beteiligten aufwühlender Prozesstag am Freitag vor dem Jugendgericht in Harburg: Ein 19-Jähriger soll, so steht es in der Anklageschrift, mit 112 km/h eine Straße in der HafenCity entlanggerast sein, obwohl nur 50 km/h erlaubt sind. An einer Ampel überquert der Fußgänger M. mit seinem Hund die Fahrbahn und wird von dem Auto erfasst. Die Folgen: Der Hund stirbt, M. wird schwer verletzt, ein Bein muss amputiert werden. Vor Gericht bricht der Angeklagte in Tränen aus.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hat sehr markante Tattoos: Hamburger aus Krankenhaus verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-aus-krankenhaus-verschwunden-wer-hat-diesen-mann-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstereppendorf.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er hat sehr markante Tattoos: Hamburger aus Krankenhaus verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei Hamburg sucht nach dem 29-jährigen Lennart Tomke M. und bittet um Hinweise aus der Bevölkerung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Lennart Tomke M. ist am Donnerstagnachmittag aus einem Hamburger Krankenhaus verschwunden. Die Polizei sucht jetzt öffentlich nach ihm und bittet um Mithilfe.</strong></p><p>Der 29-Jährige verließ am Donnerstag gegen 16.30 Uhr ein Eppendorfer Krankenhaus und kehrte nicht wie vereinbart zurück. Seitdem fehlt von ihm jede Spur, so die Polizei. Die Beamten gehen davon aus, dass er sich selbst etwas antun könnte und suchen daher jetzt öffentlich nach ihm.</p><p>Der Vermisste soll etwa 1,80 Meter groß und schlank sein. Er hat dunkelblonde kurze Haare und Tattoos im Gesicht und an den Händen. Zuletzt trug er laut Polizei einen schwarz-goldenen Sportanzug.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimmer Unfall an Hamburger Bahnhof: Fußgänger in Lebengefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-an-hamburger-bahnhof-fussgaenger-schwerverletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-2507w04-id37507-17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1492px%2C655px%2C1051px%2C1052px&webp=1" alt="Schlimmer Unfall an Hamburger Bahnhof: Fußgänger in Lebengefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der verletzte Fußgänger wurde in eine Klinik gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Bahnhof Neugraben: Zwei Fußgänger sind dort am Donnerstagnachmittag von einem Auto erfasst und zum Teil lebensgefährlich verletzt worden.</strong></p><p>Gegen 13.25 Uhr verlor ein 49-jähriger Audi-Fahrer in einer Kurve offenbar die Kontrolle über sein Fahrzeug. Er kam nach links von der Fahrbahn ab und prallte gegen einen geparkten Mercedes. Die Wucht des Aufpralls war so heftig, dass der Mercedes gegen zwei dahinter stehende Fußgänger geschoben wurde: einen 58-Jährigen und einen 15 Jahre alten Jugendlichen.</p><p>Der Mann erlitt lebensbedrohliche Verletzungen und wurde mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Der Jugendliche kam mit einer Kopfverletzung ebenfalls in eine Klinik. Auch ein Rettungshubschrauber war im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft wirft Arzt fahrlässige Tötung in Hamburg vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staatsanwaltschaft-wirft-arzt-fahrlaessige-toetung-in-altona-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250408-175725-345-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Staatsanwaltschaft wirft Arzt fahrlässige Tötung in Hamburg vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hauptgebäude des Altonaer Kinderkrankenhauses (AKK) an der Bleickenallee 38 in Ottensen wurde 1914 fertiggestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein tragischer Fall am renommierten Altonaer Kinderkrankenhaus sorgt für juristisches Nachspiel: Die Hamburger Staatsanwaltschaft hat Anklage gegen einen Arzt wegen fahrlässiger Tötung erhoben. Es geht um den Tod eines Kindes nach einer Operation wegen eines „Wasserkopfs“. Das Amtsgericht Altona prüft derzeit, ob es zu einem Prozess kommt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftskrimi um Bunker-Hotel-Betreiber: Firmen insolvent – was dahintersteckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wirtschaftskrimi-um-bunker-hotel-betreiber-firmen-insolvent-was-dahintersteckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/sun-3573-989-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wirtschaftskrimi um Bunker-Hotel-Betreiber: Firmen insolvent – was dahintersteckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier steht er in einem Muster-Standardzimmer des Bunkerhotels: der Boss von RIMC, Marek N. Riegger. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Zwei Kontrahenten, die einander nichts schenken. Führungskräfte, die von heute auf morgen die Seiten wechseln. Gegenseitige Strafanzeigen, der Versuch feindlicher Übernahmen, und ein Konkurrenzkampf, der am Ende in einer ganzen Reihe von Insolvenzen mündet. Was sich da – ziemlich unbemerkt von der Öffentlichkeit – seit einem Jahr in Hamburg abspielt, ist ein echter Wirtschaftskrimi. Ein Kampf der Hotel-Giganten. Einer der beiden Kontrahenten ist die Firma RIMC. Branchenfremden wird der Name nichts sagen. Aber dieses Hamburger Unternehmen, dessen Hauptsitz sich in der Heimhuder Straße (Eimsbüttel) befindet, ist ein sogenannter „White-Label-Betreiber“, also ein Unternehmen, das Hotels im Auftrag anderer verwaltet – und international eine ganz große Nummer. RIMC rühmt sich, in 35 Jahren 200 Hotelprojekte erfolgreich umgesetzt zu haben. Das „Reverb by Hard Rock“, das sich in den oberen Etagen von Hamburgs Grünem Bunker an der Feldstraße befindet, gehört zu den Häusern, die von RIMC aktuell betrieben werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche am Jungfernstieg gefunden! Feuerwehr birgt Toten aus Binnenalster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leichenfund-am-jungfernstieg-feuerwehr-birgt-toten-aus-binnenalster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago310108827-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C624px%2C1027px%2C1027px&webp=1" alt="Leiche am Jungfernstieg gefunden! Feuerwehr birgt Toten aus Binnenalster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiauto am Jungfernstieg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Leichenfund in der Binnenalster: Am Freitagmittag wurde am Jungfernstieg eine tote Person aus dem Wasser geborgen. </strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden gegen 11.54 Uhr alarmiert, so ein Sprecher der Feuerwehr. Diverse Feuerwehrtaucher waren vor Ort, um die Leiche aus der Binnenalster zu bergen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/staatsanwaltschaft-wirft-arzt-fahrlaessige-toetung-in-altona-vor/">Staatsanwaltschaft wirft Arzt fahrlässige Tötung in Hamburg vor</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (12) aus Hamburg verschwunden – Polizei findet sie ganz woanders</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-12-aus-hamburg-verschwunden-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/lara-k-gepixelt.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mädchen (12) aus Hamburg verschwunden – Polizei findet sie ganz woanders" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild suchte die Polizei nach Lara K.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Dienstagabend fehlte von der zwölfjährigen Lara K. aus dem Hamburger Stadtteil Altengamme jede Spur. Das Mädchen war in amtlicher Betreuung in einem Krankenhaus in Rahlstedt untergebracht und kehrte nach einem Ausgang nicht zurück. Die Polizei fahndete mit einem Foto öffentlich nach ihr – mit Erfolg.</strong></p><p>Die Polizei fahndete dringend nach Lara K., da sich der Teenager laut dem zuständigen Landeskriminalamt selbst gefährden könnte. Nachdem erste Suchmaßnahmen erfolglos geblieben waren, startete die Polizei am Donnerstag eine Öffentlichkeitsfahndung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/">Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HHLA-Chefin Titzrath: So hoch ist ihre Abfindung wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hhla-chefin-titzrath-so-hoch-ist-ihre-abfindung-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/515416607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C330px%2C1044px%2C1044px&webp=1" alt="HHLA-Chefin Titzrath: So hoch ist ihre Abfindung wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath, Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) im Jahr 2022.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Erst soll beim Hamburger Hafenlogistiker HHLA die Dividende gekürzt werden und dann muss auch noch die Vorstandsvorsitzende Titzrath gehen. Da haben Aktionäre viele Fragen – auch bezüglich der Summe der Abfindung für Titzrath.</strong> <strong>Sie machten ihrem Ärger auf der Hauptversammlung Luft.</strong></p><p>Das vorzeitige Ausscheiden der HHLA-Vorstandschefin Angela Titzrath und der Umgang mit der Dividende beim Hamburger Hafenlogistiker haben unter Aktionärsvertretern erheblichen Ärger verursacht. Unter anderem Vertreter der Deutschen Schutzvereinigung für Wertpapierbesitz (DSW) und des Dachverbands Kritische Aktionäre kritisierten auf der Hauptversammlung am Donnerstag das Vorgehen im Allgemeinen und das Verhalten von Aufsichtsratschef Rüdiger Grube scharf. Es wurde sogar seine Abwahl als Versammlungsleiter gefordert.</p><p>Ein großer Kritikpunkt: der überraschende Abgang der Vorstandsvorsitzenden Titzrath. Der Aufsichtsrat hatte zuletzt mitgeteilt, dass Titzrath und er sich in bestem gegenseitigem Einvernehmen verständigt hätten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-im-hafen-hhla-chefin-verlaesst-unternehmen-grosse-abfindung/">dass Titzrath das Unternehmen spätestens am 31. Dezember verlässt</a>. „Der Wechsel an der Unternehmensspitze ist nicht unüblich, markiert er doch den Abschluss einer strategischen Phase“, sagte Grube. Titzrath selbst sprach ebenfalls von „bestem Einvernehmen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunst und Kuchen: Neuer Zwischenmieter für das „Café Seeterrassen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-neuer-zwischenmieter-fuer-das-cafe-seeterrassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/05/qua4613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C625px%2C1084px%2C1083px&webp=1" alt="Kunst und Kuchen: Neuer Zwischenmieter für das „Café Seeterrassen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Café Seeterrassen“ in Planten un Blomen steht schon seit Jahren leer. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Frischer Wind im „Café Seeterrassen“: Im Herzen von Planten un Blomen übernimmt ab Mitte Juli ein neuer Zwischenmieter das traditionsreiche Gebäude – mit Kunst, Musik, Kaffee und Kuchen.</strong></p><p>Nach dem Verein „Petticoat und Nierentisch Hamburg e.V.“, der bis Juni das Flair der 50er und 60er zurück an den Parksee brachte, zieht jetzt die „Pop Up Art Galerie“ ein. Vom 15. Juli an wollen Galerie-Gründer Sascha Glaw und Barista Justin Bock dort Kunst, Gastronomie und Kultur verbinden.</p><p>Der Bezirkschef von Hamburg-Mitte, Ralf Neubauer (SPD), freute sich erneut über einen „offenen und einladenden Treffpunkt“.  Bis Ende 2026 soll die Galerie bleiben dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Veraltete Hierarchien in Krankenhäusern endlich aufbrechen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/veraltete-hierarchien-in-krankenhaeusern-endlich-aufbrechen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/525245840.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C598px%2C4557px%2C4559px&webp=1" alt="Veraltete Hierarchien in Krankenhäusern endlich aufbrechen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Wenn Ärzte Fehler machen, kann es um Leben oder Tod gehen. Doch einem Mediziner eine „fahrlässige Tötung“ nachzuweisen, ist schwer. Da werden Gutachten erstellt und Gegengutachten. Das dauert Jahre wie bei dem Fall eines <a href="https://www.mopo.de/hamburg/staatsanwaltschaft-wirft-arzt-fahrlaessige-toetung-in-altona-vor/">verstorbenen Mädchens, das im Kinderkrankenhaus Altona (AKK) in Behandlung war.</a> </strong></p><p>Der Arzt ist inzwischen angeklagt. Doch ob das Gericht die Anklage zulässt, ist seit Langem offen. Es gilt die Unschuldsvermutung. Für die Eltern ist eine jahrelange Wartezeit furchtbar. Sie möchten Gewissheit darüber, ob der Tod ihres Kindes vermeidbar war.</p><p>Das Kinderkrankenhaus an der Bleickenallee ist eine Klinik  unter dem Dach des UKE. „Whistleblower“ aus dem AKK müssen internes Fehlverhalten an die Compliance-Abteilung des UKE melden. Doch dort wird offenbar nicht ausreichend zugehört.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ed Sheeran kommt nach Hamburg: Diese Fakten über den Superstar kannten Sie noch nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-10-fakten-ueber-ed-sheeran-haben-sie-bestimmt-nicht-gewusst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/375777447-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C233px%2C1619px%2C1620px&webp=1" alt="Ed Sheeran kommt nach Hamburg: Diese Fakten über den Superstar kannten Sie noch nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ed Sheeran spielte 2017 bei den Awards der Goldenen Kamera in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | Christian Charisius</span></p><p><strong>Er ist Europas verkaufsstärkster Rotschopf: Ed Sheeran. Mehr als 150 Millionen Tonträger ist der 34-jährige Brite schon losgeworden, jetzt spielt er dreimal im restlos ausverkauften Volksparkstadion (4. bis 6. Juli). Der Wuschelkopf mit den freundlichen Augen hat aber nicht nur Hits wie „Shape Of You“ geschrieben, sondern noch deutlich mehr auf dem Kasten. Hier sind zehn wenig bekannte Fakten über den Superstar.</strong></p><p>Nicht nur seine Haare mag der Sänger rot, sondern auch sein Essen. Tatsächlich ist Ed Sheeran ein so großer Fan von Ketchup, dass er sich einen Heinz-Ketchup auf den Arm tätowieren lassen hat. Später brachte das Unternehmen einen „Tomato Edchup“ auf den Markt. Das nennt man wahre Liebe.</p><p style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;line-height:17px;margin-bottom:0;margin-top:8px;overflow:hidden;padding:8px 0 7px;text-align:center"><a href="https://www.instagram.com/p/ByVKUSzBgr5/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;line-height:17px;text-decoration:none" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Ed Sheeran (@teddysphotos)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mehrere-verletzte-be-86117121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=793px%2C467px%2C1265px%2C1264px&webp=1" alt="Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Hamburger Hauptbahnhof. Bei einem Messerangriff am 23. Mai wurden 18 Menschen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rene Schroeder/NEWS5/dpa</span></p><p><b>Welche Hintergründe haben die Hamburger Behörden inzwischen zu der Messerattacke am Hauptbahnhof ermittelt? Vor dem Innenausschuss der Bürgerschaft stellten Innensenator Andy Grote (SPD), der Chef des LKA und der Generalstaatsanwalt ihre Erkenntnisse vor. Dabei ging es auch um die Frage, warum die psychisch kranke Lydia S. mit ihrem Messer in der vollen Wandelhalle zunächst niemandem auffiel. Welche Straftaten sie in anderen Bundesländern bereits begangen hatte. Und um die Ärzte, die sie am Vortag aus einer psychiatrischen Einrichtung entlassen hatten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Wochen: Wichtiger U-Bahn-Streckenabschnitt in der City wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-wochen-u3-steckenabschnitt-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/494551988-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1786px%2C1786px&webp=1" alt="Nach zwei Wochen: Wichtiger U-Bahn-Streckenabschnitt in der City wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund zwei Wochen war die U3 zwischen Rathaus und St. Pauli gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Niklas Graeber</span></p><p><strong>Zwei Wochen lang konnte die U-Bahnstrecke zwischen den Haltestellen Rathaus und St. Pauli nicht genutzt werden. Jetzt haben die Fahrgäste der U3 wieder freie Fahrt.</strong></p><p>Die Hamburger U-Bahnlinie 3 fährt seit dem Betriebsbeginn am frühen Morgen wieder auf der gesamten Strecke. Wie der städtische U-Bahnbetreiber Hochbahn mitteilte, wurde die Sperrung zwischen den Haltestellen Rathaus und St. Pauli wie vorgesehen aufgehoben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/unglaubliche-posse-absurder-streit-um-e-ladesaeule-auf-sylt-eskaliert/">„Unglaubliche Posse”: Absurder Streit um E-Ladesäule auf Sylt eskaliert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach viereinhalb Jahren Bauzeit: Hier wird die A7 ab Montag achtspurig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-45-jahren-bauzeit-hier-wird-die-a7-ab-montag-achtspurig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C331px%2C1374px%2C1376px&webp=1" alt="Nach viereinhalb Jahren Bauzeit: Hier wird die A7 ab Montag achtspurig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos sind auf der A7 in Richtung Süden unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>(Endlich mal) gute Nachrichten für alle Autofahrer, die regelmäßig auf der A7 unterwegs sind: Nach circa viereinhalb Jahren Bauzeit ist ab Montag, 7. Juli, ein wichtiger Autobahn-Abschnitt auf acht Spuren befahrbar. Vorher steht allerdings noch eine Vollsperrung an.</strong></p><p>Dabei handelt es sich um den insgesamt 3,7 Kilometer langen Abschnitt der A7 zwischen dem zukünftigen Autobahnkreuz Hamburg-Hafen und der Anschlussstelle Hamburg-Heimfeld. Die Strecke wurde in den über vier Jahren pro Fahrtrichtung von drei auf vier Fahrspuren erweitert.</p><p>„Mit dem Ausbau der A7 verbessern wir die Verkehrssituation für die Wirtschaft und hunderttausende Pendler in Norddeutschland“, ist Christian Hirte, Parlamentarischer Staatssekretär beim Bundesverkehrsministerium, überzeugt. Der Bund habe circa 250 Millionen Euro in den Ausbau dieses Abschnittes investiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>