<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Treffen mit Trump in Budapest:Polen will Putin nicht durch Luftraum lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuer-treffen-mit-trump-in-budapest-polen-will-putin-nicht-durch-luftraum-lassen-68f796e3425f0450220e5d9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f796e3425f0450220e5d9d/c07a9f5d22489c9d55c5864f4fa16c30,468388f1?w=992" alt="Treffen mit Trump in Budapest:Polen will Putin nicht durch Luftraum lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Polen warnt Kreml-Despot Wladimir Putin – und droht: Sollte Putin für die Reise zum geplanten Treffen mit US-Präsident Donald Trump in Ungarn den polnischen Luftraum nutzen, könnte Warschau gezwungen sein, den internationalen Haftbefehl gegen ihn zu vollstrecken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polens Außenminister Radoslaw Sikorski erklärt gegenüber dem Sender „Radio Rodzina“: „Ich kann nicht garantieren, dass ein unabhängiges polnisches Gericht die Regierung nicht anweisen wird, ein solches Flugzeug herunterzubegleiten, um den Verdächtigen dem Gericht in Den Haag zu übergeben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polen-Außenminister Radoslaw Sikorski (62)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit spielt er auf den Haftbefehl des Internationalen Strafgerichtshofs (IStGH) an, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen der Verschleppung ukrainischer Kinder nach Russland sucht. Polen ist – wie alle EU-Staaten – Vertragsmitglied des IStGH und wäre damit verpflichtet, Putin festzunehmen, sobald er polnisches Territorium betritt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobauer prüft Kurzarbeit:VW bereitet Produktions-Stopp vor</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/vw-in-der-chipkrise-produktionsstopp-in-wolfsburg-droht-68f75440425f0450220e5505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f75440425f0450220e5506/9450ad0cb7ab405b829086a7617f69b2,8bb6ccb?w=992" alt="Autobauer prüft Kurzarbeit:VW bereitet Produktions-Stopp vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volkswagen steht vor einem drohenden Produktionsstopp! Welche weitreichenden Auswirkungen dies auf VW und die gesamte Automobilbranche haben könnte und welche Maßnahmen der Konzern nun ergreift, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der gesamte Vorstand fliegt raus!:Berlusconi-Kinder rütteln ProSiebenSat.1 durch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesamter-vorstand-fliegt-raus-berlusconi-kinder-bauen-prosiebensat-1-um-68f7771a4fa665dfcbddc376</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7771a4fa665dfcbddc377/e24fee4f3ccc9a6260eb97e5a7bb0227,a7954810?w=992" alt="Der gesamte Vorstand fliegt raus!:Berlusconi-Kinder rütteln ProSiebenSat.1 durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Riesige Personalrochade beim TV-Riesen ProSiebenSat.1: Nur wenige Wochen nach der 75-prozentigen Übernahme durch den Medienkonzern MFE, der von den Kindern von Italiens früherem Premierminister Silvio Berlusconi († 2023) geführt wird, muss die komplette Führungsriege mit sofortiger Wirkung gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bisherige Vorstandschef (CEO) Bert Habets muss seinen Posten räumen. Neuer Boss ist Marco Giordani, bislang Finanzvorstand bei MFE. Immerhin darf Habets noch bis Jahresende als Berater dabeibleiben, um einen reibungslosen Übergang zu gewährleisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Finanzvorstand Martin Mildner geht – offiziell „im gegenseitigen Einvernehmen“. Für ihn kommt der kanadische Bob Rajan, der bei Alvarez &amp; Marsal in München für Firmenumstrukturierungen zuständig ist. Rajan übernimmt auf Interimsbasis, um das Unternehmen wieder effizienter und profitabler zu machen. Die Stelle von Markus Breitenecker, bislang zuständig für das operative Geschäft, wird komplett gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bert Habets (54) wurde mit sofortiger Wirkung als Vorstandsvorsitzender von ProSiebenSat.1 entlassen. Mit ihm muss die komplette Führungsriege gehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Rekord-Absatz bei Abnehmspritzen in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/wegovy-ozempic-mounjaro-rekord-bei-abnehmespritzen-in-deutschland-68f6196e7e2d7167e63bbf31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6196e7e2d7167e63bbf32/8dc6c72299b34976ad228b788bd939f7,b64af256?w=576" alt="Exklusive Zahlen:Rekord-Absatz bei Abnehmspritzen in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland spritzt sich schlank! Neue exklusive Zahlen zeigen: Der Verkauf von Abnehmspritzen ist seit 2023 um 80 Prozent gestiegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Ozempic, Wegovy oder ähnliche Mittel – die modernen GLP-1-Medikamente verändern gerade die Behandlung von Übergewicht und Diabetes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie viele Menschen 2023, 2024 und 2025 Abnehmpräparate über die Apotheken erworben haben und was Branchenkenner über den Boom sagen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Sprecherin beleidigt Journalisten:„Deine Mutter!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-sprecherin-beleidigt-journalisten-deine-mutter-wars-68f7670ccd8cac9cd2ea7807</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7670ccd8cac9cd2ea7807/621d96dbf6a171e2cd44da1933899ee7,897f15d9?w=656" alt="Trump-Sprecherin beleidigt Journalisten:„Deine Mutter!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Deine Mutter war's“: Das war die Antwort der Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, auf eine ernst gemeinte Frage eines Journalisten über den Ukraine-Krieg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Journalist S. V. Dáte der „Huffington Post“ hatte Leavitt in einer Textnachricht gefragt, wer entschieden habe, dass ein mögliches Treffen von US-Präsident Donald Trump und Kremlchef Wladimir Putin zu Moskaus Angriffskrieg in der Ukraine ausgerechnet in der ungarischen Hauptstadt Budapest stattfinden solle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin schrieb Leavitt die Antwort: „Deine Mutter war's“. Zur Erklärung: Die Antwort „deine Mutter“ wird in den meisten Ländern (auch in Deutschland) als beleidigend-spöttische Antwort auf Fragen gegeben, wenn jemand etwas eigentlich nicht beantworten oder ins Lächerliche ziehen will. Der Ausspruch wird vor allem von Jugendlichen verwendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Leavitt selbst hatte am Montag (US-Ortszeit) auf der Plattform X einen Screenshot der Textnachrichten gepostet. Zuvor hatte bereits die „Huffington Post“ über die unprofessionelle Antwort berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fast 45 Jahren:Lennon-Mörder verrät Tatmotiv</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-david-chapman-john-lennon-moerder-offenbart-tatmotiv-68f73243425f0450220e50f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73243425f0450220e50f5/b099cc134e3f0d3767d4e1821e719a27,976526ca?w=320" alt="Nach fast 45 Jahren:Lennon-Mörder verrät Tatmotiv" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Der 8. Dezember 1980 wird Beatles-Fans immer im Gedächtnis bleiben: Mark David Chapman erschoss John Lennon vor dem Dakota-Gebäude in New York. Für diese Tat sitzt Chapman seitdem hinter Gittern. Sein Antrag auf vorzeitige Haftentlassung wurde nun erneut abgelehnt – zum 14. Mal. Bei der Anhörung vor der Bewährungskommission sprach er jetzt aber erstmals über sein Motiv. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein Verbrechen war völlig egoistisch“, sagte Mark David Chapman Ende August in der Justizvollzugsanstalt Green Haven im Dutchess County laut dem veröffentlichten Transkript, welches der „New York Post“ vorliegt. „Das war nur für mich, es hatte alles mit seiner Popularität zu tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage eines Kommissars, warum er John Lennon ermorden wollte, antwortete er: „Um berühmt zu werden, um etwas zu sein, was ich nicht war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mark David Chapman (70) zeigte bei der Anhörung erstmals Reue, richtete Worte direkt an Familie, Freunde und Fans von John Lennon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem Liverpool-Kracher:Torwart-Knall in Frankfurt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-wird-liverpool-fuer-santos-zum-endspiel-68f6647859e2e09750705e79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6647859e2e09750705e79/7f3e8c9b097a5807b3597c6018c6a32f,7b233326?w=320" alt="Vor dem Liverpool-Kracher:Torwart-Knall in Frankfurt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Knaller-Entscheidung von Eintracht-Trainer Dino Toppmöller (44)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wackel-Torwart Kaua Santos (22) wird am Mittwoch beim Champions-League-Kracher gegen den FC Liverpool (21 Uhr/DAZN) nicht zwischen den Pfosten stehen. Er wird ersetzt von Michael Zetterer (30). Das verkündete Toppmöller am Dienstag auf der Pressekonferenz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er sagt: </b><!--]--><!--[-->„Morgen wird Michael Zetterer im Tor stehen. Die Entscheidung haben wir nach dem ein oder anderen Austausch getroffen. Wir denken, dass es für Kaua auch wichtig ist, diesen einen Schritt jetzt nach hinten zu machen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: </b><!--]--><!--[-->„Es war sehr viel, was auch auf ihn eingeprasselt ist. Wir glauben, dass er diesen Rückschritt braucht, um auch diese Leichtigkeit und Lockerheit, die ihn so stark macht, wiederzufinden. Wir haben im Tor eine Luxus-Situation. Wir haben die Entscheidung auch im Sinne von Kaua getroffen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virginia Giuffre (†41):Wir mussten mit einer Prinz-Andrew-Puppe spielen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/virginia-giuffres-enthuellungsbuch-wir-mussten-mit-einer-prinz-andrew-puppe-spielen-68f72e7f425f0450220e50b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f72e7f425f0450220e50b6/572b6e3349bb9d91b14beb1ae366c122,59624a1c?w=992" alt="Virginia Giuffre (†41):Wir mussten mit einer Prinz-Andrew-Puppe spielen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Virginia Giuffre († 41) kämpfte bis zuletzt für Gerechtigkeit und Wahrheit. Nach ihrem Suizid erscheint am 21. Oktober posthum ihre Biografie „Nobody’s Girl“. Darin beschreibt sie ebenso erschütternd wie detailreich, welches Leid Jeffrey Epstein und Ghislaine Maxwell ihr zugefügt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Missbrauchsring, den die beiden führten, spielt auch Prinz Andrew eine zentrale Rolle. BILD hat die Memoiren, die die Windsors und die Welt erschüttern, schon gelesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche abscheulichen Praktiken Virginia Giuffre wegen Prinz Andrew ertragen musste, was sie über ihre Zeit mit dem verurteilten Sexualstraftäter Epstein sagt und wie anschaulich ihre Schilderungen sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer Kompany verrät:Diese zwei Bayern-Stars fallen gegen Brügge aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-serge-gnabry-und-josip-stanisic-fallen-gegen-bruegge-aus-68f7992d59e2e097507075c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7992d59e2e097507075c7/b288f2e5fd9112538a148a9124d1e2e4,9595f6b8?w=576" alt="Trainer Kompany verrät:Diese zwei Bayern-Stars fallen gegen Brügge aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Serge Gnabry (30) wird nicht fit für Brügge! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star fehlt wegen Adduktorenproblemen auch noch in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwochabend (21 Uhr/<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bruegge-im-tv-wer-uebertraegt-die-champions-league-am-mittwoch-68f60e7be889596eab4e728d"><!-- --><!--[--><!--[-->DAZN<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Liveticker bei BILD.de) gegen den belgischen Meister.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstagmittag verpasste der Angreifer das Abschlusstraining an der Säbener Straße. Gnabry absolvierte stattdessen eine 30-Minuten-Laufeinheit auf dem Nebenplatz unter Aufsicht des neuen Reha-Chefs Benjamin Sommer (43/kam im August von Eintracht Frankfurt).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Star Serge Gnabry (30) bei seiner 30-minütigen Laufeinheit am Dienstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht in Schuttgrube:Gräbt dieser Bagger Rebeccas Leiche aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fall-rebecca-wurde-ihre-leiche-auf-diesem-hof-vergraben-68f7316b59e2e09750706a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7316b59e2e09750706a7b/740bc0ca5355c17fed0e3612e2697f9c,54d37fde?w=576" alt="Polizei sucht in Schuttgrube:Gräbt dieser Bagger Rebeccas Leiche aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ein kleiner Bagger schiebt sich über ein verlassenes Gehöft in Herzberg (Kreis Oder-Spree). Auf diesem sucht die Polizei am Dienstag nach der seit 2019 vermissten Rebecca Reusch (damals 15) aus Berlin. Er stoppt vor einer zugeschütteten Baugrube an einem alten Stall, setzt die Schaufel an. Sind Rebeccas sterbliche Überreste unter Schutt und alten Ziegeln vergraben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir werden gründlich nachforschen, was sich in und um die Schuttgrube befindet“, sagte ein Polizeisprecher zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sucht seit dem Morgen wieder nach Rebecca, diesmal auf einem verlassenen Hof in einem Ortsteil von Herzberg (Kreis Oder-Spree)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/maedchen-vermisst-familie-von-rebecca-reusch-am-jahrestag-nicht-in-berlin-67b711891aeb2534badd1cb0"><!-- --><!--[--><!--[-->sieben Jahre nach ihrem Verschwinden<!--]--><!--]--></a><!--[--> war die Suche am Montag überraschend wieder aufgenommen worden. Polizisten rückten mit schwerer Technik auf dem Grundstück der Oma des Hauptverdächtigen, Rebeccas Schwager Florian R. (33), an. Am Dienstag wurde die Suche keine drei Autominuten weiter fortgesetzt: an einem verfallenen Gehöft in Herzberg. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/staatsanwalt-ueber-suche-moeglich-dass-rebecca-hier-vergraben-wurde-68f651021b11321e9ed175c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurde Rebeccas Leiche hier versteckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hauptgegner“:Jetzt reagiert die AfD auf Merz’ Kampfansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hauptgegner-jetzt-reagiert-die-afd-auf-merz-kampfansage-68f6754b59e2e09750705fae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6754b59e2e09750705fae/ebe2ac447a13927313e3bece7a530ef8,fc9f563c?w=656" alt="„Hauptgegner“:Jetzt reagiert die AfD auf Merz’ Kampfansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz (CDU) hat den Forderungen nach einer Aufweichung der „Brandmauer“ zur AfD eine Absage erteilt und will die Rechtsaußenpartei nun härter angreifen, die Unterschiede herausarbeiten: „Es trennen uns nicht nur Details, es trennen uns von der AfD grundsätzliche Fragen und grundsätzliche politische Überzeugungen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: „Ich kann jedem nur raten, es ernst zu nehmen, wenn wir jemanden als Hauptgegner bezeichnen. Dann bekämpfen wir ihn wirklich.“ Damit ist klar: Zwischen Union und der AfD wird es keine Annäherung geben – im Gegenteil, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht die Linie dicker denn je.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kommt die Kurs-Klärung des CDU-Chefs bei der AfD an? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Im Gespräch mit BILD macht das Führungspersonal klar: Man wisse längst, dass es mit Merz keine Zusammenarbeit geben wird. Doch in der Partei schaut man weiter voraus – auf das Jahr 2029, wenn die nächste Bundestagswahl stattfindet. Danach könnte ein anderer CDU-Chef im Amt sein – und die Karten neu gemischt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torschütze wird gejagt:Fairplay-Schande lässt Gegner ausrasten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/torschuetze-wird-gejagt-fairplay-schande-laesst-gegner-ausrasten-68f61fc1e889596eab4e73f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f61fc1e889596eab4e73f2/964ede2c4ca6b21b51c94c16afc371d1,b9cc3a59?w=320" alt="Torschütze wird gejagt:Fairplay-Schande lässt Gegner ausrasten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses Fair-Play geht aber mal so richtig schief.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fan-Boom immer krasser:Dieses HSV-Ticket ist bis 2026 ausverkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-fan-boom-immer-krasser-dieses-ticket-ist-bis-naechstes-jahr-ausverkauft-68f7420fcd8cac9cd2ea7337</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7420fcd8cac9cd2ea7337/ed5ba05c736138b061748657904f15db,f8caaff9?w=320" alt="Fan-Boom immer krasser:Dieses HSV-Ticket ist bis 2026 ausverkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch am Dienstagvormittag das gewohnte Bild: Kaum war der Online-Shop für den Kauf der Auswärts-Tickets in Augsburg (22.11.) freigeschaltet, waren die rund 2800 Karten wieder weg. Gästeblock-Plätze sind beim HSV in der Regel innerhalb von wenigen Minuten vergriffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder, denn mit im Schnitt 7250 Auswärtsfahrern ist der Aufsteiger laut „diefalsche9.de“ der neue Reise-Primus der Liga. In Leipzig waren rund 10.000 Zuschauer vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" data-tracking-id="8e11e4e0-281f-4451-b7fb-c81e03717ce2" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-fans-verzweifelt-kriege-ich-nie-wieder-eine-karte-68d3fe3fd038d71e52612859"><!-- --><!--[--><!--[-->Aber auch bei den Heimspielen hält der Boom an.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Für die Partie gegen Wolfsburg am Samstag (15.30 Uhr, Sky) war die Arena im normalen Sitz- und Stehplatz-Bereich bereits im Mitglieder-Verkauf voll. Die eigentlich geplante Phase für den freien Verkauf an Nicht-Mitglieder wurde abgeblasen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und an dieser Situation wird sich bis 2026 nichts mehr ändern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>