<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Efe Ajagba kämpft gegen Charles Martin:Hier anmelden und „Zuffa Boxing“ live sehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zuffa-boxing-hier-das-premieren-event-aus-las-vegas-live-sehen-697112ed0452f09d7ec5df83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697112ed0452f09d7ec5df84/02aa546bc5cf9a906e5e911270fd60e8,5088c1db?w=992" alt="Efe Ajagba kämpft gegen Charles Martin:Hier anmelden und „Zuffa Boxing“ live sehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Event soll der Startschuss für eine neue Box-Ära sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Zuffa Boxing“ ist eine Box-Liga, die u.a. von UFC-Macher Dana White (56) gegründet wurde. Genau wie beim MMA will White nun auch im Boxen eine Liga etablieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach den ersten zwei Veranstaltungen im Meta Apex in Las Vegas, steigt in der Nacht auf Montag bereits das dritte Event. Start der Übertragung ist um 0 Uhr. Die drei Hauptkämpfe starten um 3 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest steht: Mit dem Duell zwischen Efe Ajagba und Charles Martin wartet ein erster Schwergewichtskracher auf die Fans. Ajagba hat in seiner Karriere erst einmal verloren. 2021 zog er gegen den Kubaner Frank Sanchez, der später vom deutschen Schwergewichtsstar besiegt wurde, den Kürzeren. Und auch Martin stand mit großen Namen im Ring, boxte bisher u.a. gegen Anthony Joshua und Jared Anderson (beides Niederlagen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11-Jähriger stirbt bei Winter-Spaß:Junge saß auf selbstgebautem Plastikschlitten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/11-jaehriger-stirbt-bei-winter-spass-junge-sass-auf-selbstgebautem-plastikschlitten-6991fa890abe5c8b74ed0e03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991fa890abe5c8b74ed0e04/a67274d578bc449dca6462bf36788b95,8e900499?w=992" alt="11-Jähriger stirbt bei Winter-Spaß:Junge saß auf selbstgebautem Plastikschlitten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein tragischer Unfall erschütterte am Sonntag die Gemeinde Kuchelmiß in Mecklenburg-Vorpommern. Ein 11-jähriger Junge kam ums Leben, als ein Schlitten, gezogen von einem Auto, in einen Holzstapel krachte. Während die Ermittlungen wegen fahrlässiger Tötung gegen den 37-jährigen Fahrer laufen, bleiben viele Fragen offen: Wie konnte es zu dieser Tragödie kommen? Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe und Details zu diesem schicksalhaften Tag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermieter warnen:Mit diesem 
SPD-Plan droht eine Mieten-Explosion</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vermieter-warnen-spd-plan-sorgt-fuer-mieten-explosion-6991b13cfaf15b261116304c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991b13cfaf15b261116304c/930e4d77aaadd3be6e542c76da461282,2cf6416e?w=656" alt="Vermieter warnen:Mit diesem 
SPD-Plan droht eine Mieten-Explosion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die SPD will, dass Vermieter künftig auch auf Mieteinkünfte Krankenkassen- und Pflegebeiträge zahlen. Das soll zusätzliche Milliarden ins Sozialsystem spülen. Doch Vermieter warnen jetzt: Wird der Plan umgesetzt, droht ein Mieten-Schock! Um bis zu 15 Prozent könnten die Mieten steigen, warnt der Eigentümerverband Haus &amp; Grund. Die Experten haben für BILD durchgerechnet, was der SPD-Plan für verschiedene Wohnungen und Miethöhen bedeuten würde</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell liegt der Krankenkassenbeitrag im Schnitt bei 17,5 Prozent. Der Pflegebeitrag beträgt – je nach Kinderzahl – bis zu 4,2 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Jetzt geht sie gegen teure Wohnfallen vor! Bundesjustizministerin Stefanie Hub...</p><p><!--[--><!--[-->Haus&amp;Grund-Präsident Kai Warnecke (53) warnt daher empört: „Wer Mieten mit zusätzlichen Abgaben belastet, verteuert zwangsläufig das Wohnen. Das ist einfache Mathematik.“ Die Renditen der meisten Vermieter seien viel zu niedrig, um die Erhöhung abfedern zu können. SPD-Bauexperte Hendrik Bollmann (43) hält dagegen, kündigt bereits Maßnahmen gegen eine Mieten-Explosion an. „Im weiteren Diskussionsprozess werden wir selbstverständlich die Grundlagen dafür schaffen, dass bei entsprechenden Konzepten keine zusätzlichen Belastungen auf die Mietenden abgewälzt werden dürfen“, so Bollmann zu BILD. Es gehe nicht darum, Mieter zusätzlich zu belasten.  Der Deutsche Mieterbund wollte sich auf BILD-Anfrage nicht äußern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>LKA warnt vor „tickender Zeitbombe“:So verklappt die Drogenmafia Giftmüll in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lka-warnt-so-vergiftet-uns-die-drogenmafia-6981f4e8f0e62064809e34dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981f4e8f0e62064809e34de/cfdf2539326bca5ff8e07217fabfa1d2,d0d80f80?w=320" alt="LKA warnt vor „tickender Zeitbombe“:So verklappt die Drogenmafia Giftmüll in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Entlang der deutsch-niederländischen Grenze wird die Natur zur illegalen Müllhalde für hochgiftige Chemikalien aus Drogenlaboren. Kriminelle Banden entsorgen diese toxischen Abfälle in Wäldern, auf Feldern und sogar in Gewässern, was eine Bedrohung für Mensch und Umwelt darstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie groß das Ausmaß dieser Gefahr durch die Drogen-Mafia ist und welche Maßnahmen Experten fordern, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europas größter Betreiber:Erste Hotels aus insolventer Mega-Gruppe schließen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/erste-hotels-aus-insolventer-mega-gruppe-schliessen-groesster-betreiber-6991af0f0abe5c8b74ed084b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991af0f0abe5c8b74ed084b/20e9176ab3499f01a90ed67f8c83d55f,a4737210?w=320" alt="Europas größter Betreiber:Erste Hotels aus insolventer Mega-Gruppe schließen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Rügen – <!--]--><!--[--><b>Im Zuge der Insolvenz des größten Hotelbetreibers Europas gibt es die ersten dauerhaften Schließungen in Deutschland. Zwei namhafte Hotels haben den Betrieb wegen der Pleite eingestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotels<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt auf der Ostseeinsel Rügen, das andere in Frankfurt am Main. Die Häuser gehören zur strauchelnden Revo Hospitality Group. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Aedenlife Hotel liegt direkt am Bodden der Ostsee im Norden von Rügen. Es hat sogar einen eigenen Strand, Innen- und Außen-Pool und Sauna. 40 Zimmer und 53 Apartments standen bereit. Nun ist Schluss. Das Hotel informiert auf der Homepage: „Leider müssen wir Sie darüber informieren, dass wir den Hotelbetrieb des Aedenlife Hotel und Resort Rügen aufgrund der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Betreibergesellschaft nicht wie geplant fortführen können und aus diesem Grund auch keine Buchungen mehr annehmen.“ Weiter heißt es: „Gäste mit bestehenden Buchungen werden schnellstmöglich informiert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das Mövenpick Hotel Frankfurt City neben dem Messegelände ist nicht mehr buchbar. Bei Anfragen über die Homepage des Vier-Sterne-Hauses heißt es: „Nicht verfügbar“. 288 Hotelzimmer und Suiten stehen ab sofort leer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einer tritt für Deutschland an:Russen tricksen sich zum Olympia-Start</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-raetsel-darum-starten-24-ex-russen-im-eiskunstlauf-6991e51cfaf15b26111633b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991e51cfaf15b26111633b9/1479ffe1b8cb70f9fb8c54cd22a0b6eb,edf251c2?w=992" alt="Einer tritt für Deutschland an:Russen tricksen sich zum Olympia-Start" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine Zahl, die erschreckt! Offiziell sind nur 13 Sportler aus Russland und Belarus bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand und Cortina d’Ampezzo als „Neutrale Athleten“ dabei. In Wahrheit aber sind es viel mehr. Besonders auffällig ist das im Eiskunstlauf. Da sind offiziell nur zwei Frauen und ein Mann aus Russland als „Neutrale“ dabei. Doch tatsächlich gehen 24 (Ex-)Russen an den Start. Neben den drei „Neutralen“ noch 21 weitere, die in Putins Reich geboren wurden und inzwischen ihre Nationalität gewechselt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diana Davis (23) ist die Tochter der umstrittenen russischen Trainerin Eteri Tutberidze (51). Sie startete mit ihrem Mann Gleb Smolkin (26) im Eistanz für Georgien. Sie wurden 13.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zwölf Länder haben zugeschlagen und sich die talentierten Läuferinnen und Läufer, die meist aus Moskau und St. Petersburg kommen, gesichert. Neun Männer und zwölf Frauen haben neue Pässe, viele, darunter der für Deutschland startende Nikita Volodin (26), haben ihren russischen aber behalten. Mit der Berlinerin Minerva Hase (26) will er eine Medaille im Paarlauf. Die meisten Eiskunstläufer hat Georgien eingebürgert, nämlich fünf. Polen hat drei, Armenien, Frankreich und Ungarn je zwei am Start. Neben Deutschland haben noch Aserbaidschan, Australien, Israel, Kasachstan, die Niederlande und Spanien einen Ex-Russen dabei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sportfachverbände durften selbst entscheiden, ob sie Russen und Belarussen trotz des Angriffskrieges gegen die Ukraine zulassen. Der Eislauf-Weltverband ISU war dafür und genehmigte zwei Frauen und einen Mann im Eiskunstlauf. Sieben weitere Starter haben russische Wurzeln. Von ihnen haben bereits die Eltern das Land verlassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Schummel-Ärger:Norwegen nach Staffel-Gold bestraft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-wieder-schummel-aerger-norwegen-nach-staffel-gold-bestraft-6991fc43faf15b26111634f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991fc43faf15b26111634f5/fd690bd68f081a81ee415e4f226709c2,52857f78?w=576" alt="Wieder Schummel-Ärger:Norwegen nach Staffel-Gold bestraft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind die Dominatoren der Loipe! Norwegens Langläufer um Rekord-Olympiasieger </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-9-gold-fuer-klaebo-langlauf-koenig-jetzt-rekord-olympiasieger-69918f63faf15b2611162e2b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Johannes Hosflot Klaebo (29)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gewannen bisher alle vier Wettbewerbe der diesjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – dank Schummel-Tricks? Nach dem Staffelrennen am Sonntag wurden die Skandinavier zumindest für einen Verstoß von der FIS bestraft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Laut dem Skiweltverband testete ein Servicemitarbeiter kurz vor dem Rennen auf der gesperrten Loipe Ski, berichtet die finnische Zeitung „Ihlalehti“. Die Norweger erhielten dadurch in letzter Minute Informationen über den Zustand der Piste, die anderen nicht vorlagen – ein klarer Regelverstoß.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">ER ist der König der olympischen Winterspiele!</p><p><!--[--><!--[-->Finnlands Langläufer Iivo Niskanen (34) sagte nach seinem Rennen in der Staffel: „Es ist schon interessant, wenn die Loipen um Viertel nach elf gesperrt sind und ich neben dem Zaun stehe, während die Norweger die Skier testen. Vielleicht halten sich die von der FIS ja nicht mehr so ​​an die Regeln …“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1:5 gegen die USA:Diese Niederlage kann Deutschland verschmerzen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutschland-in-viertelfinal-qualifikation-gegen-frankreich-699230970abe5c8b74ed1063</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699230970abe5c8b74ed1064/319c278967af187756a854a7f0a28dd2,4fcdda23?w=576" alt="1:5 gegen die USA:Diese Niederlage kann Deutschland verschmerzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Niederlage ist zu verschmerzen! Zum Abschluss der Vorrunde bei den Olympischen Spielen in Mailand verliert Deutschland erwartungsgemäß 1:5 (0:1, 0:2, 1:2) gegen Mitfavorit USA. Doch wie hoch die Niederlage ausfällt, ist schon Mitte des ersten Drittels egal, als feststeht, dass Dänemark gegen Lettland 4:2 gewonnen hat. Dadurch ist Deutschland sicher Gruppen-Zweiter und trifft in der Viertelfinal-Qualifikation am Dienstag auf Frankreich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da ist Deutschland mit seinen sieben NHL-Cracks Favorit, die Franzosen haben nur einen, Alexandre Texier (26) von den Montreal Canadiens. Die Vorrunde beendet Frankreich nach dem 2:10 gegen Kanada als Letzter ohne Punkt mit 5:20 Toren. Nur Italien (4:19 Treffer, ohne NHL-Spieler) ist in der Gesamttabelle der Vorrunde noch hinter den Franzosen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">NHL-Profi JJ Peterka baut in Bayern eine Eishalle für Nachwuchstalente mit echtem Eis.</p><p><!--[--><!--[--> Ein bisschen darf das Team von Bundestrainer Harold Kreis (67) gegen die USA sogar von der Sensation eines Sieges träumen. Dann wäre das DEB-Team direkt im Viertelfinale gewesen. Doch acht Sekunden vor Ende des ersten Drittels gibt es den Stich ins Herz, als Zach Werenski (28), das Urgestein der Columbus Blue Jackets, zur US-Führung trifft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/was-meint-sie-damit-vonn-postet-abfahrts-video-6991ec78faf15b2611163423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991ec78faf15b2611163423/871821156f78ef34cb8a2b5a2cd38d90,360efe58?w=304" alt="Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Über die sozialen Medien teilt die Ski-Ikone die letzte Abfahrt vor dem Horror-Sturz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/im-tv-nicht-gezeigt-fans-lieben-diese-seltenen-olympia-einblicke-698ee9fdf4d0b8d94ca1b120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ee9fdf4d0b8d94ca1b120/cc757e556000593f49002d8ac5f3879a,44fb48b1?w=304" alt="Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So wird hinter den Kulissen für perfekte Bedingungen gesorgt. Besonders befriedigend ist die perfekte Synchronität.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/nach-olympia-gold-von-jutta-paul-protzt-mit-grizzly-praeperat-im-jet-6990684e176308faccdfec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990684e176308faccdfec00/5b7deb8db7696ee7d6113150758e1ae2,8a772fab?w=304" alt="Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jake Paul protzt auf Instagram aus Armenien mit Kaviar-Show und Privatjet unterm Bärenfell, während Verlobte Jutta Leerdam bei Olympia Gold im Eisschnelllauf holt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mayway-mit-fabian-hambuechen-fast-waere-er-fussballer-geworden-6964cfb88750ae32f087a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cfb88750ae32f087a315/be84a9ca5222bba2457c2c75a834d023,4d963ea3?w=304" alt="MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turnlegende Fabian Hambüchen im Gespräch mit BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bachelorette-sie-macht-ihre-eigene-dating-show-6990a968f4d0b8d94ca1c8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990a968f4d0b8d94ca1c8e5/8c011876ca36b9fc5c5cce4df20b9299-landscape,6043ebe5?w=304" alt="US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rodlerin Sophia Kirkby macht rund um Olympia ihre eigene Datingshow und hat damit Erfolg!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 23:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>