<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit dem Taxi für sechs Euro nach Hause: Neuer Service in Hamburg kommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/6-euro-taxi-hamburg-startet-on-demand-service-fuer-bus-und-bahnfahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569283812.jpg?resize=300%2C300&crop=1366px%2C1252px%2C4211px%2C4212px&webp=1" alt="Mit dem Taxi für sechs Euro nach Hause: Neuer Service in Hamburg kommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für sechs Euro von der Haltestelle nach Hause: In Langenhorn startet ein Pilotprojekt mit günstigen Taxifahrten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Jan Tepass</span></p><p><strong>Der Weg vom Bahnsteig zur Haustür wird günstiger:</strong> <strong>In einigen Hamburger Randgebieten startet ab April ein Pilotprojekt.</strong> <strong>Für sechs Euro geht es dann mit dem Taxi von der U- oder S-Bahn-Haltestelle direkt nach Hause – auch nachts, frühmorgens und am Wochenende. </strong></p><p>Am 1. April soll der On-Demand-Service Fahrt aufnehmen. „FreeNow” und „Hansa-Taxi” bringen das Projekt auf die Straße. Der Betrieb ist zunächst auf ein Jahr angelegt, wie das „Abendblatt” zuerst berichtete. Das Ziel: den öffentlichen Nahverkehr dort zu stärken, wo Bus und Bahn ausdünnen. Neben Langenhorn machen auch Blankenese, Bergedorf und Teile der Walddörfer mit.</p><p>Statt mehr als 12 Euro soll die Fahrt im Umkreis von etwa zwei bis drei Kilometern um die Haltestelle nur noch etwa die Hälfte kosten. Angestellte Fahrer müssen durch den neuen Service keine Verluste befürchten, sie behalten ihren Lohn. Ob der Billigtarif auch für selbstständige Fahrer aufgeht, genug Taxis bereitstehen und der Starttermin hält, ist bislang offen. Klar ist: Für die Fahrgäste wird der Umstieg auf Bus und Bahn nun deutlich komfortabler.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>