<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Protokoll des Versagens:So leicht entging der Stütze-Schmarotzer seinem Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/das-protokoll-so-leicht-entging-der-stuetze-schmarotzer-seinem-prozess-699c7607ee35d0f0647c4fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c7607ee35d0f0647c4fcf/ff723b7cc51a5a236b8e88e102c26f14,fbf1862f?w=992" alt="Das Protokoll des Versagens:So leicht entging der Stütze-Schmarotzer seinem Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er darf seit 23 Jahren gar nicht mehr in Deutschland sein, ist mehrfach vorbestraft und kassiert für sich und seine Großfamilie trotzdem jeden Monat 7250 Euro Stütze vom Staat. Doch für die Justiz ist Deutschlands schlimmster Sozialschmarotzer unauffindbar, ein Prozess gegen ihn wurde deshalb abgeblasen. Doch offenbar wurde gar nicht intensiv nach ihm gesucht: Denn im Gegensatz zu den Behörden, fand BILD den Bosnier sofort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Behörden bei der Suche nach dem Stütze-Schmarotzer versagten – wie schnell BILD ihn dennoch fand.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Staatsakt für Rita Süssmuth († 88):Ein Satz lässt Merkels Mimik entgleisen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/suessmuth-staatsakt-als-dieser-satz-ueber-merkel-faellt-entgleist-ihre-mimik-699d93a9ee35d0f0647c5d57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d93a9ee35d0f0647c5d58/93f9d0805255b620ec6c7fcb73cea198,306c3297?w=992" alt="Beim Staatsakt für Rita Süssmuth († 88):Ein Satz lässt Merkels Mimik entgleisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Da verrutschen der Ex-Kanzlerin plötzlich die Gesichtszüge! Beim Gedenken an die verstorbene ehemalige Bundestagspräsidentin Rita Süssmuth (†88) im Bundestag würdigte der Journalist Heribert Prantl (72, „Süddeutsche Zeitung“) am Dienstag in einer Rede Süssmuths Vorreiterrolle für die Frauen in der CDU – und stellte dabei eine steile These auf. „Vielleicht hätte es ohne eine Rita Süssmuth eine Kanzlerin Angela Merkel nie gegeben“, sagte er. Die saß auf der Besuchertribüne – und reagierte mit sichtlicher Überraschung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während in den Reihen der Bundestagsabgeordneten Applaus für die Aussage von Prantl aufbrandete, verzog <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zunächst den Mund und zog Schultern und Augenbrauen hoch – womöglich, weil sie der Behauptung nicht auf Anhieb zustimmen würde. Dann kommentierte sie den Satz ihrer Sitznachbarin gegenüber Daniela Schadt (66, Lebensgefährtin von Ex-Bundespräsident Joachim Gauck) mit zwei unverständlichen Worten und lächelte amüsiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prantl hatte in seiner Rede erklärt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trauerstaatsakt-in-berlin-merkel-und-scholz-nehmen-abschied-von-rita-suessmuth-699d75a5d2efdf1bd0d308e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Süssmuth<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe „erst als Ministerin und dann als Bundestagspräsidentin mit souveränem Eigensinn ihrer Partei den Feminismus beizubringen versucht“. Zwar waren Merkel und Süssmuth Vertraute innerhalb der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->, beide Frauen haben die Union stark geprägt – doch eine Feministin zu sein, dieses Label wollte sich Merkel während ihrer aktiven politischen Karriere anders als Süssmuth nie anheften lassen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei CDU-Frauen, die das Thema Gleichstellung unterschiedlich angingen: Angela Merkel (71, l.) und Rita Süssmuth<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Britisches Parlament:Freigabe von Andrew-Dokumenten beschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/parlament-freigabe-von-andrew-dokumenten-beschlossen-699dc7f0cfca786c686c9742</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dc7f0cfca786c686c9743/753d7e10199edb084f074e2dca52e93d,31b302e?w=576" alt="Britisches Parlament:Freigabe von Andrew-Dokumenten beschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) <!--]--><!--[--><b>– Das britische Unterhaus hat die Freigabe von Dokumenten im Zusammenhang mit der Ernennung des ehemaligen Prinzen Andrew zum Handelsbeauftragten genehmigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Genehmigung erfolgte durch eine mündliche Abstimmung. Zunächst war es unklar, wann die Freigabe erfolgen könnte – da der gefallene Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) wegen des Verdachts auf Amtsmissbrauch am vergangenen Donnerstag verhaftet wurde – ausgerechnet an seinem Geburtstag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung hatte deutlich gemacht, dass sie sich mit der Entscheidung nicht in die Ermittlungen einmischen will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ed Davey (60), Vorsitzender der oppositionellen Liberaldemokraten, hatte den Antrag eingebracht. Er sagt zu Beginn der Debatte, es sei endlich Zeit für Transparenz: „In vielerlei Hinsicht ist dies der erste wirklich globale Skandal, der vom Weißen Haus und Silicon Valley bis nach Oslo und Paris reicht, aber es ist auch ein zutiefst britischer Skandal, der bis in die höchsten Kreise des britischen Establishments reicht.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diskussion um Vetternwirtschaft:Jetzt auch Job-Filz bei den Linken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vetternwirtschaft-debatte-jetzt-auch-bei-die-linke-699da6bbcfca786c686c92f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699da6bbcfca786c686c92f9/259e83314982979d5eec5da975fddc9c,88ced39c?w=576" alt="Diskussion um Vetternwirtschaft:Jetzt auch Job-Filz bei den Linken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt – <!--]--><!--[--><b>Seit Wochen wird bundesweit über Vetternwirtschaft in der AfD diskutiert. Jetzt kommt raus: Familiäre Bande gibt es auch in der Linkspartei! In Thüringen arbeiten Angehörige von Linke-Landtagsabgeordneten teils in Büros anderer Abgeordneter auf Bundes- oder EU-Ebene.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Sprecher der Linke-Landtagsfraktion auf Anfrage der „Thüringer Allgemeinen“ bestätigt, arbeitet die Mutter von Fraktionschef Christian Schaft (34) im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Wahlkreisbüro eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linke<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Europaabgeordneten. Nach BILD-Informationen handelt es sich dabei um Martin Schirdewan (50), der seit 2019 Co-Vorsitzender der Fraktion Die Linke im Europäischen Parlament ist. Außerdem war er von 2022 bis 2024 Co-Vorsitzender der Partei Die Linke auf Bundesebene.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Partner von Vize-Landtagspräsidentin Lena Saniye Güngör (32) ist bei einer Bundestagsabgeordneten angestellt, die nicht aus Thüringen kommt.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Thüringer Linke-Fraktion beteuert, dass Schafts Mutter schon lange vor ihrer Anstellung politisch aktiv gewesen sei. Die Mitarbeiterin sei über viele Jahre bereits engagiert gewesen, etwa als Mitglied eines Gemeinderates und als ehrenamtliche erste Beigeordnete in einer Gemeinde. Außerdem habe sie verschiedene Funktionen in Landes- und Bundesparteien übernommen, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Flughafen-Skandal! Jetzt schaltet sich die Polizei ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/chaos-bei-der-lufthansa-in-muenchen-jetzt-schaltet-sich-die-polizei-ein-699d9653ee35d0f0647c5d9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d9653ee35d0f0647c5d9e/f159b998063eece21efbb7358fae7b89-square/Kennung_Symbolfoto,a4926ae6?w=656" alt="Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Flughafen-Skandal! Jetzt schaltet sich die Polizei ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang eingesperrt im Flugzeug, kein Start, kein Zurück ins Terminal – für rund 600 Passagiere wurde der Münchner Flughafen zur eisigen Geduldsprobe. Jetzt bekommt das Schnee-Chaos ein juristisches Nachspiel: Die Polizei hat einen Bericht an die Staatsanwaltschaft weitergeleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Polizeipräsidium Oberbayern Nord bestätigt: Die Polizeiinspektion Flughafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/chaos-bei-der-lufthansa-in-muenchen-jetzt-schaltet-sich-die-polizei-ein-699d9653ee35d0f0647c5d9e"><!-- --><!--[--><!--[-->München <!--]--><!--]--></a><!--[-->dokumentierte die Vorgänge und übergab sie an die Staatsanwaltschaft Landshut zur Prüfung. Zuvor hatten Welt und Bayerischer Rundfunk berichtet. Noch im Laufe des Dienstags sollte der Bericht dort eingehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau geprüft wird und ob mögliche Straftatbestände im Raum stehen, dazu äußern sich die Behörden bislang nicht. Auch die Staatsanwaltschaft wollte sich auf Nachfrage nicht äußern. Brisant: Anzeigen von betroffenen Passagieren gibt es nach Angaben der Polizei bisher nicht. Stattdessen habe ein wohl unbeteiligter Dritter eine Überprüfung angeregt. Der Hinweis sei über ein Kontaktformular beim Landeskriminalamt in München eingegangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: In der Nacht zum Freitag vergangener Woche waren sechs Flüge mit insgesamt rund 600 Passagieren betroffen. Die Maschinen standen bereits startbereit auf dem Rollfeld und sollten eigentlich abheben. Doch starker Schneefall machte den Starts einen Strich durch die Rechnung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfahren eingestellt:„Pinocchio“ ist zulässige Kritik an Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-verfahren-eingestellt-pinocchio-zulaessige-kritik-am-kanzler-699db645f15d29bebb940271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699db645f15d29bebb940271/a72fc6fb396e78ac5e631e930e31ad57,4776046b?w=320" alt="Verfahren eingestellt:„Pinocchio“ ist zulässige Kritik an Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Die Bezeichnung von Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) als „Pinocchio“ hat für einen Facebook-Nutzer kein juristisches Nachspiel. Die Staatsanwaltschaft Heilbronn stellte das Verfahren ein, „weil es sich hierbei um eine von der Meinungsfreiheit gedeckte und damit zulässige Machtkritik handelt“. Aus diesen Erwägungen sei auch ein anderes Verfahren wegen derselben Bezeichnung eingestellt worden, hieß es in einer Mitteilung am Dienstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlässlich eines Besuchs von Merz im Oktober in Heilbronn hatte ein Heilbronner Rentner den Kanzler in einem Facebook-Post als Pinocchio bezeichnet – und tippte ein Emoji mit langer Nase daneben. Am Montag war bekannt geworden, dass die Kriminalpolizei gegen den Senior wegen Beleidigung des Politikers ermittelt. Angezeigt hatte ihn aber nicht Merz selbst, sondern das Social-Media-Team des Heilbronner Polizeipräsidiums. Nun wurde das Verfahren eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Im Oktober kamen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Baden-Württembergs Ministerpräsident Winfried Kretschmann (77, Grüne) zu einem Spatenstich in die Stadt. Politiker-Alarm, Sicherheitszone, sogar ein temporäres Flugverbot. Auch in dem von dem Rentner kommentierten Facebook-Post des Polizeipräsidiums ging es seinerzeit um das Flugverbot, das im Zuge des Kanzlerbesuchs verhängt worden war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Polizei ermittelt gegen Rentner wegen des umstrittenen Politiker-Beleidigungs-Paragrafen 188.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,2:Testsieger! Das ist das beste Tablet 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tablet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dc0f376d16623d4e8b533/ed2b032150b9743f53cf67275ef337eb,43a4890a?w=320" alt="Note 1,2:Testsieger! Das ist das beste Tablet 2026" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Angriff in Berlin:Treppen-Treter (12) stellt sich der Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/angriff-in-berlin-zwoelfjaehriger-treppen-treter-stellt-sich-der-polizei-699da74476d16623d4e8b22c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699da74476d16623d4e8b22d/6f461d00ef59c533892735df59f20401,87ba624f?w=576" alt="Schwerer Angriff in Berlin:Treppen-Treter (12) stellt sich der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Angriff auf einen 26-Jährigen am Berliner Bahnhof Hermannstraße (Bezirk Neukölln) hat sich ein Zwölfjähriger der Polizei gestellt. Das bestätigte ein Polizeisprecher gegenüber BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst hatte RTL berichtet. Der Zwölfjährige soll sich bereits am Montag gestellt haben, ebenso wie seine Mittäter. Diese sind 14, 14 und 15 Jahre alt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 20.10 Uhr soll der Mann vor dem Bahnhof zunächst eine vierköpfige Jugendgruppe angesprochen haben. Die Jugendlichen entfernten sich zunächst. Kurz darauf begab sich der 26-Jährige in den Bahnhof.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wenig später kehrten die vier Jugendlichen zurück und folgten dem Mann zu einer Treppe. Während drei von ihnen ihre Handys herausholten und offenbar zu filmen begannen, lief ein Begleiter hinter dem 26-Jährigen her – und trat ihm gezielt in den Rücken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-50-dschungelcamper-beim-knutschen-erwischt-699afbb0d2efdf1bd0d2e78c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699afbb0d2efdf1bd0d2e78d/35cd66519d05f90753d00ce11a4e481d,176f96ca?w=576" alt="In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 9. März gibt es wieder einen neuen Termin im Trash-TV-Kalender: Die dritte Staffel der Prime-Video-Show „The 50“ steht in den Startlöchern. Schon der erste Trailer macht klar: Hier fliegen nicht nur die Fetzen, sondern auch die Funken! BILD weiß: Gleich vier Reality-Sternchen werden beim Knutschen erwischt. Ihre Gesichter bleiben verborgen, aber BILD weiß, wer da mit wem heimlich auf Kuschelkurs geht. Und dass auch ein Dschungelcamper dabei ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Videoaufnahmen aus Thailand zeigen:Transfrauen verprügeln deutschen Sex-Touristen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/thailand-transfrauen-verpruegeln-deutschen-freier-699d6b32ee35d0f0647c58cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6b32ee35d0f0647c58d0/68a5bb3b24e979cc4d9e5f5b37b0b885,231a7454?w=656" alt="Videoaufnahmen aus Thailand zeigen:Transfrauen verprügeln deutschen Sex-Touristen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Deutscher nimmt in Thailand eine Prostituierte mit auf sein Hotelzimmer – und erlebt eine böse Überraschung. Ein Video zeigt, was dann passierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie sich das Geschehen abspielte, wie die Polizei reagierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/ski-star-nach-horror-sturz-vonn-haette-beinahe-ihr-bein-verloren-699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2/fb94db0f37b29dfaef463cebbcf99fa6,b67473b7?w=320" alt="Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Superstar Lindsey Vonn (41) verrät, dass sie beinahe ihr Bein verloren hätte, doch Dr. Tom Hackett hat ihr Bein glücklicherweise vor der Amputation bewahrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittelgroße Städte boomen:Die beliebtesten Innenstädte Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-beliebtesten-innenstaedte-deutschlands-699d82bdd2efdf1bd0d30a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d82bdd2efdf1bd0d30a76/e3ae56b59552a47e476890d18bcb8ec5,ca58a158?w=320" alt="Mittelgroße Städte boomen:Die beliebtesten Innenstädte Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Durch die Innenstadt bummeln, in Schaufenster schauen, stöbern. Neue Daten belegen: Das ist nach wie vor beliebt – und boomt sogar! Vor allem in mittelgroßen Städten strömen Menschen in die Innenstädte. Das Unternehmen „hystreet.com GmbH“ hat in über 350 Städten gemessen, wie viele Passanten sich in den Innenstädten tummeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Auswertung misst hystreet.com mithilfe von stationären Laserscannern, wie viele Menschen tatsächlich zentrale Einkaufsstraßen einer Stadt besuchen. Diese Zahl wird dann durch die jeweilige Einwohnerzahl geteilt. „Das Ergebnis zeigt, wie oft eine Lage im Verhältnis zur eigenen Einwohnerzahl besucht wird. Um faire Vergleiche zu ermöglichen, werden die Standorte in regionale Größenklassen eingeteilt“, erklärt Geschäftsführer Nico Schröder. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">2026 erwarten viele Händler sinkende Umsätze, Onlinehandel soll hingegen wachsen.</p><p class="teaser__text">Ehemaliges Galeria-Gebäude in Hannover soll für 4000 Schüler umgebaut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:07:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>