<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Skandal-König gibt sich plötzlich ganz gefühlig:„Meine Sofí“! Juan Carlos’ verbitterte Liebeserklärung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/juan-carlos-meine-sofi-die-verbitterte-liebeserklaerung-des-skandal-koenigs-6912e59d0580923d0998dbc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912e59d0580923d0998dbc5/eeba4e917848618b1597aea7976c8b00,5ad86725?w=992" alt="Skandal-König gibt sich plötzlich ganz gefühlig:„Meine Sofí“! Juan Carlos’ verbitterte Liebeserklärung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tausende Frauen – aber SIE steht auf Platz 1. Der geschasste König Juan Carlos will aus seinem Exil in Abu Dhabi zurück nach Spanien. „Heimweh“ habe er – so steht es in seinem neuen Buch „réconciliation“ (Versöhnung). Zurück geht es aber nur über die Herzen seiner Untertanen. Diese will er nun offensichtlich mit einer verbitterten Liebeserklärung an Altkönigin Sofía umschmeicheln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum er im Exil so oft an Sofía denken muss, wer den beiden angeblich den Kontakt verbieten würde und welche Affäre ihn heute noch beschäftigt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Istanbuls Ex-Bürgermeister:Erdogan-Gegner soll 2352 Jahre 
ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/istanbul-imamoglus-haftstrafe-schockiert-tuerkei-69132efd0407e2fef73c930a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69132efd0407e2fef73c930a/7034683e9a59f00eaee6a926d76bf176,7e9a89e4?w=656" alt="Istanbuls Ex-Bürgermeister:Erdogan-Gegner soll 2352 Jahre 
ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Er ist dem türkischen Präsidenten Recep Tayyip Erdogan (71) schon lange ein Dorn im Auge – jetzt soll Istanbuls abgesetzter Bürgermeister ins Gefängnis. Die Nachrichtenagentur AFP berichtet über eine Anklageerhebung in 142 Punkten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Absurdes Höchstmaß bei einer Verurteilung: Hunderte Jahre Gefängnis! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp acht Monate nach der Festnahme und Absetzung des Istanbuler Bürgermeisters Ekrem Imamoglu hat die Staatsanwaltschaft dem Staatssender TRT zufolge bis zu 2352 Jahre Haft für den populären Oppositionspolitiker gefordert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das hieße: Er müsste bis ins Jahr 4377 hinter Gittern! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Auftritt im TV:Putins Hand und Bein zittern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/duenne-haut-dunkle-adern-das-bein-zittert-wieder-wie-krank-ist-putin-wirklich-69131a79e6281f32195acef3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69131a79e6281f32195acef3/e2221828c8a53650a55cb05c0fddd926,dbc9b33a?w=320" alt="Bei Auftritt im TV:Putins Hand und Bein zittern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Putin ballt die Fäuste, die Adern treten deutlich hervor, die Haut wirkt dünn und gespannt. Was sagt das über seinen Gesundheitszustand?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine war davon überrascht:Taylor Swift holt sich Superstars als Brautjungfern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swifts-brautjungfern-eine-hatte-damit-nicht-gerechnet-6912e5c00580923d0998dbc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912e5c00580923d0998dbc8/68890dafa5c2f1a5de5d1df24f3648b5,40b47144?w=320" alt="Eine war davon überrascht:Taylor Swift holt sich Superstars als Brautjungfern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die Promi-Hochzeit des kommenden Jahres nimmt Form an! Auf den Liebesschwur von Sängerin Taylor Swift und Footballer Travis Kelce warten nicht nur enge Freunde und Familie der Superstars, sondern Millionen „Swifties“ weltweit. Jetzt wurde bekannt, wen Taylor als Brautjungfern auserkoren hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar, dass auch die Brautjungfern nicht nur die besten Freundinnen sind, sondern selbst Superstars: Selena Gomez und Gigi Hadid. Sie sollen Taylor in dieser besonderen Zeit durch alle Höhen – und vielleicht auch Tiefen – begleiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taylor Swift und Travis Kelce (36) im Blumenmeer: Mit diesem Foto gaben sie am 26. August ihre Verlobung bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der US-Ausgabe der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.the-sun.com/entertainment/15441525/taylor-swifts-a-list-bridesmaids-revealed-as-she-gears-up-for-fairytale-wedding-to-travis-kelce/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ bat Swift ihre langjährige Freundin Gigi Hadid am Montag während eines gemeinsamen Dinners in New York darum, ihre Brautjungfer zu sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Attentäter will keine Verletzten bemerkt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/e9d12f7b5a8cfc8866f94cac4e8d6489,14da8261?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Attentäter will keine Verletzten bemerkt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Tag 2 im Mammut-Prozess gegen Taleb al-Abdulmohsen (51): Auch heute will sich der Magdeburger Weihnachtsmarkt-Attentäter erneut äußern. Bereits am Montag hatte er angekündigt: „Ich werde stundenlang, vielleicht tagelang dafür brauchen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch daraufhin folgte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/prozess-in-magdeburg-die-wirren-botschaften-des-weihnachtsmarkt-attentaeters-6911fb3e0580923d0998d366"><!-- --><!--[--><!--[-->bloß Geschwafel, zum Teil wirr und politisch<!--]--><!--]--></a><!--[--> – aber kein einziges Wort zur Tat. Geht es heute so weiter? Oder äußert sich der Amokfahrer zum Tag des 20. Dezember 2024, an dem er über den Weihnachtsmarkt raste, sechs Menschen tötete und 338 Menschen verletzte?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alles über den zweiten Prozesstag lesen Sie hier im Live-Ticker.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblickend erzählt Taleb al-Abdulmohsen von seiner Jugend. Schon mit 15 Jahren habe er den Wunsch gehabt, gegen die saudische Regierung zu kämpfen. „Ich habe zu Hause eine echte Bombe gebaut – ich will aber nicht beschreiben, wie man das macht,“ sagt er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Wachstumsmärkte:6 unentdeckte Aktien-Perlen mit Top-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wachstumsmaerkte-top-aktien-aus-aufstrebenden-regionen-begeistern-anleger-690878f2df9fa029228f1889</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690878f2df9fa029228f188a/598bd001ee1ed343adce6c87f5c9bfef,2ed19788?w=576" alt="Neue Wachstumsmärkte:6 unentdeckte Aktien-Perlen mit Top-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während traditionelle Finanzzentren oft stagnieren, entfaltet sich in bisher weniger beachteten Regionen der Welt eine stille wirtschaftliche Revolution. Verschiedene Unternehmen ermöglichen Anlegern, von diesem beispiellosen Wachstum zu profitieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie, welche Top-Aktien das größte Potenzial für überdurchschnittliche Renditen bieten und wie diese Firmen die Finanzwelt transformieren. Welche Chancen und Risiken erwarten Investoren in diesen aufstrebenden Märkten? Sichern Sie sich alle Einblicke mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testphase bei YouTube:Sky bricht mit Abo-Zwang</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sky-bricht-mit-abo-zwang-testphase-bei-youtube-69131f1f0407e2fef73c9139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69131f1f0407e2fef73c913a/50e09d7367c7c75d8f7dcf0b925aadc9,df21a689?w=576" alt="Testphase bei YouTube:Sky bricht mit Abo-Zwang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pay-TV-Sender Sky bietet erstmals einzelne Sport-Übertragungen im Pay-per-View-Format (Bezahlung pro Betrachtung; Anm. d. Red.) an. Das Experiment wird dabei erstmals im Rahmen der ATP-Finals 2025 in Turin (Tennis-Jahresfinale) getestet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Streit zwischen dem Verband und Barcelona eskaliert. Mittendrin: Lamine Yamal!</p><p><!--[--><!--[-->Vom 9. bis 16. November können Fans alle Matches über den YouTube-Kanal „Sky Sport Tennis“ im Livestream verfolgen – entweder einzeln per „Single Match Access“ (ein einzelnes Spiel) für 2,49 Euro oder tageweise per „Day Pass Access“ für 3,49 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debatte um Sexkauf-Verbot:Verbands-Chef lädt Klöckner in sein Bordell ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zoff-um-sexkauf-verbot-verbands-chef-laedt-kloeckner-in-sein-bordell-ein-6911a5eb0166cd59ef99a61e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6911a5eb0166cd59ef99a61e/467e8ea72a305779d704232c423e4761,2105abcf?w=656" alt="Debatte um Sexkauf-Verbot:Verbands-Chef lädt Klöckner in sein Bordell ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Aussage, Deutschland sei der „Puff Europas“, hatte Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) eine Debatte über ein mögliches Sexkauf-Verbot entfacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wehrt sich der Chef des Verbands deutscher Laufhäuser gegen die pauschalen Vorwürfe von der ranghöchsten Politikerin des Landes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bordell-Besitzer John Heer (58) zu BILD: „Der gesamten Prostitutionsbranche zu unterstellen, generell verbrecherisch tätig zu sein, ist eine bodenlose Unverschämtheit und eine gezielte Kampagne.“ Ein Verbot der Prostitution würde nicht nur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/erotik"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sexkäufer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Betreiber prostitutiver Betriebe kriminalisieren, sondern auch alle Sexarbeiterinnen, die man doch eigentlich schützen wolle.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Julia Klöckner fordert Verbot von Prostitution und Sexkauf nach nordischem Modell.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger bei Geräten unter 100 Euro:Das ist der beste Drucker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-multifunktionsdrucker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685bf4cf54352c1fc4b2c443/d30f5798e0ec8e0c8b163db7ca775b75,9ba84ffe?w=320" alt="Testsieger bei Geräten unter 100 Euro:Das ist der beste Drucker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Retter hörten die Schreie:Fahranfänger (†19) rast mit 200 km/h gegen Baum</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/unfall-in-berlin-19-jaehriger-stirbt-beifahrer-in-lebensgefahr-6912d2800166cd59ef99b524</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912d2800166cd59ef99b524/0f5c20130ea10116fdf91644d7410b7a,aade67b?w=320" alt="Retter hörten die Schreie:Fahranfänger (†19) rast mit 200 km/h gegen Baum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein grausiger Anblick, der sich den Rettern in der Nacht auf Dienstag bietet. Im Nebel stehen sie an einem Haufen Blech, der kaum noch als Auto zu identifizieren ist. Dramatisch: In dem Wrack sind noch immer zwei Männer festgeklemmt, die laut Zeugen mit bis zu 200 km/h gegen mehrere Bäume krachten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall geschah gegen 0.25 Uhr im Berliner Stadtteil Biesdorf. Nach ersten Erkenntnissen war ein 19-Jähriger mit einem Audi über den Blumberger Damm gerast, auf dem Beifahrersitz saß ein 20-Jähriger. Der Fahrer soll seinen Führerschein nach BILD-Informationen erst seit wenigen Monaten besessen haben. Er verlor aus bislang ungeklärter Ursache die Kontrolle über den Mietwagen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von dem Audi ist nach dem Unfall nicht mehr viel zu erkennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Motor mit Getriebe lag meterweit von der Unfallstelle entfernt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernte wird vernichtet, trotzdem Steuergeld für Bauern:Millionen für den Kartoffel-Wahnsinn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuer-millionen-fuer-den-kartoffeln-wahnsinn-ernte-wird-vernichtet-bauern-kassieren-6911efe2111dd875f6257a4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6911efe2111dd875f6257a4e/11c61b6b9da7d36e2243e4b217a4e2b5,2bcd7f57?w=992" alt="Ernte wird vernichtet, trotzdem Steuergeld für Bauern:Millionen für den Kartoffel-Wahnsinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Peine – <!--]--><!--[--><b>Geerntet, vernichtet – aber trotzdem Millionen Euro Steuermittel kassiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian Schridde (42) aus Sierße bei Peine (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) brachte 400 Tonnen Speisekartoffeln zur Biogasanlage. Nicht, weil sie schlecht waren, sondern weil er keinen anderen Abnehmer fand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►  Kein Einzelfall: 2025 wurde in Deutschland eine Rekordernte eingefahren: 13,4 Millionen Tonnen Kartoffeln – so viele wie seit 25 Jahren nicht. Das sind 5,3 Prozent mehr als im Vorjahr, 17 Prozent mehr als im Schnitt der letzten Jahre. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Bundesweit wuchs die Anbaufläche auf 301.000 Hektar, ein Plus von 6,7 Prozent. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kartoffel/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19918164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kartoffeln </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>galten lange als verlässliches Geschäft, viele Landwirte stiegen ein. Doch jetzt drücken Millionen Tonnen Überproduktion auf den Markt und die Preise.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Rechenzentrum geplant:Google pumpt fünf Milliarden nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mega-rechenzentrum-geplant-google-pumpt-fuenf-milliarden-nach-deutschland-691323020407e2fef73c91e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691323020407e2fef73c91e4/a7de29d1663acb3aecd9b6d2f54379e2,ce5d2e12?w=576" alt="Mega-Rechenzentrum geplant:Google pumpt fünf Milliarden nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/M. – <!--]--><!--[--><b>Endlich mal gute Nachrichten für den Standort Deutschland: Google steckt laut Insidern in den kommenden Jahren rund fünf Milliarden Euro in den Ausbau seiner digitalen Infrastruktur in Deutschland. Geplant sind unter anderem ein neues Rechenzentrum in Dietzenbach bei Frankfurt und der Ausbau des bestehenden Standorts in Hanau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell soll das Mega-Projekt am Nachmittag um 16.30 Uhr in Berlin vorgestellt werden – mit dabei: Vizekanzler Lars Klingbeil (47, SPD) und Google-Deutschlandchef Philipp Justus (56). Der US-Konzern spricht vom „bis dato größten Investitionsplan für Deutschland“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der KI-Boom frisst Strom – darum sind neben dem Ausbau bestehender Standorte in München, Frankfurt und Berlin auch Energie-Projekte (mit Erneuerbaren und Recycling-Strom) geplant. „Im globalen Wettlauf um künstliche Intelligenz und wirtschaftliche Wettbewerbsfähigkeit müssen Digitalisierung, umweltfreundliche Technologien sowie sichere, souveräne Cloud-Dienste zusammengedacht werden“, teilte Google mit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Regierung will Bürokratie abbauen – aber die eigenen Minister stehen auf der Bremse.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Die Wirtz-Kritiker in England haben keine Ahnung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kommentar-die-wirtz-kritiker-in-england-haben-keine-ahnung-6912f4be6a6fc9b1c2071a1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912f4be6a6fc9b1c2071a1d/8b260f457918a98ee2b1aab129b33411,718f2a25?w=576" alt="Kommentar:Die Wirtz-Kritiker in England haben keine Ahnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer Florian Wirtz nicht persönlich kennt, könnte Mitleid mit ihm bekommen. Seit seinem Wechsel zum FC Liverpool im Sommer ist er zu einer Art Fußabtreter vieler englischen Fußball-Experten geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wayne Rooney sprach davon, dass Wirtz der Spielweise von Liverpool „schadet“. Rio Ferdinand versuchte ihm „Zweifel“ am Wechsel einzureden.  Und Gary Neville arbeitet sich fast wöchentlich am Spielmacher ab. Zuletzt bezeichnet er Wirtz „als Problem“, das man „beim Namen nennen“ müsse, und als „Schuljungen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitleid muss man mit Wirtz aber nicht haben. Aus drei Gründen: Seine Qualität und seine Mentalität sind herausragend. Ihn interessieren diese Kommentare nicht besonders. Und sie kommen meist aus einer bestimmten Ecke. Rooney, Ferdinand, Neville – sie alle sind Ex-Spieler des Erzrivalen Manchester United.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deshalb: Entweder ist die Abneigung gegen Liverpool ihr Antrieb und Wirtz wegen der Mega-Ablöse von 140 Millionen Euro ihr neues Lieblingsopfer – oder sie haben keine Ahnung!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tage vor dem großen Finale:BILD enthüllt „Love Island VIP“-Siegerpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/love-island-vip-sie-gewinnen-die-dating-show-6912f2426a6fc9b1c20719e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912f2426a6fc9b1c20719e7/017645a94be40b4b27a78dcf64901d4f,82ef31c9?w=656" alt="Zwei Tage vor dem großen Finale:BILD enthüllt „Love Island VIP“-Siegerpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Reality-Amor hat mal wieder seine Pfeile geschossen! In der Trash-TV-Welt gibt es ein neues Paar – zumindest auf dem Bildschirm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erst am Donnerstag läuft das große Finale von „Love Island VIP“. Lesen Sie schon jetzt mit BILDplus, wer sich nicht nur den Sieg und einen neuen Partner schnappte, sondern auch 50.000 Euro Preisgeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>