<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So lief die Spezial-Operation El Mencho:Geliebte führte die Fahnder zum Drogen-Baron</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/showdown-in-mexiko-so-lief-der-schlag-gegen-den-drogenboss-el-mencho-699c6653c1f940724fde06d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c6653c1f940724fde06da/579ab2316315bdf706b50e3d299689d6,96aa1eb6?w=992" alt="So lief die Spezial-Operation El Mencho:Geliebte führte die Fahnder zum Drogen-Baron" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mexiko-City – <!--]--><!--[--><b>Der mächtigste Drogenboss des Landes ist tot. Nemesio Oseguera (59), besser bekannt als El Mencho, wurde am Sonntag bei einer großangelegten Spezialoperation getötet. Nun hat Mexikos Präsidentin Claudia Sheinbaum (63) weitere Einzelheiten über den spektakulären Einsatz bekannt gegeben. Demnach wurde der Anführer des Drogenkartells Jalisco Nueva Generación (CJNG) verpfiffen – von seiner eigenen Geliebten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mindestens 74 Menschenleben haben die Operation und anschließende Ausschreitungen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexiko<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekostet. Neben dem Drogenboss starben u. a. El Menchos Leibwächter und mehrere Kriminelle, aber auch 25 Mitglieder der mexikanischen Nationalgarde. Bei einer Pressekonferenz am Montagnachmittag ließ Präsidentin Claudia Sheinbaum ihren Verteidigungsminister Ricardo Trevilla Trejo (65) die dramatischen Stunden vor und nach der Operation schildern. Schon der Beginn der Ereignisse ist brisant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Am 20. Februar erhielten wir die Information zu El Menchos’ Aufenthaltsort,“, berichtet der Militär-Chef. Demnach wurde ein Vertrauter einer der Geliebten des Drogen-Barons ausfindig gemacht, der sie zu einem Anwesen in der Ortschaft Tapalpa brachte. Dort traf sie den Anführer des CJNG. Einen Tag später, so berichtet Trevilla Trejo weiter, sei die Frau wieder aus dem Gebäude gekommen. „Der Kartellboss war laut unseren Informationen noch im Gebäude.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nemesio Oseguera (59) führte eines der mächtigsten Kartellbosse Mexikos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Sportmoderatorin ist Deutsch-Mexikanerin:Vanessa Huppenkothen bangt um ihre Freunde in Mexiko</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wm-star-vanessa-huppenkothen-bangt-chaos-in-mexiko-nach-drogenboss-tod-699c1730d2efdf1bd0d2f3ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c1730d2efdf1bd0d2f3af/21ddd98dfe3db9844cd68ba2971b4d2e,e3a372d8?w=576" alt="Die Sportmoderatorin ist Deutsch-Mexikanerin:Vanessa Huppenkothen bangt um ihre Freunde in Mexiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mexiko-Stadt (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Sie ist gerade auf dem Weg in ihre Familienheimat und schaut mit Sorge auf ihr Zuhause. Die Deutsch-Mexikanerin Vanessa Huppenkothen (41) ist die berühmteste Sportjournalistin Amerikas und berichtet für Branchenriese ESPN von den ganz großen Events weltweit. Super Bowl, Fußball-Weltmeisterschaften. Gerade erst war sie bei den Olympischen Spielen in Italien, besucht nun ihren Vater in Süddeutschland und steht dabei permanent in Kontakt mit ihren Freunden und Kollegen in Mexiko.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Chaos in Mexiko: Nach dem Tod eines bekannten Drogenbosses regiert Gewalt in dem mittelamerikanischen Land. Bewaffnete Sicherheitskräfte patrouillieren auf den Straßen. Es kam zu Plünderungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder der Unruhen haben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vanessa-huppenkothen/verraet-ihr-narben-geheimnis-40276374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Huppenkothen<!--]--><!--]--></a><!--[--> erschüttert. Zu BILD sagt sie: „Das, was ich sehe, sieht nicht gut aus. Mexiko-Stadt soll zwar unter Kontrolle sein, aber in großen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-chaos-in-mexiko-sind-die-wm-playoffs-in-gefahr-699c2814d2efdf1bd0d2f580"><!-- --><!--[--><!--[-->Metropolen wie Guadalajara, Puerto Vallarta oder Michoacán brennt es.<!--]--><!--]--></a><!--[-->“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für das mexikanische Fernsehen berichtete Vanessa Huppenkothen gerade erst von den Olympischen Spielen, u.a. aus Mailand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Mexiko regiert die Gewalt:Die blutige Rache des Kartells</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-mexiko-regiert-die-gewalt-die-blutige-rache-des-kartells-699c5ec0bf293b03088211bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c5ec0bf293b03088211bd/ac9d01312284b5c1d1d8697f516856b4,eb71f620?w=576" alt="In Mexiko regiert die Gewalt:Die blutige Rache des Kartells" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drogenkartellmitglieder sorgen aktuell für Zerstörung und Verwüstung in Mexiko. Busse und Lastwagen brennen, Banken, Apotheken und Tankstellen gehen in Flammen auf. Auslöser ist der Tod des Drogenbosses „El Mencho“. Bei einem Schlag der mexikanischen Armee, stirbt dieser.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD stellt sie vor:Exklusiv: Das sind die Top 9 der Miss Germany 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/exklusiv-diese-neun-frauen-stehen-im-miss-germany-finale-69975bbbf9269d94305a50fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69975bbbf9269d94305a50ff/f82a14440b06ca8d753a508c12f66e11,b592d1ee?w=992" alt="BILD stellt sie vor:Exklusiv: Das sind die Top 9 der Miss Germany 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Miss Germany 2026 wird mehr als nur ein Schönheitswettbewerb – es ist eine Bühne für Frauen, die in ihren Berufen Außergewöhnliches leisten. Von der mutigen Bundeswehrsoldatin bis zur innovativen Locken-Unternehmerin: Diese neun Finalistinnen beeindrucken mit ihren Geschichten und Visionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was treibt sie wirklich an, und wie wollen sie die Zukunft für Frauen gestalten? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Treffen Sie die inspirierenden Kandidatinnen und erfahren Sie, welche Missionen sie verfolgen. All das und mehr lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenige Tage nach ZDF-Skandal:ARD muss Fehler bei Merkel-Video korrigieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wenige-tage-nach-zdf-skandal-ard-muss-fehler-bei-merkel-video-korrigieren-699c8a5ad2efdf1bd0d2ffea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c8a5ad2efdf1bd0d2ffeb/e2762a8965c4e46d9473103adee97aab,ad264d89?w=576" alt="Wenige Tage nach ZDF-Skandal:ARD muss Fehler bei Merkel-Video korrigieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erst das ZDF, nun die ARD: Erneut muss eine der beiden öffentlich-rechtlichen Anstalten einen Fehler einräumen. Wie jetzt bekannt wurde, hat die ARD am Sonntag eine falsche Szene mit Altkanzlerin Angela Merkel (71) gesendet. In der Sendung „Bericht aus Berlin“ wurde sie nach der Wiederwahl von Friedrich Merz (70) zum Parteichef applaudierend gezeigt. Zu diesem Zeitpunkt hatte sie den Saal jedoch längst verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichteten die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sueddeutsche.de/medien/bericht-aus-berlin-ard-fehler-bild-merkel-cdu-parteitag-li.3392876?" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Süddeutsche Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.welt.de/kultur/medien/article699c79c7d2efdf1bd0d2fe9e/bilder-im-falschen-kontext-kleiner-merkel-skandal-ard-muss-bericht-ueber-cdu-parteitag-korrigieren.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WELT<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer) über den Fehler der ARD. „Das war er, der ganz besondere Moment beim Parteitag. Friedrich Merz wird mit gut 91 Prozent zum Parteichef gewählt“, sagt in dem Beitrag eine Sprecherin aus dem Off. Dann ist die klatschende Merkel zu sehen. Der Sender hat die falsch zugeordnete Sequenz am Sonntagabend aus der Mediathek entfernt. Dies sei noch vor der aktuellen Berichterstattung über den Fehler erfolgt, so eine ARD-Sprecherin zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Korrekturhinweis schreibt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ARD<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Mediathek: „In der ursprünglichen Fassung war in einem Beitrag über den CDU-Parteitag zu sehen, wie Angela Merkel nach der Wiederwahl von Friedrich Merz zum CDU-Chef Beifall spendet. Dieses Bild ist jedoch früher, nach der Rede von Friedrich Merz, entstanden. Die Redaktion hat das Bild aus dem Beitrag entfernt und eine neue Fassung online gestellt. Wir bitten, den Fehler zu entschuldigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merkel hatte ursprünglich geplant, bis zur Verkündung des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/starkes-ergebnis-beim-parteitag-in-stuttgart-cdu-machtmaschine-staerkt-merz-69989e91ee35d0f0647c24b2"><!-- --><!--[--><!--[-->Wahlergebnisses<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Parteitag in Stuttgart zu bleiben. Die Wahl sollte eigentlich bereits um 15.15 Uhr stattfinden. Dann verzögerte sich alles – unter anderem wegen technischer Probleme beim Wahlgang. Kurz nach 18 Uhr verabschiedete sich Merkel deshalb vom Kanzler und seiner Ehefrau Charlotte. Sie habe den letzten Direktzug nach Berlin nicht verpassen wollen, hieß es anschließend. Sie habe Merz aber per SMS gratuliert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es befällt Bakterien gesunder Menschen:Neu entdecktes Virus könnte Darmkrebs auslösen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/darmkrebs-neu-entdecktes-virus-koennte-krebs-ausloesen-699c838bbf293b030882157c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c838bbf293b030882157d/9a4ee420b4c2c5801f74659afc01cb97,557f0cca?w=576" alt="Es befällt Bakterien gesunder Menschen:Neu entdecktes Virus könnte Darmkrebs auslösen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dänemark – <!--]--><!--[--><b>Darmkrebs ist eine der häufigsten Krebsarten. Alter, Ernährung und Lebensstil gelten als wichtige Risikofaktoren. Doch oft bleibt die Frage offen: Warum trifft es manche Menschen, obwohl sie scheinbar kein besonderes Risiko haben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nature.com/articles/s43856-026-01403-1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Team der Universität Süddänemark und des Universitätsklinikums Odense<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat ein bisher unbekanntes Virus identifiziert, das mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/ratgeber/darmkrebs-symptome-ursache-diagnose-therapie-87487598.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darmkrebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Zusammenhang stehen könnte. Gefunden wurde es in dem Darmbakterium Bacteroides fragilis. Dieses Bakterium kommt bei den meisten gesunden Menschen vor. „Es ist ein Paradox, dass wir immer wieder das gleiche Bakterium bei Darmkrebs finden, obwohl es zugleich ein völlig normaler Bestandteil des Darms gesunder Menschen ist“, sagte Flemming Damgaard vom Universitätsklinikum Odense laut Mitteilung. Sein Team prüfte deshalb, ob es innerhalb des Bakteriums Unterschiede gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Forscher stießen dabei auf ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/who-liste-das-sind-die-aktuell-gefaehrlichsten-viren-und-bakterien-6746bf3164c51072bc21bb7e"><!-- --><!--[--><!--[-->Virus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das bislang nicht beschrieben wurde. Es handelt sich um einen sogenannten Bakteriophagen. Das sind Viren, die Bakterien befallen. Der Phage lebt im Inneren des Bakteriums und kann dessen Eigenschaften verändern. Laut dem Team gehört er zu neuen Typen innerhalb der Virusklasse der Caudoviricetes.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lungenkrebs trifft zunehmend Nichtraucher, oft durch Umweltverschmutzung verursacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nase „direkt wieder eingekracht“:Haftbefehl hatte nach Netflix-Doku Koks-Rückfall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-hat-nach-netflix-doku-koks-rueckfall-699c7ebbee35d0f0647c508d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c7ebbee35d0f0647c508d/d778b3ebae0c2ff22b4bb85375eb6bbc,2a77c695?w=656" alt="Nase „direkt wieder eingekracht“:Haftbefehl hatte nach Netflix-Doku Koks-Rückfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Die Netflix-Doku „Babo – Die Haftbefehl-Story“ schlug im vergangenen Herbst große Wellen. Sie zeigte Rap-Star Haftbefehl (40) zwischen Höhenflug und Absturz – ein Leben am Limit, geprägt von Ruhm, Exzessen und Drogen. Am Ende suchte der Musiker Hilfe in einer Klinik und ließ sich behandeln. Ohne langfristigen Erfolg! In einem neuen Podcast offenbart der Rapper einen Koks-Rückfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seinem Klinikaufenthalt „ging es ihm viel besser“, wie er in dem RTL-Podcast „Nina und Aykut“ erklärt. Der jahrelange Drogenkonsum und der Entzug hatten seine Spuren hinterlassen: „Ich hatte extrem zugenommen, wie man auch in der Doku sehen kann“, so Haftbefehl. Gesprächsthema war auch immer wieder seine Nase, die durch den Konsum eingefallen und verformt war. Im Januar 2026 ließ er sie operativ rekonstruieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haftbefehl mit seiner Frau Nina Anhan (35) bei der Doku-Premiere in Berlin <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Aykut Anhan, wie Haftbefehl mit bürgerlichem Namen heißt, schaffte es nicht, standhaft zu bleiben: „Dann habe ich wieder angefangen, Drogen zu nehmen, und meine Nase ist direkt wieder eingekracht.“ Er begab sich in eine Klinik in Villingen-Schwenningen, blieb dort aber nur zwei Tage, begann danach direkt wieder zu konsumieren. Im Juli 2025 dann ein erneuter Tiefpunkt: der plötzliche Tod von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xatar-tod-des-star-rappers-bleibt-wohl-fuer-immer-ungeloest-68cbddf2a609990af70f0d66"><!-- --><!--[--><!--[-->Rapper Xatar<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einem engen Freund und Mentor von Anhan. Der  schwere Verlust, der Drogenkonsum – alles zu viel für Haftbefehl! Er fiel ins Koma.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Günstig-Bürste ist ein Putz-Upgrade!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c8998d2efdf1bd0d2ffe6/803b4fa9568f63719bf1fdd60f02b231,ab42f27d?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Günstig-Bürste ist ein Putz-Upgrade!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK-Einsatz in Berlin:Messer-Mann vor CDU-Zentrale überwältigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/sek-einsatz-in-berlin-messer-mann-vor-cdu-zentrale-ueberwaeltigt-699ca1fcd2efdf1bd0d30118</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ca1fcd2efdf1bd0d30118/98a035703367d97512239370711e9434-miniSquare,92f0378d?w=320" alt="SEK-Einsatz in Berlin:Messer-Mann vor CDU-Zentrale überwältigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Polizei-Großeinsatz vor der CDU-Parteizentrale in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Berlin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Tiergarten. Ein bislang nicht identifizierter Mann stand am Montagabend vor dem Haupteingang des Konrad-Adenauer-Hauses. Er war mit einem Messer bewaffnet und drohte, sich das Leben zu nehmen.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben von Polizeisprecher Martin Halweg hatte sich der etwa 40 Jahre alte Mann gegen 17 Uhr telefonisch bei der Polizei gemeldet und seinen Suizid angekündigt. Zahlreiche Einsatzfahrzeuge rasten zum Ort, sperrten die Umgebung ab, schickten Passanten aus dem Gefahrenraum. Etwa 70 Beamte sind gegenwärtig im Einsatz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Umgebung der CDU-Zentrale ist abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann mit den blonden Haaren soll psychisch auffällig sein und Deutsch sprechen. Er hatte ein Messer mit einer langen Klinge bei sich. Speziell ausgebildete Verhandler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->trafen wenig später am Tatort ein, um den Mann zur Aufgabe zu bewegen. Ferner waren Elite-Polizisten des Spezialeinsatzkommandos (SEK) vor Ort, um den Mann zu entwaffnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Vorwürfe im Clever-fit-Rosenkrieg:Hinterging der Fitness-Millionär seine Frau doppelt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/clever-fit-rosenkrieg-hinterging-der-fitness-millionaer-seine-frau-doppelt-699a0da8ee35d0f0647c3257</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a0da8ee35d0f0647c3258/18f46b0a93087648acc422eba7ca97b6,47d01887?w=992" alt="Neue Vorwürfe im Clever-fit-Rosenkrieg:Hinterging der Fitness-Millionär seine Frau doppelt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Rosenkrieg um Clever-fit-Gründer Alfred Enzensberger spitzt sich zu. Nur Tage nach seiner Verlobung mit Influencerin Stephanie Davis erhebt seine Ex Aida neue schwere Vorwürfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er habe sie angeblich doppelt hintergangen – privat und finanziell. Es geht um einen neuen Ehevertrag und den Verkauf einer gemeinsamen Villa auf Mallorca. Lesen Sie die neuen Entwicklungen des Rosenkriegs um den bekannten Multimillionär – und was er dazu sagt – mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Beckers Baby auf dem Tennisplatz:Aufschlag Mini-Zoë</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-beckers-baby-auf-dem-tennisplatz-aufschlag-mini-zoe-699c3e1ebf293b0308820e4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c3e1ebf293b0308820e50/403144207480e8a7d3c6cdec35c31e96,95abd8b9?w=576" alt="Boris Beckers Baby auf dem Tennisplatz:Aufschlag Mini-Zoë" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sehen wir hier schon den nächsten großen Tennis-Star? Überglücklich und überstolz wurde Boris Becker (58) im vergangenen November erneut Papa. Mit Ehefrau Lilian de Carvalho Monteiro (35), Baby Zoë Vittoria (knapp 3 Monate alt) und der neuen Heimat Mailand hat er sein Glück gefunden. Jetzt geht es das erste Mal mit seinen beiden Frauen auf den Tennisplatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Mailand fühlt sich der ehemalige Wimbledon-Sieger pudelwohl. Nun ging es zu dritt in die Sporthalle. Goldig: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-zeigt-sein-babyglueck-in-mailand-69876979148ab5a518f929b3"><!-- --><!--[--><!--[-->Tochter Zoë<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat schon ihren eigenen Mini-Schläger in quietschpink. Becker schreibt auf Instagram: „Ich habe meine Mädels für ein bisschen Tennis in den Club mitgenommen – Das erste Mal ist Mama zurück auf dem Platz!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Seltener Anblick: Kerner (61) nahm seine Ehefrau Alina (30) mit nach Mailand.</p><p><!--[--><!--[-->Gemeint ist das erste Mal seit Lilians Schwangerschaft. Ein Video zeigt sie ausgelassen beim Spielen mit ihrem Mann. Sie sporteln, umarmen sich liebevoll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er filmte sie in einem Zustand der Wehrlosigkeit:Wollte Marius die Frauen beherrschen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-wollte-er-die-frauen-beherrschen-psychologe-ordnet-ein-6999aa8ed2efdf1bd0d2d90f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999aa8ed2efdf1bd0d2d910/f8c74f1a4308e18e49a1011c81fe4d24,c38f0f94?w=576" alt="Er filmte sie in einem Zustand der Wehrlosigkeit:Wollte Marius die Frauen beherrschen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Saal 250 im Amtsgericht von Oslo herrscht angespannte Stille. Seit mehreren Wochen steht dort Marius Borg Høiby (29) vor Gericht. 38 Anklagepunkte wiegen schwer, vier davon betreffen den besonders gravierenden Vorwurf der Vergewaltigung. Doch neben den juristischen Details ist es ein Aspekt, der Beobachter besonders erschüttert: Laut Anklage soll Høiby Frauen gefilmt haben, während sie schliefen oder stark alkoholisiert waren, dokumentiert ohne Wissen und ohne Zustimmung der Betroffenen. Intime Aufnahmen ihrer Geschlechtsteile. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der Psychologe Dr. Thomas Fuchs das Verhalten von Marius einschätzt, was er zu dessen Selbstwertgefühl und Drogenkonsum sagt und was er glaubt, wieso Marius die Frauen filmte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie dürfen Straße in Frankfurt blockieren:Gericht erlaubt Pop-up-Moschee der Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sie-duerfen-frankfurter-strasse-blockieren-gericht-erlaubt-pop-up-moschee-der-mullahs-699ac7e9ee35d0f0647c378a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac7e9ee35d0f0647c378b/c761b25eac00aaf04e0f8b23923db83d,d2590a?w=656" alt="Sie dürfen Straße in Frankfurt blockieren:Gericht erlaubt Pop-up-Moschee der Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Koran-Rufe, religiöse Gesänge, Muslime beten auf Teppichen – mitten auf einer Hauptstraße in Frankfurt. Zweimal pro Woche steht der Verkehr auf einer Spur still, Polizei und Ordnungsamt müssen umleiten. Weil das Bundesinnenministerium die Imam-Ali-Moschee verboten und geschlossen hat, machen die Gemeindemitglieder seitdem auf der Straße weiter. Und das ab sofort mit offiziellem Segen des Hessischen Verwaltungsgerichtshofs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war als knallharter Schlag gegen die Mullahs in Deutschland gedacht. Die damalige Bundesinnenministerin Nancy Faeser (55, SPD) verbot im Juli 2024 das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bmi.bund.de/SharedDocs/pressemitteilungen/DE/2024/07/exekutive3.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Islamische Zentrum Hamburg (IZH)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das als Arm des iranischen Regimes gilt. Auch die Frankfurter Imam-Ali-Moschee fiel unter das Verbot, weil der Gotteshaus-Betreiber „Zentrum der Islamischen Kultur“ zum IZH gehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moschee oder Versammlung? Muslime sitzen jeden Donnerstag und Freitag auf der Straße unter einem Pavillon und beten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seitdem beten die Gemeinde-Mitglieder jeden Donnerstag und Freitag auf der Straße vor der geschlossenen Moschee und haben es als Protest-Versammlung angemeldet. Seit Juli 2024 fanden fast 170 solcher Veranstaltungen statt. Das Ordnungsamt spricht von einer „Sperrzeit der Fahrbahn von rund 405 Stunden“ sowie von „Beeinträchtigungen von durchschnittlich etwa 450 Fahrgästen der betroffenen Buslinien pro Versammlung“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Epstein-Kontakt:Unterhosen-Botschafter festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wegen-epstein-kontakte-unterhosen-botschafter-festgenommen-699c8a02c1f940724fde0a89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c8a02c1f940724fde0a89/e2e3b18735d5b41a2872e94b7f7acd5a,32db23f1?w=320" alt="Wegen Epstein-Kontakt:Unterhosen-Botschafter festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der ehemalige britische Botschafter Peter Mandelson wurde aufgrund seiner Verbindungen zu Jeffrey Epstein im Rahmen einer Untersuchung wegen Fehlverhaltens festgenommen. Im September war er bereits von Premierminister Keir Starmer von seinem Posten abberufen worden, im Februar trat er aus der Labour-Partei zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mandelsons Name wurde gemäß britischer Polizeipraxis nicht genannt, obwohl der Verdächtige in dem Fall bereits zuvor als Mandelson identifiziert worden war. Auslöser der Ermittlungen waren Dokumente aus den Epstein-Akten, die nahelegen, dass Mandelson vor anderthalb Jahrzehnten sensible Regierungsinformationen an den Sexualstraftäter weitergab. Sexuelle Übergriffe werden ihm nicht vorgeworfen. Die Festnahme erfolgt also nicht wegen des Unterhosen- und Bademantel-Fotos. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler hatten ihre Arbeit Anfang des Monats aufgenommen, nachdem die Regierung von Premierminister Starmer Kommunikation zwischen Mandelson und Epstein an die Polizei übergeben hatte. Eine Stellungnahme des ehemaligen Botschafters lag zunächst nicht vor. Der Skandal setzt auch Starmer unter Druck, da er Mandelson trotz dessen bekannter Verbindungen zu Epstein ernannt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mandelson ist der zweite prominente Brite, der innerhalb kurzer Zeit im Zusammenhang mit der Epstein-Affäre in Polizeigewahrsam genommen wurde. Vor einigen Tagen wurde der frühere Prinz Andrew festgenommen und nach einem Verhör unter Auflagen wieder freigelassen. Andrew Mountbatten-Windsor wird verdächtigt, während seiner Zeit als Sonderbeauftragter für Handel zwischen 2001 und 2011 Epstein vertrauliche Informationen zugespielt zu haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weit über dem Durchschnitt:So häufig sind Mitarbeiter im Bundestag krank</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weit-ueber-dem-durchschnitt-so-haeufig-sind-mitarbeiter-im-bundestag-krank-699c4f96bf293b030882103b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c4f96bf293b030882103b/cb84a35b032d8c50e5212e3dc3c186f7-miniSquare,c5d259c9?w=320" alt="Weit über dem Durchschnitt:So häufig sind Mitarbeiter im Bundestag krank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Zahl der Krankentage von Beschäftigten in Deutschland ist historisch hoch. In wichtigen Bundesbehörden fehlen Mitarbeiter wegen Krankheit teils noch deutlich häufiger als im bundesweiten Durchschnitt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Politico“ (gehört wie BILD zur Axel Springer SE) berichtet, verzeichneten die obersten Bundesbehörden (u. a. Ministerien, Bundesgerichte) im Jahr 2024 im Schnitt 15,2 Fehltage wegen Krankheit. In den nachgelagerten Behörden waren es sogar 21,1 Tage. Im Jahr 2020 lagen die Zahlen der Krankentage noch bei durchschnittlich 13,3 beziehungsweise 18,6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 25,2 Fehltagen unter den Mitarbeitern führt der Bundesrat das Ranking der kränksten Behörden Deutschlands an. Gefolgt vom Bundestag mit durchschnittlich 22,3 Tagen. Im Innenministerium waren die Mitarbeiter durchschnittlich 17,8 Tage krank, im Verteidigungsministerium 15,9 Tage und im Finanzministerium 14 Tage. Im Bundesumweltministerium lag die Zahl mit 7,4 Tagen hingegen deutlich unter dem bundesweiten Durchschnitt von 14,8 Krankentagen unter Beschäftigten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hohen Krankenstände bei Arbeitnehmern sind der Bundesregierung schon länger ein Dorn im Auge. Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU) hat deshalb eine Überprüfung der telefonischen Krankschreibung angekündigt. Bisher können Ärzte Bestands­patienten bis zu fünf Tage krankschreiben. „Im internationalen Vergleich ist der Krankenstand in Deutschland hoch“, sagte Gesundheitsministerin Warken dem „Tagesspiegel“. Darauf hinzuweisen sei in keiner Weise gegen diejenigen gerichtet, die aufgrund von Krankheit arbeitsunfähig seien. „Zur Wahrheit gehört aber auch, dass die niedrigschwellige Möglichkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/gassen-fordert-aus-fuer-telefon-krankschreibung-696e2d6d18af1f04e38de47b"><!-- --><!--[--><!--[-->telefonischen Krankschreibung<!--]--><!--]--></a><!--[--> missbräuchlich ausgenutzt werden kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:13:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>