<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kanzler-Hammer im ZDF!:„Wir würden russische Übergriffe und Angriffe erwidern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/merz-mit-hammer-satz-im-zdf-wir-wuerden-russische-angriffe-erwidern-69419f4cd8f9059f60ab1ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69419f4cd8f9059f60ab1ff4/c2554fe98eaa809980a8924f49dad8b5,a274a77a?w=992" alt="Kanzler-Hammer im ZDF!:„Wir würden russische Übergriffe und Angriffe erwidern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Trotz des Ukraine-Gipfels in der Hauptstadt: Eine Waffenruhe ist nicht in Sicht. Und doch: Sollte sie irgendwann doch kommen, müssten den Frieden wohl auch deutsche Soldaten absichern. In der ZDF-Sendung „Was nun, Herr Merz?“ äußerte sich ein hörbar heiserer Bundeskanzler zu den Resultaten der letzten Verhandlungstage. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoffnungen, dass es zu einer schnellen Waffenruhe kommen könnte, erteilte Merz eine klare Absage. Und dafür sei einmal mehr derjenige verantwortlich, der in Berlin gar nicht am Tisch saß: Kreml-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73). Er hatte seinen Sprecher Dmitri Peskow (58) bereits vorab mitteilen lassen, dass man den Ergebnissen aus Berlin nicht zustimmen könne. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merz: „Sie haben es an der Reaktion von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesehen: Es wird noch kein Ende dieses Krieges bedeuten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neu sei, so der Kanzler, dass sich die USA erstmals auf weitreichende Sicherheitsgarantien für die angegriffene Ukraine eingelassen hätten – vergleichbar mit Artikel 5 des Nato-Vertrags, welcher angegriffenen Mitgliedsstaaten militärischen Beistand der anderen Staaten zusichert. Das sei jetzt „schriftlich verabredet“, erklärte Merz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ging sogar schon um die Ablöse:Zwei Welt-Klubs kontaktierten Köln wegen El Mala</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-zwei-top-klubs-hinterlegen-abloese-fuer-said-el-mala-es-gab-schon-kontakt-694141c15d051a3e3193adaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694141c15d051a3e3193adaa/762ff6a53bda6f7ac9ad602eeb87359d,578b2c84?w=656" alt="Es ging sogar schon um die Ablöse:Zwei Welt-Klubs kontaktierten Köln wegen El Mala" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist aktuell der Shooting-Star der Bundesliga! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Saïd El Mala überragt beim 1. FC Köln. Dadurch weckt er schon jetzt Begehrlichkeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, welche zwei Top-Klubs schon jetzt eine mögliche Ablöse für El Mala beim 1. FC Köln hinterlegen und wie hoch diese ausfallen könnte!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter verurteilt:36 Stiche mit der Nagelschere auf ihr Baby!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/darmstadt-baby-mit-nagelschere-getoetet-mutter-schuldig-gesprochen-69416d4c5d051a3e3193b24b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69416d4c5d051a3e3193b24b/be8899a5c978415ed2090d3ade2edba0,5b40ff98?w=320" alt="Mutter verurteilt:36 Stiche mit der Nagelschere auf ihr Baby!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darmstadt – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Fall, der im vergangenen Jahr für Fassungslosigkeit sorgte: Eine junge Frau bringt heimlich ein Baby zur Welt – Stunden später ist das Neugeborene tot. Niemand hörte Schreie, kein Arzt, keine Hilfe, nur ein kleines Badezimmer, Schmerz und plötzlich Stille. Jetzt gibt es ein Urteil.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landgericht Darmstadt verurteilte die inzwischen 21-Jährige zu vier Jahren und zehn Monaten Jugendstrafe wegen Totschlags. Nach Überzeugung der Richter tötete sie ihre ein bis zwei Stunden alte Tochter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/hessen-diese-junge-mutter-soll-ihr-baby-getoetet-haben-67556e871fc10a1b38d2a5a2"><!-- --><!--[--><!--[-->am 4. Dezember 2024 mit 36 Stichen einer Nagelschere.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Haus, in dem die Leiche des Säuglings gefunden wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/paar-wegen-mordes-vor-gericht-wie-kann-man-36-mal-auf-ein-baby-einstechen-68edeacd0a0257c8ba89673b"><!-- --><!--[--><!--[-->Beim Prozessauftakt im September<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete Laura G., sie habe die Schwangerschaft lange verdrängt. 2022 habe sie bereits vermutet, schwanger zu sein, Symptome gegoogelt und ihrem Verlobten Allessandro F. geschrieben: „Ich bin noch nicht bereit, Mutter zu sein.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Abdrücke:Dino-Sensation in den Alpen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/entdeckung-tausende-dinosaurier-abdruecke-auf-steiler-alpen-felswand-6941949c5d051a3e3193b5ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941949c5d051a3e3193b5ef/35b7c76d4187a004f7dfbc5c9967772e,752ce518?w=320" alt="Tausende Abdrücke:Dino-Sensation in den Alpen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tausende Spuren. Riesige Füße. Und ein spektakulärer Fundort hoch oben in den italienischen Alpen. Italienische Forscher haben im Nationalpark Stilfserjoch eine Sensation freigelegt: Tausende Dinosaurier-Spuren auf einer fast senkrechten Felswand – in über 2000 Metern Höhe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist ein regelrechtes Dinosaurier-Tal, das sich über Kilometer erstreckt. Der größte Fundort in den Alpen und einer der reichsten weltweit“, sagte Paläontologe Cristiano Dal Sasso vom Naturkundemuseum in Mailand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spuren stammen aus einer Zeit, als noch keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Himmel zerschnitten – vor über 200 Millionen Jahren!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vermutlich hinterließen langhalsige Pflanzenfresser die Abdrücke, die teils bis zu 40 Zentimeter breit sind. Forscher gehen davon aus, dass die Tiere in größeren Herden unterwegs waren. Krallenabdrücke sind deutlich zu erkennen – ein Blick zurück in eine Welt vor unserer Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sagt: „Es ging nicht anders“:Ehe-Aus bei krebskranker Patrice Aminati</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-und-daniel-aminati-ehe-aus-693d4e26e8881488bedf06a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d4e26e8881488bedf06a7/ad9fe3573868c204ce6fd76d3c50841a,9c3efece?w=992" alt="Sie sagt: „Es ging nicht anders“:Ehe-Aus bei krebskranker Patrice Aminati" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati, die starke Frau an der Seite von TV-Moderator Daniel Aminati, hat einen mutigen Schritt gewagt! BILD erfährt exklusiv: Ehe-Aus bei den Aminatis. Die krebskranke Patrice hat sich getrennt, sagt: „Es ging nicht anders.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte Patrice zu dieser schweren Entscheidung und welche Rolle spielte ein Streit? Lesen Sie alle Details hier exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz:Wohnmobil-Händler kurz nach Firmenjubiläum pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/insolvenz-wohnmobil-haendler-kurz-nach-firmenjubilaeum-pleite-694136f3ee38f909a4fbb8d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694136f3ee38f909a4fbb8d7/a07419b56a28c82551d397af05db1242,d281ae15?w=576" alt="Insolvenz:Wohnmobil-Händler kurz nach Firmenjubiläum pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Noch vor drei Wochen wurde das Firmenjubiläum gefeiert.  Jetzt steht fest: Der norddeutsche Wohnmobil-Händler Skandic &amp; Nordic Reisemobile hat Insolvenz angemeldet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine schwierige Situation für das Unternehmen, das seit 20 Jahren in der Branche aktiv ist. Jetzt droht der Firma im Zuge der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> das komplette Aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Ygglev Stintzing zu BILD: „Grund dafür ist der deutliche Einbruch der Nachfrage nach Wohnmobilen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Corona-Zeit war Camping plötzlich der große Reisetrend. Kunden rissen sich um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/wohnwagen-hersteller/news-fotos-videos-17022668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnmobile<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie waren oft schon verkauft, bevor sie überhaupt auf dem Hof standen. Doch dieser Boom ist vorbei. „Hinzu kommt eine schwierige konjunkturelle und politische Lage. Der Käufer ist verunsichert“, sagt Stintzing zu BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiefkühlpizza! Teppich-Hölle!:Nina Chuba 
rechnet mit „1Live Krone“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/1live-krone-nina-chuba-kritisiert-teppich-und-tiefkuehlpizza-691c7938d2a927140900d926</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c7938d2a927140900d926/7bc24f2cf83a872c9cf3aea047e69796,edb617ca?w=656" alt="Tiefkühlpizza! Teppich-Hölle!:Nina Chuba 
rechnet mit „1Live Krone“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld – <!--]--><!--[--><b>Sie gewann Anfang Dezember die „1Live Krone“ als „Beste Künstlerin“. Trotzdem kritisiert Popstar Nina Chuba (27, „Wildberry Lillet“) jetzt die Macher der Preisverleihung, hinter der der WDR steckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Weg zur Gala, auf der sie eine der bekanntesten VIP-Gäste war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/1live-krone-ikkimel-nina-chuba-und-zsa-zsa-zeigen-sich-offenherzig-6931dad9afccef3035b73fd5"><!-- --><!--[--><!--[-->und neben Rapperin Ikkimel für DEN Hingucker auf dem roten Teppich sorgte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, war für sie offenbar alles andere als angenehm. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Outfit wählte Nina Chuba für die Gala – und fror auf dem pinken Teppich, der trotz 3 Grad Außentemperatur vor der Location aufgebaut wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich möchte meinen Freunden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/1live-krone-ikkimel-nina-chuba-und-zsa-zsa-zeigen-sich-offenherzig-6931dad9afccef3035b73fd5"><!-- --><!--[--><!--[-->1Live<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwas sagen: Wieso zur Hölle macht ihr den roten Teppich von der Krone draußen?“, ätzt die Sängerin, die bürgerlich Nina Kaiser heißt, in der aktuellen Folge ihres Podcasts „Die Leute lieben das“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historischer Bundesliga-Ort!:Bayern kauft DIESES Traditions-Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/historischer-bundesliga-ort-bayern-kauft-dieses-traditions-stadion-6941a3bc5d051a3e3193b6ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941a3bc5d051a3e3193b6ce/47e3149a788d8932791e434bb977c050,98b863b6?w=320" alt="Historischer Bundesliga-Ort!:Bayern kauft DIESES Traditions-Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutsche Fans erinnern sich: Der FC Bayern München hat bei diesem Ex-Bundesliga-Stadion zugeschlagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Millionen mehr auszugeben:Sachsen-Anhalt ruft erneut Corona-Notlage aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-ans-pandemie-geld-zu-kommen-land-ruft-corona-lage-aus-694150cb3e25dcaf036aca95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694150cb3e25dcaf036aca96/30e8b155cfb07450d305694ce05da8fc,79dafb2a?w=320" alt="Um Millionen mehr auszugeben:Sachsen-Anhalt ruft erneut Corona-Notlage aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg –<!--]--><!--[--><b> Wenn es ums Geld geht, werden Politiker sehr kreativ. Der Landtag von Sachsen-Anhalt stellte am Dienstag erneut die Corona-Notlage fest – obwohl die Pandemie längst vorbei ist! Mit dem Trick kann das Land weiter Schulden machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Anfang Dezember hatte das Kabinett von Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/reiner-haseloff/reiner-haseloff-alle-infos-76681908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiner Haseloff (71, CDU) <!--]--><!--]--></a><!--[-->den Plan angenommen. Am Dienstag zog nun der Landtag nach. Damit kann Sachsen-Anhalt auch 2026 die Schuldenbremse umgehen und tief in die Corona-Sonderkasse greifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch den Notlage-Trick kann das Land bis zu 790 Millionen Euro aus dem Corona-Sondervermögen ausgeben, unter anderem für die Sanierung von Kliniken und Digitalisierungsmaßnahmen. Nach Angaben der Landesregierung sei das weiter notwendig, weil viele Corona-Folgen noch nicht aufgearbeitet seien. Außerdem müssten Maßnahmen zur „Pandemieresilienz“ finanziert werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sachsen-Anhalt plant trotz geringer Corona-Fälle die Notlage für 2026 erneut auszurufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 Jahre nach ihrer Brustamputation:Mit diesem Cover macht Angelina Jolie weltweit Mut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/angelina-jolie-hollywood-star-wird-narben-ihrer-brustamputation-zeigen-694150d311416590a630ccd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694150d311416590a630ccd7/c76abbd726a2cb6d5b32324e4e1e8855,19b34048?w=992" alt="12 Jahre nach ihrer Brustamputation:Mit diesem Cover macht Angelina Jolie weltweit Mut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Ihre Narben erzählen von Schmerz, Angst und von unendlicher Liebe zu ihren Kindern. 12 Jahre nach dem Eingriff wird Schauspielerin Angelina Jolie erstmals die Spuren ihrer Mastektomie (Entfernung der Brustdrüse oder der Brüste) zeigen. Es ist ein Schritt in die Öffentlichkeit, der die Stärke einer Frau zeigt, die damit Millionen Frauen Mut machen möchte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das Dezember-Cover der „TIME France“ trägt der Oscar-Star einen tief ausgeschnittenen schwarzen Pullover, eine Hand schützend vor der Brust. Es ist schon vor der Veröffentlichung am 18. Dezember eine Titelseite, die die Welt bewegt. Ein zartes Bild mit starker Botschaft. Und Worte, die unter die Haut gehen: <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.timefrance.fr/sante/angelina-jolie-en-exclusivite-pour-time-france-la-vie-est-plus-forte-le-courage-se-partage/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Ich teile diese Narben mit vielen Frauen, die ich liebe. Und ich bin immer bewegt, wenn ich sehe, wie andere Frauen ihre zeigen.“<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jolies Narben, die von einer lebensverändernden Entscheidung erzählen, werden mit dem vollständigen „TIME“-Interview am im Innenteil der neuen Print-Ausgabe zu sehen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2013 hatte sich die Amerikanerin zu einer präventiven beidseitigen Brustamputation entschieden, nachdem ein Gentest ergeben hatte, dass sie Trägerin der BRCA1-Mutation ist. Heißt: Der Hollywoodstar hatte eine 87-prozentige Wahrscheinlichkeit, an Brustkrebs zu erkranken, 50 Prozent an Eierstockkrebs. Eine Zahl, die Angst macht. Und eine Entscheidung, die Mut erfordert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht Dembélé!:Überraschende Weltfußball-Wahl von Kimmich und Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ueberraschende-weltfussball-wahl-von-kimmich-und-nagelsmann-6941ab21913da4a3ff7be576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941ab21913da4a3ff7be577/506d8f1128a7834eb23e9cf22b91d1cb,49aae493?w=576" alt="Nicht Dembélé!:Überraschende Weltfußball-Wahl von Kimmich und Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ousmane Dembélé wurde bei der Fifa-Wahl zum Weltfußballer 2025 gekürt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Franzosen ist es nach dem Ballon-d’Or-Gewinn der zweite große Titel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Wahl waren Nationaltrainer, Auswahlkapitäne, Journalisten und Fans über die offizielle Fifa-Homepage beteiligt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Stimmabgabe überraschen aber die deutschen Stimmen. Bundestrainer Julian Nagelsmann und Kapitän Joshua Kimmich setzten nicht auf Dembélé – sie hatten den späteren Weltfußballer nicht an erster Stelle.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trostlose Propaganda-Fotos:Kim Jong-un ganz von den Socken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trostlose-propaganda-fotos-kim-jong-un-ganz-von-den-socken-694142595d051a3e3193adb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694142595d051a3e3193adb5/96d964e268a72bcd852255ffca1dfa4c,5e04a39b?w=576" alt="Trostlose Propaganda-Fotos:Kim Jong-un ganz von den Socken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pjöngjang (Nordkorea) – <!--]--><!--[--><b>Neue Propaganda-Fotos aus Pjöngjang zeigen Nordkoreas Diktator Kim Jong-un (41) und seine Tochter Kim Ju-ae</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>bei der „feierlichen“ Eröffnung einer Shopping-Mall. Die Bilder sind stumme Zeugen poststalinistischer Trostlosigkeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass der Großteil seiner Untertanen in bitterer Armut leben muss, scheint Diktator Kim Jong-un nicht sonderlich zu kümmern. Nur zu gern protzt der stets Wohlgenährte auf Fotos mit seinen gigantischen schwarzen Staats-Karossen, Luxus-Uhren, edlen Weinen oder sogar einem Langstrecken-Flugzeug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt aber scheint die absolut linientreue Nachrichtenagentur KCNA zu versuchen, dieses Image zu korrigieren. Sie zeigt ihn so „volksnah“, wie es nur geht. Bei der Besichtigung eines „neu fertiggestellten Mehrzweck-Gewerbegebäudes im Bezirk Kangdong“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingt spannend? Sehen Sie selbst …<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Expertin erklärt Anschlag in Sydney:Dieser Judenhass ist die Quittung für eine verlogene Migrationspolitik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sydney-dieser-judenhass-ist-die-quittung-fuer-eine-verlogene-migrationspolitik-694011d7c3c96e4f3849ded0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694011d7c3c96e4f3849ded1/0f266553c17261f122b96e6f91653e3d,26bcb0b6?w=656" alt="Expertin erklärt Anschlag in Sydney:Dieser Judenhass ist die Quittung für eine verlogene Migrationspolitik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zwei Islamisten, Vater und Sohn, schießen am Strand von Sydney auf Juden, die Chanukka feiern. Sie töten 15 Menschen, verletzen 40 schwer. Ein couragierter Besucher verhindert noch Schlimmeres und entwaffnet einen der Täter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Sozialwissenschaftlerin Susanne Schröter handelt es sich nicht um einen isolierten Anschlag, und überrascht ist sie auch nicht. Sie erinnert daran, dass Australiens Antisemitismus-Beauftragte schon vor Monaten gewarnt und Maßnahmen gefordert habe, vorrangig an Schulen und Universitäten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schröter zu BILD: „Der dschihadistische Judenhass ist keineswegs neu. Er mischt modernen Israelhass mit alten religiösen und historischen Feindbildern gegen Juden.“ Deutschland habe eine Rolle dabei gespielt, den Antisemitismus in den Nahen Osten zu bringen: Die Nazis hätten ihre Propaganda, etwa durch Radiosendungen, in die arabische Welt exportiert. Sie verweist auf den damaligen Großmufti von Jerusalem, der von der „Endlösung“ in Palästina geträumt und mit dem Dritten Reich kooperiert habe. Schröter: „Viele Narrative von damals wirken bis heute.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was als Feier zum Beginn von Chanukka gedacht war, endete in Schüssen, Tod und Chaos.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 21:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>