<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Immer mehr Virusinfektionen: Müssen wir in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muessen-wir-in-hamburg-angst-vor-der-tigermuecke-haben-herr-schmidt-chanasit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2742-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C703px%2C1003px%2C1004px&webp=1" alt="Immer mehr Virusinfektionen: Müssen wir in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonas Schmidt-Chanasit ist Virologe am Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie sticht und will unser Blut: Die Tigermücke breitet sich in Europa aus – und kann dabei Erreger wie das Chikungunya-Virus übertragen. In diesem Jahr verzeichnete die zuständige EU-Behörde einen neuen Rekord an Fällen. Viren kann auch die heimische Stechmücke übertragen: In Griechenland starben kürzlich zwei Menschen am West-Nil-Virus, auch in Italien gab es Tote. Müssen wir in Hamburg Angst vor solchen Viren haben? Ein echter Mücken-Experte ist der Virologe Jonas Schmidt-Chanasit vom Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. Im MOPO-Interview beantwortet er die wichtigsten Fragen zu den Gefahren exotischer Mücken, welche Symptome die einzelnen Viren auslösen – und wie man sich schützen kann.</b><br/> <br/> <br/> <br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verpuffung-in-kosmetik-studio-grosseinsatz-der-feuerwehrin-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn4839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C460px%2C1460px%2C1460px&webp=1" alt="Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schaufenster wurde bei der Verpuffung komplett zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagmorgen ist es in Hohenfelde zu einer Explosion in einem Kosmetikstudio gekommen. Mehrere Menschen mussten aus dem darüber liegende Wohnhaus gerettet werden. Nach ersten Erkenntnissen geht die Polizei von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 6.45 Uhr in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Laut einem Feuerwehrsprecher wurden Explosionsgeräusche und eine starke Rauchentwicklung aus einer Ladenzeile an der Lübecker Straße gemeldet.</p><p>Als die Rettungskräfte eintrafen, stand der Laden bereits in Vollbrand und das darüber liegende Wohnhaus war stark verqualmt. Drei Bewohner mussten über eine Drehleiter gerettet werden. Insgesamt wurden 21 Menschen – darunter sechs Kinder – in Sicherheit gebracht. Glücklicherweise gab es keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>