<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unterwegs am Hauptbahnhof: Es ist die Unberechenbarkeit, die einem Angst macht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/unterwegs-am-hauptbahnhhof-es-ist-die-unberechenbarkeit-die-einem-angst-macht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803323330-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Unterwegs am Hauptbahnhof: Es ist die Unberechenbarkeit, die einem Angst macht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elend am Hauptbahnhof verunsichert viele Menschen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Eine Frau, die mit einem Messer durch die dicht gedrängte Menge geht – und völlig wahllos Menschen verletzt. Ohne Motiv. Der buchstäbliche Wahnsinn. Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/">Angriff am frühen Freitagabend</a> ist für häufige Hauptbahnhof-Nutzer auch deshalb so verstörend, weil er eher nicht aus heiterem Himmel kommt. Bei all dem menschlichen Elend und den psychischen Abgründen, die Hamburgern und Reisenden zwischen den Bahnsteigen, Treppen, Tunneln und Wandelhallen tagtäglich entgegenschlagen, wundere ich mich eher, dass nicht öfter furchtbare Dinge passieren.</strong><br/><br/>Ich bin eigentlich kein ängstlicher Mensch. Aber es ist noch nicht so lange her, da habe ich mich ernsthaft unwohl gefühlt. In der S3 saß mir ein Mann gegenüber, der erkennbar in einem psychischen Ausnahmezustand war. Er redete mit sich selbst, mal leise knurrend, dann plötzlich laut. Er gestikulierte wild, bewegte sich ruckartig.</p><p>Ich neige dazu, mich in der S-Bahn von nervigen äußeren Impulsen abzugrenzen, indem ich Kopfhörer aufsetze und Musik höre. Das bringt oft viel. Hier war mir das zu riskant. Ich stand auf und wechselte ans andere Ende des Zuges.</p><p>Drogen, Verelendung, Obdachlosigkeit – die Zahl der Menschen, deren einziger täglicher Anlaufpunkt der Hauptbahnhof ist und die schwerwiegende Probleme haben, ist groß. Den weit überwiegenden Teil von ihnen empfinde ich nicht als aggressiv, sondern vor allem als mitleiderregend.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Steindamm: Passant nimmt Mann riesige  Klinge ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-steindamm-passant-nimmt-mann-riesige-klinge-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-25-um-145257.jpg?resize=300%2C300&crop=466px%2C241px%2C346px%2C346px&webp=1" alt="Am Steindamm: Passant nimmt Mann riesige  Klinge ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann in kurzer Hose und Jacke drohte Passanten mit einem Küchenmesser. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot TikTok @khalifa38100</span></p><p><strong>Am Steindamm (St. Georg), nur wenige Hundert Meter vom Tatort am Hauptbahnhof entfernt, wo eine Frau am Freitag mehrere Reisende mit einem Messer angriff, hat es am Sonntag einen ganz ähnlichen Einsatz gegeben: Ein Mann soll dort Fußgänger mit einer riesigen Klinge bedroht haben. Auch er wird von Passanten überwältigt.</strong></p><p>Gegen 14 Uhr positionierte sich der Mann vor einer Ladenzeile an der hoch frequentierten Straße. In einem Video, das im Internet kursiert, wirkt er etwas abwesend, soll aber vor Aufnahme des Videos Menschen mit dem Messer bedroht haben.</p><p>In dem Video ist ebenfalls zu sehen, wie ein Passant – karierte Jacke, weiße Hose, Mütze – sich dem Mann von hinten annähert und diesem dann, ohne zu zögern, das Messer aus der Hand nimmt. Andere Passanten kommen dem Mann zur Hilfe, zusammen überwältigen sie den Verdächtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Jenfeld! Mann liegt mit Stichverletzung  auf Kreuzung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutender-mann-auf-strasse-grosseinsatz-in-jenfeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250525-id36722-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=151px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Großeinsatz in Jenfeld! Mann liegt mit Stichverletzung  auf Kreuzung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Einsatzort in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Größerer Einsatz in Jenfeld: Auf der Kreuzung Barsbütteler Straße/Rodigallee ist es am Sonntagmittag zu einer Auseinandersetzung zwischen mindestens zwei Männern gekommen. Einer wurde dabei mutmaßlich mit einem Messer verletzt. Vor zwei Wochen war es an selber Stelle zu einem Konflikt mit ähnlichem Ausgang gekommen.</strong></p><p>Eine Anruferin meldete der Polizei um 13.18 Uhr eine auf der Straße liegende und blutende Person. Bei Eintreffen der Beamten bestätigte sich die Information: Die Polizisten trafen auf den Mann, der offensichtlich eine Stichverletzung erlitten hatte.</p><p>„Der Rettungsdienst wurde informiert“, so ein Sprecher des Lagedienstes. Der Mann sei versorgt und anschließend in ein Krankenhaus gebracht worden. „Die Schwere der Verletzung ist nicht bekannt.“ Auch die Waffe oder der Gegenstand, mit dem der Mann verletzt wurde, wurde nicht gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof-Täterin: Im Februar hatte sie ein Kind am Flughafen angegriffen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-hauptbahnhof-taeterin-wurde-einen-tag-vorher-aus-psychiatrie-entlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Hauptbahnhof-Täterin: Im Februar hatte sie ein Kind am Flughafen angegriffen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><b> Allem Anschein nach stach Lydia S. (39) im Wahn auf Menschen am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) ein, verletzte 18 Personen teils schwer, vier von ihnen sogar lebensgefährlich. Die Polizei geht davon aus, dass die 39-Jährige im „psychischen Ausnahmezustand“ agierte. Der Gewaltausbruch der Frau war kein Einzelfall. Schon öfter soll sie in der Vergangenheit nicht nur verhaltensauffällig, sondern auch gewalttätig gewesen sein. Nur einen Tag vor der Tat am Hauptbahnhof wurde sie aus der Psychiatrie entlassen. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-koechin-cornelia-poletto-macht-die-buergersteige-fuer-gastronomie-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/sun-9564-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C41px%2C1607px%2C1606px&webp=1" alt="Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Spitzenköchin Cornelia Poletto</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Cornelia Poletto (53) ist eine der bekanntesten Köchinnen und TV-Größen des Landes. Im Fragebogen der MOPO erklärt sie, warum sie Pfeffersäcke eigentlich toll findet und warum jeder Hamburger Stadtteil seinen ganz eigenen Charme hat</strong>.</p><p><strong>1. Einen Tag Hamburgs Bürgermeisterin sein – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettel-so-viele-parkplaetze-fallen-fuer-restauranttische-weg/">Alle Bürgersteige für die Gastronomie freigeben</a> und in ganz Hamburg eine kulinarische Sommerparty feiern!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Boom in Apotheken: Legalisierung durch die Hintertür</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/cannabis-boom-in-apotheken-legalisierung-durch-die-hintertuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago243913986-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Cannabis-Boom in Apotheken: Legalisierung durch die Hintertür" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Apotheker mit einer Cannabis-Blüte (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><strong>Kontrolliert angebautes Gras ohne Chemie und Streckmittel, verkauft über lizensierte Fachgeschäfte, keine Dealer, keine Mafia, keine Gewalt, dafür ein Milliardenmarkt, der Jobs schafft und Steuereinnahmen generiert: Das fordern Cannabis-Aktivisten seit Langem. Und genau das ist relativ unbemerkt von der Öffentlichkeit eingetreten. </strong></p><p>Während Politiker immer noch über die Cannabis-Teillegalisierung streiten, über Abstandsregeln, absurde Bürokratie und zweifelhafte Regelungen und CDU/CSU am liebsten alles wieder zurückdrehen würden, kann heute jeder Erwachsene übers Internet ein Cannabis-Rezept bekommen. Dafür muss man nur ein Leiden (z. B. Schlaflosigkeit oder Schmerzen) angeben, ein paar Fragen beantworten und zehn Euro überweisen. Mit diesem Rezept lässt sich in einer Apotheke – ob nun um die Ecke oder online – aus einer riesigen Auswahl Marihuana bestellen. Einfach, sauber, legal, sicher.</p><p>Wer da noch zum Dealer rennt, ist dumm, minderjährig oder nostalgisch. Knapp 500 Millionen Euro hat der medizinische Cannabismarkt in Deutschland 2024 umgesetzt, Tendenz stark wachsend. 2027 soll die Milliardengrenze überschritten werden, die Menge des legal importierten Cannabis hat sich innerhalb eines Jahres verdoppelt. Überall im Land wird in Aufzuchtanlagen investiert, Fachkräfte sind begehrt, Steuern werden gezahlt, der Jugendschutz gewahrt. Kurz: Der Cannabis-Markt boomt – etwas, dass man derzeit von wenigen Branchen in Deutschland behaupten kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Apotheker in Hamburg: „Meine Kunden sind total entspannt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-apotheker-in-hamburg-meine-kunden-sind-total-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-5679-720.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C133px%2C407px%2C407px&webp=1" alt="Cannabis-Apotheker in Hamburg: „Meine Kunden sind total entspannt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Apotheker beim Abpacken von Cannabis-Blüten (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Wer die Apotheke im Zentrum Hamburgs betritt, riecht es sofort: Hier werden nicht nur Aspirin und Hustensaft verkauft, sondern auch etwas anderes. Etwas, das einen gedanklich in einen Amsterdamer Coffeeshop katapultiert. Der würzige Geruch nach Cannabis erfüllt den Verkaufsraum, der zur Pilgerstätte Hamburger Kiffer geworden ist. Nie war es so einfach, an die Blüten zu kommen. Ob das so bleibt, ist fraglich. Die neue schwarz-rote Regierung will sich die vor einem Jahr in Kraft getretene Legalisierung nochmal vorknöpfen. Der Inhaber der Apotheke warnt: Das wäre ein falsches Zeichen!</b><br/> <br/> Seinen Namen und die Adresse der Apotheke möchte der Pharmazeut nicht in der Zeitung lesen. Erst kürzlich war ein Kollege in Süddeutschland überfallen und von Bewaffneten gezwungen worden, seine Schränke zu öffnen. Deshalb will der Mann mit dem weißen Kittel auch nicht verraten, wie viele Kilogramm Grünzeug er in petto hat. Einen Blick auf die Vorräte darf die MOPO-Reporterin trotzdem werfen. <br/> <br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>