<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mundo Deportivo berichtet:Barça leitet Disziplinarverfahren gegen ter Stegen ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-verweigert-bericht-barca-leitet-verfahren-ein-68919fdf25b84e6d4210adcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68919fdf25b84e6d4210add0/8dddd0c488cb8ec4dee8c2dc7520f2c2,e2ef6e52?w=992" alt="Mundo Deportivo berichtet:Barça leitet Disziplinarverfahren gegen ter Stegen ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die nächste Stufe ist erreicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Marc-André ter Stegen (33) und dem FC Barcelona kriselt es weiter gewaltig. Die spanische Zeitung „Mundo Deportivo“ berichtet jetzt, dass Barça sogar ein Disziplinarverfahren gegen den deutschen Nationaltorwart einleitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund dessen sei, dass ter Stegen sich weigere, eine Einverständniserklärung zu unterschreiben, durch die Barcelona den Verletzungs- und Operationsbericht an die Medizinische Kommission der spanischen Liga weiterleiten dürfte. Ohne diesen Bericht könne die La Liga nicht beurteilen, wie schwer die Verletzung des Keepers ist.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Cover der Mundo Deportivo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Massiver Vertrauensschaden“:FDP rechnet mit Lindner-Ära ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/massiver-vertrauensschaden-fdp-rechnet-mit-lindner-aera-ab-68906c11a0633c2f78efa331</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68906c11a0633c2f78efa332/80174193e74fe9e8749489d12a20e3f8,8b995f7e?w=992" alt="„Massiver Vertrauensschaden“:FDP rechnet mit Lindner-Ära ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brutale Abrechnung in der FDP!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die FDP rechnet intern mit der Lindner-Ära ab. Eine interne Analyse zeigt die Fehler und Versäumnisse der Partei in den letzten Jahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht entscheidet:Bahn muss Mehrkosten von Stuttgart 21 allein zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/gericht-entscheidet-bahn-muss-mehrkosten-von-stuttgart-21-allein-tragen-6891bd7ff911153c6fd4f62f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891bd7ff911153c6fd4f630/3aa78e66b618f2aa98bb837ff232afa9,2fda3aa0?w=576" alt="Gericht entscheidet:Bahn muss Mehrkosten von Stuttgart 21 allein zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutsche Bahn muss die milliardenschweren Mehrkosten des Bahnprojekts Stuttgart 21 einer Gerichtsentscheidung zufolge alleine tragen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verwaltungsgerichtshof Baden-Württemberg lehnte den Antrag auf Zulassung der Berufung der Bahn gegen ein entsprechendes Urteil des Verwaltungsgerichts Stuttgart ab. Die Bahn wollte das Land Baden-Württemberg, die Stadt Stuttgart, den Verband Region Stuttgart und den Flughafen Stuttgart an den Mehrkosten beteiligen. Doch bereits im Mai vergangenen Jahres hatte das Verwaltungsgericht Stuttgart entschieden: Die Klage der Bahn hat keinen Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals urteilten die Richter, die Partner müssten sich nicht an den zusätzlichen Milliardenkosten beteiligen. Der Finanzierungsvertrag von 2009 regelt die Verteilung nur bis zu einer Höhe von rund 4,5 Milliarden Euro. Die Bahn beziffert die Gesamtkosten inzwischen auf rund 11,3 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespräsidentin blamiert:Verpatztes Trump-Telefonat kostet die Schweiz Milliarden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bundespraesidentin-blamiert-verpatztes-trump-telefonat-kostet-die-schweiz-milliarden-68918a0a25b84e6d4210ad08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68918a0a25b84e6d4210ad09/054a1536970a6409ee1108069547bb81,e710e942?w=576" alt="Bundespräsidentin blamiert:Verpatztes Trump-Telefonat kostet die Schweiz Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Zollzoff mit Donald Trump kam die EU mit einem blauen Auge davon, in der Schweiz herrscht derweil Entsetzen: Das deutsche Nachbarland wurde vom US-Präsidenten mit einer extrem hohen Einfuhr-Abgabe von 39 Prozent belegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das Fiasko wird in der Schweiz Bundespräsidentin Karin Keller-Sutter verantwortlich gemacht. Sie soll das entscheidende Telefonat mit Trump vermasselt haben. Dieser habe sie als „oberlehrerhaft“ empfunden, berichtet der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesanzeiger.ch/geplatzter-deal-mit-den-usa-karin-keller-sutter-groesstes-fiasko-953581173600" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesanzeiger“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur dreieinhalb Wochen zuvor hatte die Bundespräsidentin noch in einem Zeitungsinterview frohlockt: „Irgendwie habe ich den Zugang zu Trump gefunden.“ Sie habe zur Vorbereitung sein Buch „Art of the Deal“ gelesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem kam es am 31. Juli kurz nach 20 Uhr zum Eklat: Das Telefonat zwischen Keller-Sutter und Trump eskalierte. Sie wollte eine Zehn-Prozent-Einigung, Trump war das viel zu wenig. Der US-Präsident verlor laut Schweizer Medienberichten nach und nach die Lust, zu verhandeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahu will Gebiet vollständig besetzen:Widerstand in Israels Armee gegen Gaza-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-will-besetzen-israels-armee-sieht-gaza-einnahme-kritisch-689195bf5bfd36554e9e7585</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689195bf5bfd36554e9e7585/18dba64ea74d476ebb4e520b634d7968,d27195a4?w=656" alt="Netanjahu will Gebiet vollständig besetzen:Widerstand in Israels Armee gegen Gaza-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Noch diese Woche will Israel-Premier Benjamin Netanjahu (75) mit seinem Sicherheitskabinett über das Schicksal des Gazastreifens entscheiden. Israelischen Medienberichten zufolge plant er eine vollständige Besetzung des Küstengebietes. Doch in der Armee regt sich Widerstand gegen das Vorhaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Israels Militär kontrolliert derzeit rund 75 Prozent der Fläche des Gazastreifens. Die Beseitigung aller Hamas-Tunnel und -Bunker könne Jahre dauern, beschrieb die „Times of Israel“ Bedenken in der Armeeführung gegen eine volle Einnahme. Auch könnten die Geiseln in Gefahr geraten, sollten sich Israels Truppen den Orten nähern, wo sie festgehalten werden. Nach israelischer Einschätzung befinden sich derzeit noch 50 Geiseln in der Gewalt der Hamas-Terroristen, von denen noch mindestens 20 am Leben sein sollen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Will den Gazastreifen vollständig einnehmen: Israels Premierminister Benjamin Netanjahu (75)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotz der Bedenken des Militärs habe Netanjahu Ministern mitgeteilt, dass er sich um die Unterstützung des Kabinetts für einen Plan zur vollständigen Besetzung Gazas bemühen werde, berichtete die „Times of Israel“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump ausgetrickst!:Abgeordnete flüchten vor Abstimmung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/texas-abgeordnete-fliehen-demokraten-trick-blockiert-trumps-macht-plan-6891a10cf911153c6fd4f467</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a10cf911153c6fd4f467/f99caa94c2e4d62fc80db1fdef8fabd6,be602449?w=320" alt="Trump ausgetrickst!:Abgeordnete flüchten vor Abstimmung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin/Washington –<!--]--><!--[--><b> Showdown in den USA: Mit einem politischen Manöver haben die Demokraten in Texas einen zentralen Baustein in Donald Trumps (79) Machtstrategie gestoppt – zumindest vorerst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit der Republikaner in Washington weiter durchregieren kann, wollte seine Partei die Wahlkreise in Texas neu zuschneiden. Denn: Im November 2026 stehen die Kongresswahlen an, die Mehrheit der Republikaner wackelt – und damit auch die Macht des US-Präsidenten. Durch die Reform sollten fünf zusätzliche Kongress-Sitze für die Republikaner rausspringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Doch dazu kam es nicht! Die für den gestrigen Montag angesetzte Abstimmung wurde torpediert: Mehr als 50 demokratische Abgeordnete waren kurzerhand aus Texas geflohen. Damit war die für Beschlüsse notwendige Anwesenheitsquote nicht erfüllt, die Abstimmung blockiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Macht-Plan: vorerst verhindert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Wahlkreis-Showdown ereignete sich im Kapitol von Texas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ecclestone an Formel-1-Ikone:Hamilton sollte SOFORT zurücktreten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bernie-ecclestone-fordert-lewis-hamilton-soll-sofort-aus-der-formel-1-zuruecktreten-6891b797f911153c6fd4f5c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b797f911153c6fd4f5c6/3efdf6b60827946f2d5e18f96cf410f8,9cb591c7?w=320" alt="Ecclestone an Formel-1-Ikone:Hamilton sollte SOFORT zurücktreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Worte vom langjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Boss an die Rennfahrerlegende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bernie Ecclestone (94) hat genug gesehen. Er rät Lewis Hamilton (40/siebenfacher Weltmeister) knallhart zum Rücktritt: „Er würde sich selbst betrügen, wenn er weitermacht. Er sollte jetzt aufhören.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ecclestone fordert: Hamilton soll SOFORT zurücktreten!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hamilton bei Ferrari frustriert: Nach Platz 12 deutet er interne Probleme an.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Mitarbeiter von Krah:Jetzt steht der China-Spion der AfD vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/afd-jetzt-steht-der-china-spion-von-maximilian-krah-vor-gericht-6891a5d0e0c0c078e0c4502f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a5d0e0c0c078e0c45030/6a4a5ad44e1828a1c7e9e175024ef98d,6a01ec6e?w=992" alt="Ex-Mitarbeiter von Krah:Jetzt steht der China-Spion der AfD vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Ein früherer Mitarbeiter des damaligen AfD-Europaabgeordneten Maximilian Krah (48) steht ab dem heutigen Dienstag wegen Agententätigkeit für einen chinesischen Geheimdienst vor Gericht. Der Prozess begann um 9.30 Uhr am Oberlandesgericht Dresden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits ab 2002 soll der Deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/er-arbeitete-fuer-afd-mann-krah-china-spione-ab-august-vor-gericht-68640f10f349091006d01aca"><!-- --><!--[--><!--[-->Jian Guo (48)<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut Anklage des Generalbundesanwaltes Mitarbeiter eines chinesischen Geheimdienstes gewesen sein. Die Bundesanwaltschaft hatte ihn im April 2024 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spionage-fuer-china-mitarbeiter-von-afd-spitzenkandidaten-festgenommen-662750bdcd5ef0530b3efc67"><!-- --><!--[--><!--[-->in Dresden festnehmen lassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie wirft ihm einen besonders schweren Fall geheimdienstlicher Agententätigkeit vor. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Politiker Maximilian Krah mit seinem früheren Mitarbeiter Jian Guo, der sich selbst bei deutschen Geheimdiensten angeboten haben soll und dann als Peking-Spion aufflog<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Assistent in Krahs Abgeordnetenbüro im Europäischen Parlament habe er von September 2019 bis zu seiner Festnahme Informationen gesammelt und teilweise <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spionage-vorwurf-gegen-krah-mitarbeiter-schmeiss-den-raus-hiess-es-in-der-afd-schon-vor-jahren-6628c129a183437ed0fb4784"><!-- --><!--[--><!--[-->vertrauliche Dokumente an chinesische Stellen weitergereicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, heißt es in der Anklage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Wochen nach Hochzeit:Junkyard-Sänger David Roach ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/junkyard-saenger-david-roach-ist-tot-zwei-wochen-nach-hochzeit-6891a26c25b84e6d4210ae00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a26c25b84e6d4210ae01/df06532a0855288c1de16b54990ef595,c658481c?w=576" alt="Zwei Wochen nach Hochzeit:Junkyard-Sänger David Roach ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Mit rauer Stimme und ungebremster Energie prägte David Roach den Sound von Junkyard – nun ist der Sänger im Alter von 59 Jahren gestorben. Nur zwei Wochen nach seiner Hochzeit endet sein Leben, das zuletzt von einer schweren Krebsdiagnose überschattet war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst im Juni hatte der Frontmann der Band („Hollywood“) bekannt gegeben, dass er Krebs hat. In den Achtzigerjahren war der Sänger als Mitbegründer der kalifornischen Hard-Rock- und Sleaze-Rock-Band bekannt geworden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Energie pur: David Roach 1991 bei einem Auftritt in Bristol, Connecticut. Als Frontmann war er das Gesicht der Hardrock-Band <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt teilte die Band auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit: „Nach einem mutigen Kampf gegen den Krebs ist David letzte Nacht friedlich zu Hause im Kreise seiner Familie gestorben.“ Der 59-Jährige sei ein begnadeter Künstler, Performer, Songwriter und Sänger gewesen. „Aber vor allem ein hingebungsvoller Vater, Ehemann und Bruder.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi verrät: Gewinne mitnehmen:Korrektur droht! Diese Aktien sollten Sie jetzt verkaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-herbst-experte-schmitt-warnt-vor-korrekturen-688c8c7aeba40421e07e0987</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8c7aeba40421e07e0987/77f824fc23cacc5080ac2bf39bbae8be,93dfd23?w=656" alt="Börsen-Profi verrät: Gewinne mitnehmen:Korrektur droht! Diese Aktien sollten Sie jetzt verkaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Märkte haben seit April stark zugelegt, aber Börsen-Experte Jürgen Schmitt warnt vor Herbst-Korrekturen. Jetzt könnte die Zeit für Gewinnmitnahmen sein, um später wieder günstig einzusteigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche sieben Aktien sind besonders betroffen? Bei welchem Titeln sollten Sie unbedingt Gewinne mitnehmen? Schmitt gibt Einblicke und Tipps, wie Anleger die Herbst-Korrektur nutzen können. Alle Details und weitere wertvolle Informationen lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Wanderung mit Sohn:Frau stürzt in den Ammergauer Alpen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/in-den-ammergauer-alpen-frau-stuerzt-bei-wanderung-mit-sohn-100-meter-in-den-tod-6891961825b84e6d4210ad6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891961825b84e6d4210ad6e/fdd1b75ba1aed9cfcb1fbb3552709e49,40d75e37?w=320" alt="Bei Wanderung mit Sohn:Frau stürzt in den Ammergauer Alpen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murnau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die gemeinsame Bergwanderung endete in einer Tragödie: Eine 58-Jährige stürzte an der Großen Klammspitze vor den Augen ihres Sohnes (24) in den Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit ihrem Sohn war die Frau aus dem Landkreis Augsburg auf einem anspruchsvollen Bergweg auf der Großen Klammspitze auf einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wanderung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 11.40 Uhr verlor sie auf dem Steig plötzlich das Gleichgewicht und stürzte in eine Felsrinne, so die Polizei zu BILD. Der Abhang war so steil, dass ihr Fall nicht gebremst werden konnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Sohn setzte sofort einen Notruf ab. Der Rettungshubschrauber „Christoph Murnau“ und Luftretter der Bergwacht Oberammergau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) flogen zur Unfallstelle. Doch für die Frau kam jede Hilfe zu spät, sie war bereits tot. Zuerst berichtete der „Münchner Merkur“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachgehakt von Alfred Draxler:Die Premier League scheißt uns zu mit ihrem Geld!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-premier-league-scheisst-uns-zu-mit-ihrem-geld-nachgehakt-von-alfred-draxler-689085c85bfd36554e9e6a73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689085c85bfd36554e9e6a73/ed95b331d49090e6e1871d6b98fb9afa-miniSquare,db33a40a?w=320" alt="Nachgehakt von Alfred Draxler:Die Premier League scheißt uns zu mit ihrem Geld!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 22. August ist Saisonstart. Aber ein Duell hat die Bundesliga schon heute verloren: das auf dem Transfermarkt gegen die englische </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Premier League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die englischen Klubs mehr Geld haben als unsere, ist nicht neu. Aber das Missverhältnis wird immer dramatischer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frei nach Mario Adorf in der TV-Serie „Kir Royal“: Die Premier League scheißt uns zu mit ihrem Geld!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Transfer von Nick Woltemade zum FC Bayern stockt – auch wegen dem BVB.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Spektakuläre Neymar-Gerüchte über Europa-Rückkehr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/792a2182896f4d3ae20306997b0a07b1,12ed43e7?w=992" alt="Transfer-Ticker:Spektakuläre Neymar-Gerüchte über Europa-Rückkehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein spektakulärer Transfer!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuschauer wird abgeführt:Zverev bei Matchball massiv gestört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-alexander-zverev-bei-matchball-massiv-gestoert-zuschauer-abgefuehrt-6891a277f911153c6fd4f48c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a277f911153c6fd4f48d/e2cfdcbd39fbe4be32d5c786c3339f71,885b7f2e?w=576" alt="Zuschauer wird abgeführt:Zverev bei Matchball massiv gestört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für diesen Halbfinal-Einzug brauchte er Nerven.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Alexander Zverev</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (28) ist bei den Masters in Toronto nur noch einen Sieg vom Finale entfernt. Er besiegte in der vergangenen Nacht den Australier Alexei Popyrin (26) mit 6:7 (8:10), 6:4, 6:3 und könnte sich nach seinem Turnier-Sieg im April in München den zweiten Titel 2025 holen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Barcelona startet Verfahren gegen ter Stegen: Vereinsjuristen prüfen mögliche Sanktionen.</p><p class="teaser__text">Alexander Zverev hadert mit Motivation und litt unter einem Burnout.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>