<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wie in der Steinzeit!“ Der Frust der Sachbearbeiter in den Wohngeldstellen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fehler-seit-jahren-bekannt-der-frust-der-sachbearbeiter-in-den-wohngeldstellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/220204254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C321px%2C1386px%2C1386px&webp=1" alt="„Wie in der Steinzeit!“ Der Frust der Sachbearbeiter in den Wohngeldstellen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburgs Ämtern für Wohn-und Elterngeld herrscht teilweise großer Frust über mangelnde Digitalisierung (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><b>Wer in Hamburg Wohn- oder Elterngeld beantragt, wartet derzeit monatelang auf die Bewilligung. Das führt bei den Empfängern zu Verzweiflung und teilweise Existenzängsten, aber auch auf der anderen Seite des Schreibtisches ist der Frust groß. Von „Pseudo-Digitalisierung“ sprechen Insider und schildern Papierarbeit wie aus der Steinzeit der IT.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fernbahnhof monatelang ohne Toilette</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fernbahnhof-monatelang-ohne-toilette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/310970390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=985px%2C417px%2C1068px%2C1066px&webp=1" alt="Hamburger Fernbahnhof monatelang ohne Toilette" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Dammtor (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Dass an deutschen Bahnhöfen längst nicht alles gut läuft, ist allgemein bekannt. Am Hamburger Bahnhof Dammtor kann man derzeit nicht einmal seine Notdurft verrichten – Ersatztoiletten sind weder vorhanden noch geplant.</strong></p><p>Laut eines NDR-Berichts sind die stillen Örtchen schon seit April im Rahmen von Sanierungsarbeiten gesperrt. Im Fall der Fälle kann das schon ein Problem sein – die Bahn verweist Fahrgäste an die 300 Meter entfernten Toiletten bei Planten un Blomen, doch die sind zum Beispiel für Personen mit Gehbehinderung schwer zu erreichen.</p><p>Eine Ersatztoilette ist dem Bericht zufolge nicht geplant. „Eine vorherige Prüfung hatte leider gezeigt, dass es keine freien Stellflächen für ein Provisorium gibt. Der Vorplatz gehört nicht der Deutschen Bahn“, so eine Sprecherin. So gehen viele Passagiere auf die Toilette im nahegelegenen Eiscafé, was jeweils einen Euro kostet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte HVV-Busse fahren mit Strom – doch jetzt läuft die Förderung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-busse-fahren-in-hamburg-mit-strom-doch-jetzt-laeuft-die-foerderung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/bild.png?resize=300%2C300&crop=740px%2C664px%2C1276px%2C1277px&webp=1" alt="Hunderte HVV-Busse fahren mit Strom – doch jetzt läuft die Förderung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein E-Bus der Hochbahn auf der Lombardsbrücke. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Die Hamburger Hochbahn und die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) verfügen inzwischen über fast 640 Busse mit Batterieantrieb. Bei der Hochbahn sind nach Angaben des Senats 363 E-Busse in Betrieb, bei der VHH sind es 276 Fahrzeuge. Hamburg gilt nach einer Untersuchung der Wirtschaftsprüfungsgesellschaft PWC als Hochburg der Elektrifizierung in Deutschland, deutlich vor Köln und Berlin. Doch auch hier gibt es Probleme: Seit dem Wegfall einer Bundesförderung halten sich die Unternehmen mit ihren Planungen zurück. </strong></p><p>Im Dezember hatte die VHH mitgeteilt, 277 ihrer 847 Busse seien emissionsfrei unterwegs. Den Rückgang erklärte das Unternehmen mit der Ausmusterung zweier Kleinbusse, die bereits seit rund zehn Jahren im Einsatz waren. Die Hochbahn hatte ihren Bestand Ende November mit knapp 280 E-Bussen angegeben, seitdem sind also mindestens 84 Fahrzeuge hinzugekommen.</p><p>Wie es mit dem Umbau der insgesamt 1.100 Fahrzeuge umfassenden Flotte weitergeht, will das Unternehmen am kommenden Donnerstag auf einer Bilanzpressekonferenz erklären. Ende November hatte die Hochbahn bekanntgegeben, dass es mit Daimler Buses einen Vertrag geschlossen hat, der die Lieferung von bis zu 350 Elektrobussen in den folgenden fünf Jahren vorsieht. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-Palästina-Demo vor Roter Flora: Warum die Polizei den Protest genau beobachtet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-vor-roter-flora-warum-die-polizei-den-protest-genau-beobachtet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/floraneu-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C530px%2C910px%2C911px&webp=1" alt="Pro-Palästina-Demo vor Roter Flora: Warum die Polizei den Protest genau beobachtet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demonstranten am Samstag am Schulterblatt. Hier startete der Protestzug. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Vor der Roten Flora in der Sternschanze haben sich am Samstagnachmittag rund 100 Menschen versammelt, um gegen den Krieg in Gaza zu demonstrieren. Die Polizei beobachtet den Protest mit einem entsprechenden Aufgebot – es könnte nämlich zu Konflikten kommen.</strong></p><p>Anmelder der Demonstration mit dem Tenor „Frieden, Freiheit und Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ sind mehrere Initiativen – darunter die „Thawra“: Eine Gruppe, die sich zumindest in Teilen mit der als äußerst radikal geltenden Hamas solidarisiert und mit ihr sympathisiert. Das dürfte vielen Anhängern der Flora-Szene gar nicht gefallen.</p><p>„Wir wissen um die Gruppen, die sich an der Stelle gegenüberstehen“, so ein Polizeisprecher. Daher habe man sich mit einem entsprechenden Aufgebot rund um die Demonstration zusammengefunden. Man gehe nicht von gezielten Aktionen oder Auseinandersetzungen aus, sei aber auf alles vorbereitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfingsten ist, wenn's schüttet und kracht – das Wetter am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfingsten-ist-wenns-schuettet-und-kracht-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/439772080-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=948px%2C155px%2C1395px%2C1394px&webp=1" alt="Pfingsten ist, wenn's schüttet und kracht – das Wetter am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regenschirm leistet am Pfingstwochenende gute Dienste (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Der Feiertag bringt Hamburg kein Frühlingsidyll, sondern ein ungemütliches Wochenende: kühl, nass und gewittrig. Schon am Samstag zieht es sich über der Stadt zu – mit Schauern und Gewittern. Am Pfingstsonntag sinken Laune und Temperaturen: Dann wird es windig und regnerisch.</strong></p><p>Bereits der Samstag zeigt sich in Hamburg meist grau; erst trocken, ab dem Nachmittag aber zunehmend unbeständiger. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt, sind „zunächst einzelne, am Nachmittag häufiger Schauer und Gewitter“ zu erwarten. Die Temperaturen erreichen maximal 18 Grad. Der Wind weht schwach bis mäßig aus Südwest. In der Nacht zum Sonntag lässt der Regen kurzzeitig nach, bevor neue Schauer und Gewitter aus Südwesten aufziehen. Tiefstwerte in der Stadt: um 10 Grad.</p><p>Der Sonntag bringt Hamburg wechselhaftes Wetter mit vielen Wolken, immer wieder Regen und einzelnen, teils kräftigen Gewittern. Die Temperaturen steigen kaum über 16 Grad, es bleibt windig. In der Nacht beruhigt sich die Lage nur langsam. Zwar nehmen die Gewitter ab, gebietsweise gibt es aber weiter Schauer. Es kühlt auf etwa 9 Grad ab. Der Wind bleibt spürbar, vor allem in freien Lagen und am Wasser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrerin kracht gegen parkendes Auto – Hubschrauber im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrerin-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=389px%2C280px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Radfahrerin kracht gegen parkendes Auto – Hubschrauber im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr am Unfallort in Hamburg-Kirchwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Eine 34 Jahre alte Radfahrerin ist bei einem Unfall in Kirchwerder schwer verletzt worden. Laut Polizei stieß sie am Samstag mit einem Auto zusammen und musste ins Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Gegen 10.20 Uhr war sie auf dem Hower Hauptdeich unterwegs, als sie aus bisher ungeklärter Ursache einen rechts am Fahrbahnrand parkenden VW Passat übersah und in dessen Heck fuhr. Die 34-Jährige knallte gegen den Wagen, stürzte vom Rad und blieb auf dem Asphalt liegen.</p><p>Zeugen informierten die Feuerwehr, die einen Rettungswagen entsandte. Die Kräfte forderten einen Notarzt nach, der sich um die Radlerin kümmerte und deren Kopfverletzungen behandelte. Ein Helm, den sie während ihrer Fahrt trug, verhinderte einem Polizeisprecher zufolge wohl Schlimmeres.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-gedraengel-zu-pfingsten-in-hamburg-gleise-im-hauptbahnhof-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/434945575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C366px%2C1345px%2C1346px&webp=1" alt="S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gedränge am Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof steht ein weiterer Schritt der laufenden Modernisierungsarbeiten an: Vom 7. bis 9. Juni 2025 wird die Bahnsteigbrücke an den Gleisen 3 und 4 vollständig erneuert. Dafür müssen beide Gleise über das Pfingstwochenende komplett gesperrt werden.</strong></p><p>Alle S-Bahnen verkehren in dieser Zeit ausschließlich über die Gleise 1 und 2. Um den Betrieb möglichst stabil zu halten, fahren die Linien S1, S2 und S3 im 10-Minuten-Takt durch den Hauptbahnhof. Dennoch ist mit längeren Wartezeiten und erschwertem Umsteigen zu rechnen – bis zu acht Minuten tagsüber im 10-Minuten-Takt, im 20-Minuten-Takt sogar bis zu 18 Minuten.</p><p>Besonders betroffen ist die Linie S2: Richtung Altona fahren die Züge zwischen Berliner Tor und Altona zwei Minuten später, in der Gegenrichtung zwei Minuten früher. Dadurch können Anschlüsse zur S1 am Hauptbahnhof und in Altona nicht wie gewohnt erreicht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lust auf einen neuen Job? Hamburgs Gerichte suchen händeringend Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lust-auf-einen-neuen-job-hamburgs-gerichte-suchen-haenderingend-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/484493083.jpg?resize=300%2C300&crop=1751px%2C599px%2C4754px%2C4755px&webp=1" alt="Lust auf einen neuen Job? Hamburgs Gerichte suchen händeringend Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Stapel Akten auf einem Schreibtisch (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>In den Geschäftsstellen der Hamburger Amtsgerichte arbeiten zunehmend Quereinsteiger, um fehlendes Fachpersonal auszugleichen. Innerhalb der vergangenen anderthalb Jahre hat die Justizbehörde nach eigenen Angaben rund 80 neue Mitarbeiter aus unterschiedlichen Berufsfeldern dafür gewinnen können. </strong></p><p>„Vor dem Hintergrund des Fachkräftemangels hat sich die Hamburger Justiz erfolgreich den Quereinsteigenden geöffnet“, sagte Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne). In den klassischen Ausbildungswegen herrsche dagegen Nachwuchsmangel.</p><p>Mit den Quereinsteigern sei es nicht nur gelungen, altersbedingte Abgänge und Fluktuation auszugleichen. Darüber hinaus habe die Personalstärke in den Geschäftsstellen um rund 30 zusätzliche Mitarbeiter erhöht werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung im ICE: Verdächtiges Paket sorgt für Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geschenk-in-bahn-sorgt-fuer-grosseinsatz-der-bundespolizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/herrenlosespaket.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C216px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Aufregung im ICE: Verdächtiges Paket sorgt für Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Paket lag in dem Zug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Ein eingepacktes Geschenk hat in Hamburg für einen größeren Einsatz der Bundespolizei gesorgt: Es lag auf einem Sitz in einem Zug zwischen den Haltestellen Dammtor und Altona. Der Inhalt: zunächst unbekannt und daher potenziell gefährlich.</strong></p><p>Ein Zugbegleiter des ICE 1038 war während des Durchgangs am Freitagvormittag um 10.20 Uhr auf das herrenlose Paket aufmerksam geworden. Er informierte die Bundespolizei, weil nicht klar war, wem das Paket gehören könnte.</p><p>Die Bundespolizei ließ das Gleis 5 in Altona sperren, bevor der ICE dort ankam. Die Beamten schauten sich das nicht einsehbare und mit einer Kordel zugeschnürte Paket an. Sprecher Robert Hemp: „Da ein gefährlicher Inhalt nicht ausgeschlossen werden konnte, wurde der Entschärfungsdienst der Bundespolizei alarmiert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Wie sicher sind Hamburgs Busse und Bahnen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-wie-sicher-sind-hamburgs-busse-und-bahnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8871-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C277px%2C1432px%2C1431px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Wie sicher sind Hamburgs Busse und Bahnen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Normen Wiegand (51) ist seit Dezember 2024 Chef der Hamburger Hochbahn-Wache.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im Hamburger U-Bahn und Bus-Netz kontrollieren sie die Fahrkarten und sorgen für Sicherheit: Die fast 400 Mitarbeiter der Hochbahn-Wache. Bis Ende 2025 soll das Personal noch einmal aufgestockt werden. Nach der Messerattacke am Hauptbahnhof vor zwei Wochen hat die MOPO mit Geschäftsführer Normen Wiegand über das Sicherheitsgefühl im ÖPNV gesprochen, wie man sich in brenzligen Situationen am besten verhält und warum man in U-Bahnen am besten nicht zuerst die Polizei anrufen sollte. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fake-Kontrollen in Hamburger Restaurants: Hausdurchsuchung bei Influencer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fake-kontrollen-in-hamburg-durchsuchung-bei-influencer-langlebepapa/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/unknown.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C251px%2C726px%2C729px&webp=1" alt="Fake-Kontrollen in Hamburger Restaurants: Hausdurchsuchung bei Influencer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Langlebepapa“ auf einem seiner bei Instagram hochgeladenen Fotos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram</span></p><p><strong>Er gab sich als Lebensmittelkontrolleur aus, filmte sich dabei und lud die Videos auf Instagram und TikTok hoch – nun hat der Influencer „Langlebepapa“ Ärger mit der Justiz. Gegen ihn wird wegen Amtsanmaßung ermittelt. Auch seine Wohnung wurde von der Polizei durchsucht. Der Mann, der wegen seines Umgangs mit Restaurant-Betreibern häufig selber kritisiert wurde und wird, hält das Vorgehen der Behörden für „fragwürdig“.</strong></p><p>Mit Namen wie „Benjaming Blümchen“, „Alice Weidel“ oder „Dr. Spargel Tarzan“ stellte sich <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dreiste-fake-kontrollen-in-imbissen-bezirk-geht-gegen-instagrammer-vor/?dmcid=sm_fb_p&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=Facebook&amp;Echobox=1743421835&amp;fbclid=IwY2xjawKwxuFleHRuA2FlbQIxMQABHra4ImmHiNr6jXG_P3bY4sHI8cH-rTMIlhJE9iM-xkF1z1ARhn5BQjCdaFmA_aem_LpHjBp3TqjRK7B9csRaIgA">„Langlebepapa“ bei den Restaurants im Bezirk Altona vor</a>, kontrollierte mit Thermometern Lebensmittel auf deren Temperatur, ließ sich dabei Küchen und Lagerräume zeigen.</p><p>In den sozialen Medien folgen ihm mehr als 200.000 Menschen. Dort macht er sich über die Restaurant- und Imbiss-Betreiber lustig, die oftmals nur gebrochen Deutsch sprechen. Im Internet wird er auch dafür kritisiert, einige empfinden seine Art und Weise als diskriminierend und beleidigend. Seinem Erfolg – unter anderem verlangt er in einem Video nach einem Toilettenbesuch in einem Fast-Food-Restaurant eine Quittung – tat das keinen Abbruch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Autofahrer rasen gegen Bäume – und haben Riesenglück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kontrolle-verloren-und-gegen-baum-gefahren-insassen-haben-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3147-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=547px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Zwei Autofahrer rasen gegen Bäume – und haben Riesenglück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Obwohl der Audi stark in Mitleidenschaft gezogen wurde, blieben die Insassen unverletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Glinde (Kreis Stormarn) haben die Insassen eines Audi großes Glück gehabt: Der Fahrer hatte die Kontrolle verloren und war mit seinem Wagen gegen einen Baum gefahren – das Auto ist nur noch Schrott. In Hamburg passierte ein ähnlicher Unfall.</strong></p><p>Der Audi-Fahrer war in Glinde auf der Möllner Landstraße unterwegs. Um kurz vor 22 Uhr am Freitagabend verließ er einen Kreisel, verlor dann auf laut Polizei „regennasser Fahrbahn“ die Kontrolle: Der A3 geriet in den Gegenverkehr und krachte dann frontal gegen einen Baum.</p><p>Bei der Kollision lösten die Airbags aus, die Front, darunter die Stoßstange und ein Scheinwerfer, wurde abgerissen. Trümmerteile lagen neben dem Auto verteilt im Rasen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 10:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Burger King überfallen: Bewaffneter Räuber entkommt unerkannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/burger-king-ueberfallen-bewaffneter-raeuber-entkommt-unerkannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/imago0126934437h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Burger King überfallen: Bewaffneter Räuber entkommt unerkannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schild von Burger King in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Polizeieinsatz bei Burger King in Tonndorf: Die Filiale am Friedrich-Ebert-Damm ist in der Nacht zu Samstag von einem bewaffneten Mann überfallen worden. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Gegen 3.45 Uhr betrat der Mann, zu dem es noch keine nähere Beschreibung gibt, das Schnellrestaurant. Zu der Zeit seien noch Gäste anwesend gewesen, so die Polizei.  Der Mann habe dann eine Schusswaffe gezückt und damit die Anwesenden bedroht. An der Kasse forderte er Geld.</p><p>„Mit einem mittleren Geldbetrag flüchtete er vermutlich in Richtung stadtauswärts“, so ein Polizeisprecher. Die Beamten suchten mit mehreren Streifenwagen nach  – ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>