<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/4500-euro-fuer-eine-leiche-iranerin-aus-hamburg-schildert-das-grauen-von-teheran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0003-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Verwandte von ihr wurden im Iran während der Proteste Anfang Januar erschossen: Maryam Atamajori (45) lebt seit ihrer Kindheit in Hamburg. Informationen aus der Heimat dringen nur spärlich durch, weil das Mullah-Regime Telefon und Internet gesperrt hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong><strong>Immer wieder muss Maryam Atamajori im Gespräch mit der MOPO innehalten. Sie ringt um Fassung, ihre Stimme bricht, sie droht in Tränen auszubrechen. Seit den großen Demonstrationen im Iran am 8. und 9. Januar, bei denen Tausende Menschen getötet worden sein sollen, gibt es für sie keine ruhige Minute mehr. „Ich kenne keine iranische Familie, die nicht Todesopfer zu beklagen hat“, sagt sie. „Meine Familie ist da keine Ausnahme.“ Ali, ihr Cousin, wurde in Teheran von Sicherheitskräften erschossen, erzählt sie. „22 Jahre alt war er. Und zwei andere entfernte Verwandte – 19 und 21 Jahre alt – sind ebenfalls tot</strong>.<strong>“</strong></strong> <strong>Doch selbst aus den Leichen versucht das Regime noch, Kapital zu schlagen. Die Berichte, die aus dem Iran nach außen dringen, sind erschütternd. </strong></p><p>Maryam Atamajori ist 45 Jahre alt, lebt, seit sie acht ist, in Hamburg. Damals flohen ihre Eltern aus dem Iran, weil sie politisch verfolgt wurden. Die Projektmanagerin wohnt in Winterhude, besuchte vor 14 Jahren zuletzt Teheran. Doch sie hat noch viel Verwandtschaft dort. Und von den meisten Onkeln und Tanten weiß sie nicht, wie es ihnen aktuell geht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-heute-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offener Treff mit Hilfe bei Einstiegsfragen rund um Tablet und Smartphone (eigenes Gerät nötig).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/altona-termin/silber-smart-tablet-treff-60-8014/datum/20260129.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Altona</a>, Ottenser Hauptstraße 10, 22765 Hamburg  ·  11:00-13:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p id="block-e53bb1a1-dbd5-4f71-8f4a-0fbd26c48f63">Familien-Workshop mit der Loki Schmidt Stiftung: Spuren kennenlernen, Gips-Abdruck machen und draußen auf Fährtensuche gehen (Eltern mit Kindern im Alter von 8 bis 10 Jahren, Anmeldung erforderlich).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bergedorf-termin/tierspuren-workshop/datum/20260129.html">Bücherhalle Bergedorf</a>, Holzhude 1, 21029 Hamburg (im KörberHaus) ·  15:00-16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>