<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ausfall im Uralt-Meiler: Kraftwerk in der HafenCity rettete Hamburgs Wärmeversorgung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausfall-bei-frost-heizkraftwerk-wedel-stand-ploetzlich-still/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/223866384-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=687px%2C164px%2C1542px%2C1540px&webp=1" alt="Ausfall im Uralt-Meiler: Kraftwerk in der HafenCity rettete Hamburgs Wärmeversorgung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Heizkraftwerk in Wedel ist eines der ältesten in Deutschland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / blickwinkel/C. Kaiser | C. Kaiser</span></p><p><b>Ausgerechnet bei Temperaturen um den Gefrierpunkt ist das Wedeler Heizkraftwerk am Sonntag, 28. Dezember, ausgefallen. Die Hamburger Energiewerke mussten kurzfristig anderweitige Wärmequellen anzapfen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mülltonnen brennen: Meterhohe Flammen drohen Schulgebäude zu erfassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/muelltonnen-brennen-meterhohe-flammen-drohen-schulgebaeude-zu-erfassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251229feuer-schulgelaende-heimfeld4539-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=572px%2C299px%2C1408px%2C1409px&webp=1" alt="Mülltonnen brennen: Meterhohe Flammen drohen Schulgebäude zu erfassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen schlugen mehrere Meter hoch aus den Mülltonnen und drohten auf das Schulgebäude überzugreifen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Es ist 18.17 Uhr als die Feuerwehr zum Gelände des Friedrich-Ebert-Gymnasiums in Heimfeld gerufen wird. Es soll auf dem Schulgelände brennen, so ein Anrufer. Vom Haupteingang sind jedoch keine Flammen zu sehen, vom Anrufer fehlt jede Spur.</strong></p><p>Schließlich, so ein Sprecher des Lagezentrums der Polizei, habe die Feuerwehr eine Kameradrohne zur Erkundung des Schulgeländes eingesetzt und sei fündig geworden.</p><p>Auf einem kleinen Stichweg zwischen Friedrich-Ebert-Gymnasium und dem Sportplatz Am Alten Postweg brannten mehrere Mülltonnen. Die Flammen schlugen bereits mehrere Meter hoch und drohten auf das Schulgebäude überzugreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-96/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sie sind tagsüber enorm leistungsfähig, dürfen sich aber nicht verzetteln. Der späte Abend kann eine erfreuliche Überraschung in der Liebe bringen. Seien Sie offen!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Erledigen Sie vormittags möglichst alle anstehenden Arbeiten. Sie könnten sonst nachmittags unter Zeitdruck geraten. Lassen Sie sich abends nicht zum Streit herausfordern!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 23:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum kann Hamburgs Rettungsheli bei Frost nicht fliegen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warum-kann-hamburgs-rettungshubschrauber-bei-frost-nicht-fliegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-8692-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C356px%2C1355px%2C1355px&webp=1" alt="Warum kann Hamburgs Rettungsheli bei Frost nicht fliegen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungshubschrauber „Christoph Hansa“ im Einsatz. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><b>Eine Schwangere und ihr Partner kamen am Freitag mit einer Kohlenmonoxidvergiftung ins Krankenhaus. Doch in Hamburg konnten sie nicht behandelt werden – sie mussten nach Halle (Saale) in Sachsen-Anhalt. Der Rettungshubschrauber konnte wegen der Temperaturen nicht starten, stattdessen ging es 370 Kilometer im Krankenwagen quer durch Deutschland. Wie kann das sein?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrer prallt gegen wendenden Golf – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-prallt-gegen-wendenden-golf-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vu-sinstorf-image3.jpeg?resize=300%2C300&crop=178px%2C275px%2C805px%2C805px&webp=1" alt="Motorradfahrer prallt gegen wendenden Golf – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer prallte auf der Winsener Straße in Hamburg-Sinstorf gegen den wendenden Pkw.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Kurz vor 17 Uhr ist es am Montagabend auf der Winsener Straße in Hamburg-Sinstorf zu einem schweren Verkehrsunfall zwischen einem Motorradfahrer und einem Autofahrer gekommen. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen fuhr der Fahrer eines auf dem Seitenstreifen geparkten VW Golf an und wendete auf der Fahrbahn. Dabei übersah er offenbar einen stadtauswärts fahrenden Motorradfahrer.</p><p>Trotz Bremsung prallte der Biker gegen die Seite des Pkw. Er erlitt nach Angaben der Rettungskräfte schwere Verletzungen im Bauchbereich und wurde unter Notarztbegleitung in ein Krankenhaus gebracht. Ob Lebensgefahr besteht, konnte die Polizei zunächst nicht bestätigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Mehrfamilienhaus – Feuerwehr warnt Öffentlichkeit vor starkem Rauch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dachstuhlbrand-im-mehrfamilienhaus-in-barmbek-mehrere-personen-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/brand-barmbek-image12.jpeg?resize=300%2C300&crop=878px%2C486px%2C1050px%2C1050px&webp=1" alt="Feuer in Mehrfamilienhaus – Feuerwehr warnt Öffentlichkeit vor starkem Rauch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Dachstuhlbrandes wurde ein Mehrfamilienhaus in in Barmbek unbewohnbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Müller</span></p><p><strong>In <strong>einem Mehrfamilienhaus an</strong></strong> <strong>der Wagnerstraße ist es am Montag zu einem Dachstuhlbrand</strong> <strong>gekommen. Aus bislang ungeklärter Ursache brach das Feuer im oberen Gebäudebereich aus und breitete sich aus.</strong></p><p>Die Flammen führten zu starkem Rauch und zu Funkenflug im Stadtteil Barmbek-Süd, wie das Polizei-Lagezentrum sagte. Die Feuerwehr Hamburg warnte zeitweise die Öffentlichkeit vor dem starken Rauch und sperrte umliegende Straßen. Die mehr als ein Dutzend Bewohner konnten das Haus den Angaben zufolge unverletzt verlassen.</p><p>Die Feuerwehr habe den Dachstuhlbrand etwa gegen 18.30 Uhr gelöscht, sagte der Sprecher des Lagezentrums. Die Einsatzkräfte würden das Gebäude weiter beobachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten ohne Heizung und Warmwasser: der Pannen-Block der SAGA</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-ohne-heizung-und-warmwasser-der-pannen-block-der-saga/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1922-143-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C206px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="Weihnachten ohne Heizung und Warmwasser: der Pannen-Block der SAGA" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meike Becker (mit „Geschenk“), Jeannine Kaessler (2.v.r.) und ihre Nachbarn haben erst im Oktober 2025 fünf Jahre Baustelle im Friedrich-Ebert-Hof in Ottensen „gefeiert“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Für etwa 300 Ottenser Familien war der Heiligabend in diesem Jahr gar nicht still und besinnlich, sondern in erster Linie kalt: Der Friedrich-Ebert-Hof, seit fünf Jahren eine einzige Dauerbaustelle, war ausgerechnet zum 24., 25. und 26. Dezember bei Außentemperaturen von bis zu -5 Grad ohne Heizung und Warmwasser – und die verantwortliche Saga nicht zu erreichen. Die Nachbarn sind stinksauer, die Saga gibt sich zerknirscht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13-Jährige erneut vermisst – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/13-jaehrige-serienausreisserin-wieder-weg-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=305px%2C190px%2C890px%2C890px&webp=1" alt="13-Jährige erneut vermisst – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht dringend nach Aaliyah Jolie Fritzenwanker aus Hamburg-Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei bittet die Öffentlichkeit um Mithilfe: Gesucht wird die 13-jährige Aaliyah Jolie Fritzenwanker aus Wilhelmsburg – zum wiederholten Mal. Das Mädchen wird seit Samstagnachmittag vermisst.</strong></p><p>Die Jugendliche soll am Nachmittag ihre Wohnung an der Fährstraße verlassen haben und seitdem nicht zurückgekehrt sein, so die Polizei Hamburg. Bisherige Suchmaßnahmen blieben erfolglos. Da eine mögliche Eigengefährdung zum jetzigen Zeitpunkt nicht ausgeschlossen werden kann, ordnete ein Richter die öffentliche Fahndung an.</p><p>Aaliyah Jolie Fritzenwanker wirkt laut Polizei etwa 16 bis 19 Jahre alt. Sie ist 1,60 bis 1,65 Meter groß und schlank. Ihre Haare sind lang, lockig und schwarz. Zuletzt trug sie eine schwarze Hose, eine schwarze Jacke, einen rosafarbenen Pullover sowie schwarze Schuhe. Außerdem hatte sie eine schwarze Handtasche bei sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche lösen Großfahndung aus – und verschwinden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurioser-einsatz-in-hamburg-jugendliche-loesen-grosseinsatz-aus-und-verschwinden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncn-jugendliche-berauscht-abgaengig-20251229-0005.jpg?resize=300%2C300&crop=53px%2C475px%2C724px%2C725px&webp=1" alt="Jugendliche lösen Großfahndung aus – und verschwinden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großeinsatz in Hamburg-Curslack: Zwischenzeitlich waren bis zu 26 Streifenwagen auf der Suche nach den drei Jugendlichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews Christoph Seemann</span></p><p><strong>Ein Hilferuf wegen angeblichen Drogenkonsums, dann keine Spur mehr: Feuerwehr und Polizei suchten bei einem Großeinsatz nach Jugendlichen – am Ende blieb vieles unklar.</strong></p><p>Ein ungewöhnlicher Einsatz hat am Montagmittag Feuerwehr und Polizei im Bereich der Straße Achterschlag in Curslack beschäftigt. Nach Angaben der Polizei sollen drei Jugendliche, mutmaßlich Mädchen, zunächst das Jugendamt kontaktiert haben. Sie gaben demnach an, berauschende Mittel zu sich genommen zu haben und Hilfe zu benötigen. Zwei von ihnen sollen minderjährig sein.</p><p>Das Jugendamt schaltete daraufhin die Feuerwehr ein, die gemeinsam mit der Polizei die Suche nach den Jugendlichen aufnahm. Als die Einsatzkräfte am gemeldeten Ort eintrafen, fehlte von den Jugendlichen jedoch jede Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pärchen überrascht Einbrecher an Weihnachten – mutige Verfolgungsjagd</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/paerchen-ueberrascht-einbrecher-an-weihnachten-mutige-verfolgungsjagd/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/495033020.jpg?resize=300%2C300&crop=1105px%2C345px%2C5972px%2C5974px&webp=1" alt="Pärchen überrascht Einbrecher an Weihnachten – mutige Verfolgungsjagd" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tatverdächtige wurde auf der Terrasse erwischt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Als ein Paar am Abend des ersten Weihnachtstags in seine Wohnung in Bramfeld zurückkehrte, überraschte es einen Einbrecher, der sich gerade aus dem Staub machen wollte. Der Wohnungsbesitzer rief die Polizei – und nahm selbst die Verfolgung auf.</strong></p><p>Böse Überraschung am Weihnachtsabend: Als der Mieter am 25. Dezember gegen 19.30 Uhr in die Wohnung am Seebekring zurückkehrte, stellte er fest, dass die Zimmer offenbar von Unbekannten durchsucht worden waren. Auch die Scheiben der Terrassentür waren massiv beschädigt.</p><p>Währenddessen bemerkte die Lebensgefährtin des Mannes auf der Terrasse einen Unbekannten. Als sie ihn ansprach, rannte der Mann sofort los. Der Wohnungsinhaber nahm die Verfolgung auf und alarmierte parallel die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bedrohungslage im Phoenix-Viertel – mutmaßlicher Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bedrohungslage-mit-schusswaffe-in-harburg-mutmasslicher-taeter-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bedrohungslage-lenthe-image3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=400px%2C735px%2C972px%2C973px&webp=1" alt="Bedrohungslage im Phoenix-Viertel – mutmaßlicher Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bedrohungslage im Harburger Phoenix-Viertel: Polizisten sichern die Umgebung des Tatortes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Harburger Phoenix-Viertel läuft derzeit ein Großeinsatz der Polizei. Nach ersten Informationen kam es an der Kalischerstraße zu einer Bedrohungslage mit einer Waffe. In der Folge rückten schwer bewaffnete Einsatzkräfte an.</strong></p><p>Die Polizei sperrte die Reinholdstraße zwischen der Wilstorfer Straße und der Maretstraße weiträumig ab. Auch die Wilstorfer Straße war zeitweise gesperrt, um eine Gefährdung unbeteiligter Personen auszuschließen. Dadurch kam es im Bereich Harburg zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p><p>Im Rahmen des Einsatzes wurde auch die Unterstützungseinheit (USE) hinzugezogen. Einsatzkräfte durchsuchten eine Wohnung in einem Wohnhaus oberhalb der Eddelbüttelstraße, da zunächst Hinweise vorlagen, dass der mutmaßliche Täter dorthin geflüchtet sein könnte. In der Wohnung wurde jedoch keine Person angetroffen. Die Durchsuchung dauert aktuell noch an.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Weg zum Notfall: Feuerwehrwagen kollidiert mit Pkw – Person verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-kollidiert-mit-pkw-eine-person-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251229-id40008-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=722px%2C895px%2C1024px%2C1025px&webp=1" alt="Auf dem Weg zum Notfall: Feuerwehrwagen kollidiert mit Pkw – Person verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Blaulichtfahrt in Hamm stieß ein Feuerwehrfahrzeug mit einem Ford Fiesta zusammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Ein Löschfahrzeug der Hamburger Feuerwehr war mit Blaulicht auf dem Weg zu einem Notfall, als es mit einem Pkw zusammenprallte. Der Autofahrer wurde verletzt.</strong></p><p>Am Montagmittag kam es gegen 13 Uhr an der Kreuzung Bürgerweide/Burgstraße zu einem Unfall zwischen einem Löschfahrzeug der Feuerwehr und einem Ford Fiesta: Das Feuerwehrfahrzeug war mit Sonderrechten unterwegs, dazu gehören Blaulicht und Sirene. Eine Person aus dem Auto wurde verletzt und in ein Krankenhaus gebracht, die Einsatzkräfte der Feuerwehr blieben unverletzt. Der genaue Unfallhergang ist zunächst unklar.</p><p>Zurzeit ist die Stadtreinigung damit beschäftigt, Trümmer zu beseitigen. Stadtauswärts bleibt die Bürgerweide auch am Nachmittag noch zweispurig gesperrt (Stand 15 Uhr).</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rot-Grün in Hamburg will AfD-Verbot prüfen lassen – unter einer Voraussetzung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-politiker-wollen-afd-verbotsverfahren-pruefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563949506-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rot-Grün in Hamburg will AfD-Verbot prüfen lassen – unter einer Voraussetzung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dezember 2025: Demonstranten in Hamburg fordern, dass ein AfD-Verbot geprüft werden soll</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Nachdem der Verfassungsschutz die AfD Anfang des Jahres als „gesichert rechtsextremistisch“ eingestuft hatte, war die Partei dagegen vor Gericht gezogen. Bislang ist noch kein abschließendes Urteil ergangen. Jetzt positionieren sich Hamburgs SPD und Grüne ganz deutlich: Sollte das Gericht die Klage der Rechten abweisen, wollen sie sich für die Prüfung eines AfD-Verbots einsetzen – damit wäre Hamburg das dritte Bundesland, das diesen Schritt geht.</strong></p><p>„Die AfD hat wiederholt gezeigt, dass sie keine Partei ist, die fest auf dem Boden unserer freiheitlich-demokratischen Grundordnung steht“, sagte SPD-Fraktionschef Dirk Kienscherf in einer Mitteilung am Montag. „Angesichts unserer historischen Verantwortung und der eindeutigen Belege ist es notwendig, die Instrumente der wehrhaften Demokratie sorgfältig, aber entschlossen zu prüfen.“</p><p>Grünen-Co-Fraktionschefin Sina Imhof nannte die AfD eine „wachsende Bedrohung für unsere Demokratie“. Sie sei weder bürgerlich noch konservativ, sondern habe sich seit ihrer Gründung stark radikalisiert. „Wir müssen klug und umsichtig vorgehen, um der AfD keine weitere Möglichkeit zu geben, sich fälschlicherweise als Opfer zu stilisieren.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>