<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-hauptstrasse-wegen-grosseinsatz-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-17-at-084333.jpeg?resize=300%2C300&crop=310px%2C31px%2C1099px%2C1099px&webp=1" alt="Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Brand wurde über eine Drehleiter gelöscht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Feuer im Osten Hamburgs: In Billstedt ist es am Montagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Dort stand eine Wohnung in Flammen. Eine Person wurde vermisst.</strong></p><p>Zum Einsatz kam es gegen 7.30 Uhr am Schiffbeker Weg Ecke Hollkoppelstieg. Von dort wurde eine brennende Dachwohnung gemeldet. Bei Eintreffen der Feuerwehr schlugen Flammen aus den Fenstern. Sofort wurde Verstärkung angefordert.</p><p>Drei Löschzüge und ein Notarzt rückten an. Laut Feuerwehr wurde eine Person vermisst. Nach Ende der Löscharbeiten gegen 8.30 Uhr konnte Entwarnung gegeben werden, in der Wohnung befanden sich keine Menschen. Wegen des Großaufgebotes der Einsatzkräfte wurde der Schiffbeker Weg gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest vor Bezirksamt: Pfadfinder kämpfen für ihr Heim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/protest-vor-bezirksamt-pfadfinder-kaempfen-fuer-ihr-heim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5839-898-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=674px%2C601px%2C1119px%2C1118px&webp=1" alt="Protest vor Bezirksamt: Pfadfinder kämpfen für ihr Heim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pfadfinder protestieren vor dem Bezirksamt Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie kamen mit Gitarre, Kerzen und Transparenten: Rund 30 Pfadfinder vom Stamm Saliskiaron in Lokstedt haben am Mittwochabend auf der Wiese vor dem Bezirksamt Eimsbüttel ihr Lager aufgebaut, um so für ihr neues Pfadfinderheim zu kämpfen. Es geht um ein leerstehendes Haus im Amsinckpark, das der Bezirk lieber abreißen möchte.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann durch Schüsse schwer verletzt – Fahndung nach Täter mit Waffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-durch-schuesse-schwer-verletzt-fahndung-nach-taeter-mit-waffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251116-id39466-13.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C296px%2C784px%2C784px&webp=1" alt="Mann durch Schüsse schwer verletzt – Fahndung nach Täter mit Waffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tatort wurde von der Polizei großräumig abgeriegelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Am Sonntagabend ist ein Mann in Eidelstedt durch Schüsse schwer verletzt worden. Mehr als 20 Streifenwagen waren im Einsatz: Die Polizei sucht nach einem Mann mit Schusswaffe.</strong></p><p>In einem Wohnhaus an der Oliver-Lißy-Straße hat die Polizei einen schwer verletzten Mann gefunden. Zeugen hätten zuvor einen Mann mit einer Schusswaffe gesehen und den Notruf gewählt, teilte die Polizei mit.</p><p>Rettungskräfte brachten den Mann unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus. Die Hintergründe der Tat waren demnach zunächst unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop heute: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-59/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop heute: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Machen Sie sich vormittags keine Illusionen in Bezug auf andere Menschen, lassen Sie sich nicht einwickeln! Ab dem späteren Nachmittag steigt Ihre Leistungskurve deutlich an!</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Am späten Vormittag bekommen Sie eine Chance in der Liebe. Verstecken Sie sich nicht! Lassen Sie den Tag mit einem schönen Glas Wein zu Hause ausklingen!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>