<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unwetter! Bahnstrecke Berlin-Hamburg gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unwetter-bahnstrecke-berlin-hamburg-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C379px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Unwetter! Bahnstrecke Berlin-Hamburg gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Orkanartige Böen sorgen flächendeckend für Einsätze von Feuerwehr und Rettungskräften. Der Zugverkehr im gesamten S-Bahn-Netz von ist eingestellt worden. Hamburg ist indirekt betroffen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/unwetter-in-hamburg-mehrere-einsaetze-aber-stadt-kommt-glimpflich-davon/">kommt selbst aber glimpflich davon.</a></strong></p><p>Nach heftigen Sturmböen ist am Abend die wichtige Bahnstrecke zwischen Berlin und Hamburg gesperrt worden. Grund sei ein umgestürzter Baum, teilte die Deutsche Bahn mit. Unklar ist, wie lange die Sperrung dauern wird. Wie eine Bahnsprecherin sagte, werden die Fernzüge über Stendal in Sachsen-Anhalt umgeleitet. Dadurch kommt es zu Verspätungen. </p><p>Wie eine dpa-Reporterin berichtete, stoppten in Wittenberge im Nordwesten Brandenburg zwei ICE ihre Fahrt. Noch unklar war, wie viele Reisende festsaßen – und wann es für sie weitergehen sollte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior vertreibt Räuber – die machen trotzdem Beute</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgt-und-ausgeraubt-taeter-lauern-senior-bis-zur-haustuer-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/250967567-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C109px%2C1597px%2C1598px&webp=1" alt="Senior vertreibt Räuber – die machen trotzdem Beute" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei ermittelt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Angriff in Steilshoop: Ein unbekannter Mann hat einen 83-Jährigen vom Einkaufen bis vor die Haustür verfolgt und überfallen. Jetzt ermittelt die Kripo und sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut Polizei hielt sich der Senior am Freitagnachmittag gegen 16.45 Uhr im Einkaufszentrum Steilshoop auf, als er von einem Mann in einer ihm unverständlichen Sprache angesprochen wurde. Der 83-Jährige ignorierte ihn und ging zur Bushaltestelle im Gustav-Seitz-Weg. Dort hielt ihn der Unbekannte kurz am Arm fest, bevor der Senior sich losriss und in einen Bus der Linie 7 stieg.</p><p>Vor seinem Wohnhaus am Borchertring wurde der 83-Jährige schließlich von dem Mann angegriffen. Der Täter hatte ihn offenbar unbemerkt verfolgt. Das Opfer setzte sich zur Wehr, woraufhin der Angreifer gemeinsam mit einem Begleiter in Richtung Gründgensstraße flüchtete. Später stellte der 83-Jährige fest, dass seine Armbanduhr fehlte. Die sofort eingeleitete Fahndung blieb ohne Erfolg. Das Raubdezernat ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 18:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier schwebt ein ganz besonderes Bauwerk in Altona ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/live-holzbau-im-herzen-altonas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/naa-holzbaustart7-credits-heribertschindler-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C167px%2C1482px%2C1482px&webp=1" alt="Hier schwebt ein ganz besonderes Bauwerk in Altona ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier entsteht das zweite Obergeschoss: Mit einem Schwerlastkran werden tonnenschwere Holzdecken montiert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neues Amt Altona eG</span></p><p><strong>Rund 300 Arbeitsplätze, sechs Geschosse, ein Dachgarten und eine Grünfassade sind das Ziel:</strong> <strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/kosten-fuer-neues-amt-altona-explodieren-ist-das-projekt-in-gefahr/">Nach jahrelanger Planung, einigen Krisen und Verzögerungen</a> nimmt das Bauprojekt zum „Neuen Amt Altona“ in der Neuen Großen Bergstraße immer mehr Form an. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grundsteinlegung-und-selbstkritik-bau-des-neuen-amt-altona-hat-offiziell-begonnen/">Die Grundsteinlegung für den Neubau fand bereits im Februar dieses Jahres</a> statt, am Montagvormittag wurde nun ein weiteres Teilziel des Projekts eingeleitet – die Holzbauphase. Sie zeigt das Besondere an dem Projekt. </strong></p><p>Bereits 2018 wurde das Alte Finanzamt Altona zum Verkauf ausgeschrieben. Das „Neue Amt Altona“ konnte im Konzeptverfahren überzeugen: Es will ein nachhaltiges, gemeinwohlorientiertes Bau- und Immobilienprojekt mit ökologischem und sozialem Anspruch sein.</p><p>Der Abriss der Ladenzeile an der Neuen Großen Bergstraße fand im Herbst 2024 statt. Es soll ein Neubau im Herzen Altonas entstehen, der ab Ende 2025 als genossenschaftlich organisiertes Co-Working-Space fungieren soll. Zugleich soll der Kreativstandort im Alten Finanzamt Altona erhalten bleiben und langfristig durch die Genossenschaft gesichert werden. Die beiden Bauten sollen dann auf einer Höhe mit allen Etagen verbunden sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter über Hamburg: Kurz, aber heftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unwetter-in-hamburg-mehrere-einsaetze-aber-stadt-kommt-glimpflich-davon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/54879036-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=676px%2C34px%2C1519px%2C1518px&webp=1" alt="Unwetter über Hamburg: Kurz, aber heftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sturm in Hamburg. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Bisher war das noch nichts mit einem beständigen Sommer: Nach einem Hitze-Wochenende ist Hamburg am Montag von einer Regenklatsche mit Gewitter und Wind getroffen worden. Für die Feuerwehr sind solche Tage oft mit vielen Einsätzen verbunden. Doch am Montag kam die Stadt noch einmal glimpflich davon.</strong></p><p>Es war kurz, aber heftig: Am frühen Montagnachmittag kam der Regen wie aus Eimern vom Himmel und dazu gab es  Sturmböen mit bis zu 70 Kilometern pro Stunde. Die Wassermassen sind vor allem für Straßen mit schlechten Ablaufmöglichkeiten ein Problem, häufig muss die Feuerwehr eingreifen.</p><p>Wie ein Sprecher der MOPO am Montagnachmittag sagte, gab es aber nur drei Einsätze wegen übergelaufener Straßen – unter anderem war ein Siel verstopft, und die Feuerwehr musste es reinigen, damit der Regen ablaufen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 17:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bettelverbot im HVV: Gegner machen mobil – und erheben schwere Vorwürfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bettelverbot-im-hvv-gegner-sammeln-wieder-unterschriften/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/dla07123-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C846px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Bettelverbot im HVV: Gegner machen mobil – und erheben schwere Vorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hinz&amp;Künztler René und Mareile Dedekind von der Gesellschaft für Freiheitsrechte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Dmitrij Leltschuk</span></p><p><b>Das Bettelverbot in den U- und S-Bahnen sorgt weiter für Emotionen in Hamburg. Bei einer Kundgebung am Freitagabend kündigten die Gegner an, die eigentlich beendete Online-Petition gegen die Maßnahme des HVV wieder zu öffnen. Jede Unterschrift stehe für ein Eintreten für mehr Menschlichkeit in der Stadt, so die Veranstalter. Sozialarbeiter und verschiedene Initiativen prangerten „unmenschliche“ Vertreibungsstrategien gegen „die Schwächsten der Gesellschaft“ an – und das in der Stadt mit der höchsten Millionärsdichte DEutschlands. Doch einer fehlte. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt auch in Hamburg: Dieser Food-Trend macht die Influencer verrückt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-auch-in-hamburg-diese-fruechte-machen-die-influencer-verrueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0954-329-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C28px%2C1681px%2C1680px&webp=1" alt="Jetzt auch in Hamburg: Dieser Food-Trend macht die Influencer verrückt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Said Nabizada verkauft die Frucht-Desserts in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie sehen aus wie Mangos, überdimensionale Kirschen oder Erdbeeren – sind in Wahrheit aber Desserts aus weißer Schokolade und einer Cremefüllung. „Trompe-l'oeil-Früchte“ heißen die kleinen Kunstwerke, die gerade einen Hype in sozialen Netzwerken erleben. Berühmt gemacht hat sie der Patissier Cédric Grolet aus Paris. Jetzt gibt es die Früchte auch in Hamburger Cafés – der Ansturm ist enorm. Die Inhaber kommen mit der Produktion nicht mehr hinterher, Kunden reisen extra von weit her an. Wer den Trend probieren möchte, muss mitunter früh aufstehen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt im Stadtpark: Senator zieht überraschendes Fazit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewalt-im-stadtpark-senator-zieht-ueberraschendes-fazit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531579959-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gewalt im Stadtpark: Senator zieht überraschendes Fazit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Im Hamburger Stadtpark kam es am Wochenende zu einem Großeinsatz: Bei einem Streit zwischen Jugendlichen wurde ein 17-Jähriger lebensgefährlich mit einem Messer verletzt. Die Polizei ging dazwischen, doch auch hier wurde ein Beamter verletzt.</strong> <strong>Nun hat sich Innensenator Grote (SPD) zu der Gewaltbereitschaft gegen Polizisten geäußert. </strong></p><p>Obwohl bei der Schlägerei im Hamburger Stadtpark auch mindestens ein Polizist leicht verletzt wurde, waren die Beamten wohl nicht das Ziel der gewaltsamen Auseinandersetzung. „Die Einschätzung aktuell der Polizei ist, dass die Einwirkung dem 19-Jährigen, der gerade in Gewahrsam genommen wird, gegolten hat und nicht gezielt die Polizei angegriffen wurde“, sagte Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD). „Insgesamt sind das natürlich Szenen, die wir nicht sehen wollen – weder im Stadtpark noch irgendwo anders.“</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlagerei-und-messer-angriff-im-stadtpark-junge-in-lebensgefahr/">Am Samstagabend war ein junger Mann bei einem Streit unter Jugendlichen lebensbedrohlich durch einen Messerstich verletzt worden</a>. Als tatverdächtig gilt ein 19-jähriger Deutscher, der zuvor mit einem 15-Jährigen gestritten und ihm mit der Faust ins Gesicht geschlagen haben soll. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Touristen-Boom in Hamburg: Zahlen steigen stark – vor allem aus dem Ausland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/touristen-boom-in-hamburg-zahlen-steigen-stark-vor-allem-aus-dem-ausland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/487121072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Touristen-Boom in Hamburg: Zahlen steigen stark – vor allem aus dem Ausland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg bleibt beliebt unter Touristen: Im April 2025 gab es fast 10 Prozent mehr Übernachtungen in Hamburg als im Vorjahreszeitraum. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs / Philipp Szyza</span></p><p><strong>Touristenmagnet Hamburg: Im Vergleich zum Vorjahr verzeichneten Hamburgs Hotels und Herbergen im April ein deutliches Plus an Übernachtungsgästen. Besonders Gäste aus dem Ausland scheint es immer mehr nach Hamburg zu ziehen.</strong></p><p>Die Hotels und Herbergen der Stadt haben für den April 2025 mehr Gäste gemeldet als im April des Vorjahres, wie das Statistikamt Nord mitteilte. Demnach waren im April rund 659.000 Gäste in Hamburg – ein Plus von 7,6 Prozent. Auch die Zahl der Übernachtungen in Hamburg ist mit 1.460.000 um 9,9 Prozent gestiegen.</p><p>20,9 Prozent der Gäste kamen hierbei aus dem Ausland. Besonders Touristen aus Dänemark, der Schweiz, Österreich, den Niederlanden und den USA scheint es nach Hamburg zu ziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Antisemitismus in Hamburg explodiert – Palästina-Gruppe als extremistisch eingestuft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/antisemitismus-in-hamburg-explodiert-palaestina-gruppe-als-extremistisch-eingestuft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-3921.jpg?resize=300%2C300&crop=179px%2C274px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Antisemitismus in Hamburg explodiert – Palästina-Gruppe als extremistisch eingestuft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die propalästinensische Protestgruppe „Thawra! Hamburg“ wurde nun als gesichert extremistisch eingestuft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thawra! Hamburg / Screenshot Instagram</span></p><p><strong>Die Zahl der als extremistisch eingestuften Straftaten ist in Hamburg im vergangenen Jahr sprunghaft gestiegen.</strong> <strong>Besonders durch den Nahost-Konflikt gab es im vergangenen Jahr immer wieder Aktionen mit antisemitischem Bezug. Eine Hamburger Palästina-Protestgruppe war hierbei besonders auffällig – und wurde nun als gesichert extremistisch eingestuft.</strong></p><p>Der eskalierende Nahost-Konflikt wirkt sich in Hamburg auf nahezu alle extremistischen Bereiche aus. Im vergangenen Jahr habe es eine Vielzahl von Aktionen, Protesten und auch niederschwelliger Straftaten gegeben, „die dann häufig mit einem israelfeindlichen, antisemitischen Bezug verbunden waren“, sagte Innensenator Andy Grote (SPD) am Montag bei der Vorlage des Verfassungsschutzberichts. „Das ist auch der Haupttreiber für den Anstieg im Bereich der Zahlen der politisch motivierten Kriminalität.“</p><p>In diesem Zusammenhang sei auch die Gruppe „Thawra! Hamburg“ als gesichert extremistisch eingestuft worden, sagte der Leiter des Landesamts für Verfassungsschutz, Torsten Voß. Die Gruppe, die im vergangenen Jahr das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-triste-palaestina-camp-mitten-in-hamburg/">propalästinensische Protestcamp an der Moorweide</a> mitorganisiert hatte, sei von deutlichem Antisemitismus, der Ablehnung des Existenzrechts Israels und durch die Zusammenarbeit mit linksextremistischen Gruppen geprägt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatort Schule: Hunderte Fälle von Raub und Gewalt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/so-viel-gewalt-gibt-es-an-hamburgs-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago309801902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C358px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Tatort Schule: Hunderte Fälle von Raub und Gewalt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An Hamburger Schulen kommt jedes Jahr zu hunderten Körperverletzungen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/photothek</span></p><p><b>Gefährliche Körperverletzung, Raub, Vergewaltigung: Im Umfeld von Hamburger Schulen wurden im vergangenen Jahr fast 400 Fälle von Gewaltkriminalität gemeldet. Zählt man die mehr als 700 Meldungen von „vorsätzlicher einfacher Körperverletzung“ hinzu, so steigt die Zahl sogar auf mehr als 1000 Vorfälle, wie aus einer Anfrage der CDU hervorgeht. Der Senat beschwichtigt.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Baustelle in Winterhude: Arbeiter stürzt fünf Meter in die Tiefe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-baustelle-in-winterhude-arbeiter-faellt-fuenf-meter-in-die-tiefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250623-id37269-9.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unfall auf Baustelle in Winterhude: Arbeiter stürzt fünf Meter in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da es in dem Gebäude noch kein Treppenhaus gibt, wurde der Verletzte von Einsatzkräften abgeseilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Sturz in die Tiefe:</strong> <strong>Am Montagmorgen gegen acht Uhr stürzte in Winterhude ein Arbeiter durch das Dach eines Gebäudes, das derzeit saniert wird. Der Mann verletzte sich am Rücken und musste in ein Krankenhaus gebracht werden. Da es in dem Gebäude derzeit kein Treppenhaus gibt, gestaltete sich die Rettung schwierig. </strong></p><p>In der Bellevue in Winterhude ist am Montagmorgen ein Arbeiter auf einer Baustelle durch ein Dach gestürzt. Laut eines Reporters vor Ort war der Mann durch eine Platte getreten und mit dem Rücken auf eine Baustellenbarke gefallen.</p><p>Wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte, fiel der Mann aus knapp fünf Metern Höhe und verletzte sich an der Wirbelsäule. Rettungskräfte mussten den Schwerverletzten von dem Gebäude abseilen, da es dort noch kein Treppenhaus gibt. Sie brachten ihn in ein Krankenhaus. Die Polizei legte die Baustelle vorerst still.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kirchenasyl in Hamburg verhindert in vielen Fällen Abschiebung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kirchenasyl-in-hamburg-verhindert-in-vielen-faellen-abschiebung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/512662469-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C150px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="Kirchenasyl in Hamburg verhindert in vielen Fällen Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Erzbischof Stefen Hesse lehnt Abschiebungen aus dem Kirchenasyl strikt ab</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kirchner-Media/Thomas Haesler</span></p><p><strong>Wenn Abschiebung droht, findet mancher Flüchtling Aufnahme in einer Kirchengemeinde. In Hamburg führt das Kirchenasyl in jedem zweiten Fall dazu, dass die Betroffenen zunächst in Deutschland bleiben können.</strong></p><p>„In 2024 hatten wir insgesamt 111 Kirchenasyl-Meldungen und in 58 Fällen konnte die Abschiebung aufgrund des sogenannten Kirchenasyls nicht vollzogen werden“, teilte der Sprecher der Innenbehörde, Daniel Schaefer, mit. Ende Mai befanden sich nach Angaben der Innenbehörde 13 Personen im Asyl Hamburger Kirchengemeinden. In allen Fällen gehe es ausschließlich um Abschiebungen in andere EU-Länder nach der Dublin-III-Verordnung. Diese erlaubt Überstellungen nur innerhalb einer bestimmten Frist, in der Regel sechs Monate nach Zustimmung des anderen Mitgliedstaats. Wird die Frist überschritten, ist Deutschland für das Asylverfahren zuständig.</p><p>Nach dem jüngsten Lagebild der Stabsstelle Flüchtlinge des Hamburger Senats gelingt die Überstellung von Asylbewerbern an andere EU-Staaten nur in einem kleinen Teil der Fälle. 2024 sei die Überstellung von 1.567 Personen beantragt worden. In 927 Fällen hätten die angefragten EU-Länder zugestimmt. Letztlich kam es aber nur zu 290 Überstellungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump hat mir mein geliebtes Amerika genommen: Warum ich da nicht mehr hinreise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/trump-sperre-fuer-usa-fan-aus-hamburg-warum-ich-da-nicht-mehr-hinreise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0713-298-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C181px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Trump hat mir mein geliebtes Amerika genommen: Warum ich da nicht mehr hinreise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Redakteur Lars Albrecht (44) am Elbstrand in Övelgönne – auf die traumhaften Beaches in San Diego verzichtet er aktuell. Den Grund dafür hält er hier in der Hand: Trump!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Vereinigten Staaten von Amerika waren für mich schon immer mehr als nur ein wunderschönes Urlaubsziel. San Diego, diese lässige und bunte kalifornische Surferstadt an der Grenze zu Mexiko, wurde neben Hamburg zu meiner zweiten Heimat. Auch, aber nicht nur weil große Teile meiner Familie dort leben, bricht es mir das Herz, heute feststellen zu müssen: Diese zweite Heimat gibt es für mich nicht mehr. Der Grund: <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/katastrophal-schwerer-verstoss-massive-kritik-an-trump-nach-iran-angriff/">ein Weltzerstörer namens Donald Trump</a>. Er hat mir mein Amerika genommen.</strong></p><p>Wenn ich es nicht besser wüsste, würde ich denken, dass neben dem deutschen und nicaraguanischen Blut auch US-amerikanisches in meinen Adern fließt. Kein Wunder, bin ich doch seit meiner Kindheit immer wieder regelmäßig über den Großen Teich nach San Diego, aber auch in viele andere Flecken dieses so faszinierenden wie vielfältigen Landes geflogen. Schon in der Grundschule trug ich Baseball-Caps und wenn ich im Hamburger Herbst in kurzer Hose in der Redaktion aufdribbele, staunen die Kolleg:innen nicht schlecht. Ich liebe Burger und Ribs, Football und Baseball (Let’s Go Padres!), US-TV-Serien und Hollywood-Kino, Sonne, Beach und das Meer. Das alles ist Teil meiner Identität. Und genau deshalb schmerzt es mich so sehr, dass ich mir selbst wie schon zu Trumps erster Amtszeit eine USA-Sperre verhängt habe. Ich hatte keine andere Wahl.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 09:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise in Hamburger Arztpraxen: Droht eine Pleite im Benko-Stil?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krise-in-hamburger-arztpraxen-droht-eine-pleite-im-benko-stil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Krise in Hamburger Arztpraxen: Droht eine Pleite im Benko-Stil?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Arzt Dr. med. Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes, der  Hämatologisch-Onkologische Allianz (HOA), des Geriatriums, des MVZ Sedemaim in Berlin.
Hamburg/Stormarn GmbH</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Keine Termine für Patienten, tote Leitungen, verzögerte Gehaltszahlungen: Die Krise in den Arztpraxen des Hamburger Unternehmens Miamedes mit seinen Tochterfirmen Hämatologisch-Onkologische Allianz Stormarn (HOA) und Geriatrium zieht immer größere Kreise. Der Konzern ist offenbar in Zahlungsschwierigkeiten. Trotzdem startet <strong>Geschäftsführer Sekander Scherzai</strong> immer noch neue Projekte. Warum stoppt ihn niemand?</strong></p><p>Vor einem halben Jahr berichtete die MOPO das erste Mal über die<a href="https://www.mopo.de/hamburg/seit-wochen-keine-gehaelter-hamburger-krebspraxen-in-not/"> Probleme in der Krebspraxis der HOA in Norderstedt</a>. Dort war die Versorgung tausender schwer kranker Patienten in Gefahr geraten, nachdem mehrere Mitarbeiter gekündigt hatten, weil sie ihre Gehälter nicht oder nur stark verzögert bekommen hatten. Auch die Sozial- und Rentenversicherungsbeiträge waren nicht mehr gezahlt worden.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>