<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Irrer Spielplan möglich:Bekommen die Bayern gleich viermal Leverkusen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-bekommt-bayern-gleich-viermal-leverkusen-69a16544d759fce4a385a0f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a16544d759fce4a385a0f4/133414cf5960b1a4000b0754e32acf17,6f061864?w=992" alt="Irrer Spielplan möglich:Bekommen die Bayern gleich viermal Leverkusen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Spannung steigt! Ab 12 Uhr wird im schweizerischen Nyon das Achtelfinale der Champions League ausgelost. Welche Gegner bekommen die deutschen Teams? Mit dem FC Bayern München und Bayer Leverkusen haben es nur zwei Bundesliga-Mannschaften in die K.-o.-Runde der Königsklasse geschafft – und die könnten sogar sofort im direkten Duell aufeinandertreffen. Denn: Schon jetzt ist klar, dass Leverkusen entweder auf den England-Spitzenreiter FC Arsenal oder den FC Bayern trifft. Werden es die Bayern, könnte es eines von vielen Duellen in den kommenden Wochen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-im-liveticker-welchen-gegner-bekommen-die-bayern-69a153477c787f6a1cef07f4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Die Auslosung des Achtelfinals der Champions League – hier ab 12 Uhr im Liveticker!</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayer 04<!--]--><!--]--></a><!--[--> drohen vier Duelle gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> innerhalb von fünf Wochen. Im Pokal-Halbfinale (21./22.4.) erwischte Leverkusen mit dem Rekordmeister den schwersten Gegner, hat aber immerhin Heimrecht. Sport-Boss Simon Rolfes (44) sagte zur Auslosung: „Wir freuen uns darüber, dass wir im Halbfinale ein Heimspiel haben. In unserer BayArena werden wir alles dafür tun, um einen großen Fight zu liefern und die Bayern auszuschalten. Das Ziel ist das Finale in Berlin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kommt es zum deutschen Duell in der Königsklasse mit den Bayern, gäbe es innerhalb einer Woche gleich drei Begegnungen: Am 10./11.3. würde das Hinspiel in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der BayArena steigen. Am 14.3. empfängt Leverkusen den Tabellenführer am 26. Spieltag in der Meisterschaft. Das Achtelfinal-Rückspiel würde am 17./18.3. in München stattfinden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War er Opfer der Kreml-Honigfalle?:Bill Gates, seine russische Affäre und Putins Spionin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-gates-und-die-kreml-honigfalle-horchte-anna-chapman-den-microsoft-milliardaer-aus-699fff4e2ec70d30f18fdf77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fff4e2ec70d30f18fdf78/bc2e2051b90fe79711b95f6a8f9e4a55,3ea162d3?w=992" alt="War er Opfer der Kreml-Honigfalle?:Bill Gates, seine russische Affäre und Putins Spionin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Affären zu zwei russischen Frauen bringen Microsoft-Milliardär Bill Gates in Bedrängnis. Nicht nur ruinierte er mit den intimen Bekanntschaften seine Ehe zu Melinda Gates (Scheidung 2021). Sein Verhältnis zur Bridge-Spielerin Mila Antonova bringt ihn zudem in gefährliche Nähe zur Kreml-Spionin Anna Chapman (44).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Details zur Verbindung zwischen Gates, Antonova und Chapman – und wie das Honigfallen-Netz von Jeffrey Epstein (†2019) den Computer-Pionier in Schwierigkeiten brachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsmarkt in der Dauerkrise:Weiterhin mehr als 3 Millionen Arbeitslose!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitsmarkt-in-der-krise-weiterhin-ueber-3-millionen-arbeitslose-69a150047c787f6a1cef07c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a150047c787f6a1cef07c3/0243e8985d2dbf4231f0372d8556b9c1,5694663d?w=576" alt="Arbeitsmarkt in der Dauerkrise:Weiterhin mehr als 3 Millionen Arbeitslose!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg — <!--]--><!--[--><b>Der deutsche Arbeitsmarkt steckt weiter fest in der Krise! Von der sonst üblichen Frühjahrsbelebung ist bisher keine Spur: Im Februar ist die Zahl der Arbeitslosen im Vergleich zum Vormonat Januar nur um 15.000 gesunken, lag somit bei 3,07 Millionen. Die Arbeitslosenquote ging damit um magere 0,1 Prozentpunkte zurück, landete bei 6,5 Prozent. Im Februar 2026 erreichte die Arbeitslosigkeit damit das höchste Februar-Niveau seit zwölf Jahren. Zum Vergleich: Im Februar 2025 waren es ganze 81.000 Arbeitslose weniger als 2026.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das ist nicht alles: Bereits im Januar wurde mit 3,085 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeitslos/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19310388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitslosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> der höchste Januar-Wert seit 2014 erreicht. Statt einer spürbaren Trendwende nun lediglich der Mini-Rückgang. Die Chefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesagentur für Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BA), Andrea Nahles (55, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->), konstatiert bei der Pressekonferenz in Nürnberg: „Auch zum Ende der Winterpause kommt der Arbeitsmarkt nicht in Schwung. Die Arbeitslosigkeit verändert sich kaum und bleibt über 3 Millionen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise sorgt das Ende des Winters für neue Einstellungen, besonders am Bau oder in der Gastronomie. Nicht so in diesem Jahr. Die Unterbeschäftigung liegt bei 3,724 Millionen Menschen – kaum niedriger als vor einem Jahr. Gleichzeitig bleibt die Nachfrage nach Arbeitskräften verhalten: 638.000 Stellen sind gemeldet, nahezu unverändert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch bei den Sozialleistungen zeigt sich die Belastung: 1,111 Millionen Menschen beziehen Arbeitslosengeld, 76.000 mehr als vor einem Jahr. 3,822 Millionen erwerbsfähige Personen sind auf Bürgergeld angewiesen. Immerhin: Gegenüber Februar 2025 ist das ein Rückgang um 149.000 Menschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baby-ueberraschung-bei-david-guetta-willkommen-auf-der-welt-skyler-69a12eb94b8f567f12fcbc9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a12eb94b8f567f12fcbc9b/f70e2b3b78ea3c0518449b26f86afde9,ebada540?w=576" alt="„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Schwangerschaft hielten sie geheim: DJ-Superstar David Guetta (58) ist erneut Vater geworden. Gemeinsam mit seiner langjährigen Partnerin Jessica Ledon (33) verkündete er die schöne Nachricht jetzt mit süßen Bildern auf Instagram. Dazu schrieben die beiden: „Willkommen auf der Welt, Skyler. Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skyler ist das zweite gemeinsame Kind von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-guetta/filme-news-fotos-videos-19834488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Guetta <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Ledon. Der erste Sohn des Paares, Cyan, kam 2024 zur Welt. Aus der Beziehung mit Ex-Frau Cathy (58) stammen Guettas Sohn Tim Elvis (22) und Tochter Angie (18).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise halten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/robin-schulz-david-guetta-co-das-verdienen-star-djs-mit-nur-einem-auftritt-76231872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Star-DJ<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Freundin ihr Privatleben aus der Öffentlichkeit heraus. Umso besonderer sind die Bilder, die sie jetzt teilen: liebevolle Momente kurz nach der Geburt, ein Babybauch-Shooting und eine fröhliche Baby-Party. Die Aufnahmen zeigen: Der weltberühmte DJ ist ein Mann, der seine Familie über alles stellt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David Guetta und Jessica Ledon Silvester. Vor zwei Monaten feierte das Model noch mit Babybauch ins neue Jahr, inzwischen ist sie Zweifach-Mama<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte verrät:Ein Iran-Szenario macht Trump richtig Angst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-verraet-ein-iran-szenario-macht-trump-richtig-angst-69a145cfd7d06da94a11bc28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a145cfd7d06da94a11bc28/d4cbf50aaaab702e7e1568b62ab6dfd1-square,d22f44e0?w=656" alt="Experte verrät:Ein Iran-Szenario macht Trump richtig Angst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump droht dem Iran mit einem Angriff – doch er zögert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird enthüllt, welches Szenario der amerikanische Präsident fürchtet. Und warum ein Militärschlag gegen die Mullahs für ihn nach hinten losgehen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Risiken ein Angriff tatsächlich birgt und warum Trump so zögert, erfahren Sie jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tefal-all-in-one-dampfbuegelloesung-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15efc4b8f567f12fcbfce/63f23a2e34a11c127553131d9d001fb0,8494a9f9?w=320" alt="All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Hessen:Erzieher soll Kinder in Kita missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/in-kita-erzieher-soll-6-kinder-missbraucht-haben-festnahme-69a15e357c787f6a1cef08b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15e357c787f6a1cef08b9/73257e479dd119420627b155fe3e8e06,c6d23239?w=320" alt="Festnahme in Hessen:Erzieher soll Kinder in Kita missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Der Verdacht ist erschütternd: Ein Erzieher aus dem Vogelsbergkreis soll mehrere Jungen sexuell missbraucht haben – während seiner Arbeit in einer Kita. Der 34-Jährige wurde festgenommen. Die Ermittler werfen ihm vor, in sechs Fällen Kinder im Alter von etwa vier Jahren missbraucht und Bildaufnahmen davon gemacht zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ins Rollen kamen die Ermittlungen durch Recherchen auf Portalen im Darknet. Zunächst ermittelte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen des Besitzes von Kinderpornografie gegen den Mann. Doch bei einer Durchsuchung am Montag beschlagnahmten die Beamten mehrere Datenträger und stießen bei einer ersten Sichtung auf zahlreiche Fotos und Videos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Staatsanwaltschaft: „Nach derzeitigen Erkenntnissen hatte der Beschuldigte insgesamt sechs Jungen im Alter von etwa vier Jahren während seiner Berufsausübung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuell missbraucht<!--]--><!--]--></a><!--[--> und hierbei entsprechendes Bildmaterial angefertigt.“ Die Identität der Jungen ist bislang noch nicht abschließend geklärt. Der Mann arbeitete bis zu seiner Festnahme als Erzieher in der Kita in der 4500-Einwohner-Gemeinde Grebenhain, wo er die Kinder auch missbraucht haben soll. Die Ermittlungen sind noch nicht abgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem die umfangreiche Sichtung der beschlagnahmten Datenträger und die Zeugenbefragungen werden noch Zeit in Anspruch nehmen, teilte die Staatsanwaltschaft Gießen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit. Der Sprecher weiter: „Derzeit kann nicht ausgeschlossen werden, dass es zu weiteren Übergriffen gekommen ist.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-Jähriger zu Tode gehetzt:Vater von Killer verhöhnt im Gericht toten Miguel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/urteil-im-prozess-um-getoeteten-miguel-geschmacklose-provokation-im-gericht-69a075774b8f567f12fcb6cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075774b8f567f12fcb6cc/726cbf8192d04994db0a58c00ced7244,2c7d363?w=992" alt="23-Jähriger zu Tode gehetzt:Vater von Killer verhöhnt im Gericht toten Miguel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meiningen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Zwei junge Männer (19, 20) und zwei Mädchen (16, 17) sollen den 23-jährigen Miguel A. zu Tode gehetzt haben. Am Donnerstag fiel das Urteil gegen das Quartett. Doch das rückte fast in den Hintergrund, als der Vater von einem der Haupttäter in einem geschmacklosen T-Shirt das Gericht betrat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang Januar lief der Prozess gegen die vier Angeklagten. Aufgrund ihres jugendlichen Alters war die Öffentlichkeit ausgeschlossen. Der Vorwurf der Staatsanwaltschaft lautete Mord durch Unterlassen und Körperverletzung mit Todesfolge. Zur Urteilsverkündung am Donnerstag<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->im großen Saal A 0145 des Landgerichts Meiningen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) waren nur die Familien der Täter sowie die Opferfamilie zugelassen. Daher sorgte das T-Shirt bei den Verwandten des getöteten Miguel umso mehr für Fassungslosigkeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Opfer: Miguel A. aus Zella-Mehlis wurde in den Tod getrieben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Jage nicht, was du nicht töten kannst“, stand auf dem Kleidungsstück geschrieben. Im Kontext der Tat wirkte der Spruch besonders pietätlos: Die vier Jugendlichen sollen Miguel Ende Juni 2025 durch ein Wohngebiet in Zella-Mehlis gehetzt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d"><!-- --><!--[--><!--[-->mit einem Gürtel auf ihn eingeschlagen und mit Tierabwehrspray traktier<!--]--><!--]--></a><!--[-->t haben. Anschließend sollen sie ihn in einem Bachlauf liegen gelassen haben, nur mit einer Unterhose bekleidet. Polizisten, die nach Miguel suchten, verschwiegen sie seinen Aufenthaltsort. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/bewegender-abschied-traenen-und-blumen-nach-miguels-grausamen-tod-6872602cab79b0324142e1e3"><!-- --><!--[--><!--[-->Der 23-Jährige wurde erst zwei Tage nach seinem Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Lebensgefährten seiner Tante Silvana B. (44) gefunden, nachdem die Familie nach ihm gesucht hatte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vizepräsident Vance deutlich:„Keine Chance“ auf langen US-Krieg in Nahost</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-deutlich-keine-chance-auf-langen-krieg-der-usa-in-nahost-69a140784b8f567f12fcbd9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a140784b8f567f12fcbd9b/439a58de33f821664950bb3b539753ae,826b5f7e?w=576" alt="Vizepräsident Vance deutlich:„Keine Chance“ auf langen US-Krieg in Nahost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Vizepräsident JD Vance (41) schließt einen jahrelangen Krieg mit dem Iran kategorisch aus. Im Gespräch mit der „Washington Post“ sagte der Marine-Veteran am Donnerstag: Sollte Präsident Donald Trump (79) militärische Schläge gegen Teheran anordnen, gebe es „keine Chance“, dass die USA in einen zermürbenden Konflikt ohne Ende verwickelt würden. Vance räumte aber ein, er wisse nicht, wie sich Trump in der Iran-Frage entscheiden werde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Optionen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehören laut Vance militärische Schläge, „um sicherzustellen, dass der Iran keine Atomwaffe bekommt“, oder eine diplomatische Lösung. Einige US-Beamte rechnen mit umfassenderen Angriffen als bei der Bombardierung von Nuklearanlagen im Juni 2025.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vance wies im Interview mit der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.washingtonpost.com/politics/2026/02/26/vance-no-chance-us-will-be-drawn-out-war-middle-east/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Washington Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ auch auf die Iran-Operation im vergangenen Jahr und die Festnahme des venezolanischen Präsidenten Nicolás Maduro (63) im Januar hin. Beides seien „sehr klar definierte“ Einsätze gewesen. Er sehe sich weiterhin als „Skeptiker gegenüber ausländischen Militäreinsätzen“ – eine Beschreibung, die seiner Ansicht nach auch auf Trump zutreffe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump zögert beim Iran-Konflikt. Sorge vor unkontrollierbarem Gegenschlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Scheinbar bedrohliches Luftfahrzeug“:US-Militär schießt mit Laser US-Grenzschutz-Drohne ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-militaer-schiesst-mit-laser-auf-drohne-des-eigenen-grenzschutzes-69a1587dd7d06da94a11bd32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1587dd7d06da94a11bd33/341fe348a9e6c4e20af84ffccf50b238,e77d2d74?w=576" alt="„Scheinbar bedrohliches Luftfahrzeug“:US-Militär schießt mit Laser US-Grenzschutz-Drohne ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das US-Militär hat im Grenzgebiet zu Mexiko eine Drohne abgeschossen! Problem: Es war die Drohne vom eigenen US-Grenzschutz. Das teilten Verteidigungsministerium, Zoll- und Grenzschutzbehörde (CBP) und die US-Luftfahrtbehörde (FAA) mit. Nahe El Paso in Texas setzte die Armee demzufolge einen Hochenergie-Laser ein, um das vermeintlich bedrohliche Flugobjekt zu neutralisieren. Der Luftraum wurde zeitweise gesperrt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Behörden sollte ein „scheinbar bedrohliches unbemanntes Luftfahrzeug“ im militärischen Luftraum ausgeschaltet werden. Der Vorfall ereignete sich „weit entfernt von bewohnten Gebieten“, zivile Flugzeuge waren nicht in der Nähe. Nach Informationen der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2026/02/26/us/drone-faa-dhs-el-paso-airspace.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ hatte die Grenzschutzbehörde das Militär nicht darüber informiert, dass sie in dem Gebiet eine eigene Drohne starten wollte. Für die Armee erschien das Fluggerät daher als unbekannt, berichtete die Zeitung unter Berufung auf einen mit den Ermittlungen vertrauten Pentagon-Vertreter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jährlich reisen in El Paso rund 19 Millionen Menschen von Mexiko in die USA ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Anfang Februar hatte es in der Region einen ähnlichen Vorfall gegeben. Damals schoss die Grenzschutzbehörde mit einem vom Militär bereitgestellten Lasersystem auf ein Flugobjekt, das zunächst für eine Drohne mutmaßlicher mexikanischer Drogenkartelle gehalten wurde. US-Medienberichten zufolge stellte sich aber heraus, dass es sich um einen Partyballon handelte. In beiden Fällen wurde der Luftraum zeitweise eingeschränkt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eurojackpot-mit-132-euro-alle-eurozahl-kombis-richtig-tippen-68bece40d369372389a5e336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bece40d369372389a5e336/56d95e881f6c536cf4406e426f8064bb,f866a2e?w=656" alt="Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag liegen stolze 73 Millionen im Topf, wer fängt da nicht an zu träumen? Doch die Wahrscheinlichkeit, den Eurojackpot zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen bei einem Tipp. Heißt: Ein Spieler müsste 140 Millionen verschiedene Tipps zu zwei Euro spielen, also 280 Millionen Euro ausgeben, um den Jackpot sicher zu gewinnen. Klar: Dabei würde auch der Gewinner mächtig miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem steht die Frage, wie viel Geld man einsetzen muss, um das Glück zumindest ein wenig mehr auf seine Seite zu ziehen. Wie hoch ist die Gewinnwahrscheinlichkeit, wenn man 10, 20 oder gar 100 Euro einsetzt? Und wie wahrscheinlich ist es, mit diesen Summen wenigstens einen Dreier oder Vierer zu landen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD antwortet der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. Mit einem exklusiven Tipp, wie man mit dem Einsatz von 132 Euro immer die Eurozahlen richtig tippt – und die Gewinnchancen so enorm steigert. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Führerschein:Betrunkener Mann flüchtet mit 170 km/h vor Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/greifswald-betrunkener-ohne-fuehrerschein-fluechtet-mit-170-km-h-vor-der-polizei-69a161f64b8f567f12fcc016</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a161f64b8f567f12fcc016/5a168c4b82feb41575f3cce402c7eead,2e701973?w=320" alt="Ohne Führerschein:Betrunkener Mann flüchtet mit 170 km/h vor Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greifswald – <!--]--><!--[--><b>Ein betrunkener Autofahrer (50) flüchtete am Donnerstagabend vor der Polizei – und raste dabei mit bis zu 170 Stundenkilometern durch den Kreis Vorpommern-Greifswald. Der Mann ignorierte Blaulicht und Stoppzeichen. Außerhalb des Stadtgebiets gelang es den Beamten schließlich, den Wagen zu stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte die Streife versucht, den Fahrer anzuhalten. Doch er dachte nicht daran – und gab trotz Anhaltesignalen und eingeschaltetem Blaulicht weiter Gas.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verdächtige könnte für zahlreiche Brände seit Dezember verantwortlich sein.</p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Stoppen des Fahrzeugs folgte die Überraschung: Der 50-Jährige besaß keinen gültigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fuehrerschein-reform-neues-l-schild-sorgt-fuer-aufsehen-6991c7b491e70faa33106c7b"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zudem war er betrunken – ein Atemalkoholtest ergab 0,87 Promille. Die Polizei vermutet außerdem, dass er unter dem Einfluss von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Betäubungsmitteln<!--]--><!--]--></a><!--[--> stand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-nach-mord-taxifahrerin-erstochen-und-aus-auto-geworfen-69a07b127c787f6a1cef00e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a07b127c787f6a1cef00e7/eb241435a4ae690e56a59ed80c62c132,21433f20?w=320" alt="Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Šumperk (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Er stieg als Fahrgast in ihr Auto – und als Mörder wieder aus! Ein 38-jähriger Mann hat einer Taxifahrerin (44) vom Rücksitz aus die Kehle durchgeschnitten, sie aus dem Wagen geworfen und schließlich versucht, mit diesem weitere Menschen zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das entsetzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schockiert derzeit unser Nachbarland Tschechien. Laut Polizei wollte der Täter, der nach einem Unfall bei einer Verfolgungsjagd gefasst werden konnte, offenbar nur an das Taxi der Frau gelangen. Dafür nahm er der dreifachen Mutter das Leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der fremde Mann stieg vergangenen Dienstagmorgen an einer Tankstelle in Šumperk nahe der polnischen Grenze in den liebevoll geschmückten, schwarzen Škoda von Jaroslava M. Er ließ sich zu einem nur wenige Kilometer entfernten, kleinen Teich fahren. Eine tödliche Falle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jaroslava M. (44) lächelt am Steuer ihres Taxis. Ein Fahrgast griff sie darin mit einem Messer an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:48:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>