<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Irrer Hype um Cookies-Laden: Der erste Influencer war schon vor Eröffnung da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bald-auch-in-hamburg-irrer-hype-um-diesen-cookies-laden-influencer-reisen-extra-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/489516839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=226px%2C0px%2C1737px%2C1737px&webp=1" alt="Irrer Hype um Cookies-Laden: Der erste Influencer war schon vor Eröffnung da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um sie dreht sich der Hype: Kekse von „Cookie Couture“ liegen in der Auslage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><b>Sie nehmen stundenlange Fahrten auf sich und warten in 50-Meter-Schlangen – um in einen Keks zu beißen. Der Laden „Cookie Couture“, bisher in Köln und Stuttgart, macht die Influencer verrückt! Bald eröffnet auch eine Filiale in Hamburg. Was die handtellergroßen Kekse so besonders macht und was die Kunden in der Hansestadt erwartet: Die MOPO hat mit dem Gründer gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hängt in Hamburg fest: Mega-Yacht „Luna“ wird zum „Schnäppchen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-auf-eis-mega-yacht-luna-liegt-in-hamburg-und-soll-jetzt-verkauft-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/408689794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C517px%2C1185px%2C1186px&webp=1" alt="Sie hängt in Hamburg fest: Mega-Yacht „Luna“ wird zum „Schnäppchen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2022 wurde die Mega-Yacht „Luna“ im Hamburger Hafen festgesetzt. Jetzt soll sie verkauft werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Bastian</span></p><p><strong>Sie ist 115 Meter lang, glänzt in der Sonne wie ein schwimmender Palast – und ist trotzdem seit Jahren kein Stück mehr gefahren: Die Mega-Yacht „Luna“ liegt im Hamburger Hafen vor Anker und steht jetzt zum Verkauf. 270 Millionen Euro werden für das Luxusgefährt aufgerufen. Eine stolze Summe – aber deutlich weniger als noch vor einigen Jahren.</strong></p><p>Gebaut wurde die „Luna“ 2010 in der Bremerhavener Lloyd Werft. Sie fährt unter der Flagge der Marshallinseln und war einst das Prestigeobjekt des russischen Milliardärs Roman Abramowitsch. Der verkaufte die Yacht nach vier Jahren an einen aserbaidschanisch-russischen Oligarchen, der bis 2023 auf der Sanktionsliste der EU stand. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erfolg-fuer-fahnder-zweite-oligarchen-yacht-muss-in-hamburg-bleiben/">Aufgrund der Sanktionen wurde das Schiff 2022 in Hamburg festgesetzt. </a></p><p>Die Ausstattung umfasst unter anderem neun Luxuskabinen, ein Kino, einen Strandclub, einen Beautysalon, ein Fitnessstudio sowie einen Hubschrauberlandeplatz. Insgesamt bietet die Yacht Platz für 18 Gäste und bis zu 51 Besatzungsmitglieder. Die jährlichen Betriebskosten sollen laut Schätzungen bis zu 25 Millionen US-Dollar betragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung des Monats: Fiese Schummelei im Süßigkeitenregal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mogelpackung-des-monats-keiner-schummelt-doller-als-dieser-schokoriegel-hersteller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago821454917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C464px%2C1243px%2C1243px&webp=1" alt="Mogelpackung des Monats: Fiese Schummelei im Süßigkeitenregal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schokoriegel in einem Automaten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Bihlmayerfotografie</span></p><p><strong>Die Verbraucherzentrale Hamburg ermittelt regelmäßig Schummeleien im Supermarktregal. „Opfer“ der Recherche ist diesmal niemand Geringeres als Mars. Und das nicht zum ersten Mal! Der Süßwaren-Riese kassiert für den Juni 2025 den unrühmlichen Titel „Mogelpackung des Monats“. Grund: Die „Mars Minis“ – also die kleinen Versionen des bekannten Schokoriegels – wurden erneut geschrumpft, während der Preis gleich geblieben oder sogar gestiegen ist.</strong></p><p>Konkret bedeutet das: In der Tüte stecken jetzt nicht mehr wie früher 333 Gramm, sondern nur noch 273 Gramm. Das entspricht einem Rückgang von satten 18 Prozent. An der Preisfront tut sich allerdings wenig – im Gegenteil. In vielen Supermärkten kostet die neue Packung genauso viel oder sogar mehr als die vorherige. Unterm Strich ergibt das eine versteckte Preiserhöhung von mehr als 20 Prozent. Die Verbraucherzentrale nennt das zu Recht einen handfesten Fall von „Shrinkflation“ (Wortschöpfung aus „to shrink“, engl. für schrumpfen und „Inflation“).</p><p>Besonders dreist: Mars gehört zu den wenigen Herstellern, die schon mehrfach negativ aufgefallen sind. Bereits 2022 landete der Konzern bei der Wahl zur „Mogelpackung des Jahres“ auf dem Spitzenplatz – damals mit ähnlichen Tricks wie bei den beliebten Minis. Die Verbraucherschützer werfen Mars nun erneut vor, gezielt auf immer kleinere Inhalte zu setzen, um Preiserhöhungen zu verschleiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Derby-Held zum Angeklagten: Benedikt Pliquett vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vom-spielfeld-auf-die-anklagebank-derby-held-wegen-angriff-auf-ex-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/witters-1931079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C241px%2C1614px%2C1613px&webp=1" alt="Vom Derby-Held zum Angeklagten: Benedikt Pliquett vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ging mit seinem „Kung-Fu-Tritt“ in die Club-Geschichte ein: Ex-St. Pauli-Keeper Benedikt Pliquett </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><b>Einst trat Benedikt Pliquett als Torwart des FC St. Pauli nach einem Derby-Sieg in Kung-Fu-Manier gegen die Fahne des HSV, Fans beider Vereine haben den Moment nicht vergessen. Am Freitag stand der Derby-Held vor Gericht. Ihm wird vorgeworfen, seine Ex-Frau im September 2023 aus einem Auto gezerrt, ihre Tasche inklusive Schlüssel entwendet und ihren neuen Freund bedroht zu haben. Sein Anwalt spricht von einem „Momentversagen“ und der Richter findet deutliche Worte. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flug ins All und Millionen Steine: Das kann die neue Lego-Welt im Westfield</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flug-ins-all-und-millionen-steine-das-kann-die-neue-lego-welt-im-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lego-dc-hh-miniworld-eroeffnung-1-pueschel-wolff-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=443px%2C536px%2C1147px%2C1146px&webp=1" alt="Flug ins All und Millionen Steine: Das kann die neue Lego-Welt im Westfield" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauleiter Robert Püschel und Lego-Center-Chefin Miriam Wolframm in der „Mini World“ des Lego Discovery Centre in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lego Discovery Centre/Anna-Lena Ehlers</span></p><p><strong>Hamburg bekommt eine neue Attraktion für Familien: Am Freitag, 13. Juni, eröffnet in der HafenCity das erste Lego Discovery Centre in Deutschland. Auf 3000 Quadratmetern bietet die Indoor-Erlebniswelt im Westfield-Center zwölf interaktive Bereiche. Dort können Kinder im Alter von zwei bis zwölf Jahren bauen, forschen und spielen. </strong></p><p>Unter anderem gibt es einen virtuellen Flug ins All mit selbstgebauten Lego-Raumschiffen, die eingescannt und digitalisiert werden. Mit eigenen Lego-Autos können die Besucher Crash-Tests machen. Die „Mini World“ zeigt das Rathaus, die Elbphilharmonie und andere Hamburger Wahrzeichen in Miniaturform, gebaut aus 1,3 Millionen Steinchen.</p><p>Toben können die Kleinen in der „Action Zone“ mit Hindernisparcours und Laserlabyrinth. Im 4D-Kino sollen Wind, Regen und andere Effekte (als „vierte Dimension“) die Zuschauer besonders lebensnah in den Film eintauchen lassen. Das neue Zentrum im Westfield Überseequartier will nicht nur unterhalten, sondern auch Kreativität und Teamgeist fördern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Look, neuer Name: Verschwinden jetzt die beliebten HVV-Apps?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-look-neuer-name-wie-sich-die-hvv-apps-veraendern-koennten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/imago0444565539h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C101px%2C1506px%2C1505px&webp=1" alt="Neuer Look, neuer Name: Verschwinden jetzt die beliebten HVV-Apps?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der HVV-App können sowohl Einzel- und Tageskarten, als auch Wochen- oder Monatskarten gekauft werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Die meisten, die mit Hamburgs Bussen, Bahnen oder Fähren unterwegs sind, haben bestimmt schon einmal die HVV-App benutzt: Ob zum Tickets kaufen, Verbindung raussuchen oder Ärgern über Bus-Verspätungen. Doch die markante App und ihre Schwester, die HVV Switch, könnten sich künftig deutlich verändern. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles anders bei der HVV-App? Vorsicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/max-statt-hvv-app-lieber-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago778007811-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C48px%2C1612px%2C1615px&webp=1" alt="Alles anders bei der HVV-App? Vorsicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der HVV-App kann man Verbindungen suchen und Tickets kaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Ein Moia bestellen oder noch mal schnell ein Einzelticket für den Bus kaufen? Geht in der HVV Switch App. Die Plattform, die viele Hamburger auf ihrem Handy haben, ist eine echte Erfolgsgeschichte. Umso erstaunlicher, dass <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuer-look-neuer-name-wie-sich-die-hvv-apps-veraendern-koennten/">sie sich jetzt in etwas Neues verwandeln soll</a>: in die „Max App“ – ein gemeinsames Vorhaben mit der BVG aus Berlin.</strong> <strong>Denkt lieber noch mal darüber nach!</strong></p><p>Dahinter steckt laut Hochbahn-Chef Robert Henrich die Idee, die „Fürstentümer“ der vielen einzelnen Verkehrsbetriebe zu vereinfachen. Die „Max-App“ als logische Ergänzung des Deutschlandtickets: Klingt erst mal gut, allerdings steht das Vorhaben unter keinem guten Stern.</p><p>Wenn wir uns daran erinnern, welchen Aufschrei allein eine Farbänderung der HVV-App unter den Nutzern hervorgerufen hat, müssen sich die Verantwortlichen für diesen radikalen Schritt wohl warm anziehen. Nötig wäre wohl auch eine teure Marketing-Kampagne, denn das Logo der „Max-App“ sieht nicht nach Verkehrs-Plattform aus, sondern erinnert eher an das Logo eines Techno-Clubs.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Generator brennt: Feuer im Feldstraßenbunker!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-feldstrassenbunker-generator-brennt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/474416296-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Generator brennt: Feuer im Feldstraßenbunker!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Grüne Bunker an der Feldstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz im Hochbunker an der Feldstraße: Im Keller der Touristenattraktion ist am Freitagvormittag Feuer ausgebrochen.</strong></p><p>Der Notruf ging um 10.40 Uhr ein: Im Kellergeschoss brannte laut Feuerwehr ein Generator der Sprinkleranlage des Gebäudes, das unter anderem als Hotel genutzt wird. Es kam zu starker Rauchentwicklung. Eine Frau wurde vor Ort von Sanitätern versorgt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossrazzia-auf-dem-kiez-es-geht-um-betrug-und-koerperverletzung-an-freiern/">Razzia auf dem Kiez! Polizei durchsucht Bordelle – es geht um Gewalt gegen Freier</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luftraum gesperrt: Bürgerschaftspräsidentin sitzt in Israel fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luftraum-nach-angriffen-gesperrt-buergerschaftspraesidentin-sitzt-in-israel-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/veti-israel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Luftraum gesperrt: Bürgerschaftspräsidentin sitzt in Israel fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) konnte ihren geplanten Rückflug aus Israel nicht antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Patrick Sun/picture alliance/AP/Ariel Schalit</span></p><p><strong>Hamburgs Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) sitzt in Tel Aviv fest. Die 52-Jährige wollte eigentlich am heutigen Freitag nach einer viertägigen Dienstreise durch Israel zurück nach Hamburg fliegen.</strong> <strong>Nun ist nach Israels Angriffen auf iranische Urananreicherungsanlagen der Luftraum über dem gesamten Land gesperrt, es gehen offenbar keine Flüge. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/israel-greift-den-iran-an-ausmass-noch-unbekannt-weitere-schlaege-sollen-folgen/">Der Iran greift Israel mit Drohnen an,</a> die bisher abgefangen werden konnten. Lesen Sie, was Veit in Tel Aviv erlebt.</strong></p><p>„Der Luftraum über Israel ist seit heute Nacht gesperrt. Unser Rückflug war ursprünglich für den frühen Morgen geplant. Wir sind in Kontakt mit der deutschen Botschaft“, so berichtet Carola Veit. Wie sich die Lage nach der nächtlichen Eskalation weiterentwickele, sei völlig unklar. Die Menschen in Israel seien von der sich überschlagenden Entwicklung auch überrascht worden.</p><p>Veit: „Hier in Tel Aviv hat man sich gestern noch fröhlich auf eine riesige Pride-Parade vorbereitet – nun ist kaum noch Leben auf den Straßen, allenfalls werden Einkäufe erledigt. Mein Eindruck ist: Die Menschen sind spontane Änderungen der Sicherheitslage mehr oder weniger gewohnt. Mehrheitlich akzeptieren sie aber die Entscheidungen ihrer Regierung, die sie vor zweieinhalb Jahren gewählt haben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann spaziert über S-Bahngleise – mit kurioser Begründung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-spaziert-ueber-s-bahngleise-mit-kurioser-begruendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s-bahn-hauptbahnhof-484574404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C450px%2C1259px%2C1257px&webp=1" alt="Mann spaziert über S-Bahngleise – mit kurioser Begründung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn nahe dem Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Ein 24-Jähriger hat am Donnerstagabend einen gefährlichen Spaziergang im Hamburger Hauptbahnhof unternommen. Er war gegen 17.10 Uhr vom Bahnsteig 2 in den Gleisbereich gestiegen und Richtung Bahnhof Dammtor gelaufen – mitten im laufenden S-Bahn-Betrieb.</strong></p><p>Mitarbeiter der DB-Sicherheit bemerkten den Vorfall und alarmierten sofort die Bundespolizei. Der Bahnverkehr wurde umgehend gestoppt, die Stromschiene abgeschaltet. Glücklicherweise kam niemand zu Schaden.</p><p>Beamte fanden den Mann wenig später in der Nähe der Straße Holzdamm (St. Georg), als er gerade aus dem Gleisbereich stieg. Bei seiner Befragung gab er die kuriose Begründung an, er sei dort „Parkour gelaufen“. Hierbei handelt es sich um eine Sportart, in der Hindernisse überwunden werden müssen. Alkohol oder Drogen hatte er laut Bundespolizei nicht konsumiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburg brennt aus: Meterhohe Flammen schlagen aus Fenstern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-brennt-aus-meterhohe-flammen-schlagen-aus-fenstern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dulsberg-n5-250613-id37065-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=664px%2C191px%2C1511px%2C1512px&webp=1" alt="Wohnung in Hamburg brennt aus: Meterhohe Flammen schlagen aus Fenstern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wohnung an der Mülhäuser Straße in Hamburg-Dulsberg brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz in Dulsberg: 25 Kräfte löschten einen Wohnungsbrand. Die Bewohnerin konnte sich selbst in Sicherheit bringen.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 22.45 Uhr in einem Mehrfamilienhaus an der Mülhäuser Straße aus. Zwei Zimmer der Wohnung standen in Vollbrand, so die Feuerwehr zur MOPO. Laut einem Reporter vor Ort schlugen meterhohe Flammen aus den Fenstern.</p><p>Noch vor dem Eintreffen der Einsatzkräfte hatte sich die Bewohnerin in Sicherheit gebracht. Sie wurde vom Rettungsdienst vor Ort gesichtet und als leicht verletzt eingestuft. Sie blieb vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez! Polizei durchsucht Bordelle – es geht um Gewalt gegen Freier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossrazzia-auf-dem-kiez-es-geht-um-betrug-und-koerperverletzung-an-freiern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/razzia-kiez-20250612-roeer-9586.jpeg?resize=300%2C300&crop=146px%2C186px%2C773px%2C774px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez! Polizei durchsucht Bordelle – es geht um Gewalt gegen Freier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf dem Kiez am späten Donnerstagabend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Razzia auf St. Pauli! Die Polizei hat in der Nacht zum Freitag mehrere Lokale auf dem Kiez durchsucht. Hintergrund der Ermittlungen in Häusern an der Davidstraße und Friedrichstraße: Straftaten gegen Freier.</strong></p><p>Laut Polizei gab es in der Vergangenheit eine Häufung von Betrugsfällen und Körperverletzungen an Besuchern von Bordellen und ähnlichen Betrieben. Anlass der großangelegten Aktion zwischen 22 und 2 Uhr war aber keine konkrete Straftat, so ein Sprecher.</p><p>Die Beamten wollten sich einen Überblick verschaffen, wer sich in den betreffenden Rotlicht-Betrieben aufhält. Dabei ging es um Beschäftigte ebenso wie um Gäste.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Musikerin wegen Terror-Unterstützung vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-musikerin-wegen-terror-unterstuetzung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/dreieck-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C235px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="Hamburger Musikerin wegen Terror-Unterstützung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dreiecks-Tattoo wurde in einem Studio in den Zeisehallen gestochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Daniel Reinhardt/hfr</span></p><p><strong>Im Dezember des vergangenen Jahres sorgte eine Hamburger Sängerin mit einem Video eines Tattoos für viel Aufruhr: Die 43-Jährige hatte sich ein antisemitisches, durch das Bundesinnenministerium verbotenes Symbol stechen lassen. Nun muss sich die Sängerin deswegen vor Gericht verantworten – und wegen weiterer Vorwürfe.</strong></p><p>„Verwendung von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen in zehn Fällen“, so lautet der Vorwurf gegen Nina Maleika L., eine Hamburger Musikerin. Die 43-Jährige soll Parolen und Symbole auf ihren öffentlichen Social-Media-Accounts gepostet haben, die vom Bundesinnenministerium als Kennzeichen der Terrororganisation Hamas eingestuft wurden. Solche Kennzeichen zu verwenden, ist daher strafbar.</p><p>Laut Anklage soll L. unter anderem am 8. September des vergangenen Jahres einen Beitrag mit der verbotenen Parole „From the river to the sea, Palestine will be free“ auf Facebook gepostet haben. Dieselbe Parole soll sie auch gerufen haben, als sie am 12. Oktober 2024 während einer Schlusskundgebung einer pro-palästinensischen Demonstration eine Rede gehalten hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>