<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die große „Ein Herz für Kinder“-Spendengala:DANKE für 26.158.736 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ein-herz-fuer-kinder-2025-der-grosse-gala-abend-im-live-ticker-693431969a8dfe01d71add68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693431969a8dfe01d71add69/a834b1e8a64bef73100e1da62d58be96,4dfcc7cc?w=992" alt="Die große „Ein Herz für Kinder“-Spendengala:DANKE für 26.158.736 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieser Abend ging ans Herz! Denn Deutschlands Herzen schlagen für die Kinder dieser Welt. DANKE für 26.158.736 Euro – die zweithöchste Spendensumme jemals bei der „Ein Herz für Kinder“-Gala. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zum 25. Mal eine feste Tradition: Kurz vor Weihnachten wird bei der großen Spendengala von „Ein Herz für Kinder“ und BILD (immer live im ZDF) Geld gesammelt, um die zu unterstützen, die unsere Hilfe am Nötigsten brauchen. Auch zum Jubiläum kamen zahlreiche Promis und Politiker ins Studio Adlershof nach Berlin und nahmen am Telefon die Spenden der TV-Zuschauer entgegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltpremiere: Andra Berg sang ihr eigens für „Ein Herz für Kinder“ geschriebenes Friedenslied „Die weißen Tauben“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Box-Legende Wladimir Klitschko zu BILD: „Die Kinder auf der ganzen Welt leiden. Sie brauchen die Unterstützung derjenigen, die schon länger auf dieser Erde sind.“ Seine Gedanken sind besonders in seiner Heimat, die sich seit fast vier Jahren im Krieg gegen Putins Russland verteidigen muss. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dieses Wilde passt sehr zu mir“:Star-Köchin Sarah Wiener komplett verwandelt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/star-koechin-sarah-wiener-komplett-verwandelt-693496a19a8dfe01d71ae2f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693496a19a8dfe01d71ae2f2/fb6699d577e8185c3043f313ca09bed6,475e113d?w=576" alt="„Dieses Wilde passt sehr zu mir“:Star-Köchin Sarah Wiener komplett verwandelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Abend der großen Gesten, der emotionalen Momente, der bewegenden Spenden – aber auch der überraschenden Promi-Looks. Oder hätten Sie diese Dame auf Anhieb erkannt? Hier strahlt Sarah Wiener bei „Ein Herz für Kinder“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Star-Köchin verblüffte am Samstagabend bei der Spendengala mit einer coolen Kurzhaarfrisur. Dazu kombinierte die Unternehmerin giftgrüne Ohrringe und ein schwarzes Funkel-Outfit, was auffiel. Die Haare mit etwas Gel nach oben gestylt, ein Mix aus Grau und Brünett.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Look von Sarah Wiener von Haarspitze bis Zeh<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich kennt man Wiener, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-wiener-fuenf-jahre-keine-zeit-fuer-einen-mann-669a44194b9ee64d3870b811"><!-- --><!--[--><!--[-->die bis 2024 auch als Politikerin aktiv war<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mit braunen, längeren Haaren. Noch vor wenigen Monaten strahlte sie bei mehreren Events (u.a. dem „Ein Herz für Kinder“-Sommerfest) mit ihrer typischen Frisur, die in sanften Wellen ihr Gesicht umrahmte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Herz für Kinder“-Jubiläumsgala:Das waren die emotionalsten Momente</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ein-herz-fuer-kinder-jubilaeumsgala-das-waren-die-emotionalsten-momente-6934c3cb11f914c89b85544d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934c3cb11f914c89b85544e/2d75d5097f18fe316c2b28b1dffb274c,2586719b?w=576" alt="„Ein Herz für Kinder“-Jubiläumsgala:Das waren die emotionalsten Momente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Abend ging ans Herz! Denn Deutschlands Herzen schlagen für die Kinder dieser Welt. Sehen Sie hier die berührendsten Momente der großen Jubiläumsgala.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt dramatische Szenen nach Bluttat:Seine Söhne wollten den Killer noch stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bluttat-in-ingolstadt-videos-zeigen-schockierende-szenen-6934585911f914c89b855066</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934585911f914c89b855067/0049b6d3bdd91163c344a6ac1cf17c9d,fc6b00bd?w=992" alt="Video zeigt dramatische Szenen nach Bluttat:Seine Söhne wollten den Killer noch stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor den Augen seiner Kinder ermordet Baris K. seine Ex-Frau Tuba P. auf offener Straße mit einem Küchenmesser. Ein Video zeigt, was nach der Tat geschah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe des Verbrechens, bei dem auch ein Kontaktverbot den Täter nicht stoppen konnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er drohte mit einem Messer:Polizei schießt Randalierer (47) nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/polizeieinsatz-in-ansbach-mann-mit-messer-niedergeschossen-6935014b11f914c89b855551</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935014b11f914c89b855552/d1fb3a8cccdc15efc57a2562a9e1ce6b,2dd36f61?w=576" alt="Er drohte mit einem Messer:Polizei schießt Randalierer (47) nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ansbach – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Einsatz in Bayern: Ein Polizist eröffnete am späten Samstagabend das Feuer auf einen 47-Jährigen. Der Mann soll zuvor mit einem Messer auf mehrere Beamte losgegangen sein – selbst ein Warnschuss konnte ihn nicht stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Polizeisprecher bestätigte, war der Mann gegen 23 Uhr in der Wohnung seiner Mutter in der Platenstraße ausgerastet. Die Frau konnte sich in Sicherheit bringen und alarmierte bei einer Nachbarin die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Als eine Polizeistreife an der Wohnung eintraf, stellten die Beamten fest, dass sich der 47-Jährige mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> bewaffnet hatte“, erklärt Polizeisprecher Christian Seiler. Die Beamten zogen sich daraufhin zurück und forderten Unterstützung an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Großeinsatz in der Ansbacher Innenstadt: Die Ermittler sichern Spuren, das Kopfsteinpflaster ist rotgefärbt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harry Otter hat einen heißen Draht zu 007!:James Bond-Schauspieler bei „Masked Singer“ enttarnt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/harry-otter-hat-einen-heissen-draht-zu-007-james-bond-schauspieler-bei-masked-singer-enttarnt-6934b9d611f914c89b85540c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934b9d611f914c89b85540d/c90fb25d742c2064edabd66a6de26d8d,97b64268?w=576" alt="Harry Otter hat einen heißen Draht zu 007!:James Bond-Schauspieler bei „Masked Singer“ enttarnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Halbfinale bei „The Masked Singer“ – und das war am Samstagabend durchaus sportlich gemeint. Ganz im „Superbowl“-Stil wurde mit Sporthits Stimmung gemacht, bis auch diesmal wieder ein Promi enttarnt wurde: Für Harry Otter ist der Traum vom Finale in der nächsten Woche geplatzt, er musste seine Maske abnehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sorgte der Zauber-Freak mit seiner warmherzigen Version von „Sweet Caroline“ für leuchtende Augen bei Publikum und Rateteam. Chris Tall (34) konzentriert sich direkt auf einen Hinweis: Ein angeblicher Anruf von Hollywoodstar Daniel Craig (57). Was James Bond bei „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-masked-singer/alle-nachrichten-zur-tv-show-x55CK6K8TmdkBy2y91Wf"><!-- --><!--[--><!--[-->The Masked Singer“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem singenden Otter zu tun haben könnte, bringt Tall zum Grübeln: „Ich muss mal krank denken, wahrscheinlich ist das jetzt kompletter Quatsch. Ich glaube aber wirklich, Daniel Craig könnte mit dir eine Verbindung haben.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Chris Tall (34) und Verona Pooth (57) grübeln, welcher Hollywood-Star sich unter dem Otter-Kostüm versteckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon denkt er an Schauspieler Clemens Schick (53), der in Hollywood ein- und ausgeht und im Bond-Film „Casino Royale“ eine Nebenrolle spielte. Auch Daniel Brühl (47) steht hoch im Kurs – ebenfalls ein Schauspieler, der international bekannt ist. Verona Pooth (57) lässt direkt fallen: „Aber ich kenne ihn auch privat.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-niederlage-im-mls-finale-gegen-lionel-messi-693486005be72cfbfb009c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693486005be72cfbfb009c4a/b85387481c1148442693620d682b7309,57839204?w=656" alt="Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tapfer gekämpft, aber er wurde leider nicht belohnt ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller (36)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat mit seinen Vancouver Whitecaps das Finale der MLS gegen Inter Miami um Lionel Messi (38) 1:3 verloren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den argentinischen Weltmeister ist es erst der vierte Sieg im elften Spiel gegen Müller.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Messi krönt sich zum ersten Mal zum König der amerikanischen Fußball-Liga. Seit seinem Wechsel im Juni 2023 nach Miami arbeitete der Klub von Mit-Eigentümer David Beckham (50) auf das große Ziel hin – mit Erfolg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>56 Prozent haben Mangel!:Darum ist das „Sonnen-Vitamin“ jetzt so wichtig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-d-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef53381163706683d93832/58625cf3bb5d6fbeba05e84c9e88014b,ee658a7f?w=320" alt="56 Prozent haben Mangel!:Darum ist das „Sonnen-Vitamin“ jetzt so wichtig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Teurer Ziegelstein“:Porsches in Russland springen nicht mehr an!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/porsche-in-russland-springen-hunderte-luxusautos-nicht-mehr-an-69343d9411f914c89b854f02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69343d9411f914c89b854f02/467cb4766a1f3d22d62e8d4c0141eca1-miniSquare,60f6fcc7?w=320" alt="„Teurer Ziegelstein“:Porsches in Russland springen nicht mehr an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau –<!--]--><!--[--><b> Hunderte Luxus-Karossen außer Gefecht – und keiner weiß, warum! In Russland klagen Porsche-Besitzer reihenweise über defekte Alarmanlagen. Der Grund sind allem Anschein nach blockierte Bordcomputer, die verhindern, dass die Autos anspringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte es nur vereinzelte Beschwerden in sozialen Medien gegeben, doch inzwischen werden immer mehr Fälle aus dem ganzen Land gemeldet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsches<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwandelten sich in „teure Ziegelsteine“, scherzten Nutzer im Netz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Auch Händler, die trotz des Rückzugs von Porsche aus </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Russland</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> weiterhin Autos verkaufen und einen Reparaturservice anbieten, können sich das Phänomen bisher nicht erklären. „Das Problem tritt bei allen Modellen auf“, sagte Julia Truschkowa, Serviceleiterin beim Porsche-Händler Rolf, dem russischen Medium RBK.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Wirtschaftskrise verschärft sich durch Steuererhöhung und Benzinimporte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Bundeswehr-Brief:Diese Fragen muss jeder 18-Jährige beantworten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-brief-diese-fragen-muss-jeder-18-jaehrige-beantworten-6932f8ff11f914c89b854188</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932f8ff11f914c89b854189/6a603a8de90712a85be4db0c44e2b5d5,b52ea3a0?w=992" alt="Der Bundeswehr-Brief:Diese Fragen muss jeder 18-Jährige beantworten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland heißt es ab Januar wieder: Antreten zur Musterung! Am Freitag hat der Bundestag den neuen freiwilligen Wehrdienst beschlossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorbild für den Musterungs-Brief ist Schweden, wo 40 Fragen vom potenziellen Truppen-Nachwuchs beantwortet werden müssen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, welche Fragen die 18-Jährigen künftig beantworten müssen – und was passiert, wenn sie es nicht tun. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannungen verschärfen sich:China-Jets nehmen japanische Flieger ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/chinesische-kampfjets-provozieren-japan-in-alarmbereitschaft-69350983074aff6076811eeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69350983074aff6076811eec/50c3d1397ee1da0b1b1cc83ee467fb29,a74ad299?w=576" alt="Spannungen verschärfen sich:China-Jets nehmen japanische Flieger ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio – <!--]--><!--[--><b>Die Lage spitzt sich zu: Vor der Küste Japans soll es am Samstag zu zwei hochriskanten Zwischenfällen mit chinesischen Kampfjets gekommen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei chinesische Militärflieger sollen über dem Pazifik gezielt japanische Kampfjets ins Visier genommen haben – mit einem speziellen System zur Zielverfolgung. Wie Japans Verteidigungsminister Shinjiro Koizumi mitteilte, wurden die sogenannten Feuerleitradare in zwei Fällen nahe der Inselgruppe Okinawa aktiviert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Verteidigungsministeriums startete ein chinesischer Kampfjet vom Flugzeugträger „Liaoning“ südöstlich von Okinawa. Kurz darauf erfasste er mehrfach ein japanisches F-15-Kampfflugzeug mit seinem Radar. Zuvor war die Maschine alarmiert worden, da der chinesische Jet angeblich in den japanischen Luftraum eingedrungen war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Asien bahnt sich ein neuer Konflikt an: Die China-Küstenwache schreckt Japan auf!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tritten, Schlägen und Nothämmern:Vier Kinder attackieren Jugendlichen (13)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/attacke-in-bayern-kinder-verpruegeln-jungen-13-mit-nothaemmern-6934d91c11f914c89b855494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934d91c11f914c89b855495/e467e434b20b036b80b14f49e99d25bc,95fbf662?w=576" alt="Mit Tritten, Schlägen und Nothämmern:Vier Kinder attackieren Jugendlichen (13)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lindau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>An einem Busbahnhof in Lindau am Bodensee attackieren vier Jugendliche einen Jungen (13). Mit Schlägen, Tritten und sogar Nothämmern gingen sie auf ihr Opfer los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend, kurz vor 22 Uhr, wird die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Busbahnhof ZUP in Lindau (25.845 Einwohner) gerufen. Zuvor war ein Notruf eingegangen. „Mehrere Personen haben auf ihr Opfer eingeprügelt, welches verletzt am Busbahnhof liegen blieb“, erklärt ein Sprecher der Polizeiinspektionen Lindau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Kinder – zwischen 11 und 13 Jahre alt – sollen einen 13-jährigen Österreicher angegriffen haben. Ein Polizeisprecher: „Das Opfer wurde mit mehreren Nothämmern, welche zuvor aus dem Stadtbus entwendet wurden, zu Boden geschlagen.“ Anschließend soll jeder der Täter noch auf das am Boden liegende Opfer eingetreten haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die erste Streife wenige Minuten später eintrifft, sind die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Täter<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon verschwunden. Doch die Polizei reagiert schnell: Bundespolizei, Grenzpolizei und örtliche Polizei starten eine Fahndung, während das Opfer ins Krankenhaus gebracht wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Mega-Bußgeld gegen X:Elon Musk fordert Abschaffung der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/eu-bussgeld-elon-musk-wuetet-wegen-120-millionen-euro-strafe-6934c79811f914c89b855459</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934c79811f914c89b855459/595d2fc7eeef5609154710f9bec93b5e,7e1ca32f?w=320" alt="Wegen Mega-Bußgeld gegen X:Elon Musk fordert Abschaffung der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die EU greift durch – und Elon Musk schäumt vor Wut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil es auf seiner Plattform X nicht genug Transparenz gibt, muss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> 120 Millionen Euro Strafe zahlen. Die EU-Kommission verhängte das Bußgeld wegen irreführender Verifizierung von Nutzerkonten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Tech-Milliardär kontert auf seine eigene Art – und legt sich offen mit Europa an. „Die EU solle abgeschafft werden“, schreibt Elon Musk in einem Post auf X. Den Satz pinnt er ganz oben an sein Profil – gut sichtbar für Millionen Nutzer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Musk wirft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-kommission/thema-europaeische-kommission-alle-infos-79972348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> in mehreren Beiträgen Zensur vor, teilt scharf formulierte Reposts und fordert deshalb US-Sanktionen gegen die europäischen Partner. Ob er die EU-Entscheidung anfechten will, lässt Musk offen. Doch sein Ton deutet eher darauf hin, dass er den Kampf gegen die Brüsseler Behörden nicht scheut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 06:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>