<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wiener Würstchen mit Kindheitserinnerung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/wiener-wuerstchen-mit-kindheitserinnerung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-0030.jpeg?resize=300%2C300&crop=138px%2C0px%2C1864px%2C1864px&webp=1" alt="Wiener Würstchen mit Kindheitserinnerung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pflanzliche Würstchen – aber welche schmeckt einer Wiener am ähnlichsten?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Beim Einkauf am Fleischtresen eine Wurst auf die Hand – das sorgte in meiner Kindheit für Begeisterung. Oder bei Schmuddelwetter, wenn zu Hause ein Eintopf auf den Tisch kam und eine Wurst reingeschnippelt wurde. Eintopf liebe ich heute noch – aber was gibt’s da als pflanzliche Wurst? Für die MOPO-Kolumne „Gras und Steine“ haben ich mich in den Geschäften umgesehen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stürzt ins S-Bahn-Gleis – Unbekannte rettet ihm das Leben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-faellt-bei-s-bahn-neuwiedenthal-ins-gleisbett-und-hat-unglaubliches-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-28-102943.png?resize=300%2C300&crop=615px%2C235px%2C655px%2C656px&webp=1" alt="Mann stürzt ins S-Bahn-Gleis – Unbekannte rettet ihm das Leben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann war an der Haltestelle Neuwiedenthal ins Gleis gestürzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Ein junger Mann fällt aus Versehen ins Gleisbett an der S-Bahn-Haltestelle Neuwiedenthal. Dabei landet er auf der Abdeckung einer Stromschiene, deren Berührung lebensgefährlich ist. Wie der Fall trotzdem gut ausging.</strong></p><p>Am Freitagmorgen ist ein 20-jähriger Mann bei der S-Bahn-Haltestelle Neuwiedenthal ins Gleisbett gefallen. Gegen 10 Uhr sei der Mann auf die Abdeckung der Stromschiene – die 1200 Volt führt – gestürzt, ohne Fremdeinwirkung, wie die Bundespolizei mitteilt.</p><p>Da zu dem Zeitpunkt Regelbetrieb stattfand und jederzeit eine Bahn hätte einfahren können, hatte der Mann großes Glück. Er trug keine Verletzungen davon. Den Beamten gegenüber gab er an, einfach unachtsam gewesen zu sein. Der Sturz ins Gleisbett sei ein Versehen gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Allzeithoch für die Öffis: HVV zählt Rekordzahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/allzeithoch-fuer-die-oeffis-hvv-zaehlt-rekordzahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s-bahnverkehr-am-hau-86277250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C179px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Allzeithoch für die Öffis: HVV zählt Rekordzahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt im Hauptbahnhof ein (Archivbild). Der HVV hält Rekordzahlen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Im Hamburger Verkehrsverbund (HVV) haben Kunden vergangenes Jahr mehr Fahrten absolviert als je zuvor. Der HVV registrierte mehr als 1,1 Milliarden Fahrten, wie der Verbund mitteilte. Das entspricht einem Plus um 900.000 Fahrten zu 2024. Der HVV setzt in der Statistik Fahrten mit Fahrgästen gleich.</strong></p><p>Der HVV erwartet auch in den nächsten Monaten steigende Fahrgastzahlen. Denn schon im Januar registrierte der Verbund zum Vorjahreszeitraum eine Zunahme um 3,6 auf 95 Millionen Fahrten. </p><p>Im Gebiet des HVV wohnen laut Website mehr als 1,8 Millionen Hamburger, nahezu 1,2 Millionen Schleswig-Holsteiner und mehr als 600.000 Niedersachsen. Laut Website gehören 30 Verkehrsunternehmen des Nah- und Regionalverkehrs dem Verbund an. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von diesem Großalarm wurden auch die Retter überrascht: Hamburg probt den Ernstfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unangekuendigt-hilfsorganisationen-proben-ernstfall-in-hamburg-warn-app-loest-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260228-id40994-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C115px%2C1520px%2C1522px&webp=1" alt="Von diesem Großalarm wurden auch die Retter überrascht: Hamburg probt den Ernstfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ehrenamtliche Helfer des DRK proben den Ernstfall mit ihren Kollegen von anderen Hilfsorganisationen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Bereits seit dem frühen Morgen läuft im Hamburger Stadtgebiet eine Großübung der Hilfsorganisationen. Die Probe für den Ernstfall war nicht angekündigt, auch die beteiligten ehrenamtlichen Helfer wussten im Vorhinein nichts. Noch bis zum frühen Nachmittag sind Hilfskonvois auf Autobahnen und großen Straßen unterwegs.</strong></p><p>Die Erstmeldung, die um 5.30 Uhr auf den Empfängern der ehrenamtlichen Helfern einlief, sprach von einer unklaren Lage und einem spontanen Einsatz in der Stadt. Ein Sprecher der Malteser teilte der MOPO mit, dass die Helfer zwar wussten, dass eine solche Übung geplant ist, der Zeitpunkt wurde aber im Vorhinein geheim gehalten. Koordiniert wird die Aktion von der Innenbehörde.</p><p>Neben den Maltesern sind Einsatzkräfte von den Johannitern, dem Deutschen Roten Kreuz, dem ASB und der DLRG an der Übung beteiligt: Sie rückten mit ihren Katastrophenschutzfahrzeugen zu sogenannten Bereitstellungsräumen aus, um die Alarmierungen und das Ausrücken unter realistischen Bedingungen zu üben. Die Medical Task Force soll zum Einsatz kommen, wenn der normale Rettungsdienst bei größeren Lagen nicht mehr ausreicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 10:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionärstochter wirft Rentnerin aus kleiner Wohnung – angeblich wegen Eigenbedarf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionaerstochter-wirft-rentnerin-aus-ihrer-wohnung-angeblich-wegen-eigenbedarf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=883px%2C242px%2C1677px%2C1678px&webp=1" alt="Millionärstochter wirft Rentnerin aus kleiner Wohnung – angeblich wegen Eigenbedarf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klinkerbau mit Laubengang: Rentnerin Gabriele Lehnick (74) blickt aus der Tür zu ihrer Wohnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Dieser Fall sorgt für Irritationen: Eine Millionärstochter wirft eine Rentnerin (74) aus ihrer Zwei-Zimmer-Wohnung in Harvestehude und bekommt dafür auch noch Recht. Angeblich will Nisha Stockmann-Stich, Tochter von Tennisspieler Michael Stich, zusammen mit ihrem Lebensgefährten selbst in das 44-Quadratmeter-Appartment einziehen.</strong></p><p>Gabriele Lehnick versteht die Welt nicht mehr. Seit 26 Jahren lebt sie in dem Haus in der Parkallee 10. Die Adresse klingt nobel. Ist sie aber nicht. Das Haus ist ein schlichter Klinkerbau. Nach dem Krieg in Windeseile hochgezogen, schlecht isoliert. Es gibt keine Balkone, nur Laubengänge. Die Wohnungen sind klein.</p><p>Für Lehnick ist das Haus dennoch ihre „zweite Haut“, wie sie beim Besuch der MOPO sagt. „Meine Nachbarn sind meine Familie, weil ich keine eigene habe. Bei ihnen kann ich nachts klingeln, wenn mal was ist. Das gibt mir Geborgenheit.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 09:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Leben mit 5000 Torten und Uwe Seeler: Spurensuche mit der „Glücksschreiberin“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gegen-die-einsamkeit-wie-zuhoeren-leben-veraendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-27-at-144331.jpeg?resize=300%2C300&crop=314px%2C0px%2C900px%2C900px&webp=1" alt="Ein Leben mit 5000 Torten und Uwe Seeler: Spurensuche mit der „Glücksschreiberin“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Glücksschreiberin“ Annette Dinkels  (r.) und Rentner Günther Locker (l.) sortieren Fotos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><strong>Mehr als 5000 Torten hat Günther Locker (73) im Café Meyer in Niendorf gebacken. Die hat auch Stammgast Uwe Seeler dort mit Begeisterung verputzt. Heute ist Locker lange in Rente und erinnert sich bei einer ganz besonderen Aktion des ASB namens „Glücksgeschichten“ an sein Leben. Denn im Alter haben viele Menschen niemanden mehr, mit dem sie ihre Erinnerungen teilen können, und sind einsam – oft leise und unbemerkt. Wie so ein Treffen abläuft, zeigt der Besuch bei einer „Glücksschreiberin“.</strong></p><p>Einsamkeit beginnt oft leise – mit Tagen, an denen niemand anruft, und Erinnerungen, die nur noch im eigenen Kopf stattfinden. Gerade im Alter wird das für viele Menschen zur Belastung. Am Küchentisch von „Glücksschreiberin“ Annette Dinkels soll das anders sein: Kaffee dampft, Fotos von bunten Torten werden ausgebreitet. Ihr gegenüber erzählt der 73-jährige Günther Locker von seinem Leben als Konditor – und sie schreibt aufmerksam mit.</p><p>Der Arbeiter-Samariter-Bund (ASB) beklagt immer wieder, dass die Einsamkeit auch in Hamburg seit der Corona-Pandemie wieder auf dem Vormarsch ist. Ältere Menschen sind besonders betroffen: Fast 14 Prozent fühlen sich laut Sozialverband allein. Wenn Partner sterben oder die Mobilität nachlässt, geht das oft schnell. Genau dort setzen Projekte wie die ASB-Aktion „Glücksgeschichten“ an – mit Zeit, Gesprächen und echter Begegnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 09:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik im HVV geht weiter: Keine U-Bahnen – und nur eine Handvoll Busse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-im-hvv-geht-weiter-keine-u-bahnen-und-nur-eine-handvoll-busse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/warnstreiks-im-oeffentlichen-dienst-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=75px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Streik im HVV geht weiter: Keine U-Bahnen – und nur eine Handvoll Busse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits Mitte des Monats hatten die Angestellten der Hochbahn gestreikt – nun legen sie erneut für zwei Tage die Arbeit nieder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/streik-legt-hamburgs-nahverkehr-lahm-das-raet-die-hochbahn-ihren-fahrgaesten/">48-Stunden-Streik bei Hochbahn und VHH</a> geht am Samstag weiter: Wie am Freitag bleibt der U-Bahn-Betrieb komplett eingestellt. Auf einigen Buslinien läuft der Verkehr „nahezu fahrplanmäßig“. Die Lage am Vormittag:</strong></p><p>Die Hochbahn meldet auch am Samstag „massive Einschränkungen“ durch den Warnstreik, zu dem die Gewerkschaft Verdi ihre Mitglieder von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh aufgerufen hat. Das Unternehmen empfiehlt, auf die S-Bahn oder die Hadag-Fähren auszuweichen, die nicht bestreikt werden. Weitere Möglichkeiten, von A nach B zu kommen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/">haben wir hier für Sie zusammengestellt.</a></p><p>Laut Hochbahn wird es auch am Samstag keinen U-Bahn-Betrieb geben. Auch der Busbetrieb läuft nur auf wenigen Linien:</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 30 Grad Temperatur-Unterschied und 40 Tage Schnee: So krass war unser Winter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-30-grad-temperaturunterschied-und-40-tage-schnee-so-krass-war-unser-winter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877445.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C320px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Mehr als 30 Grad Temperatur-Unterschied und 40 Tage Schnee: So krass war unser Winter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Kälte über Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Das war der schneereichste Winter seit 2010 – und trotzdem wärmer als der Mittelwert. Im Februar wurden schon 17 Grad gemessen, das sind 30 Grad Temperatur-Unterschied im Vergleich zum kältesten Tag des Winters am 11. Januar. </strong></p><p>Jetzt ist es amtlich: Hamburg erlebte 2025/26 den schneereichsten Winter seit 2010. „Insgesamt gab es rund 40 Schneedeckentage“, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Die Niederschlagssumme belief sich auf rund 150 Liter pro Quadratmeter, das sind 24 Liter weniger als im Vergleich zur international gültigen Referenzperiode 1961 bis 1990. Die Sonnenscheindauer erreichte 145 Stunden, das sind elf Stunden mehr als zur Referenzperiode.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/winter-ade-bis-zu-15-grad-in-hamburg-am-mittwoch/">Wetter in Hamburg: Bis zu 15 Grad! Jetzt kommt der Frühling!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teures Eigentum statt günstige Mieten: „Mehr Schein als Sein“ beim Drittelmix</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-auf-der-uhlenhorst-teures-eigentum-statt-guenstige-mieten-mehr-schein-als-sein-beim-drittelmix/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4545-990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C103px%2C1603px%2C1605px&webp=1" alt="Teures Eigentum statt günstige Mieten: „Mehr Schein als Sein“ beim Drittelmix" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das vordere, vierstöckige Gebäude sowie das hintere Hochhaus auf der Uhlenhorst sollen im Herbst abgerissen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vor wenigen Wochen erhielten die Mieter am Hofweg auf der Uhlenhorst traurige Gewissheit: Nicht nur der vierstöckige Flachbau muss für die Neubau-Plänen des Vermieters weichen, sondern auch das markante achtstöckige Hochhaus. An der Stelle der beiden Gebäude sollen künftig drei neue mit insgesamt 75 neuen Wohnungen entstehen – allerdings nur elf davon öffentlich gefördert. Viel zu wenig, kritisiert die Linke. Was ist eigentlich aus dem berühmten Hamburger Drittelmix geworden?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hat Vorfahrt, wenn der Radweg aufhört?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hat-vorfahrt-wenn-der-radweg-aufhoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-8743.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wer hat Vorfahrt, wenn der Radweg aufhört?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Was gilt, wenn der Radweg plötzlich aufhört? Unser Experte erklärt die Regeln.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>„Warum hört der Fahrradweg einfach hier auf?“ Eine Frage, die sich nicht nur TV-Moderator Jan Böhmermann stellt. An vielen Stellen in Hamburg reicht der Platz nicht, um einen Radweg weiterzuführen, oder der Straßenraum wurde noch nicht neu aufgeteilt.</strong></p><p>So auch in der Simon-von-Utrecht-Straße (St. Pauli), die parallel zur Reeperbahn verläuft. Der Radweg endet und führt im Kreuzungsbereich der Detlev-Bremer-Straße plötzlich mittels Radverkehrsfurt auf die Fahrbahn, wo der Autoverkehr mit hoher Geschwindigkeit durchrauscht. Eine sehr unklare Verkehrsführung, wie ein MOPO-Leser findet. Gefährlich wird es auch dadurch, dass der Radverkehr und der Fahrbahnverkehr gleichzeitig Grün erhalten. Wer von anderen Straßenteilen wie einem Radweg auf die Fahrbahn einfahren möchte, darf dabei andere nicht gefährden (§ 10 StVO). Wer auf der Fahrbahn fährt, hat also grundsätzlich Vorrang.</p><p>Im Kreuzungsbereich hat der Radverkehr gegenüber abbiegenden Fahrzeugen Vorrang (§ 9 StVO). Hört ein Radweg auf und wird mittels Markierungen auf die Fahrbahn geleitet, kommt es auf die Art der Markierungen und Radverkehrsführung an. Handelt es sich hierbei um einen Schutzstreifen mit schmalen, gestrichelten Leitlinien, so hat der Radverkehr Vorrang gegenüber dem übrigen Fahrbahnverkehr. Durch Leitlinien auf der Fahrbahn markierte Schutzstreifen dürfen nur ausnahmsweise und ohne den Radverkehr zu gefährden überfahren werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>