<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blitzabsage von Pressekonferenz:CDU-Röttgen geht auf Pistorius los: Wehrdienst-Krach eskaliert!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/blitzabsage-von-pressekonferenz-koalitions-krach-um-wehrdienst-68ee746e9ea8287f502400b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee746e9ea8287f502400ba/d41578943844bf70cd5d21259f9669c0,e1be2473?w=992" alt="Blitzabsage von Pressekonferenz:CDU-Röttgen geht auf Pistorius los: Wehrdienst-Krach eskaliert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Überraschung am Abend: Union- und SPD-Fraktion haben am Dienstagabend kurzfristig eine Pressekonferenz zum neuen Wehrdienst abgesagt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund nach BILD-Informationen: Die SPD habe einen Kompromiss platzen lassen. Damit ist das neue Wehrdienstgesetz von Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) von der Tagesordnung im Bundestag genommen worden. Schon das zweite Mal! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollten die Verteidigungsexperten beider Fraktionen am Dienstagabend eine Einigung im Wehrdienst-Zoff vorstellen. Demnach sollte ein Losverfahren eingeführt werden, mit dem im Zweifel weitere Freiwillige für den Wehrdienst gewonnen werden sollten. Doch offenbar gibt es innerhalb der SPD-Fraktion massiven Widerstand dagegen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>CDU-Verteidigungspolitiker Norbert Röttgen (60) attackierte Pistorius scharf. Dem RND sagte er: „Ich kann nicht verstehen, wie man einen Gesetzgebungsprozess als Verteidigungsminister derart torpedieren und sich so destruktiv verhalten kann. Die SPD muss sich jetzt sortieren.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW-Arbeiter schimpfen bei Neustart nach Zwangspause am Fließband:„Wir haben die Schnauze voll!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/restart-nach-zwangspause-bei-vw-wir-haben-alle-die-schnauze-voll-68ecf35c5e77548821fa1f17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecf35c5e77548821fa1f18/3bb2c6f1eefc22c905b39ccffaa000b8,a7723d6?w=992" alt="VW-Arbeiter schimpfen bei Neustart nach Zwangspause am Fließband:„Wir haben die Schnauze voll!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwickau – <!--]--><!--[--><b>Nach sieben Tagen Zwangspause wird im Zwickauer VW-Werk wieder gearbeitet. Zum Produktions-Comeback in Europas modernster E-Auto-Fabrik versuchte die angereiste Polit-Prominenz, Zuversicht zu verbreiten. Am laufenden Produktionsband mischen sich unter der 9200-köpfigen Belegschaft trotzdem Wut und Angst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem in Zwickau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) liegt klar auf der Hand: Es fehlt an Kunden, die bereit sind, die hohen Preise für die in Westsachsen produzierten Modelle der Marken <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkswagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Audi und Cupra zu bezahlen. Auch deshalb fordert Sachsens <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/automobilkrise-vw-laesst-kretschmer-abblitzen-68dfae0a89973cba61e80637"><!-- --><!--[--><!--[-->Ministerpräsident Michael Kretschmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine schnelle Rückkehr zur Kaufprämie für E-Autos, um den Standort zu sichern. Er erwarte jetzt schnell Klarheit darüber, wie die vom Bund angekündigten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-regierung-belebt-e-auto-praemie-wieder-68e90f00675f132d327b50df"><!-- --><!--[--><!--[-->drei Milliarden Euro als Kaufanreiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgegeben werden sollten. Er verspricht: „Sachsen ist das Geburtsland der Mobilität, des Automobilbaus. Und die Menschen hier in Mosel <!--]--><!--[--><i>(Ortsteil von Zwickau, Anmerkung der Redaktion)</i><!--]--><!--[--> können sich sicher sein: Auch in den nächsten Jahren wird es dieses Werk geben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sachsens MP Michael Kretschmer im Zwickauer VW-Werk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann produziert wird, ist allerdings nicht abschließend geklärt. Bisher laufen sechs Modelle vom Band. Die Herstellung von ID.3, ID.4 und ID.5 sowie des Cupra Born soll aber nach den bisher bekannten Plänen in niedersächsische Werke verlagert werden. Lediglich der Audi Q4 e-tron und dessen Kombi-Variante Sportback sollen bleiben. Heißt: Dem schon jetzt nicht ausgelasteten Werk droht noch mehr Leerlauf. 300 000 Autos könnten jährlich vom Band laufen, 200 000 sind es derzeit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spaziergängerin fand seine Leiche im Wald:Jetzt jagen Spürhunde den Killer von Fabian (8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mord-bei-guestrow-vermisster-fabian-8-tot-im-wald-entdeckt-68ee4c4259f4a2adf271757b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee4c4259f4a2adf271757c/7030b09ef5a2457e0897dd4ab5d893a3,bbd4662a?w=992" alt="Spaziergängerin fand seine Leiche im Wald:Jetzt jagen Spürhunde den Killer von Fabian (8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Seit Freitag hatte Dorina L. (30) geweint, geschrien, gefleht: „Fabian, komm bitte nach Hause!“ Am Dienstag erfuhr die Mutter von der Polizei: Ihr Sohn wird nie wieder nach Hause kommen. Der seit Freitag vermisste Fabian wurde im Alter von nur acht Jahren offenbar getötet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Spaziergängerin hatte am Dienstagvormittag an einem abgelegenen Waldrand nahe dem Dorf Klein Upahl (230 Einwohner), südwestlich von Güstrow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/vermisster-fabian-aus-guestrow-tot-polizei-geht-von-verbrechen-aus-68ee2dc1dd2b5af37a7b749a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderleiche entdeckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wenige Stunden später stand fest: Es handelt sich um Fabian. „Nach derzeitigem Ermittlungsstand ist von einem Fremdverschulden auszugehen“, teilten Polizei und Staatsanwaltschaft mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fabian L. (8) verschwand am Freitag aus der Wohnung seiner Mutter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher konkretisierte gegenüber BILD: „Es ist von einem Gewaltverbrechen auszugehen.“ Wie der kleine Junge umgebracht wurde, ist bislang nicht bekannt. Der Fundort der Leiche liegt etwa 10 Kilometer von dem Inselsee in Güstrow entfernt, wo am Montag nacheinander vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/leichenspuerhunde-angeschlagen-taucher-suchen-see-nach-vermisstem-fabian-8-ab-68eddb300a0257c8ba89667c"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichenspürhunde angeschlagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten. Polizeitaucher suchten auch noch am Dienstagvormittag den See ab. Doch weder im Wasser noch am Ufer wurde eine Leiche entdeckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Auftritt war nicht EM-reif:Doppelschlag verhindert deutsche U21-Blamage!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-nicht-em-reif-doppelschlag-verhindert-deutsche-u21-blamage-68ee794adbad4b72062ad699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee794adbad4b72062ad69a/22ea04e4c26f6acaf731f1562e019fd9,ac24b3f?w=576" alt="Dieser Auftritt war nicht EM-reif:Doppelschlag verhindert deutsche U21-Blamage!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-2-3-blamage-in-em-quali-keeper-katastrophe-bei-deutscher-u21-68e92e44d212ab5081d57a5b"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Druck für Deutschland war nach der überraschenden Heimpleite<!--]--><!--]--></a><!--[--> Freitag in Jena gegen Griechenland (2:3) brutal! Platz 3 (nur die Gruppensieger und der beste Zweite qualifizieren sich für die Europameisterschaft 2027 in Albanien und Serbien) vor dem Spiel Dienstagabend in Nordirland. Ein Sieg – absolute Pflicht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch unsere U21 hat aus der Griechenland-Blamage NICHTS gelernt, muss WIEDER früh den Gegentreffer schlucken und spielt 79 Minuten richtig schlecht, gewinnt am Ende auf der Insel aber doch noch glücklich 2:1.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unsere U21 patzt gegen Griechenland (2:3), muss jetzt um die EM-Quali zittern...</p><p class="teaser__text">Aufgepasst, Herr Bundestrainer! Ein U21-Star liebäugelt mit einem Verbandswechsel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Comeback nach „Temptation Island“-Schocker?:„Ich hatte schon wieder Sex mit meinem Ex!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-liebes-comeback-bei-raffa-ich-hatte-schon-wieder-sex-mit-meinem-ex-68ecbbd70c19a688ca75082f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecbbd70c19a688ca750830/ad8fa86f36aea096282bbe8e9ac87863,fbb41b71?w=656" alt="Liebes-Comeback nach „Temptation Island“-Schocker?:„Ich hatte schon wieder Sex mit meinem Ex!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen –<!--]--><!--[--><b> Diesen Samstag steigt der große Kuss-Kampf bei Fame Fighting 3. Raffaela Caramela (26) trifft ausgerechnet auf die Frau, die ihren Ex-Freund Jeremy bei der TV-Show „Temptation Island“ küsste – und damit ihre Beziehung sprengte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zoff, der schon vor dem ersten Gong Funken sprüht. Beide Frauen sind sich spinnefeind. Bei der Pressekonferenz am vergangenen Samstag gab es vergiftete Geschenke – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-raffaela-und-franziska-entfachen-drama-bei-der-pressekonferenz-68ea607bff70575ab37a09d7"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Gummipuppe und ein provokatives gerahmtes Foto<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p class="teaser__text">Fame Fighting 3 in Essen: Promis kämpfen um Ehre und Stärke in spannenden Boxduellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>YouTube-Star Christo rechnet mit sich selbst ab:„Ich rauchte 40 Kippen an einem Abend“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/christo-kaempft-bei-fame-fighting-vom-lebemann-zum-sportler-68ea96f5ff70575ab37a0c21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea96f5ff70575ab37a0c22/9edeed6c2ffb0c49913c2d6662cd4947,e669b085?w=320" alt="YouTube-Star Christo rechnet mit sich selbst ab:„Ich rauchte 40 Kippen an einem Abend“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Als Teil des YouTube-Trios „BullshitTV“ und später als Reality-Star lebte Christo über ein Jahrzehnt lang in Saus und Braus. Jetzt zeigt sich Christo von einer anderen Seite: Der frühere Lebemann lebt nun streng nach Plan, trainiert und verzichtet. Seit rund vier Monaten ackert er auf Hochtouren – für den großen Kampf gegen seinen YouTube-Kollegen Andre Schiebler (34) beim Fame Fighting Boxspektakel von BILD am 18. Oktober.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Tage die Woche steht Sport auf dem Programm. „Ich musste meinen Trainer zwingen, mir einen Tag Restday zu geben, weil ich am liebsten jeden Tag trainiert hätte“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/chris-manazidis-im-steckbrief-youtuber-reality-star-und-jetzt-boxer-65cf23ff1ffdbf2d9f322355"><!-- --><!--[--><!--[-->Christo zu BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu kommt eine neue Routine: „Ich gehe zu vernünftigen Uhrzeiten schlafen, ernähre mich gut, trinke keinen Alkohol, rauche keine Zigaretten oder nehme keine anderen Sachen. Ich lebe einfach komplett gesund.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[-->Hier schon für Fame Fighting 3 anmelden und nichts verpassen<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles dreht sich um Disziplin. „Ich stehe möglichst früh auf, nehme Supplements wie Zink, Magnesium und Kreatin und frühstücke so, dass ich Power für das Training habe.“ Der gebürtige Grieche setzt auf gesunde Kohlenhydrate wie Kartoffeln und auf Eiweiß. Er sagt: „Insgesamt versuche ich auf 200 g Proteine am Tag zu kommen.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/youtuber-andre-schiebler-die-schicksalsbeichte-hinter-seinem-sex-buch-68ea4c12a9f78ac9949b0f8e"><!-- --><!--[--><!--[-->Weiter erzählt der YouTube-Star<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ich habe fast im Fitnessstudio gewohnt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UNLEASHED Folge 2:Die Wahrheit über Tommy Pedroni</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/folge-2-von-unleashed-die-wahrheit-ueber-tommy-pedroni-und-mckytv-68a70d78229c582f68419ed8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70d78229c582f68419ed8/bc2385a64ed6ab282c45280295d5b82e,ad86267b?w=320" alt="UNLEASHED Folge 2:Die Wahrheit über Tommy Pedroni" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tommy Pedroni steigt erneut in den Fame Fighting-Ring. Wie den Kampf angehen will, erklärt er in Folge 2 von Fame Fighting Unleashed auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Gaza-Freunde zu diesem Foto schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-warum-die-gaza-freunde-ueber-dieses-foto-schweigen-68ee47d3dd2b5af37a7b77d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee47d3dd2b5af37a7b77d4/a9b29814256a867203abbd1f8a2049ab,44af0945?w=992" alt="Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Gaza-Freunde zu diesem Foto schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Gaza sind 33 Menschen erschossen worden. Sie wurden auf der Straße versammelt, nebeneinander auf die Knie gestellt und aus nächster Nähe mit Gewehren erschossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bislang habe ich keine Aufschreie aus der Pro-Palästina-Szene vernommen. Keine Demo-Aufrufe. Keine Online-Petitionen. Keine Solidaritätsaktionen oder Gaza-Flotten. Meine Vermutung ist, dass die Stille einen Grund hat: Die Palästina-Freunde können </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht für das Leid der Palästinenser verantwortlich machen. Also schweigen sie lieber ganz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wäre jetzt die Zeit, besonders laut zu sein: Wer den Zivilisten in Gaza wirklich das Beste wünscht, müsste fordern, sofort internationale Truppen in den Gazastreifen zu entsenden, die geschwächte Hamas zu entwaffnen und alles zu tun, damit die Terroristen ihre Macht nicht wieder festigen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nur in einem terrorfreien Gaza haben die palästinensischen Kinder eine Chance, in Frieden aufzuwachsen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Besuch auf dem „Promihof“:Wo eine Dose Cola 200 Euro kostet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/der-promihof-wo-eine-dose-cola-200-euro-kostet-68e524de727cb23c507938e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e524de727cb23c507938e7/1f95d9a64adb076e7a77f11e0d17dc18,8a550b6e?w=576" alt="BILD-Besuch auf dem „Promihof“:Wo eine Dose Cola 200 Euro kostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau –  <!--]--><!--[--><b>Stallgeruch statt Scheinwerferlicht! Wer als Teilnehmer auf den „Promihof“ (RTLZWEI) zieht, sollte sich warm anziehen. Denn die Nächte sind mit drei, vier Grad besonders kalt – und die Arbeiten sind kein Zuckerschlecken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sich Reality-Stars wie Giulia Siegel, Gigi Birofio und Cosimo Citiolo auf den Hof trauten, wurde das Gelände vorab schon mal exklusiv für BILD geöffnet. Das Bauernhaus befindet sich vor den Toren von Warschau (Polen) und wird mit meterhohen Zäunen vor allzu neugierigen Blicken geschützt. Es gibt einen kleinen City-Shop, aber die Preise für Lebensmittel sind der absolute Horror!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">21 Promis kämpfen in diesem neuen Realityformat um den Sieg. Unter ihnen viele Ex-Camper.</p><p class="teaser__text">Nino Sifkovits moderiert die neue Realityshow „Der Promihof“ (RTL Zwei) auf dem Land.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Familie macht Ernst:BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-nimmt-juwel-von-hansi-flick-und-dem-fc-barcelona-ins-visier-68ee0227c9ece8d8f8a398ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee0227c9ece8d8f8a39900/ce4c38f8b934ac298a581ef27a01f366,184ebcc7?w=576" alt="Seine Familie macht Ernst:BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Es bleibt heiß zwischen dem BVB und Barcelona!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Wochen waren mehrfach Stars der Dortmunder in den Fokus der Katalanen geraten: Königsknipser Serhou Guirassy (29) gilt als ein potenzieller Nachfolger für Robert Lewandowski (37), Dribbler Karim Adeyemi (23) steht ebenfalls weiter unter Beobachtung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der anderen Seite spekuliert plötzlich auch Borussia Dortmund auf einen Spieler des Klubs von Ex-Bundestrainer Hansi Flick (60). Es geht um eines der größten Barca-Talente, dessen Familie nun auf mehr Spielzeit pochen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier! Lesen Sie hier weiter mit BILD PLUS.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Musikwelt trauert um Grammy-Gewinner:R&B-Legende D’Angelo: Tod mit 51!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/r-b-legende-dangelo-tod-mit-51-68ee7dca06329773ec6721e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee7dca06329773ec6721e0/71904299de5d73de0dac3c841387a3df,16e6f435?w=656" alt="Musikwelt trauert um Grammy-Gewinner:R&B-Legende D’Angelo: Tod mit 51!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York <!--]--><!--[--><b>- Mit seiner Musik veränderte er den Soul! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->R&amp;B-Legende D’Angelo D’Angelo schrieb mit seinem Album „Brown Sugar“ und seinem Hit „Untitled“ Musikgeschichte. Jetzt ist er mit 51 Jahren in New York an Bauchspeicheldrüsenkrebs verstorben. Das bestätigte seine Familie am Dienstag in einem Statement: „Er war ein strahlender Stern in unserer Familie und nun hat er sein Licht in diesem Leben für uns gedimmt..“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem US-Promiportal „TMZ“ sei D’Angelo, mit bürgerlichem Namen Michael Eugene Archer, am Dienstagmorgen verstorben. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/grammy/thema-grammy-awards-alle-infos-82624238.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grammy<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gewinner sei noch am Anfang des Jahres frohen Mutes gewesen und plante, wieder neue Musik zu veröffentlichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neo-Soul-Legende D’Angelo (†51) hier im Septmber 2015 beim North Coast Festival in Chicago<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Geständnis!:Skandal-Schiri gibt Besitz von Kinderpornografie zu</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/skandal-schiri-david-coote-gesteht-besitz-von-kinderpornografie-68ee3b377d532d835d5fbc5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee3b377d532d835d5fbc5a/7e7f33e47f06b2886db23284a40d6f82,5e586d45?w=320" alt="Schock-Geständnis!:Skandal-Schiri gibt Besitz von Kinderpornografie zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Skandal-Schiri gesteht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Premier-League-Schiedsrichter David Coote (43) hat sich vor einem Gericht in Nottingham schuldig bekannt, kinderpornografisches Material besessen zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Coote war wegen eines Videos angeklagt, das im Februar von der Polizei sichergestellt wurde. Der frühere Referee bestätigte nur seinen Namen und gab sein Schuldbekenntnis ab. Ansonsten äußerte er sich nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Aus und vorbei. Die englische Schiedsrichterorganisation feuert David Coote.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gladiator verrät „Tatort“-Gage bei Gysi:„Für die Kloppe bei  Schimanski gab es 400 Mark“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-gage-enthuellt-hollywood-star-ralf-moeller-bei-gregor-gysi-68ec956cff70575ab37a1e3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec956cff70575ab37a1e3b/7c85e9992b10ce2a0fac3e987ab431e1,7bdd46d7?w=320" alt="Gladiator verrät „Tatort“-Gage bei Gysi:„Für die Kloppe bei  Schimanski gab es 400 Mark“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die beiden trennen rund 30 Zentimeter Körperlänge, ein paar Kilo Muckis und die ein oder andere politische Ansicht. Trotzdem hatte dieses Treffen mehr Unterhaltungswert als so manche Bundestagsdebatte oder durchschnittliche Hollywoodfilm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin-Mitte, Kabarett-Theater „Die Distel“ – volle Reihen, gespitzte Ohren. Auf der Bühne: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gregor-gysi/nachrichten-news-fotos-videos-15785780.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gregor Gysi <!--]--><!--]--></a><!--[-->(rund 1,64 Meter), die linke Plauderkanone, und neben ihm ein Schrank aus Hollywood: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ralf-moeller-plant-luftbruecke-hilfe-beim-wiederaufbau-von-l-a-67851256a21b1554a3e6360c"><!-- --><!--[--><!--[-->Ralf Moeller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (heute noch gut 1,96 Meter groß, „leicht geschrumpft im Alter“).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Augenhöhe fürs Publikum: Gregor Gysi schummelt etwas mit dem Stuhl auf der Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Mr. Universum, Kino<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/arnold-schwarzenegger-und-ralf-moeller-begeistern-im-neuen-spot-68b018235d3e123a945adeb3"><!-- --><!--[--><!--[-->-Hüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Trump-Wähler. Kollision? Eher Pointen-Feuerwerk bei Gysis Live-Podcast „Missverstehen Sie mich richtig“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>