<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Haftbefehl nach 200 Straftaten:Endlich 14, jetzt haben wir dich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/husum-polizei-verhaftet-14-jaehrigen-nach-200-straftaten-68e8dfe10bda2290ccea6d00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8dfe10bda2290ccea6d01/987655a5a03e1c08b8d6bc5967d815db,2cfe7f26?w=992" alt="Haftbefehl nach 200 Straftaten:Endlich 14, jetzt haben wir dich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang terrorisierte Mohamad H. Husum und Umgebung. Dem gerade erst 14-Jährigen werden rund 200 Straftaten zur Last gelegt, darunter ein Messerangriff. Jetzt sitzt er endlich hinter Gittern – weil er strafmündig ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was dem Intensivtäter alles vorgeworfen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedensnobelpreis:Venezuelas Freiheitsheldin widmet den Preis Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedensnobelpreis-venezuelas-freiheitsheldin-widmet-den-preis-trump-68e91d1f310b2a8e3e9729dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91d1f310b2a8e3e9729dd/13cfe31213db0c99ea6e57cdf413c23c,2f039dc6?w=656" alt="Friedensnobelpreis:Venezuelas Freiheitsheldin widmet den Preis Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo/Caracas/Washington – <!--]--><!--[--><b>Die venezolanische Oppositionelle María Corina Machado bekommt den Friedensnobelpreis 2025 – und sorgt umgehend für ein politisches Ausrufezeichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Post auf X (ehemals Twitter) schreibt sie: „Ich widme diesen Preis dem leidenden Volk Venezuelas und Präsident Trump für seine entschlossene Unterstützung unserer Sache!“ Damit macht die 58-Jährige klar: Ihr Kampf für Freiheit ist auch ein Lobgesang auf Donald Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Machado nannte die Auszeichnung auf X einen „Ansporn, unsere Aufgabe zu vollenden: Freiheit zu erlangen“. Und weiter: „Wir zählen heute mehr denn je auf Präsident Trump, das Volk der Vereinigten Staaten und alle demokratischen Nationen der Welt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donald Trump, den Machado ausdrücklich lobt, hatte erst kürzlich erklärt, er selbst hätte den Preis verdient – schließlich habe er „in sieben Monaten sieben Kriege beendet“. Nun wird er doch zum Teil dieser Geschichte, wird von der neuen Friedensnobelpreisträgerin als Verbündeter im Kampf für Freiheit gefeiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlergruß und Hass-Tiraden:Bundestag kippt Immunität von zwei AfD-Abgeordneten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hitlergruss-und-hass-bundestag-kippt-immunitaet-von-zwei-afd-abgeordneten-68e90aad310b2a8e3e972817</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e90aad310b2a8e3e972817/ee95ae757f036931b6100bcefe6b6a81,6597db08?w=320" alt="Hitlergruß und Hass-Tiraden:Bundestag kippt Immunität von zwei AfD-Abgeordneten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gleich doppelte Peinlichkeit für die AfD im Bundestag! Am Donnerstagabend hob das Parlament die Immunität der Abgeordneten Stephan Brandner (59) und Matthias Moosdorf (60) auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten von Union, SPD, Grünen und Linken stimmten für die Aufhebung – die AfD-Fraktion enthielt sich. Damit ist der Weg frei für strafrechtliche Ermittlungen gegen zwei prominente Köpfe der Rechtsaußen-Partei. Bei Brandner, der auch AfD-Bundesvize ist, bereits zum wiederholten Mal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Laut Bundestagsbeschluss soll nun ein Vollstreckungs- beziehungsweise Strafverfahren gegen die beiden eingeleitet werden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der stellvertretende AfD-Bundesvorsitzende Stephan Brandner steht im Verdacht, die Spiegel-Reporterin Ann-Katrin Müller (38) als „Faschistin“ bezeichnet zu haben. In der Sache liegen Brandner und Müller seit mehr als einem Jahr im Rechtsstreit. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1400 Stellen weg:Bosch-Tochter schließt zwei Werke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/1400-mitarbeiter-muessen-gehen-bosch-tochter-schliesst-zwei-werke-68e91aa15c0113e9135c5d79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91aa15c0113e9135c5d79/3f8dd010a0203b58c3dc774fc02c35a7,7a7ed262?w=320" alt="1400 Stellen weg:Bosch-Tochter schließt zwei Werke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wieder eine schlechte Nachricht über den Technologiekonzern: Die Bosch-Tochter BSH Hausgeräte wird zwei ihrer deutschen Werke schließen und dabei 1400 Stellen streichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Hausgerätehersteller am Freitag in München mitteilte, wird die Produktion von Waschmaschinen im brandenburgischen Nauen und die Herstellung von Herden und Dunstabzugshauben im baden-württembergischen Bretten eingestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Produktion sei aufgrund eines schrumpfenden Marktes und der wachsenden Billig-Konkurrenz „dauerhaft unterausgelastet“, erklärte BSH. „Auch in absehbarer Zeit ist kein relevantes Marktwachstum zu erwarten.“ Daher müssten die Kapazitäten reduziert werden. Herde, Waschmaschinen und Dunstabzüge sollen künftig aus anderen europäischen Werken kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bosch streicht 13.000 Stellen in Deutschland - ein herber Schlag für die Wirtschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Luxemburg muss ein klarer Sieg her:Heute brauchen wir einen WM-Ruck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-nationalelf-braucht-heute-einen-wm-ruck-68e89b67daea3e0002fb529a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e89b67daea3e0002fb529b/82f5b8ff59a6e8f6d8acc12032802254,ade654e5?w=992" alt="Gegen Luxemburg muss ein klarer Sieg her:Heute brauchen wir einen WM-Ruck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute spielt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-stars-nicht-gut-genug-oliver-bierhoff-schlaegt-qualitaets-alarm-68e8081ca17cb4f03352b6fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Sinsheim gegen Luxemburg. Nach dem peinlichen 0:2 in der Slowakei, dem 3:1-Qualsieg gegen Nordirland und den Sorgen um die WM-Quali (aktuell nur Platz 3 in der Gruppe) steht fest:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute brauchen wir einen WM-Ruck!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Fußball-Zwerg Luxemburg (Platz 96 der Fifa-Weltrangliste) brauchen wir endlich mal wieder einen überzeugenden Sieg – und Tore, Tore, Tore! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit wir daran glauben können, dass wir im nächsten Jahr doch ein Wörtchen bei der Titel-Vergabe mitreden können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Nübel dabei!:Diese Stuttgart-Stars stehen vorm Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-ueberraschende-namen-diese-stars-stehen-vor-dem-aus-68e8d2ecd212ab5081d5731e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8d2ecd212ab5081d5731f/5017372da95fa5c8d234fff8e95b3eb7,9209c036?w=576" alt="Auch Nübel dabei!:Diese Stuttgart-Stars stehen vorm Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Saison ist gerade sechs Spiele jung, aber der VfB plant schon die kommende Spielzeit. Und könnte bis zu sieben Spieler streichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünf Verträge laufen beim Pokalsieger im Sommer aus. Zwei weitere Spieler gelten als Abgangskandidaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei welchen Stars die Zeichen auf Trennung stehen und wer sich Hoffnung auf eine Vertragsverlängerung machen kann, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Mittag ruhen in Gaza die Waffen:Israelische Truppen ziehen ab, Palästinenser strömen in den Norden zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israelische-truppen-ziehen-aus-gaza-zurueck-68e8b960d212ab5081d570b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8b960d212ab5081d570b3/f3758163e2df888fba122c1978fd63f1,7817e154?w=992" alt="Seit Mittag ruhen in Gaza die Waffen:Israelische Truppen ziehen ab, Palästinenser strömen in den Norden zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jerusalem – Im Gazastreifen ist am Freitag das von den USA vermittelte Abkommen für eine Waffenruhe zwischen Israel und der radikal-islamischen Hamas in Kraft getreten. Die Vereinbarung sei um 12.00 Uhr Ortszeit (11.00 Uhr MESZ) aktiviert worden, teilte das israelische Militär mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wenig später bestätigte Ministerpräsident Benjamin Netanjahu, dass (wie vermutet) 20 Geiseln im Gazastreifen noch am Leben und 28 tot sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten sich die ersten israelischen Truppen in der Nacht zu Freitag aus dem Gazastreifen zurückgezogen. Ziel war, den Abzug zu den vereinbarten Demarkationslinien bis Mittag abzuschließen, berichtete die Zeitung „Times of Israel“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zehntausende Palästinenser machen sich auf den Weg in Richtung Nord-Gaza, nachdem das israelische Militär erklärt hat, der Waffenstillstand sei in Kraft getreten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Aussagen:Bayern-Star war genervt von Kompany</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ich-war-genervt-spannende-aussagen-ueber-kompany-training-68e8e4e8675f132d327b4c95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8e4e8675f132d327b4c96/471825bfee7cb90c429718d2209c337b,998b3fcc?w=576" alt="Überraschende Aussagen:Bayern-Star war genervt von Kompany" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sahne-Saisonstart mit dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und dann noch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-josefine-scholl-und-tom-bischof-sind-das-neue-bayern-traumpaar-68e26ef214b38b5d7f791696"><!-- --><!--[--><!--[--><b>der erste öffentliche Auftritt mit der neuen Freundin!</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Mittelfeld-Juwel Tom Bischof (20) herrscht an allen Ecken Heiterkeit. Erstmals ist der Sommer-Neuzugang jetzt mit der U21-Auswahl Deutschlands unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kurios: Sein U-21-Debüt feiert der Linksfuß wohl erst am Freitagabend (ab 18 Uhr) gegen Griechenland oder am Dienstag (ab 18.30 Uhr) gegen Nordirland – und das, obwohl er in der Nations League gegen Frankreich schon einen Einsatz bei der A-Nationalmannschaft von Julian Nagelsmann (38) bekam!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Obwohl er schon ein A-Länderspiel absolvierte, ist Bayerns Tom Bischof (20) nun erstmals mit der U21-Auswahl untwerwegs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danke, Anke!:Wegen dieser Spots lachen alle über die Deutsche Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anke-engelke-wegen-dieser-spots-lachen-alle-ueber-die-deutsche-bahn-68e8b5a70bda2290ccea68bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8b5a70bda2290ccea68c0/3bd83563400760e403fa00f62896657f,9e4de0b2?w=576" alt="Danke, Anke!:Wegen dieser Spots lachen alle über die Deutsche Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heute schon über die Deutsche Bahn gelacht? In der neuen Webserie „Boah, Bahn!“ ist das ausdrücklich erlaubt. Schauspielerin Anke Engelke sorgt jetzt dafür, dass man über Bahn-Situationen schmunzeln kann, die einen sonst auf die Palme bringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ersten fiktionalen Webserie der Deutschen Bahn spielt Schauspielerin und<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anke-engelke-erobert-die-deutsche-bahn-comedy-queen-jetzt-zug-chefin-68e64718daea3e0002fb3160"><!-- --><!--[--><!--[--> Komikerin Anke Engelke die Zug-Chefin Tina<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die hat in ihrem Job einige Hürden zu meistern – und gibt alles, um die Fahrgäste und ihr Team bei Laune zu halten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anke Engelke spielt in neuer Webserie Zug-Chefin und zeigt humorvollen Bahn-Alltag.</p><p><!--[--><!--[-->In zehn Folgen von „Boah, Bahn! Wir sitzen alle im selben Zug“ wird Bahn-Wahnsinn gezeigt, wie wir ihn alle kennen. Mit einem Augenzwinkern und ganz viel Humor. Verspätete Züge, übervolle Abteile, stundenlang belegte Klos, Reisende und Personal am Limit – hier wird nichts ausgelassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marie Reim mit Ex-Profi-Kicker im Urlaub:Verdammt, er liebt mich!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marie-reim-mit-raphael-wolf-im-urlaub-verdammt-er-liebt-mich-68e8a3badaea3e0002fb52ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8a3badaea3e0002fb52ef/9b069d0356df6dd2d13281245b8858ba,d58c247c?w=656" alt="Marie Reim mit Ex-Profi-Kicker im Urlaub:Verdammt, er liebt mich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sansibar –<!--]--><!--[--><b> Sie singt von „Heartbreak“, aber privat ist ihr Herz gerade am Bersten vor Glück! Schlagersängerin Marie Reim ist schwer verliebt und zeigt ihr Glück mit einem Knutschfoto auf Instagram (109.000 Follower).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst ein klassisches Pärchen-Selfie, dann ein Foto mit innigem Kuss. Sie im feuerroten knappen Oberteil, die blonde Mähne lässig gestylt, er im weißen Basic-Shirt. Ihre Fans freuen sich mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marie-reim-im-steckbrief-ihr-liegt-das-talent-im-blut-67f65f6583f84e3e5f751d98"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlagersängerin,<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommentierten unter dem Foto mit reichlich Herz-Emojis. Die Aufnahmen entstanden im aktuellen Tansania-Urlaub des Paares.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maries Liebster: Ex-Fußballtorwart Raphael Wolf (bis 2023 Fortuna Düsseldorf) – groß, dunkelhaarig, charismatisch-attraktiv. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals hatten sie sich mit ihm Mitte April gemeinsam auf dem roten Teppich bei der Eröffnung des ersten deutschen Schlager-Cafés in Düsseldorf gezeigt. Nur wo und wann es zwischen beiden gefunkt hat, daraus macht das Paar ein Geheimnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen:Feuer-Schock bei Australien-Show der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/a8055158585edf4d92b876594cc3490b,ab49f6dd?w=320" alt="Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen:Feuer-Schock bei Australien-Show der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>WWE-Wahnsinn am Nachmittag! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es noch nie: „SmackDown“ gab es live und exklusiv schon ab 14 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeitunterschied macht es möglich. Die WWE ist nämlich in Perth (Australien). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>JETZT können Sie bereits das Replay genießen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freundin in großer Sorge:Reality-Star Kevin Njie auf Bali verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-njie-wird-auf-bali-vermisst-ex-emely-emskopf-hueffer-in-sorge-68e8ebded212ab5081d5752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8ebded212ab5081d5752b/f294d8568be734b45f833e271234d8c7,9d8d802c?w=320" alt="Ex-Freundin in großer Sorge:Reality-Star Kevin Njie auf Bali verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Sorge um Kevin Njie! Der ehemalige Fußballer und Reality-Star, der aktuell in der Dating-Show „Are You The One?“ zu sehen ist, wird auf Bali vermisst. Seine Ex-Partnerin und Mutter seines Sohnes, Emely Hüffer, schlägt auf Instagram Alarm – und bittet ihre Community verzweifelt um Hilfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emely wendet sich mit ernsten Worten an ihre Fans. In ihrer Story schreibt sie: „Wir suchen Kevin Njie. Bitte jeder, der eine Info hat oder ihn auf Bali zuletzt gesehen hat, sofort melden. Es steht ein sehr schlimmer Verdacht aus und wir brauchen jede Information, die es gibt über seinen letzten Standort oder wer was von ihm gehört hat.“ Sie markiert sogar die Berliner Polizei. Welchen Verdacht sie konkret hat, verrät Emely nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emely Hüffer (29, nennt sich auf Instagram „Emskopf“) und Kevin Njie im Mai 2023 auf einer Veranstaltung in Köln. Rund ein Jahr später trennte sich das Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf sagte Hüffer den geplanten Termin ihrer Podcast-Tour „Hot Soul“ am Samstag (11. Oktober) aus „privaten Gründen“ ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame Fighter Marco Cerullo nahm 20 Kilo ab:Meine Ausdauer trainierte ich mit Sex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-marco-cerullo-nahm-20-kilo-ab-68de6ddd89973cba61e7f7bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de6ddd89973cba61e7f7bc/e96b334f72954932481818d9da26a5ff,63e65ef3?w=992" alt="Fame Fighter Marco Cerullo nahm 20 Kilo ab:Meine Ausdauer trainierte ich mit Sex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Last Minute lässt er die Muskeln spielen! Nur wenige Tage vor Fame Fighting (18. Oktober, live und exklusiv bei BILD) steht fest: Reality-Star Marco Cerullo springt kurzfristig für den verletzten Kevin Njie in den Ring! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als hätte er es geahnt, hat sich „Sommerhaus“-Star Marco schon seit Wochen fit gemacht – und zeigt eine beeindruckende Transformation. 20 Kilo hat der TV-Star abgenommen! Beste Voraussetzungen also, um jetzt bei Fame Fighting 3 zu zeigen, was in ihm steckt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Fame Fighting heißt: harte Vorbereitung statt Reality-Komfort. Statt chillen und Champagner stehen Schweiß, Disziplin und Diät auf dem Plan. Für Marcos Kampf gegen Daymian Weiß müssen sogar nochmal 5 Kilo runter! Dafür hat er nur noch wenige Tage Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:30:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>