<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für zehntausende Euro!:Chef schenkt seinen Friseurinnen New York zu Weihnachten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/chef-lud-friseurinnen-zur-weihnachtsfeier-nach-new-york-6947ed0afdea65cb0cc58df9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947ed0afdea65cb0cc58dfa/0dfe240ed50d98bb92bc67df6e265946,6e218eed?w=992" alt="Für zehntausende Euro!:Chef schenkt seinen Friseurinnen New York zu Weihnachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Am Ende der Teamsitzung verkündete der Chef noch einen Termin zum Vormerken: „Im Dezember fahren wir alle fünf Tage zur Weihnachtsfeier nach New York.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Friseurinnen der drei Hülsmann-Filialen aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiet<!--]--><!--]--></a><!--[--> (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW)<!--]--><!--]--></a><!--[--> trauten ihren Ohren nicht – doch Inhaber Sebastian Kessler hatte im September keinen Spaß gemacht. Anfang des Monats flog er mit zehn Mitarbeiterinnen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amerika<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Weihnachtsessen im Hard-Rock-Café!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei null Grad besuchten die Friseurinnen den berühmten Weihnachtsbaum am Rockefeller Center<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin sehr stolz auf mein Team, die Frauen leisten wirklich eine Menge – bei einer extrem hohen Belastung. Das außergewöhnliche Benefit haben sie sich wirklich verdient“, sagt Kessler. Der Inhaber macht einiges anders in seinen drei Läden, vielleicht, weil er selbst gar kein Friseur ist. Der gelernte Elektrotechniker hatte 2020 seinen ersten Friseurladen von einer Bekannten in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/home-tEfE9FBcspDqbA9qV8Aj"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekauft. Inzwischen hat er Filialen in Recklinghausen und Dorsten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen ihrer türkischen Herkunft:Weihnachts-Plätzchen-Wut auf „Sallys Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sally-oezcan-back-influencerin-bekommt-stress-wegen-weihnachtsplaetzchen-6942af77b83be38bded6952a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942af77b83be38bded6952a/9ce1e3c433ee0c9079139acfa1643f0c,97df971a?w=656" alt="Wegen ihrer türkischen Herkunft:Weihnachts-Plätzchen-Wut auf „Sallys Welt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sally Özcan, eine der bekanntesten Food-Creatorinnen Deutschlands, bekommt trotz ihrer Millionen Fans heftige Kritik ab. Der Grund diesmal: Weihnachtsplätzchen. Was für viele ein harmloses Vergnügen ist, sorgt bei anderen für Unmut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum ihre Plätzchen beim Publikum Wut auslösen und was das mit ihrer Herkunft zu tun hat – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorgerecht entzogen:Waldfamilie muss Weihnachten getrennt feiern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sorgerecht-entzogen-gericht-stoppt-gemeinsames-weihnachten-von-waldfamilie-6947bff66db1e98f06eb243c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bff66db1e98f06eb243c/bd334a503025603bd1471c8e8eb0b97a,91b56340?w=320" alt="Sorgerecht entzogen:Waldfamilie muss Weihnachten getrennt feiern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Das Schicksal einer Familie bewegt Italien. Jahrelang lebten Nathan Trevallion und Catherine Birmingham mit ihren drei Kindern in einem Steinhaus in den Wäldern der Abruzzen (Italien). Die Umstände, unter denen die sogenannte Waldfamilie lebe, seien unhaltbar, entschied im November ein Jugendgericht und entzog den Eltern aus Palmoli das Sorgerecht. Die hoffen trotzdem weiter auf ein gemeinsames Weihnachtsfest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Kinderheim im wenige Kilometer entfernten Vasto besucht Catherine Birmingham derzeit täglich ihre sechsjährigen Zwillinge und die ältere Tochter (8). Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jugendgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte die Kinder dorthin überstellen lassen. Im Heim erleben die Kinder zum ersten Mal den Komfort von Lichtschaltern und Duschen. In ihrem Zuhause im Wald gab es keinen Strom, kein fließendes Wasser und auch keine Toilette.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Licht, kein Strom, keine Toilette – in diesem Steinhaus lebte die Waldfamilie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie hätten versucht, sich „von den toxischen Einflüssen des modernen Lebens zu befreien“, verteidigten die anglo-australischen Eltern ihren Lebensstil abseits der Zivilisation bei „rainews“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gutscheine für Gäste:Erster Wirt donnert Steuer runter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gutscheine-fuer-gaeste-erster-wirt-donnert-steuer-runter-6948fb37ba368aa0126a06ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948fb37ba368aa0126a06ca/3b9351f0fc18a3fc5af2ea01fde3d50d,e608a2e9?w=320" alt="Gutscheine für Gäste:Erster Wirt donnert Steuer runter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ein Münchner Wirt zeigt, wie Entlastung bei den Gästen ankommen kann. Gastronom Maximilian Heisler betreibt die Gastwirtschaft Saletta in München-Giesing – und gibt die Senkung der Umsatzsteuer in der Gastronomie ganz bewusst weiter, berichtet der „Münchner Merkur“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heisler verteilt Mehrwertsteuer-Gutscheine an seine Gäste. Konkret: Gäste können Gutscheine mit einem Verzehrwert von 100 Euro kaufen – sie kosten jedoch nur 85 Euro. So sollen sie direkt von der gesenkten Umsatzsteuer profitieren und sich 15 Euro sparen. Das sind sogar etwas mehr, als es durch eine reine Weitergabe der Steuersenkung wäre. Heisler: „Wir bekommen so viel Unterstützung aus dem Viertel, das wollen wir zurückgeben.“ Der Steuer-Gutschein soll bis Ende Januar gelten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bundesrat senkt Steuern für Gastronomie und erhöht Pendlerpauschale ab 2026.</p><p><!--[--><!--[-->Denn: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesrat-stimmt-gesetzen-zu-pendler-profitieren-wirte-zahlen-weniger-steuern-694522406376e847b7db4ce3"><!-- --><!--[--><!--[-->Umsatzsteuer für Speisen in der Gastronomie<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird dauerhaft von derzeit 19 auf 7 Prozent gesenkt. Der Bundesrat stimmte am vergangenen Freitag dem Gesetz zu. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Aufnahmen aus Epsteins Luxushaus:Das Horror-Haus an New Yorks feinster Adresse</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-new-yorks-feinster-adresse-neue-bilder-aus-der-epstein-villa-69468d254480b753eb670d3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69468d254480b753eb670d3e/70c65cdbf4390afa85214d0b9690a305,3ea796ee?w=992" alt="Neue Aufnahmen aus Epsteins Luxushaus:Das Horror-Haus an New Yorks feinster Adresse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein Massageraum voller Gleitmittel, versteckte Kameras über dem Bett, eingerahmte Fotos junger Mädchen – neue, nie gezeigte Bilder aus Jeffrey Epsteins New Yorker Villa enthüllen das düstere Geschehen hinter der glänzenden Fassade einer der exklusivsten Adressen der Stadt. Fast jeder Raum birgt ein Geheimnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Stockwerke hoch, rund 2000 Quadratmeter groß und voller Kunstwerke: Die jetzt vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Justizministerium veröffentlichten Aufnahmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigen die düsteren Innenräume des Stadthauses auf der Upper East Side in New York (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->), in dem der verurteilte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualstraftäter<!--]--><!--]--></a><!--[--> jahrelang seine Macht inszenierte – und offenbar systematisch junge Mädchen missbrauchte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Villa auf der New Yorker Upper East Side gehört zu den exklusivsten Adressen der Stadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sein Schlafzimmer ließ Epstein offenbar mit einer Videokamera überwachen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harry und Meghan:Stürzen ihre Reisen die Charity-Organisation ins Minus?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stiftung-im-minus-waren-die-reisen-von-harry-und-meghan-zu-teuer-6947b14ff6fc544dba9af667</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947b14ff6fc544dba9af668/980e668468d5bcb74adb7570ba9e1ea2,e847dd10?w=576" alt="Harry und Meghan:Stürzen ihre Reisen die Charity-Organisation ins Minus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Was eine Wohltätigkeitsorganisation ausschließlich tun sollte, sagt schon der Name selbst: Sie soll denen wohl tun, die Hilfe benötigen. Als Harry und Meghan ihre Archewell Foundation im Jahr 2020 gründeten, hatten sie mit Sicherheit auch genau dies im Sinn. Die Zahlen sprechen fünf Jahre später jedoch eine andere Sprache. Archewell gab so viel Geld aus wie nie zuvor – und sammelte so wenig Gelder, wie seit Jahren nicht mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut offiziellen Steuerunterlagen beliefen sich die eingenommenen Spenden der in Beverly Hills ansässigen Organisation im Jahr 2024 auf 2,1 Millionen US-Dollar. Gleichzeitig wurden aber 5,1 Millionen Dollar ausgegeben, ein Anstieg von 53 Prozent im Vergleich zum Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Meghan bei ihrem Besuch in Nigeria. Sie gibt sich gerne volksnah, Kritiker werfen ihr allerdings vor, einen zu teuren Lebensstil zu pflegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Konsequenz: Drei Mitarbeiter müssen gehen! Darunter auch Kristen Slevin, die Leiterin des operativen Geschäfts. Ihr Jahresgehalt betrug laut Steuererklärung 146.000 Dollar. Das, so vermuten Insider, sei aber nicht der Grund für das gewaltige finanzielle Minus, sondern zwei womöglich extrem teure Reisen von Harry und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-markle-schreibt-brief-an-ihren-vater-sie-will-ihn-nie-wiedersehen-693e67d8f679420e000b4203"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So kommen Sie an FTL-Vergünstigungen:Der kleine Bruder des Senator-Status für unter 800 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/lufthansa-ftl-so-kommen-sie-guenstig-an-den-kleinen-bruder-des-senatorstatus-694812cc6db1e98f06eb28c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694812cc6db1e98f06eb28c4/25ab10c93c52ea91ff9e608e1e1de248,ce3bfa07?w=656" alt="So kommen Sie an FTL-Vergünstigungen:Der kleine Bruder des Senator-Status für unter 800 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wäre doch eine feine Sache: Vor dem Flug noch gratis in der Lufthansa-Lounge frühstücken oder zu Abend essen, ein paar Drinks für lau und dann entspannt zum Flieger. All das ist möglich – wenn Sie den Status Frequent Traveller (FTL) bei Lufthansa oder Swiss haben. Dazu kommen Extra-Freigepäck und Einchecken am Business-Class-Schalter. Das spart Zeit und Nerven.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn die Flugpreise gestiegen sind – der FTL-Status ist 2026 deutlich einfacher zu erreichen. BILD verrät die Tricks. Mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar ist raus:Die größte Sensation der Darts-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/superstar-ist-raus-die-groesste-sensation-der-darts-wm-69490de8555fb5642812d0a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69490de8555fb5642812d0a7/18555dd9dd3672b1cc7ff82aea5f66ff-miniSquare,1ceb83f2?w=320" alt="Superstar ist raus:Die größte Sensation der Darts-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darts-WM-Sensation! Ex-Weltmeister Gerwyn Price verliert in Runde zwei glatt 0:3 gegen Außenseiter Wesley Plaisier und ist überraschend raus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haftbefehl!:Ex-CDU-Politiker festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/haftbefehl-ex-cdu-politiker-festgenommen-6949100b49004f54c9ed71fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949100b49004f54c9ed71fc/276b4c730f049bba28e281ace718f48a,2b4481ee?w=320" alt="Haftbefehl!:Ex-CDU-Politiker festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Justiz-Drama um den früheren CDU-Bundestagsabgeordneten Axel Fischer (59)! Das Oberlandesgericht (OLG) München hat Haftbefehl gegen den Politiker erlassen. Fischer wurde in einer Klinik in Bad Säckingen (Baden-Württemberg) festgenommen und sollte unter ärztlicher Aufsicht nach München gebracht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorsitzende Richter Jochen Bösl machte klar, warum es so weit kam: „Wir hätten diese Eskalation gerne vermieden.“ Doch dann der Nachsatz: „Aus unserer Sicht hat er es sich auch selber zuzuschreiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Fischer war mehrfach nicht vor Gericht erschienen und hatte sich zuletzt in eine Klinik begeben. Doch vom Gericht bestellte Gutachter erklärten ihn am Wochenende für verhandlungsfähig. Als Fischer trotzdem fernblieb, griff das Gericht durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt der Zwangstransport: Rund 350 Kilometer unter ärztlicher Aufsicht nach München. Dort soll der Prozess am Nachmittag gegen 15 Uhr fortgesetzt werden. Seine Verteidiger legten Beschwerde gegen den Haftbefehl ein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kannten Sie diese Talente?:BILD erklärt Bayerns einzigartige Ersatzbank</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-gegen-heidenheim-bild-erklaert-die-vielen-talente-auf-der-reservebank-6948ef2c555fb5642812cef1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948ef2c555fb5642812cef2/716d38153a6986932b38500594bb033b,a7af21d3?w=992" alt="Kannten Sie diese Talente?:BILD erklärt Bayerns einzigartige Ersatzbank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es bei einem Pflichtspiel des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> SO ewig nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim 4:0 in der letzten Bundesliga-Partie dieses Jahres am Sonntag beim 1. FC Heidenheim musste Trainer Vincent Kompany (39) gleich auf neun Spieler verzichten: Manuel Neuer (39/Faserriss im Oberschenkel), Joshua Kimmich (30/Sprunggelenks-Probleme), Minjae Kim (29/Knie-Beschwerden), Konrad Laimer (28/Gelbsperre), Aleks Pavlovic (21), Tom Bischof (20) und Sacha Boey (25/alle krank) sowie Jamal Musiala (22/Aufbautraining nach Wadenbeinbruch) und Nicolas Jackson (24), der aktuell mit Senegal am Afrika-Cup teilnimmt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bayern können auf ein erfolgreiches Jahr 2025 zurückblicken!</p><p class="teaser__text">Sie sind unschlagbar! Die Bayern machen in Heidenheim die Herbstmeisterschaft perfekt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin warnt:Das sind die 10 liebsten „Hobbys“ von Narzissten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/warnzeichen-diese-10-hobbys-entlarven-narzissten-692499c8eb937070084a11f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692499c8eb937070084a11f4/6402e93fca64d2d6c3991a80cad057a2,3ab3fa9a?w=576" alt="Influencerin warnt:Das sind die 10 liebsten „Hobbys“ von Narzissten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Narzissten sind charmant und selbstbewusst, doch hinter der Fassade lauert Manipulation und emotionale Kälte. Die selbsternannte Aktivistin Lisa Fuller enthüllt in einem Video, welche 10 Hobbys häufig auf Narzissten hindeuten können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Warnsignale Sie beachten sollten und wie Sie sich vor diesen manipulativen Persönlichkeiten schützen können, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sekunden vor Schluss:Schröder wirft Sacramento zum Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-dennis-schroeder-wirft-sacramento-kings-sekunden-vor-schluss-zum-sieg-gegen-houston-6948fb1eba368aa0126a06c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948fb1eba368aa0126a06c3/d5a18a0a227b8e7a6ec145d69b4ea7cd,27a90767?w=576" alt="Sekunden vor Schluss:Schröder wirft Sacramento zum Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nerven aus Stahl!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sacramento Kings gewinnen den NBA-Krimi gegen die Houston Rockets nach Verlängerung 125:124. Dabei wird Dennis Schröder (32) zum Matchwinner! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn unser Welt- und Europameister verwandelt 2,2 Sekunden vor Schluss den entscheidenden Dreier, wirft Sacramento damit zum Drama-Sieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stark: Schröder erzielt in der Overtime die letzten sieben Punkte seiner Kings selbst, hält Sacramento damit im Alleingang im Spiel und bringt den Sieg mit seinem Dreier Sekunden vor Schluss nach Hause. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>