<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pokal-auslosung-jetzt-im-live-ticker-halbfinal-kracher-fuer-die-bayern-699af8caee35d0f0647c3a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699af8caee35d0f0647c3a28/b6b117c66f10a52ab66adb042988f184,f754e9f5?w=992" alt="Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Finale ist jetzt ganz nah! Im DFB-Pokal sind die Halbfinalspiele ausgelost! Und gleich das Hammerlos für Rekordmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Die Münchner müssen auswärts bei Bayer Leverkusen ran. Der VfB Stuttgart empfängt den SC Freiburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im DFB-Pokal trafen der FC Bayern und Bayer 04 Leverkusen schon achtmal aufeinander: Sechs Duelle gingen an die Münchner, zweimal ging die Werkself als Sieger vom Platz. Zum bis dato letzten Aufeinandertreffen im Pokalwettbewerb kam es im Dezember 2024, als Leverkusen im Achtelfinale knapp mit 1:0 gewann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayer-Sport-Boss Simon Rolfes (44) sagt: „Wir freuen uns darüber, dass wir im Halbfinale ein Heimspiel haben. In unserer BayArena werden wir alles dafür tun, um einen großen Fight zu liefern und die Bayern auszuschalten. Das Ziel ist das Finale in Berlin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Rekordmeister soll 2026 endlich die Durststrecke enden. Seit dem Finalsieg 2020 (4:2 gegen Leverkusen) standen die Münchner nicht mehr im Endspiel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei seinem Rauswurf:Andrew brüllte: „Ich bin der Sohn der Queen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-arroganz-anfall-bei-rausschmiss-aus-royal-lodge-699ac509d2efdf1bd0d2e38a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac509d2efdf1bd0d2e38b/48297b61b20c220656467f39ad2e3a97,74804be4?w=992" alt="Bei seinem Rauswurf:Andrew brüllte: „Ich bin der Sohn der Queen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor wurde nach mehr als 20 Jahren aus der Royal Lodge in Windsor geworfen. Jetzt kommt raus: Der Bruder von König Charles III. weigerte sich vehement zu gehen. Es kam zu einem Arroganz-Anfall. Alle Details und Insider-Zitate mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Social-Media-Verbot für Jugendliche: Die autoritäre Gefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zu-social-media-verbot-fuer-jugendliche-die-autoritaere-gefahr-6999dfa1ee35d0f0647c302d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999dfa1ee35d0f0647c302e/32539b170311c7336df6f1484f5aa260,8ebd399e?w=488" alt="Kommentar:Social-Media-Verbot für Jugendliche: Die autoritäre Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->CDU und SPD sind sich einig: Kinder und Jugendliche unter 14 Jahren sollen künftig kein Social Media mehr nutzen dürfen. Beide Parteien sprechen sich für ein Verbot aus, es wird wohl bald Gesetz. Eine Klarnamenpflicht im Internet steht bei Schwarz-Rot ebenfalls hoch im Kurs, auch beim Kanzler persönlich. Die Regierungsparteien begründen dies mit dem Wohl der Kinder, wollen diese vor den Suchtgefahren von TikTok und Instagram, vor „Desinformationen“ und „Hass und Hetze“ schützen. Das klingt zunächst sinnvoll und fürsorglich. Doch es ist ein gefährlicher Weg, der nicht nur sinnlos, sondern im Ergebnis auch gefährlich und autoritär wäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erstens: </b><!--]--><!--[-->Der Staat ist kein Erziehungsberechtigter. Er ist nicht dafür da, Jugendliche aufzuziehen und ihnen zu erklären, wo Gefahren im Leben lauern – auch nicht im Internet. Das ist die Aufgabe der Eltern, der Familie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zweitens:</b><!--]--><!--[--> Kinder kennen sich bereits in jungen Jahren sehr gut im Internet und mit moderner Technik aus. Sie wissen ganz genau, wie sie ein Social-Media-Verbot mit Tricks umgehen könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Drittens: </b><!--]--><!--[-->Jugendliche dürfen ab 14 Jahren ihr Geschlecht einmal pro Jahr ohne Zustimmung der Eltern wechseln, aber mit 13 kein Instagram nutzen? Da stimmt die Verhältnismäßigkeit einfach nicht. Entweder man hält sie für mündig oder nicht. Beides geht nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meinung:Dieses Experiment mit unseren Kindern gehört verboten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/meinung-zu-social-media-dieses-experiment-mit-unseren-kindern-gehoert-verboten-699b09afcc6a6db1d3adcf75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b09afcc6a6db1d3adcf76/313a24dd9aa2a519e39c4e2613dad7af,f3a3921d?w=488" alt="Meinung:Dieses Experiment mit unseren Kindern gehört verboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer unter 14 Jahre alt ist, für den sollen Social-Media-Plattformen künftig tabu sein. Da sind sich CDU und SPD einig. Mein Kollege Marcel Sacha hat dazu eine klare Meinung: Ein Verbot sei „ein gefährlicher Weg, der nicht nur sinnlos, sondern im Ergebnis auch gefährlich und autoritär wäre“. Ich sehe das ganz anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir verbieten 13-jährigen Zigaretten. Wir verbieten ihnen Alkohol. Wir verbieten Glücksspiel. Nicht, weil wir Freiheit verachten. Sondern weil wir wissen, dass diese Dinge süchtig machen und Schaden anrichten. Wir nennen es Jugendschutz. Warum sollte das im Digitalen plötzlich anders sein?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Social Media ist kein neutraler Kommunikationsraum. Es ist eine Hochleistungsindustrie. Algorithmen analysieren Verhalten, testen Reize, optimieren Bindung. Dopamin ist kein Nebeneffekt, es ist Teil der Versuchsaufstellung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unterschied zur Zigarette? Die Abhängigkeit kommt leise. Und sie tarnt sich als soziale Teilhabe. Diese Systeme treffen auf Gehirne, die sich noch entwickeln. Impulskontrolle, Risikobewusstsein, langfristiges Denken, all das entsteht erst. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung für Russen!:Ukrainische Geheim-Offensive befreit viele Orte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kiews-schlag-gegen-russische-truppen-ueberraschung-699ac5c2d2efdf1bd0d2e392</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac5c2d2efdf1bd0d2e393/4d7db42d271d445ef67c3da34e09677d,14ff8b8d?w=576" alt="Überraschung für Russen!:Ukrainische Geheim-Offensive befreit viele Orte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Ukrainischer Überraschungserfolg in der Region Dnipropetrowsk! Nach Wochen strengster Geheimhaltung wurden am Sonntag die Zwischenergebnisse einer ukrainischen Gegenoffensive in der Region bekannt gegeben. Dnipropetrowsk ist die einzige ukrainische Region, die weder an Russland noch ans Meer grenzt, und in der russische Truppen trotzdem seit Sommer 2025 vorrücken. Jetzt verliert Putin hier erstmals an Boden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Seit Beginn der Operation hat die Luftlande-Sturmgruppe zusammen mit benachbarten Einheiten die Kontrolle über ein Gebiet von mehr als 300 Quadratkilometern zurückgewonnen und über acht Siedlungen von feindlichen Sabotage- und Aufklärungsgruppen befreit“, erklärte das Kommando der ukrainischen Luftlande-Sturmgruppe auf Telegram.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Zielen der ukrainischen Gegenoffensive erklärte das Kommando: „Die Hauptaufgaben der Einheiten der Gruppe bestehen darin, die weiteren Vorstoßpläne des Feindes in den Regionen Dnipropetrowsk und Saporischschja zu durchkreuzen, die feindlichen Truppen zu besiegen und sie über die Verwaltungsgrenze der Region Dnipropetrowsk hinaus zurückzudrängen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang Februar läuft die streng geheime Gegenoffensive der Ukraine in der Region. Anders als bei früheren Gegenoffensiven, äußerte sich die ukrainische Führung bislang weder vor noch während der Operation über die Ziele und den Verlauf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/airport-muenchen-123-passagiere-verbringen-nacht-im-geparkten-flugzeug-699ada14ee35d0f0647c3881</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ada14ee35d0f0647c3882/f2c21a7969156b7ddb2220634339a167,9e60464d?w=576" alt="Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein kurzer Flug werden, eine Stunde und 35 Minuten von München nach Kopenhagen. Doch als die 123 Passagiere am Donnerstag gegen 21.30 Uhr an Bord der Lufthansa-Maschine gingen, ahnten sie noch nicht, dass sie den Flieger erst acht Stunden später wieder verlassen würden – ohne, dass sich der Airbus auch nur einen Meter bewegt hätte. Sie mussten die Nacht in dem auf einer Außenposition geparkten Flugzeug verbringen. Kein Bus war da, der sie zurück ins Terminal bringen konnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord der Lufthansa-Maschine LH2446 war auch eine dänische Familie mit zwei Kindern. Sie waren aus dem Urlaub in Thailand gekommen, der Flug nach Kopenhagen sollte die letzte Etappe ihrer Reise sein. Der dänischen Zeitung „Ekstra Bladet“ berichtete jetzt der Familienvater (49) von seiner Odyssee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sollte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> regulär am vergangenen Donnerstag um 21.30 Uhr starten. Die 123 Passagiere waren schon an Bord, als immer wieder Durchsagen kamen: Wegen starken Schneefalls würde sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/dutzende-fluege-gestrichen-schnee-chaos-am-flughafen-muenchen-6998328c42c1e3ae5f4de9e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Start verzögern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Fast zweieinhalb Stunden ging das so. Dann wurde der Flug um 23.56 Uhr plötzlich ganz gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise werden die Passagiere dann mit Bussen zurück ins Terminal gebracht. Doch nicht in dieser Nacht: Es fehlten Busse am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughafen-muenchen/nachrichten-news-fotos-videos-18086334.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Berichten von Passagieren informierte die Crew des Airbus 320neo etwa alle 30 Minuten darüber, dass man versuche, Busse zu organisieren. Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere laut „Ekstra Bladet“ schließlich erfahren haben, dass der Flughafen München nun geschlossen sei und alle Busfahrer nach Hause gegangen seien, weil in München von null bis 5 Uhr das Nachtflugverbot gilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/58e262e2789dc4f77a9ef9c4f0462f11,69ab353?w=656" alt="BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie in diesem Jahr endlich den begehrtesten Vielflieger-Status bei Lufthansa ergattern? BILD verrät die ultimative Strategie. Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Armee-Bekannte:Prinz William trauert um TikTok-Star (25)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-kronprinz-trauert-um-tiktok-star-699b0027d2efdf1bd0d2e7e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0027d2efdf1bd0d2e7e3/b42bdba7e934ce4c2a75b5aae8c178e3,d22c5cd0?w=320" alt="Seine Armee-Bekannte:Prinz William trauert um TikTok-Star (25)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Große Trauer bei Prinz William (43)! Der Thronfolger meldet sich mit bewegenden Worten zum Tod der britischen Armee-Sanitäterin Lucy Wilde (†25). Die Soldatin und TikTokerin wurde am 5. Februar tot in ihrer Kaserne in Warminster (Wiltshire) gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt auf dem offiziellen Instagram-Account „The Prince and Princess of Wales“: „Mit tiefer Trauer habe ich vom Tod von Unteroffizier Lucy Wilde erfahren. Ich erinnere mich an unser Treffen während ihrer Zeit bei den Welsh Guards, bei dem ihre Wärme und ihr Mitgefühl unübersehbar waren. Sie diente mit Mut als Sanitäterin und war stets bestrebt, anderen zu helfen. Ich spreche der Familie und den Freunden mein tief empfundenes Beileid aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lucy trug voller Mut und Stolz die Uniform der „British Army“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prinz unterzeichnete seine Anteilnahme nicht als Royal, sondern als Soldat: Colonel William (dt. Oberst William). Seit Dezember 2022 ist William Colonel of the Welsh Guards. Den Titel übernahm er von seinem Vater,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> König Charles III. <!--]--><!--]--></a><!--[-->(77), nachdem der den Thron bestieg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-aue-chaoten-stuermen-den-platz-cottbus-spieler-fluechten-in-die-kabine-699b3034cc6a6db1d3add274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b3034cc6a6db1d3add275/e000f7bf49f6e094d1c5e6fc3747409a,74265?w=576" alt="Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Skandalöse Szenen beim Drittliga-Duell zwischen Erzgebirge Aue und Energie Cottbus: In der 51. Minute stürmen mehrere vermummte Aue-Chaoten in den Innenraum und rennen Richtung Gästeblock. Cottbus-Trainer Claus-Dieter Wollitz und die Energie-Spieler flüchten in die Kabine, Schiedsrichter Lukas Benen muss die Partie unterbrechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorausgegangen war offenbar ein provozierendes Banner der Cottbus-Fans in Anlehnung an die im November 2025 gestohlenen Zaunfahnen der Aue-Ultras. Als die Polizei im Innenraum aufmarschiert, ziehen sich die Aue-Anhänger zurück. Die Situation beruhigt sich anschließend wieder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Claus-Dieter Wollitz und die Cottbuser flüchteten in die Kabine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Vorfeld des brisanten Ost-Duells hatte der Erzgebirgskreis eine Allgemeinverfügung erlassen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/erzgebirge-aue-gegen-energie-cottbus-behoerden-warnen-vor-eskalation-und-platzsturm-69998619a11b14603288ffa6"><!-- --><!--[--><!--[-->vor einem Platzsturm gewarnt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Warum es den Chaoten trotz eines großen Aufgebots an Ordnern und Polizei dennoch gelang, in den Innenraum zu gelangen, ist unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi verletzt sich beim Aufwärmen:Werder-Trainer bricht TV-Interview ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-live-schreck-werder-trainer-muss-tv-interview-abbrechen-699b2c9ac1baa08a7f4f9cae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b2c9ac1baa08a7f4f9caf/a8ed8a5d78872d0bce3229d4f6649007,2088d777?w=576" alt="Profi verletzt sich beim Aufwärmen:Werder-Trainer bricht TV-Interview ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kuriose Szene vor dem Nord-Duell St. Pauli gegen Werder (live bei DAZN und im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199911/fc-st-pauli_werder-bremen/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Live-Ticker auf bild.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>)! Bremens Trainer Daniel Thioune (51) ist gerade mitten im Interview bei DAZN, als der TV-Sender plötzlich Bilder einspielt, wie sich Werder-Profi Felix Agu (26) beim Aufwärmen die rechte Leiste hält, in die Kabine geht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier bricht Werder-Trainer Daniel Thioune (51) das Interview einfach ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thioune beendet das Interview, eilt hinterher in die Kabine. Da die schlechte Nachricht: Der für die linke Außenbahn in der Startelf vorgesehene Agu kann nicht spielen, stattdessen darf Isaac Schmidt (26) ran. Ausgerechnet Agu! Der hatte zuletzt beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-sechs-horror-minuten-schlimmster-tag-fuer-diesen-profi-6991866afaf15b2611162dd3"><!-- --><!--[--><!--[-->0:3 gegen Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerade erst sein Startelf-Comeback nach 133 Tagen Pause (Syndemoseriss) gefeiert, bekam danach ein dickes Lob von Coach Thioune: „Wenn alle so vorangehen und marschieren wie er gegen die Bayern, werden wir alle wieder viel Freude an dieser Mannschaft haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen marschierte Agu nun verletzt in die Kabine...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:31:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>