<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tonnenschwerer Baukran stürzt in München direkt neben Wohnhaus:4 Meter an der Katastrophe vorbei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-baukran-kippt-um-und-verfehlt-wohnhaus-um-4-meter-68c508d37ecf6b1bfe3e380f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c508d37ecf6b1bfe3e3810/968cc99d7866e4f614b7449a80d076ce,316140ef?w=992" alt="Tonnenschwerer Baukran stürzt in München direkt neben Wohnhaus:4 Meter an der Katastrophe vorbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Beinahe-Katastrophe am Freitagnachmittag in München: Ein hoher Baukran kippte plötzlich um und verfehlte ein Wohnhaus um Haaresbreite! Vier Meter weiter und es wäre zur Tragödie gekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tonnenschwere Koloss stürzte mitten auf die Straße, streifte beim Fallen das Dach und die Garage eines Grundstücks und beschädigte eine Oberleitung. Feuerwehr und Polizei rückten mit einem Großaufgebot an und sicherten die Unglücksstelle im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Trudering.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In München stürzte ein Baukran um, riss Stromleitungen herunter, beschädigte ein Dach und eine Garage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hoch der Schaden ist, steht noch nicht fest. Auch die Ursache des Unglücks ist bislang unklar. Ein Polizeisprecher am Samstagmorgen zu BILD: „Es war Glück im Unglück. Es ist ein Wunder, dass hier nichts Schlimmeres passiert ist und niemand verletzt wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier reinhören!:Merz hat jetzt eine eigene Hymne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hier-reinhoeren-merz-hat-jetzt-eine-eigene-hymne-68c3f18b7ecf6b1bfe3e2ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3f18b7ecf6b1bfe3e2ae2/56236fb989251bfb3a64cbc2c8bdb95f,125dea71?w=992" alt="Hier reinhören!:Merz hat jetzt eine eigene Hymne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hatte so etwas vor ihm schon ein anderer deutscher Regierungschef? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Wenn CDU-Chef und Bundeskanzler Friedrich Merz (69) bei Partei-Veranstaltungen den Saal entert, soll nach dem Willen der Strategen im Adenauer-Haus immer eine spezielle Hymne aus den Boxen dröhnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Hymne heißt: „Wieder nach vorne“ und wurde nach Parteiangaben eigens für diesen Zweck komponiert. Das sogenannte „Einlauflied“ (ein DumDum-Playback ohne Gesang) wurde nach Angaben eines Sprechers in der CDU-Zentrale zusammen mit der Hamburger Werbeagentur Guru erstellt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Friedrich Merz kritisiert den Trend zur Überakademisierung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muschel-Bett, Monster-Matratze und Marmor-Bäder:Aus diesem Bett blickte Benko auf Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/exklusiv-aus-diesem-bett-blickte-benko-auf-berlin-68c2fc3f7ecf6b1bfe3e20dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2fc3f7ecf6b1bfe3e20dd/09e81adf247d0129941c80a5a1c91520,8d1f58a8?w=656" alt="Muschel-Bett, Monster-Matratze und Marmor-Bäder:Aus diesem Bett blickte Benko auf Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Penthouse von René Benko im „Upper West“ Berlin ist ein Symbol für Luxus und Extravaganz. Mit 1000 Quadratmetern und Ausbaukosten von mindestens 15 Millionen Euro hat der Protz-Palast alles, was das Herz begehrt: Marmortresen, massive Marmorbadewannen, handgefertigte Möbel aus edlen Materialien und einen Blick über den Ku’damm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch hinter all dem Glanz steckt die finanzielle Misere: René Benko schuldet den Architekten fast eine Million Euro. Erfahren Sie alles über die Pracht und die Probleme des Penthouse-Eigentümers – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Dortmund-Spiele als Experte:Sammer spricht über sein BVB-Verbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/keine-dortmund-spiele-als-experte-sammer-spricht-ueber-sein-bvb-verbot-68c43f06f80ab30527731a95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c43f06f80ab30527731a95/2864a6dd4cc30a9d063ecb8dd87e7ac6,357a1f23?w=320" alt="Keine Dortmund-Spiele als Experte:Sammer spricht über sein BVB-Verbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er legt weiter den Finger in die Wunde – aber nicht mehr live im TV, wenn der BVB spielt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag stellte Amazon Prime sein neues Team für die Übertragungen der Champions-League-Spiele vor. Neu dabei ist Weltmeister Mats Hummels (36) – neben dem altbekannten Experten Matthias Sammer (58).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um den hatte es vergangene Saison in Dortmund viel Wirbel gegeben. Denn obwohl er gleichzeitig externer Berater beim BVB ist, zerlegte er die Truppe vor allem nach dem Spiel in Bologna (1:2) in alle Einzelteile.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun spricht Sammer über sein BVB-Verbot!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ananas wurde schon geköpft:So tricksen Supermärkte beim Obst und Gemüse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ananas-wurde-schon-gekoepft-mogel-gemuese-im-supermarkt-68c3eb027ecf6b1bfe3e2a23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3eb027ecf6b1bfe3e2a23/5910cf1c9d8151a75831528ef4ab7ca9,168448d1?w=320" alt="Ananas wurde schon geköpft:So tricksen Supermärkte beim Obst und Gemüse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Penny hat der Ananas die Krone genommen – und damit einen cleveren Schritt gemacht: Kunden zahlen nur für das, was sie wirklich essen. Der Transport wird effizienter und CO₂ wird eingespart. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche weiteren Obst- und Gemüsesorten unnötigen Biomüll verursachen und warum eine Änderung bei der Abrechnung für Verbraucher vorteilhaft sein könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prämie enthüllt!:Das kriegen unsere Basketballer für den Titel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/vor-dem-em-finale-das-kriegen-unsere-basketballer-fuer-den-titel-68c3e19c7ecf6b1bfe3e2927</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3e19c7ecf6b1bfe3e2928/8e848bddb95887ea0a669d96b2b3363d,5ab76bae?w=992" alt="Prämie enthüllt!:Das kriegen unsere Basketballer für den Titel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sieg fehlt den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>deutschen Basketballern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> noch zum ganz großen Triumph bei der Europameisterschaft in Riga (Lettland). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber einen Bonus haben sie jetzt schon sicher. Wie hoch der ausfällt, entscheidet das Spiel am Sonntag gegen die Türkei (20 Uhr, RTL und MagentaSport live).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gegen Slowenien fieberten gleich mehrere Partnerinnen unserer Riesen in der Halle mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschläge, Teilrente, Tricks:Wann kann ich eigentlich in Rente gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-wann-kann-ich-eigentlich-in-rente-gehen-68af1a3a8c33b226bcae9ddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af1a3a8c33b226bcae9ddc/5fd54abd1c006dcd3c26d2cb71d66b50,6a0df852?w=576" alt="Abschläge, Teilrente, Tricks:Wann kann ich eigentlich in Rente gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Menschen stellen sich die Frage, ob es sinnvoll ist, früher als vorgesehen aus dem Berufsleben auszusteigen. Die Aussicht, bereits vor dem regulären Rentenalter eine Altersrente in Anspruch nehmen zu können, klingt zunächst verlockend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings ist dieser Schritt nicht ohne Konsequenzen: Wer sich für einen vorzeitigen Rentenbeginn entscheidet, muss mit finanziellen Einbußen rechnen. Diese sogenannten Abschläge mindern die Rentenhöhe dauerhaft und können sich im Laufe der Jahre deutlich bemerkbar machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie Ihre Rentenentscheidungen optimal treffen und welche Tricks Ihnen dabei helfen können. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kölner gilt als gefährlichster Gangster Europas:Rocker-Pate nach 10 Stunden Knast schon wieder frei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/verhaftet-beim-mittagessen-rocker-pate-von-koeln-im-knast-68c2aadda7770d5001442f01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2aadda7770d5001442f02/a91e944799cbdb27ac617934d4b83156,9ce21fba?w=656" alt="Kölner gilt als gefährlichster Gangster Europas:Rocker-Pate nach 10 Stunden Knast schon wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der Pate von Köln, gilt als der gefährlichste Gangster-Boss Europas, gründete die „Hells Angels“ in der Türkei. Jetzt wurde Rocker Neco A. in einem Restaurant in der Slowakei von einem Spezialkommando überwältigt, Fotos zeigen ihn im Polizeigefängnis. Doch nur zehn Stunden später wurde der Schwerverbrecher wieder freigelassen ...
</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum der Rocker-Pate so gefährlich ist, was man ihm vorwirft, wie er verhaftet wurde – und warum er trotzdem nicht mehr im Knast sitzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei der „Goldenen Henne“:Tränen-Comeback von Unheilig-Graf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/der-graf-bei-der-goldenen-henne-comeback-mit-traenen-in-den-augen-68c4796cf313976149c6dce0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4796cf313976149c6dce0/f31ad164270a818d1e1f3bc2a5957bad,c408145d?w=320" alt="Bei der „Goldenen Henne“:Tränen-Comeback von Unheilig-Graf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Auf diesen Auftritt mussten seine Fans neun Jahre lang warten! Für sein musikalisches Bühnen-Comeback hat sich Der Graf von Unheilig („Geboren um zu leben“) die Gala zur Verleihung der „Goldenen Henne“ ausgesucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp 4500 Gäste sahen in Leipzig, wie einer der erfolgreichsten deutschen Sänger seine neue Single „Wunderschön“ performte. Am Ende liefen bei ihm die Tränen, seine Hände zitterten. Gänsehaut pur!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Florian Silbereisen, der durch die Show führte, war sichtlich bewegt: „Wir freuen uns so, dass du wieder zurück bist.“ Der Graf war überwältigt, sagte: „Es tut mir so leid, wenn die Emotionen mich hier so übermannen, aber das ist halt Musik, und das ist das, was ich liebe.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Graf (l.) wird von seinen Gefühlen übermannt. Das rührt auch Moderator Florian Silbereisen (44)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Politiker Manfred Weber:„Ich verspreche das Aus vom Verbrenner-Aus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-politiker-manfred-weber-ich-verspreche-das-aus-vom-verbrenner-aus-68c4b8d7f313976149c6defd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4b8d7f313976149c6defd/987f8cd6827e909d105991f037bbd2b3,7e276dda?w=320" alt="EU-Politiker Manfred Weber:„Ich verspreche das Aus vom Verbrenner-Aus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mann, ein Wort. Jetzt muss es nur noch wahr werden: Manfred Weber, der Chef der Europäischen Volkspartei (EVP), stellt die Abkehr vom Verbrennerverbot der EU in Aussicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dafür kämpfen wir hier in Brüssel schon lange – und im Herbst werden wir liefern“, sagte er der „WELT am Sonntag“. Und dann ganz klar: „Ich verspreche den Europäern das Aus vom Verbrenner-Aus.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Verbrennermotoren, die nach jetzigem Stand ab 2035 in Neuwagen verboten sind, bekommen eine neue Chance. Das Ziel der Klimaneutralität bleibe bestehen, erklärte Weber, aber der Weg dorthin müsse offen bleiben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weber will außerdem die Gründung einer virtuellen Auto-Universität in Europa und den Einsatz von KI-Gigafabriken zur Fahrzeugentwicklung und Mobilitätsforschung. Ganze Regionen sollten als Testgebiete für Innovationen wie autonomes Fahren ausgebaut werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>