<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie prügelten zu viert auf ihn ein: Obdachloser an bekanntem Brunnen totgeschlagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/obdachloser-65-stirbt-nach-pruegelattacke-todesursache-sicher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/122868841-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C478px%2C1230px%2C1230px&webp=1" alt="Sie prügelten zu viert auf ihn ein: Obdachloser an bekanntem Brunnen totgeschlagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angriff soll sich am Abend des 22. Juni am Stuhlmannbrunnen ereignet haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Nach dem Tod eines Obdachlosen in Altona-Altstadt ist nun klar: Er starb einzig an den Folgen einer Prügelattacke. Von den Tätern fehlt weiter jede Spur</strong></p><p>Gegen 22.20 Uhr am 22. Juni <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/obdachloser-ins-koma-gepruegelt-polizei-sucht-zeugen/">gingen die vier unbekannten Täter, drei Männer und eine Frau, am Stuhlmannbrunnen nahe der Museumstraße auf den 65-Jährigen los</a>. Ein 72-jähriger Bekannter hatte laut Polizei den Notruf alarmiert, nachdem er den Mann mit schweren Gesichtsverletzungen entdeckt hatte.</p><p>Als die Rettungskräfte den Mann ins Krankenhaus brachten, war er noch ansprechbar. Kurz darauf fiel er zunächst ins Koma und starb kurz darauf, wie das Straßenmagazin „Hinz &amp; Kunzt“ mitteilte. Der Mann namens Marian gehörte zu den Verkäufern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 20:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Design-Legende ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-design-legende-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/designer-peter-schmidt-gestorben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=147px%2C0px%2C1810px%2C1808px&webp=1" alt="Hamburger Design-Legende ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Designer Peter Schmidt hält in der bayerischen Landesanstalt für Wein- und Gartenbau einen von ihm entworfenen Bocksbeutel (2015).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Karl-Josef Hildenbrand/dpa</span></p><p><strong>Der Designer Peter Schmidt ist tot. Der vielfach preisgekrönte Künstler und Werbefachmann starb am Vormittag im Alter von 87 Jahren nach längerer Krankheit in einem Krankenhaus in Hamburg, wie sein langjähriger Lebenspartner Tobias Strauch der Deutschen Presse-Agentur sagte. Schmidt wurde unter anderem mit Parfümflakons für Jil Sander und Hugo Boss weltberühmt. </strong></p><p>Sein Flakon „Pure Woman“ (1980) stand zeitweilig in der Ausstellung des Museums of Modern Art in New York. Der Stil des in Bayreuth geborenen Designers zeichnete sich durch unverkennbare Schlichtheit, Sachlichkeit und Eleganz aus. Immer wieder arbeitete der Wahlhamburger zudem als Bühnen- und Kostümbildner am Theater, etwa für Hamburgs renommierten Ballettchef <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ballett-john-neumeier-aeussert-sich-erstmals-nach-volpi-aus/">John Neumeier</a> in Aufführungen wie „Tod in Venedig“ (2003) und „Parzival“ (2006).</p><p>Noch bis vor zwei Jahren habe Schmidt als Designer gearbeitet und auch Bühnenbilder für das Hamburger Ernst Deutsch Theater geschaffen, sagte Strauch. Bereits im vergangenen Jahr habe er seine private Bibliothek seiner Heimatstadt Bayreuth geschenkt. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>76 Seiten! Christina Block kündigt umfangreiche Aussage an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/76-seiten-christina-block-kuendigt-umfangreiche-aussage-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636438-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="76 Seiten! Christina Block kündigt umfangreiche Aussage an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Gerichtssaal mit ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Dritter Verhandlungstag: Am Freitag wird der Prozess um die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/christina-block-vor-gericht-der-prozess-des-jahres-live/">Entführung der beiden jüngsten Block-Kinder</a> fortgesetzt, voraussichtlich mit der Aussage der angeklagten Mutter Christina Block –</strong> <strong>allseits mit Spannung erwartet. Wird sie ihre verstorbene Mutter als Auftraggeberin der Kidnapper beschuldigen, so wie ihr Verteidiger Otmar Kury? Zuvor muss das Gericht aber noch über einen Antrag mehrerer Anwälte auf die Aussetzung des Verfahrens entscheiden. Sollten sie damit Erfolg haben, wäre der gesamte Prozess geplatzt.</strong></p><p>Wenn die Kammer den Antrag auf Aussetzung allerdings ablehnt, womit viele Beobachter rechnen, dann würde der dritte Prozesstag vermutlich vollständig für eine stundenlange Einlassung der Christina Block beansprucht werden: Ihr Verteidiger Ingo Bott kündigt an, dass seine Mandantin eine 76 Seiten lange Aussage verlesen werde.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mama-tut-uns-weh-anklage-beschreibt-wie-die-block-kinder-die-entfuehrung-erlebten/">Christina Block hat eine Beteiligung an der Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023 immer bestritten.</a> Sie habe erst am Neujahrstag davon erfahren. Damals habe sie in einem Zimmer des familieneigenen Elysee-Hotels eine Geschenkebox mit einem Prepaid-Handy gefunden. Über dieses Handy habe sie von den Entführern erfahren, dass diese die Kinder aus Dänemark geholt hätten. Sie hätten ihr die Anweisung erteilt, zu einem Bauernhof nahe Pforzheim zu fahren, wo sie ihre Kinder später von maskierten Männern in Empfang genommen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauch im Triebwerk gemeldet: KLM-Jet muss in Hamburg landen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauch-im-triebwerk-gemeldet-klm-jet-muss-in-hamburg-landen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hnxx-flugzeug-notlandung-mit-rauchendem-triebwerk-20250724-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C556px%2C819px%2C819px&webp=1" alt="Rauch im Triebwerk gemeldet: KLM-Jet muss in Hamburg landen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem die Crew Rauch in einem der Triebwerke gemeldet hatte, musste ein KLM-Jet in Hamburg außerplanmäßig landen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Rund 360 Starts und Landungen werden in den ersten Tagen der Hamburger Sommerferien erwartet. Doch schon am ersten Ferientag sorgte die Landung eines Flugzeugs für Verzögerungen. </strong></p><p>Dieser Flug lief anders als geplant: Eigentlich war das Flugzeug der Gesellschaft KLM, das am Donnerstag in Stockholm gestartet war, auf dem Weg in Richtung Zielflughafen Amsterdam. Als jedoch plötzlich die Crew Rauch im Triebwerk meldete, musste das Flugzeug spontan auf den Hamburger Flughafen ausweichen.</p><p>„Es handelte sich um eine Ausweichlandung“, so eine Sprecherin des Hamburger Flughafens. Nachdem die Maschine sicher gelandet war, wurde das Flugzeug evakuiert. Alle Passagiere wurden über Treppen aus der Maschine geleitet und anschließend zum Terminal gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Polizei hatte ihn schon 2021 auf dem Schirm – und ließ ihn gehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-schon-2021-im-visier-der-polizei-wegen-geringfuegigkeit-eingestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“: Polizei hatte ihn schon 2021 auf dem Schirm – und ließ ihn gehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Jugendgefängnis Hahnöfersand sitzt er ein: Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>„Das sind Abgründe, die nur schwer auszuhalten sind“, sagte Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel, als er Mitte Juni die Öffentlichkeit über die mutmaßlichen Verbrechen des 20-jährigen Hamburgers Shahriar J. informierte. Der soll unter dem Pseudonym „White Tiger“ Teil der extremistischen, international vernetzten Online-Community „764“ gewesen sein und im Netz furchtbarste Verbrechen begangen haben – von Kinderpornografie bis Mord. Jetzt, sechs Wochen nach der Verhaftung, kommt raus: Die Hamburger Polizei hat bereits im September 2021 gegen den jungen Mann ermittelt, das Verfahren wurde aber damals von der Staatsanwaltschaft wegen „Geringfügigkeit“ eingestellt. „White Tiger“ hätte also möglicherweise bereits vor vier Jahren gestoppt werden können.</strong></p><p>Hat die Polizei versagt? Oder konnten die Ermittler damals die Dimension des Falles noch gar nicht erfassen?</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder tödlicher Abbiegeunfall: Radfahrerin von Lkw überrollt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-person-wird-von-lkw-erfasst-und-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/toedlicher-abbiegeunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=650px%2C186px%2C894px%2C894px&webp=1" alt="Wieder tödlicher Abbiegeunfall: Radfahrerin von Lkw überrollt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle aus der Vogelperspektive: Der Laster kam erst mehr als 30 Meter nach der Kreuzung zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Eine Radfahrerin ist am Donnerstagmorgen in Hamm bei einem schweren Verkehrsunfall von einem Lkw erfasst worden und gestorben.</strong></p><p>Gegen 6.30 Uhr am Donnerstagmorgen waren ein 40-Jähriger in seinem Lkw und eine 52-Jährige auf dem Fahrrad parallel auf dem Hammer Steindamm unterwegs. An der Kreuzung Sievekingsallee bog der tonnenschwere Laster ab und erfasste die Radfahrerin, die laut Polizei auf dem Radfahrstreifen fuhr.</p><p>Ob der Mann die Radfahrerin übersehen hat, ist Teil der Ermittlungen der Polizei, die den Lkw derzeit auch technisch untersucht: Ob ein Abbiegeassistent verbaut ist und wie schnell der 40-Jährige beim Abbiegen war, dazu gibt es derzeit noch keine Informationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferienstart im Norden: Hier werden rund um Hamburg Staus erwartet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferienstart-im-norden-staus-rund-um-hamburg-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535700315.jpg?resize=300%2C300&crop=1804px%2C369px%2C4756px%2C4759px&webp=1" alt="Ferienstart im Norden: Hier werden rund um Hamburg Staus erwartet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um Hamburg ist am Wochenende mit Stau zu rechnen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die A1 und die A7 sind für Urlauber auf dem Weg zu Nord- und Ostsee kaum vermeidbar. An diesem Wochenende soll es auf den beiden Autobahnen besonders voll werden, vor allem im Raum Hamburg.</strong></p><p>Zum Beginn der Sommerferien in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern sowie in Berlin und Brandenburg erwarten der ADAC und die Autobahn GmbH starken Reiseverkehr im Norden. Besonders voll soll es auf den Autobahnen A1 Bremen-Lübeck und A7 Hannover-Flensburg werden.</p><p>„Am Samstag werden wir ein sehr, sehr hohes Verkehrsaufkommen haben, in beiden Fahrtrichtungen“, sagte der Sprecher der Autobahn GmbH Nord, Torben Wiencke. Bis auf Bayern und Baden-Württemberg haben alle Bundesländer Ferien, einige wie Niedersachsen und Bremen schon seit Anfang Juli. Darum werde es auch einen erheblichen Anteil an Rückreiseverkehr geben, sagte Wiencke. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handyshop oder Online? Hier schließen Sie am besten Ihren Mobilfunkvertrag ab!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/handyshop-oder-online-hier-schliessen-sie-am-besten-ihren-handyvertrag-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/504166922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C335px%2C1372px%2C1372px&webp=1" alt="Handyshop oder Online? Hier schließen Sie am besten Ihren Mobilfunkvertrag ab!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Verbraucherzentrale Hamburg empfiehlt, Mobilfunkverträge lieber online abzuschließen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Vertrag mit Tücken: Im ersten Halbjahr erreichte die Verbraucherzentrale Hamburg auffallend viele Beschwerden zu Handyverträgen. Dabei wurden auch Unterschiede zwischen Verträgen aus Handyshops und online abgeschlossenen Verträgen deutlich. Die Verbraucherzentrale Hamburg hat eine klare Empfehlung.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale Hamburg in St. Georg empfiehlt, Mobilfunkverträge möglichst online abzuschließen. Wie die Verbraucherzentrale schreibt, sorgten untergejubelte Verträge oder Verträge mit abweichenden Konditionen für fast die Hälfte aller erfassten Beschwerden im Bereich Mobilfunk im ersten Halbjahr 2025.</p><p>Das Auffällige: Diese Probleme tauchten häufig dann auf, wenn der Vertrag in einem Handyshop oder anderen Ladengeschäften abgeschlossen wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Furchtbarer Tod der Zwillinge rührt die Menschen zu Tränen: 153.000 Euro gespendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tragischer-tod-der-zwillinge-ruehrt-die-menschen-zu-traenen-143-000-euro-gespendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/cf50f9fd-ad03-4fd7-b382-398febfd0dc1.jpg?resize=300%2C300&crop=131px%2C651px%2C949px%2C949px&webp=1" alt="Furchtbarer Tod der Zwillinge rührt die Menschen zu Tränen: 153.000 Euro gespendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Start der Berufsschule bekamen Minh Nguyen (l.) und Quang Nguyen (r.) Schultüten von ihrer Chefin Dr. Christina Essers überreicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><b>Der vietnamesische Botschafter hat sich eingeschaltet, Hilfsorganisationen bieten Unterstützung an, in den Medien des südostasiatischen Landes ist er Thema Nummer eins: Der tödliche Scooter-Unfall zweier vietnamesischstämmiger Hamburger Brüder in Frankfurt vor rund zwei Wochen. Die Hilfsbereitschaft in Deutschland ist so grandios, dass die Familien und die Freunde der Opfer gar nicht wissen, wie sie ihre Dankbarkeit zum Ausdruck bringen sollen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gänseplage! Schietalarm an der Alster – sogar die Natur leidet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-alsterwiesen-gans-beschissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/417278428-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=382px%2C244px%2C1360px%2C1361px&webp=1" alt="Gänseplage! Schietalarm an der Alster – sogar die Natur leidet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gänse auf der Alsterwiese Schwanenwik: Ihr Kot stinkt Besuchern und Anwohnern</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Alle Jahre wieder: Kaum will der erholungssuchende Mensch seine Picknickdecke an der Alster ausbreiten, waren sie schon da, die Gänse, und haben das getan, was man so tut, nachdem man sich den Bauch vollgeschlagen hat. Gans beschissene Idee, sich zwischen die Häufchen zu legen. Die CDU spricht von einer „Gänseplage“. Nun hat der Senat bekannt gegeben, wie viele Graugänse inzwischen auf Hamburgs Grünflächen grasen, wo besonders viel Kot anfällt – und was die Stadt tun könnte, damit die Alsterwiesen für Gänse weniger attraktiv werden.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">In Verhandlungen müssen Sie heute Details besonders aufmerksam beachten. Lassen Sie sich nicht zu Versprechungen hinreißen, die Sie keinesfalls halten können!</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Spannen Sie vormittags aus. Nachmittags dürfen Sie einem Gerücht nicht zu viel Bedeutung beimessen. Vorsicht – abends neigen Sie dazu, in Ihrer Begeisterung zu übertreiben!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfsaktion für arme Kinder: Wer hat noch einen Schulranzen übrig?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfsaktion-fuer-arme-kinder-wer-hat-noch-einen-schulranzen-uebrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/482134153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C185px%2C1521px%2C1522px&webp=1" alt="Hilfsaktion für arme Kinder: Wer hat noch einen Schulranzen übrig?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein neuer Schulranzen mit Zubehör kann schnell 250 Euro kosten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Schulranzen gibt es in allen Formen und Farben – und für einen stolzen Preis: Während der Schulstart für Erstklässler ein aufregender Neuanfang ist, kann er somit besonders bei Eltern mit wenig Einkommen für Kopfzerbrechen sorgen. Bereits zum zehnten Mal möchte eine Hamburger Spendenaktion diesen Familien unter die Arme greifen.</strong> <strong>So können Hamburger helfen</strong>.</p><p>Federmäppchen, Turnbeutel und dann natürlich der Schulranzen: Die Liste an Neuanschaffungen für den Schulstart ist lang – und teuer. 250 Euro für einen Ranzen mit Zubehör sind nichts Ungewöhnliches, doch für viele unerschwinglich. „Die Einschulung sollte ein Fest für alle sein, nicht nur für die, deren Eltern es sich leisten können“, sagt Claudia Meister von Hanseatic Help.</p><p>Gemeinsam mit dem Verein Budnianer Hilfe, Budni und mehreren Hamburger Rotary Clubs stellt Hanseatic Help aus diesem Grund bereits zum zehnten Mal die <a href="https://hanseatic-help.org/project/fairer-schulstart/">Spendenaktion „Fairer Schulstart für alle Kinder“</a> auf die Beine. Bei der Aktion werden gut erhaltene Ranzen gesammelt, mit gespendetem Schulmaterial aufgefüllt und an Kinder verteilt, deren Familien Unterstützung brauchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>