<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neun Monate nach ihrem Rückzug:Das Cora-Comeback! Ob es Ralf gefällt? „Ist mir egal!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-comeback-mit-werbespot-und-ralf-seitenhieb-688076d4c1ef6365168b750f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688076d4c1ef6365168b7510/108eb25548e36946817d098bd055d2b3,666c1fae?w=992" alt="Neun Monate nach ihrem Rückzug:Das Cora-Comeback! Ob es Ralf gefällt? „Ist mir egal!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cora Schumacher ist zurück. Gestärkt und selbstbewusst. Nach einer neunmonatigen Rückzugsphase feiert die ehemalige Dschungelcamperin ihr öffentliches Comeback mit einem Werbespot. Ob der Ex-Mann Ralf Schumacher gefällt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das vergangene Jahr verlangte Cora viel ab. Sie musste das „Dschungelcamp“ aus gesundheitlichen Gründen frühzeitig verlassen, danach machte Ex-Mann Ralf Schumacher die Beziehung zu seinem Partner Étienne öffentlich. Zu viel für Cora. Sie zog sich zurück, nahm therapeutische Hilfe an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist sie wieder da! Mit Seitenhieb gegen Ralf. Die ganze Geschichte und wie es Cora heute geht – das lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frust nach EM-Aus:Spanierinnen demütigen weinende Deutsche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-spanierinnen-demuetigen-weinende-dfb-stars-nach-em-aus-688178390e680a76f4e93a0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688178390e680a76f4e93a0d/6930f0a1df9d32a809f53ddd9046efab,d17e037a?w=656" alt="Frust nach EM-Aus:Spanierinnen demütigen weinende Deutsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Bei den deutschen Spielerinnen kullern die Tränen. Und die Spanierinnen demütigen unsere Mädels im traurigsten Moment!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist das eines Weltmeisters würdig? Die DFB-Mädels sitzen nach dem verlorenen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Halbfinale völlig niedergeschlagen und weinend im Mannschaftsbus vor dem Zürcher Letzigrund, da holen spanische Spielerinnen eine Pauke raus – und starten eine wilde Party. Trommelnd, schreiend und singend tanzen die Siegerinnen am Bus der Deutschen vorbei! Taktlos, erniedrigend und unfair. Sie sind sogar so laut, dass DFB-Titanin Ann-Katrin Berger (34) beim Interview im Stadion nicht zu verstehen ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Bohren in der Wunde. Denn wie es den deutschen Mädels mit der knappen 0:1-Niederlage nach Verlängerung geht, ist beim Abpfiff um 23.31 Uhr schon auf dem Platz zu sehen. Stürmerin Jule Brand (22) sackt weinend auf dem Rasen zusammen, muss von ihren Teamkolleginnen Sydney Lohmann (25) und Lea Schüller (27) getröstet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Bank liegt die verletzte Kapitänin Giulia Gwinn (26) in den Armen von Physiotherapeutin Maiken Birnbaum, die Tränen laufen. Daneben tröstet Co-Trainerin Saskia Bartusiak (42) die verletzte Verteidigerin Sophia Kleinherne (25).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Aussagen vom Bundestrainer:„Da müssen die Deutschen mal ein bisschen lernen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-ueberraschende-aussagen-von-bundestrainer-christian-wueck-688159cb0e680a76f4e93994</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688159cb0e680a76f4e93995/496ff1857e029cc082559db256ff770f,dff49c46?w=320" alt="Überraschende Aussagen vom Bundestrainer:„Da müssen die Deutschen mal ein bisschen lernen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland scheitert in der Verlängerung des EM-Halbfinales an Spanien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Danach spricht Bundestrainer Christian Wück im ARD-Interview und erklärt, was im deutschen Frauenfußball besser werden muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst sagt er: „Wir können stolz sein. Es war ein guter Anfang. Wir haben im Oktober eine Entwicklung angestoßen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wück analysiert:</b><!--]--><!--[--> „Wir müssen uns vor allem im Jugendbereich verbessern, dass wir gut ausgebildete Spielerinnen in die Bundesliga bekommen. Die Ballbesitzphasen müssen wir besser machen. Das gehört zu einer Top-Mannschaft. Das fehlt uns noch im Gegensatz zu Frankreich oder Spanien.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama-Aus!:Die ganz bittere Berger-Szene</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bitter-berger-die-highlights-des-halbfinals-deutschland-spanien-688128c56e1f1a676687187b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688128c56e1f1a676687187b/02e162ee71f062c1d2692494741b481e,e582beac?w=320" alt="Drama-Aus!:Die ganz bittere Berger-Szene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights des Frauen-EM-Halbfinalspiels Deutschland - Spanien<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsenkurse in Deutschland im Höhenflug:Hilft uns der Trump-Deal mit Japan?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-zoll-deal-mit-japan-hilft-uns-die-einigung-im-krimi-um-us-zoelle-6880a7120e680a76f4e92c9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a7120e680a76f4e92c9f/2bbb739133883a55ec7983271dc1f004,7e57dd79?w=992" alt="Börsenkurse in Deutschland im Höhenflug:Hilft uns der Trump-Deal mit Japan?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Uhr tickt dem 1. August gnadenlos entgegen: Bis dahin will US-Präsident Donald Trump über mögliche Strafzölle gegen die EU entscheiden. Und bis dahin wird in Brüssel Tag und Nacht verhandelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gestern hat Trump den ursprünglich geplanten Strafzoll von 25 Prozent auf japanische Importe überraschend auf 15 Prozent abgesenkt. Die Börsen in Deutschland jubeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, ob jetzt die Wende im Drama um Trumps Strafzölle kommt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umsatzeinbruch bei Musk-Firma:Katastrophenzahlen für Tesla</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/umsatzeinbruch-bei-musk-firma-katastrophenzahlen-fuer-tesla-6881bf88c1ef6365168b87b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881bf88c1ef6365168b87b1/ea9f835ff298bd55e463ded962ad2590,28ae3e47?w=576" alt="Umsatzeinbruch bei Musk-Firma:Katastrophenzahlen für Tesla" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind schon wieder schlechte Zahlen – und das größte Umsatzminus seit zehn Jahren: Der Elektroauto-Konzern Tesla steckt weiter in der Krise, verzeichnet zum zweiten Mal einen Gewinnrückgang. Tesla verdiente im vergangenen Quartal 1,17 Milliarden Dollar und damit 16 Prozent weniger als ein Jahr zuvor. Der Umsatz fiel um zwölf Prozent auf rund 22,5 Milliarden Dollar. Im nachbörslichen Handel gaben die Aktien rund vier Prozent nach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tesla-Chef Elon Musk kündigte „ein paar schwierige Quartale“ an. US-Präsident Donald Trump lässt die Steuervergünstigungen für Elektroautos auslaufen, von denen Tesla zuletzt profitiert hatte. „Die enttäuschenden Ergebnisse von Tesla sind keine Überraschung, wenn man sich ansieht, wie steinig der Weg war, auf dem das Unternehmen zuletzt unterwegs war“, sagte Jacob Bourne, Analyst beim Finanzdienstleister Emarketer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein günstigeres Fahrzeug könne den Absatz ankurbeln, wenn es Tesla gelinge, das Auto so zu positionieren, dass die teureren Modelle nicht unter Druck gerieten. Tesla-Finanzchef Vaibhav Taneja sagte, die Produktion eines Einstiegsmodells solle im kommenden Quartal hochgefahren werden. Die ersten Fahrzeuge seien bereits produziert worden, teilte das Unternehmen mit. Ursprünglich hatte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/tesla-alle-infos-szYo1fKc3CYxk6U7mzPx"><!-- --><!--[--><!--[-->Tesla <!--]--><!--]--></a><!--[-->einen früheren Produktionsstart vorgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Absatzprognose für das Gesamtjahr legte das Unternehmen allerdings nicht vor. Zuletzt war der Absatz zurückgegangen, und auch die Einführung einer erneuerten Version des Model Y (batterieelektrisch angetriebenes SUV-Coupé) konnte dies nicht stoppen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferien in 14 Bundesländern:ADAC warnt! Hier droht am Wochenende Mega-Stau</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/adac-warnt-vor-reiseverkehr-am-wochenende-droht-sommerferien-stau-687f56fc9e1e5c6ef5f3d301</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f56fc9e1e5c6ef5f3d302/f222e3192b2cfc04f3104d72acc19fe8,211c45db?w=576" alt="Ferien in 14 Bundesländern:ADAC warnt! Hier droht am Wochenende Mega-Stau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem Ferienstart in Berlin, Brandenburg, Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Schleswig-Holstein haben nun bereits 14 Bundesländer schulfrei. Staus und Wartezeiten auf Deutschlands Autobahnen sind also programmiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Traditionell zählt das letzte Juli-Wochenende zu den staureichsten des Jahres, warnt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In diesem Sommer dürfte es allerdings etwas entspannter ablaufen, da der Reiseverkehr aus Bayern und Baden-Württemberg erst Anfang August in Fahrt kommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber: Nicht nur auf dem Weg in die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Urlaubsregionen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, auch auf den Heimreiserouten ist Geduld gefragt. Zahlreiche Rückkehrer, unter anderem aus Sachsen, Sachsen-Anhalt, Thüringen sowie aus Teilen Skandinaviens (wo die Sommerferien bald enden), sorgen für zusätzliche Belastung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sowohl Samstag als auch Sonntag wird es also eng auf den Straßen. Die meisten Behinderungen und Wartezeiten sind rund um die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/aktuelles/auto/sicher-durch-autobahnbaustellen-kommen-51779712.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->aktuell 1200 Autobahnbaustellen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erwarten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Erfolgsgeheimnis der Europa-Park-Macher:Wie die Milliarden-Dynastie ihre 
Mäuse macht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/europa-park-das-erfolgsgeheimnis-der-milliarden-dynastie-687f8f74ccc983191767bea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8f74ccc983191767bea8/7efae6d7e84285df2aaa72fd78fc8a5e,3ee502cd?w=656" alt="Das Erfolgsgeheimnis der Europa-Park-Macher:Wie die Milliarden-Dynastie ihre 
Mäuse macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 50 Jahren begeistert der Europa-Park Millionen von Besuchern weltweit. Der Familienname dahinter: Mack. Mit Fleiß und Innovation ist das Unternehmen zu einem Big Player weltweit geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Mack und seine Geschwister führen die Tradition ihres Großvaters und Vaters, die den Park in Rust gegründet haben, fort und planen spektakuläre Neuerungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Exklusive Einblicke in die Erfolgsgeheimnisse der Milliarden-Dynastie und die bewegende Familiengeschichte lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Lall-Kabinett werden“:Kommt Alkoholverbot im Bundestag?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wir-wollen-kein-lall-kabinett-werden-kommt-alkoholverbot-im-bundestag-6880bebd0e680a76f4e92f43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880bebd0e680a76f4e92f43/bc8fb7c8fdb1f9ebb2913bdb6b1cb2f6,6ff23513?w=320" alt="„Kein Lall-Kabinett werden“:Kommt Alkoholverbot im Bundestag?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Politik und Alkohol – (nicht nur) nüchtern betrachtet ein heikles Thema!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zieht Polens Parlamentspräsident Szymon Holownia (49) die Reißleine: Er will im polnischen Parlament (Sejm) durchsetzen, dass einschlägig auffällige Abgeordnete vom Präsidium zum Alkoholtest verdonnert werden können – um die schnapsselige Meute von Mandatsträgern auf Dauer trockenzulegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jüngster Anlass: Der Auftritt des Abgeordneten Ryszard Wilk (38) von der rechtsextremen Partei Neue Hoffnung Ende Februar im Sejm. Wilk brüllte bei einer Rede von Premier Donald Tusk durch den Raum, bis das Präsidium ihn des Saales verwies (siehe Youtube-Video). Weil er auf dem Weg zum Ausgang so torkelte, mussten Kollegen ihn begleiten. Wilk gestand kurz darauf, Alkoholiker zu sein, zahlte eine Monatsdiät (rund 4000 Euro) Strafe.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einst Deutschlands Weinkönigin: Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) sieht im Reichstag keinen Anlass für Alkoholtests<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platz 1 im Labortest:Das ist der beste Laptop unter 800 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/laptops-bis-800-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688101d9d4f446684ee8b109/0499eed67ca6967d4aa9127d9d719225,e9460bbd?w=320" alt="Platz 1 im Labortest:Das ist der beste Laptop unter 800 Euro" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern wollen 180.000 Euro Schmerzensgeld nach Mord:Luises Freundin schrieb: „Ich bringe die um“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/maedchen-mord-vor-gericht-luises-freundin-schrieb-ich-bringe-die-um-687922a307cc2c7f3d58e610</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687922a307cc2c7f3d58e611/7a5ebf4593dab87e6e02326d28397d0f,6c70eebc?w=992" alt="Eltern wollen 180.000 Euro Schmerzensgeld nach Mord:Luises Freundin schrieb: „Ich bringe die um“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freudenberg (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Am Tatort wurde eine Gedenkstätte errichtet, darauf ein Foto von Luise. „Geliebt und unvergessen“ steht auf der Steinplatte, die nahe der Stelle steht, an der die damals Zwölfjährige ihr Leben verlor – getötet von ihren Freundinnen, 12 und 13 Jahre alt. Nach mehr als zwei Jahren landet der Fall nun doch noch vor Gericht. Luises Eltern fordern von den Täterinnen 180.000 Euro Schmerzensgeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Verbrechen schockierte Deutschland: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/regional/nordrhein-westfalen/regional/mordfall-luise-12-so-wurden-schulmaedchen-zu-eiskalten-mord-komplizinnen-87467990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Am 11. März 2023 lockten die beiden Mädchen Luise F. aus ihrem Heimatort<!--]--><!--]--></a><!--[--> Freudenberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in den Wald. Sie versuchten zunächst, Luise mit einer Mülltüte zu ersticken. Als sie sich wehrte, soll das ältere Mädchen sie festgehalten haben, während Luises beste Freundin mit einem spitzen Gegenstand 74 Mal zugestochen haben soll. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nähe des Tatortes haben Trauernde eine Gedenkstätte für Luise eingerichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Killerinnen waren damals noch so jung, dass sie nie eine Anklage wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Gefängnis fürchten mussten. Die Eltern und minderjährige Schwester von Luise verklagen sie deshalb in einem Zivilverfahren, fordern insgesamt rund 180.000 Euro. „Dabei handelt es sich um Schmerzensgeld, Hinterbliebenengeld und Beerdigungskosten“, so eine Sprecherin des Landgerichts Koblenz, die auch die Höhe des Betrags bestätigt. Die Erfolgschancen sind unklar. Vergleichbare Fälle gibt es in Deutschland bisher nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harry und Meghan hatten Millionen-Deal:Alles aus mit Netflix! „Charles ist erleichtert …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-und-meghan-alles-aus-mit-netflix-charles-ist-erleichtert-6880cf1ed4f446684ee8ab76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880cf1ed4f446684ee8ab77/57ca5c86f778e9200dd3b9defb9ad55f,52789ff5?w=576" alt="Harry und Meghan hatten Millionen-Deal:Alles aus mit Netflix! „Charles ist erleichtert …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem royalen Rücktritt im Jahr 2020 gingen Prinz Harry und Herzogin Meghan mit dem Streaming-Giganten einen Mega-Deal ein. 92 Millionen Euro sollen sie für ihre Version der königlichen Kriegsgeschichte kassiert haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünf Jahre nach „Harry &amp; Meghan“ – der Doku, die nicht nur die Windsor-Dynastie zutiefst erschütterte – blicken Netflix und die Sussexes nicht länger gemeinsam in eine Richtung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum Netflix nicht länger an Harry und Meghan glaubt, wie es für das Paar nun weitergeht, und was der Palast zu der Pleite sagt, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Im Ernstfall stehen wir ganz vorne“:Deutsche Panzer auf dem Weg nach Litauen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schuetzenpanzer-verlegen-nach-litauen-sechs-monate-einsatz-68810fc76e1f1a676687173c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68810fc76e1f1a676687173d/7b08cbc468250f636dd5e71dee729462,abae69f2?w=576" alt="„Im Ernstfall stehen wir ganz vorne“:Deutsche Panzer auf dem Weg nach Litauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD VOR ORT: Truppenübungsplatz Jägerbrück. Die Schützenpanzer des Panzergrenadierbataillons vier elf verlegen in Richtung Litauen. Für sechs Monate wird das Bataillon das deutsche Kontingent der Internationalen Battlegroup in Litauen stellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:40:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>