<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kriminelle mit mehreren Staatsangehörigkeiten:Erstes Bundesland erfasst alle Pässe von Tätern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kriminelle-mit-mehreren-staatsangehoerigkeiten-nrw-erfasst-alle-paesse-von-straftaetern-68b00c90d492032667a5d5aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b00c90d492032667a5d5ab/392cdae60d03131db7dae8edc5943ff6,a9bb0285?w=992" alt="Kriminelle mit mehreren Staatsangehörigkeiten:Erstes Bundesland erfasst alle Pässe von Tätern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> In Nordrhein-Westfalen bahnt sich eine tiefgreifende Änderung bei der Erfassung von Straftaten an: Innenminister Herbert Reul (CDU) hat angeordnet, dass in der Kriminalitätsstatistik auch die Mehrfachstaatsangehörigkeiten von Tatverdächtigen und Opfern ausgewiesen werden müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn wir nicht alle Staatsangehörigkeiten erfassen, tappen wir im Dunklen. Wer die Realität sehen will, muss sie auch messen“, erklärt Innenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kriminalstatistik-in-nrw-straftaten-sinken-aber-messergewalt-steigt-67d15ae63b01902ec1c5ea67"><!-- --><!--[--><!--[-->Herbert Reul <!--]--><!--]--></a><!--[-->(CDU) gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang wurden in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> mutmaßliche Straftäter und Opfer, die neben dem deutschen auch einen anderen Pass haben, nur als Deutsche geführt. Bundesweit gilt das auch weiterhin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Änderung erklärt der Innenminister: „Nur so können wir Dinge beim Namen nennen und unsere Polizei in die Lage versetzen, Gefahren frühzeitig zu erkennen und Straftaten wirksam zu bekämpfen. Sicherheit gibt es nur mit Klarheit. Wenn wir Mehrfachstaatsangehörigkeiten erfassen, schaffen wir Transparenz – und stärken damit unsere Polizei im Kampf gegen Kriminalität.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit sie eines Tages seine Kinder großzieht:MrBeast investiert Millionen in Mamas Gesundheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/warum-mrbeast-millionen-in-die-gesundheit-seiner-mutter-investiert-68a59f24f3a73f1f1bfe88ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a59f24f3a73f1f1bfe88f0/2264d68094bf4ecf193fedaf9beff2b1,52189b45?w=576" alt="Damit sie eines Tages seine Kinder großzieht:MrBeast investiert Millionen in Mamas Gesundheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greenville –<!--]--><!--[--><b> YouTube-Star MrBeast ist für seine aufwendigen Videos und außergewöhnlichen Challenges bekannt. Obwohl er zu den weltweit reichsten Influencern zählt, gibt er sein Geld nicht nur für Luxus aus – sondern auch für seine Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donaldson hat jetzt in einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/live-stream/live-stream-fussball-sport-und-serien-online-und-in-echtzeit-26125664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Livestream<!--]--><!--]--></a><!--[--> offenbart, dass er aktuell Millionen in „hochwertige“ medizinische Betreuung seiner Mutter investiert. Ziel sei es, ihre Gesundheit zu erhalten und ihre Lebenszeit zu verlängern, damit sie eines Tages Zeit mit seinen zukünftigen Kindern verbringen kann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits mit 13 Jahren veröffentlichte MrBeast seine ersten YouTube-Videos. Heute zählt er zu den erfolgreichsten Influencern weltweit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie ist glücklich. Sie lebt das Leben“, sagt Donaldson über seine Mutter Sue Parisher. „Ich möchte irgendwann viele Kinder haben, und meine Mutter ist schon ziemlich alt. Deshalb machen wir eine Menge hochwertiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/bild-gesundheit-a-z-85314448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesundheitszeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihr, damit sie gesund bleibt und länger lebt. Sie trifft sich regelmäßig mit einigen der besten Ärzte der Welt. Ich habe sie in bestimmte Gesundheitsprogramme eingebunden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für mehr Spannung:Neues Tempolimit in der Formel 1</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-gp-zandvoort-holland-neues-tempolimit-fuer-lewis-hamilton-co-68b02a8c3db0221f89403b46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02a8c3db0221f89403b47/34671fb71b4c68434969f3734ce88693,f50b094a?w=576" alt="Für mehr Spannung:Neues Tempolimit in der Formel 1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tempolimit im Rennsport? Undenkbar – zumindest eigentlich …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in Deutschland seit Jahren diskutiert wird, ist in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> längst beschlossene Sache: eine konsequente Geschwindigkeitsbegrenzung. Ausgerechnet in der Königsklasse des Motorsports müssen die Fahrer regelmäßig auf die Bremse treten. Allerdings nicht auf der Strecke, sondern in der Boxengasse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Jahren dürfen Max Vertstappen (27) &amp; Co. dort nur 60 km/h fahren. Wer die Maximalgeschwindigkeit überschreitet, wird von der Fia bestraft. Der Weltverband misst das Tempo genau. Bereits ein Vergehen von 0,1 km/h über der erlaubten Geschwindigkeit wird im Regelfall von den Renn-Schiedsrichtern mit 1000 Euro geahndet. Fährt ein Fahrer 61,1 km/h sind sogar 2000 Euro fällig. Damit es nicht dauerhaft zu Strafen kommt, haben die Fahrer einen Tempomat, der sie in der Box nicht schneller als erlaubt fahren lässt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Nachricht wird bei Mick Schumacher nicht gut ankommen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-mutmassliche-entfuehrer-ueber-die-steakhaus-erbin-aus-68af08c85d3e123a945ad227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af08c85d3e123a945ad228/b28755d7226335645e1bef2f4f499f0f,552a7e7b?w=992" alt="Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Im Gerichtssaal 237 wird es sehr emotional: Der israelische Ex-Polizist Tal S. (36) hat das Kidnapping der Block-Kinder detailliert geschildert, richtet nun seine Worte an die Eltern Stephan Hensel und Christina Block: „Das ist alles eine Blutfehde.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin soll Tal S. durch die israelische Securityfirma (Cyber Cupula) damit beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara (damals 13) und Theo (damals 10) bei ihrem Vater <!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->(51) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann holte sie die Geschwister zu sich nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Cyber-Cupala-Angestellte gibt vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, dass er die Entführung und den Kindsvater nun anders sehe. Dann richtet er seine Worte an den 51-Jährigen: „Hensel soll dem Krieg der Eltern ein Ende setzen! Warum ich das an Herrn Hensel richte? Weil er der Stärkste ist. Wenn er das tun würde, wäre er der Größte, der hier diesen Krieg beenden und Frieden stiften kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tal S. (Archiv-Foto) ist laut eigener Aussage Ex-Soldat und ehemaliger Polizist. Der Israeli ist der einzige Angeklagte, der in Untersuchungshaft sitzt. Er wird vor jeder Verhandlung aus einem Haftraum und einem Tunnel in Saal 237 gebracht. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-fuenfstoeckiges-haus-wird-wegen-einsturzgefahr-geraeumt-68b02cbcd492032667a5d933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02cbcd492032667a5d934/73ce309d1c1a32f9c1dcae49bd012939,82058f01?w=576" alt="Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Mitten in der Hauptstadt droht am Donnerstagvormittag ein fünfstöckiges Haus einzustürzen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Wohn- und Geschäftsgebäude steht in der Reinhardtstraße nahe der Ecke zur Friedrichstraße und in Sichtweite zum Friedrichstadtpalast. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrsprecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dominik Pretz erklärte auf BILD-Nachfrage: „Wir sind um 10.01 Uhr alarmiert worden, weil es an dem Wohn-und Geschäftshaus zu einer sichtbaren Veränderung der Baustatik gekommen ist. Der Dachstuhl des Gebäudes hat sich in Richtung Straße verschoben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem Foto erkennt man deutlich, dass der Dachstuhl des Hauses nach vorn verschoben ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung beim Filmfestival in Venedig:„Ihm ging es plötzlich nicht mehr gut!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooney-ploetzlich-krank-der-filmstar-faellt-beim-festival-in-venedig-aus-68aff784d492032667a5d403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aff784d492032667a5d404/a4c41cd8e7f5392445871af072396687,4a391d04?w=576" alt="Aufregung beim Filmfestival in Venedig:„Ihm ging es plötzlich nicht mehr gut!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Bei einem Filmfestival bewegt man sich normalerweise in einem einzigen Rausch aus Applaus, Kino-Spaß und glamourösen Auftritten. Manchmal kommt aber auch das echte Leben dazwischen! Und da hilft auch die beste Schauspielkunst nichts: Wenige Minuten, bevor er Interviews zu seinem neuen Film geben sollte, sagte George Clooney alle Termine ab – auch den mit BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn George Clooney irgendwo auftaucht, dann in der Regel mit seinem umwerfenden Lachen. Er zählt zu den beliebtesten Schauspielern – auch in seiner Branche. Der Star, der erst mit Mitte 30 seinen Durchbruch feierte, gilt unter Kollegen als extrem zuverlässig und als hart arbeitender Künstler. Und vor allem weiß man: Clooney ist niemand, der sich vor irgendwas drückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gequältes Lächeln bei der Ankunft am Hotel „Excelsior“ auf dem Lido in Venedig. Das Wetter war heiß, schwül, kurze Zeit später regnete es<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun also kam er gerade mit dem Boot am Hotel „Excelsior“ an, sollte gleich über seinen Film „Jay Kelly“ sprechen, der bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/venedig-filmfestspiele-heidi-klum-george-clooney-und-julia-roberts-gondeln-ein-68ad5fc6d6fbb97dca47a1b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Internationalen Filmfestspielen von Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[--> Weltpremiere feiert. Doch schon als er auf den Bootssteg sprang, um noch einmal den Fotografen zu winken, merkten Beobachter: Irgendwas stimmt nicht. Sein Lächeln wirkte gequält, sein Gang war eher schlurfig als federnd. Auf dem Weg zum Interviewraum begrüßte er den BILD-Reporter noch mit „Buongiorno“, doch auch im Hotelflur nahm er die Sonnenbrille nicht ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Klub lockt mit 70 Mio.:Mega-Angebot für BVB-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-mega-angebot-fuer-dortmund-star-england-klub-lockt-mit-70-mio-68b025bb3db0221f89403aa3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b025bb3db0221f89403aa3/e2a79661c5a08734de7aa523084aaa28,7670a0bc?w=656" alt="England-Klub lockt mit 70 Mio.:Mega-Angebot für BVB-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird es in Sachen Transfers richtig heiß beim BVB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Verpflichtungen von Carney Chukwuemeka (21) und Aaron Anselmino (20/beide Chelsea) und dem geplanten Transfer von Fábio Silva (23) könnte jetzt auch auf der Abgangsseite noch einmal richtig Bewegung reinkommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Ein England-Klub will dem BVB für einen wichtigen Star plötzlich 70 Mio. Euro bieten! Hier erfahren Sie alle Details!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der KI-König wankt:Nvidia enttäuscht – soll ich jetzt schon nachkaufen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-aktie-stuerzt-nach-enttaeuschendem-umsatz-68b006165d3e123a945adce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b006165d3e123a945adce3/12bf41c0de45f7c0be0fecca1231b741,95c4c6b0?w=320" alt="Der KI-König wankt:Nvidia enttäuscht – soll ich jetzt schon nachkaufen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nvidia, der Gigant der Chipindustrie, enttäuscht trotz beeindruckendem Umsatzanstieg von 56 Prozent. Die Aktie fiel um rund vier Prozent, und die Erwartungen an das Unternehmen sind mittlerweile so gigantisch, dass selbst starke Ergebnisse als Enttäuschung gewertet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-570"><!--[--><!--[-->Was bedeutet das für den gesamten Markt und die Anleger? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe und Expertenmeinungen zur aktuellen Lage bei Nvidia.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2 Schwerverletzte im Ruhrpott:Messerstecherei in der Fußgängerzone</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/blutbad-in-gelsenkirchen-mann-sticht-mit-messer-auf-kontrahenten-ein-68afe3a45d3e123a945adab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68afe3a45d3e123a945adab7/26883691cecba7d56dcfef2d5c5db7d9,3f31382f?w=320" alt="2 Schwerverletzte im Ruhrpott:Messerstecherei in der Fußgängerzone" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz für Polizei und Rettungsdienst am Mittwochabend! Zwei Männer liegen blutend am Boden, einer kämpft nach einer brutalen Messerattacke in der Fußgängerzone mit dem Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Ermittlungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerieten gegen 19 Uhr auf der Bochumer Straße hinter dem Hauptbahnhof in Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mindestens drei Personen in Streit. Plötzlich gingen die Männer aufeinander los. Im Verlauf der Auseinandersetzung zog mindestens einer der Beteiligten ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach auf zwei Kontrahenten ein. Ein Opfer wurde mehrfach von der Klinge getroffen und erlitt dabei lebensgefährliche Stichwunden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte versorgen einen verletzten Mann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tatort sieht man, dass das Opfer durch die Messerstiche viel Blut verloren hat. Direkt nach der Einlieferung ins Krankenhaus wurde der Mann notoperiert. Das zweite Opfer wurde durch die Messerattacke ebenfalls schwer verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/5ca54dde20daba3c820b68c17f5608d0,b19a9d6f?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Rigaer Straße in Berlin:700 Polizisten stürmen letzte Bastion der Linksradikalen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-razzia-mit-700-beamten-in-besetztem-haus-in-rigaer-strasse-94-68afe6288c33b226bcaea4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68afe6288c33b226bcaea4d2/8f030a8475ab91effdab8656d0b52e76,ed828b5e?w=576" alt="Razzia in Rigaer Straße in Berlin:700 Polizisten stürmen letzte Bastion der Linksradikalen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine der letzten Hochburgen der linksradikalen Szene – das besetzte Haus in der Rigaer Straße 94 im Bezirk Friedrichshain. Am Donnerstagmorgen rückte die Polizei ab 6 Uhr mal wieder an. Mega-Razzia mit 700 Beamten im Einsatz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder gab es an der Adresse in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den vergangenen Jahren Ausschreitungen und Übergriffe auf Einsatzkräfte. Wer in dem Haus wirklich lebt, weiß keiner so genau. Vor dem Landgericht laufen mehrere Räumungsklagen des Eigentümers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/razzia/razzia-news-fotos-videos-20309956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzia<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstagmorgen sei es gewesen, die aktuellen Bewohner zu identifizieren, teilte die Polizei auf der Plattform X mit. Dafür lägen Durchsuchungsbeschlüsse eines Gerichts vor. Es galt festzustellen, wer überhaupt in dem Haus wohnt und gegen wen konkret sich die Räumungsklagen richten würden. Laut Tagesspiegel wird im September nach langen Diskussionen verhandelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Linksextremisten sollen mit den Durchsuchungen der Polizei in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/brennpunkt-rigaer-strasse-pyro-angriffe-auf-polizisten-in-berlin-67a6fd11094c8360edaf5dde"><!-- --><!--[--><!--[-->Rigaer 94<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerechnet haben. Anfang der Woche sollen sie das Büro eines Berliners verwüstet haben, dem die britische Eigentümergesellschaft des Hauses mehrheitlich gehört, berichtet der Tagesspiegel. Demnach gehe der Staatsschutz des Landeskriminalamtes (LKA) von einer gezielten Aktion der Linksextremisten aus, um den Eigentümer einzuschüchtern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>