<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-70/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Eine Idee ist langsam reif zur Verwirklichung. Am späteren Nachmittag finden Sie Zugang zu einem Menschen, der Ihnen weiterhelfen kann. Sagen Sie offen, was Sie brauchen!</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Grenzen Sie sich heute diplomatisch ab, wenn andere zu viel von Ihnen wollen. Bürden Sie sich heute nichts auf und lassen Sie sich nichts aufbürden. Erholen Sie sich mal wieder!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kulturflohmarkt in Hamburg: Schnäppchen-Alarm!</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/kulturflohmarkt-in-hamburg-schnaeppchen-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kulturflohmarkt.jpg?resize=300%2C300&crop=139px%2C514px%2C847px%2C847px&webp=1" alt="Kulturflohmarkt in Hamburg: Schnäppchen-Alarm!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon seit 27 Jahren findet der Kulturflohmarkt am Museum der Arbeit statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SHMH/Markt und Kultur</span></p><p><strong>Es gibt einige tolle Flohmärkte in Hamburg. Aber der Kulturflohmarkt am Museum der Arbeit ist einer der tollsten der Tollen. </strong></p><p>Jetzt ist es mal wieder so weit: Am Sonntag ist der Markt auf dem großen Vorplatz des Museums am Osterbekkanal aufgebaut – voll mit Trödel, Hausrat, Secondhand- und Vintage-Stücken. Schon seit 27 Jahren wird hier gefeilscht und gekauft – ein Paradies für Schnäppchenjäger. Und für alle, die nebenbei auch noch unterhalten werden wollen. Denn ein Kulturprogramm gibt es auch noch! Was geht da so? Das erfährt man nur, wenn man hingeht!</p><p><strong>Museum der Arbeit/Museumshof</strong>: 25.5., 10-16 Uhr, Wiesendamm 3</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>