<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großfahndung in Köln:Lebensgefahr! Mordanschlag auf Rocker (36)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/grossfahndung-in-koeln-schiesserei-ex-rocker-36-in-lebensgefahr-69473489f6fc544dba9af30f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473489f6fc544dba9af310/50d7cae62e704d74f8d1a8992562632b,cd9d1264?w=992" alt="Großfahndung in Köln:Lebensgefahr! Mordanschlag auf Rocker (36)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Splitter liegen auf dem Asphalt, die Windschutzscheibe eines Audis ist zerschmettert, die Karosserie von Kugeln durchsiebt. Was eben noch eine ruhige Wohnstraße war, verwandelte sich plötzlich in einen Tatort. Schüsse hallten durch den Fellmühlenweg – ein Mann aus dem Rocker-Milieu wurde schwer getroffen und kämpft jetzt im Krankenhaus um sein Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 23.30 Uhr fallen plötzlich Schüsse im Fellmühlenweg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln-Dellbrück<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Audifahrer saß hinter dem Lenkrad, als sich ihm ein Unbekannter näherte und das Feuer auf den geparkten Wagen eröffnete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Acht Projektile durchbohren die Frontscheibe, mehrere Kugeln treffen den Oberkörper des 36-jährigen Fahrers. Nach BILD-Informationen ist das Opfer ein mehrfach vorbestraftes Mitglied der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hells-angels/hamc-motorrad-club-fotos-videos-news-16976556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hells Angels<!--]--><!--]--></a><!--[--> – offenbar Ziel eines Mordanschlags. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort im Fellmühlenweg. Auf einem Parkplatz fielen die Schüsse auf den Audi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kassen-erhoehen-ihre-beitraege-so-viel-zahlen-sie-fuer-ihre-krankenkasse-mehr-6945bb32450e8cd02501977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945bb32450e8cd025019780/b78273c5c0809896e0701730f4145ffa,2373e329?w=992" alt="Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beitrags-Knall für Millionen gesetzlich Versicherte! Die Beiträge für viele Krankenkassen steigen zum Jahreswechsel – bedeutet: weniger netto vom brutto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus können Sie Ihre Zusatzkosten durch die KI errechnen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-copperfields-verbindung-zu-epstein-enthuellt-69465b4fb91bae2b754db248</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69465b4fb91bae2b754db249/564728fcad2b409679054515339b5588,f5834691?w=656" alt="Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Freitag waren sie noch da:16 Epstein-Dateien plötzlich verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-um-16-verschwundene-dateien-ueber-jeffrey-epstein-69471790dcd0637702028a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69471790dcd0637702028a2e/3a8397bb92ae9230c6d5dce321c413b4,86cde18d?w=320" alt="Am Freitag waren sie noch da:16 Epstein-Dateien plötzlich verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Freitag waren sie noch da, jetzt sind sie weg! Mindestens 16 Dateien über Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66), die schon veröffentlicht waren, sind plötzlich von der öffentlichen Webseite des US-Justizministeriums verschwunden. Darunter ist auch ein Foto, auf dem Präsident Donald Trump zu sehen ist. Eine Erklärung gab es nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Dateien, die am Freitag abrufbar waren und am Samstag nicht mehr erschienen, zeigten unter anderem Bilder nackter Frauen. Auf einem weiteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> standen mehrere Aufnahmen auf einem Sideboard und in Schubladen. In einer dieser Schubladen lag ein Bild von Trump, Epstein, Melania Trump und Ghislaine Maxwell. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Unterlagen offline gingen, sagte das Justizministerium nicht. Vize-Justizminister Todd Blanche beteuert im Gespräch mit dem US-Sender ABC News jedoch, dass sein Haus keine Dateien verändert habe, um Präsident Trump zu schützen. Nichts werde deswegen zurückgehalten. Er verneinte die Frage, ob es eine Anweisung gegeben habe, Material zum Epstein-Skandal zu bearbeiten, das einen Zusammenhang zum Präsidenten habe. Weiter sagte er: „Präsident Trump hat von Anfang an klargestellt, dass er erwartet, dass alle Akten, die freigegeben werden können, auch freigegeben werden – und genau das tun wir.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dutzende Fotos zeigen Epstein mit minderjährigen Teenagerinnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-freizuegige-fotos-in-epstein-akten-aufgetaucht-694683a9f6fc544dba9aeb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694683a9f6fc544dba9aeb13/7a578c339a1118c724c3c18b4ffaedf2,7a18de48?w=320" alt="Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Einst war sie High-Society-Lady, jetzt verurteilte Sexualstraftäterin im Gefängnis: Ghislaine Maxwell ist tiefer gefallen als kaum jemand zuvor. Doch lange vor ihrer Inhaftierung 2020 genoss sie ihr Luxusleben an der Seite von Milliardär Jeffrey Epstein in vollen Zügen. Das belegen neu veröffentlichte Fotos aus den Akten des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder stammen aus Epsteins persönlichem Archiv und zeigen Maxwell in auffälligen, provokanten Outfits. Ermittler sichteten die Dateien im Zuge der Untersuchungen. Die Aufnahmen werfen ein grelles Licht auf das luxuriöse Leben hinter verschlossenen Türen – und auf die enge Rolle, die Maxwell an Epsteins Seite spielte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein undatiertes Foto, das offenbar in Frankreich aufgenommen wurde: Ghislaine Maxwell küsst Jeffrey Epstein (†66) auf die Wange und schließt dabei verliebt die Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Herumtollen mit Prominenten bis hin zu anzüglichen Posen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ghislaine-maxwell-ist-ein-raubtier-das-maedchen-zum-missbrauch-servierte-78403400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt mit ihrem pädophilen Finanzier-Freund das pralle Leben. Heute verbüßt sie eine 20-jährige Haftstrafe wegen ihrer Rolle bei der Anwerbung und dem Handel mit Minderjährigen für Sex im Auftrag von Jeffrey Epstein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Friedensverhandlungen:Kreml-Sprecher: Putin zu Gespräch mit Macron bereit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kreml-sprecher-putin-bereit-zu-gespraech-mit-macron-69475f4dba368aa01269f70e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69475f4dba368aa01269f70f/583b8ebf9dd4c983ffeb8f8fe8253734,f0390442?w=992" alt="Ukraine-Friedensverhandlungen:Kreml-Sprecher: Putin zu Gespräch mit Macron bereit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Es könnte Bewegung in die Verhandlungen um einen Frieden in der Ukraine kommen – und das unter Beteiligung von Europa! Kreml-Chef Wladimir Putin ist zu Gesprächen mit dem französischen Präsidenten Emmanuel Macron (48) bereit. Das meldet die russische Nachrichtenagentur RIA und beruft sich auf Kreml-Sprecher Dmitri Peskow. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putins Signal kommt zu einem Zeitpunkt, an dem in Miami mehrtägige Gespräche zwischen dem US-Sondergesandten Steve Witkoff (68), Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (44) und dem Putin-Sondergesandten Kirill Dmitrijew stattfinden. Die russische Seite bewertete die Gespräche am Samstagabend (Ortszeit) als „konstruktiv“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> bald wieder selbst an den Verhandlungstisch setzt? Voraussetzung für das Macron-Gespräch sei „ein gegenseitiger politischer Wille“, denn das könne „nur positiv gesehen werden“, zitierte RIA den Kreml-Sprecher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Brüssel seine Position gegenüber Reportern klargemacht: „Entweder wird ein robuster und dauerhafter Frieden mit den erforderlichen Sicherheitsgarantien erreicht, oder wir müssen in den kommenden Wochen Wege finden, damit die Europäer einen umfassenden Dialog mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder aufnehmen können, und zwar in völliger Transparenz.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/passagier-geschlagen-und-ausgeraubt-polizei-fahndet-nach-diesem-s-bahn-poser-6947330eba368aa01269f64f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947330eba368aa01269f650/47dbf5b0da384b460a14b5cc9d476646,54e3fa9d?w=576" alt="Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei fahndet nach mehreren jungen Männern, die Fahrgäste in einer S-Bahn bedroht haben – und dabei so dreist waren, dass sie an einer Haltestelle für die Überwachungskameras posierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich am Freitagabend in der Linie S28 im Stadtteil Gerresheim in Düsseldorf. Zwischen 21.45 und 22 Uhr gingen mehrere Unbekannte auf Passagiere los. Zunächst fielen Beleidigungen, dann eskalierte die Situation: Die Täter bedrohten die Fahrgäste und forderten Geld. Ein Passagier verweigerte jedoch die Herausgabe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dunkle Jacken, Turnschuhe an den Füßen: Eine Überwachungskamera filmte die Tatverdächtigen am Bahngleis <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nachdem der Geschädigte dies verneinte, wurde er von seinen Begleitern getrennt“, erklärte ein Sprecher der Polizei Düsseldorf. Einer der Täter griff den Mann an und schlug ihm mit der flachen Hand ins Gesicht. Anschließend zogen die Täter ihm das Portemonnaie aus der Jacke und stahlen Bargeld, so der Sprecher weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Femizid in Niedersachsen:Auf der Flucht! Er erstach die Mutter seiner vier Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/auf-der-flucht-er-erstach-die-mutter-seiner-vier-kinder-6946a4204480b753eb670e0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946a4204480b753eb670e0d/e965b84a57a7afd726194ca7cc740696,cfc18fa6?w=656" alt="Femizid in Niedersachsen:Auf der Flucht! Er erstach die Mutter seiner vier Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das neue Leben von Afsana A. begann vor zwei Monaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 40-Jährige zog mit vier ihrer fünf Kinder, zwischen 6 und 20 Jahre alt, in das Rotklinker-Haus im 9000-Einwohner-Städtchen Apensen. Weg von ihrem Mann, weg von Eifersucht, Streit, Gewalt. Sie war voller Hoffnung, voller Pläne. Jetzt ist sie tot. Erstochen in dem Haus, das ihr sicherer Hafen sein sollte. Von ihrem Ex, der auf der Flucht ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wehrdienst-diese-kriterien-entscheiden-wer-ausgemustert-wird-69344a3a074aff6076811839</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69344a3a074aff6076811839/9d4e221c1f5c0bc67728d8ad140cd7ea,662614b1?w=320" alt="Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ada starb vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooneys-schwester-tot-amal-und-ich-werden-sie-schrecklich-vermissen-69473755ba368aa01269f65c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473755ba368aa01269f65c/7428acbc08f6510a8b26ad4e0057cdbe,f58b3420?w=320" alt="Ada starb vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Schicksalsschlag für Hollywood-Star George Clooney: Seine Schwester Adelia Zeidler ist kurz vor Weihnachten gestorben. Das gibt er gegenüber dem US-Magazin „People“ bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeidler wurde 65 Jahre alt und starb am Freitag, den 19. Dezember, an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut ihrem Nachruf schlief sie „friedlich im Kreise ihrer Liebsten“ im „St. Elizabeth Healthcare“-Krankenhaus in Edgewood (US-Bundesstaat Kentucky) ein. Ob Clooney ebenfalls vor Ort war, ist nicht bekannt. Außer ihr hatte er keine weiteren Schwestern oder Brüder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Schwester Ada war mein Vorbild“, sagt Clooney in seinem Statement gegenüber „People“. „Sie hat sich dem Krebs mit Mut und Humor gestellt. Ich habe noch nie einen so tapferen Menschen kennengelernt. Amal und ich werden sie schrecklich vermissen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegensatz zu ihrem Bruder führte Adalia Zeidler ein Leben abseits des Rampenlichts. Viele Jahre arbeitete sie als Kunstlehrerin an einer Grundschule, später wurde sie Buchhalterin. Sie hinterlässt ihren Sohn Nick und ihre Tochter Allison. Der Vater der Kinder, Adas Ehemann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2004 an einem Herzinfarkt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-lage-der-liga-hat-kovac-ein-spielerfrauen-problem-6946e810ba368aa01269f3a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946e810ba368aa01269f3a1/bbc66155b6b29a0121c336a05c25f501,e38bef79?w=992" alt="Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Niko Kovac ist unbestritten ein Top-Trainer. Mit einem Spielerfrauen-Problem?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Lage der Liga schreibt Walter M. Straten über den Auswechsel-Ärger um BVB-Star Karim Adeyemi, in den sich auch dessen Frau Loredana einschaltete – und der an eine Kovac-Situation mit Thomas Müller erinnert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er gilt als Publikumsliebling:Darts-Star weint auf PK plötzlich hemmungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-star-stephen-bunting-weint-auf-pressekonferenz-ploetzlich-hemmungslos-694736f8ba368aa01269f658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694736f8ba368aa01269f659/48f8fbafe26c6f67406217a135703c71,6ea40ac4?w=576" alt="Er gilt als Publikumsliebling:Darts-Star weint auf PK plötzlich hemmungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Von Lutz Wöckener.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf der Bühne deutete sich sein emotionaler Ausbruch nicht an, doch später übermannten Stephen Bunting (40) die Gefühle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er hatte gut gespielt, ungefährdet und souverän seinen zweiten Erfolg bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-Weltmeisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingefahren. Die Fans feierten ihn von der ersten Sekunde an, obwohl ihm auf der Bühne ein Exot gegenüberstand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 3:0 gegen den Inder Nitin Kumar war auch sportlich mehr als ein Pflichtsieg. Stephen Bunting spielte einen Average von 94,11 Punkten. Geradezu exzellent seine Erfolgsquote von 52,9 Prozent auf den Doppelfeldern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>