<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regencape statt Bikini: Wird das nochmal besser?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regencape-statt-bikini-wird-das-nochmal-besser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/455782099-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C530px%2C1176px%2C1177px&webp=1" alt="Regencape statt Bikini: Wird das nochmal besser?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Regenschirm gehört in den kommenden Tagen wieder in jede Handtasche (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wenn das Regenradar in den knalligsten Dunkelblau-, Gelb- und Rot-Tönen leuchtet und die Dosis der Vitamin-D-Tabletten wöchentlich hochgesetzt werden muss, dann ist Sommer in Hamburg! Auch die nächsten Tage sehen eher düster aus. Aber es gibt ein paar Lichtblicke.</strong></p><p>Jegliche Hoffnung auf Sommerwetter am Sonntag ist in Hamburg vergebens: Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) sorgen die ostwärts ziehenden Schauer und einzelnen Gewitter für einen nassen letzten Wochentag. Dazu gibt es 21 Grad tagsüber und 12 Grad in der Nacht zu Montag.</p><p>Zum Wochenstart erwarten uns dann 21 bis 23 Grad in Hamburg und einige trockene Momente. Schwacher bis mäßiger, an den Küsten teils frischer Wind aus Nordwest sowie Schauer und Gewitter sorgen bei Sonnenanbetern aber wieder für lange Gesichter. In der Nacht zu Dienstag geht es auf bis zu 11 Grad runter und es wird windig.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 12:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Köchin im Babyglück! Diesen Snack gönnte sie sich nach der Geburt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-koechin-im-babyglueck-diesen-snack-goennte-sie-sich-nach-der-geburt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/qua2036-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=277px%2C99px%2C1610px%2C1609px&webp=1" alt="TV-Köchin im Babyglück! Diesen Snack gönnte sie sich nach der Geburt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Köchin Zora Klipp in ihrer „Weidenkantine“ in Eimsbüttel. Nun ist sie das erste Mal Mutter geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sie ist Hamburgs Gute-Laune-Köchin. Und nun hat Zora Klipp noch einen weiteren Grund zum Strahlen: Ihr erstes Baby ist da! Auf Social Media postet sie niedliche Bilder aus dem Krankenhaus. Und ließ sich nach der Geburt von ihrem Freund direkt einen deftigen Snack in die Klinik bringen.</strong></p><p>Glücklich hält sie ihr Baby auf der Brust und strahlt in die Kamera, zeigt die kleinen Füße und Hände. Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-schwerem-schicksalsschlag-hamburger-tv-koechin-im-babyglueck/">Hamburger TV-Köchin Zora Klipp</a> verkündet auf Social Media die Geburt ihres ersten Kindes.</p><p>Sie ist die Inhaberin der „Weidenkantine“ (Eimsbüttel) und des „Blattgold“ (Sternschanze) – und auch aus Fernsehshows wie „DAS! schmeckt“ (NDR) und „Die Küchenschlacht“ (ZDF) bekannt. Jetzt legt sie erst mal eine Pause ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Idyll direkt am Wasser – und trotzdem kennt kaum jemand diesen Hamburger Beachclub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/idyll-direkt-am-wasser-und-trotzdem-kennt-kaum-jemand-diesen-beachclub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamm-boot.jpeg?resize=300%2C300&crop=452px%2C391px%2C463px%2C462px&webp=1" alt="Idyll direkt am Wasser – und trotzdem kennt kaum jemand diesen Hamburger Beachclub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kulturprojekt „Boot“ an der Bille in Hamburg-Hamm ist ein beliebter Treffpunkt – vor allem, wenn es Livemusik gibt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Boot/Stefan Malzkorn</span></p><p><b>Vom Wohnsitz reicher Kaufleute, die ihre Villen außerhalb des Stadtzentrums bauten, eine prachtvoller als die andere, ist nicht mehr viel übrig geblieben. Im Zweiten Weltkrieg wurde Hamm nahezu vollständig zerstört. Heute bestimmen Bürogebäude, Autohändler und Industrie den Stadtteil. Versteckte Perlen gibt es aber auch. Zum Beispiel einen Beachclub mit Strand, Livemusik und Bootsverleih. Wir verraten, wo sie zu finden sind.<br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 11:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Tor: Mann fällt auf Gleise und wird von S-Bahn erfasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-faellt-in-gleise-hunderte-fahrgaeste-von-sperrung-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol139.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Berliner Tor: Mann fällt auf Gleise und wird von S-Bahn erfasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten sperrten für den Rettungseinsatz den Bahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am Bahnhof Berliner Tor (St. Georg) ist am Freitagabend ein junger Mann in das Gleisbett der S-Bahn gefallen und von einem einfahrenden Zug erfasst</strong> <strong>worden.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 19.45 Uhr am Gleis 12. Laut einem Sprecher der Bundespolizei sei ein Mann (21) torkelnd über den Bahnsteig gelaufen. Plötzlich verlor er das Gleichgewicht, stürzte auf die Gleise und wurde dort von einer einfahrenden S-Bahn erfasst.</p><p>Bundespolizisten veranlassten umgehend eine Streckensperrung und räumten die S-Bahn sowie den Bahnsteig. Rund 400 Personen waren davon betroffen. Retter der Feuerwehr holten den Verunglückten aus dem Gleisbett. Er war schwer verletzt und kam in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dresseli“: Fake-Profil macht Hamburger Finanzsenator zu schaffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/dresseli-fake-profil-macht-hamburger-finanzsenator-zu-schaffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/439499959-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=59px%2C59px%2C1584px%2C1585px&webp=1" alt="„Dresseli“: Fake-Profil macht Hamburger Finanzsenator zu schaffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) will Anzeige erstatten, wenn das Profil nicht gelöscht werden sollte (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hat Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) etwa eine zweite Karriere als Investment-Influencer gestartet? Ein Instagram-Profil mit dem Namen des Politikers, das Leichtgläubige in WhatsApp-Gruppen locken und ihnen offensichtlich das Geld aus der Tasche ziehen will, verwirrt aktuell viele. Auf seinem „echten“ Account warnt Dressel vor der fiesen Betrugsmasche.</strong></p><p>„dresseli.andreas“ heißt der Fake-Account auf Instagram. Darauf zu sehen: Drei Fotos, die Andreas Dressel Wochen zuvor auf seinem echten Profil gepostet hatte. Der „falsche Dressel“ schreibt laut Berichten von Nutzern Menschen an, um sie in eine WhatsApp-Gruppe zu locken. „Ich habe kürzlich eine WhatsApp-Gruppe gegründet, in der ihr euch kostenlos über Finanzanlagen informieren könnt“, schreibt das Profil seinen Followern dann zum Beispiel. „Bild“ berichtete zuerst darüber.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/altona-sucht-bezirkschef-protest-gegen-spd-kandidat-angekuendigt/">Altona sucht neuen Bezirkschef: Kandidaten stellen sich vor – Protest angekündigt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was verdient eigentlich ein Steuerfachangestellter? – „Ich weiß mehr als die Ehefrau“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-verdient-eigentlich-ein-steuerfach-angestellter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago755013621-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=728px%2C0px%2C1758px%2C1759px&webp=1" alt="Was verdient eigentlich ein Steuerfachangestellter? – „Ich weiß mehr als die Ehefrau“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer den Überblick über seine Finanzen verloren hat, wendet sich oft hilfesuchend an eine Steuerkanzlei. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/photothek</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Wir machen jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz.</strong> <strong>Heute verrät ein Steuerfachangestellter, was er verdient.</strong></p><p>Ich weiß manchmal mehr als die Ehefrau. Wenn ich zum Beispiel Rechnungen über Latexkostüme in der Hand halte, die über das Geschäftskonto abgebucht wurden. Wenn Mandanten eine Geschäftsreise nach Prag machen, kenne ich am Ende ganz sicher eine andere Version als die Partner daheim. Sie glauben nicht, was da teilweise für Summen für Champagner und Hostessen ausgegeben werden. Abenteuerlich. Ich sorge jedenfalls dafür, dass am Ende in der Steuererklärung alles picobello aussieht. Denn ich bin Mitarbeiter in einer Steuerberatungskanzlei. Wir müssen diskret sein. Für die MOPO mache ich eine Ausnahme.</p><p>Ich bin Mitte 40, mache den Beruf seit rund zwei Jahrzehnten – und liebe ihn. Ich arbeite in der Woche zwischen 40 und 60 Stunden und das bei einem Gehalt von 60.000 Euro pro Jahr. Zulagen oder Boni gibt es keine, aber einige Mandanten bringen gerne Geschenke mit. Viagra zum Beispiel bekomme ich von einem Wirt als Trinkgeld. Andere legen mir einen ganzen Lachs auf den Tisch oder fragen, ob der Azubi auch mein Auto waschen solle. Wenn es um die Bezahlung geht, sind viele kreativ. Oder verzweifelt. Ein Künstler, der ständig abgebrannt war, wollte ständig seine Kunstwerke gegen meine Dienstleistung tauschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitschnacker auf der Uhlenhorst? Eltern fordern mehr Schutz auf Spielplätzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitschnacker-in-uhlenhorst-eltern-fordern-mehr-schutz-auf-spielplaetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/511874513-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C239px%2C1468px%2C1468px&webp=1" alt="Mitschnacker auf der Uhlenhorst? Eltern fordern mehr Schutz auf Spielplätzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den vergangenen Wochen sollen Unbekannte immer wieder Kinder auf Spielplätzen auf der Uhlenhorst angesprochen haben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Natasha Zakharova</span></p><p><strong>Uhlenhorster Eltern in Angst: Unbekannte sollen in den vergangenen Wochen wiederholt versucht haben, Kinder auf oder in der Nähe von Spielplätzen anzusprechen oder wegzulocken. Zum Schutz ihrer Kinder fordern die Eltern mehr Polizeipräsenz vor Ort. Die</strong> <strong>Polizei hat bereits Maßnahmen ergriffen.</strong></p><p>Ein Sprecher der Polizei Hamburg bestätigt auf Anfrage der MOPO: Es habe vereinzelt Hinweise gegeben, dass Kinder auf der Uhlenhorst von sogenannten „Mitschnackern“ angesprochen wurden. Auf strafbare Handlungen lägen keine Hinweise vor. Auch bisherige Erkenntnisse zu den bekannten Fällen deuteten nicht auf Straftaten hin oder konnten nicht verifiziert werden.</p><p>Nun haben besorgte Eltern eine Petition für mehr Sicherheit auf Spielplätzen gestartet. Sie fordern regelmäßige Kontrollen, mehr Polizeipräsenz an Nachmittagen und in Kita-Nähe sowie verstärkt öffentliche Aufklärung in Sachen „Mitschnacker”. In der Petition erklärt die Initiatorin: Nach den Vorfällen hätten Betroffene die Polizei verständigt, diese zeige trotzdem kaum Präsenz vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jill“ holt sich für neuen Standort Verstärkung – das könnte „magisch“ werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jill-holt-sich-fuer-neuen-standort-verstaerkung-das-koennte-magisch-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua9166-529-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Jill“ holt sich für neuen Standort Verstärkung – das könnte „magisch“ werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im „Jill“ in der Sternschanze gibt es neapolitanische Pizza – ein zweiter Standort ist in Planung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Neues Leben für das „La Paz“: Das beliebte Tapas-Restaurant in Eimsbüttel hat schon seit den Wintermonaten geschlossen. Dann verkündete Inhaber Kemal Üres überraschend eine Zusammenarbeit mit der Hamburger Gastronomin Jill Bittner. Was für das „La Paz“ geplant ist – und welche Hamburger Gastronomiegröße ebenfalls dabei ist.</strong></p><p>Das ehemalige Tapas-Restaurant „La Paz“ wird ein neuer Standort von „Jill Pizza“, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/inhaber-lueftet-geheimnis-schluss-mit-tapas-das-wird-aus-dem-restaurant-la-paz/">wie die MOPO bereits im Mai berichtete</a>. Schon diesen Herbst soll das zweite „Jill“ seine Türen öffnen. Das bestätigte Jill Bittner nun auf Nachfrage.</p><p>Seit Jahren betreibt Bittner bereits die Pizzeria „Jill“ an der Bartelsstraße (Sternschanze). Am neuen, zweiten Standort am Heußweg soll neben Pizza aber auch hausgemachte Pasta auf den Tisch kommen. Für das volle italienische Geschmackserlebnis stehen auch Antipasti und hausgemachte „Dolci“ auf der Speisekarte. Ebenfalls neu: Mit „Jill Away“ entsteht nebenan ein Lieferservice für das Restaurant.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weniger Pflegeplätze in Hamburg – Fachkräftemangel ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-pflegeplaetze-cdu-fordert-aktive-pflegepolitik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/pflegerin-in-seniorenheim-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C22px%2C1620px%2C1620px&webp=1" alt="Weniger Pflegeplätze in Hamburg – Fachkräftemangel ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Jahren leidet Deutschland unter Fachkräftemangel in Pflegeberufen – und die Heimplätze werden weniger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto:  Angelika Warmuth/dpa</span></p><p><strong>Die Zahl der vollstationären Pflegeheimplätze in Hamburg ist in den vergangenen Jahren um knapp 13 Prozent gesunken – trotz hohen Bedarfs. Gab es 2020 in der Hansestadt noch 150 Pflegeeinrichtungen mit 17.780 Betten, sind es aktuell nur noch 134 Einrichtungen mit 15.506 Betten, wie eine Anfrage der gesundheitspolitischen Sprecherin der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Christin Christ, ergab.</strong></p><p>Allein seit Januar gingen der Stadt demnach zwei Einrichtungen und insgesamt 225 Pflege-Betten verloren. Und während 27 vollstationäre Pflegeeinrichtungen laut Senat ihre Platzzahl seit 2020 reduziert haben, wurde im selben Zeitraum die Bettenzahl nur in sieben Einrichtungen erhöht.</p><p>„Die Zahlen sprechen eine klare Sprache: Hamburg verliert Jahr für Jahr Pflegeplätze, während die Zahl der Pflegebedürftigen steigt“, sagte Christ.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy in ICE gestohlen: Ortung ermöglicht die Festnahme des Diebes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handy-in-ice-gestohlen-ortung-ermoeglicht-die-festnahme-des-dieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol201-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Handy in ICE gestohlen: Ortung ermöglicht die Festnahme des Diebes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Dieb stahl das Handy in einem abfahrbereiten ICE. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Mann hat am Freitagmorgen im Hauptbahnhof einem Reisenden das Handy in einem abfahrbereiten ICE gestohlen. Zunächst konnte der Dieb entkommen. Kurz darauf nahmen Bundespolizisten ihn an einem anderen Bahnhof fest.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hatte ein Reisender (74) gerade im ICE nach Rostock Platz genommen, als plötzlich ein Mann (45) das auf dem Tisch liegende Handy des 74-Jährigen an sich riss und aus dem Zug flüchtete. Sekunden später schlossen sich die Türen und der Schnellzug fuhr los.</p><p>Mitreisende gaben dem Bestohlenen ein Handy, sodass dieser die Bundespolizei alarmieren konnte. An seinem Laptop konnte der 74-Jährige zudem sein gestohlenes Smartphone orten und den Beamten laufend Standortmeldungen durchgeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Minister Lindner und Ehefrau klagen gegen Baby-Cover der „Titanic“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-minister-lindner-und-ehefrau-klagen-gegen-baby-cover-der-titanic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/christian-lindner-un-84284041-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=366px%2C183px%2C1648px%2C1648px&webp=1" alt="Ex-Minister Lindner und Ehefrau klagen gegen Baby-Cover der „Titanic“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Lindner und seine Frau Franca Lehfeldt sind im März Eltern geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Soeder/dpa</span></p><p><strong>Alles von der Kunstfreiheit gedeckt? Rund ein halbes Jahr nach einer Cover-Geschichte des Satiremagazins „Titanic“ zum „Baby-Glück“ im Hause Lindner gehen der frühere Finanzminister und seine Ehefrau gerichtlich dagegen vor. Christian Lindner und Franca Lehfeldt hätten am Landgericht Hamburg Klage auf Unterlassung gegen das Magazin eingereicht, sagte ihr Anwalt Christian Schertz der Deutschen Presse-Agentur. Auch ein Anwalt der „Titanic“ bestätigte die Klage.</strong></p><p>Das Cover der Januar-Ausgabe des Satiremagazins zeigt den früheren FDP-Chef und seine Frau neben einer nach einem Ultraschallbild aussehenden Grafik, in die ein fallendes Liniendiagramm integriert wurde. Die Schlagzeile dazu lautete: „Baby-Glück im Eimer. Es wird ein Low Performer! Lindner stellt Eilantrag zur Abschaffung von § 218“.</p><p>Damit spielt das Cover – das nach wie vor auf der Website des Magazins zu sehen ist – unter anderem auf die Debatte über Schwangerschaftsabbrüche an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prügelei auf dem Rathausmarkt – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pruegellei-auf-dem-rathausmarkt-beschaeftig-den-staatsschutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/450123148-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Prügelei auf dem Rathausmarkt – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Polizeifahrzeuge waren auf dem Rathausmarkt im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Polizeieinsatz auf dem Rathausmarkt:</strong> <strong>Nach einer handfesten Auseinandersetzung zwischen einem Mann und einem Pärchen kamen mehrere Streifen- und Rettungswagen. </strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Vorfall gegen 17.10 Uhr. Passanten hatten eine körperliche Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen gemeldet. Weil auch von Verletzten die Rede war, rückten neben mehreren Streifenwagen auch drei Rettungswagen an.</p><p>Polizisten trennten die Kontrahenten. Zunächst machte es den Anschein, dass ein Mann mit Migrationshintergrund ein Pärchen angegriffen und dabei verletzt haben soll. Kurz darauf meldeten sich aber Zeugen und schilderten einen ganz anderen Sachverhalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizistensohn aus den Niederlanden: Wie Mike F. (15) in Hamburg zum Attentäter wurde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizistensohn-aus-den-niederlanden-wie-mike-f-15-in-hamburg-zum-attentaeter-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mike.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C19px%2C501px%2C501px&webp=1" alt="Polizistensohn aus den Niederlanden: Wie Mike F. (15) in Hamburg zum Attentäter wurde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mike F. schoss in einem Lokal am Steindamm auf einen 49-jährigen Tschetschenen und wurde danach selbst Opfer einer brutalen Attacke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Zwei Schüsse mitten in Hamburg: Am 12. Januar wird ein 49-Jähriger im Stadtteil St. Georg angeschossen. Der Täter flüchtet – doch das Opfer und seine Begleiter verfolgen ihn. Minuten später kommt es zur brutalen Gegenattacke. Als die Polizei eintrifft, liegt der Attentäter schwer verletzt am Boden: Mike F., ein 15-Jähriger aus den Niederlanden. Seine Eltern – eine Polizistin und ein Käsehändler. Wie konnte es so weit kommen? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>