<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brand auf A255: Transporter in Flammen – Paketbote verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-auf-a255-transporter-in-flammen-paketbote-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image0-2.jpeg?resize=300%2C300&crop=672px%2C105px%2C976px%2C975px&webp=1" alt="Brand auf A255: Transporter in Flammen – Paketbote verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transporter brannte völlig aus. Auch zahlreiche Pakete waren nicht mehr zu retten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Dienstagmorgen ist auf der A255 in Fahrtrichtung Süden auf der Brücke am Müggenburger Zollhafen ein Transporter in Brand geraten. Der Fahrer, ein Paketbote eines großen Versanddienstleisters, bemerkte den Rauch erst, als es schon zu spät war: Sein Fahrzeug stand schnell in Vollbrand. </strong></p><p>Die Feuerwehr wurde um 9.21 Uhr alarmiert, dichter schwarzer Qualm stieg auf. Zuvor schaffte der Fahrer es noch, den Wagen auf dem Standstreifen abzustellen. Zahlreiche Pakete aus dem Transporter waren offenbar nicht mehr zu retten. Der Wagen brannte vollständig aus.</p><p>Zufällig befanden sich Einsatzkräfte der Freiwilligen Feuerwehr Sasel in der Nähe und konnten das Feuer zügig löschen. Der Fahrer erlitt eine Rauchgasvergiftung und wurde ins Krankenhaus gebracht. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es brennt nicht, aber... : Darum ist Lachgas bei Feuer so gefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/es-brennt-nicht-aber-darum-ist-lachgas-bei-feuer-so-gefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250826-id38296-22.jpg?resize=300%2C300&crop=312px%2C164px%2C917px%2C916px&webp=1" alt="Es brennt nicht, aber... : Darum ist Lachgas bei Feuer so gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lachgasflaschen sind auf dem gesamten Brandgelände an der Müggenburger Straße auf der Veddel verteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">Am Montagnachmittag brach in einer Lagerhalle auf der Veddel ein verheerendes Feuer aus</a>. Innerhalb kürzester Zeit breiteten sich die Flammen aus,<strong> Rauchsäulen waren im gesamten Süden der Stadt zu sehen</strong></strong>, <strong>es kam zu heftigen Explosionen, Trümmer flogen bis auf die A1 und verletzten dort eine Autofahrerin – und alles wegen eines bestimmten Stoffes: Lachgas.</strong> <strong>Der Stoff, der inzwischen in erster Linie als Partydroge bekannt ist, ist zwar nicht brennbar, hat bei Feuer aber eine ganz besondere Eigenschaft – die sich Fahrer auch bei Autorennen zunutze machen. </strong></p><p>Gegen 15.30 Uhr war laut Feuerwehr ein Auto in der Lagerhalle einer Spedition an der Müggenburger Straße in Flammen aufgegangen. Das Verheerende: In derselben Halle sollen auch zahlreiche Gasflaschen mit Lachgas gelagert gewesen sein, welche diverse Explosionen verursachten.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Verkehrsader in Hamburg an zwei Wochenenden komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-verkehrsader-in-hamburg-zwei-wochenende-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/imago768027840-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wichtige Verkehrsader in Hamburg an zwei Wochenenden komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über Hamburg und den Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Wegen geplanter Reparatur- und Wartungsarbeiten wird die Köhlbrandbrücke am kommenden Wochenende voll gesperrt. Es bleibt jedoch nicht bei der einen Sperrung.</strong></p><p>Die erste Vollsperrung beginnt am kommenden Freitag, 29. August, um 21 Uhr und endet um 5 Uhr am Montagmorgen, wie die Hamburg Port Authority am Dienstag mitteilte. Eine Woche später wird die Maßnahme wiederholt: Auch hier wird die Köhlbrandbrücke ab 21 Uhr am Freitag, 5. September, bis Montag um 5 Uhr gesperrt.</p><p>Während dieser Zeit werden Autofahrer in Fahrtrichtung Westen über die U30 umgeleitet. Diese Umleitung verläuft wie folgt: Roßdamm – Neuhöfer Damm – Rethedamm – Hohe-Schaar-Straße – Kattwykdamm – Moorburger Hauptdeich – Fürstenmoordamm – Georg-Heyken-Straße – Waltershofer Straße – Vollhöfener Weiden – Finkenwerder Ring – Finkenwerder Straße.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Rennen? BMW überschlägt sich – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-unfall-in-lohbruegge-auto-ueberschlaegt-sich-fahrerflucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixeltdsc-4368-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1710px%2C1711px&webp=1" alt="Illegales Rennen? BMW überschlägt sich – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Auto landete auf dem Dach. Der Fahrer wurde schwer verletzt in ein Krankenhaus gebracht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Montagabend ereignete sich auf der Bergedorfer Straße in Lohbrügge ein schwerer Verkehrsunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen. Dabei überschlug sich ein Auto und blieb auf dem Dach liegen. Sechs Menschen wurden verletzt, darunter ein junger Fahrer schwer. Die Polizei ermittelt wegen des Verdachts auf ein illegales Straßenrennen – ein mutmaßlich beteiligter Autofahrer flüchtete vom Unfallort.</strong></p><p>Wie genau es zu dem Unfall kam, ist laut Polizei noch unklar. Nach bisherigen Erkenntnissen befuhr ein 47-jähriger Fahrer eines BMW die Bergedorfer Straße in Richtung Billstedt, als kurz hinter der Einmündung Am Langberg ein 19-jähriger Fahrer eines weiteren BMW sowie ein bislang unbekannter Fahrer eines Porsche SUV (vermutlich Cayenne) ihn verbotswidrig über die Gegenfahrbahn überholten. Dabei kam es zu einer Berührung der beiden BMW.</p><p>Der BMW des 47-Jährigen überschlug sich und blieb auf dem Dach liegen. Der Mann sowie seine beiden Mitfahrer, eine 23-Jährige und ein 58-Jähriger, erlitten leichte Verletzungen. Der BMW des 19-Jährigen kam nach rechts von der Fahrbahn ab, prallte gegen mehrere Bäume und blieb schließlich hinter einem Lärmschutzwall stehen. Der Fahrer wurde schwer verletzt, Lebensgefahr bestand nicht. Seine Beifahrer (16 und 18 Jahre alt) kamen mit leichten Verletzungen davon.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Nacht: Brand an Hamburger Grundschule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/buecheregal-brennt-an-hamburger-grundschule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-4561-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C256px%2C1392px%2C1392px&webp=1" alt="Mitten in der Nacht: Brand an Hamburger Grundschule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr brachte den Brand innerhalb von 30 Minuten unter Kontrolle. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht auf Dienstag hat es an der Grundschule im Max-Eichhold-Ring in Lohbrügge kleine Brände gegeben. Unter anderem standen ein Bücherregal und eine Bauplane in Flammen. Verletzt wurde niemand.</strong></p><p>Um 0.38 Uhr wurde die Feuerwehr über das Feuer informiert. Mit einem Löschfahrzeug rückten die Einsatzkräfte zu der Grundschule aus.</p><p>Vor Ort stand ein Bücherregal an der Fassade der Schule in Brand, wie ein Sprecher der Feuerwehr der MOPO mitteilte. Auch eine Bauplane aus Kunststoff habe teilweise in Flammen gestanden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 10:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raub in Hamburger Park: Polizei schnappt mehrere Jugendliche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendbande-bedroht-gleichaltrige-mit-messer-auf-harburger-friedhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/jugendbande-raub-phoenix-viertel1884.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C246px%2C700px%2C700px&webp=1" alt="Raub in Hamburger Park: Polizei schnappt mehrere Jugendliche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei konnte schnell die Tatverdächtigen ausfindig machen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eine Jugendbande bedroht Gleichaltrige mit einem Messer auf dem Alten Harburger Friedhof am Rande des Phoenix-Viertels – die Polizei nimmt sechs Tatverdächtige fest.</strong></p><p>Am Montagabend kam es im Hamburger Phoenix-Viertel zu zwei großen Polizeieinsätzen. Zunächst mussten schwer bewaffnete Beamte ein Wohnhaus in der Eddelbüttelstraße, gegenüber eines Kinos in der Bremer Straße, umstellen, nachdem sich dort ein Mann versehentlich mit einer Schreckschusspistole selbst am Kopf verletzt hatte. Der Verletzte wurde umgehend ins Krankenhaus gebracht.</p><p>Kurz darauf meldete eine Zeugin einen weiteren Vorfall: Auf dem Alten Harburger Friedhof an der Bremer Straße, der mittlerweile ein Park ist, überfiel eine Gruppe Jugendlicher Gleichaltrige, die auf einer Parkbank saßen. Die Täter bedrohten ihre Opfer mit einem Messer und forderten deren Wertgegenstände, das Messer sei aber nur verbal angedroht worden, so ein Polizeisprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenzoff im Block-Prozess: „Sie können nicht solche Fragen stellen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-prozess-im-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543284204-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Riesenzoff im Block-Prozess: „Sie können nicht solche Fragen stellen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihren Anwälten Ingo Bott und Paula Wlodarek im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa pool | Marcus Brandt</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Riesenzoff%20im%20Block-Prozess:%20%E2%80%9ESie%20k%C3%B6nnen%20nicht%20solche%20Fragen%20stellen!%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-prozess-im-liveticker/%0A%0ADatum:%2026.08.2025,%2014:28%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 14:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz: Polizei stellt kiloweise Drogen sicher und nimmt sieben Männer fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-polizei-stellt-kiloweise-drogen-sicher-und-nimmt-sieben-maenner-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/kartonmitfund.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz: Polizei stellt kiloweise Drogen sicher und nimmt sieben Männer fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es wurde eine große Menge Marihuana in einem Karton gefunden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend haben Zivilfahnder des Polizeikommissariats 38 in Hamburg-Tonndorf sieben Männer vorläufig festgenommen und dabei mehrere Kilogramm Drogen beschlagnahmt. Zwei Verdächtige wurden am Freitag einem Haftrichter vorgeführt.</strong></p><p>Gegen 19.50 Uhr kontrollierten die Beamten in der Straße Ellerneck sechs Männer im Alter von 19 bis 27 Jahren. Alle sind deutsche Staatsbürger. Aufgrund ihres auffälligen Verhaltens vermuteten die Fahnder, dass das Treffen möglicherweise mit Rauschgifthandel in Verbindung stand.</p><p>Bei der Durchsuchung der Männer und eines mitgeführten Skoda entdeckten die Polizisten mehr als 15.000 Euro Bargeld, mehrere Tragetaschen und ein Vakuumiergerät. Der Verdacht, dass die Gruppe ein Drogengeschäft geplant hatte, erhärtete sich. Daraufhin wurden die Männer vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern gegen das Feuer – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250826ausmass-der-zerstoerung1894.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern gegen das Feuer – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drohnenaufnahmen zeigen das Ausmaß der Zerstörung auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Riesige Rauchsäule über Hamburgs Süden: Seit Montag kämpft die Feuerwehr auf der Veddel gegen einen Großbrand. In einem Lager explodierten mehrere Gasflaschen, nachdem dort ein Auto Feuer gefangen hatte. Wegen der enormen Gefahr für die Einsatzkräfte wütete das Feuer zunächst unkontrolliert. Mindestens sechs Menschen wurden verletzt. Die Löscharbeiten laufen noch immer.</strong></p><p>Auch am Tag nach dem Ausbruch des verheerenden Großbrandes im Hamburger Hafen ist die Feuerwehr weiterhin mit dem Löschen des Feuers beschäftigt. Es kommt weiterhin zu vereinzelten Explosionen. In der Nacht waren bis zu 320 Einsatzkräfte der Feuerwehr und des Rettungsdienstes vor Ort. Am Dienstagmittag sind noch rund 100 Feuerwehrleute im Einsatz.</p><p>Die Löscharbeiten werden laut einem Feuerwehrsprecher noch mindestens bis in den frühen Dienstagabend andauern. Die große Halle konnte inzwischen weitgehend gelöscht werden. Allerdings brennen noch einige Container, die bislang nicht geöffnet werden konnten, sagt ein Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>