<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>I Kissed a … Politiker?:Exklusive Fotos! Katy Perry datet Justin Trudeau</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-datet-justin-trudeau-die-fotos-688904f4893b255c80db0be7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688904f4893b255c80db0be8/f14feb0c608362b3f75c09b7d755d5b1,48aa536?w=992" alt="I Kissed a … Politiker?:Exklusive Fotos! Katy Perry datet Justin Trudeau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Katy Perry scheint ihr Leben ohne Orlando Bloom in vollen Zügen zu genießen – und das mit (Überraschung!) Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau! Jetzt tauchten Fotos der beiden Singles von einem gemeinsamen, privaten Abend auf. Was steckt dahinter? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details des Dates und sehen Sie die exklusiven Fotos mit BILDplus! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche wieder aufgenommen:Jetzt versuchen sechs Spezialkräfte, zu Dahlmeier zu kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888bc1e893b255c80db057b/1cfc1fac50c8e4bc3fc3594a4357aeb1,253b693?w=992" alt="Suche wieder aufgenommen:Jetzt versuchen sechs Spezialkräfte, zu Dahlmeier zu kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch zwei Tage nach ihrem Unglück geht das Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist am Montag bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde von einem Steinschlag erfasst, es gab auch am Dienstag kein Lebenszeichen. Die Suche nach ihr war vorerst am Dienstagabend eingestellt worden, wie ein pakistanischer Behördensprecher mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: die einbrechende Dunkelheit. Pakistan liegt zeitlich drei Stunden der deutschen Zeit voraus. Über den Schritt informierte ein Sprecher der Tourismusbehörde vor Ort die Deutsche Presse-Agentur am Abend (Ortszeit). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am heutigen Mittwochvormittag geht die Suche weiter. Das teilte ein Behördensprecher der Deutschen Presse-Agentur mit. Demnach könne die Mission aber nur am Boden stattfinden. Denn Helikopter seien wegen der schlechten Wetterbedingungen noch nicht gestartet. So versuchen jetzt vier erfahrene Kletterer und zwei Bergträger in zwei Teams, zu Dahlmeier auf den Berg zu kommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pakistanisches Medium berichtet:Dahlmeier nahm nach Steinschlag Kontakt zu ihrer Kletterpartnerin auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-biathlon-heldin-nahm-nach-steinschlag-kontakt-auf-6889b8668f091c7c8852e75b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889b8668f091c7c8852e75c/b1b1ee1bbff468ce7bc1b5ce1511b0a4,62910e92?w=576" alt="Pakistanisches Medium berichtet:Dahlmeier nahm nach Steinschlag Kontakt zu ihrer Kletterpartnerin auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Tage nach dem Unglück geht das Bangen um die ehemalige Biathlon-Königin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (31) weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeier und ihre Seilpartnerin Marina Krauss waren im pakistanischen Karakorum-Gebirge auf dem Weg zum Laila Peak (6069 Meter). Auf 5700 Metern wurde Dahlmeier von einem Steinschlag getroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt es neue Details zu dem Unglück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das pakistanische Portal „Dawn.com“ meldet, soll es Dahlmeier gelungen sein, noch nach dem Unglück mit Marina Krauss zu kommunizieren. Doch Krauss sei es nicht möglich gewesen, zu ihrer verunglückten Seilpartnerin zu klettern. Sie befand sich zu diesem Zeitpunkt unterhalb von Dahlmeier an dem Berg. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil sie kein Visum bekam:Dahlmeiers erste Einreise nach Pakistan scheiterte</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-ihre-erste-einreise-nach-pakistan-scheiterte-6889d4e6eba40421e07de275</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889d4e6eba40421e07de276/33d008b720784d0b6a116c77b9d4d11a,ccca470e?w=576" alt="Weil sie kein Visum bekam:Dahlmeiers erste Einreise nach Pakistan scheiterte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollte bereits vor fünf Jahren nach Pakistan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-biathlon-heldin-nahm-nach-steinschlag-kontakt-auf-6889b8668f091c7c8852e75b"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (31) <!--]--><!--]--></a><!--[-->ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge verunglückt. Dahlmeier wurde am Montag von einem Steinschlag erfasst, bis jetzt gibt es kein Lebenszeichen. Nachdem die Suche am Dienstagabend wegen aufkommender Dunkelheit eingestellt wurde, wurde die Suche auch am Mittwochvormittag wieder aufgenommen. Pakistan ist der deutschen Zeit drei Stunden voraus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In ihrem Buch „Wenn ich was mach, mach ich’s gscheid“ (2023) verriet unsere Biathlon-Heldin, dass sie eigentlich schon kurz nach ihrem Karriereende nach Pakistan reisen wollte. Doch damals scheiterte ihre Einreise, weil sie kein Visum bekamen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Tage nach dem Unglück geht das Bangen um Laura Dahlmeier (31) weiter!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dieser Trikotnummer läuft er auf:Bayern verkündet Díaz-Wechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diaz-wechsel-jetzt-offiziell-6889d1588f091c7c8852e8db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889d1588f091c7c8852e8db/e2a7509721d45ad134d50c2928eb4f47,6ad4b3b0?w=656" alt="Mit dieser Trikotnummer läuft er auf:Bayern verkündet Díaz-Wechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pünktlich zum ersten Training in der neuen Saison ist der neue Flügel-Star da – jetzt offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luis Díaz (28) wechselt vom FC Liverpool zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der kolumbianische Nationalspieler (63 Einsätze, 18 Tore) hat einen Vierjahres-Vertrag bis Sommer 2029 unterschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das bestätigte der deutsche Rekordmeister nun am Mittwoch um 10 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Klub-Mitteilung schwärmt Díaz: „Ich bin sehr glücklich, es bedeutet mir sehr viel, Teil des FC Bayern zu sein – das ist einer der größten Klubs der Welt. Ich möchte meinem neuen Team mit meiner Art, Fußball zu spielen, und meiner Persönlichkeit helfen. Mein Ziel ist es, alle Titel zu gewinnen, die möglich sind – dafür werden wir als Mannschaft jeden Tag arbeiten.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Konzerne mit Potenzial:Diese Aktien-Giganten haben immer noch eine glänzende Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktien-diese-fuenf-giganten-versprechen-gewinne-68888d08893b255c80db0001</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68888d08893b255c80db0001/559f894ebf70706b5a1e5594b185e089,32d5a94e?w=320" alt="Große Konzerne mit Potenzial:Diese Aktien-Giganten haben immer noch eine glänzende Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Langfristig investieren und satte Gewinne einfahren: Diese fünf Blue Chips versprechen stetiges Wachstum. Ein Experte analysiert diese Schwergewichte und deren Zukunftspotenzial. Lesen Sie detaillierte Prognosen und exklusive Einblicke mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paul Mario Day:Ex-Iron-Maiden-Star ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/paul-mario-day-ex-iron-maiden-star-mit-69-jahren-gestorben-6889cfa68f091c7c8852e8b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889cfa68f091c7c8852e8b5/81140fdcfb84f4673fe16b081e6dd1d0,8b3f2dcd?w=320" alt="Paul Mario Day:Ex-Iron-Maiden-Star ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tausende Fans feiern aktuell die Heavy-Metal-Band </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iron-maiden-ikone-ex-frontmann-paul-dianno-gestorben-6716aaa060abe11943414d82"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iron Maiden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf ihrer Europa-Tour, doch inmitten des Erfolgs muss die Band einen Verlust verkraften: Gründungsmitglied Paul Mario Day starb am Dienstag im Alter von 69 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige Brite erlag einer Krebserkrankung. Er schlief laut des Magazins „Parade“ friedlich in seinem Zuhause in seiner Wahlheimat Australien ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 1975 wurde Paul Mario Day von Bassist Steve Harris (69) angeworben, welcher sich damals in der Gründungsphase von Iron Maiden befand. Der damals 19-jährige Paul Mario Day wurde zum ersten Sänger der heutigen Heavy-Metal-Kultband. 1975 stand er am Mikro, als die Briten in einem Londoner Pub zum ersten Mal auftraten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">São Paulo – Eine Legende tritt ab: Nach 42 Jahren gibt Schlagzeuger Nicko McBrain bei I...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tsunami-Warnung auf Hawaii:„Die nächsten Stunden sind entscheidend“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erdbeben-im-pazifik-tsunami-warnung-fuer-usa-und-japan-68896f8feba40421e07dde71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68896f8feba40421e07dde72/fe68b94d6aa4aaeadc2eb53eb21deba2,bb44ad11?w=992" alt="Tsunami-Warnung auf Hawaii:„Die nächsten Stunden sind entscheidend“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Erdbeben der Stärke 8,8 hat am Mittwochmorgen (Ortszeit) die russische Halbinsel Kamtschatka erschüttert – eines der stärksten jemals gemessenen in der Region. Das Beben löste einen Tsunami im Nordpazifik aus, der Warnungen in mehreren Ländern nach sich zog: von Japan bis an die Westküste der USA, Hawaii und sogar Neuseeland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen: die russische Halbinsel Kamtschatka. In der Küstenstadt Sewero-Kurilsk, auf den Kurilen-Inseln, lief die erste Tsunamiwelle auf. Bewohner wurden vorsorglich in höher gelegene Gebiete gebracht. Laut Gouverneur Valery Limarenko wurden Schäden registriert, jedoch keine schweren Verletzungen gemeldet. In Petropawlowsk-Kamtschatski – rund 130 Kilometer vom Epizentrum entfernt – schwankten Autos auf den Straßen, Gebäude bekamen Risse, Strom und Mobilfunk fielen teilweise aus. Die Behörden meldeten mehrere Nachbeben, das stärkste mit einer Magnitude von 6,9.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der russischen Nachrichtenagentur RIA Nowosti wurde in der Nähe von Sewero-Kurilsk eine bis zu fünf Meter hohe Tsunami-Welle gemessen. Mehrere Menschen wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Um 2 Uhr nachts blitzte der Tsunami-Alarm auf den Handy-Displays in Honolulu auf – mit der dringenden Aufforderung, sich in Sicherheit zu bringen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubel-Fail:Ganzes Stadion lacht plötzlich wegen Zverev</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/unangenehmer-moment-zverev-jubel-geht-voellig-schief-6889c26deba40421e07de10c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c26deba40421e07de10d/085d15dbe5b500b84b0d4e57fa287ddb,9bb1cb04?w=576" alt="Jubel-Fail:Ganzes Stadion lacht plötzlich wegen Zverev" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zu früh gefreut! Tennis-Star Alexander Zverev feiert seinen gewonnenen Satzball bei den Toronto Open ein bisschen zu schnell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter vor Festival-Start:Wacken-Gelände in der Nacht geräumt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterwarnung-fuer-metal-fans-wacken-startet-mit-sturm-regen-schlamm-68887f1a6b59d0250d709625</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68887f1a6b59d0250d709625/9257d74112cc33f8eb93fa41eef5ecd0,5a3df47?w=656" alt="Gewitter vor Festival-Start:Wacken-Gelände in der Nacht geräumt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gewitter-Schock in Wacken! In der Nacht zu Mittwoch wurde das bereits eröffnete Festivalgelände des Wacken Open Air vorübergehend geräumt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund eines stärkeren Gewitters wurden die Menschen gegen halb eins in der Nacht gebeten, in ihren Fahrzeugen Unterschlupf zu finden. Dies wurde über Lautsprecher auf dem Gelände verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entwarnung dann am Mittwochmorgen. Bis auf etwas Donnergrollen und kurzzeitig stärkeren Regen blieb das Festivalgelände vom möglichen Unwetter verschont. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fans trotzen dem angesagten Regen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete Jakob von Metzler (11):Kommt Kindermörder Gäfgen jetzt frei?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/jakob-von-metzler-kommt-kindermoerder-magnus-gaefgen-jetzt-frei-6888af246b59d0250d709ac9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888af246b59d0250d709ac9/866a5cb1f056c80567e5dec371a678f3,d6bcbd6d?w=320" alt="Er tötete Jakob von Metzler (11):Kommt Kindermörder Gäfgen jetzt frei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist einer der schockierendsten Kriminalfälle der letzten Jahrzehnte: 2002 entführte und ermordete Magnus Gäfgen den Bankierssohn Jakob von Metzler (11) in Frankfurt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der zu lebenslanger Haft verurteilte Gäfgen stellte jetzt einen Antrag auf vorzeitige Entlassung. Ein neues Gutachten soll klären, ob er weiterhin als gefährlich gilt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und warum 2019 bereits ein Antrag des Kindermörders abgelehnt wurde, ihn freizulassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vanessa Borck in Angst:„Princess Charming“ von Stalkerin belästigt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vanessa-borck-princess-charming-von-stalkerin-belaestigt-6888c850fb78b37c64a1929d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c850fb78b37c64a1929d/723e419e657382d0a99c3d9bbadbdc62,4af2a722?w=320" alt="Vanessa Borck in Angst:„Princess Charming“ von Stalkerin belästigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verliebt im TV, verfolgt im echten Leben! Während Influencerin Vanessa „Nessi“ Borck bei „Princess Charming“ (RTL) auf der Suche nach ihrer Traumfrau ist, wird ihr Alltag von Angst und Unsicherheit bestimmt. Eine Frau sollen sie massiv bedrängen. Sie hat Angst um ihre Sicherheit und die ihres kleinen Kindes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Details ihres Albtraums.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>