<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es droht Ärger aus Brüssel:Neues Heizgesetz steht schon wieder auf der Kippe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/heizgesetz-droht-pleite-in-bruessel-vorhaben-von-schwarz-rot-womoeglich-illegal-69a029192ec70d30f18fe383</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a029192ec70d30f18fe384/4ae428a15cf6a5139d56bbb9651d1009,2da23b6d?w=992" alt="Es droht Ärger aus Brüssel:Neues Heizgesetz steht schon wieder auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung plant, die Heizpflicht zu lockern und wieder freie Heizungswahl zu ermöglichen. Doch das könnte illegal. Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Catwalk:„Sie kommt ein bisschen reingetorkelt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gntm-catwalk-sie-kommt-ein-bisschen-reingetorkelt-69a06c68552089128bc4852c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a06c68552089128bc4852d/05436ccfd2c256d584cd9edbc1395775,231fd763?w=992" alt="GNTM-Catwalk:„Sie kommt ein bisschen reingetorkelt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Auch die Damen mussten bei „Germany’s Next Topmodel“ in dieser Woche wirklich alles geben. Nach einem „Engelchen und Teufelchen“-Fotoshooting wurde der Catwalk für eine Kandidatin jedoch beinahe zur Falle. Um Schlimmeres zu verhindern, musste Designer Kilian Kerner (47) einschreiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Model-Mama Heidi Klum (52) wünscht sich ein Shooting, bei dem die Models entweder einen Engel oder einen Teufel darstellen. Star-Fotograf Armin Morbach (54) lichtet die Kandidatinnen ab und erklärt: „Ich möchte das wahre Gesicht sehen.“ Bianca (47) ist als kleiner Teufel jedoch viel zu brav. Heidi: „Ich fand Bianca sehr lahm.“ Als Bianca dann auch noch einen weiteren Shootingversuch ablehnt, erklärt die Klum: „Ich hätte an ihrer Stelle die Chance genutzt.“ Ihr eigener Fehler trifft Bianca tief: Sie bricht in Tränen aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bianca (47) kam als Teufel vor der Kamera nicht so gut rüber<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anika (27) leidet unter Alopezie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/haarausfall-ursprung-symptome-und-behandlung-64c2345f3d0fd24c120160cd"><!-- --><!--[--><!--[-->(Haarausfall)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kommt mit ihrer Glatze aber als Teufel besonders gut an. Vor der Kamera präsentiert sie ein wahres Feuerwerk an Emotionen: „Ich möchte die echten Gefühle und die Wut rauslassen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:50:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-chefin-wirft-finanzvorstaendin-raus-69a0ac59f735f2c12f3cd9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0ac59f735f2c12f3cd9c5/aa6494c903dd75f784175f2c44e751d9,3108f911?w=576" alt="Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Deutsche Bahn trennt sich einem Bericht der „Süddeutschen Zeitung“ zufolge nach nur drei Monaten von Finanzvorständin Karin Dohm. Wie die „SZ“ berichtet, soll die Abberufung auf einer Sitzung des Aufsichtsrats im März beschlossen werden. Die Entscheidung stehe aber fest. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm soll der Zeitung zufolge als Finanzvorständin zahlreiche Menschen gegen sich aufgebracht haben, darunter auch Politiker und Arbeitnehmervertreter. Unter anderem soll sie sich demnach immer wieder mit anderen Führungskräften wegen Kleinigkeiten angelegt haben. Politiker hätten nicht den Eindruck gehabt, „sie sei auch nur ansatzweise eingearbeitet“, so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/deutsche-bahn-finanzvorstaendin-karin-dohm-aus-li.3395072?reduced=true" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„SZ“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bahnchefin Evelyn Palla (52) habe daher die Reißleine gezogen. Eine rote Linie sei überschritten gewesen, heißt es in dem Bericht. Die Bahn äußerte sich auf Anfrage nicht zu dem Thema.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahnchefin Evelyn Palla (52)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm war erst seit Anfang Dezember Finanzvorständin bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuvor war sie Finanzchefin bei der Baumarktkette Hornbach, wo sie vorzeitig aufhörte. Davor hatte Dohm bei Continental gearbeitet, blieb aber nur zwei Monate. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:50:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a083487c787f6a1cef0177/d7137a5f3bb6b2ad65d8f403f2ab200f,66a67cab?w=576" alt="COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:50:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die brisantesten Fragen nach dem Drama-Aus:Was bedeutet das Finanz-Loch jetzt für Dortmund?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-brisantesten-fragen-zum-champions-league-aus-in-bergamo-699ff98e753c96d252244194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ff98e753c96d252244194/db3cc1bc6fad24667e03a14c75576132,3dae2263?w=656" alt="Die brisantesten Fragen nach dem Drama-Aus:Was bedeutet das Finanz-Loch jetzt für Dortmund?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Desaster-Aus und die Folgen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 1:4-Blamage in Bergamo nach dem 2:0-Hinspiel-Sieg gefährdet in mehrfacher Hinsicht die Zukunft des BVB. Die verpasste Elf-Millionen-Prämie der Uefa stellt ein finanzielles Drama dar. Sogar der Poker um Nico Schlotterbeck (26) steht nun unter anderen Vorzeichen. Und für die restliche Liga-Saison, beginnend mit dem Klassiker gegen die Bayern, hat die Mannschaft nun eine neue Bosse-Vorgabe erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD klärt auf, was das Aus in der Champions League in allen Einzelheiten für Borussia Dortmund bedeutet und beantwortet die brisantesten Fragen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Leichensäcke ausgegraben:Massengrab an WM-Stadion in Mexiko entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-massengrab-an-wm-stadion-entdeckt-69a09a3b552089128bc4882c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a09a3b552089128bc4882c/24012a357f9097af7edcf22aa9e109a0,c58b9b03?w=320" alt="500 Leichensäcke ausgegraben:Massengrab an WM-Stadion in Mexiko entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Fußballfans fiebern der Weltmeisterschaft im Sommer entgegen. Ab dem 11. Juni findet die WM in den USA, Kanada und Mexiko statt. Zahlreiche Fußballbegeisterte werden dann nach Amerika strömen, sich fröhlich in den Armen liegen, ihr Land anfeuern und ein buntes Fußballfest feiern. Doch in Mexiko tobt die Gewalt. Seit Beginn des Drogenkriegs im Jahr 2006 sind in dem Land laut Menschenrechtsorganisation Amnesty International über 100.000 Menschen verschwunden. Besorgniserregend: Unweit eines WM-Stadions wurde wenige Monate vor dem Start ein Massengrab entdeckt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der spanischen Tageszeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://english.elpais.com/international/2025-12-20/mexicos-missing-people-crisis-casts-a-shadow-over-world-cup-venue.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->El País<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wurden mindestens 500 Säcke mit menschlichen Überresten gefunden – im Umkreis von 16 Kilometern um das Akron-Stadion in Guadalajara (Bundesstaat Jalisco). Hier sollen während der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-fifa-plant-einige-regel-revolutionen-das-wuerde-viel-aendern-699eab59cfca786c686ca083"><!-- --><!--[--><!--[-->WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> vier Spiele stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Leichensäcke wurden von Bauarbeitern entdeckt. „In Jalisco werden Vermisste spurlos verschwinden gelassen. Man will verhindern, dass es jemand erfährt, man will alle Spuren der Verschwundenen beseitigen“, sagt Jaime Aguilar von der Suchtruppe „Guerreros Buscadores de Jalisco“.  Die Gewalt in Mexiko eskalierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-versinkt-im-chaos-el-menchos-tod-entfesselt-gewalt-699bf0a8ee35d0f0647c436f"><!-- --><!--[--><!--[-->nach dem Tod von Nemesio Oseguera Cervantes alias „El Mencho“<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag weiter. Der Drogenboss kam bei seiner Festnahme ums Leben. Kämpfer seines Drogenkartells errichteten in mehreren mexikanischen Bundesstaaten Straßensperren, setzten Autos in Brand und griffen Geschäfte an. Bei dem Zugriff und anschließenden Gefechten kamen 74 Menschen ums Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Afghanistan:Pakistan erklärt Taliban-Regierung „offenen Krieg“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-afghanistan-pakistan-erklaert-taliban-regierung-offenen-krieg-69a0f72c7c787f6a1cef049c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0f72c7c787f6a1cef049c/ccd9ff29c2e5d7368a2ced4bd0933843,b2ded160?w=320" alt="In Afghanistan:Pakistan erklärt Taliban-Regierung „offenen Krieg“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Islamabad/ Kabul (Pakistan/ Afghanistan) – <!--]--><!--[--><b>Nach schweren Gefechten mit Toten auf beiden Seiten hat die pakistanische Regierung der Taliban-Regierung in Kabul in der Nacht zu Freitag den „offenen Krieg“ erklärt. „Unsere Geduld ist am Ende. Jetzt herrscht offener Krieg zwischen uns und euch“, schrieb Pakistans Verteidigungsminister Khawaja Asif (76) im Onlinedienst X.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte Islamabad Angriffe auf Taliban-Ziele in der afghanischen Hauptstadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kabul/nachrichten-news-fotos-videos-17280182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabul<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in Kandahar gemeldet. Pakistans Informationsminister Attaullah Tarar (39) machte die Attacken in Kabul, Kandahar und der Provinz Paktia ebenfalls über X öffentlich. Innenminister Mohsin Naqvi (47) nannte die Schläge eine „angemessene Reaktion“ auf die „offene Aggression“ der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/taliban/thema-taliban-alle-infos-79955872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taliban<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reporter der Nachrichtenagentur AFP berichteten aus Kabul von lauten Explosionen und Schussgeräuschen, die sich über mehr als zwei Stunden hinzogen. In Kandahar im Süden, dem Machtzentrum von Taliban-Anführer Hibatullah Achundsada, hörte ein AFP-Journalist Flugzeuge am Himmel. Taliban-Sprecher Sabihullah Mudschahid bestätigte die Angriffe, erklärte, es habe keine Verletzten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach nächtlichen pakistanischen Luftangriffen suchen Sicherheitskräfte und Bewohner am 22. Februar im Dorf Girdi Kas nach Opfern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Fotos mit jungen Frauen:Epstein-Ekelfotos in Lagerraum gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-geheimer-ekel-lagerraum-hier-versteckte-er-dutzende-fotos-von-jungen-frauen-699fff6b457c5afd864e9817</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fff6b457c5afd864e9818/9a403ac14e0cf97c156448592237ad11,f1a21509?w=992" alt="Dutzende Fotos mit jungen Frauen:Epstein-Ekelfotos in Lagerraum gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Hier versteckte er seine widerlichen Aufnahmen vor der Polizei. Laut einem Bericht des „The Telegraph“ mietete Jeffrey Epstein einen Lagerraum in Palm Beach an, in dem der verurteilte Sexualstraftäter brisantes Material deponierte. Laut Bericht entdeckten Ermittler dort Handbücher für Sex-Sklaverei, Fotos von nackten jungen Frauen – mutmaßliche Opfer Epsteins – sowie Dutzende pornografische Magazine. Weiterhin wurden in dem geheimen Lager VHS-Kassetten und DVDs gefunden, die Teenager sexualisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem soll eine Videokassette Aufnahmen einer Frau in Dessous zeigen und jemanden, der beim Duschen gefilmt wird. Auch drei Computer, 28 Adressbücher und Listen mit Kontaktdaten von Masseurinnen aus Florida lagerten in dem Raum. „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.telegraph.co.uk/news/2026/02/25/revealed-the-contents-of-epsteins-secret-storage-lockers/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Telegraph<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ liegt eine Inventarliste des Lagerraums vor, die all diese Dinge aufzeigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein rekrutierte mithilfe von Komplizen junge Frauen für seinen Missbrauchsring<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mietete das Versteck über die Detektei „Riley Kiraly“ an und schaffte es so, die kompromittierenden Aufnahmen und Unterlagen jahrelang vor der Polizei geheim zu halten. Brisant: Der in Ungnade gefallene Finanzier heuerte die Privatdetektive kurz vor einer Polizeirazzia im Jahr 2005 an, um Material aus seinem Anwesen in Florida zu entfernen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video-Statement von Popstar:So reagiert Pink auf neue Trennungsgerüchte!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/video-statement-so-reagiert-pink-auf-neue-trennungsgeruechte-69a0c9707c787f6a1cef041d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0c9707c787f6a1cef041e/8bcbe6c0a261b3cb6c9f0407d870a3e1,961f76bf?w=576" alt="Video-Statement von Popstar:So reagiert Pink auf neue Trennungsgerüchte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ist nach mehr als zwei Jahrzehnten alles aus? Das zumindest behauptet ein Insider über die Ehe von Popstar Pink (46) und ihrem Ehemann Carey Hart (50). Das Paar soll sich – mal wieder – getrennt haben, schreibt das US-Magazin „PEOPLE“, bezieht sich auf „eine exklusive Quelle“. Dumm nur, dass eine noch exklusivere Quelle diese Gerüchte dementiert: nämlich Pink selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum 27. Februar feuerte die „Trustfall“-Sängerin via Instagram-Video zurück – direkt, sarkastisch und unmissverständlich! „Mir wurde gerade erst mitgeteilt, dass ich von meinem Mann getrennt lebe“, spottete sie in die Kamera. „Ich wusste das nicht. Danke für die Info. Möchtet ihr es auch unseren Kindern sagen? Meine 14- und 9-Jährigen wissen auch nichts davon.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Happy Family: Carey Hart (damals 43) mit Söhnchen Jameson Moon (damals 2), Willow Sage (damals 8) und Rock-Star Pink (damals 39) bei den „E! People’s Choice Awards“ 2019 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wer Pink kennt, weiß: Sie lässt sich nicht vorschreiben, wie ihre Lebensgeschichte geschrieben wird. Die Sängerin kontert die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/pink-carey-hart-separate-after-20-years-marriage-source-exclusive-11915415" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Gerüchte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, fragt: „Oder wollt ihr über etwas Echtes sprechen? Wollt ihr über die Epstein-Akten sprechen? Oder systematischen Rassismus? Frauenhass im Sport oder wie stilvoll das Frauen-Eishockey-Team von Amerika ist? Oder ob die 8 von 12 Medaillen, die die USA in diesem Jahr gewonnen haben, von Frauen geholt wurden?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer in Lebensgefahr!:Mann in Bordell niedergestochen, Täter flüchtig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/duisburg-mann-in-bordell-niedergestochen-taeter-fluechtig-69a0d6c44b8f567f12fcbab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0d6c44b8f567f12fcbab4/b28b252bd83d516dc654bd0dd66353b7,e2287065?w=576" alt="Opfer in Lebensgefahr!:Mann in Bordell niedergestochen, Täter flüchtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duisburg – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz der Polizei am späten Abend im Duisburger Bordell-Bereich. Ein Zeuge hatte die Beamten über den Notruf alarmiert, weil in einem Etablissement ein Mann niedergestochen worden sei. Als die ersten Streifenwagen und der Notarzt eintrafen, lag das bewusstlose Opfer blutüberströmt und lebensgefährlich verletzt am Boden. Messerdrama im Rotlichtviertel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann hatte mehrere Messerstiche in Brust, Bauch und im Rücken erlitten. Nach der Erstversorgung durch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notarzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde er sofort in ein Krankenhaus gebracht, die Notoperation dauerte bis Mitternacht. Währenddessen sperrten Polizisten den Tatort im Bordell sofort weiträumig ab. Der Angriff geschah im Eingangsbereich von einem der sogenannten Laufhäuser mit Prostituierten. Aufgrund der massiven und lebensbedrohlichen Verletzungen wurde eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordkommission<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Polizeipräsidiums Duisburg alarmiert. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Großeinsatz der Polizei am späten Abend im Duisburger Bordell-Bereich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Eingangsbereich des Etablissements sicherten die Ermittler Spuren <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russischer Mediziner lüftet Geheimnis:Darum nutzte Putin Froschgift, um Nawalny zu töten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/froschgift-das-toedliche-geheimnis-hinter-nawalnys-mord-69a06a15552089128bc484f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a06a15552089128bc484f0/b21c2f43a7d49ffce911c726890ae453,3b1168b0?w=656" alt="Russischer Mediziner lüftet Geheimnis:Darum nutzte Putin Froschgift, um Nawalny zu töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der Mord an Alexej Nawalny – jetzt kommen immer mehr Details über das Todeskomplott gegen den russischen Oppositionellen ans Licht! Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Putin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gegner war vor zwei Jahren in einem Gefangenenlager vergiftet worden – das hatten fünf Staaten, darunter Deutschland, im Rahmen der diesjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchner-sicherheitskonferenz-die-geheimen-botschaften-zwischen-den-zeilen-6991b8e5f4d0b8d94ca1d11d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Münchner Sicherheitskonferenz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erklärt. Tatwerkzeug: ein ungewöhnliches Mittel namens Epibatidin. Eine hochtoxische Substanz, die ein Frosch („Dreistreifen-Baumsteiger“) aus Ecuador über die Haut absondert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch warum wurde ausgerechnet dieses Gift verwendet? Dieses Rätsel hat jetzt der angesehene Intensivmediziner Alexandr Polupan gelüftet, der im Exil in Lettland lebt. Der Mediziner kennt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alexei-nawalny/alexej-nawalny-alle-infos-79556906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nawalny <!--]--><!--]--></a><!--[-->gut. Er gehörte zum Ärzteteam, das ihn nach einem ersten Mordanschlag 2020 versorgte. Damals war der Oppositionelle mit dem Nervengift Nowitschok angegriffen worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polupan erklärte nun in der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“: Nawalnys Mörder hätten Epibatidin womöglich gewählt, weil es einfacher und sicherer zu handhaben sei und eine „zuverlässigere Tötungsmethode“ darstelle als Nowitschok.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gift Nowitschok sei eine für Krieg konzipierte Massenvernichtungswaffe, „schwierig für einen Einzelmord zu nutzen“. Wer zu hoch dosiere, riskiere viele „Kollateralvergiftungen“. Wer zu niedrig dosiere, rette am Ende womöglich das Opfer, wie im Jahr 2020.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Angebot von Paramount:Netflix steigt aus Poker um Warner Bros. aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/paramount-legt-nach-netflix-steigt-aus-milliarden-poker-um-warner-bros-aus-69a0de204b8f567f12fcbade</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0de204b8f567f12fcbade/3a2c3e76d1c44c36b2107802379fc399,dc79cb4b?w=320" alt="Mega-Angebot von Paramount:Netflix steigt aus Poker um Warner Bros. aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Gatos (Kalifornien, USA) – <!--]--><!--[--><b>Trotz eines neuen, noch höheren Angebots von Paramount will der Streaming-Riese sein Gebot nicht nachbessern. Das teilte Netflix in der Nacht zu Freitag mit. Der Bieterkampf um das Hollywood-Urgestein geht damit in eine neue Runde – aber ohne ein höheres Angebot von Netflix.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor hatte Warner Brothers ein nochmals verbessertes Gebot von Paramount formal als „überlegen“ eingestuft. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist damit eine Grenze erreicht. Angesichts dieses Angebots sei „der Deal finanziell nicht mehr attraktiv“, erklärte der Konzern. Man habe sich entschieden, das Angebot für Warner Bros. nicht zu erhöhen, hieß es weiter. Damit überlässt Netflix dem Rivalen vorerst das Feld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für Warner Bros. bietet Paramount 108,4 Milliarden Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Der Verwaltungsrat von Warner hält trotzdem an seiner Empfehlung fest, das Übernahmeangebot von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/netflix-verkuendete-warner-bros-deal-bereits-per-mail-6937e13b11f914c89b85777f"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzunehmen. Das teilte das Unternehmen nach US-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/boerse/news-fotos-videos-47446554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Börsenschluss<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Die Aktionäre sollen am 20. März darüber abstimmen. Die Übernahmevereinbarung mit Netflix bleibe in Kraft. Dabei hatten Warner und Netflix Anfang Dezember eine verbindliche Übernahmevereinbarung für das Studio- und Streaming-Geschäft geschlossen. Nur wenige Tage später wandte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/paramount-aktuelle-news-und-infos-hz51XsMP5aKlBftdlEIH"><!-- --><!--[--><!--[-->Paramount<!--]--><!--]--></a><!--[--> direkt an die Aktionäre – mit einem gewaltigen Angebot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus-Eskorte und Pferdestaffel:Viertliga-Derby bekommt Mega-Polizeischutz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-brandanschlag-und-gewalt-im-hinspiel-viertliga-derby-bekommt-mega-polizeischutz-699f671c9c95e01a3bc2455c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f671c9c95e01a3bc2455c/513288ecdfc25131f9fb9ae2b92d6ff9,a4c63064?w=320" alt="Bus-Eskorte und Pferdestaffel:Viertliga-Derby bekommt Mega-Polizeischutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das 65. Chemie-Duell zwischen Leipzig und Halle. Sportlich steht für beide – bei der BSG unten im Keller, beim Halleschen FC oben in der Tabelle - sehr viel auf dem Spiel. Aber vor dem Ostklassiker wird wenig über den Fußball gesprochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch HFC-Sportchef Daniel Meyer (46) gibt zu: „Es ist eine sehr spezielle Ausgangslage und das Thema Sicherheit schwebt so ein bisschen über allem.“ Die schweren Krawalle aus dem Hinspiel Mitte September sind auch vor dem Rückspiel in Leutzsch ein Thema. Für beide Klubs – die im Nachgang insgesamt über 50.000 Euro Geldstrafen zahlen mussten – gab es die Auflage, sich gemeinsam ein Sicherheitskonzept zu erarbeiten. Zwei Treffen zwischen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bsg-chemie-leipzig/home-chemie-leipzig-57109130.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BSG Chemie<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hallescher-fc/startseite-hallescher-fc-54757488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Halleschen FC<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Alfred-Kunze-Sportpark hat es im Vorfeld bereits gegeben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das 0:0 zwischen Halle und Leipzig endete in Krawallen und Platzsturm.</p><p><!--[--><!--[-->Meyer: „Das Auswärtskontingent für unsere Fans wurde ja bereits auf 500 Karten reduziert. Außerdem müssen wir eigene Ordnern mitbringen, die sich um die Absicherung an unserem Block kümmern werden. Auch die An- und Abreise von uns war Thema. Wir werden sehr früh Polizeibegleitung für unseren Mannschaftsbus bekommen und es wird auch keiner unserer Spieler, die ja mitunter in Leipzig leben, selbst mit dem Auto anreisen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachbar fängt Mädchen nach Messer-Angriff auf:„Sie rief: Sie will mich abstechen, ich springe“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/rettungstat-in-bremen-nachbar-faengt-maedchen-in-not-von-balkon-auf-69a013ffe9fb101245531c59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a013ffe9fb101245531c5a/fcdfdc3338dd8bd01d716f91c8d2ced0,6ad56d1f?w=992" alt="Nachbar fängt Mädchen nach Messer-Angriff auf:„Sie rief: Sie will mich abstechen, ich springe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Mutter soll ihre neunjährige Tochter in Bremen mit einem Messer bedroht und am Hals verletzt haben. In Panik sprang das Mädchen vom Balkon im ersten Stock – doch Nachbar Thomas E. reagierte blitzschnell und verhinderte Schlimmeres. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Nachbar die schockierende Situation schildert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>350 neue Jobs in Gefahr:Anwohner will Großprojekt mit Fledermaus stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fledermaus-soll-grossprojekt-mit-350-neuen-jobs-stoppen-zoff-mit-anwohnern-699ed370b82b0ead58da7df2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ed370b82b0ead58da7df3/8acdaecfcfa011080793110d332b2924,d05246f8?w=576" alt="350 neue Jobs in Gefahr:Anwohner will Großprojekt mit Fledermaus stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halstenbek (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Eben war noch Euphorie, jetzt ist Ernüchterung. Ein Zoff zwischen besorgten Anwohnern und einem Investor droht, eine Multi-Millionen-Investition zu verhindern. Es geht um Fledermäuse, Lärm, Licht und Verkehr. Und um eine Gemeinde, die dringend Geld braucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Halstenbek liegt am Rande von Hamburg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Gemeinde freute sich schon auf zusätzliche Gewerbesteuereinnahmen, weil die Schweizer Firma Greenreb auf einem Grundstück, das seit Jahrzehnten brachliegt, eine Golf-Event-Anlage für rund 45 Millionen Euro will. Dazu soll ein Hotel kommen und mindestens <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/riesige-anlage-und-hotel-geplant-mehr-als-350-neue-arbeitsplaetze-698c56d6f4d0b8d94ca18818"><!-- --><!--[--><!--[-->350 neue Arbeitsplätze entstehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst schien alles problemlos. Aber nun hat eine Bürgerinitiative erbitterten Widerstand angekündigt. Einer der Wortführer ist Prof. Jens Prütting (43). Zu BILD sagt der Jurist: „Ich werde jede Klage einreichen, die möglich ist und das Projekt um mindestens fünf Jahre verzögern.“ Er und die meisten seiner Mitstreiter leben im angrenzenden Wohngebiet. „Eine Partymeile eines Unternehmens, das nur Geld machen will, brauchen wir hier nicht“, sagt Prütting. Man fürchte zu viel Verkehr, zu viel Licht. Und dann gäbe es auch noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nämlich geschützte Fledermäuse. Mit ihnen will der Anwohner das Bauprojekt nun stoppen. Statt Gewerbe plädiere er für ein neues Wohngebiet mit Kita.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht eine der Golf-Anlagen aus (hier in Wien), wie sie jetzt in Schleswig-Holstein entstehen soll: ein bogenförmiges Gebäude, dahinter eine weite Fläche, auf die die Bälle geschlagen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 04:51:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>