<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rennfahrer und Familie getötet:Privatjet stürzt auf Flughafen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mehrere-tote-in-den-usa-privatjet-stuerzt-auf-flughafen-ab-69442d8df6fc544dba9aca2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69442d8df6fc544dba9aca2f/1150ca686d71037492e2c6a6f403a692,98debf97?w=992" alt="Rennfahrer und Familie getötet:Privatjet stürzt auf Flughafen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Statesville (North Carolina/USA) – <!--]--><!--[--><b>Flugzeugabsturz in den USA. Auf dem Flugplatz in Statesville, nördlich der Großstadt Charlotte in North Carolina, ist ein Privatjet beim Landeanflug auf der Bahn in einem Feuerball zerschellt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr mit Fahrzeugen an der Absturzstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei glaubt, dass unter den sieben Toten der bekannte NASCAR-Fahrer Greg Biffle (55), seine Frau Christina, Tochter Emma (14) und Sohn Ryder sind. Ein Polizeisprecher: „Obwohl wir aufgrund des Brandes nach dem Absturz derzeit keine endgültige Liste der Insassen veröffentlichen können, gehen wir davon aus, dass Gregory Biffle und seine unmittelbaren Familienangehörigen sich an Bord des Flugzeugs befanden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war unklar, wer und wie viele Menschen in der Maschine waren. Der Sheriff hatte zunächst von mehreren Toten gesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau stürzt von 61 Meter hohem Hotelbalkon:Tarnte der Ehemann einen Mord als Sex-Unfall?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-ehemann-soll-frau-von-hochhaus-gestossen-haben-mordanklage-6941cb9119ce3655e5d48a93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941cb9119ce3655e5d48a94/4c21c3a1287e19eb6f3a980fcbfa58e1,5536b959?w=992" alt="Frau stürzt von 61 Meter hohem Hotelbalkon:Tarnte der Ehemann einen Mord als Sex-Unfall?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In ihrer Todesanzeige wird noch von einem Unfall gesprochen. Doch nach über zwei Jahren Ermittlungen ist die Polizei sicher: Marta M. (40) wurde ermordet. Ihr Ehemann soll sie aus dem 22. Stock von einem Hotelbalkon gestoßen haben – aus Habgier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welchen morbiden Plan ihm die Staatsanwaltschaft vorwirft, welche Hinweise ihn belasten und wie der Verdächtige den Tod seiner Ehefrau erklärt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/hoffnung-auf-weisse-weihnachten-wetter-experten-sagen-schnee-voraus-6943f1c530ed0ba32e70e5e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f1c530ed0ba32e70e5ea/8dc949dba917c3f0fba206052f909ac5,e0a65d39?w=992" alt="Wetter-Experten machen Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland erlebt eine Kehrtwende beim Wetter – und plötzlich stehen die Chancen auf weiße Weihnachten ziemlich gut! Nach einer rekordmilden Adventszeit drehen die Temperaturen pünktlich zum Fest in den Keller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Europäische Wettermodell hält sogar Schnee bis in tiefe Lagen für möglich – etwas, das sich vor wenigen Tagen noch nicht abgezeichnet hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt erklärt BILD: „Alle drei Wettermodelle, das Europäische Modell (ECMWF), das Amerikanische Modell (GFS) und auch das Deutsche Modell (ICON) zeigen gewisse Schneeregen- und Schneefall-Variationen an Heiligabend an.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Dominik Jung rechnet fest mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->winterlichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Festtagen: „Am 1. und 2. Weihnachtstag liegen die Temperaturen um die null Grad. Im Westen leicht darüber, im Osten und Süden leicht darunter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Internes Dokument durchgesickert:China-Konzern verkauft TikTok in den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/internes-memo-enthuellt-china-konzern-bytedance-verkauft-tiktok-in-den-usa-69449528f6fc544dba9acebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69449528f6fc544dba9acebd/cd069cc8952d453295016dbaefe81d2b,482b3aa7?w=576" alt="Internes Dokument durchgesickert:China-Konzern verkauft TikTok in den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->USA – <!--]--><!--[--><b>Nach mehreren Gnadenfristen, die US-Präsident Donald Trump der Video-Plattform TikTok in den USA gewährt hat, soll der Deal jetzt so gut wie fix sein: Der chinesische TikTok-Eigner Bytedance verkauft 80 Prozent seines US-Geschäfts an US-amerikanische und internationale Investoren. Das berichtet die stets gut informierte News-Website „Axios“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bytedance will durch den Verkauf ein Verbot von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok <!--]--><!--]--></a><!--[-->in den USA abwenden und hat bindende Vereinbarungen mit den drei federführenden Investoren Oracle, Silver Lake und MGX unterzeichnet. Das teilte TikTok-Chef Shou Zi Chew den Mitarbeitern am Donnerstag mit, wie <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.axios.com/2025/12/18/tiktok-sale" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Axios“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->schreibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Abschluss des Geschäfts wird laut einem internen Memo, das der Associated Press und Reuters vorliegt, für den 22. Januar erwartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-TikTok-App soll laut dem Bericht von einem neuen Joint Venture kontrolliert werden. Sein Name: TikTok USDS Joint Venture LLC.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsident des Europäischen Rates verkündet:90 Milliarden Euro für die Ukraine!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/praesident-des-europaeischen-rates-verkuendet-90-milliarden-euro-fuer-die-ukraine-6944b180ba368aa01269d5f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944b180ba368aa01269d5f7/90a3bcf80118b730398c0bf8b0ad2b1c-landscape,68ebb564?w=576" alt="Präsident des Europäischen Rates verkündet:90 Milliarden Euro für die Ukraine!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Einigung in der Nacht zu Mittwoch! Die 27 EU-Staats- und Regierungschefs haben der Ukraine nach stundenlangen Verhandlungen in Brüssel weitere Unterstützung in Milliardenhöhe zugesagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Entscheidung, der Ukraine für den Zeitraum 2026-27 Unterstützung in Höhe von 90 Milliarden Euro zukommen zu lassen, wurde genehmigt“, schrieb der Präsident des Europäischen Rates, António Costa, um 2.56 Uhr deutscher Zeit auf X. „Wir haben unser Versprechen gehalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Wann platzt die Epstein-Bombe?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443de260138990784c1ce7/71ea4190c878b8767538ce4504e74ece,93aa5a23?w=656" alt="68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Wann platzt die Epstein-Bombe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Demokraten im Aufsichtsausschuss des Repräsentantenhauses veröffentlichten am Donnerstag Fotos aus Jeffrey Epsteins Anwesen – die jüngste in einer Reihe von Veröffentlichungen, die in den letzten Wochen für erhebliche politische Spekulationen darüber gesorgt haben, wer mit dem verurteilten Sexualstraftäter in Verbindung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den jüngst veröffentlichten Fotos handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Akten, deren Veröffentlichung der Kongress vom Justizministerium bis Freitag, 19. Dezember, angeordnet hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem neuen Bildmaterial ist offenbar auch ein Lageplan für Great St. James Island auf den Amerikanischen Jungferninseln enthalten. Epstein kaufte 1998 die kleinere Insel Little St. James und erwarb 2016 die größere Great St. James für 22,5 Millionen US-Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten, aber bitte in Form!:DIESES beliebte Geschenk ist ein echtes Brett</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-weihnachtsgeschenke-fuer-fitness-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447c53f6fc544dba9ace3f/78ffca68d6f6db4a08cf1b3ebac2e076,7faf6c18?w=320" alt="Weihnachten, aber bitte in Form!:DIESES beliebte Geschenk ist ein echtes Brett" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In München:Teenager (16) stirbt nach Drogenparty in Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/in-muenchen-teenager-16-stirbt-nach-drogenparty-in-hotel-69447ae0ba368aa01269d50c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447ae0ba368aa01269d50c/62bd4a33ed96d2605356baff10407bc2/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="In München:Teenager (16) stirbt nach Drogenparty in Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten feiern, Spaß haben, griffen zu Drogen. Einer von ihnen überlebte den wilden Partyabend nicht: Wie die Polizei in München am heutigen Donnerstag mitteilte, ist ein 16-Jähriger im Landkreis München bereits am Dienstag gestorben. Was ist passiert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend (15. Dezember) treffen sich laut Polizei mehrere Jugendliche in einem Hotelzimmer im östlichen Landkreis München. Alkohol,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ausgelassene Stimmung, es wird laut. Mitten in der Nacht dann das Drama: Ein 16-Jähriger bricht zusammen, sein Zustand verschlechtert sich rasant. Die anderen Jugendlichen wählen am frühen Dienstagmorgen den Notruf. Als die Retter eintreffen, liegt der 16-Jährige leblos am Boden. Der Notarzt kann ihm nicht mehr helfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und es wird noch schlimmer: Zwei weitere Partygäste, ein anderer 16-Jähriger und ein 18-Jähriger, müssen mit schweren Vergiftungserscheinungen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Frauen vor Gericht wegen Drogenhandel für Kölner Dealer, eine bekam Brust-OP als Lohn</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attentäter feuerten auf sein Berliner Haus:Sicherheitsglas rettete den Clan-Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/20-schuesse-kaliber-9-millimeter-auf-villa-sicherheitsglas-hielt-die-kugeln-auf-den-clan-boss-ab-6944303160138990784c1c1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944303160138990784c1c20/33b951464804be7d87a1be4d48520225,9127a14a?w=992" alt="Attentäter feuerten auf sein Berliner Haus:Sicherheitsglas rettete den Clan-Boss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein gezielter Mordanschlag erschüttert Berlin: Das Haus des kurdischen Clan-Bosses Mehmet K. wurde von zwei vermummten Attentätern mit 20 Schüssen attackiert. Doch wer wollte den vermeintlichen Geschäftsmann wirklich aus dem Weg räumen? Mehmet K. selbst gibt sich unbeeindruckt und bietet nun 500.000 Euro Belohnung für Hinweise auf die Täter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, was hinter dem Anschlag steckt und warum Mehmet K. sich sicher ist, wer die „Straßenköter“ sind – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glööckler zeigt sein tierisch neues Glüück:„Ich werde endlich wieder wachgeküsst“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harald-gloeoecklers-neues-glueck-ich-werde-endlich-wieder-wachgekuesst-6943cb2469ae91b945b16246</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943cb2469ae91b945b16247/cd397277d612653ecad0075dac163ef5,a8bcbfaa?w=576" alt="Glööckler zeigt sein tierisch neues Glüück:„Ich werde endlich wieder wachgeküsst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harald Glööckler hat in Ikarus, einem 14 Wochen alten Papillon-Welpen, neues Glück gefunden. Nach dem schmerzhaften Verlust seines geliebten Hundes Billy King fiel der Designer in eine tiefe Depression. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch Ikarus hat ihm neuen Lebensmut geschenkt. Wie der kleine Vierbeiner zu Glööcklers größtem Weihnachtswunder wurde und warum der Designer glaubt, dass Billy auf eine besondere Weise zu ihm zurückgekehrt ist – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden-Skandal in Kempten:Rathaus-Razzia! Keine Knöllchen für Kollegen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/behoerden-skandal-in-kempten-rathaus-razzia-keine-knoellchen-fuer-kollegen-6944344bf6fc544dba9acab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944344bf6fc544dba9acab8/86a6b6c2b200bdf40936d6a40bf870ac,35986ab0?w=576" alt="Behörden-Skandal in Kempten:Rathaus-Razzia! Keine Knöllchen für Kollegen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kempten – <!--]--><!--[--><b>Alarm im Kemptener Rathaus: Ermittlungen, Durchsuchungen, ein neuer Haftbefehl – Verdacht auf krumme Deals bei Bußgeldern! Es geht um gelöschte Akten, unterdrückte Verwarnungen und viel Ärger für die Stadtverwaltung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor wenigen Wochen wurde ein Mitarbeiter verhaftet, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/bauhof-mitarbeiter-soll-eine-million-euro-aus-parkuhren-gestohlen-haben-69247e13eb937070084a100d"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Million Euro aus Parkuhren der Stadt gestohlen<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben soll. Nun stehen fünf weitere Mitarbeiter der Verkehrsüberwachung im Fokus. Zuerst hatte die „Allgäuer Zeitung“ über den Skandal in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sollen einander vor Strafzetteln geschützt haben – durch heimliche Absprachen. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen sie verabredet haben, bei Parkverstößen ihrer Kollegen „von der Verhängung eines Verwarnungsgeldes zugunsten des jeweils anderen abzusehen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist nicht alles. Ein leitender Angestellter (35) soll in 36 Fällen digitale Bußgeldakten gelöscht haben. Der Vorwurf: Rechtsbeugung! Gegen ihn wurde ein Haftbefehl erlassen, aber unter Auflagen außer Vollzug gesetzt. Die Kripo durchsuchte Büros der Stadtverwaltung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzert-Flirt bricht Schweigen:Was macht eigentlich der Kiss-Cam-CEO?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiss-cam-skandal-erschuettert-ceo-tritt-zurueck-69447293c98df46cf8521d47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69447293c98df46cf8521d47/9e440b8d59a87ce6485dd9a029df9dc0,1e1fe46c?w=656" alt="Konzert-Flirt bricht Schweigen:Was macht eigentlich der Kiss-Cam-CEO?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Ein paar Tequila-Drinks, ein Flirt, ein Tanz beim Coldplay-Konzert – und dann dieser verhängnisvolle Moment auf der Leinwand: Die „Kiss Cam“ zeigt einen Mann und eine Frau, eigentlich nichts Ungewöhnliches. Wäre er nicht verheiratet – und ihr Chef. Minuten später geht das Video viral. Aus einem privaten Fehltritt wird ein globaler Skandal. Jetzt hat SIE sich erstmals öffentlich geäußert – und was macht ER?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann auf der Leinwand: Andy Byron, damals CEO des Datenunternehmens Astronomer, Familienvater, angesehen in der Tech-Szene. Die Frau an seiner Seite: Kristin Cabot, seine Personalchefin. Beide bis zu diesem Abend völlig unbekannt – und dann plötzlich auf Millionen Smartphones weltweit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trotz massiver Kritik hat er sein „Kiss Cam“-Konzept bei seinen Konzerten verteidigt: Coldplay-Sänger Chris Martin (48)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Byron auf Anfrage schweigt, hat Cabot nun erstmals ihr Schweigen gebrochen und der „New York Times“ von jenem 16. Juli erzählt – dem Abend, der ihr Leben vollständig auf den Kopf stellte. Auf dem Coldplay-Konzert in Boston filmte die Kiss Cam die beiden in einem Moment vertrauter Nähe. Cabot sagt heute: Es sei lediglich ein harmloser Flirt gewesen. Für den Rest der Welt sah es anders aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit einem Licht-Gadget ein</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/fb602fc52d4c3ed90d4a52dff17d95dd,315c54e5?w=320" alt="BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit einem Licht-Gadget ein" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel-Debatte läuft:Jetzt geht es für Merz und die Ukraine um alles!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/entscheidende-eu-gipfel-debatte-laeuft-jetzt-geht-es-fuer-merz-und-die-ukraine-um-alles-69443d9142384d8f982df84f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443d9142384d8f982df84f/bafc7ca234565b74eb69680475a4b9e0,27b2874f?w=320" alt="EU-Gipfel-Debatte läuft:Jetzt geht es für Merz und die Ukraine um alles!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>„Crunchtime“ heißen Momente wie dieser auf Englisch …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Monatelang wurde über den EU-Plan zur künftigen Unterstützung der Ukraine gegen Russlands Invasion diskutiert. Die Entscheidung darüber, ob dafür eingefrorene Russen-Milliarden verwendet werden, wie Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67) trotz vielfacher Bedenken vorgeschlagen haben, fällt JETZT, in diesen Minuten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen haben die 27 EU-Staats- und Regierungschefs nun tatsächlich die Beratungen zur künftigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Finanzierung aufgenommen. Parallel wird das Abendessen serviert: Roggenbrot mit geräuchertem Fisch und Schalentieren, Schweinelende mit Grieben, Milchreis mit Mandeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor war das Thema gleich zweimal auf der Tagesordnung um Stunden nach hinten gerückt. Denn: Trotz etlicher Gespräche war immer noch kein Durchbruch in Sicht. Dabei hatte die Bundesregierung noch zur Mittagszeit Optimismus verbreitet: Es gebe „Bewegung in die richtige Richtung“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/team-merz-bewegung-in-die-richtige-richtung-6943dcb73b6ec42d15041f2b" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->sagte ein hoher deutscher Regierungsvertreter zu BILD.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:07:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>