<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glätte-Alarm in Hamburg: Winterdienst seit Mitternacht im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/glaette-alarm-in-hamburg-winterdienst-seit-mitternacht-im-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/winterdienst-388890638-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=726px%2C126px%2C1372px%2C1373px&webp=1" alt="Glätte-Alarm in Hamburg: Winterdienst seit Mitternacht im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterdienst in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Glatte Straßen, eisige Wege: Seit Mitternacht ist Hamburgs Winterdienst mit Hunderten Kräften im Dauereinsatz – dennoch bleibt es gefährlich.</strong></p><p>Seit kurz vor Mitternacht ist der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg (SRH) im Volleinsatz. 728 Einsatzkräfte und rund 360 Fahrzeuge streuen Hauptverkehrsstraßen, Buslinien, wichtige Verbindungsstrecken sowie ausgewählte Radwege, Bushaltestellen und Fußgängerüberwege. Grund sind überfrierende Nässe und in den frühen Morgenstunden erwarteter Niesel-, Eisregen oder leichter Schneefall.</p><p>Trotz des Großeinsatzes warnt die SRH: Es kann weiterhin glatt sein. Verkehrsteilnehmende sollen besonders vorsichtig unterwegs sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anfahrt, Verpflegung, Wetter – was Besucher der Silvesterparty wissen sollten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anfahrt-verpflegung-wetter-was-besucher-der-silvesterparty-wissen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Anfahrt, Verpflegung, Wetter – was Besucher der Silvesterparty wissen sollten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Feuerwerk über der Elbe und Musik mit Blick auf den Hafen: Die große ZDF-Silvesterparty findet in diesem Jahr am Westfield Shopping Center in der HafenCity statt – rund sechs Stunden Open-Air-Programm mit bekannten Live-Acts, moderiert von Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner</strong>. <strong>Der Einlass öffnet am 31. Dezember um 18 Uhr, die Party beginnt um 20.15 Uhr – und ist nicht ausverkauft: Es gibt noch Karten ab 49 Euro. Die MOPO hat für Sie die wichtigsten Informationen zu Einlass, Wetter, Tickets, Anreise und Verpflegung zusammengefasst.</strong></p><p>Stürmische Böen und Minusgrade: Der Wetterdienst sagt für den Jahreswechsel in Hamburg raue Bedingungen voraus – besonders am Wasser. Die Veranstalter geben jedoch Entwarnung. Gegenüber der MOPO erklärt Veranstalter Oliver Schütte: „Aktuell gibt es nach den bestehenden Wetterprognosen keinerlei Abweichungen im geplanten Programmablauf. Alles ist auf die bisher erwartete Wetterlage ausgelegt.”</p><p>Sollte es dennoch zu kurzfristigen Anpassungen kommen, informieren die Veranstalter über ihre offiziellen Social-Media-Kanäle. Die Silvesterfeier findet als Open-Air-Event statt, Überdachungen gibt es nicht, das Mitbringen von Schirmen ist verboten. „Unsere Gäste tanzen, trinken und essen sich warm“, sagt Schütte. Sein Rat: wetterfeste Kleidung tragen – idealerweise windabweisend. Für mögliche Glätte ist ebenfalls vorgesorgt: Ein Winterdienst steht bereit und streut bei Bedarf das Gelände.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Verkehrstote in Hamburg – Radfahrer besonders gefährdet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/21-verkehrstote-in-hamburg-radfahrer-besonders-gefaehrdet-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528032477.jpg?resize=300%2C300&crop=982px%2C922px%2C5204px%2C5211px&webp=1" alt="21 Verkehrstote in Hamburg – Radfahrer besonders gefährdet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weiße Ghostbikes erinnern an tödliche Radunfälle und sollen am Unfallort als Mahnmal dienen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Die Zahl der Verkehrstoten ist in Hamburg insgesamt gesunken. Besonders viele Opfer gab es jedoch unter Rad- und Pedelecfahrern.</strong></p><p>Bei Verkehrsunfällen in Hamburg sind 2025 insgesamt 21 Menschen ums Leben gekommen – deutlich weniger als im Vorjahr. Darunter waren überproportional viele Fahrrad- und Pedelecfahrer, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-elf-tote-radfahrer-dieses-jahr-cdu-verlangt-massnahmen-gegen-dooring-unfaelle">2025 sind bisher elf von ihnen auf Hamburgs Straßen gestorben</a>, teilte die Hamburger Polizei mit. Außerdem starben zwei Autofahrer und fünf Motorradfahrer bei Unfällen in der Hansestadt. Zuerst hatte das „Hamburger Abendblatt“ berichtet.</p><p>Im Vergleich zum Vorjahr sind damit deutlich weniger Menschen im Hamburger Straßenverkehr ums Leben gekommen. 2024 zählte die Polizei noch 38 Verkehrstote. Vor allem unter den Fußgängerinnen und Fußgängern ist die Zahl der Toten deutlich zurückgegangen, 2024 kamen 14 von ihnen ums Leben, in diesem Jahr drei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>