<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Generalstaatsanwalt sprach mit BILD:„Felix Baumgartner starb beim Aufprall“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/felix-baumgartner-verunglueckt-in-italien-ermittlungen-laufen-687e3f706696f36098c328d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e3f706696f36098c328d7/a97fd205bb88e9cb6fdb48c94b67d88e,37245917?w=992" alt="Generalstaatsanwalt sprach mit BILD:„Felix Baumgartner starb beim Aufprall“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Felix Baumgartner (†56) suchte das Abenteuer, die Höhe, den Nervenkitzel – ob beim Fallschirmspringen, Basejumping oder zuletzt beim Paragliding. Es waren die Grenzen des Möglichen, die ihn faszinierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt verunglückte der österreichische Extremsportler bei einem Paragliding-Flug in Italien. Was in der Luft geschah, wird nun untersucht. BILD sprach exklusiv mit dem ermittelnden Generalstaatsanwalt. Lesen Sie seine Erkenntnisse und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht enthüllt brisante Details:Trump schmiss Kalendergirl-Party nur für Epstein und sich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-epstein-bizarre-enthuellungen-ueber-privatparty-mit-kalender-girls-687e699e8598e36a33a8c56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e699e8598e36a33a8c570/7b03b8d6d0e1896dcb049c790332a646,110a8795?w=992" alt="Bericht enthüllt brisante Details:Trump schmiss Kalendergirl-Party nur für Epstein und sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Holt Donald Trump die Freundschaft zu Sexverbrecher Jeffrey Epstein (†66) doch noch ein? Immer mehr Enthüllungen sprechen dafür. So berichtet die „New York Times“ (NYT), Trump habe 1992 für seinen Kumpel einen „Kalendergirl-Wettbewerb“ im Resort Mar-a-Lago abgehalten. Bizarr: Epstein war der einzige männliche Gast! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Organisator George Houraney erinnerte sich laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/07/19/us/politics/inside-trump-epstein-friendship.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->NYT<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Gespräch 2019 an das Event: Er habe zu Donald gesagt: „Das ist doch eine Party für VIPs – und jetzt sagst Du, nur Du und Jeffrey?“ Offenbar hatte der Geschäftsmann schon damals eine schlechte Meinung von Epstein. „Hör zu, Donald“, habe er zu Trump gesagt. „Ich kenne Jeff sehr gut, ich kann nicht zulassen, dass er junge Mädchen anbaggert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„Fake News“, „Bullshit“, ein riesiger „Schwindel“: Das Weiße Haus schäumt!</p><p class="teaser__text">Es ist eine juristische Breitseite, wie sie selbst für Donald Trump (79) ungewöhnlich ist!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich finde das so widerlich“:Jimi Blue Ochsenknecht geht auf „Richter Gnadenlos“ los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/villa-der-versuchung-jimi-blue-ochsenknecht-geht-auf-richter-gnadenlos-los-687e32bee3080c1c1f38253b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e32bee3080c1c1f38253c/e21506cf5b43d8ec066b83e19a1ea7ac,2f3f199f?w=576" alt="„Ich finde das so widerlich“:Jimi Blue Ochsenknecht geht auf „Richter Gnadenlos“ los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Thailand –<!--]--><!--[--><b> Zoff in der „Villa der Versuchung“! Erst gehen Ex-GNTM-Model Sara Kulka und „Richter Gnadenlos“ Ronald Schill in Folge 3 am Pool aufeinander los. Dann grätscht auch noch Jimi Blue Ochsenknecht dazwischen und schreit sich plötzlich ebenfalls mit Schill an.  Ochsenknecht drehte die TV-Show in Thailand, bevor er kurze Zeit später in U-Haft landete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Villa-Bewohner haben immer noch schlechte Laune. Der Gesamtgewinn von eigentlich 250.000 Euro schrumpft zusehends weiter. Statt kostenloser „Menüs“ wie pürierte Pizza zu sich zu nehmen, schnappen sich einige Promis lieber teure Snacks und Drinks, deren Preis gnadenlos vom Gesamtgewinn des zukünftigen Siegers abgeht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jimi Blue Ochsenknecht ist wieder auf freiem Fuß. BILD weiß, wer die Kaution bezahlt hat.</p><p><!--[--><!--[-->Vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ronald-schill-ex-richter-im-portraet-alle-infos-79611898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ronald Schill<!--]--><!--]--></a><!--[--> schert sich um Kosten gar nicht: Statt auf einer unbequemen Luftmatratze zu nächtigen, schnappt er sich mal wieder den „Master Bedroom“ für schlappe 2000 Euro pro Nacht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen vor Parallelgesellschaften:Islam-Scharia schleicht sich in unsere Unis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/experten-warnen-scharia-schleicht-sich-in-unsere-hochschulen-687a31a93511bc17ac86ea5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a31a93511bc17ac86ea5d/11132a2e4a6ebe69dfc4eaeed6bd043a,4faee9ce?w=656" alt="Experten warnen vor Parallelgesellschaften:Islam-Scharia schleicht sich in unsere Unis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Immer mehr deutsche Universitäten stoßen auf dubiose studentische Islam-Gruppen, die Uni-Räume und -ressourcen nutzen, um nach Scharia-Regel Allah zu preisen und dabei teils Salafisten zu Vorträgen einladen – unter strikter Geschlechtertrennung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prominentester Fall: die weltberühmte Berliner Uni-Klinik Charité. Die hat inzwischen der islamischen Studentengruppe MedIslam Collective sämtliche Aktivitäten auf dem Campus untersagt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auslöser: Vorträge der Islam-Aktivisten, die im Hörsaal der Charité unter Geschlechtertrennung stattfanden (Männer links, Frauen rechts). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gruppe selbst bestreitet, dass die Trennung bei Eingangs- oder Sitzwahl Vorschrift war, und hat eine Petition gegen die Uni-Leitung gestartet, um gegen angeblichen „antimuslimischen Rassismus“ und „strukturelle Diskriminierungen“ vorzugehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er spielte „Theo“:„Bill Cosby Show“-Star (54) im Urlaub ertrunken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/star-aus-bill-cosby-show-tragischer-tod-vor-costa-rica-687e859e6696f36098c32d30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e859e6696f36098c32d30/9e7e6df475b1e4d2e9c4463d8331c0fd,46112edf?w=320" alt="Er spielte „Theo“:„Bill Cosby Show“-Star (54) im Urlaub ertrunken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Er wirkte manchmal ein wenig schusselig auf dem Bildschirm und war doch eine herzensgute Seele in der Kult-Serie „Die Bill Cosby-Show“. Als „Theo“ spielte Malcolm-Jamal Warner den Sohn von „Dr. Cliff Huxtable“ (Bill Cosby) bis 1992. Nun starb er unter tragischen Umständen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Malcolm Jamal Warner war auch in den vergangenen Jahren als Schauspieler aktiv. Sein Privatleben schirmte der einstige Teenager-Star allerdings ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Zuschauer sahen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bill-cosby/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-38714612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geschichten der TV-Familie aus Brooklyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> im ZDF und bei ProSieben. Jetzt ist es laut dem US-Portal TMZ vor Costa Rica zu einem tragischen Zwischenfall gekommen. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/07/21/malcolm-jamal-warner-dead-cosby-show/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->US-Medien<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist Warner tot. Ertrunken im Meer. Eine Quelle aus dem Umfeld des Schauspielers bestätigte, dass der TV-Star im Familienurlaub gewesen und beim Schwimmen ertrunken sei, berichtet PEOPLE.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei aus Costa Rica teilte ABC News mit, dass Warner in der Nähe von Cocles ertrunken ist. Warner soll beim Baden von einer Strömung erfasst und am Sonntag tot aufgefunden worden sein. Offizielle Todesursache der Behörden vor Ort: Erstickungstod.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beifahrer war 15:13-Jähriger crasht Audi nach Verfolgungsjagd mit Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/stuttgart-teenager-crasht-audi-nach-polizei-verfolgung-687ef60ae3080c1c1f382daf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687ef60ae3080c1c1f382daf/52615f1cecd80ee3fc8f2cd48f70c5dd,a356669a?w=320" alt="Beifahrer war 15:13-Jähriger crasht Audi nach Verfolgungsjagd mit Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Der Audi war dann doch eine Nummer zu groß. Ein 13-Jähriger schrottete nach einer wilden Verfolgungsjagd mit mehreren Polizeiautos in Ditzingen bei Stuttgart seinen Fluchtwagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer Streife war der blaue Kombi nach Mitternacht in Stuttgart aufgefallen. Der Teenager am Steuer und sein Beifahrer (15) waren augenscheinlich zu jung zum Autofahren. Die Beamten schalteten Blaulicht und Sirene an, wollte den Audi stoppen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutscher campt illegal auf Umgehungsstraße in Italien. Fotos gehen viral – 15.813 Likes.</p><p class="teaser__text">Anwohner wurden gewarnt, Fenster und Türen zu schließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männer schickten SMS: „Wir kommen heute Nacht noch mal vorbei“:Influencerin Carmushka in ihrem Haus bedroht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-carmushka-geschockt-sie-wurde-zu-hause-von-kammerjaegern-bedroht-687e0d238598e36a33a8bcd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e0d238598e36a33a8bcd9/12938a07e4ae46f43d5f0854375b28dd,b8177632?w=992" alt="Männer schickten SMS: „Wir kommen heute Nacht noch mal vorbei“:Influencerin Carmushka in ihrem Haus bedroht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich fühle mich zu Hause gerade überhaupt nicht sicher“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagt Influencerin Carmen Kroll alias Carmushka gerade sichtlich mitgenommen zu ihren 1,2 Millionen Instagram-Fans. Sie: „Ich bin noch immer ziemlich durcheinander und psychisch angeschlagen.“ Denn: Die Influencerin und zweifache Mutter wurde laut eigener Aussage in ihren eigenen vier Wänden von zwei Männern bedroht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es dazu kam, dass die Männer im Haus von Carmen waren. So eskalierte die Situation dann – und so wurden Carmen und ihre zwei Töchter dann bedroht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zielzahl: 40.000 in diesem Jahr:Minister-Rüffel für Berlins Massen-Einbürgerung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alexander-dobrindt-rueffel-fuer-massen-einbuergerung-in-berlin-687e20f76696f36098c32616</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e20f76696f36098c32617/0aea40b1cb638440f0dad2f9fce8f002,f7b7dbc0?w=576" alt="Zielzahl: 40.000 in diesem Jahr:Minister-Rüffel für Berlins Massen-Einbürgerung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Hauptstadt will in diesem Jahr die Rekordzahl von 40.000 Ausländern einbürgern – ein umstrittenes Ziel, das nun auch die Bundesregierung auf den Plan ruft. Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) sagte zu BILD, „die Genauigkeit der Prüfung“ könne bei Einbürgerungsverfahren „der einzige Maßstab sein und nicht eine vermeintliche Quotenerreichung“. Minister-Rüffel für die Berliner!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Eine Einbürgerung setzt voraus, dass der Antragsteller sich zur freiheitlichen demokratischen Grundordnung bekennt und erklärt, dass er keine verfassungsfeindlichen Bestrebungen verfolgt. Jeder Antragsteller muss sich zur besonderen historischen Verantwortung insbesondere für den Schutz jüdischen Lebens bekennen. Ich kann mir schlecht vorstellen, dass das ohne persönliche Vorsprache funktioniert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Immer mehr Einbürgerungen in Deutschland: Die Union kritisiert Verfahren und Ziele scharf.</p><p class="teaser__text">Die Turbo-Einbürgerung von Migranten in Berlin sorgt für Diskussion.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht nicht um Woltemade:30-Millionen-Transferstau beim VfB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-quartett-vor-dem-abschied-aber-der-30-mio-stau-des-vfb-687e4cdb6696f36098c329b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e4cdb6696f36098c329b2/484503242cb12c20aea8ae10aa2383ed,cfd44d6e?w=576" alt="Es geht nicht um Woltemade:30-Millionen-Transferstau beim VfB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stuttgart steckt im Transfer-Stau!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Deals mit Routinier Lorenz Assignon (25) und den Talenten Noah Darvich (18) und Lazar Jovanovic (18) ist auf der Zugangsseite beim VfB Stuttgart zuletzt wenig passiert. Auch, weil Stuttgart ein 30-Millionen-Euro-Quartett noch nicht loswird – und damit die Kohle für Neuzugänge fehlt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welche möglichen Abgänge es geht und wer wie viel Geld einbringen könnte – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falls der Liverpool-Star nicht kommt:Ist ER Bayerns Alternative zu Diaz?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ist-er-bayerns-alternative-zu-luis-diaz-687e164f6696f36098c324e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e164f6696f36098c324e6/e46ecbee38e394f5583e9d582793c049,a3f6df3?w=656" alt="Falls der Liverpool-Star nicht kommt:Ist ER Bayerns Alternative zu Diaz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern möchte Luis Diaz (28) im Sommer unbedingt verpflichten. Aktuell ist der Liverpool-Star allerdings 9.000 Kilometer entfernt von München.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte der Deal am Ende noch scheitern, sollen die Bosse um Sportvorstand Max Eberl (51) einen Franzosen als Alternative auf dem Zettel haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen interessanten Spieler aus Frankreich es sich handelt, lesen Sie mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Dazu gibt es die Details und Hintergründe zum Flügel-Poker beim FC Bayern.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist ja auch ganz schön hier ...:Deutscher zeltet in Italien auf Pannenstreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-italien-deutscher-zeltet-direkt-auf-pannenstreifen-687e031d8598e36a33a8bbda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e031d8598e36a33a8bbdb/907ed28351830a1a5040462af2513637,f9a276e0?w=320" alt="Ist ja auch ganz schön hier ...:Deutscher zeltet in Italien auf Pannenstreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brescia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Das ist NICHT erlaubt. Auch nicht in Italien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein deutscher Urlauber aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat auf dem Randstreifen einer großen Umgehungsstraße in der norditalienischen Lombardei einfach sein Auto abgestellt und dahinter sein Zelt aufgebaut. Offenbar hatte er am linken Hinterrad einen Platten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das berichtet das Online-Portal „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/orgoglio_bresciano/?hl=de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Orgoglio Bresciano</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ auf Instagram unter der Überschrift: „Surreale Szene auf der Straße nach Val Sabbia. Deutsche kampierten in einer Umgehungsstraße in der Nähe von Barghe.“ Um dann noch darauf hinzuweisen: „Keine KI, pure Realität.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Nummernschild zeigt, dass der Fahrer offenbar aus Rheinland-Pfalz kommt. Was ihn dazu bewogen hat, auf der viel befahrenen Straße in der Nähe des Gardasees anzuhalten und zu zelten, ist unklar – vermutlich ein platter Hinterreifen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lecker und gesund:Sechs Frühstücks-Ideen zum Abnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/gesundes-fruehstueck-leckeres-was-beim-abnehmen-hilft-687e36a2e3080c1c1f382597</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e36a2e3080c1c1f382597/2114412245d6731f62ec9d1bf7ca2ad1,a1c19ce0?w=320" alt="Lecker und gesund:Sechs Frühstücks-Ideen zum Abnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer Gewicht verlieren möchte, für den ist ein gesundes Frühstück wichtig. Und das sollte im besten Fall aus einem Mix aus hochwertigem Eiweiß, gesunden Fetten und komplexen Kohlenhydraten bestehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt sechs einfache Frühstücksrezepte, die lecker sind und beim Abnehmen helfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders für Personen, die morgens in Eile sind, eignen sich selbst gemachte Smoothies hervorragend. Denn sie liefern schnell viele Vitamine und Mineralstoffe und können unterwegs getrunken werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Achtung: Nicht zu viel Obst mit hohem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/von-diabetes-bis-schlaganfall-so-schaedlich-ist-zucker-fuer-die-leber-67f50b0838c3276cfc916358"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fruktosegehalt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu verwenden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rumäne sollte ausgeliefert werden:Dieser Verbrecher (26) türmte aus dem Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/rumaene-sollte-abgeschoben-werden-verbrecher-fluechtet-aus-gericht-687e1ad5e3080c1c1f382320</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e1ad5e3080c1c1f382321/a9392c2176d9420933728a327ec7ccf5,7553e7a?w=992" alt="Rumäne sollte ausgeliefert werden:Dieser Verbrecher (26) türmte aus dem Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Bei seiner erkennungsdienstlichen Behandlung hatte er ein Grinsen im Gesicht, jetzt sucht ihn die Polizei mit den dabei entstandenen Fotos. Denn: Dem verurteilten Verbrecher (26) ist die Flucht gelungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Großeinsatz am Montag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit Hubschrauber, Spürhunden und mehr als 100 Beamten durchsuchte die Polizei eine Kleingartenanlage, Innenhöfe, Geschäfte, Treppenhäuser, Keller und Garagen im Stadtteil Oberbilk. Der Grund: Aus dem nahen Amtsgericht war ein Knacki geflüchtet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Spürhunden durchkämmt die Polizei den Düsseldorfer Stadtteil Oberbilk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der wegen schweren Bandendiebstahls in der Düsseldorfer JVA in Haft sitzende 26-jährige Rumäne hatte nach derzeitigen Stand der Ermittlungen am Montag einen Termin bei seiner Anwältin, war dabei nicht gefesselt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>