<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Huch, wie kommt er denn dahin? Mann mit Auto im Treppenviertel eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-strandet-in-blankenese-mit-dem-auto-auf-einer-treppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251119-tvnk-hh-auto-treppe-1mp400-01-00-04standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C106px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Huch, wie kommt er denn dahin? Mann mit Auto im Treppenviertel eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen verkantete sich auf einer Treppe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Kurioser Zwischenfall im Treppenviertel: Ein älterer Mann hatte sich am Mittwochabend mit seinem Auto auf einer Treppe verkantet – und musste abgeschleppt werden.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 19.50 Uhr zur Straße Baurs Park gerufen, weil ein älterer Autofahrer auf der Treppe festhing und nicht mehr vor oder zurückkam, so ein Sprecher des Lagezentrums. Wie genau er in dieser misslichen Lage landete, ist unklar.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-um-neue-oper-nur-eine-kopie-jetzt-spricht-der-star-architekt/">Aufregung um neue Kühne-Oper: Nur eine Kopie? Jetzt spricht der Star-Architekt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 07:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2300 Wohnungen im Grünen: Schick, autoarm – und für alle was dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/2300-wohnungen-am-stadtrand-start-fuer-eins-der-groessten-hamburger-neubaugebiete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/5829-iba-fischbeker-reethen-b-251009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=757px%2C321px%2C1318px%2C1317px&webp=1" alt="2300 Wohnungen im Grünen: Schick, autoarm – und für alle was dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll es im Neubaugebiet Fischbeker Reethen einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IBA Hamburg</span></p><p><b>Mit großer Verzögerung kann es endlich losgehen: 2300 Wohnungen plus Gewerbe sollen an der Stadtgrenze zu Neu Wulmstorf entstehen. Wo noch Bauzäune das Gebiet nördlich der Cuxhavener Straße umgeben, rollen bald die Bagger, um die Baustraßen vorzubereiten. Kurios: Bevor Häuser, Quartiersgaragen, Läden und Restaurants entstehen, wird ein ganz anderes großes Bauwerk realisiert, das normalerweise erst später gebraucht wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gruppe reißt Hertha-Fans die Schals ab – „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gruppe-reisst-hertha-fans-die-schals-ab-27-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hertha-bsc-fans-schals-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gruppe reißt Hertha-Fans die Schals ab – „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus Angst vor Schlägen überließen die Hertha-Fans den Männern ihre Schals. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Daniel Karmann</span></p><p><strong>Mitten am Tag auf St. Pauli: Eine Gruppe Männer soll drei Fußball-Fans von Hertha BSC bedroht haben – mit dem Spruch „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“. Die Fans gaben ihre Schals heraus. Jetzt steht einer der mutmaßlichen Angreifer vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 27-Jährigen gemeinschaftliche räuberische Erpressung vor. Er soll am 10. März 2024 gegen Mittag zusammen mit drei bislang unbekannten Komplizen auf der Hein-Hoyer-Straße auf St. Pauli drei Männer angesprochen haben, die Fan-Schals des Berliner Fußballvereins Hertha BSC trugen. An jenem Tag war der Verein anlässlich einer Partie in der zweiten Liga zu Gast am Millerntor.</p><p>Laut Anklage legten sich der Mann und seine Begleiter erst Quarzhandschuhe an – Handschuhe mit harten Verstärkungen, wie sie oft bei Schlägereien benutzt werden – und forderten die Herausgabe der Fanutensilien.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>