<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horst Linnemann (28) verschwand 2014:Kripo sucht Leiche von ermordetem Arzt-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/horst-linnemann-verschwand-2014-kripo-sucht-leiche-von-arzt-sohn-6981d8e948913c2281393e1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981d8e948913c2281393e1f/95e79379403c9464fbc1597b230191a3,3a9a6253?w=992" alt="Horst Linnemann (28) verschwand 2014:Kripo sucht Leiche von ermordetem Arzt-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fall des verschwundenen Arzt-Sohns Horst Georg Linnemann sorgt seit Jahren für Rätsel. Im Dezember 2014 verschwand der 28-Jährige spurlos, die Polizei geht davon aus, dass er ermordet wurde. Und jetzt gibt es neue Entwicklungen: Die Cold Case Unit vom LKA durchkämmt ein Waldstück nahe Neumünster in der Hoffnung, endlich die sterblichen Überreste zu finden. Was führte die Ermittler zu diesem Ort und welche neuen Erkenntnisse gibt es? Erfahren Sie alles über die spannenden Wendungen in diesem mysteriösen Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum Epstein-Skandal:Mette-Marit kann nicht mehr Königin werden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kommentar-zum-epstein-skandal-mette-marit-kann-nicht-mehr-koenigin-werden-69820ee606b45afdb339c104</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69820ee606b45afdb339c105/a83412aedc68c97a93ca48577e7a7d7b,b577f580?w=992" alt="Kommentar zum Epstein-Skandal:Mette-Marit kann nicht mehr Königin werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rechtlich darf Mette-Marit (52) Königin werden. Doch moralisch wird es schwer, das noch zu erklären. Der Strafprozess gegen ihren Sohn Marius (29) ist tragisch. Aber nachvollziehbar. Eine Mutter liebt. Eine Mutter schützt. Eine Mutter sieht manchmal zu lange weg. Das ist menschlich. Doch die Sache mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mails-von-mette-marit-an-epstein-aufgetaucht-paris-ist-gut-fuer-untreue-697f006efa531953d5217adf"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jeffrey Epstein</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (†66) wiegt schwerer. Nicht juristisch. Aber moralisch. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kronprinzessin Mette-Marit (damals 42) von Norwegen und ihr Sohn Marius Borg Høiby (damals 20) 2015 zusammen bei einem Event in Oslo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über Jahre war da Kontakt. Treffen, Nachrichten, Verbindungen. Erst spät die Einsicht: ein Fehler. „Peinlich“, sagte Mette-Marit. Das klingt nach Verlegenheit, nicht nach Verantwortung. Wer einmal auf dem Thron sitzt, trägt nicht nur Krone. Sondern auch Last.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war sie das Versprechen einer neuen Monarchie. Die Frau mit Geschichte. Der Prinz, der sie wollte. Das Kind vor der Ehe, offen angenommen. Norwegen sah Mut. Menschlichkeit. Moderne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wagen von Regionalbahn gerammt:Autofahrer (23) stirbt auf Bahnübergang</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zug-rammt-auto-autofahrer-23-stirbt-auf-bahnuebergang-6982d20748913c2281394c00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982d20748913c2281394c01/3aeef76fd37c889a6f28f00fc3c2c9e8,4050ff7?w=576" alt="Wagen von Regionalbahn gerammt:Autofahrer (23) stirbt auf Bahnübergang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mengen-Ennetach (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Eine Regionalbahn raste am späten Dienstagabend auf einem Bahnübergang in ein Auto – und zerstörte es komplett. Der 23-jährige Autofahrer starb noch an der Unfallstelle. Die Lokführerin wurde verletzt. Kurz nach 21.30 Uhr wollte der junge Mann mit seinem Wagen den beschrankten Bahnübergang in der Scheerer Straße überqueren. Doch genau in diesem Moment näherte sich die Regionalbahn von Sigmaringen nach Ulm. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Zug</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erfasste das Fahrzeug mit voller Wucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bahn kam erst rund 400 Meter nach dem Bahnübergang zum Stehen. Die Lokführerin erlitt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Rettungsdienst brachte sie in ein Krankenhaus. Acht Fahrgäste befanden sich außerdem in der Regionalbahn – sie blieben körperlich unverletzt, bestätigte ein Polizeisprecher in der Nacht. Rettungskräfte betreuten die Betroffenen vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Mädchen wurde in Niedersachsen von einem Zug erfasst und schwer verletzt.</p><p><!--[--><!--[-->Die Strecke zwischen Sigmaringen und Mengen musste für mehrere Stunden gesperrt werden. Den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachschaden<!--]--><!--]--></a><!--[--> an den Fahrzeugen und der Bahneinrichtung schätzt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf rund 100.000 Euro. Die Verkehrspolizei Sigmaringen ermittelt jetzt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallursache<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hessen, Niedersachsen, Bremen:Viele Schulausfälle wegen Schnee und Glätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter-schulausfaelle-wegen-schnee-und-glaette-in-bremen-hessen-und-niedersachsen-6982df1048913c2281394c61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982df1048913c2281394c61/4e784633a53a31fa99bd4704c0b09a39,b4e16eaa?w=656" alt="Hessen, Niedersachsen, Bremen:Viele Schulausfälle wegen Schnee und Glätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen/Hannover – <!--]--><!--[--><b>Der Winter hält weite Teile Deutschlands weiter fest im Griff. Vor allem im Norden und Osten ist aktuell mit Glatteis und Schnee zu rechnen. Das führt im Nordwesten erneut zu Schulausfällen. In Bremen und Bremerhaven stellen die Schulen auf Distanzunterricht um, wie die Bildungsbehörde mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kündigten mehrere Landkreise und kreisfreie Städte an, dass die Schülerinnen und Schüler heute zu Hause bleiben sollen. Noch bis Vormittag muss in Bremen und in weiten Teilen Niedersachsens mit glatten Straßen und Wegen gerechnet werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Landkreis Ammerland, Landkreis Aurich, Landkreis Cloppenburg, Landkreis Cuxhaven, Landkreis Diepholz, Landkreis Friesland, Landkreis Hameln-Pyrmont, Landkreis Hildesheim, Landkreis Leer, Landkreis Nienburg, Landkreis und Stadt Oldenburg, Landkreis und Stadt Osnabrück, Landkreis Osterholz, Landkreis Schaumburg, Landkreis Vechta, Landkreis Verden, Landkreis Wesermarsch, Landkreis Wittmund, Region und Stadt Hannover, Grafschaft Bentheim, Stadt Delmenhorst, Stadt Emden, Stadt Wilhelmshaven.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Expertin über Winterkrieg:Darum bewirken Putins Bomben genau das Gegenteil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/winterkrieg-in-der-ukraine-darum-bewirken-putins-bomben-das-gegenteil-6982a69ef0e62064809e3e7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982a69ef0e62064809e3e7b/4aa84bbcea212911aae8a596f5480b70,d576eb3e?w=320" alt="Expertin über Winterkrieg:Darum bewirken Putins Bomben genau das Gegenteil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stärkste Emotionen gegen brutalsten Terror! Bei Markus Lanz (56) haben Experten erschütternde Erklärungen für den tapferen Kampf der ukrainischen Zivilbevölkerung gegen die verheerenden Bombenangriffe bei 20 Grad minus geliefert. Die „Zeit“-Journalistin Olivia Kortas (31) auf den Punkt: „Aus meinen Gesprächen, egal ob mit Tech-Entwicklern oder mit alten Frauen, die irgendwo in ihren Wohnungen feststecken, merke ich, dass das eher den Hass nochmal schürt, die Wut nochmal schürt und noch mal mehr Antrieb dazu gibt, weiterzumachen und auszuhalten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn, so die Journalistin über die angeblich sinkende Moral der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Das ist so eine Fehlannahme, die wir im Westen haben, aber auch in Russland. Die Leute sind natürlich müde, sie haben aber keine andere Wahl. Denn sie haben Verbindungen in die besetzten Gebiete und wissen ganz genau, welcher Terror dort passiert, welche Militarisierung der Jugend, und das ist sehr schmerzhaft. Es wäre eine sehr schmerzhafte Konzession, wenn man die Front einfriert und die Gebiete, die Russland besetzt hat, zunächst unter russischer Kontrolle lässt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu Gast bei Markus Lanz (56, v.l.n.r.): Katarina Barley (57, SPD), Vizepräsidentin des EU-Parlaments, Sicherheitsexpertin Claudia Major (50), Journalistin Mona Jaeger (39), Strategieberater Julius van de Laar (43) und „Zeit“-Korrespondentin Olivia Kortas (31) in Kiew<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kortas über den zähen Widerstand, besonders in der Hauptstadt: „Seit Anfang dieses Jahres ist Kiew eines der Hauptziele. Russland versucht, die Ukraine ins Unmenschliche zu bomben. In vielen Wohnungen hat es nur noch fünf Grad. Aber man sieht sehr viel Zusammenhalt, man hilft einander. Die Wasserversorgung ist teilweise unterbrochen, die Menschen haben meistens den ganzen Tag lang keinen Strom, und nachts nur ein paar Stunden. Viele wärmen die Matratze mit heißem Wasser in Flaschen. In den großen Wohnblöcken leben Hunderttausende, die kommen gar nicht mehr aus dem Haus, denn wenn man eine alte Frau ist oder kleine Kinder hat, kann man nicht mal eben aus dem 17. Stock nach unten gehen. Man hat im schlimmsten Fall kein Gas, kann nicht kochen, keinen Tee machen. Ich habe Freunde, die schlagen im Wohnzimmer Zelte auf, weil sich im Zelt die Luft einigermaßen aufwärmt. Trotzdem sind im Januar mehr Leute in die Ukraine zurückgekehrt als ausgereist, und auch in Kiew ist das so.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enthüllt!:Dieser England-Klub bietet Köln 30 Mio. für El Mala</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/enthuellt-dieser-england-klub-bietet-koeln-30-mio-fuer-el-mala-6981feca06b45afdb339bf8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981feca06b45afdb339bf8a/8c4936f3732c6b30b001c6686ad11c64,7c8f75b4?w=320" alt="Enthüllt!:Dieser England-Klub bietet Köln 30 Mio. für El Mala" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt müssen sie tapfer sein in Köln. Beim FC ist das erste offizielle Angebot für Shooting-Star Said El Mala eingegangen. Ein Premier-League-Klub bietet 30 Millionen Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD enthüllt alle Details: wie der FC damit umgeht, was El Mala geboten wird und wie der jetzt seine Karriere plant<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er musste sogar in die Notaufnahme:Hier knallt Gil Ofarim auf den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-sturz-auf-den-kopf-im-video-6982646af0e62064809e3cce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982646af0e62064809e3ccf/2fd266c51e6dab3d4a84c636cc525175,b5a2a922?w=992" alt="Er musste sogar in die Notaufnahme:Hier knallt Gil Ofarim auf den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er zeigte im Camp bislang keine Angst und sammelte die meisten Sterne. Doch an Tag 12 spielte all das keine Rolle mehr. Unfalldrama um Gil Ofarim (43)! Bei der Dschungelprüfung, die am Dienstag im TV gezeigt wurde, stürzte der Sänger so heftig, dass Einsatzkräfte eingreifen mussten. RTL brach die Prüfung ab. Ofarim wurde aus dem Camp direkt in ein Krankenhaus gefahren. Die Szene hier im Video schauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katastrophe vor griechischer Insel:Migrantenboot rammt Küstenwache – 15 Tote!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/migrantenboot-rammt-kuestenwache-14-tote-bei-schiffskollision-vor-griechischer-insel-69826a2bf0e62064809e3d42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69826a2bf0e62064809e3d43/6dfd9642ec1bbc19e8896e16c32620b8,546656e7?w=576" alt="Katastrophe vor griechischer Insel:Migrantenboot rammt Küstenwache – 15 Tote!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chios (Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Eine illegale Überfahrt endet in der Katastrophe: Vor der Küste der griechischen Insel Chios kollidierte am späten Dienstagabend ein Schnellboot voller Migranten mit einem Patrouillenboot der Küstenwache. Menschen stürzten ins Meer, mindestens 15 von ihnen starben, wie das Ministerium für Schifffahrt gegenüber BILD bestätigte. Dabei handelt es sich um elf Männer und vier Frauen. Viele weitere wurden verletzt, darunter auch 7 Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich vor der östlichen Ägäisinsel Chios. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlingsboot<!--]--><!--]--></a><!--[--> war aus der Türkei kommend in Richtung der Küste von Chios unterwegs. Ein Patrouillenboot der griechischen Küstenwache forderte es auf, den Kurs zu ändern. In der Folge kam es aus noch ungeklärter Ursache zu einer Kollision zwischen den beiden Booten, wobei mehrere Menschen ins Meer stürzten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Flüchtlingsboot kollidierte mit einem Schiff der Küstenwache<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang haben die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach BILD-Informationen 24 Migranten, darunter eine schwangere Frau, und zwei Beamte der Küstenwache ins örtliche Krankenhaus gebracht. Der Bürgermeister von Chios, Giannis Malafis, sagte gegenüber „Mega Channel“: „Im Moment sind alle Ärzte im Krankenhaus versammelt – jeder, der helfen kann, ist da. Es müssen Notoperationen durchgeführt werden. Wir haben bereits zwei Patienten identifiziert, die sofort operiert werden müssen, und wir versuchen, diese Situation so effektiv wie möglich zu bewältigen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bob-Weltmeisterin im Playboy:Vanessa Mark beim heißen Fotoshooting</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bob-weltmeisterin-im-playboy-vanessa-mark-beim-heissen-fotoshooting-6981de2348913c2281393ec7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981de2348913c2281393ec8/54b86bc06c2094caf0ec8b37e1644b3c,82b0f6af?w=576" alt="Bob-Weltmeisterin im Playboy:Vanessa Mark beim heißen Fotoshooting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bob-Weltmeisterin Vanessa Mark beim Fotoshooting für den aktuellen Playboy 03/26.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten analysieren:So gefährlich kann die AfD-Jugend der AfD werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/so-gefaehrlich-kann-die-afd-jugend-der-afd-werden-6981d6d348913c2281393dd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981d6d348913c2281393dda/9346f5f62b8199a540df9ff93708b8ea,5a62a902?w=320" alt="Experten analysieren:So gefährlich kann die AfD-Jugend der AfD werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuer Name, alte Radikalität: Die AfD-Jugendorganisation „Generation Deutschland“ sorgt mit verfassungsfeindlichen Ausfällen für Aufsehen und stellt die Mutterpartei vor große Herausforderungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie gefährlich die Parteijugend für die AfD werden könnte und warum Experten jetzt warnen – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100.000 in München erwartet:Mega-Demo gegen die Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-pahlavi-ruft-zur-mega-demo-gegen-mullah-regime-im-iran-auf-6982063b48913c228139435e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982063b48913c228139435e/6ddabf52e6c0660609519c6c29774efc,8a7bb6e9?w=320" alt="100.000 in München erwartet:Mega-Demo gegen die Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Sohn des letzten Schahs ruft zum Protest auf: Am 14. Februar sollen Iraner weltweit zu einem „Global Day of Action“ auf die Straße gehen, fordert Reza Pahlavi, Sohn von Mohammad Reza Pahlavi. In München fällt der Protest ausgerechnet auf das Wochenende der Münchner Sicherheitskonferenz (MSC). Die Polizei rechnet mit rund 100.000 Demonstranten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeitpunkt ist bewusst gewählt. Während sich in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staats- und Regierungsvertreter, Militärs und Diplomaten aus aller Welt treffen, soll der Ruf der iranischen Bevölkerung nicht überhört werden. Bayern wird zum zentralen Schauplatz des Aktionstages.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat die MSC Pahlavi als Gast eingeladen. Ein Polizist zu BILD: „Nach aktuellem Stand gehen wir davon aus, dass er auch als Redner auf der Demo auftreten wird. Die ganze Weltöffentlichkeit wird an diesem Wochenende auf München schauen.“ Nach BILD-Infos sollen während der MSC rund 6000 Polizisten eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Aufruf veröffentlichte Pahlavi auf X<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 07:02:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>