<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/traurige-nachricht-aus-muenchen-kessler-zwillinge-89-sind-tot-691b120458d2cfb625f5eca3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b120458d2cfb625f5eca4/b8330ec5f6d999ca98575524305708fc,8fe245ca?w=992" alt="Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünwald (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die berühmten Kessler-Zwillinge sind tot – und ein Land trauert! Nach BILD-Informationen starben die legendären Entertainerinnen in Grünwald bei München: Sie hatten sich dafür entschieden, gemeinsam aus dem Leben zu scheiden. Sie wollten nicht mehr leben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice und Ellen Kessler wurden am 20. August 1936 in Nerchau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geboren. Sie arbeiteten als international anerkannte Sängerinnen, Tänzerinnen, Schauspielerinnen und Entertainerinnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Jahr 1959: Ihre langen Beine im Strumpfhosen-Look machten die Zwillinge weltberühmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Leben unzertrennlich, im Tod für immer vereint. Bereits im April 2024 sagten die Show-Zwillinge gegenüber BILD: Sie möchten eines Tages in derselben Urne beerdigt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Zukunft des deutschen Fußballs:Hier kommt Klopp fürs Geheimtreffen an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-vorm-dfb-spiel-hier-kommt-klopp-fuers-geheimtreffen-in-leipzig-an-691b20fbd3e2064b66b4e780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b20fbd3e2064b66b4e781/33a8d1b13acc065951a875bdfb9bd052,917c4f79?w=992" alt="Es geht um die Zukunft des deutschen Fußballs:Hier kommt Klopp fürs Geheimtreffen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einst sollte er selbst Bundestrainer werden, lehnte 2023 aber ab. Heute Abend (20.45 Uhr/live ZDF) drückt Jürgen Klopp (58) auf der Tribüne die Daumen, wenn die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Elf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> das Ticket für die WM im kommenden Jahr lösen will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen schaut der globale Fußball-Chef von Red Bull am Abend das letzte Quali-Spiel gegen die Slowakei live im Stadion. Am Mittag landete er in Leipzig, checkte dann ins Hotel „Steigenberger“ in der Innenstadt ein. Lässig mit Schiebermütze und dickem Steppmantel. Um 13 Uhr ging es für ihn weiter zum Trainingsgelände von RB Leipzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dort findet am Nachmittag ein Meeting der im Oktober von der Deutschen Fußball Liga (DFL) ins Leben gerufenen Expertengruppe statt, die sich mit der Zukunft des deutschen Fußballs beschäftigt und der unter anderem auch Klopp angehört. In dem Gremium werden Kompetenzen von Klubs, Liga und externen Fachleuten gebündelt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Krampf-Sieg (2:0) in Luxemburg stellen sich die deutschen Fans die Frage: Was passiert, wenn wir heute verlieren und nur Gr...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Sachsen:Knall! Rauch! Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/grosseinsatz-im-vogtland-knall-rauch-mysterioeses-flugobjekt-stuerzt-vom-himmel-691ac14a58d2cfb625f5e59a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac14a58d2cfb625f5e59b/7f11dfe8f1405a0a8c80d67aef1ca58a,84489be2?w=576" alt="Großeinsatz in Sachsen:Knall! Rauch! Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wohlbach (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Rätselhafte Szenen am Himmel über dem Vogtland! Mehrere Zeugen riefen am Sonntagabend die Polizei. Grund: Sie wollen ein mysteriöses Flugobjekt beobachtet haben, das plötzlich abgestürzt sein soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bisher nicht identifizierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-block-channels/ufo/ufo-sichtungen-fotos-videos-news-18842494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugobjekt<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll zwischen Schöneck und Plauen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vom Himmel gefallen sein. Laut Zeugen habe es einen Knall gegeben, anschließend habe das Flugobjekt geraucht. Vom Absturz soll es auch ein Video geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Retter beim UFO-Einsatz: Bis in den späten Abend hinein suchten sie nach dem Flugobjekt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Erstmeldung ging bei uns 16.30 Uhr ein. Ein Zeuge aus Gunzen hatte um 16.18 Uhr ein Flugobjekt gesehen, das abstürzte. Es gab auch Qualm und Geräusche“, sagte Christina Friedrich, Polizeisprecherin in Zwickau, zu BILD. Am Abend suchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Drohne, Hubschrauber und am Boden nach dem mysteriösen Objekt, fand jedoch nichts. Auch mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Bergwacht sowie eine Hundestaffel waren im Einsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugenie, Beatrice und ihre Nähe zu den Scheichs:Andrews Töchter in krumme Geschäfte verwickelt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-toechter-in-krumme-geschaefte-verwickelt-eugenie-beatrice-und-die-scheichs-691ac8b558d2cfb625f5e600</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac8b558d2cfb625f5e601/e0fba8dbe242b1143b435c4e25a88628,1aae40d5?w=656" alt="Eugenie, Beatrice und ihre Nähe zu den Scheichs:Andrews Töchter in krumme Geschäfte verwickelt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>König Charles III. kommt nicht zur Ruhe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon wieder belastet ein Skandal aus dem Umfeld seines Bruders Andrew das Königshaus. Diesmal geht es um dessen Töchter, Prinzessin Beatrice und Prinzessin Eugenie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Palast-Insider berichten von fragwürdigen Geldgeschäften im Nahen Osten und merkwürdigen Reaktionen, als ihre Finanzen überprüft werden sollten – die ganze Geschichte lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Betrug:Auf diese Netflix-Mail sollen Sie nicht klicken!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/netflix-auf-diese-email-sollten-sie-auf-keinen-fall-klicken-691b053d58d2cfb625f5eb1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b053d58d2cfb625f5eb1b/391e83bd6d15025b80790a59516fa120,84b12aae?w=320" alt="Achtung, Betrug:Auf diese Netflix-Mail sollen Sie nicht klicken!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-585"><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Abends streamen Sie gerade gemütlich den Lieblingsfilm – und plötzlich landet eine E-Mail im Postfach, die angeblich von Netflix stammt. Darin steht: Ihr Abo ist abgelaufen, jetzt schnell verlängern, für nur zwei Euro! Doch die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/digitale-welt/phishingradar/phishingradar-aktuelle-warnungen-6059" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Verbraucherzentrale Nordrhein-Westfalen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> warnt: Diese Nachricht ist eine Falle!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-585"><!--[--><!--[-->Viele Menschen erhalten derzeit solche gefälschten E-Mails. Die Absender geben sich als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus und wollen Sie zum Klicken verleiten. Ziel der Betrüger ist es, persönliche Daten und Zahlungsinformationen abzugreifen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die beliebtesten Filme und Serien bei Netflix vom 1. bis 8. November 2025.</p><p data-suggestion-id="suggestions-0-585"><!--[--><!--[-->Die gefälschten Mails wirken auf den ersten Blick überzeugend: Logo, Farben und Schreibstil erinnern an den Streamingdienst. Doch bei genauerem Hinsehen zeigen sich Unstimmigkeiten. Etwa fehlende persönliche Anrede, Tippfehler oder eine verdächtige Absenderadresse. Oft steht im Text, das Angebot gelte „nur für kurze Zeit“ – ein Trick, um Empfänger unter Druck zu setzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb am 8. November:„Polizeiruf 110“-Star Felix Eitner (†58) gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/felix-eitner-tv-ermittler-58-jaehrig-gestorben-691b27c05be12c0b0e0c30a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b27c05be12c0b0e0c30a7/cab3468d36c085bc6c8e025bbed9d13c,f7cb2450?w=320" alt="Er starb am 8. November:„Polizeiruf 110“-Star Felix Eitner (†58) gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Memmingen – <!--]--><!--[--><b>Der Schauspieler Felix Eitner ist tot. Er sei bereits am 8. November im Alter von 58 Jahren gestorben, bestätigte ein Mitarbeiter der ihn betreuenden ZAV-Künstlervermittlung am Montag in München gegenüber der Deutschen Presse-Agentur. Todesursache und -ort nannte er nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eitner, der im bayerischen Memmingen lebte, war vielen Zuschauern aus beliebten TV-Produktionen bekannt. Auch Serien wie „Der Bergdoktor“ oder „Schau ins Land“ zählten zu seinem Repertoire. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im April 2006 an der Seite von Uwe Steimle (damals 43), die beiden bildeten ein Ermittlerduo bei „Polizeiruf 110“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders populär wurde Eitner durch seine Rollen als Ermittler: Zwischen 2006 und 2009 spielte er im Schweriner „Polizeiruf 110“ den Kommissar Markus Tellheim, später war er von 2012 bis 2017 in der ARD-Vorabendserie „Alles Klara“ als Hauptkommissar Paul Kleinert zu sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strafbefehl gegen Nationalspieler:Ricken rief Völler wegen Adeyemi an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-ricken-rief-voeller-wegen-adeyemi-an-691b13acc7cd0ff6c6204630</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b13acc7cd0ff6c6204631/a265452721c249abda6b5e33332626f4,70cee76c?w=992" alt="Strafbefehl gegen Nationalspieler:Ricken rief Völler wegen Adeyemi an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mitten in die Vorbereitung für die wichtigen WM-Qualifikationsspiele gegen Luxemburg (2:0) und die Slowakei (20.45 Uhr/ZDF live) platzte die Nachricht, dass Dortmunds Karim Adeyemi (23) einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes erhielt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge dessen meldete sich BVB-Boss Lars Ricken (49) bei DFB-Sportdirektor Rudi Völler (65). Mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt wird’s laut über der Ostsee:Ami-Bomber donnern über Norddeutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-wirds-laut-ami-bomber-donnern-ueber-norddeutschland-691af39158d2cfb625f5e95c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691af39158d2cfb625f5e95d/d996a36ddef14c6bb3f9758df4fe3665,e4b2347b?w=576" alt="Jetzt wird’s laut über der Ostsee:Ami-Bomber donnern über Norddeutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rügen – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen krachen die mächtigen Triebwerke der US-Bomber vom Typ B-52 durch den Himmel über Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern. Die US-Luftwaffe übt wieder – und zwar mit ihren schwersten Geschützen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit bis zu 221 Tonnen Startgewicht, acht Triebwerken und einer Spannweite von 56 Metern sind die B-52 die wahren Monster am Himmel. Normalerweise kreisen sie über dem Pazifik oder in der Wüste Nevadas – jetzt fliegen sie über Rügen, Rostock und die Nordküste der Ostsee!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Kieler Nachrichten“ zuerst berichteten, sind die Kolosse seit Mittwoch täglich unterwegs. Ob und wie sie bewaffnet sind? Geheim!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest steht: Die Mission ist Teil der „Bomber Task Force Europe 26-1“ – einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/grossmanoever-in-hamburg-bundeswehr-trainiert-den-kriegsfall-68d4e7494a958e24fe6c14d5"><!-- --><!--[--><!--[-->Übungsserie<!--]--><!--]--></a><!--[--> der US Air Force, gestartet vom spanischen Stützpunkt Morón.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Den habe ich erst mal abgelegt“:Haftbefehls Frau trägt ihren Ehering nicht mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehls-ehefrau-nina-spricht-nach-netflix-doku-ich-glaube-alles-wird-wieder-gut-691a0b0b4c526e37b6e673b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a0b0b4c526e37b6e673b2/9d3e01e8279e45410a871478337fd9df,9e314024?w=576" alt="„Den habe ich erst mal abgelegt“:Haftbefehls Frau trägt ihren Ehering nicht mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Netflix-Film „Babo – die Haftbefehl-Story“ brennt das Netz. Fans, Kritiker, Neugierige sprechen über Rapper Haftbefehl alias Aykut Anhan und seine jahrelange Drogenhölle. Jetzt meldet sich seine Frau Nina Anhan im ersten TV-Interview nach der Doku zu Wort – und spricht offen über Liebe, Loyalität, Schmerz und Hoffnung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei „RTL Exclusiv“ sitzt die zweifache Mutter vor der Kamera, sichtlich gefasst, aber emotional ehrlich. „Heute geht’s nicht um deinen Mann, heute geht’s um dich“, sagt Moderatorin Frauke Ludowig (61) gleich zu Beginn.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Moment voller Nähe: Dieses Foto von Ninas Handy stammt aus den frühen Tagen ihrer Liebe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-netflix-doku-zeigt-drogen-abgruende-des-rappers-6900da14ef02c303905fb3b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Netflix-Doku zeigt Haftbefehls schlimmste Momente<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Kokain seit Teenagerjahren. Nächtelanges Verschwinden. Überdosis. Der Künstler war klinisch tot, wurde wiederbelebt. Das Gesicht zerstört vom Drogenkonsum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Drama spaltet MAGA-Lager:Jetzt zerfleischen sich Trumps größte Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-drama-spaltet-maga-lager-jetzt-zerfleischen-sich-trumps-groesste-freunde-6919e7c501d4323346e4f94e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919e7c501d4323346e4f94e/2a4ab15027a3d00f2e0f68d7f05734e4,69d344bf?w=656" alt="Epstein-Drama spaltet MAGA-Lager:Jetzt zerfleischen sich Trumps größte Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Chaos-Tage im Weißen Haus! US-Präsident Donald Trump wirkt angesichts des wachsenden Wählerfrusts über die Wirtschaft und neuer Enthüllungen im Jahrhundertskandal um den pädophilen Sexualverbrecher Jeffrey Epstein (†66) wie belagert. Die Nerven liegen blank. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser des Dramas: Trumps Weigerung, die Epstein-Akten vollständig freizugeben – ein heiliges Versprechen aus dem Wahlkampf!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vergangene Woche wurden 20.000 weitere Epstein-E-Mails aus seinem Nachlass veröffentlicht. Die Affäre brodelte da wieder hoch, weil Trump in den Akten mehrfach erwähnt wird. Zwar gibt es bislang keine Hinweise auf strafbare Handlungen, doch der Druck wächst – auch von der MAGA-Basis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum? Fürchtet er einen „Smoking Gun“-Beweis? Der ehemalige Trump-Insider Miles Taylor (38) meint: „Er vermeidet alles, was Verbündeten oder Spendern schaden könnte. Das Risiko ist zu hoch!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Einsatz in Bochum:Polizei schießt Mädchen (12) nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bei-einsatz-in-bochum-polizei-schiesst-maedchen-12-nieder-691aecbc5be12c0b0e0c29d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691aecbc5be12c0b0e0c29d1/f192405959052341b81440565537ea18,70d52e6d?w=320" alt="Bei Einsatz in Bochum:Polizei schießt Mädchen (12) nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum – <!--]--><!--[--><b>Dramatisches Ende eines Polizeieinsatzes in Bochum: Dort schossen Beamte ein 12-jähriges Mädchen nieder, verletzten es lebensgefährlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag war das Kind – wie schon mehrfach in der Vergangenheit – aus seiner Wohngruppe in Münster verschwunden und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. Eine Betreuerin meldete, dass es auf lebenswichtiges Insulin angewiesen sei. Der Mutter aus Bochum waren bereits im Vorfeld das Sorgerecht und das Aufenthaltsbestimmungsrecht für die erkrankte und gehörlose 12-Jährige entzogen worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hinter dieser Wohnungstür kam es zu den lebensgefährlichen Schüssen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Laufe der Ermittlungen ergab sich, dass das Mädchen erneut bei seiner ebenfalls gehörlosen Mutter im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiet<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei. Weil es die Medikamente nicht dabei hatte, rückte in der Nacht auf Montag gegen 0.30 Uhr die Polizei zur Wohnung der Mutter in Bochum aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen Zeitenwende:Bundeswehr wächst im Bummeltempo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-waechst-im-bummeltempo-von-wegen-zeitenwende-691aeca1c7cd0ff6c62041b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691aeca1c7cd0ff6c62041b4/0e03c0941ed5d2b04883bfdd485aa186,c2c30ab?w=320" alt="Von wegen Zeitenwende:Bundeswehr wächst im Bummeltempo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zu zaghaft, zu langsam. Wegtreten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundeswehr soll zwar mittelfristig durch die Pflichtmusterung junger Männer (ab Jahrgang 2008) deutlich mehr Freiwillige als bisher für die Truppe gewinnen. Doch aktuell hinkt die Wirklichkeit selbst dem Anspruch hinterher, den die Bundesregierung noch VOR dem russischen Überfall auf die Ukraine formuliert hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Statt der vor fünf Jahren – noch unter der damaligen Verteidigungsministerin Annegret Kramp-Karrenbauer (63, CDU) – ausgegebenen Zielmarke von 203.000 Soldaten für 2027 sieht das von Schwarz-Rot vorgelegte Wehrdienstmodernisierungsgesetz nur noch eine Steigerung der Zahl aktiver Soldatinnen und Soldaten auf 186.000 vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Die Truppe würde im kommenden Jahr nach Berechnungen der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/zielzahlen-der-koalition-langsam-soll-die-truppe-wachsen-accg-110783419.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->FAZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ um lediglich 1753 Soldaten (plus 1 Prozent) wachsen – das wären nicht einmal fünf Soldaten am Tag. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vierter Prozesstag in Magdeburg:„Die wollen mir was anhängen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/c4edf905705d69a59501847c849335eb,4e9879e7?w=992" alt="Vierter Prozesstag in Magdeburg:„Die wollen mir was anhängen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Es war der vierte Prozesstag gegen Taleb al-Abdulmohsen (51).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 20. Dezember 2024 fuhr der Angeklagte Taleb al-Abdulmohsen mit einem Mietwagen in eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/prozess-in-magdeburg-die-wirren-botschaften-des-weihnachtsmarkt-attentaeters-6911fb3e0580923d0998d366"><!-- --><!--[--><!--[-->Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Anklage wirft ihm unter anderem Mord an sechs Menschen und versuchten Mord in 338 Fällen vor. Rund 180 Betroffene und Hinterbliebene treten an 45 Prozesstagen als Nebenkläger auf, sie werden durch etwa 40 Anwälte vertreten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vierten Prozesstag sagten zehn Polizisten als Zeugen aus. Sie waren während des Anschlags auf den Weihnachtsmarkt im Einsatz. In ihren Aussagen zeigte sich ein wiederkehrendes Bild: al-Abdulmohsen habe nach der Tat ruhig und kooperativ gewirkt. Ein Beamter erinnerte sich, seine ersten Worte nach der Festnahme seien gewesen: „Die wollen mir was anhängen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte nutzte mehrfach die Möglichkeit, den Zeugen selbst Fragen zu stellen. Dieses Recht räumt ihm die Strafprozessordnung ein. Dabei versuchte er vor allem, den Vorwurf zu untermauern, ein Polizist habe ihn nach der Tat geschlagen. Der Vorsitzende Richter ermahnte ihn wiederholt, nicht abzuschweifen und sich auf sachdienliche Fragen zu beschränken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>