<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anteil der Menschen mit Migrationshintergrund steigt in Hamburg weiter an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anteil-der-menschen-mit-migrationshintergrund-steigt-in-hamburg-weiter-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/public-viewing-matzel-imago709017248-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=884px%2C61px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Anteil der Menschen mit Migrationshintergrund steigt in Hamburg weiter an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zuschauer beim Public Viewing der Fußball-EM 2024 auf dem Heiligengeistfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Markus Matzel</span></p><p><strong>Die Zahl der Hamburgerinnen und Hamburger mit einem Migrationshintergrund ist weiter gestiegen. So hatten Ende vergangenen Jahres 41,2 Prozent der Menschen in der Hansestadt ausländische Wurzeln, wie es in einer Auswertung des Melderegisters durch das Statistikamt Nord heißt. Das seien 0,8 Punkte mehr als im Jahr zuvor und 5,1 Punkte mehr als vor fünf Jahren.</strong></p><p>Zu Menschen mit Migrationshintergrund zählten die Statistiker nach eigenen Angaben die ausländische Bevölkerung sowie unabhängig von ihrer Nationalität alle ab 1950 Zugewanderten.</p><p>Dazu gehören unter anderem auch in Deutschland geborene und eingebürgerte frühere Ausländerinnen und Ausländer. Außerdem werden in Deutschland geborene Kinder und Jugendliche unter 18 Jahren mit deutscher Staatsangehörigkeit, bei denen mindestens ein Elternteil einen Migrationshintergrund hat, dazugezählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgängerin von Lkw erfasst und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fussgaengerin-von-lkw-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250818unfall-mengestrasse175898-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=373px%2C340px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Fußgängerin von Lkw erfasst und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lkw erfasste die Fußgängerin und verletzt sie schwer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schlimmer Unfall in <strong>Wilhelmsburg</strong></strong>: <strong>Eine Fußgängerin ist  am Montag bei einem Lkw-Unfall schwer verletzt worden.</strong></p><p>Am Montagvormittag gegen 11.20 Uhr wurde eine Fußgängerin auf der Mengestraße von einem Lkw erfasst und schwer verletzt. Ersten Erkenntnissen zufolge lief die Frau unachtsam auf die Fahrbahn, sodass der Fahrer nicht mehr rechtzeitig bremsen konnte.</p><p><strong>Lesen Sie auch</strong> <strong>unseren Kommentar dazu: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/absurde-schlupfloecher-bei-miet-gesetzen-es-ist-zeit-fuer-eine-reform/">Absurde Schlupflöcher bei Miet-Gesetzen: Es ist Zeit für eine Reform!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt hilft auch die Politik: Geldspritze für bedrohte Hamburger Clubs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-hilft-auch-die-politik-geldspritze-fuer-das-bedrohte-hafenklang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/mds-hmp-2003-03-08-ba4a4f719f855a4127899bafaccc9055.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C349px%2C696px%2C695px&webp=1" alt="Jetzt hilft auch die Politik: Geldspritze für bedrohte Hamburger Clubs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Party im Hamburger Club „Hafenklang“ (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: konstanze</span></p><p><strong>Erst retteten Fans das Hafenklang mit einer Spendenaktion vor dem Aus. Jetzt will auch die Politik helfen: SPD und Grüne bringen einen Antrag ein, der 160.000 Euro aus dem Sanierungsfonds locker machen soll. Das Ziel: Die Zukunft des Hafenklang sichern – und der Bar 227 einen Neustart ermöglichen.</strong></p><p>Das Hafenklang an der Großen Elbstraße ist für viele mehr als nur ein Musikclub. Seit Jahrzehnten gehört es zur festen Größe in Hamburgs alternativer Musikszene. Doch zuletzt geriet der Club in finanzielle Not – gestiegene Kosten, offene Rechnungen, Rückzahlungen von Coronahilfen.</p><p>Erst eine große Spendenkampagne mit mehr als 152.000 Euro brachte vor einem Jahr kurzfristige Entlastung. Jetzt kommt auch politische Unterstützung dazu: SPD und Grüne wollen 110.000 Euro aus dem Sanierungsfonds Hamburg 2030 für die Modernisierung der Veranstaltungstechnik bereitstellen. Weitere 50.000 Euro sollen in die Herrichtung eines Ersatzstandorts für die Bar 227 fließen, die im Zuge des Sternbrücken-Neubaus weichen musste. Der Antrag soll am 10. September in der Bürgerschaft abgestimmt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU will superstrenges Handyverbot an Hamburgs Schulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cdu-will-superstrenges-handyverbot-an-hamburgs-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/524520176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="CDU will superstrenges Handyverbot an Hamburgs Schulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger CDU fordert ein Handyverbot für Schüler:innen bis einschließlich zur neunten Klasse. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-tmn | Mascha Brichta</span></p><p><strong>Handyverbot an Schulen? Dieses Thema wird seit Monaten in verschiedenen Bundesländern heiß diskutiert – auch in Hamburg. Die Hamburger CDU fordert nun ein besonders strenges Handyverbot und will dafür auch das Schulgesetz ändern.</strong></p><p>Die Hamburger CDU will die Handynutzung an Schulen bis einschließlich zur neunten Klasse verbieten. Das berichtet das „Abendblatt“. Auch Zehntklässler sollen ihr Handy zwar in die Schule mitbringen, aber nicht im Unterricht nutzen dürfen.</p><p>Derzeit entscheidet in Hamburg jede Schule selbst über den Umgang mit Handys. Laut des Berichts will die CDU das aber ändern: Demnach soll nach der Sommerpause ein Antrag in die Hamburgische Bürgerschaft eingebracht werden, um das Schulgesetz zu ändern. Eine gesetzliche Festlegung soll Lehrkräften die Angst nehmen, sich in einem rechtlichen Graubereich zu bewegen, so CDU-Chef Dennis Thering zu der Zeitung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieten-Irrsinn in Hamburg: 1400 Euro für 18 Quadratmeter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-krux-mit-den-moeblierten-apartments/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250812-160713-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C242px%2C1200px%2C1199px&webp=1" alt="Mieten-Irrsinn in Hamburg: 1400 Euro für 18 Quadratmeter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Harburger Gebäudekomplex werden Studentenapartments vermietet – zu gesalzenen Preisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mehr als 1400 Euro für ein 18-Quadratmeter-Zimmer? Eigentlich sollten die Mietpreisbremse und das Gesetz gegen Mietwucher Hamburger Wohnungssuchende vor solchen Angeboten schützen. Doch ist das Apartment möbliert, können sich die Vermieter elegant an diesen Regulierungen vorbeischlängeln. Das Resultat: Der Anteil solcher Inserate am Mietwohnungsmarkt steigt deutlich, wie aktuelle Zahlen belegen. Warum kommen Vermieter immer wieder damit durch? Wie soll sich daran etwas ändern? In Hamburgs Politik ist man sich darüber immer noch uneins.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absurde Schlupflöcher bei Miet-Gesetzen: Es ist Zeit für eine Reform!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/absurde-schlupfloecher-bei-miet-gesetzen-es-ist-zeit-fuer-eine-reform/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/414077872.jpg?resize=300%2C300&crop=2013px%2C0px%2C5189px%2C5190px&webp=1" alt="Absurde Schlupflöcher bei Miet-Gesetzen: Es ist Zeit für eine Reform!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Senat verlängert die Mietpreisbremse für Hamburger Mietwohnungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer nur lange genug auf Wohnungsplattformen unterwegs ist, der stumpft irgendwann ab. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-krux-mit-den-moeblierten-apartments/">1440 Euro für ein möbliertes 18 Quadratmeter großes Apartment in Harburg</a>? Nichts, was man nicht schon mal gesehen hätte. Grund dafür sind unter anderem Schlupflöcher im Gesetz – umso unverständlicher, dass Hamburgs CDU immer noch keinen Grund sieht, diese zu stopfen.</strong></p><p>Während die Wohnungsnot immer größer wird, kommen Vermieter gleichzeitig mit immer dreisteren Angeboten durch. Auch rechtlich sind sie damit bis jetzt auf der sicheren Seite: Der ehemalige Bundesjustizminister Marco Buschmann (FDP) blockierte erfolgreich den vor zwei Jahren im Bundesrat verabschiedeten wichtigen Hamburger Gesetzentwurf, der das möblierte Vermieten besser regulieren soll.</p><p>Hamburgs SPD-Bausenatorin hofft jetzt auf ihre Parteigenossin, die neue Bundesjustizministerin Stefanie Hubig. Gleichzeitig will sich der Hamburger Senat für eine Reform des Mietwucher-Paragrafen auf Bundesebene einsetzen, ein schon längst überfälliger Schritt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eskalation auf dem Kiez: Mann filmt Frau gegen ihren Willen – doch die wehrt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eskalation-auf-dem-kiez-mann-filmt-frau-gegen-ihren-willen-doch-sie-wehrt-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/photo-2025-08-18-09-05-14.jpg?resize=300%2C300&crop=339px%2C234px%2C967px%2C967px&webp=1" alt="Eskalation auf dem Kiez: Mann filmt Frau gegen ihren Willen – doch die wehrt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei musste wegen eines Streits zum Hamburger Berg ausrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Ein Mann soll am Montagmorgen auf dem Hamburger Berg eine Frau mit seinem Handy gefilmt haben. Doch sie wehrte sich und schlug ihm das Telefon aus der Hand. Jetzt ermittelt die Polizei: War es Raub – oder sexuelle Belästigung?</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 6.10 Uhr alarmiert, nachdem ein Streit zwischen einem Mann und einer Frau auf dem Hamburger Berg (St. Pauli) eskaliert war, wie ein Sprecher mitteilte.</p><p>Der 26-Jährige soll die 24-Jährige gegen ihren Willen gefilmt haben. Daraufhin schlug sie ihm das Handy aus der Hand und kratzte ihn, sodass er Wunden am Hals davontrug. Die Frau soll stark alkoholisiert gewesen sein, der Mann dagegen nüchtern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Luft nach oben“: Hamburgs CDU-Chef kritisiert Merz überraschend scharf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/luft-nach-oben-hamburgs-cdu-chef-kritisiert-merz-ueberraschend-scharf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/510410270-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=156px%2C48px%2C1746px%2C1746px&webp=1" alt="„Luft nach oben“: Hamburgs CDU-Chef kritisiert Merz überraschend scharf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs CDU-Chef Dennis Thering (l.) und Friedrich Merz stehen auf der Bühne im Cruise Center Baakenhöft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mit ungewöhnlich scharfen Worten hatte Hamburgs CDU-Landes- und Fraktionschef Dennis Thering den Israel-Kurs von Kanzler Merz kritisiert. Entsprechend gemischt fällt jetzt auch seine 100-Tage-Bilanz aus.</strong></p><p>Zwar sei Schwarz-Rot nach der Regierungsbildung gut gestartet, sagte er. „Aber es gibt eben auch Dinge, die nicht so gut gelaufen sind. Dazu gehört für mich die Diskussion um die Unterstützung Israels, die verpatzte Richterwahl von Frauke Brosius-Gersdorf und die Nichtsenkung der Stromsteuer für alle, die klar vereinbart war.“</p><p>Wegen des von Merz angesichts des israelischen Vorgehens in Gaza verhängten Teilembargos für deutsche Waffenlieferungen hatte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-cdu-chef-israel-kurs-des-kanzlers-ist-falsch/">Thering den Kanzler bereits heftig kritisiert und eine Rückkehr „zu klugen Entscheidungen“</a> angemahnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt im HVV: Jetzt rüstet die Hochbahn-Wache auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-im-hvv-jetzt-ruestet-die-hochbahn-wache-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hochbahn-wache-225764136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C366px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="Gewalt im HVV: Jetzt rüstet die Hochbahn-Wache auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der Hamburger Hochbahn-Wache (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Hochbahn-Wache will künftig Bodycams einsetzen. Das Vorhaben wollen Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) und der Geschäftsführer der Hochbahn-Wache, Normen Wiegand, am Montag vorstellen. </strong></p><p>Bei Landes- und Bundespolizei sind Beamte schon seit mehreren Jahren mit Kameras ausgerüstet. Bereits im Juni 2015 hatte die Davidwache an der Reeperbahn die ersten Schulterkameras im Rahmen eines Pilotprojekts bekommen. Im Sommer 2018 wurden erstmals auch Mitarbeiter der DB-Sicherheit in Hamburg mit den Geräten ausgestattet.</p><p>Bodycams dienen nach Angaben eines Sprechers der Hamburger Polizei der Dokumentation und Beweissicherung. In kritischen Situationen wirkten sie auch deeskalierend. Sie könnten potenzielle Gewalttäter von ihrem Handeln abhalten. Eine Bahnsprecherin bestätigt, dass eine Bodycam helfe, Aggressionen einzudämmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind das unprofessionellste Quiz Deutschlands“: Geld verdienen? Nein danke!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-corona-quiz-zur-dicken-party-die-erfolgsstory-zweier-hamburger-jungs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/23b16d66-b11e-409f-9b01-bdf3bda7913e13-1.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C66px%2C382px%2C382px&webp=1" alt="„Wir sind das unprofessionellste Quiz Deutschlands“: Geld verdienen? Nein danke!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 22. August geht das erfolgreiche „Quiz im Exil” von Tim Drewes (links) und Dominik Rasche (rechts) in die nächste Runde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p>Vom Bildschirm auf die große Bühne: Während der Corona-Pandemie entwickelten die beiden Hamburger Tim Drewes (30) und Dominik Rasche (30) ihr Format „Quiz im Exil“. Die Idee: Mit Online-Rätselrunden im Freundeskreis die Lockdown-Langeweile vertreiben. Fünf Jahre später quizzen die beiden immer noch – jetzt in gut gefüllten Eventlocations. Am 22. August geht es in die nächste Runde.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-stau-auf-der-a1-wieder-arbeiten-an-maroder-bruecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539418089-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt langsam auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke zwischen dem Autobahndreieck Norderelbe und dem Dreieck Hamburg-Südost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Wegen notwendiger Arbeiten an der maroden Norderelbbrücke wird es zwei Wochen lang in Richtung Norden enger auf der Fahrbahn.</strong></p><p>Wegen dringend erforderlicher Arbeiten unter der Norderelbbrücke auf der A1 wird ab Montagmorgen um 10 Uhr ein Fahrstreifen der Richtungsfahrbahn Nord gesperrt. Autofahrern bleiben während der Arbeiten bis zum 2. September dann nur noch zwei Fahrstreifen in Richtung Lübeck.</p><p>Aufgrund der zweistreifigen Verkehrsführung wird die Verbindungsrampe von der A255 in Fahrtrichtung Süden zur A1 in Fahrtrichtung Nord zur Zeit der Arbeiten ebenfalls gesperrt. Autofahrer werden stattdessen über die Anschlussstelle HH-Stillhorn (37) umgeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstands-skandal-wohnungen-ungenutzt-villa-mit-dunkler-vergangenheit-verfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/img-6178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C538px%2C1382px%2C1382px&webp=1" alt="Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Villa des Nazi-Arztes Haselmayer: Sie steht seit Jahren leer und ist in beklagenswertem Zustand.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Während viele Hamburgerinnen und Hamburger verzweifelt nach einem neuen Zuhause suchen, stehen in der Hansestadt gleichzeitig über 2000 Wohnungen leer. Zwei solcher Adressen befinden sich in einer einzigen Straße in Bergedorf – warum passierte dort jahrelang nichts und wie geht es jetzt weiter? Eins der Häuser hat eine besonders finstere Vergangenheit.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen-Inferno im Kleingarten: Laube zerstört – Besitzer kann nur zusehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-drama-im-kleingarten-gartenlaube-brennt-lichterloh-besitzer-machtlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image11-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=562px%2C0px%2C1436px%2C1440px&webp=1" alt="Flammen-Inferno im Kleingarten: Laube zerstört – Besitzer kann nur zusehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gartenlaube brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In einer Laube in einem Wilstorfer Kleingartenverein brach am frühen Montagmorgen ein Feuer aus. Die Besitzer mussten zusehen, wie ihr Gartenhaus komplett ausbrannte.</strong></p><p>Gegen 5.05 Uhr rückte die Feuerwehr zum Kleingartenverein „Am Stadtpark v. 1928 e.V.“ in Wilstorf aus. Dort stand eine Gartenlaube bereits in Vollbrand. Die gewaltige Rauchwolke war schon von weitem über dem Harburger Stadtpark und der Außenmühle sichtbar.</p><p>Da anfangs kaum Löschwasser verfügbar war, konnten die Einsatzkräfte zunächst nur verhindern, dass das Feuer auf weitere Lauben übergreift. Erst nachdem sie einen 300 Meter langen Schlauch zu einem Hydranten in der Straße Am Mühlenfeld verlegt hatten, konnten sie den Brand direkt bekämpfen. Die Nachbarlauben blieben so weitgehend unversehrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentscher: Hamburgs Einfluss im Bund ist nicht gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/tschentscher-hamburgs-einfluss-im-bund-ist-nicht-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/buergermeister-tschentscher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C128px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Tschentscher: Hamburgs Einfluss im Bund ist nicht gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Olaf Scholz als Kanzler, Wolfgang Schmidt als Kanzleramtschef:  Jahrelang war die Hamburger SPD im Bund prominent vertreten. Das ist nun vorbei – doch den Einfluss der Stadt sieht Bürgermeister Peter Tschentscher dadurch nicht gemindert.</strong></p><p>Dass die Hamburger CDU-Bundestagsabgeordneten Christoph Ploß als maritimer Koordinator und Christoph de Vries als Innenstaatssekretär in der neuen Bundesregierung sowie Franziska Hoppermann als CDU-Bundesschatzmeisterin nun wichtige Funktionen auf Bundesebene übernehmen, sei keine Schwächung der Hamburger SPD, sagte Tschentscher der Deutschen Presse-Agentur. „Ich hoffe und erwarte sogar, dass sich die genannten Personen stärker als bisher für die Interessen ihrer Heimatstadt einsetzen.“</p><p>Obwohl sein Amtsvorgänger Scholz als Bundeskanzler noch ebenso gut in den Hamburger Themen gesteckt habe wie Kanzleramtschef Schmidt, hätten sie sich in der Ampelregierung „gegenüber den unterschiedlichen Länderinteressen neutral verhalten und Hamburg keine besonderen Vorteile eingeräumt“, sagte Tschentscher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>