<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mette-Marits Skandal-Sohn vor Gericht:Marius da! Der Prozess im Live-Ticker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/13f1112b3f3a17854140435545daa32e,dba1f031?w=992" alt="Mette-Marits Skandal-Sohn vor Gericht:Marius da! Der Prozess im Live-Ticker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Zu den </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>38 Anklagepunkten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. </b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD vor Ort in Oslo. Dort muss sich ab heute Mette-Marits Sohn Marius Borg Høiby vor dem Amtsgericht verantworten. Ihm werden u.a. Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Schon jetzt haben die Ermittlungen gegen den Royal-Spross das Image des norwegischen Königshauses schwer beschädigt. Lesen Sie hier alle Hintergründe zu den Vorwürfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßliches Opfer von Mettes Marius klagt an:Im Schlaf missbraucht und gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutmassliches-opfer-von-mettes-marius-klagt-an-im-schlaf-missbraucht-und-gefilmt-6980c960fa531953d521969c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980c960fa531953d521969d/5b8cae96c965fb63043e6d23a89070c7,205ff306?w=992" alt="Mutmaßliches Opfer von Mettes Marius klagt an:Im Schlaf missbraucht und gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein prominenter Name, schwere Vorwürfe – und neue Eskalation kurz vor Prozessbeginn.
Warum der Sohn der norwegischen Kronprinzessin jetzt in Untersuchungshaft sitzt, welche neuen Anschuldigungen im Raum stehen und was ihm im schlimmsten Fall droht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wegen-upamecano-hamann-wuetet-gegen-bayern-69819342f0e62064809e2c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819342f0e62064809e2c4d/7476d65f08d46bcd9f3b2c9a114f0b21,ec9ba71f?w=576" alt="Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der verrückten Wendung steht Dayot Upamecano (27) nun doch vor einer Vertragsverlängerung beim FC Bayern. Einen aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend: TV-Experte Didi Hamann (52)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Bayern-Star bei „Sky“: „Die Bayern sind Beifahrer bei den Verhandlungen. Die werden von den Beratern am Nasenring durch die Manege geführt.“ Was er meint: Als die vom Verein gesetzte Deadline schon abgelaufen war – und das Angebot von den Bossen auch schriftlich zurückgezogen wurde – kam es zur Wende. Upamecano ging auf Bayern zu und will den Vertrag jetzt doch verlängern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p><p><!--[--><!--[-->Hamann weiter: „Das ist ein Armutszeugnis! Wenn sie das Angebot zurückziehen, kann er kein Angebot annehmen, weil es zu dem Zeitpunkt, eine Stunde später, keins mehr gibt. Das ist für den Verein ein Armutszeugnis, wenn das so gewesen sein sollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Statistik:Wir haben die ältesten Arbeitskräfte der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutschland-hat-aelteste-arbeitskraefte-in-eu-6981a6d3fa531953d5219e7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a6d3fa531953d5219e7f/9c598fc57c90bf30df131444098e674a,2648c77b?w=576" alt="Heftige Statistik:Wir haben die ältesten Arbeitskräfte der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der EU hat Deutschland die älteste Arbeitsbevölkerung. Knapp ein Viertel der Erwerbstätigen (24 Prozent) zählt zur Altersgruppe 55 bis 64. Das ergab eine Analyse der Wiesbadener Statistiker anhand von Eurostat-Zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Im EU-Schnitt sind es 20 Prozent. Malta bildet mit gerade einmal elf Prozent das andere Ende der Skala. Auch Italien (23 Prozent) und Bulgarien (22,3 Prozent) haben überdurchschnittlich alte Arbeitsbevölkerungen – erreichen aber nicht das deutsche Niveau.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gesellschaft wird immer älter. Außerdem verschiebt sich der Renteneintritt nach hinten. Laut Deutscher Rentenversicherung verabschiedeten sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mann/news-fotos-videos-23070464.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Männer<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2024 erst mit 64,7 Jahren in den Ruhestand. 20 Jahre zuvor lag dieser Wert noch bei 63 Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Altersgrenze für die Rente stieg Schritt für Schritt. Gleichzeitig liefen Modelle zum vorzeitigen Renteneintritt aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-testament-enthuellt-wer-sollte-die-millionen-erben-69811971303b088e47b409b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69811971303b088e47b409b6/a6a5aacc8dac7885fef5b00f899f145b,7511a2dd?w=656" alt="Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein war nicht nur verurteilter Sexualstraftäter, sondern auch Milliardär. In einem Dokument mit dem Titel „The 1953 Trust“ soll der gut vernetzte Finanzier festgelegt haben, wer nach seinem Tod sein Vermögen (630 Millionen US-Dollar) erhalten soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Begünstigten im Falle seines Todes sein sollten – und warum es deswegen einen prominenten Rücktritt in Norwegen gab. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Freunde gewinnen 123 Mio. Euro:Das Dorf der Lotto-Millionäre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dorf-der-lotto-millionaere-21-freunde-gewinnen-123-mio-euro-69810779c08fa2009b6330a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69810779c08fa2009b6330a3/0fd904d70d43a6dc498f64bd8cbe35ef,33c6cd5a?w=320" alt="21 Freunde gewinnen 123 Mio. Euro:Das Dorf der Lotto-Millionäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>21 Freunde aus einem kleinen Dorf knacken den ganz großen Jackpot – und ganz Europa spricht darüber: Die Gruppe aus Zingem in Belgien hat bei der Lotterie Euromillions 123 Millionen Euro gewonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag waren die Gewinner das Gesprächsthema Nummer eins in dem flämischen Dorf. Der Gewinn wird gerecht geteilt: Jeder der 21 Freunde erhält knapp 5,9 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt geht es um exakt 123.555.827 Euro. Der Gewinn stammt aus der Euromillions-Ziehung vom Freitag. Gezogen wurden die Zahlen 14, 18, 31, 35 und 46 mit den Sternen 7 und 11. Es ist der höchste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jackpot<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der jemals in Belgien geknackt wurde. Für die Gruppe aus Zingem ist es ein Glücksfall von historischem Ausmaß. Zu den Gewinnern zählen wohl ein Paar und eine Familie mit zwei Kindern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So strahlen Gewinner: Kim und Eric De Roose teilen sich die Lottomillionen mit 19 Freunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Schnäppchenjäger heute heiß auf Profi-Pfanne!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/cab25b94dda096c25515ab1573cddc99,302abb25?w=320" alt="BILD prüft Deals:Schnäppchenjäger heute heiß auf Profi-Pfanne!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich reicht Gil ihr die Hand …:„Ich habe einen Heidenrespekt vor dir, Ariel“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ploetzlich-reicht-gil-ihr-die-hand-ich-habe-einen-heidenrespekt-vor-dir-ariel-69810e9737a8d65331187d7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69810e9737a8d65331187d7b/28da30b9960ff0c036056dcb6c661957,647eb130?w=992" alt="Plötzlich reicht Gil ihr die Hand …:„Ich habe einen Heidenrespekt vor dir, Ariel“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->… Dann bricht er weinend zusammen<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>260.000 Euro Schaden:Wildschwein löst Autobahn-Crash aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/260-000-euro-schaden-wildschwein-verursacht-autobahn-crash-69818c58bbf009b690d188c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69818c58bbf009b690d188c5/c29aefed9ae0227005ab48d0ebdc1be1,58522a29?w=576" alt="260.000 Euro Schaden:Wildschwein löst Autobahn-Crash aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eppstein (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Wildschwein-Crash auf einer Autobahn im Main-Taunus-Kreis: Ein plötzlich auftauchendes Borstenvieh hat am späten Montagabend bei Eppstein einen folgenschweren Unfall ausgelöst. Ein 34-jähriger Lkw-Fahrer wollte dem Tier ausweichen, mit dramatischen Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Lastwagen durchbrach auf der A3 die Mittelschutzplanke, riss 180 Meter Leitplanke auf und blieb quer auf der Gegenfahrbahn stehen. Durch umherfliegende Trümmerteile wurden vier weitere Fahrzeuge beschädigt, meldet die Polizei. Ein Autofahrer erlitt leichte Verletzungen durch Glassplitter im Gesicht, konnte aber nach einer Behandlung im Rettungswagen vor Ort entlassen werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aufräumarbeiten nach dem Unfall auf der A3<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mittelschutzplanke wurde auf einer Länge von 180 Meter demoliert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange gebissen – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nigeria-the-voice-saengerin-stirbt-nach-schlangenbiss-698108c501f9e5fd1b0b76b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698108c501f9e5fd1b0b76b1/8a1751fa7c24ec333c32e5b99b4d7d56,901d4442?w=576" alt="Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange gebissen – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abuja (Nigeria) – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Stimme begeisterte sie die Menschen ihrer Heimat. Nigerias ehemalige „The Voice“-Kandidatin Ifunanya Nwangene (26) wurde eine große Karriere vorhergesagt. Eine Karriere, die es nun nicht mehr geben wird: Die junge Frau wurde im Schlaf von einer Schlange gebissen. Sie starb, weil offenbar kein Gegengift zur Verfügung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->YouTube<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans war Ifunanya Nwangene als „Nanyah“ bekannt. 2021 hatte die Sängerin bei der nigerianischen Ausgabe der Talentshow „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->The Voice<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mitgemacht. Gleich zwei Juroren drehten sich bei ihrer Interpretation von Rihannas „Take A Bow“ um. Erst in der K.-o.-Runde schied sie aus. Ihre Karriere ging dennoch weiter. „Nanyah“ veröffentlichte Videos im Netz, sang im Chor. Sie plante sogar ein erstes Solokonzert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dazu sollte es nie kommen. Ifunanya Nwangene schlief in ihrer Wohnung in der Hauptstadt Abuja, als sie offenbar von einer Kobra gebissen wurde. Wie ein Freund der BBC Africa sagte, wachte die junge Frau mit Schmerzen im Bein auf. Alarmierte Rettungskräfte rasten zur Wohnung: „Während man versuchte, ihren Zustand zu stabilisieren, konnte sie nicht sprechen, aber sie konnte gestikulieren. Sie hatte Schwierigkeiten zu atmen“, so der Freund gegenüber dem Sender.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht nach verfügte das Krankenhaus, in welches die Sängerin gebracht wurde, nur über eines der beiden benötigten Gegengifte. Das zweite Mittel konnte nicht rechtzeitig besorgt werden. Ifunanya Nwangene starb in der Klinik. Tierschützer fingen den Angaben zufolge in Nwangenes Wohnung zwei Kobras ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachgehakt:Warum ist Fritz noch nicht zurückgetreten?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-warum-ist-fritz-noch-nicht-zurueckgetreten-6980c5eefa531953d521964d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980c5eefa531953d521964d/ce48a539213245bcfa77e2755bbfb284,bbc99dbc?w=656" alt="Nachgehakt:Warum ist Fritz noch nicht zurückgetreten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Werder Bremen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach zehn Spielen ohne Sieg Trainer Horst Steffen gefeuert hat, ist im knallharten Profi-Geschäft ein normaler Vorgang! Wenn es nicht läuft, muss der Trainer den Kopf hinhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Bremen liegt der Fall aber komplett anders! Und deshalb frage ich mich: Ist Werder-Boss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/keine-rueckendeckung-mehr-werder-bremens-trainer-steffen-vor-dem-aus-697e37cac1917271faede9c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Clemens Fritz<!--]--><!--]--></a><!--[--> eigentlich schon zurückgetreten? Oder ebenfalls entlassen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fritz ist bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Werder<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sport-Geschäftsführer und in dieser Funktion verantwortlich für den Sport. Und ich bin nicht der einzige, der behauptet, dass er am Bremer Absturz auf Platz 15 mindestens (!) so viel Anteil hat wie der Trainer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Horst Steffen ist nicht mehr Trainer in Bremen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einschätzung der Regierung:Antidemokratische Bestrebungen in AfD-Jugend</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-regierung-sieht-in-neuem-jugendverband-antidemokratische-bestrebungen-69810af0f0e62064809e2966</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69810af0f0e62064809e2966/3e93f7303d61f9e350fda4176559d625,b8710072?w=320" alt="Einschätzung der Regierung:Antidemokratische Bestrebungen in AfD-Jugend" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neuer Name, alte Muster: Die neue AfD-Jugendorganisation „Generation Deutschland“ (GD) fällt der Bundesregierung mit verfassungsfeindlichen Ausfällen auf. Das geht aus der Antwort der Regierung auf eine Anfrage der Grünen-Innenpolitikerin Marlene Schönberger (35) hervor, die BILD vorliegt. Der „Spiegel“ berichtete zuerst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Stellungnahme nimmt das Bundesinnenministerium Bezug auf die Gründungsveranstaltung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Jugend in Gießen (Hessen) im November 2025. Dort wurden „Äußerungen getätigt, die als tatsächliche Anhaltspunkte für Bestrebungen gegen die freiheitliche demokratische Grundordnung zu werten sind“, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (46) hielt vor der Parteijugend eine Rede<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: In den Bewerbungsreden um den Bundesvorstand waren „Aussagen festzustellen, die Ausdruck eines ethnisch-abstammungsmäßigen Staatsvolksverständnisses sind und aus denen sich Anhaltspunkte für Forderungen nach einer rechtlichen Diskriminierung deutscher Staatsangehöriger mit Migrationshintergrund ergeben“. Bedeutet: Dem Innenministerium fielen rechtsextreme Äußerungen bei der Gründungsveranstaltung auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:49:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>