<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aus Talkshows bekannt: „Spiegel“-Vizechefin verlässt den Verlag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-talkshows-bekannt-spiegel-vizechefin-verlaesst-den-verlag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/543864524-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C165px%2C1543px%2C1542px&webp=1" alt="Aus Talkshows bekannt: „Spiegel“-Vizechefin verlässt den Verlag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Melanie Amann verlässt zum Jahresende den „Spiegel“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><strong>Wechsel an der Spitze beim „Spiegel“: Die stellvertretende Chefredakteurin Melanie Amann wird das Hamburger Nachrichtenmagazin zum Jahresende verlassen. Die 45-Jährige will sich neuen Aufgaben widmen, bleibt bis dahin aber noch als Autorin in der Chefredaktion tätig.</strong></p><p>Chefredakteur Dirk Kurbjuweit würdigte Amanns Arbeit: „Vor allem ihre unerschrockene Berichterstattung über die AfD und ihre glänzende Vertretung des ,SPIEGEL‘ in Talkshows und Podcasts“ hätten das Haus geprägt.</p><p>Amann war seit 2013 beim „Spiegel“ tätig, leitete mehrere Jahre das Hauptstadtbüro und gehörte seit 2021 zur Chefredaktion. 2023 wurde sie zur stellvertretenden Chefredakteurin ernannt. Bekannt wurde sie unter anderem durch ihr Buch „Angst für Deutschland – Die Wahrheit über die AfD“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit mit Äxten und Schwertern: Schwer bewaffnete Polizisten verhindern Eskalation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlaegerei-mit-aexten-und-schwertern-polizei-zieht-maschinenpistole/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/massenschlagerei-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=995px%2C604px%2C890px%2C890px&webp=1" alt="Streit mit Äxten und Schwertern: Schwer bewaffnete Polizisten verhindern Eskalation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm bei dem Einsatz in Hamburg-Harburg mehrere Personen in Gewahrsam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Sonntagabend gegen 20.30 Uhr verhinderte ein Großaufgebot der Polizei eine gewaltsame Auseinandersetzung zwischen mehreren Dutzend Personen, die mutmaßlich zwei Großfamilien angehören. Die Konfrontation ereignete sich an der Ecke Haeckelstraße/Barlachstraße in Harburg, offenbar vor einem Wohnhaus.</strong></p><p>Zeugen meldeten der Polizei, dass sich 20 bis 40 Personen gegenüberstanden, von denen einige mit Schlagstöcken, Äxten, Messern und sogar Schwertern bewaffnet gewesen sein sollen. Daraufhin wurden Einsatzkräfte aus dem gesamten Stadtgebiet zusammengezogen. Auch zwei Diensthunde kamen zum Einsatz.</p><p>Die Polizei, teils mit Maschinenpistolen im Anschlag und Schutzschilden ausgerüstet, konnte die beiden Gruppen trennen und unter Kontrolle bringen. Im Rahmen des Einsatzes wurde auch eine Wohnung im Erdgeschoss des betreffenden Gebäudes durchsucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der größten Zeltstadt Hamburgs: Wir hatten den „Spirit Schnacke“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-der-groessten-zeltstadt-hamburgs-wir-hatten-den-spirit-schnacke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8093-166-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C335px%2C1367px%2C1366px&webp=1" alt="In der größten Zeltstadt Hamburgs: Wir hatten den „Spirit Schnacke“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kriminologin Georgie Kim Pierenkemper (41) arbeitet bei „Fördern und Wohnen“ und hat die große Erstaufnahme in der Schnackenburgallee mitaufgebaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Georgie Kim Pierenkemper (41), von Haus aus Kriminologin, war schon in Kambodscha beim Internationalen Tribunal gegen die Roten Khmer dabei, in Südafrika hat sie sich um straffällige Kinder gekümmert, und eigentlich überlegte sie 2015 gerade, nach Ruanda in die Entwicklungshilfe zu gehen. Doch dann kamen die vielen Flüchtlinge nach Deutschland. „Warum also sollte ich ins Ausland gehen, wenn ich die Notsituation direkt vor der Haustür in meiner Stadt hatte?“, erinnert sich die Frau, die noch heute bei „Fördern und Wohnen“ arbeitet.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung? Hamburger Verbraucherzentrale verklagt bekannte Schoko-Firma</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-verbraucherzentrale-verklagt-milka-hersteller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schokolade-picture-alliance-imagebroker-pius-koller-535021274-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1065px%2C154px%2C1495px%2C1495px&webp=1" alt="Mogelpackung? Hamburger Verbraucherzentrale verklagt bekannte Schoko-Firma" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schokolade in einem Supermarktregal (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Pius Koller</span></p><p><strong>Die lila Packung bleibt, es ist aber weniger drin: Weil Schokoladentafeln von Milka inzwischen 90 statt bisher 100 Gramm wiegen, ziehen Verbraucherschützer vor Gericht. Die Verbraucherzentrale Hamburg reichte eine Klage gegen den Hersteller Mondelez beim Landgericht Bremen ein, wie das Gericht bestätigte. Der Vorwurf: unlauterer Wettbewerb – aus Sicht der Verbraucherschützer handelt es sich bei der neuen Tafel um eine „Mogelpackung“.</strong></p><p>„Viele Verbraucherinnen und Verbraucher kaufen die Schokolade von Milka seit vielen Jahren in der gewohnten Verpackung und gehen davon aus, dass sich die Füllmenge nicht verändert hat“, meint Armin Valet, Lebensmittel-Experte bei der Verbraucherzentrale in St. Georg. „Doch sie werden getäuscht, weil etliche Sorten nur noch 90 Gramm zum gleichen oder gar höheren Preis enthalten“.</p><p>Aus Sicht der Verbraucherschützer ist der Unterschied zwischen den Schokoladentafeln nur im direkten Vergleich zu erkennen. Während die Verpackung und das Design den Angaben zufolge identisch sind, ist die Tafel selbst um rund einen Millimeter dünner geworden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Üble Nachrede: Comedy-Club-Chef will Strafe nicht zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ueble-nachrede-comedy-club-chef-will-strafe-nicht-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=834px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Üble Nachrede: Comedy-Club-Chef will Strafe nicht zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staatsanwalt legt einen Stapel Akten vor Prozessbeginn auf seinen Tisch im Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Ein Hamburger Comedy-Clubbetreiber muss sich vor Gericht verantworten: In einem Telefonat soll er einen Comedian diffamiert und ihm Schläge und Randale unterstellt haben. Beweise dafür gibt es jedoch nicht.</strong></p><p>Der Angeklagte wehrt sich gegen einen Strafbefehl von 40 Tagessätzen wegen übler Nachrede. Nun tritt er am Montag vor einen Richter. Der Vorwurf: Er – der Betreiber eines Comedy-Clubs auf St. Pauli – soll am 10. Oktober 2023 in einem Telefonat mit einem Zeugen abfällige Behauptungen über einen Comedian geäußert haben.</p><p>Die Aussagen sind nicht belegt, hätten aber dem Ruf des Comedians enorm schaden können. Der Comedian habe bei einem Auftritt vor vier Jahren einen Gast mit einem Mikrofon verletzt, eine Frau geschlagen und sogar mit Stühlen um sich geworfen – das soll der Angeklagte am Telefon behauptet haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In bester Strandlage: Neue Mieter für Lokal in Othmarschen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-bester-strandlage-neue-mieter-fuer-lokal-in-othmarschen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/whatsapp-image-2025-08-31-at-140609.jpeg?resize=300%2C300&crop=507px%2C384px%2C1115px%2C1116px&webp=1" alt="In bester Strandlage: Neue Mieter für Lokal in Othmarschen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das ehemalige Restaurant „Süßwasser“ am Elbstrand an der Straße Övelgönne in Hamburg-Othmarschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><b>Beim Essen Pötte am Elbstrand gucken und anschließend einen entspannten Spaziergang durch den Sand machen: Das ging bis zum Frühjahr 2025 nicht nur in der „Strandperle“, sondern auch im Restaurant „Süßwasser“ ein paar Meter weiter östlich. Seit Mai müssen Stammgäste nun auf das Lokal verzichten, das seine Türen geschlossen hat. Ein Immobilienunternehmen sucht jetzt nach neuen Wirten – und die Miete hat es der Lage entsprechend in sich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiere qualvoll verendet: Hamburger Lokal soll Mäuse mit Klebefalle gefangen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tierquaelerei-prozess-hamburger-lokal-soll-maeuse-mit-fieser-klebefalle-gefangen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/23-50747774-23-50849683.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C29px%2C993px%2C993px&webp=1" alt="Tiere qualvoll verendet: Hamburger Lokal soll Mäuse mit Klebefalle gefangen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mäuse können eine Plage sein, qualvolles Töten der Nager ist aber nicht erlaubt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><b>Mit Klebefallen Mäuse und Ratten zu fangen, ist in Deutschland streng untersagt. Die festsitzenden Nager sterben in aller Regel über Stunden einen grausamen Tod. Tierschützern zufolge beißen sich die Tiere in ihrem verzweifelten Überlebenskampf nicht selten die Beine ab. In einem Hamburger Lokal soll die grausame Methode angewendet worden sein. Der Betreiber stand jetzt vor Gericht – und muss nun blechen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto brennt in Hamburger Autobahntunnel: Gasflasche explodiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-brennt-in-hamburger-autobahntunnel-gasflasche-explodiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/a7-tunnel-392469344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C699px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Auto brennt in Hamburger Autobahntunnel: Gasflasche explodiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die eingedeckelte Autobahn A7 in Höhe Schnelsen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Brisanter Einsatz im A7-Tunnel in Schnelsen: Am Sonntagabend hat ein Pkw angefangen zu brennen. Kurz darauf kam es zu einer Explosion. Die Autobahn war in eine Richtung voll gesperrt</strong> <strong>worden</strong> <strong>– mittlerweile sind alle Spuren wieder frei.</strong></p><p>Gegen 21.20 Uhr ging der Notruf bei der Polizei ein: Ein Pkw brennt auf der A7 in Fahrtrichtung Süden, im Tunnel auf Höhe der Abfahrt Schnelsen. Als die Einsatzkräfte eintrafen, stand das Auto bereits in Vollbrand.</p><p>Laut Polizei hatte sich der Fahrer bereits in Sicherheit gebracht und blieb unverletzt. Im Fahrzeug befanden sich demnach mehrere Gasflaschen, von denen eine im Verlauf des Einsatzes explodierte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Retter am Limit: Drei Personen im Wasser verschollen – Frau tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maenner-in-elbe-und-allermoeher-see-verschwunden-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/mann-geht-in-der-elbe-in-hamburg-unter-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1027px%2C836px%2C871px%2C871px&webp=1" alt="Hamburgs Retter am Limit: Drei Personen im Wasser verschollen – Frau tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Einsatzkräfte der Feuwerwehr stehen an einem Leuchtfeuer an der Elbe in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fabian Höfig/NEWS5/dpa</span></p><p><strong>Feuerwehr im Dauereinsatz: Am Sonntag gab es in Hamburg fast zeitgleich drei Großeinsätze, weil Personen im Wasser verunglückt sind. In Allermöhe verschwand ein Mann beim Baden in einem See, in Blankenese tauchte ein Schwimmer aus der Elbe nicht mehr auf und auf der Uhlenhorst fiel eine Frau in die Alster – sie kam dabei ums Leben.</strong> <strong>Die Feuerwehr kam bei den Einsätzen personell an ihre Grenzen, Taucher wurden teilweise per Hubschrauber zu den Einsatzorten geflogen.</strong></p><p>Polizei und Feuerwehr wurden am späten Sonntagnachmittag fast zeitgleich alarmiert: Um 17.37 Uhr ereignete sich ein Badeunfall im See Hinterm Horn in Allermöhe und um 17.31 Uhr in der Elbe in Blankenese. Etwa eine Stunde später, gegen 18.40 Uhr, wurden die Rettungskräfte auf die Uhlenhorst gerufen: Eine Frau war nahe der Straße Schöne Aussicht in die Alster gefallen.</p><p>Die Frau wurde laut Angaben der Feuerwehr schnell gefunden. Reanimationsversuche schlugen aber fehl, wie ein Sprecher der Feuerwehr der MOPO gegen 20 Uhr sagte: Die Verunglückte starb. Näheres zum Hergang der Tragödie ist noch nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>