<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Muss nun auch Mexiko zittern?:US-Spionageflugzeug vor der Küste gesichtet!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-militaerflug-ueber-mexiko-droht-neuer-konflikt-695c61a0fb77630dac2789be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c61a0fb77630dac2789bf/02207da90bb75bad3d9a3b00e310e963,d87ce281?w=992" alt="Muss nun auch Mexiko zittern?:US-Spionageflugzeug vor der Küste gesichtet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Mexiko Stadt – <!--]--><!--[--><b>Es geht die Angst um in Lateinamerika – jede kleinste Auffälligkeit sorgt für Alarm! Zwei Tage nach dem Zugriff auf Venezuelas inzwischen ehemaligen Machthaber Nicolás Maduro (63) sorgen Flugbewegungen vor der Küste Mexikos für Unruhe: Auf Tracking-Plattformen wurde eine Spezialmaschine der US-Marine zur Luftaufklärung entdeckt. Die P-8 Poseidon, ein umgebauter Boeing-737-Jet, ist mit Torpedos, Harpoon-Seezielflugkörpern und weiteren Waffen ausgestattet. Das Flugzeug ist aber vor allem eine fliegende Spionagezentrale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und genau diese wurde soeben bei Aufklärungsflügen nahe Tijuana, jenseits der US-Grenze südlich des kalifornischen San Diego, geortet. Der Aufklärer hob laut Flugdaten im US-Bundesstaat Washington ab, flog entlang der US-Westküste und weiter in die Gewässer vor Mexiko.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mexikanische Bundeskräfte begleiten Gefangene, die in den USA wegen Verbindungen zu Drogenhandelsgruppen gesucht werden, in ein Flugzeug: US-Präsident Trump hat den Druck auf Mexiko erhöht, die Kartelle zu zerschlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Freilich: Es kann sich um einen Routineflug gehandelt haben. Doch ein Zusammenhang mit den zuletzt immer schärferen Drohungen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-experte-sicher-trumps-oel-plan-schwaecht-russland-und-china-695bce60b0086aa64be6f78e"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) wird nicht ausgeschlossen. Denn der Flieger wurde auch in der Karibik vor dem Maduro-Zugriff eingesetzt. Daher steht die Frage im Raum: Werden hier neue militärische Aktionen gegen einen weiteren Staat in Lateinamerika vorbereitet? Zumal Trump nach der Militäraktion „absolute Entschlossenheit“ gegen Diktator Maduro in ausgesprochener Kampflaune scheint.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mexiko muss sich zusammenreißen ...“:Wie gefährlich wird dieser Trump-Satz für die WM?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wie-gefaehrlich-wird-dieser-satz-von-donald-trump-fuer-die-wm-695bd14fc83d5f8e0659d267</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bd14fc83d5f8e0659d268/dc3c2fa2466a76e1b0ac7835c4247edc,6a090d04?w=992" alt="„Mexiko muss sich zusammenreißen ...“:Wie gefährlich wird dieser Trump-Satz für die WM?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 11. Juni beginnt die Fußball-WM im Aztekenstadion von Mexiko City mit dem Spiel des Gastgebers gegen Südafrika. Oder doch nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fifa muss sich fragen, was die neuen Sätze von Donald Trump (79) für ihr Turnier in Mexiko, den USA und Kanada bedeuten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mexiko muss sich zusammenreißen, denn die Drogen strömen durch Mexiko, und wir werden etwas unternehmen müssen“, hatte der US-Präsident nach dem Militärschlag in Venezuela angedroht. Spätestens seit dieser Aktion muss die Fifa die Aussagen von Trump sehr ernst nehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte die Fifa gestern nach einer Stellungnahme an. Keine Antwort. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicolás Maduro in New York vor Gericht:Auge in Auge mit dem geschnappten Diktator</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-vor-gericht-auge-in-auge-mit-dem-geschnappten-diktator-695c1505fb77630dac2787f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c1505fb77630dac2787f8/c29411370e6360d742abd86ed4546074,2b38b167?w=576" alt="Nicolás Maduro in New York vor Gericht:Auge in Auge mit dem geschnappten Diktator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>In New York findet die erste Anhörung von Nicolás Maduro und seiner Ehefrau statt. Im Gerichtssaal gibt sich der 63-Jährige kämpferisch, plädiert auf unschuldig – und macht klar, dass er sich weiter als Präsident Venezuelas sieht.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jacob Shamsian ist Korrespondent im Ressort Recht und Justiz von Business Insider. Sein Text erscheint im Rahmen des Global Reporters Network von Axel Springer auch bei BILD, WELT, POLITICO und Onet<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die 26. Etage des Bundesgerichts von Manhattan im Herzen von New York City, dunkle Holzbänke, hinter Richter Alvin Hellerstein ein „X“ als Kunstwerk an der Wand. Klappstühle überall im Raum verteilt, weil es so voll ist. Um kurz nach zwölf werden Nicolás Maduro und seine Frau am Montagmittag in den Gerichtssaal geführt, ohne Handschellen, begleitet von US-Marshalls. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Englisch sagt er „Happy New Year“, sucht den Blickkontakt mit Journalisten, die hinten im Saal sitzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Experte sicher:Trumps Öl-Plan schwächt Russland und China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-experte-sicher-trumps-oel-plan-schwaecht-russland-und-china-695bce60b0086aa64be6f78e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bce60b0086aa64be6f78f/56d92fb5fb7888b5a88e11bfe6d7297e,2b8540b?w=576" alt="US-Experte sicher:Trumps Öl-Plan schwächt Russland und China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Richtet sich der Militärschlag der USA in Venezuela auch gegen China und Russland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Festnahme des Diktators Nicolás Maduro durch amerikanische Truppen im Zuge eines Militäreinsatzes in Venezuela gibt es heftige Kritik an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit seinem Handeln ermutige er Russland und China, ebenfalls militärisch gegen Feinde vorzugehen und das Völkerrecht zu missachten. Ein amerikanischer Experte widerspricht: Den USA gehe es in der Venezuela-Operation auch darum, den Einfluss von Moskau und Peking zurückzudrängen, sagt Joseph Ledford, Historiker bei der Denkfabrik Hoover Institution an der Elite-Universität Stanford.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trump-Regierung habe das Maduro-Regime „als Knotenpunkt aller wesentlichen Bedrohungen“ in der westlichen Hemisphäre – also in Nord- und Südamerika – ausgemacht und sei deshalb dagegen vorgegangen, so Ledford zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Ölpläne in Venezuela bedrohen Russlands Wirtschaft und politische Stabilität.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist schon in Hamburg:Der HSV holt Stürmer aus England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-holt-stuermer-aus-england-dienstag-medizincheck-695c3d56b125e961a2f99797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c3d56b125e961a2f99798/343e4f75c10ebd0aa19b3b99de43142f,3646fb9c?w=992" alt="Er ist schon in Hamburg:Der HSV holt Stürmer aus England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er war von vielen Klubs umworben, der HSV hat das Rennen um diesen Stürmer gewonnen. Dienstag steht der Medizincheck an. Für die Hamburger ist es der vierte England-Transfer der Saison.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Politikerranking 2026:Böse Umfrage-Überraschung für Weidel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erstes-politikerranking-2026-boese-umfrage-ueberraschung-fuer-weidel-695bdeafb0086aa64be6f9aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bdeafb0086aa64be6f9ab/5e1df617fc8c564736e175471dfbc4b4,dd33b9c4?w=576" alt="Erstes Politikerranking 2026:Böse Umfrage-Überraschung für Weidel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zeitweise war AfD-Chefin Alice Weidel die beliebteste Politikerin des Landes. Zunehmend geht ihre Beliebtheit aber zurück. Und das ausgerechnet auch in ihrer eigenen Partei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Gründe hinter dem Absturz stecken und wer die Gewinner der Woche sind, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet im Wahljahr:AfD-Knall in Sachsen-Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-sachsen-anhalt-rauswurf-in-der-fraktion-sorgt-fuer-eklat-695befb8ba832666d9fc5dff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695befb8ba832666d9fc5e00/591907517d05df6d5817240c3ebd959b,ebdc598a?w=576" alt="Ausgerechnet im Wahljahr:AfD-Knall in Sachsen-Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Das neue Jahr ist erst ein paar Tage alt, schon kracht es erneut in der Sachsen-Anhalt-AfD. Schauplatz ist dieses Mal die Landtagsfraktion. Am Ende steht ein Rauswurf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Weihnachten hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landesvorstand bereits ein Ausschlussverfahren eingeleitet. Jetzt, zu Beginn des Wahljahres, zog die Fraktion nach. Matthias Lieschke (55) wurde ausgeschlossen. Er war bis vor wenigen Tagen Schatzmeister des Landesverbandes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ist Vorsitzender des Kreisverbandes Wittenberg. Mit sofortiger Wirkung gehört er nicht mehr zur AfD-Landtagsfraktion.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abstimmung endete eindeutig. 21 von 23 Fraktionsmitgliedern beteiligten sich, darunter Lieschke selbst. 20 stimmten für den Ausschluss. Es gab nur eine Gegenstimme, vermutlich seine eigene.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt zwei neue „Let’s Dance“-Kandidaten:No-Angels-Star tanzt gegen TV-Moderatorin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-kandidaten-no-angels-saengerin-tanzt-gegen-tv-moderatorin-695b8847b0086aa64be6edfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8847b0086aa64be6edfa/15e7656691ac07e26990475c16ff9925,3af80e0f?w=656" alt="BILD kennt zwei neue „Let’s Dance“-Kandidaten:No-Angels-Star tanzt gegen TV-Moderatorin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die 19. Staffel von „Let’s Dance“ verspricht wieder besonders spannende Tanzduelle, denn in einigen Paarungen steckt viel Frauen-Power.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und BILD enthüllt jetzt exklusiv zwei prominente Teilnehmer! Spannend: Eine No-Angels-Sängerin tritt gegen eine TV-Moderatorin an. Was Sie über die Kandidaten wissen sollten und wer sonst noch über das Parkett wirbelt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Deals des Tages:Bestseller-Proteinpulver heute ein Mega-Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bd2fffb77630dac278475/0fced6d61218a029b2854a083ff0c09a,2f64d31b?w=320" alt="Die Deals des Tages:Bestseller-Proteinpulver heute ein Mega-Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte warnen vor Folgen:Trump kürzt Impfempfehlung für Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-aendert-impfempfehlungen-fuer-kinder-weniger-fuer-kinder-695c7703fb77630dac278a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c7703fb77630dac278a2e/a16d06c602be1b23e7b3b1e4e358840a,16860bc7?w=320" alt="Ärzte warnen vor Folgen:Trump kürzt Impfempfehlung für Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Künftig sollen in den USA weniger Impfungen für Kinder allgemein empfohlen werden als bisher. Das kündigte Donald Trump auf seiner Plattform Truth Social an. Die staatliche Empfehlung solle sich nur noch auf elf „schwerwiegendsten und gefährlichsten Krankheiten“ beziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis Ende 2024 hatte die US-Gesundheitsbehörde CDC noch 17 Immunisierungen für Kinder vorgesehen. Nun fallen mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/impfungen/schutz-vor-masern-hepatitis-und-co-20682364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Impfungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der allgemeinen Empfehlung heraus, darunter Rotaviren, Hepatitis A, Hepatitis B, RSV-Infektionen, Meningokokken B sowie Meningokokken ACWY.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr. (71)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das geht aus einer Übersicht der US-Gesundheitsbehörde CDC hervor. Die Impfungen sind nicht verboten, werden aber nicht mehr standardmäßig empfohlen. US-Präsident Trump betont: „Eltern können ihren Kindern weiterhin alle Impfungen verabreichen lassen, falls gewünscht.“ Die Kosten würden weiterhin von den Krankenkassen übernommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linksextremer Strom-Anschlag trifft vor allem die Schwächsten:Es ist so niederträchtig!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/strom-anschlag-trifft-die-schwaechsten-es-ist-so-niedertraechtig-695bfc62fb77630dac27872a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bfc62fb77630dac27872b/7b8418b879bf3ce5e7df7e954dfae670,9562d0dc?w=992" alt="Linksextremer Strom-Anschlag trifft vor allem die Schwächsten:Es ist so niederträchtig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ihr Links-Terroristen von der „Vulkangruppe“, seht euch dieses Foto an. Eine Frau. 84 Jahre alt. Hochbetagt, hilflos, traurig, verbittert. Eveline W. wurde Opfer des Anschlags auf das Berliner Stromnetz und litt stundenlang unter Kälte und Dunkelheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Täter steckten fünf Hochspannungs- und zehn Mittelspannungskabel in Brand, die an einer Brücke zum Heizkraftwerk Lichterfelde in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> entlangliefen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/berlin/steglitz-zehlendorf/blackout-nach-brandanschlag-alles-was-sie-ueber-den-stromausfall-in-berlin-wissen-muessen-695a39f897d3bf6ef4f454d3"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Folgen waren verheerend<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Rund 45.000 Haushalte, etwa 90.000 Menschen, saßen plötzlich im Dunkeln. Kein Strom, keine Heizung, kein Licht. In einer Millionenstadt. In Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Viertel Berlins sind ohne Strom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Vulkangruppe“ gilt als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/vulkangruppe-spur-der-brandanschlaege-reicht-15-jahre-zurueck-695a633bfb77630dac2771ad"><!-- --><!--[--><!--[-->linksextremistische Serientäter<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit Jahren begehen sie schwere Straftaten, attackieren gezielt Infrastruktur, gefährden Menschenleben. Ermittlungserfolge? Bislang Fehlanzeige.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin:An dieser Baustelle wird das Licht wieder angeknipst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-stromausfall-experten-kaempfen-gegen-kaelte-695bc92ab0086aa64be6f6cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bc92ab0086aa64be6f6d0/1d0900844573c40f786f222f66d4cb21,5bbc2a32?w=576" alt="Blackout in Berlin:An dieser Baustelle wird das Licht wieder angeknipst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In ihren Händen ruhen die Hoffnungen zehntausender frierender und bibbernder Berliner. Mehr als drei Dutzend Experten, Bauarbeiter und Techniker arbeiten in drei Schichten rund um die Uhr im Kampf gegen die Kälte an Berlins derzeit heißestem Hotspot: einer vier Meter tiefen, vier Meter breiten und vierzehn Meter langen Baugrube im Stadtteil Zehlendorf.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Tage nach dem Anschlag der linksterroristischen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/anschlag-auf-berliner-stromnetz-fuehren-diese-fussspuren-zum-taeter-69591439666ac1993e7cc33f"><!-- --><!--[--><!--[--> „Vulkangruppe<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner Stromnetz <!--]--><!--]--></a><!--[-->sind immer noch mehr als 30.000 Haushalte und 2000 Firmen im Südwesten von Berlin ohne Strom. Zwar werden die vier Krankenhäuser und mehrere Pflegeeinrichtungen wieder mit Elektrizität versorgt, dennoch herrscht vielerorts Ausnahmezustand bei Minustemperaturen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Direkt neben dem Umspannwerk in Zehlendorf wurde die vier Meter tiefe Grube ausgehoben. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt blicken alle auf das „Rettungsteam“ am Umspannwerk an der Argentinischen Allee. In der  Baugrube ackern die Experten seit Sonntagmorgen in eisiger Kälte gegen die Zeit.  Hier sollen in einer Art<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6"><!-- --><!--[--><!--[--> Bypass<!--]--><!--]--></a><!--[--> neue Kabel verbunden werden, um die Stromlücken provisorisch zu schließen. Henrik Beuster (47), Sprecher von Stromnetz Berlin, gibt sich vorsichtig optimistisch: „Wir sind im Plan und versuchen gerade noch, zwei Kabel freizulegen, die wir dann in den nächsten Tagen verbinden werden. Dadurch schaffen wir eine neue Leitung, die die Menschen dann mit Strom versorgen werden. Er verspricht: „Donnerstag sind wir fertig.“ Dafür wird auch nachts in eisiger Kälte gearbeitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:44:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>