<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrere Verletzte:Mann attackiert ICE-Passagiere mit Axt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ein-mann-hat-in-einem-ice-in-bayern-vier-passagiere-leicht-verletzt-686689db4a482933f5247b42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686689db4a482933f5247b43/6f5da41df574bb390e720ba0d4757ac8,e20a9822?w=992" alt="Mehrere Verletzte:Mann attackiert ICE-Passagiere mit Axt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Straßkirchen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Brutaler Angriff im ICE! Ein Mann soll in einem Zug in Niederbayern vier Passagiere leicht verletzt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei spricht von einem „gefährlichen Gegenstand“, mit dem er die Insassen angriff. Nach BILD-Informationen handelte es sich wahrscheinlich um eine Axt. Der mutmaßliche Täter sei nach dem Vorfall in Straßkirchen im Landkreis Straubing-Bogen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) festgenommen worden, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Soester (34) greift CSD-Gruppe an: Polizei nimmt Tatverdächtigen fest.</p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen passierte die Tat am Donnerstag kurz vor 14 Uhr im ICE 91. Einige Reisende sollen nach dem Vorfall die Notbremse des Zugs gezogen haben, der ICE kam daraufhin auf freier Strecke zum Halt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Plakat fasst eine Frau einem beinamputierten Jungen an den Po:So warnt die Stadt Büren vor Freibad-Grapschern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/stadt-bueren-irritiert-mit-freibad-plakat-frau-fasst-beinamputiertem-jungen-an-po-686660344f00296f4712b052</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686660344f00296f4712b053/e2bf04e70ac356b676d151f5defc4b05,4a8fadd1?w=992" alt="Auf Plakat fasst eine Frau einem beinamputierten Jungen an den Po:So warnt die Stadt Büren vor Freibad-Grapschern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paderborn (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Elf Tage ist es her, dass acht Mädchen in Gelnhausen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/gelnhausen-innenminister-will-freibad-grapscher-rauswerfen-6862aab569afbf7d84ed2595"><!-- --><!--[--><!--[--><b>bei einem Schwimmbad-Ausflug sexuell belästigt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurden. Die mutmaßlichen Täter waren vier junge Männer. Alle vier sollen derselben syrischen Familie angehören. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Stadt Büren im Kreis Paderborn wird im Freibad jetzt mit mehreren Plakaten vor sexuellen Übergriffen gewarnt. Allerdings: Auf einem davon ist es eine Frau im roten Badeanzug, die die Täterin ist. Sie fasst im Schwimmbecken von hinten einem dunkelhäutigen Jungen an den Po. Der Junge trägt eine Beinprothese. Über dieser Zeichnung steht in einer Sprechblase: „STOPP! GRABSCHEN VERBOTEN!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kampagne „Sommer Sonne Sicherheit“ soll Kinder im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/freizeit-hobbys/freibad/thema-freibad-alle-infos-80473852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freibad<!--]--><!--]--></a><!--[--> schützen. Vor sexuellen Übergriffen. Sie erregt jetzt sogar international die Gemüter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kritiker werfen der Stadt vor, Täter zu verharmlosen – und ein völlig falsches Bild von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuellen Übergriffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu zeichnen. Die Darstellung sei realitätsfern und verschleiere, wer in Wahrheit zumeist Täter ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liverpool-Star Jota (†28) hinterlässt Frau und drei Kinder:Tödlicher Unfall nur 11 Tage nach dem Ja-Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/diogo-jota-11-tage-vor-seinem-tod-heiratete-er-seine-frau-rute-68664c3a4f00296f4712aded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68664c3a4f00296f4712adee/d48a7c83077d826880889cabdf70122e,3a42b742?w=992" alt="Liverpool-Star Jota (†28) hinterlässt Frau und drei Kinder:Tödlicher Unfall nur 11 Tage nach dem Ja-Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie zerbrechlich Glück ist, zeigt der Unfall von Diogo Jota (†28). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor elf Tagen heiratete er seine langjährige Freundin Rute Cardoso (28). Der wahrscheinlich schönste Tag im Leben des Paares, das seit 2012 liiert war. Auf Instagram teilten er und seine Frau Bilder der Hochzeit, ließen Fans an ihrem Glück teil haben. In der Nacht von Mittwoch auf Donnerstag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fc-liverpool-diogo-jota-stirbt-bei-autounfall-11-tage-nach-seiner-hochzeit-68663dbbaa0dfb270f8044bb"><!-- --><!--[--><!--[-->verunglückte er tödlich. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Liverpool-Profi Diogo Jota ist tot.</p><p class="teaser__text">Liverpool-Star Diogo wurde viel zu früh aus dem Leben gerissen. Die Fußball-Welt trauert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er holte den Angreifer zu Liverpool:Klopp über Jotas Tod: „Es bricht mir das Herz“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/diogo-jota-28-juergen-klopp-es-bricht-mir-das-herz-6866772aaa0dfb270f804c97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866772aaa0dfb270f804c98/d7f0e04408ab85074d40707cc029000c,e56f5917?w=576" alt="Er holte den Angreifer zu Liverpool:Klopp über Jotas Tod: „Es bricht mir das Herz“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jürgen Klopp nimmt emotional Abschied von Diogo Jota (†28).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Liverpool-Profi war Donnerstagnacht tragisch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fc-liverpool-diogo-jota-stirbt-bei-autounfall-11-tage-nach-seiner-hochzeit-68663dbbaa0dfb270f8044bb"><!-- --><!--[--><!--[-->bei einem Autounfall in Spanien ums Leben<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekommen. Ex-LFC-Trainer Klopp holte Jota 2020 nach Liverpool.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei Instagram schreibt er: „Das ist ein Moment, in dem ich kämpfe. Es muss einen tieferen Sinn geben. Aber ich kann ihn nicht sehen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es bricht mir das Herz, vom Tod von Diogo und seinem Bruder André zu hören. Diogo war nicht nur ein fantastischer Spieler, sondern auch ein großartiger Freund, ein liebevoller und fürsorglicher Ehemann und Vater. Wir werden euch so sehr vermissen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/robbie-williams-in-berlin-gewinnen-sie-hier-konzert-tickets-und-meet-greet-67ffc0663ceb7108c493ce82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ffc0663ceb7108c493ce83/0c3b1a490f5447f953ae1053fa93c5a3,75ff84b8?w=576" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pop-Legende Robbie Williams gibt im Juli 2025 zwei Konzerte in Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus haben Sie die Chance, den Kult-Sänger nicht nur live zu erleben, sondern ihn auch persönlich zu treffen! Sichern Sie sich mit BILDplus 2x 2 Tickets inklusive Meet &amp; Greet. Jetzt teilnehmen und gewinnen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um sein Babyglück:Boris Becker wehrt sich gegen seine Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-tennis-legende-wehrt-sich-gegen-seine-ex-lilly-68654d2ae0db7d4421bce625</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68654d2ae0db7d4421bce625/497ba745e94378421523bcb3f1b7ea08,376fca12?w=656" alt="Es geht um sein Babyglück:Boris Becker wehrt sich gegen seine Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boris Becker und seine Frau Lilian freuen sich auf ihr erstes gemeinsames Kind. Doch eine stört jetzt das werdende Elternglück: seine Ex Sharlely Lilly Becker.
</b><!--]--><!--[-->Das frühere Model hat sich bei RTL über den werdenden Vater geäußert und dort offenbar eine Unwahrheit verbreitet.<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie nur mit BILDplus alle Hintergründe, worüber Boris Becker sauer ist und was er exklusiv bei BILD sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let’s Dance“-Ikone Jorge:„Ich bin dankbar, dass ich alt werden darf“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-ikone-jorge-gonzalez-ich-bin-dankbar-dass-ich-alt-werden-darf-686550e7e0db7d4421bce67d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686550e7e0db7d4421bce67d/85d2a53d5f7749c9a05636b66ad47101,874396d9?w=320" alt="„Let’s Dance“-Ikone Jorge:„Ich bin dankbar, dass ich alt werden darf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jorge González steht für sich. Der Inbegriff einer Frohnatur, „Let’s Dance“-Ikone und Beweis dafür, dass gute Laune ansteckend ist. Kein Wunder, dass der Entertainer auch als Testimonial für den </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Kaufberater</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eine fantastische Figur macht. Während seine Karriere in Deutschland von zahlreichen Höhen geprägt wurde, musste Jorge im Laufe seines Lebens auch tiefe Täler durchschreiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jorge-gonzlez-im-steckbrief-alles-ueber-den-lets-dance-juror-63b44c9d261468542f73931d"><!-- --><!--[--><!--[-->Jorge González<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam 1967 in Kuba zur Welt. Seine Mutter war Floristin, sein Vater Lkw-Fahrer. Laut eigener Aussage wusste er bereits im Alter von vier Jahren, dass er schwul ist. In seiner Heimat war Homosexualität damals lebensgefährlich. Ein Glück, dass er trotzdem Liebe, Wertschätzung und Urvertrauen erfuhr. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jorge als kleiner Junge in seiner Heimat Kuba vor einem Fernseher <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Großmutter war mein großes Idol“, erinnert sich Jorge in einem Interview mit Linda Zervakis („Gute Deutsche“, Spotify). Als sie von seiner Homosexualität erfuhr, sagte sie nur einen einzigen Satz: „Du bist gut so, wie du bist.“  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Banken werden verpflichtet:Endlich! Schutz gegen Vertipper bei Überweisungen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/endlich-banken-werden-verpflichtet-schutz-gegen-vertipper-bei-ueberweisungen-686656ec4f00296f4712af64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686656ec4f00296f4712af64/a3c862ae6f0cabbd232b015edebc012b,bd0204c?w=320" alt="Banken werden verpflichtet:Endlich! Schutz gegen Vertipper bei Überweisungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine falsche IBAN eingetippt und das Geld ist weg! Ist Ihnen das auch schon mal passiert? Bisher konnten Kunden nur hoffen, dass alle Angaben stimmen. Doch damit ist bald Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab Oktober 2025 gilt: Name und Kontonummer müssen zusammenpassen – sonst wird nicht überwiesen. Klingt wie eine Selbstverständlichkeit? War es bisher nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zahlendreher bei der IBAN – und das Geld war weg. Zurückholen? Möglich, aber kompliziert, langwierig und ohne Garantie. Doch jetzt sind Banken in der Pflicht: Sie müssen prüfen, ob Name und Kontonummer überhaupt zusammenpassen, BEVOR überwiesen wird. Auch Betrüger haben es schwerer. Wer etwa auf eine gefälschte Rechnung hereinfällt, bekommt bei der Überweisung eine Warnung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Abgleich heißt „Verification of Payee“ (VOP), auf Deutsch: Empfängerprüfung. Das Ergebnis kommt in wenigen Sekunden. Stimmt etwas nicht, können Kunden die Überweisung abbrechen. Die Prüfung gilt am Handy, am PC und auch am Bankschalter – und ist für Verbraucher kostenlos.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zirkuszelt“-Vergleich:Schwule und Lesben sauer auf den Kanzler</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-zirkuszelt-vergleich-schwule-und-lesben-sauer-auf-merz-68663ea20e5e9466640eb9cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68663ea20e5e9466640eb9cc/cba4bef8004beb7870d5b356fbad4fdb,4fad9ba8?w=992" alt="„Zirkuszelt“-Vergleich:Schwule und Lesben sauer auf den Kanzler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> „Der Bundestag ist ja nun kein Zirkuszelt!“ Diese Formulierung fliegt Bundeskanzler Friedrich Merz (69) jetzt gehörig um die Ohren. Der Grund: Er hatte sie als Antwort auf die Frage geäußert, ob er das Hissen der Regenbogenfahne am Berliner „Christopher Strett Day“ (26. Juli) unterstütze. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vertreter der Lesben- und Schwulenunion (LSU) von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> und CSU sind empört. Der LSU-Vorsitzende Sönke Siegmann (47) spricht von einer „extrem unglücklichen Formulierung“. „Die Regenbogenfahne ist kein Zirkusrequisit“, so Siegmann auf BILD-Nachfrage, sondern stehe „für Menschenwürde, Vielfalt, Zusammenhalt – so wie der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er habe deshalb mit dem Kanzler und CDU-Parteichef für kommenden Montag ein Gespräch anberaumt, um für „mehr Verständnis und Vertrauen“ auf Seiten der Regierung zu werben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz löst heftige Kritik aus. Die SPD fordert Entschuldigung für „Zirkuszelt“-Vergleich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Verbannung vom Profi-Training:Gladbach trifft nächste Neuhaus-Entscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-gladbach-trifft-naechste-neuhaus-entscheidung-686633c74f00296f4712abc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686633c74f00296f4712abc5/1baee1deba37220a89c0c5fc21793256,77dc75b7?w=576" alt="Nach Verbannung vom Profi-Training:Gladbach trifft nächste Neuhaus-Entscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeit von Fohlen-Profi Florian Neuhaus (28) in Gladbach neigt sich trotz eines Vertrags bis 2027 vehement dem Ende zu …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittwoch hatte Borussia bereits die Strafe für das Malle-Video, in dem Neuhaus sein Gehalt verrät und Manager Roland Virkus (58) als „schlechtesten Manager der Welt“ verspottet, verkündet: Der Mittelfeldspieler muss eine Strafe von rund 100.000 Euro zahlen und die nächsten vier Wochen bei der U23 (die in der viertklassigen Regionalliga West spielt) von Trainer Eugen Polanski (38) trainieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat Gladbach die nächste Entscheidung gefällt. Und auch sie spricht dafür, dass es für Neuhaus keine Zukunft bei den Gladbach-Profis mehr gibt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie spielte mit Günter Pfitzmann in „Praxis Bülowbogen“:TV-Star Anita Kupsch (85) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-star-anita-kupsch-mit-85-jahren-gestorben-68667d750e5e9466640ec10b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68667d750e5e9466640ec10c/a6662e6fbf32527f27b5c3a8b1edb31d,4ba09582?w=576" alt="Sie spielte mit Günter Pfitzmann in „Praxis Bülowbogen“:TV-Star Anita Kupsch (85) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die bekannte Schauspielerin Anita Kupsch ist nach BILD-Informationen gestorben. Sie wurde 85 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kupsch starb am Donnerstagmorgen um 9 Uhr in einer Berliner Pflegeeinrichtung. Das teilte ihr Ehemann Klaus-Detlef Krahn Freunden und Kollegen per SMS mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verliebt seit Ende der 70er, verheiratet seit 1987: Klaus-Detlef Krahn (damals 75, heute 79) mit seiner Frau Anita Kupsch (damals 81) im Oktober 2021 beim 100. Geburtstag des Theaters am Kurfürstendamm in Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anita Kupsch und Ehemann Klaus-Detlef Krahn 2022 auf der Insel Usedom. Er war ihr dritter Ehemann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/generalmajor-gudkow-stirbt-bei-angriff-in-kursk-6866539ae1cbda27a16ad793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866539ae1cbda27a16ad793/91765c74a50988736935d2eb469fc371,90237742?w=320" alt="Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der für die Marineinfanterie zuständige Vizechef der russischen Flotte, Generalmajor Michail Gudkow (42), ist im Grenzgebiet Kursk durch einen ukrainischen Raketenangriff ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inoffizielle Telegram-Kanäle des russischen und ukrainischen Militärs hatten berichtet, Gudkow sei zusammen mit zehn anderen Soldaten bei einem ukrainischen Angriff auf einen Kommandoposten in Korenewo in der an die Ukraine grenzenden Region Kursk getötet worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn des Überfalls Russlands auf die Ukraine kommandierte Gudkow einige Einheiten der 155. Brigade in Richtung Cherson und soll ein grausamer Befehlshaber gewesen sein. Er soll an der Tötung von Zivilisten in der Region Cherson und Charkiw beteiligt gewesen sein und schreckte auch nicht vor Misshandlungen seiner eigenen Soldaten zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Neben Gudkow sollen mindestens zehn weitere Militärangehörige bei dem Angriff getötet worden sein, die meisten von ihnen in Kommandopositionen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sexleben besser als früher“:Charlize Theron schwärmt von One-Night-Stand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlize-theron-49-schwaermt-von-one-night-stand-mit-26-jaehrigem-686617e40e5e9466640eb6f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686617e40e5e9466640eb6f8/88554d3d45ca3161abec3974808776e1,9abbff5c?w=320" alt="„Sexleben besser als früher“:Charlize Theron schwärmt von One-Night-Stand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie ist ein erfolgreicher und viel beschäftigter Hollywoodstar, alleinerziehende Mama von zwei Adoptivkindern (9 und 12) und glücklicher Single. Und sie steht auf heiße Liebesnächte ohne Verpflichtung. Jetzt packt Charlize Theron über ihr Sexleben aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte wahrscheinlich drei One-Night-Stands in meinem ganzen Leben. Aber ich habe kürzlich mit einem 26-Jährigen geschlafen, und es war wirklich verdammt geil“, verrät die Schauspielerin („Mad Max: Fury Road“) im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=zL6N55FJuYI" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Call Her Daddy“-Podcast mit Alex Cooper <!--]--><!--]--></a><!--[-->(30). „Das habe ich noch nie gemacht. Und ich dachte mir: Oh, das ist toll. Okay.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eric Philippi spricht in BILD über die Beziehung zu Schlagerstar Michelle.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/charlize-theron/fotos-video-kinofilme-starnews-15816204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlize Theron <!--]--><!--]--></a><!--[-->genießt ihr unabhängiges Leben als Single-Mutter, schwärmt: „Ich liebe es, dass ich meine Kinder nicht mit jemandem teilen muss und ich liebe es, dass ich nicht jede verdammte Kleinigkeit mit einem Mann absprechen muss.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>