<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schüsse in Hamburg! Schwerverletzter flüchtet zu Abifeier – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-mann-schwer-verletzt-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-6467-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schüsse in Hamburg! Schwerverletzter flüchtet zu Abifeier – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten sicherten den Tatort ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Wieder sind in Hamburg Schüsse gefallen. Wieder ist der Tatort die Werner-Otto-Straße im Stadtteil Bramfeld. In der Nacht von Samstag auf Sonntag eskalierte dort offenbar ein Streit. Ein Mann wurde schwer verletzt – er versuchte noch, sich zu einer Abi-Feier zu schleppen.</strong></p><p>Der Vorfall spielte sich laut Polizei gegen 1.05 Uhr im Bereich der Werner-Otto-Straße Ecke Haldesdorfer Straße ab. Ein Löschzug der Feuerwache Wandsbek war gerade auf der Rückfahrt von einem Brandeinsatz im Bundeswehrkrankenhaus, als die Beamten auf sich streitende Männer aufmerksam wurden.</p><p>Durch das geöffnete Fenster des Löschfahrzeugs versuchten die Feuerwehrleute, die Streitenden zu beruhigen. Zunächst sah es so aus, als hätte dies Erfolg gehabt. Kaum an der Wache angekommen, gab es jedoch Alarm für den Rettungswagen und den Notarzt. An der Stelle, wo sich kurz zuvor der Streit abspielte, wurden Schüsse gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>25 Jahre Schill-Partei: Was ist aus Richter Gnadenlos & Co. geworden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/25-jahre-schill-partei-was-ist-aus-richter-gnadenlos-co-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/optik7.jpg?resize=300%2C300&crop=189px%2C0px%2C559px%2C559px&webp=1" alt="25 Jahre Schill-Partei: Was ist aus Richter Gnadenlos & Co. geworden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute lebt Ronald Schill in Brasilien. Er bewohnt ein Haus in einer Favela Rio de Janeiros. So gefällt er sich: umgeben von schönen Frauen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RTL Goodbye Deutschland</span></p><p><b>Am Anfang war ein Populist in der Richterrobe, der behauptete, den Rechtsstaat retten zu müssen. Am Ende blieb nur ein politisches Wrack, das die Stadt spaltete, demokratische Institutionen beschädigte und das politische Klima vergiftete. Am 13. Juli 2000, also vor genau 25 Jahren, wurde in Hamburg die „Partei Rechtsstaatlicher Offensive“ gegründet – besser bekannt als Schill-Partei. Ihr rasanter Aufstieg und ihr krachender Absturz sind eine Mahnung, wie anfällig selbst stabile Demokratien für populistische Versuchungen sind, wenn Angst, Verunsicherung und mediale Aufmerksamkeit aufeinandertreffen. Ein Vierteljahrhundert danach geht die MOPO der Frage nach, was aus Schills Mitstreitern geworden ist, was sie heute machen, politisch, beruflich, privat – einer von ihnen ist mit nur 69 Jahren verstorben, ein anderer lebt auf Sylt, einer kam bei der AfD groß raus. Schill selbst geistert gerade mal wieder durchs Trash-TV. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fegebank im N-Klub: „Klimaschutz soll Chefinnensache werden“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fegebank-im-n-klub-klimaschutz-soll-chefinnensache-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n-klub-8juli2025-larsmeier-katharinafegebank-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C178px%2C1529px%2C1529px&webp=1" alt="Fegebank im N-Klub: „Klimaschutz soll Chefinnensache werden“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">N-Klub-Gastgeber Lars Meier mit Hamburger Zweiter Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) in der Villa Viva.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude Fabrik GmbH &amp; Co. KG</span></p><p><strong>Vor knapp zwei Monaten wechselte Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) überraschend von der Wissenschafts-in die Umweltbehörde. Jetzt sprach sie beim 55. N-Klub – der Veranstaltung für Hamburgs Nachhaltigkeitsszene – mit Gastgeber Lars Meier in der Villa Viva über ihre Entscheidung. Außerdem ging es um ihre anspruchsvollen Ziele und warum sie in Hamburgs Olympia-Bewerbung eine Chance für mehr Nachhaltigkeit sieht.</strong></p><p>Eingangs sprach Benjamin Adrion, Gründer der Initiative „Viva con Agua“ und des Gästehauses Villa Viva, über die Anfangsphase des Hamburger Hauses. „Es war ein schwieriger Start. Aber es ist völlig klar, dass dieses Projekt in Hamburg auf keinen Fall scheitern darf – und auch nicht scheitern wird. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/aerger-im-sozialen-paradies-schlechte-bilanz-nach-erstem-jahr-im-viva-con-agua-hotel/">Wenn die erste Halbzeit holprig war, dann spielen wir die zweite umso stärker</a>“, so Adrion. Dann machte er eine überraschende Ankündigung: Am Berliner Holzmarkt entsteht schon die nächste Villa Viva, die Anfang 2027 eröffnen soll.</p><p>Im Format „N Klub fragt nach“, wollte Lars Meier von der Zweiten Bürgermeisterin wissen, wie einsam ihre Entscheidung über den Wechsel des Senatorinnenpostens war. „Das habe ich nur mit meinem Mann besprochen“, antwortete Fegebank. „Ich habe alle überrascht, auch mich selbst.“ Ihren Job als Wissenschaftssenatorin habe sie zwar „sehr geliebt“, aber es sei einfach der richtige Moment gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeiten, wenn andere feiern: Was verdient eigentlich ein DJ?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeiten-wenn-andere-feiern-was-verdient-eigentlich-ein-dj/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/260664646-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=921px%2C635px%2C1070px%2C1071px&webp=1" alt="Arbeiten, wenn andere feiern: Was verdient eigentlich ein DJ?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der richtige Song zur richtigen Zeit – DJs müssen sich auf ihr Publikum einlassen und flexibel reagieren (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Paul Bergen</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Die MOPO macht jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz.</strong> <strong>Heute erzählt ein</strong> <strong>DJ was er verdient.</strong></p><p>Bässe dröhnen, Lichter blitzen, Schatten tanzen – das ist mein Arbeitsplatz. Ich habe nie ein Instrument gespielt, aber immer viel Musik gehört. Seit 2020 lege ich mit einem Freund als DJ auf: Zuerst war es nur ein Corona-Hobby, dann mischten wir auf Partys und irgendwann sprangen wir spontan auf einer Veranstaltung ein. Nun sind wir Teil eines sechsköpfigen Kollektivs, wir veranstalten regelmäßig eigene Events in Hamburg. Unser Sound ist Techno – hypnotisch und düster. Meinen Lebensunterhalt verdiene ich aber nicht am Mischpult, sondern in einer Steuerkanzlei.</p><p>Aufzulegen bringt mir aber deutlich mehr Spaß als mein eigentlicher Job. Hauptberuflich DJ zu sein, kann ich mir trotzdem nicht vorstellen. Der finanzielle Druck wäre mir zu groß: Nur um Geld zu verdienen, will ich keine Auftritte spielen, bei denen ich die Musik nicht feiere. Der Job als DJ ist mein Ausgleich zum Kanzleileben, ein komplettes Kontrastprogramm: Im Büro die Konservativen mit Anzug, im Club die alternativen Techno-Fans.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>