<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/militaeroperation-im-nordatlantik-usa-wollen-putins-tanker-entern-695e5737af760025de95d553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5737af760025de95d554/22506c5991a0c5abcf761f9f779afe9f,fd50927a?w=992" alt="Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA haben den russischen Tanker „Marinera“ bei einer Militäroperation von einem Schiff der Küstenwache im Nordatlantik unter Kontrolle gebracht. Er gehört Putins berüchtigter „Schattenflotte“ an. Wie „NBC“ unter Berufung auf US-Behörden berichtet, sei der Tanker „gesichert“ und steuert nun Richtung Schottland. Der Zugriff sei wegen „Verstößen gegen US-Sanktionen“ erfolgt, teilte das Europa-Kommando der US-Streitkräfte (Eucom) mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parallel dazu wurde auch der Tanker „Sophia“ in internationalen Gewässern der Karibik von der US-Marine geentert. Das bestätigte das sogenannte „Kommando Süd“ der US-Marine auf dem Kurznachrichtendienst X. Der unter US‑Sanktionen stehende Supertanker war mit 1,8 Millionen Barrel venezolanischem Rohöl beladen und laut Beobachtern auf dem Weg nach China.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der beschlagnahmten „Sophia“ erklärte die US-Marine: „Das abgefangene Schiff, die M/T Sophia, operierte in internationalen Gewässern und führte illegale Aktivitäten in der Karibik durch. Die US‑Küstenwache eskortiert die M/T Sophia in die Vereinigten Staaten, wo über das weitere Vorgehen endgültig entschieden wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Heli der US-Streitkräfte nähert sich der „Sophia“. Der Tanker schipperte in der Karibik, die USA rechnen das Schiff Putins „Schattenflotte“ zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-viel-schnee-glatteis-und-sturm-am-freitag-695e2c82af760025de95d06a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2c82af760025de95d06b/a647505044826abefca8a520b49850b8,8708bc49?w=992" alt="Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das klingt ernst! Meteorologe Dr. Karsten Brandt vom Portal Wetternet warnt vor einem Blizzard, der sich auf uns zubewegt. „Kritisch ist der Freitag. Es kommt ein Atlantik-Sturmtief aus dem Westen mit Windgeschwindigkeiten von mehr als 100 km/h angerollt. Das bringt im Norden und Osten massiven Schneefall.“ Und das heißt tatsächlich auch: Lebensgefahr! Warum, erklärt der Experte in BILD.
</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die warme Luft bringt viel Feuchtigkeit mit. Die geht dann in den kalten Mittelgebirgen und im Norden und Osten als sehr viel Schnee nieder. Bis zu 40 Zentimeter sind möglich. Es besteht dann akute Gefahr von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneeverwehungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Heißt: „Autos und Züge könnten im Schnee stecken bleiben: Insassen säßen stundenlang bei Eiseskälte fest“, so der Meteorologe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dr. Karsten Brandt</b><!--]--><!--[--> promovierte an der Universität Duisburg-Essen im Bereich der Klimatologie zum Doktor der Naturwissenschaften (Dr. rer. nat.). Er verfasste mehrere Bücher zum Thema Wetter und ist außerdem Gründer und Geschäftsführer des Portals Donnerwetter.de.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Adrian Leyser Sturm</b><!--]--><!--[--> ist Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Offenbach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Schnee-Chaos:Erste Stadt sagt Beerdigungen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hamburgs-friedhoefe-schliessen-beerdigungen-abgesagt-695e727e9c2c98991fda38fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e727e9c2c98991fda38ff/395618becb03d909e0a165c0464f3353,f8e58fad?w=576" alt="Wegen Schnee-Chaos:Erste Stadt sagt Beerdigungen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schlimme Nachricht für viele Trauernde: Die Millionen-Metropole Hamburg muss auf den meisten Friedhöfen der Stadt die Beerdigungen absagen! Betroffen ist nach BILD-Informationen auch der riesige Parkfriedhof in Ohlsdorf. Der Grund ist das erwartete Schnee-Chaos in den kommenden Tagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Friedhofssprecher Lutz Rehkopf zu BILD: „Wir informieren gerade die Angehörigen. Am Freitag und Sonnabend können keine Beerdigungen stattfinden.“ Insgesamt betreffe das 33 Beisetzungen und 13 Trauerfeiern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohlsdorf und viele weitere Friedhöfe der Stadt werden von Freitag bis Montag, 6 Uhr, auch für Besucher geschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Meteorologen warnen vor lebensbedrohlichem Blizzard mit Schnee und Kälte am Freitag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4c664d1d5f581eeae618/a5decbb23b0b7aace872f6668a60b3f8,1367798?w=576" alt="Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht vor gefährlichen Wintertagen. Ein massiver Schneesturm bringt Sturm, Eisregen und starken Schneefall – eine explosive Mischung, vor der Meteorologen eindringlich warnen. Vor allem am Freitag könnte die Lage in einigen Regionen lebensbedrohlich werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo das Wetter besonders zuschlägt, warum Spaziergänge, Autofahrten und selbst der Weg zur Arbeit riskant werden können – und welche Rechte Arbeitnehmer haben, wenn draußen akute Gefahr droht. Muss man wirklich raus, wenn Eis und Sturm alles lahmlegen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Samuel Koch – Baby da!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schauspieler-samuel-koch-das-erste-kind-ist-da-695e09b82d3c5d1ef3d19353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e09b82d3c5d1ef3d19354/a2b2c74c635d077ae3e5061c2f9a27c0,60bdbad6?w=656" alt="Exklusiv!:Samuel Koch – Baby da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Samuel und Sarah Elena Koch sind überglücklich: Ihr erstes Kind ist zur Welt gekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die kleinsten Engel bringen das größte Glück.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Nach einer emotionalen Schwangerschaft startet das Schauspielerpaar nun in ein neues Kapitel ihres Lebens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie das Baby heißt, ob Papa Samuel bei der Geburt dabei war, und was er und seine Frau zum Baby-Glück sagen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/am-1-tag-der-terrorkrise-wegner-gesteht-war-am-samstag-tennisspielen-695e81384d1d5f581eeaed80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e81384d1d5f581eeaed80/65b4e0718a18e42baac386da926b6b1e,35f6d387?w=320" alt="Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seltsames Krisenmanagement: Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) bestätigt, dass er nur Stunden nach dem Terroranschlag auf das Berliner Stromnetz erst einmal eine Stunde Sport trieb – während Zehntausende Berliner ohne Heizung, Licht und Energie auskommen mussten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ja, ich war am Samstag zwischen 13 und 14 Uhr eine Stunde Tennisspielen“, erklärte Wegner im WELT-Talk „Burgard“. Er habe „einfach mal den Kopf freikriegen“ müssen, nachdem er „seit 8.07 Uhr“ am Telefon gesessen und die zuständigen Behörden abtelefoniert habe. Er sei jedoch „die ganze Zeit am Handy erreichbar gewesen“ – auch während des Tennisspiels.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es wäre so einfach gewesen, die Bürger zu informieren, wann Berlins Südwesten ...</p><p class="teaser__text">Berlin kämpft nach Stromausfall mit Hilfe von Bundeswehr und Polizei gegen die Folgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichte Installation:Testsieger! Dieses Türschloss verriegelt jedes Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smart-lock-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e58204d1d5f581eeae7a4/52369c7f3bee00f91e074a019cd13258,4d8780d9?w=320" alt="Leichte Installation:Testsieger! Dieses Türschloss verriegelt jedes Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer sich mit mir anlegt …“:Anschlagsopfer droht Rocker-Boss Hanebuth mit Blutbad!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/ex-rocker-legt-sich-mit-hells-angels-boss-hanebuth-an-695bb774ba832666d9fc587e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb774ba832666d9fc587f/668027a94e19aefc0553b6ce85e08a98,b1790f5e?w=992" alt="„Wer sich mit mir anlegt …“:Anschlagsopfer droht Rocker-Boss Hanebuth mit Blutbad!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst wurde Weihnachten auf sein Haus, dann Silvester auf seine Garage geschossen. Dennoch provoziert Ex-Rocker-Boss „Eko the Troublemaker“ weiter die Hells Angels und legt sich jetzt sogar mit einem ihrer mächtigsten Bosse an – Frank Hanebuth.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich der Chef der Höllenengel bei „Eko“ meldete, worum es in dem Gespräch ging und warum es jetzt sogar eine Blutbad-Drohung gibt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meistgegoogelte Personen 2025:Pornostar schlägt Taylor Swift</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-pornostar-schlaegt-sie-bei-google-695e1b03af760025de95cebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e1b03af760025de95cebc/1f2daa3410b53d3227a8e9dff1315cb9-landscape,143f531c?w=576" alt="Meistgegoogelte Personen 2025:Pornostar schlägt Taylor Swift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mountain View (Amerika) —<!--]--><!--[--><b> Wer wissen will, wer die Welt wirklich bewegt, sollte nicht nur auf Charts oder Preisverleihungen schauen. Ein Blick auf Google reicht. Dort zählt vor allem: Neugier. Und genau die führt zu einem Ergebnis, das überrascht. Eine umstrittene Pornodarstellerin wird weltweit häufiger gesucht als der größte Popstar unserer Zeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Auswertung der Plattform „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.playerstime.com/reports/most-searched-people/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PlayersTime<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt, welche Personen 2025 weltweit am häufigsten gegoogelt wurden. Berücksichtigt wurden Suchanfragen aus allen Bereichen, von Politik über Musik und Sport bis zu Unterhaltung und Erotik. Es geht nicht um Beliebtheit, sondern darum, wessen Name am häufigsten in die Suchleiste getippt wird. Genau diese nackten Zahlen erzählen eine eigene Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit rund 8,76 Millionen Suchanfragen liegt Mia Khalifa (32) vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/taylor-swift/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15799274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36), die auf etwa 8,09 Millionen kommt. Mia Khalifa wurde durch ihre Karriere als Pornodarstellerin bekannt, hat diese inzwischen beendet. Heute ist sie als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Persönlichkeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Unternehmerin und umstrittene öffentliche Figur aktiv. Viele Suchanfragen dürften sich weiterhin vor allem auf ihre Erotik-Laufbahn beziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Keine Pornos mehr, aber weiter im Fokus: US-Amerikanerin Mia Khalifa (32) bleibt Gesprächsthema<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit mit dem HSV:Peretz-Wechsel jetzt fix</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-streit-mit-dem-hsv-peretz-wechsel-nach-england-fix-695e643e9c2c98991fda374d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e643e9c2c98991fda374e/0b2f22c17f8e2d84d8c2ef284aac8b8d,74ea7e1b?w=576" alt="Nach Streit mit dem HSV:Peretz-Wechsel jetzt fix" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Durchbruch im Wechsel-Zoff um Daniel Peretz (25)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen schließt sich der an den HSV ausgeliehene<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Torwart mit sofortiger Wirkung dem englischen Zweitligisten Southampton bis Sommer 2026 auf Leihbasis an. Die Engländer sollen anschließend die Möglichkeit haben, den Keeper durch eine Kaufoption fest an sich zu binden. Sein Vertrag beim deutschen Rekordmeister läuft noch bis Sommer 2028. Gleichzeitig wird die Leihe an den HSV abgebrochen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit konnte noch vor dem Bundesliga-Restart am Wochenende eine Lösung gefunden werden, mit der alle Parteien – der FC Bayern, Peretz und letztendlich auch der HSV – zufrieden sein dürften. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Tagen weigerte sich der 25-Jährige, der in der bisherigen Saison in der Bundesliga nicht zum Einsatz kam und nur zwei Mal im Pokal im Tor stand, am Mannschaftstraining des HSV teilzunehmen. Als Hauptgrund für seine Nicht-Teilnahme gab er an sich nicht gut zu fühlen, arbeitete stattdessen individuell im Kraftraum. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechnungshof prangert an:Staat verzichtet auf 40 Milliarden Euro Steuern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rechnungshof-staat-verzichtet-auf-40-milliarden-euro-steuern-695e42a54d1d5f581eeae51c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e42a54d1d5f581eeae51c/0575b38183a5c587238177a8ee554bee,4a640110?w=320" alt="Rechnungshof prangert an:Staat verzichtet auf 40 Milliarden Euro Steuern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir haben es ja! Durch Vergünstigungen gehen dem Staat jährlich riesige Summen an Steuereinnahmen durch die Lappen. In einem Geheim-Papier des Bundesrechnungshofs werden Subventionen angeprangert! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die dicksten Brocken sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jährige in Wald erstochen:Emma ermordet, doch ihrem Killer droht keine Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/prozess-in-dresden-emma-ermordet-doch-ihrem-killer-droht-keine-haft-695d62d44d1d5f581eeadbc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d62d44d1d5f581eeadbc4/659b1dd95de80d7abfa5124b4c33198e,68b89aa6?w=320" alt="21-Jährige in Wald erstochen:Emma ermordet, doch ihrem Killer droht keine Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Werden die Eltern das Motiv für den Mord an ihrer Tochter Emma (†21) nie erfahren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Landgericht Dresden hat jetzt unter höchsten Sicherheitsvorkehrungen der Prozess gegen Emmas tatverdächtigen Freund (16) begonnen. Unter Ausschluss der Öffentlichkeit wird seit dem 7. Januar 2026 gegen den minderjährigen Deutschen wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhandelt. Sicher scheint bereits: Dem Schüler droht keine Haftstrafe, sondern eine längere Unterbringung in der Psychiatrie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Staatsanwaltschaft soll der 16-Jährige im Mai 2025 nach einer Techno-Party in einem Wald in Sachsen seine Freundin „durch mehrfache Stiche“ getötet haben. Der Beschuldigte stach nach BILD-Informationen wie von Sinnen mit einem Schnitzmesser auf das Mädchen ein. Beide hatten zuvor mit anderen Partygästen die Nacht in der Laußnitzer Heide durchgefeiert und später zu Fuß den Heimweg angetreten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dieser Lichtung löste die Polizei damals eine illegale Techno-Party auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Detlef Soost und Kate Hall über Ehekrise:Wir bleiben nur zusammen, weil wir getrennt leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/detlef-soost-und-kate-hall-wir-bleiben-zusammen-weil-wir-getrennt-leben-695cc71ca4ee74e14e23730e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cc71ca4ee74e14e23730f/0cad4104e608e6ee31e6a7dd8d40e123,313335f8?w=992" alt="Detlef Soost und Kate Hall über Ehekrise:Wir bleiben nur zusammen, weil wir getrennt leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach 17 Jahren Beziehung und fast 13 Jahren Ehe trennten sich Star-Choreograf Detlef Soost und Sängerin Kate Hall vor einem Jahr. Im exklusiven Gespräch mit BILD sprechen die beiden über ihr Liebes-Comeback und die schwierige Zeit der Trennung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Detlef Soost und Kate Hall es schafften, ihre Ehekrise zu überwinden und ihre Beziehung zu retten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cartel de los Soles“:So macht Maduros Drogenkartell weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/cartel-de-los-soles-so-macht-maduros-drogenkartell-weiter-695d1c864d1d5f581eead711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d1c864d1d5f581eead712/3761bcadf632b2befe028d734c25a00f,9658f784?w=576" alt="„Cartel de los Soles“:So macht Maduros Drogenkartell weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum ist Venezuela-Diktator Nicolás Maduro weg, taucht ein Name immer wieder auf – „Cartel de los Soles“, das Kartell der Sonnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schattenreich aus korrupten Militärs führt sein Drogengeschäft weiter – auch ohne seinen angeblichen Kopf. Mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>