<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lkw kracht gegen Kombi: Fahrer eingeklemmt und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-kracht-gegen-kombi-fahrer-eingeklemmt-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-n5-251013-id39021-12.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C311px%2C770px%2C769px&webp=1" alt="Lkw kracht gegen Kombi: Fahrer eingeklemmt und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte befreien den Volvo-Fahrer auf der Schnackenburgallee in Hamburg-Bahrenfeld aus seinem Wagen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bahrenfeld: Auf der Schnackenburgallee ist am Montagmittag ein Lkw gegen einen Pkw gekracht.</strong></p><p>Gegen 12.10 Uhr bog der Fahrer eines Volvo-Kombis nach links in die Schnackenburgallee ein, wie ein Reporter vor Ort berichtet. Offenbar übersah er dabei einen Lkw. Die Truckerin konnte demnach eine Kollision nicht mehr verhindern und krachte in die Fahrerseite des Autos.</p><p>Der Volvo-Fahrer erlitt laut Feuerwehr schwere Verletzungen und wurde im Auto eingeklemmt. Rettungskräfte befreiten ihn mit hydraulischem Gerät und transportierten ihn ins Krankenhaus. Die Lkw-Fahrerin blieb unverletzt. Aufgrund der Rettungsmaßnahmen kommt es auf der Schnackenburgallee zu Behinderungen, die Straße ist gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Kurswechsel nach Volksentscheid? Jetzt reagieren Tschentscher und Fegebank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-kein-kurswechsel-nach-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552376013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=421px%2C63px%2C1471px%2C1472px&webp=1" alt="Kein Kurswechsel nach Volksentscheid? Jetzt reagieren Tschentscher und Fegebank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (r, SPD), und Katharina Fegebank (Bündnis 90/Die Grünen) sprachen am Montag gemeinsam im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">Klimaneutralität soll in Hamburg schon bis 2040 erreicht werden</a>. Wie Bürgermeister Tschentscher und die Stadt die neuen Vorgaben umsetzen wollen.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hat kurzfristige Änderungen nach dem Volksentscheid zu einem strengeren Klimaschutz ausgeschlossen. Das Ziel des Senats und die bisherige gesetzliche Vorgabe, dass in Hamburg die CO2-Emissionen im Vergleich zu 1990 bis zum Jahr 2030 um 70 Prozent reduziert werden sollen, blieben bestehen, sagte der SPD-Politiker am Montag. „Das ist deshalb wichtig zu erwähnen, weil der Volksentscheid dadurch nicht zu kurzfristigen neuen Maßnahmen führt, sondern der Senat die bestehenden Planungen für die aktuelle Legislatur grundsätzlich unverändert fortführen kann.“</p><p>Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) betonte, es gebe jetzt keinen Grund, „hektisch zu werden oder in Aktionismus zu verfallen“. Tschentscher sagte, neu sei mit dem Volksentscheid aktuell nur, dass die Stadt nun jährliche Schätzbilanzen aufstellen und einen linearen Pfad der Emissionsreduzierung sicherstellen müsse. Sollten die Zielvorgaben für einzelne Jahre nicht eingehalten werden, sei der Senat verpflichtet, zusätzliche Maßnahmen zu prüfen und die nicht erbrachten CO2-Einsparungen in die Planungen der Folgejahre aufzunehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Der stille Junge aus Hamburg, der im Netz zum Monster wurde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-der-stille-junge-aus-hamburg-der-im-netz-zum-monster-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="„White Tiger“: Der stille Junge aus Hamburg, der im Netz zum Monster wurde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Er soll seine Opfer dazu gezwungen haben, sich selbst zu verstümmeln. „764“ – der Code seiner Internetgang – und seinen Chatnamen „White Tiger“ sollten sie sich in die Haut ritzen. Tief. Bis es blutet. Einen 13-Jährigen soll er via Internetchat sogar in den Selbstmord getrieben haben. Jetzt hat die Hamburger Staatsanwaltschaft Anklage gegen Shahriar J. (21) alias „White Tiger“ erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten, 204 Straftaten werden ihm zur Last gelegt. Vermutlich im Januar startet der Prozess. Aber wer ist Shahriar J. eigentlich? Wie konnte aus einem stillen Jungen ein virtueller Gewalttäter werden? Und ist er angesichts seiner offensichtlich gestörten Persönlichkeit überhaupt schuldfähig? Die MOPO hat sein Leben rekonstruiert. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ente flutschte über Restaurant-Boden“: Hamburgs Top-Köche verraten größte Fails</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkokelt-versalzen-abgeschmiert-hamburgs-top-koeche-verraten-ihre-groessten-fails/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/444439936-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=538px%2C107px%2C1328px%2C1327px&webp=1" alt="„Ente flutschte über Restaurant-Boden“: Hamburgs Top-Köche verraten größte Fails" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sternekoch Maurizio Oster in seinem Restaurant „Zeik“ in Winterhude</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR/heyfilm | NDR/heyfilm</span></p><p><b>Sie versorgen ihre Gäste mit feinsten Speisen, jeder Handgriff in der Küche sitzt – eigentlich. Denn auch bei einem Profi läuft nicht immer alles rund. Cornelia Poletto, Maurizio Oster, Christoph Rüffer und Co.: Zwölf Top-Köche aus Hamburg haben der MOPO ihre größten Missgeschicke verraten. Lesen Sie hier, wem die Bauernente quer über den Restaurant-Boden flutschte – und wer bei einem Event mit 1000 Gästen den Tafelspitz vergeigte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star stirbt bei Radunfall: Polizei ermittelt gegen Beifahrer (28)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-star-stirbt-bei-radunfall-polizei-ermittelt-gegen-beifahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551709242-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=48px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="TV-Star stirbt bei Radunfall: Polizei ermittelt gegen Beifahrer (28)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Unfallort, an dem sich Wanda Perdelwitz so schwer verletzte, dass sie im Krankenhaus verstarb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Es war ein tragischer Radunfall mit tödlichem Ausgang. Die „Großstadtrevier“-Schauspielerin Wanda Perdelwitz ist nach einem „Dooring“-Unfall in Hamburg gestorben. Jetzt wird gegen einen 28-Jährigen ermittelt.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/">Nach dem Tod des TV-Stars Wanda Perdelwitz</a> bei einem Unfall in Rotherbaum ermittelt die Polizei jetzt gegen den Beifahrer des Unfallwagens wegen des Verdachts der fahrlässigen Tötung.</p><p>Der 28-jährige Mann hatte den Ermittlungen zufolge am 28. September in der Straße An der Verbindungsbahn die Tür eines haltenden Transporters von innen geöffnet – mutmaßlich ohne auf den Radverkehr zu achten. Die 41-Jährige sei dabei mit ihrem Fahrrad gegen die Tür geprallt, schwer verletzt worden und später im Krankenhaus an den Folgen des sogenannten „Dooring“-Unfalls gestorben. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Klimaentscheid: Steigt jetzt meine Miete?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-steigt-jetzt-meine-miete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/256343468-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Erfolgreicher Klimaentscheid: Steigt jetzt meine Miete?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Altbauten an der Simon-von-Utrecht-Straße (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Joko</span></p><p><strong>Teure Wärmedämmung, steigende Mieten – mit keinem anderen Thema haben die Gegner des Klimaentscheids mehr Stimmung gemacht. Alles nur Propaganda oder wird es tatsächlich so kommen? </strong></p><p>Fakt ist: Der Wohnsektor ist durch Heizung und Warmwasser in großem Maße für das Verbrennen fossiler Rohstoffe verantwortlich. Werden nun Fassaden gedämmt, Fenster ausgetauscht und Dächer isoliert, damit weniger geheizt werden muss, dann kostet das viel Geld. Diese Kosten können nicht allein von den Vermietern getragen werden und dürfen innerhalb gesetzlicher Vorgaben auf die Miete umgelegt werden.</p><p>Deshalb ist es ganz sicher, dass die Mieten steigen. Besonders für die Hamburger, die bisher in alten und schlecht isolierten Wohnungen leben. Auch wenn Standards für Neubauten hochgesetzt werden, sorgt das für höhere Mieten. Dazu wird es auf jeden Fall kommen. Eine Studie der Stadt geht davon aus, dass die „Wohnkostenfolgen“ bei 1,57 Euro pro Quadratmeter liegen, wenn wir die Klimaneutralität ab 2040 schaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fleischerei-Aus: Die nächste Hamburger Filiale schließt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fleischerei-aus-mehrere-filialen-in-hamburg-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251009-142551-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=421px%2C110px%2C1268px%2C1268px&webp=1" alt="Fleischerei-Aus: Die nächste Hamburger Filiale schließt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fleischerei Dehning muss die Filiale im Tibarg Center schließen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein Stück Hamburger Handwerk verschwindet: Die nächste Filiale der Fleischerei Dehning muss schließen. Der traditionsreiche Familienbetrieb ist insolvent. Die Nachricht über das Aus in Niendorf sorgt bei Kunden für Bestürzung.</strong></p><p>Große Schilder im Tibarg Center machen es offiziell: Am 30. November schließt die Niendorfer Filiale der Fleischerei Dehning. Auf den Plakaten steht: „In Hamburg sagt man Tschüs.“ Nachdem zuletzt die Standorte im Elbe Einkaufszentrum (EEZ), in Bergedorf, in Eidelstedt und in Garbsen bei Hannover geschlossen wurden, trifft die Insolvenz nun einen weiteren beliebten Standort. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Täglich wurden hier im Tibarg Center Hunderte Kunden bedient. „Viele wissen gar nicht, was bei uns los ist und sind geschockt“, sagt Filialleiterin Anja Markwardt gegenüber dem „Abendblatt“. Bereits im Mai hatte die Ernst Dehning GmbH im niedersächsischen Schneverdingen Insolvenz angemeldet, das Amtsgericht Celle eröffnete im Juli das Verfahren. Ein Verkauf des Betriebs scheiterte bislang.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Hafen-Chef Jens Meier wehrt sich – „das ist totaler Quatsch“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live-hafenmanager-soll-befragt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552366968-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Hafen-Chef Jens Meier wehrt sich – „das ist totaler Quatsch“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hafenmanager und Ex-HSV-Boss Jens Meier wird als Zeuge befragt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Der Block-Prozess wird immer brisanter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/">Am vergangenen Mittwoch hat ein Sicherheitsberater ausgesagt</a>. Er berichtete, wie ihn Eugen Block anheuerte, schilderte einen Schulbesuch in Dänemark und sprach von einem Plan, die Kinder über die Ostsee nach Deutschland zu bringen. Für Aufsehen sorgte auch ein mysteriöses Mittagessen mit dem Anwalt des Kindsvaters Stephan Hensel. Heute steht der 17. Verhandlungstag an. Der Hafenmanager und Ex-HSV-Boss Jens Meier wird als Zeuge befragt. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Hafen-Chef%20Jens%20Meier%20wehrt%20sich%20%E2%80%93%C2%A0%E2%80%9Edas%20ist%20totaler%20Quatsch%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live-hafenmanager-soll-befragt-werden/%0A%0ADatum:%2013.10.2025,%2014:00%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Veddel ist „Hamburgs Klo“? Das ist peinlich für den HSV</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-veddel-ist-hamburgs-klo-das-ist-peinlich-fuer-den-hsv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago1040305966-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Veddel ist „Hamburgs Klo“? Das ist peinlich für den HSV" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die HSV-Band Abschlach! verunglimpft in ihrem Lied die Veddel. Die Bewohner wollen sich das nicht mehr bieten lassen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Einen ganzen Stadtteil zu beleidigen, ihn als „Klo“ zu verunglimpfen und das alle zwei Wochen wieder – das ist schlicht eine Frechheit.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/buerger-von-der-veddel-wehren-sich-gegen-hsv-hymne-von-wegen-wir-sind-euer-klo/"> Der Hamburger Sportverein und die Rockband „Abschlach!“</a> sollten sich was schämen. Aber nicht mal dazu reicht es. Als Reaktion auf eine Anfrage der MOPO gab‘s nichts weiter als ein müdes Achselzucken. Nach dem Motto: Ach, reg dich mal nicht so auf, was ist denn schon dabei?</strong></p><p>Sollten Sie eingefleischter Fan sein und regelmäßig zum HSV gehen, dann ahnen Sie, warum ich mich so aufrege. Den anderen muss ich es erklären: Jeden zweiten Samstag, also vor jedem Heimspiel, erklingt im Volksparkstadion vor dem Anpfiff die HSV-Hymne „Mein Hamburg lieb ich sehr“ von der Rockband „Abschlach!“ Die ersten beiden Strophen sind okay, aber dann kommt’s umso dicker: „Mein Wohnzimmer, das ist der Kiez / Die Neustadt mein Büro / Die Elbterrassen mein Balkon / Und die Veddel ist mein Klo“. So grölt es das ganze Stadion.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/buerger-von-der-veddel-wehren-sich-gegen-hsv-hymne-von-wegen-wir-sind-euer-klo/">Veddeler wehren sich gegen HSV-Hymne: „Von wegen, wir sind euer Klo!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die junge Frau, die gegen den Senat gewann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-junge-frau-die-gegen-den-senat-gewann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-911-024673-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Die junge Frau, die gegen den Senat gewann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Annika Rittmann auf der Wahlparty der Initiatoren des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Wie mächtig die Phalanx der Gegner war, zeigte sich in den vergangenen Wochen: Wirtschaftsvertreter, Wohnungsbau-Lobbyisten, der ADAC, die Handwerkskammer, die CDU, der Senat. Und auf der anderen Seite? War immer wieder eine junge Frau zu sehen und zu hören, die unermüdlich gegen die scheinbare Übermacht gegenan argumentierte: Annika Rittmann, 23, Aktivistin und Klimaschützerin aus Hamburg.</strong></p><p>Als Pressesprecherin der Klima-Bewegung Fridays for Future setzte sie in der Stadt schon zahlreiche öffentlichkeitsstarke Ausrufezeichen. So war sie an der Organisation zahlreicher Großdemonstrationen für Klimaschutz und gegen Rechtsextremismus beteiligt, die 100.000 Menschen und mehr auf die Straße brachten. Jetzt ist sie eine der Mitinitiatorinnen des „Zukunftsentscheids“.</p><p>Annika Rittmann studiert Mensch-Computer-Interaktion. In ihrer Bachelor-Arbeit geht es um Zusammenhänge von KI und Diskriminierung. Sie unterrichtet Informatik an einem Gymnasium, spielt seit 15 Jahren Fußball im Verein und engagiert sich auch als Schiedsrichterin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubai-Deals in Millionenhöhe: Hamburger sollen ohne Erlaubnis agiert haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dubai-deals-in-millionenhoehe-hamburger-sollen-ohne-erlaubnis-agiert-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dubai-prozess-deals-wohnungen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Dubai-Deals in Millionenhöhe: Hamburger sollen ohne Erlaubnis agiert haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Anleger sollten in noch zu errichtende Wohnungen in Dubai investieren und dafür jährliche Mietzahlungen erhalten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Vier Hamburger (61, 59 und 58) müssen sich wegen illegaler Finanzgeschäfte vor dem Hamburger Landgericht verantworten. Sie sollen rund 800 Anlegern Traumrenditen mit Wohnungen in Dubai versprochen und sie so dazu gebracht haben, Millionen zu investieren. Dabei hatten die Männer dafür gar keine offizielle Genehmigung.</strong></p><p>Im Mittelpunkt der Anklage steht ein 59-jähriger Geschäftsführer, der zwischen Juli 2014 und April 2016 über seine Firma in Hamburg und seine Gesellschaft in Dubai ein Anlageprodukt verkauft haben soll. Die Investoren sollten Anteile an noch zu bauenden Wohnungen in der Hauptstadt der Vereinigten Arabischen Emirate erwerben. Das Versprechen an die Kunden: vertraglich zugesicherte jährliche Mietzahlungen von neun Prozent. Darüber sollten sie ihre Anteile an den noch zu bauenden Wohnungen nach einer bestimmten Zeit wieder zurückverkaufen können – und zwar zum ursprünglich gezahlten Preis.</p><p>Das Problem an der Sache: Weder der Unternehmer noch seine beiden Firmen verfügten dafür über die notwendige Erlaubnis der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin). Trotzdem brachte er laut Anklage insgesamt etwa 800 Anleger dazu, insgesamt rund 16 Millionen Euro zu investieren – mit Unterstützung seiner mitangeklagten Geschäftspartner. Zwei von ihnen führten eine Treuhandgesellschaft, nahmen die Gelder entgegen und leiteten sie überwiegend an die Firma des Angeklagten nach Dubai weiter – ebenfalls alles ohne Genehmigung für das Finanztransfergeschäft. Auch die angeblichen Miet- und Rückzahlungen sollten über ihr Konto laufen. Sie und ein weiterer Mann sind deshalb wegen Beihilfe angeklagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pendler aufgepasst: Wichtige Bahnstrecke wieder frei – eine andere ist teilgesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pendler-aufgepasst-wichtige-bahnstrecke-wieder-frei-eine-andere-wochenlang-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/432759808-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C365px%2C1256px%2C1255px&webp=1" alt="Pendler aufgepasst: Wichtige Bahnstrecke wieder frei – eine andere ist teilgesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bahn der Linie U1 fährt in einen Bahnhof ein (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening</span></p><p><strong>Aufatmen für Nutzer der S-Bahn: Der Verkehr zwischen dem Hauptbahnhof und Sternschanze läuft endlich wieder planmäßig. Dafür kommt es nun aber zu einer wochenlangen Teilsperrung der U1.</strong></p><p>Nach tagelangen Einschränkungen läuft der S-Bahn-Verkehr zwischen dem Hauptbahnhof und Sternschanze wieder planmäßig. Die Arbeiten an der Leit- und Sicherungstechnik auf der Strecke über die Eisenbahnbrücken Ferdinandstor und An der Alster seien abgeschlossen, teilte ein Sprecher der Deutschen Bahn mit.</p><p>Mit Betriebsbeginn am frühen Montagmorgen konnte der reguläre S-Bahn-Betrieb nun wieder aufgenommen werden. „Wir bedauern die Verzögerung und entschuldigen uns bei unseren Fahrgästen für die Einschränkungen der vergangenen Tage“, hieß es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme mit der App: Schmuggler vermasseln Deal mit 600 Kilo Kokain</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/probleme-mit-der-app-schmuggler-vermasseln-deal-mit-600-kilo-kokain-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kokain-polizei-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Probleme mit der App: Schmuggler vermasseln Deal mit 600 Kilo Kokain" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das geschmuggelte Kokain wurde vom Zoll sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Sie wollten Kokain über den Hamburger Hafen schmuggeln – und scheiterten am Ende an einer App. Vor Gericht müssen sich jetzt drei Männer (46, 39 und 38) verantworten, die gleich mehrere Drogen-Transporte geplant und durchgezogen haben sollen – jedoch nicht immer erfolgreich.</strong></p><p>Ein 46-Jähriger ist wegen gemeinschaftlicher gewerbsmäßiger, unerlaubter Einfuhr sowie des Handels mit Betäubungsmitteln in nicht geringer Menge angeklagt. Er soll gemeinsam mit Komplizen Kokain in großem Stil nach Hamburg gebracht haben.</p><p>Anfang März 2024 bestellten Unbekannte laut Anklage 600 Kilo Kokain. Die Drogen kamen am 7. April im Hamburger Hafen in einem Bananencontainer aus Südamerika an. Insgesamt enthielt der Container 603 Pakete, von denen ein Teil echtes Kokain und der Rest Borsäure als Füllstoff war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hat entschieden: Volksentscheid erzwingt strengere Klimaziele</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-entschieden-volksentscheid-erzwingt-strengere-klimaziele/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/volksentscheide-in-hamburg-zukunftsentscheid-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg hat entschieden: Volksentscheid erzwingt strengere Klimaziele" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jubelnde Unterstützer des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Die Bürgerschaft und der rot-grüne Senat müssen die Klimaneutralität der Stadt um fünf Jahre auf 2040 vorziehen. Bei einem Volksentscheid am Sonntag entschieden sich mehr als 300.000 Bürgerinnen und Bürger für strengere Klimaschutzziele. Mehr als 267.000 votierten dagegen, wie das Landeswahlamt mitteilte. Die Abstimmungsbeteiligung lag nach bisherigen Zahlen bei 43,6 Prozent. Laut einem Gutachten kommen nun Einschnitte und Maßnahmen auf die Stadt zu.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ ist der erste aus der Bevölkerung hervorgegangene erfolgreiche Volksentscheid seit 2013. Damals hatten sich die Hamburgerinnen und Hamburger gegen den Willen des Senats für einen Rückkauf der Energienetze entschieden. Danach kam nur noch 2015 das gescheiterte Olympiareferendum, das jedoch vom Senat initiiert worden war.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">Landesregierung und Parlament müssen nun das Klimaschutzgesetz ändern und den von der Volksinitiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ vorgelegten Gesetzentwurf umsetzen.</a> Dabei sollen unter anderem jährliche Zwischenziele verabredet und durch ein regelmäßiges Monitoring überprüft werden. Sollten diese nicht erreicht werden, müsse mit Sofortprogrammen gegengesteuert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>