<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rentenatlas der Deutschen Rentenversicherung:In diesen Bundesländern gibt’s am meisten Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenatlas-in-diesen-bundeslaendern-gibts-am-meisten-rente-69203d0511659bc99870904c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69203d0511659bc99870904d/9cbaffa76cb5d5bd07bf5a348abdf38d,d617d698?w=992" alt="Rentenatlas der Deutschen Rentenversicherung:In diesen Bundesländern gibt’s am meisten Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Rentenunterschiede in Deutschland sind gewaltig – das zeigt der neue Rentenatlas 2025 der Deutschen Rentenversicherung mit deutlichen Schwankungen zwischen Nord, Süd, Ost und West. Während Rentner in einem kleinen Bundesland im Westen mit 1805 Euro im Monat den Spitzenwert erreichen, müssen sich andere Rentner in Ostdeutschland mit 1572 Euro zufriedengeben. Wo es am meisten Rente gibt, wo am wenigsten und warum die Unterschiede so groß sind – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf den Trümmern der Ukraine:Europa schaut zu, wie Trump und Putin Kasse machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auf-den-truemmern-der-ukraine-europa-schaut-zu-wie-trump-und-putin-kasse-machen-692041d2b00be2ddef3184c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692041d2b00be2ddef3184ca/443c81e0f3520e1a7f53c2cfbd0bebbf,60a29366?w=992" alt="Auf den Trümmern der Ukraine:Europa schaut zu, wie Trump und Putin Kasse machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Kiew/Moskau –<!--]--><!--[--><b> Machen Trump und Kreml-Despot Putin jetzt den großen Reibach auf dem Rücken der Ukraine?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Laut US-Plan für einen Frieden zwischen Aggressor Putin und der Ukraine soll ein globales Maßnahmenpaket die von Russland verwüstete Ukraine wiederaufbauen – mit massiver US-Beteiligung und wirtschaftsgetriebenen Interessen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die USA sollen satte 50 Prozent der Gewinne aus dem Wiederaufbau der Ukraine kassieren. Die Pläne veröffentlichte das US-Medium Axios. Brisant: Die EU soll 100 Milliarden Dollar beisteuern, um das amerikanische Geschäftsmodell abzusichern. Noch dazu sollen eingefrorene EU-Gelder (ca. 300 Mrd. US-Dollar) freigegeben werden, während der Rest der russischen Vermögen in einen gemeinsamen US-russischen Investmentfonds fließt – angeblich, um „gemeinsame Interessen zu stärken“ und „künftige Konflikte zu verhindern“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Ukraine soll ihr industrielles Herz, den Donbass, abtreten – als Preis für den „Frieden“. Der Donbass ist für die Ukraine wirtschaftlich wegen seiner reichen Kohle- und Erzreserven sowie seiner Schwerindustrie (Stahl, Maschinenbau) von zentraler Bedeutung. Dazu sollen Sanktionen gegen Russland Schritt für Schritt fallen – lange bevor Putin Verantwortung übernimmt oder Reparationen zahlt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wog nur noch 16 Kilo:Familie lässt Stieftochter (14) fast verhungern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familie-laesst-stieftochter-14-fast-verhungern-sie-wog-nur-noch-16-kilo-69207a2152711a01b9dd559e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69207a2152711a01b9dd559f/689402675dcfd39a8fe2945d20203ea6,6ee4957c?w=576" alt="Sie wog nur noch 16 Kilo:Familie lässt Stieftochter (14) fast verhungern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wisconsin (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wie grausam können Menschen sein? Eine Familie ließ die 14-jährige Stieftochter beinahe an Hunger sterben. Nun wird Vater Walter G. (47), Stiefmutter Melissa G., der erwachsenen Stiefschwester Savannah G. und deren Lebensgefährtin Kayla S. demnächst der Prozess gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im August rief der Vater den Notruf an, seine Tochter sei bewusstlos, erbreche sich und sei extrem dünn. Die Rettungskräfte fanden das völlig unterernährte Mädchen auf dem Boden ihres Schlafzimmers vor. Sie brachten das Mädchen ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie litt unter multiplen Organversagen, war lebensbedrohlich unterzuckert (24 mg/dl) und hatte schwere Druckgeschwüre vom langen Liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während die gesamte Familie stark übergewichtig ist, wog das Mädchen zur Zeit seines Fundes gerade einmal 16 Kilo!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Melissa G. nannte ihre Stieftochter in Chats stets „stupid“ („die Dumme“) statt mit ihrem Namen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Gesicht blieb verborgen:So lief Haftbefehls 18-Minuten-Konzert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/so-lief-haftbefehls-18-minuten-konzert-in-regensburg-das-gesicht-bleibt-verborgen-6921069718b978b3b9f54d69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921069718b978b3b9f54d69/57ba59fadaf71f86aba1b75450f9fc19,e8fc52ea?w=656" alt="Sein Gesicht blieb verborgen:So lief Haftbefehls 18-Minuten-Konzert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haftbefehl ist zurück und sorgt mit seiner neuen Netflix-Doku für Gesprächsstoff! Der Offenbacher Rapper zeigt in „Babo – die Haftbefehl-Story“ tiefe Einblicke in sein Leben zwischen Drogen, Absturz und Comeback-Versuch. BILD war bei seinem jüngsten Auftritt in einem Club in Regensburg dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Rapper seinen Fans zu sagen hatte, mit was er für Gesprächsstoff sorgte und wie er sich nach nur 18 Minuten von der Bühne verabschiedete – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Fragen zum TV-Beben in der Champions League:Werden DAZN-Abos jetzt günstiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-alle-fragen-zum-tv-beben-werden-dazn-abos-jetzt-guenstiger-692059bf18b978b3b9f542f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692059bf18b978b3b9f542f4/e0f5eb528aa2a2f0c940629829ab7295,54af6593?w=320" alt="Alle Fragen zum TV-Beben in der Champions League:Werden DAZN-Abos jetzt günstiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das TV-Beben in der Champions League! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag vermeldete BILD exklusiv, wie ab 2027/28 die Königsklasse im Fernsehen übertragen wird. Die Gewinner der Ausschreibung des Fußball-Verbands Uefa sind die Streaming-Plattformen Paramount+ und Prime Video. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI verdächtigt Stiefbruder:Anna (†18) auf Karibik-Kreuzfahrt erwürgt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/stiefbruder-16-im-verdacht-anna-18-auf-kreuzfahrt-erwuergt-6920e512b524e0ce7f1c466f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920e512b524e0ce7f1c466f/9a777510f78a06a5011f2b7de3e3a586,a0bd00c2?w=320" alt="FBI verdächtigt Stiefbruder:Anna (†18) auf Karibik-Kreuzfahrt erwürgt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was als Traumurlaub begann, endete in einer Tragödie: Die 18-jährige Cheerleaderin Anna Kepner wurde während einer Karibik-Kreuzfahrt getötet. Inzwischen scheint die Todesursache festzustehen – offenbar wurde Anna erwürgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An ihrem Hals sollen die Rechtsmediziner zwei blaue Flecken entdeckt haben – Spuren eines tödlichen Würgegriffs. Hinweise auf Drogen, Alkohol oder Anzeichen eines sexuellen Übergriffs wurden offenbar nicht gefunden. Das berichtet „ABC News“ unter Berufung auf eine Quelle aus dem Umfeld der Ermittler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 8. November wurde die Teenagerin tot in ihrer Kabine aufgefunden. Die „Carnival Horizon“ kehrte daraufhin sofort in den Hafen von Miami zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das FBI gibt laut mehreren US-Medien weiterhin keine Stellungnahme ab und verweist auf die laufenden Ermittlungen. Die US-Bundesbehörde hat den Fall übernommen, da sich der Todesfall in internationalen Gewässern ereignet hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lachen, Scherzen, Tätscheln:Trump und Mamdani plötzlich beste Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-mamdani-ploetzlich-beste-freunde-lachen-scherzen-taetscheln-im-oval-office-6920d87818b978b3b9f54c28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920d87818b978b3b9f54c29/d3fe2e518215e43d2b7115b200eca64e,84d70620?w=992" alt="Lachen, Scherzen, Tätscheln:Trump und Mamdani plötzlich beste Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nanu? Sind das noch die erbitterten Feinde aus zwei entgegengesetzten populistischen Lagern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) empfing im Oval Office den designierten Bürgermeister von New York – den Ultralinken Zohran Mamdani (34). Doch wer beim anschließenden Presse-Briefing Zoff oder wenigstens giftige Seitenhiebe erwartet hatte, rieb sich nur die Augen: Warum sind die beiden auf einmal so harmoniesüchtig?!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ich liebe New York, da komme ich her“, sagte Trump. „New Yorks Bürgermeister zu sein, ist was Großes, das wäre ich auch gerne!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Vergangenheit hatte Trump Mamdani einen „hundertprozentigen kommunistischen Irren“ und „totalen Spinner“ genannt. Mamdani nannte sich selbst „Donald Trumps schlimmsten Albtraum“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ostsee-Drohne made in Germany:Grauer Hightech-Hai jagt Russen-Spione</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-drohne-made-in-germany-grauer-hightech-hai-jagt-russen-saboteure-69206c9118b978b3b9f544d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69206c9118b978b3b9f544d1/7f0bc4ba6232777385fdcfd53709ef9c,53e8833d?w=576" alt="Ostsee-Drohne made in Germany:Grauer Hightech-Hai jagt Russen-Spione" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eckernförde – <!--]--><!--[--><b>Eine mit Hightech vollgestopfte Unterwasser-Drohne made in Germany soll die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ostsee</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sicherer machen. Der Auftrag von „Greyshark“: Schutz kritischer Infrastruktur, Aufspüren feindlicher Spionageeinheiten und die Überwachung großer Seegebiete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das autonom agierende und unbemannte Mini-U-Boot des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Herstellers Euroatlas war jetzt auf Erprobungsfahrt im Meer vor Damp (Kreis Rendsburg-Eckernförde). Die je nach Ausführung bis zu acht Meter lange und 4,5 Tonnen schwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohne<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll dank emissionsfreiem Wasserstoffantrieb wochenlang ohne Nachtanken unterwegs sein können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der „Foxtrot“-Variante sind sogar bis zu 4 Monate Missionsdauer drin, das bedeutet eine Reichweite von 10.000 Seemeilen (18.520 Kilometer).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Besonderer Clou der Drohne: Durch die Kooperation des Bremer Herstellers mit Rheinmetall kann „Greyshark“ in die digitale Vernetzungs-Plattform „Battlesuite“ des Düsseldorfer Rüstungs-Riesen eingebunden werden. Laut Fachportal „Europäische Sicherheit und Technik“ empfängt und verarbeitet „Battlesuite“ Informationen und Daten von bodengebundenen, maritimen und luftgestützten Kampf- und Überwachungs-Einheiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Premiere in Las Vegas:Quali-Debakel für Hamilton</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-las-vegas-gp-traurige-premiere-fuer-ferrari-quali-debakel-fuer-hamilton-69213d13b524e0ce7f1c47fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69213d13b524e0ce7f1c47fc/8c07c2ead19121449548964d5db645a1,3ddb3ac1?w=576" alt="Traurige Premiere in Las Vegas:Quali-Debakel für Hamilton" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses erste Mal hätte er sich mit Sicherheit gerne gespart …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lewis Hamiltons Negativ-Trend hält an – und erreicht beim Qualifying für den Großen Preis von Las Vegas (Sonntag, 5 Uhr dt. Zeit, RTL und Sky) sogar einen neuen Tiefpunkt. Der Brite startet bei dem Grand Prix in der Glücksspielmetropole als Letzter! Für den Ferrari-Fahrer eine traurige Premiere bei seinem 378. Rennen. Nie zuvor musste Hamilton – aus eigenem Verschulden – als 20. an den Start gehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein geknickter Hamilton kehrt in seine Box zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund für die desolate Leistung des siebenmaligen Weltmeisters sind zum einen die Reifen, die der Rekord-Champion der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht auf Temperatur bekommt, und zwei gelbe Flaggen, wegen derer der Superstar vom Gas gehen muss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie spricht von Bedrohung und Hass:Nach Mega-Bruch mit Trump wirft Taylor Greene hin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-mega-bruch-mit-donald-trump-marjorie-taylor-greene-wirft-hin-692112d918b978b3b9f54d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692112d918b978b3b9f54d9f/a5743cf4294480e8a34efbe3e425db1d,49ae2048?w=320" alt="Sie spricht von Bedrohung und Hass:Nach Mega-Bruch mit Trump wirft Taylor Greene hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Georgie (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie galt als „MAGA“-Fan und loyale Unterstützerin von Donald Trump. Jetzt tritt sie nach einem heftigen Zerwürfnis mit ihm zurück: Die Republikanerin Marjorie Taylor Greene hat verkündet, ihren Posten als Kongressabgeordnete aufzugeben. Der Präsident nannte die Entscheidung in einer ersten Reaktion „großartig“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greene erklärte in ihrem langen Statement: „Ich habe zu viel Selbstachtung und Würde, liebe meine Familie viel zu sehr und möchte nicht, dass mein geliebter Wahlkreis einen verletzenden und hasserfüllten Vorwahlkampf gegen mich durch den Präsidenten ertragen muss, für den wir alle gekämpft haben – nur um dann meine Wahl zu gewinnen, während die Republikaner wahrscheinlich die Zwischenwahlen verlieren werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier standen sie noch zusammen auf der Bühne und lachten: Donald Trump und Marjorie Taylor Greene bei einer Veranstaltung in Rome (US-Bundesstaat Georgia) im März 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie stellte klar: „Wenn ich mich für amerikanische Frauen einsetze, die mit 14 Jahren vergewaltigt, verschleppt und von reichen, mächtigen Männern missbraucht wurden, sollte ich dafür nicht als Verräterin bezeichnet und vom Präsidenten der Vereinigten Staaten, für den ich gekämpft habe, bedroht werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft die Black Week:Diese Spitzen-Fernseher gibt es heute zum Bomben-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-tv-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920827318b978b3b9f546df/63bf5683a312ce3f405e626687197120,f21c0f49?w=320" alt="COMPUTER BILD prüft die Black Week:Diese Spitzen-Fernseher gibt es heute zum Bomben-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gesundheitsgefährdende Spielweise“:Rekord-Rot für Kohr nach Brutalo-Foul!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-bundesliga-rekord-rot-fuer-dominik-kohr-nach-brutalo-foul-6920ac28f251f02dbc997e15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920ac28f251f02dbc997e16/addeefaf5a436879d0810f6da115308b,a8395231?w=992" alt="„Gesundheitsgefährdende Spielweise“:Rekord-Rot für Kohr nach Brutalo-Foul!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Diskussionen um „Hart-Kohr“ bekommen neue Nahrung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mainz-Rambo Dominik Kohr (31) fliegt beim 1:1 gegen Hoffenheim nach einem Brutalo-Tritt mit Rot vom Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>88. Minute:</b><!--]--><!--[--> Der Mittelfeldspieler tritt Moerstedt mit offener Sohle auf die Wade. Nach VAR-Hinweis schaut sich Schiri Stegemann die Szene an und schick Kohr mit Rot vom Platz, erklärt über die Stadionlautsprecher: „Es liegt eine gesundheitsgefährdende Spielweise vor.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>