<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bizarre Wahlkampf-Einigung in Köln:Parteien verpflichten sich, nur positiv über Migration zu sprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahlkampf-bizarr-koelner-parteien-sollen-nicht-ueber-fluechtlinge-reden-68b018bad492032667a5d6dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b018bad492032667a5d6de/b65818b3eb407013913cd625b9320662,edd90744?w=992" alt="Bizarre Wahlkampf-Einigung in Köln:Parteien verpflichten sich, nur positiv über Migration zu sprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Bizarre Maulkorb-Vereinbarung im Kölner Kommunalwahlkampf! CDU, SPD, Grüne, FDP, Linke und Volt haben auf Initiative des Vereins „Kölner Runder Tisch für Integration“ unterschrieben, im Wahlkampf nicht negativ über Migration zu sprechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese sogenannte „Fairness-Vereinbarung“ der Parteien (die AfD hatte man gar nicht erst gefragt) legt fest, dass „Migrantinnen, Migranten und Flüchtlinge nicht für negative gesellschaftliche Entwicklungen wie die Arbeitslosigkeit oder die Gefährdung der Inneren Sicherheit verantwortlich gemacht werden“ dürfen. Grundsätzlich unterschrieben die Parteien, „nicht auf Kosten von unter uns lebenden Menschen mit Migrationshintergrund“ Wahlkampf zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Folge: Die einzige relevante Partei im Kölner Wahlkampf, die negative Aspekte der Einwanderung anspricht, ist die AfD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist eine taktische Dummheit, Themen nicht zu besetzen und sie der AfD zu überlassen“, sagt Politikwissenschaftler Werner Patzelt zu BILD. Es mache ihn sprachlos „dass unsere Parteien so dumm sind, dass sie den taktischen Nachteil nicht sehen und dass sie so schwach auf der Brust sind, dass sie nicht sehen, dass sie selbst unsere Demokratie dadurch beschädigen, dass wir über wichtige Thema nicht reden wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-knaller-nick-woltemade-wechselt-nach-england-68b08a8f8c33b226bcaeb4cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b08a8f8c33b226bcaeb4cd/8908746a85691473cba428bbe8b9dc49,62c5be1d?w=992" alt="85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Transfer-Knaller!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stuttgart-Star Nick Woltemade (23) steht vor einem Wechsel in die Premier League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie bei BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump will Statement abgeben:Merz überzeugt: Kein Treffen von Putin und Selenskyj!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-statement-abgeben-merz-ueberzeugt-kein-treffen-von-putin-und-selenskyj-68b091e38c33b226bcaeb545</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b091e38c33b226bcaeb546/e539f05e5d9ba44d1c00af6fe57d9ddb,904efcc4?w=576" alt="Trump will Statement abgeben:Merz überzeugt: Kein Treffen von Putin und Selenskyj!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viel wurde in den vergangenen Wochen verhandelt über einen Frieden in der Ukraine. Unterm Strich stand: Jetzt muss ein Gipfel zwischen Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) und Russen-Diktator Wladimir Putin (72) her. Dieses Ziel gab US-Präsident Donald Trump (79) aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt scheint ein solches Treffen vom Tisch. Davon zeigte sich Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) bei einem Treffen mit Frankreich-Präsident Emmanuel Macron (47) überzeugt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als er auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine-Krieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu sprechen kam, sagte Merz wörtlich: „Wir müssen uns mit diesem Thema heute erneut beschäftigen. Dies vor dem Hintergrund der Tatsache, dass es offensichtlich nicht zu einem Treffen zwischen Präsident Selenskyj und Präsident Putin kommen wird.“ Rumms!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz schob noch ernüchtert hinterher: „Anders als es zwischen Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Präsident Putin in der letzten Woche verabredet war, als wir gemeinsam in Washington waren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Jahre nicht an der Schule:Krankgeschriebene Lehrerin entwickelte preisgekrönte Handcreme</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/duisburg-krankgeschriebene-lehrerin-gewinnt-bei-gruenderwettbewerb-68b068ded492032667a5dfd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b068ded492032667a5dfd1/6198e7cc2f11465caa046b64d3fb6733,659605e?w=656" alt="16 Jahre nicht an der Schule:Krankgeschriebene Lehrerin entwickelte preisgekrönte Handcreme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Fall unfassbaren Behördenversagens! Seit 16 Jahren ist eine Bio-Lehrerin aus Nordrhein-Westfalen krankgeschrieben – bei vollen Bezügen! Untätig war die Frau in all den Jahren dennoch nicht. Jetzt kam raus: Sie nahm während ihrer Krankschreibung mit einer selbst entwickelten Handcreme an Gründerwettbewerben teil, gewann dort sogar ein Preisgeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der dreiste Auftritt der Lehrerin, was es mit der preisgekrönten Creme auf sich hat und wie viel Geld die Frau kassierte, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/musterung-diese-kriterien-entscheiden-ob-man-zum-bund-muss-68af14808d607631961f9880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af14808d607631961f9881/8b2e6de00bebb614ac2296db3639e4c6,6cd49b46?w=320" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Bananenkiste entdeckt:Spinne löst Großeinsatz in Supermarkt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-bananenkiste-bei-aldi-feuerwehr-sucht-nach-verdaechtiger-spinne-68b066cc8c33b226bcaeb161</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b066cc8c33b226bcaeb161/b6184d71f211a5eb493ffd9d553a723f,b5cb9e3e?w=320" alt="An Bananenkiste entdeckt:Spinne löst Großeinsatz in Supermarkt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reinbek (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Acht haarige Beine stoppten den Alltag im Aldi-Markt! In einer Obstkiste entdeckte ein Mitarbeiter plötzlich eine Spinne und alarmierte sofort die Feuerwehr. Der Verdacht: Bei dem Tier könnte es sich um eine hochgiftige Bananenspinne handeln!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach 19 Uhr ging der Notruf am Mittwoch bei der Feuerwehr ein. Die sogenannte Bananenspinne ist ein umgangssprachlicher Begriff für die Brasilianische Wanderspinne, die hauptsächlich im Regenwald Südamerikas vorkommt. Ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gift<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll bis zu 20-mal stärker sein als das der Schwarzen Witwe. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die mysteriöse Spinne ist so groß wie das Logo auf der Banenenkiste<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vermutet wurde, dass sie durch eine Lieferung nach Deutschland und in jenen Aldi-Markt in Reinbek in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam. „Einige Kameraden kannten die Spinnenart, andere haben kurz gegoogelt, um zu erfahren, was uns vor Ort erwarten könnte“, so eine  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrfrau<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions-League-Auslosung:Bayern – PSG, BVB – Haaland, richtig schwere Gegner für Frankfurt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-hier-im-live-ticker-verfolgen-68b061853db0221f89404017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b061853db0221f89404018/70b0f775bc2d231d8357d01509ee68c2,13befca?w=992" alt="Champions-League-Auslosung:Bayern – PSG, BVB – Haaland, richtig schwere Gegner für Frankfurt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Würfel sind gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend ist in Monaco die Ligaphase der Champions League ausgelost worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern und Leverkusen bekommen es u.a. mit Champions-League-Sieger Paris St. Germain zu tun. Borussia Dortmund muss zu einem Auswärtsspiel nach Manchester, spielt dort gegen Haaland-Klub City. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei richtige Kracher gibt es auch für Eintracht Frankfurt. Der FC Liverpool kommt an den Main. Außerdem spielen die Euro-Adler wie auf dem Weg zum Europa-League-Sieg 2022 beim FC Barcelona.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lauben-vermisste-mutter-vermutlich-tot-verdacht-gegen-partner-68aede1c8c33b226bcae9794</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aede1c8c33b226bcae9795/a4b2f4cb034bf1c08b4ee18ea0579bcd,7328d4f6?w=576" alt="Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lauben (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Seit drei Wochen suchen die Ermittler fieberhaft nach Valerie von Medinger (36). Die Frau aus dem beschaulichen Ort in Bayern verschwand nach einem Streit mit ihrem Lebensgefährten (38). Der grausige Verdacht: Valerie könnte den Streit mit ihrem Partner womöglich nicht überlebt haben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen rückten Beamte von Kriminalpolizei, Staatsanwaltschaft und Kriminaltechnik in Lauben (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) an. Auch Leichenspürhunde waren im Einsatz. Bereits Anfang der Woche suchte die Polizei mit Drohnen und einer Hundertschaft nach der Vermissten an ihrem ehemaligen Wohnort – ohne Erfolg. Doch das sollte dieses Mal anders sein. Nach BILD-Informationen entdeckten die Ermittler gegen 16.20 Uhr eine Frauenleiche in einem Waldstück. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in den umliegenden Waldstücken wurde gesucht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durchsucht wurden das gemeinsame Haus, ein landwirtschaftlicher Betrieb und weitere Flächen in der Umgebung von Lauben. Die Durchsuchung wurde angesetzt, um Beweismittel zu sichern. Unmittelbar nach dem Leichenfund wurde der 38-jährige Lebensgefährte der Mutter von zwei Kindern vorübergehend festgenommen. Er steht unter Verdacht, seine Partnerin getötet zu haben. Das ist das Ergebnis der Ermittlungen der Ermittlungsgruppe „Koppel“ der Kriminalpolizeiinspektion Memmingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seehundjäger erlösen Meeressäuger:Wal im Watt vor Sylt erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/sylt-angetriebener-wal-im-watt-erschossen-68b020445d3e123a945adfe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b020445d3e123a945adfe3/3326733eadf5473df05373c727a7d0cd,1a039e21?w=576" alt="Seehundjäger erlösen Meeressäuger:Wal im Watt vor Sylt erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt – <!--]--><!--[--><b>Eine traurige Szene im Watt: Seehundjäger stehen vor dem leblosen Körper eines Schnabelwals. Das Tier war zuvor orientierungslos durchs Wattenmeer getrieben und hatte sich in den vergangenen Tagen immer wieder an der Ostseite der Insel gezeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen hatten Spaziergänger bei Munkmarsch auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/sylt/nachrichten-news-fotos-videos-19223256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sylt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Schleswig-Holstein) noch versucht, den rund 3,80 Meter langen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wale/news-natur-fotos-forschung-wissenschaft-videos-21431244.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wal<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück ins tiefere Wasser zu schieben – ohne Erfolg. Der Meeressäuger schwamm immer wieder im Kreis. „Das deutet auf eine neurologische Störung hin“, erklärte Seehundjäger Thomas Diedrichsen. Seine Aufgabe ist es normalerweise, sich um verletzte und hilflose Robben im Wattenmeer zu kümmern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der tote Wal am Strand. Er wurde später mit einem Radlader abtransportiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wal war stark abgemagert, wirkte orientierungslos und soll zudem eine Pilzinfektion am Maul gehabt haben. „Er wäre ohnehin gestorben – auch ohne die Schüsse“, so Diedrichsen nach dem tödlichen Einsatz. Schließlich blieb nur die Erlösung durch den Gewehrschuss. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steffi-grafs-tochter-jaz-gemeinsamer-auftritt-mit-ihrer-grossen-liebe-68b01840d492032667a5d6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01840d492032667a5d6d2/b74cf5e0230f1f69b945d51554ec88b2,c9ffee14?w=656" alt="Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Seltener Auftritt! Jaz Elle Agassi meidet normalerweise die große Bühne. Beim US-Open-Tennisturnier machte sie jetzt eine Ausnahme und erschien mit den zwei wichtigsten Männern in ihrem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Toller Ort, aber bessere Menschen“, schrieb die Tochter von Steffi Graf (56) und Andre Agassi (55) zu einem Instagram-Posting. Gemeint ist damit natürlich Papa Andre – und ein anderer Mann, der einen festen Platz in Jaz Elles Herzen hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andre Agassi (55) und Jaz Elle bei den US Open in New York. Mama Steffi Graf mied, wenig überraschend, die Veranstaltung am Sonntag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Liebes-Posting zeigt Jaz Elle jetzt ihr persönliches Ass. Der Baseballspieler Parker Aquino (25) hat ihr Herz erobert und jeder darf es ab sofort sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rendite-knaller-dieser-etf-machte-im-letzten-jahr-fast-30-prozent-68ada1de8c33b226bcae8767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ada1de8c33b226bcae8767/00078b4ff47e3589f7edfbc3e2d51bd6,f737412f?w=320" alt="Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>28,9 Prozent Gewinn in nur zwölf Monaten – dieser ETF hat Anlegern im vergangenen Jahr ein echtes Kurs-Feuerwerk beschert. Was steckt hinter diesem Mega-Erfolg, und welche Branchen haben den ETF zum Überflieger gemacht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie jetzt die Hintergründe und welche Unternehmen besonders stark dazu beigetragen haben – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienvater tauchte ab:Mann inszeniert Unfall, um neues Leben zu beginnen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familienvater-inszeniert-kajak-unfall-um-neues-leben-zu-beginnen-68aed5298c33b226bcae9685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed5298c33b226bcae9685/4e6b4ffd4ed48a3eb86fca54b6acdcfd,83f377a7?w=320" alt="Familienvater tauchte ab:Mann inszeniert Unfall, um neues Leben zu beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Green Lake (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ryan B. (45) hatte sich einen Plan ausgeknobelt. Einen guten Plan, so dachte er. Mit seinem Kajak paddelte er nachts auf einen See hinaus, brachte es zum Kentern. Dann warf Ryan B. Handy, Brieftasche und Schlüssel ins Wasser, fuhr mit einem Schlauchboot ans Ufer – und tauchte ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Familienvater aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesstaat Wisconsin täuschte mit dem Boots-Unfall seinen Tod vor! Denn er wollte raus. Nur weg. Verduften. Und dann ein neues Leben beginnen: mit einer anderen Frau, in einem anderen Land. Ryans Plan war gut – aber nicht gut genug. Sein Aussteiger-Traum der kriminellen Sorte endet in einer Gefängniszelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ort des vermeintlichen Todesunglücks: der Green Lake im US-Bundesstaat Wisconsin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele andere Geschichten beginnt auch die von Ryan B. im Internet. Hier lernt der dreifache Vater eine Frau kennen, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/wisconsin-kayaker-faked-death-left-europe-sentenced-89-days-jail-rcna227366" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->berichten US-Medien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon bald träumt B. davon, mit der neuen Liebe ein neues Leben zu beginnen: in Georgien! Die Vorbereitungen laufen an: Ryan überweist Geld ins Ausland. Er recherchiert, wie man untertauchen kann. Und er lässt sogar eine Vasektomie (OP zur Sterilisation eines Mannes) rückgängig machen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komplize spricht im Prozess über mysteriösen Computer-Experten:Half ein blonder Riese bei der Block-Entführung?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/mysterioeser-komplize-im-block-kinder-entfuehrungsfall-taucht-auf-68b06f558c33b226bcaeb275</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b06f558c33b226bcaeb276/52b2f0c6b1c54c4939854edb7bc5cd2b,6fa5c5f3?w=992" alt="Komplize spricht im Prozess über mysteriösen Computer-Experten:Half ein blonder Riese bei der Block-Entführung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Details wurden im Prozess über die Entführung der Block-Kinder bekannt. Jetzt ist auch noch ein mysteriöser Komplize, der Deutsch und Hebräisch spricht, aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der israelische Ex-Polizist Tal S. (36) am siebten Prozesstag vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landgericht erzählte, glich einem Militäreinsatz: Die Rede war von einer „Operation“, bei der Kindsvater Stephan Hensel (51) und seine aktuelle Ehefrau „neutralisiert“ werden sollen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-mutmassliche-entfuehrer-ueber-die-steakhaus-erbin-aus-68af08c85d3e123a945ad227"><!-- --><!--[--><!--[-->um die Geschwister Theo (damals 10) und Klara (damals 13) bei ihnen in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tal S. (Archiv-Foto) ist laut eigener Aussage Ex-Soldat und ehemaliger Polizist. Der Israeli ist der einzige Angeklagte, der in Untersuchungshaft sitzt. Er wird vor jeder Verhandlung aus einem Haftraum und einem Tunnel in Saal 237 gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Anklage soll das im Auftrag von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-weist-vorwuerfe-zurueck-loewen-mutter-oder-luegen-mutter-68848cbd10b8f718b6502284"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Block (Tochter des Block-House-Gründers)<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschehen sein. Die 52-Jährige bestreitet das.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 18:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>