<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/peter-tschentscher-der-beschaedigte-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tschentscher-und-fegebank-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bild vom Mann, der alles im Griff hat, bröckelt: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD). Im Hintergrund: Katharina Fegebank (Grüne)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es gibt Momente in der Politik, da kippt etwas. Ein Bild, ein Satz, eine Entscheidung – und plötzlich haftet jemandem ein Makel an, der nicht mehr weggeht. Bei Peter Tschentscher gab es diese Woche gleich zwei solcher Momente. Erst stimmten die Bürger gegen seine Klimapolitik. Und dann flog ihm auch noch sein Versprechen „Kein Steuergeld für den Elbtower“ um die Ohren. Damit bröckelt der Markenkern des Bürgermeisters – und das gefährdet auch Hamburgs Olympia-Pläne.</strong></p><p>Niederlagen ist Peter Tschentscher nicht gewohnt. Und jetzt das: Die Wähler haben ihm und seiner erfolgsverwöhnten SPD beim Klimaentscheid die Gefolgschaft verweigert. Nicht aus Lust an der Revolte, sondern aus Misstrauen gegenüber der Politik des Bürgermeisters. Denn trotz aller Warnungen vor den teuren Folgen sagten die Bürger Ja zu einem Vorziehen der Klimaneutralität um fünf Jahre.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sport, Sauna, Alkohol: Darauf sollten Sie nach der (Grippe-) Impfung achten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sport-sauna-alkohol-darauf-sollten-sie-nach-einer-impfung-achten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/452410162-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=189px%2C321px%2C1235px%2C1236px&webp=1" alt="Sport, Sauna, Alkohol: Darauf sollten Sie nach der (Grippe-) Impfung achten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Impfung (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Grippeschutz, Corona oder Tetanus: Impfungen bringen das Immunsystem auf Trab. Doch wie viel Belastung ist danach erlaubt – und wann sollte man lieber kürzertreten?</strong></p><p>Wer sich im Herbst gegen Grippe impfen lässt, stellt sich oft die Frage: Wie sehr darf ich meinen Körper nach dem Piks fordern? Die Antwort hängt unter anderem vom eigenen Gesundheitszustand ab, sagt Christoph Peter vom Bundesinstitut für Öffentliche Gesundheit (BIÖG). Eine allgemeine Regel gibt es nicht – entscheidend ist, wie man sich selbst fühlt.</p><p>Vor allem Menschen mit Vorerkrankungen oder ältere Geimpfte sollten es in den Tagen nach der Impfung ruhiger angehen lassen. Wer sich fit fühlt, kann sich auch leicht bewegen. Bei Unsicherheit lohnt sich immer ein Gespräch mit der Ärztin oder dem Arzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Bekommt Hamburg ein Fahrverbot für Benziner und Diesel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-brauche-ich-jetzt-ein-neues-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/117174823-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C71px%2C1622px%2C1622px&webp=1" alt="Klimaentscheid: Bekommt Hamburg ein Fahrverbot für Benziner und Diesel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieselfahrverbote gab es in Hamburg schon mal – wurden aber wieder abgeschafft. Durch den Zukunftsentscheid stehen Fahrverbote wieder zur Debatte. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Bockwoldt</span></p><p><b>Die Hamburger haben abgestimmt: Schon im Jahr 2040 soll die Stadt klimaneutral sein. Praktisch heißt das, dass herkömmliche Diesel- und Benzinautos bis dahin wohl von Hamburgs Straßen verschwinden müssen. Ist also ein Verbot absehbar? Wer sich in nächster Zeit ein neues Auto kaufen will, für den hat der ADAC bei der Frage des Antriebs jetzt jedenfalls eine klare Empfehlung. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/billig-airline-streicht-angebot-am-hamburger-flughafen-drastisch-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburg-airport-start-224209866-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=951px%2C586px%2C734px%2C734px&webp=1" alt="Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flugzeug startet vom Hamburg Airport.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Mehr als ein Viertel aller verfügbaren Sitzplätze fällt weg: Die irische Billig-Fluggesellschaft Ryanair streicht ihr Angebot am Hamburger Flughafen deutlich zusammen. Verbindungen nach Portugal, Spanien, Italien und Schottland werden gekappt. </strong></p><p>Im Vergleich zum vergangenen Winter wird die Zahl der Sitze nach dpa-Informationen um 34.000 oder 28 Prozent reduziert. In Prozentwerten ist das der größte Aderlass von allen deutschen Airports. In absoluten Zahlen müssen den Informationen zufolge Berlin, Köln, Niederrhein, Memmingen, Frankfurt-Hahn und Baden-Baden auf noch mehr Plätze verzichten.</p><p>Bundesweit wird die Airline im Winterflugplan rund 10 Prozent weniger Sitzplätze anbieten als zunächst geplant. Wie Marketing-Chef Dara Brady in Berlin erklärte, werden 800.000 Sitzplätze und 24 Strecken aus dem geplanten Angebot gestrichen. Die Entscheidung, in Deutschland weniger zu fliegen, sei eine „direkte Folge des anhaltenden Unvermögens der Bundesregierung, die hohen Zugangskosten in Deutschland zu senken“, teilte die Airline mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Mordanklage voll schrecklicher Details</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-seitige-anklageschrift-im-januar-beginnt-der-prozess-gegen-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="„White Tiger“: Mordanklage voll schrecklicher Details" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seinen psychisch labilen Opfern soll er in Internet-Livechats manchmal über Monate Freundschaft oder gar Liebe vorgegaukelt haben, um sie so Stück für Stück von sich abhängig und gefügig zu machen. Auf seinen Befehl hin fügten sich 12- und 13-jährige Mädchen mit Rasierklingen und Küchenmessern furchtbare Verletzungen zu. Einen 13-jährigen Amerikaner soll er sogar in den Selbstmord getrieben haben. Die Rede ist von Shahriar J. alias „White Tiger“. Wie die MOPO bereits exklusiv in der vergangenen Woche berichtete, hat die Hamburger Staatsanwaltschaft nun Anklage gegen den 21-Jährigen erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten – und die Zahl der Straftaten, die ihm zur Last gelegt werden, ist weit höher als bisher bekannt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulbehörde streicht Präsenzbusfahrer an Förderschule – Eltern empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schulbehoerde-streicht-praesenzbusfahrer-an-foerderschule-eltern-empoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-3649-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C538px%2C1381px%2C1382px&webp=1" alt="Schulbehörde streicht Präsenzbusfahrer an Förderschule – Eltern empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Herr S. arbeitete sechs Jahre lang als Präsenzbusfahrer an der Kurt-Juster-Schule – zu diesem Schuljahr wurde seine Stelle gestrichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Fahrten zum Schwimmen oder Reiten, Pausenaufsichten und Krankentransporte: Sechs Jahre lang war Herr S. (56) mehr als nur ein Busfahrer für die Schüler der Kurt-Juster-Schule. Zum neuen Schuljahr hat die Schulbehörde nicht nur seine Stelle als Präsenzbusfahrer gestrichen, sondern auch an allen Hamburger Förderschulen den Fahrdienst neu ausgeschrieben – mit fatalen Folgen. Eltern sehen das Wohl ihrer Kinder in Gefahr – sie wollen ihren Präsenzbusfahrer zurück. Auch er selbst würde sofort wieder einsteigen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Gratis-Essen: Hamburger Beachclub lädt zum Kinderfest ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-gratis-essen-hamburger-beachclub-laedt-zum-kinderfest-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago105309264-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=780px%2C125px%2C1566px%2C1567px&webp=1" alt="Mit Gratis-Essen: Hamburger Beachclub lädt zum Kinderfest ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Mädchen freut sich über eine Zuckerwatte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/McPHOTO</span></p><p><strong>Hüpfburg, Schminken, Hau-den-Lukas und dazu Pizza, Kuchen und Zuckerwatte – alles kostenlos. Der Beachclub „Strandpauli“ veranstaltet am 17. Oktober wieder ein Fest für Kinder. Mit vielen Aktionen, Gratis-Essen und -Trinken: „Wir wollen unvergessliche Erinnerungen schenken“.</strong></p><p>Zu Beginn der Herbstferien möchten die „Strandpauli“-Inhaber wieder Kinder zum Strahlen bringen: Am 17. Oktober gibt es beim großen Kinderfest in der St. Pauli Hafenstraße 89 (12 bis 18 Uhr) unter anderem ein Surf-Rodeo und Mal- und Bastelstationen. Der Eintritt und auch die Snacks sind kostenfrei: Mini-Pizza, Kuchen, Popcorn, Zuckerwatte, Limos und Heißgetränke.</p><p>Zutritt haben nur Erwachsene mit mindestens einem Kind im Alter von drei bis 13 Jahren. Beim Einlass werden Gutscheine für Snacks und Getränke ausgegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd mit der Polizei: Hamburger Rapper erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/verfolgungsjagd-mit-der-polizei-rapper-kalim-s-erneut-vor-gericht-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/kalim-s.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C0px%2C510px%2C510px&webp=1" alt="Verfolgungsjagd mit der Polizei: Hamburger Rapper erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geriet schon des öfteren mit dem Gesetz in Konflikt: Der Hamburger Rapper Kalim S. (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schon mehrfach stand der Rapper Kalim S. wegen Drogenbesitzes, unerlaubten Waffenbesitzes, Beleidigungen und notorischen Fahrens ohne Fahrerlaubnis <strong>vor Gericht</strong>. Vor zwei Jahren wurde er wegen einer <strong>wilden Verfolgungsjagd mit der Polizei</strong> zu einer Gefängnisstrafe verurteilt. Doch das will der 32-Jährige nicht akzeptieren.</strong></p><p>Der Hamburger soll laut Anklage am 20. Juli 2022 mit seinem Porsche Cayenne GTS versucht haben, einer Polizeikontrolle zu entkommen. Die Streife war auf ihn aufmerksam geworden, als der Rapper an der einspurigen Straße Niederbaumbrücke (Neustadt) einen Lkw überholte, indem er rechts über den Radweg fuhr.</p><p id="h-gegen-16-40-uhr-bog-er-rechts-in-den-baumwall-ab-beschleunigte-auf-bis-zu-120-km-h-und-raste-dabei-uber-eine-rote-ampel-in-der-strasse-mattentwiete-in-der-altstadt-soll-er-schliesslich-auf-die-gegenfahrbahn-gewechselt-sein-machte-dort-eine-vollbremsung-und-fluchtete-zu-fuss-vor-den-beamten-gegen-seine-anschliessende-festnahme-soll-er-sich-heftig-zur-wehr-gesetzt-haben-indem-er-sich-immer-wieder-drehte-und-den-korper-anspannte">Gegen 16.40 Uhr bog er rechts in den Baumwall ab, beschleunigte auf bis zu 120 km/h und raste dabei über eine rote Ampel. In der Straße Mattentwiete in der Altstadt soll er schließlich auf die Gegenfahrbahn gewechselt sein, machte dort eine Vollbremsung und flüchtete zu Fuß vor den Beamten. Gegen seine anschließende Festnahme soll er sich heftig zur Wehr gesetzt haben, indem er sich immer wieder drehte und den Körper anspannte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>