<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er begeisterte mit „Gewitter im Kopf“ Millionen:Deutscher YouTube-Star (27) tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-star-jan-zimmermann-tot-er-begeisterte-millionen-mit-gewitter-im-kopf-692440a90f2241537f41a921</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692440a90f2241537f41a922/f05e2c0887434c4e479d7fa1c2fd31f9,90ce5dfb?w=992" alt="Er begeisterte mit „Gewitter im Kopf“ Millionen:Deutscher YouTube-Star (27) tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Königswinter – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachrichten aus der deutschen YouTube-Szene: Wie die Polizei gegenüber BILD bestätigt, ist der deutsche YouTube-Star Jan Zimmermann („Gewitter im Kopf“) tot in seiner Wohnung in Königswinter aufgefunden worden. Er wurde nur 27 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Bonner Polizei zu BILD: „Der Verstorbene ist am 18. November in den Abendstunden in seiner Wohnung tot aufgefunden worden. Wir haben ein Todesermittlungsverfahren eingeleitet, das bereits abgeschlossen ist. Nach der Obduktion ergaben sich keine Hinweise auf ein Fremdverschulden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jan Zimmermann erlangte 2019 mit seinem Kumpel Tim Lehmann deutschlandweit Bekanntheit mit dem YouTube-Kanal „Gewitter im Kopf“ (rund 2 Millionen Abonnenten). Dort teilte er auf unterhaltsame Art sein Leben mit der neurologischen Krankheit Tourette.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffene leiden an unkontrollierbaren Bewegungen oder Lauten, die sie von sich geben. Diese werden „Tics“ genannt. Diese Tics passieren automatisch, die Erkrankten machen es nicht absichtlich und es ist für sie sehr schwer bis unmöglich, sie abzustellen. Zimmermann hatte seine Erkrankung erstmals in einem Beitrag der ProSieben-Show „Galileo“ im Februar 2019 bekanntgemacht. Die Reportage fand großen Anklang, anschließend gründete er seinen YouTube-Kanal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sagt Aleks Petrović zur Sektspuck-Attacke:„Drehstress, Alkohol, Formatdruck – das sind alles keine Ausreden“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/aleks-petrovic-spricht-ueber-skandalfolge-von-temptation-island-vip-6924040318b978b3b9f56be6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924040318b978b3b9f56be7/0d9cf02d19aa8b918d88bf176f46e587,d78bc1b3?w=992" alt="Das sagt Aleks Petrović zur Sektspuck-Attacke:„Drehstress, Alkohol, Formatdruck – das sind alles keine Ausreden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es waren Szenen, die selbst hart gesottene Realityfans fassungslos zurückließen: In Folge 6 von „Temptation Island VIP“ spuckte Aleks Petrović Frauen Sekt ins Gesicht und verriet sehr intime Details über die Beziehung zu seiner Verlobten Vanessa Nwattu. Der Realitystar löste damit einen Sturm der Empörung aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht Aleks Petrović zum ersten Mal ausführlich über sein Skandalverhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Aleks über seine Entgleisung sagt, warum er nach den Dreharbeiten in Therapie ging und wie es um ihn und seine Verlobte Vanessa jetzt wirklich steht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bethany wurde in US-Bahn angezündet:Der Täter rief: „Verbrenne lebendig!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bethany-in-us-bahn-angezuendet-der-taeter-rief-verbrenne-lebendig-schlampe-69240b72832045a4b1bc8b9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69240b72832045a4b1bc8b9f/57d6b497542751911803a525001bfca0,59a520c2?w=576" alt="Bethany wurde in US-Bahn angezündet:Der Täter rief: „Verbrenne lebendig!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chicago –<!--]--><!--[--><b> Sie saß in der U-Bahn, als sich ein Mann von hinten näherte, sie mit einer Flüssigkeit übergoss und anzündete. Die junge Frau liegt jetzt mit schweren Verbrennungen im Krankenhaus. Der mutmaßliche Täter: ein Mann, der bereits 72 Vorstrafen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich bereits am 17. November. Der Name der Frau wurde jetzt bekannt, weil Verkehrsminister Sean Duffy (54) ihn in den sozialen Medien mit einem Foto von ihr teilte: Es handelt sich demnach um Bethany MaGee (26). „Niemand sollte jemals in der U-Bahn um sein Leben fürchten müssen“, schrieb Duffy dazu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach aktuellen Erkenntnissen ereignete sich die Tat so: MaGee saß um 21.24 Uhr Ortszeit in einer U-Bahn in Chicago (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>), als ein Mann sich ihr von hinten näherte, den Deckel einer Flasche öffnete und ihr den Inhalt über Kopf und Körper schüttete.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unfassbar: Während der Täter die junge Frau angreift, sitzen zwei weitere Menschen teilnahmslos daneben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotoshooting für Independent-Magazin:Gina-Lisa, bist du das?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/gina-lisa-lohfink-op-drama-und-neues-image-6922dac08553befaa4af4c7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922dac08553befaa4af4c7c/411469ba21b4bfbd7e038a7a40f674e7,dec834da?w=656" alt="Fotoshooting für Independent-Magazin:Gina-Lisa, bist du das?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Früher Lohfink, heute Paradiesvogel! Reality-Star Gina-Lisa Lohfink zeigt sich bei einem Fotoshooting für das Independent-Magazin „Title Mag“ vollkommen verwandelt: platinblond, futuristisch – mit einem Hauch von Donatella Versace ... Eine schrille Mischung, die sofort ins Auge springt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotograf Chris Haimerl (28) setzte sie in extremen Posen und Avantgarde-Looks in Szene. Gina-Lisa stolz zu BILD: „Das ist eine ganz andere Seite von mir. Absolutes High Fashion! Ich gehe damit international. Ich finde, ich sehe mega aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Optik hat sich seit ihrer Teilnahme bei „Germany's Next Topmodel“ 2008 stark verändert. Aktuell zeigt sich Gina-Lisa Lohfink nach eigener Aussage „High Fashion“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch weniger „mega“ als im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://title-mag.com/soft-intentions-hard-reset-gina-lisa-lohfink-breaks-the-narrative/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Title Mag“<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmutet, ist es um die Gesundheit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-terenzi-gibt-affaeren-zu-ja-ich-habe-gina-lisa-betrogen-68dcc178e12da109b804fc1b"><!-- --><!--[--><!--[-->Gina-Lisa<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestellt. Nach ihrer verhunzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/gina-lisa-lohfink-diese-operation-haette-der-gntm-star-fast-nicht-ueberlebt-87109186.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brazilian-Butt-Lift-OP<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Türkei 2023 kommt jetzt der nächste medizinische Eingriff. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Klubs wollen ihn:Eintracht macht Jagd auf Sturm-Überflieger!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-sturm-durchstarter-im-fokus-von-markus-kroesche-69243cd4637be5004f6da5f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243cd4637be5004f6da5f3/cc49b003e461d32bc9665f973c53e72d,dbde28d3?w=320" alt="Immer mehr Klubs wollen ihn:Eintracht macht Jagd auf Sturm-Überflieger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor einem Jahr war er noch unbekannt, jetzt ist er der Shooting-Star in dieser Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit vielen Toren hat er die Aufmerksamkeit großer Vereine auf sich gezogen, darunter Eintracht Frankfurt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es sich handelt und warum er plötzlich so begehrt ist, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zug gestoppt!:Lokführer fuhr Regio-Bahn mit 2,67 Promille</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/alkohol-schock-betrunkener-lokfuehrer-stoppt-re6-69243f85637be5004f6da624</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243f85637be5004f6da624/1223c0b87f80e75f712e1db0c2449e64,8baddd1d?w=320" alt="Zug gestoppt!:Lokführer fuhr Regio-Bahn mit 2,67 Promille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rheda-Wiedenbrück – <!--]--><!--[--><b>Ein betrunkener Lokführer hat am Sonntagnachmittag im Kreis Gütersloh den Regionalverkehr in NRW lahmgelegt. Wie die Polizei mitteilte, musste der RE6 von der Feuerwehr evakuiert werden. Der 53-Jährige wurde in eine psychiatrische Klinik eingewiesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Lokführer fuhr zunächst den Halt am Bahnhof Rheda-Wiedenbrück einfach durch – und dann stoppte der Zug plötzlich auf freier Strecke. Ein Zugbegleiter bemerkte die Alkoholfahne des Mannes und alarmierte die Notfallleitstelle der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die sofort die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> einschaltete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Atemalkoholtest ergab 2,67 Promille. Wegen Anzeichen einer psychischen Ausnahmesituation kam der Lokführer in eine Fachklinik.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Zugführer versuchte am Bahnübergang in Niedersachsen noch zu bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler spricht von „Schicksalsmoment“:Merz sagt, was wirklich zum Frieden fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-merz-sagt-in-angola-was-wirklich-zum-frieden-fehlt-6924361d0f2241537f41a819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924361d0f2241537f41a81a/d70580067cb4c882a5ed51d826712f9f,80fc7306?w=992" alt="Kanzler spricht von „Schicksalsmoment“:Merz sagt, was wirklich zum Frieden fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Luanda – <!--]--><!--[--><b>Klartext im fernen Angola! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) nutzte den Vormittag beim EU-Afrika-Gipfel in der 9-Millionen-Hauptstadt Luanda, um sich mit den europäischen Partnern über die Ergebnisse der Verhandlungsnacht in Genf zu beraten – dort, wo die USA mit der Ukraine und EU-Vertretern über den 28-Punkte-Plan für ein Ende des Krieges diskutieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Die wichtigste Frage: Wird am Ende ein Plan stehen, der für alle drei Seiten akzeptabel ist? Und was werden die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> dazu sagen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für seine Pressekonferenz hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanzler<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Sonnenterrasse mit Pool und Blick auf den Atlantik im Delegationshotel „Epic Sana“ (5 Sterne) gewählt. Hier hatten Merz und seine Berater nach ihrer Ankunft in Angola die Nacht verbracht – und hier trat er am Mittag vor die Mikrofone. Die Luft schwülwarm, der Himmel noch leicht zugezogen. Es wehte eine leichte Brise. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hat keine Zeit für den Hotelpool: Friedrich Merz in Angola<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bericht:Putins Öl-Einnahmen brechen dramatisch ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-putins-oel-einnahmen-brechen-ein-69242c4791f9f84f4b4d63de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242c4791f9f84f4b4d63df/d6dcd6b86984ea796bcbf3ea7e0a6612,3afa086c?w=576" alt="Neuer Bericht:Putins Öl-Einnahmen brechen dramatisch ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Während Russland nicht von seinen Maximalforderungen im Krieg gegen die Ukraine abrückt und weiter angreift, geht es der heimischen Wirtschaft immer schlechter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Besonders bitter für den Kreml: Die wichtigsten Geldquellen versiegen schneller als erwartet. Im November könnten die Einnahmen aus Öl- und Gas laut einer Analyse der Nachrichtenagentur Reuters um rund 35 Prozent eingebrochen sein – auf nur noch 520 Milliarden Rubel (5,7 Milliarden Euro). Der Rubel hat an Stärke gewonnen, gleichzeitig sind die Energiepreise gefallen – ein Doppel-Schlag für Moskaus Kassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das ein schwerer Rückschlag. Seit dem Überfall auf die Ukraine im Februar 2022 hat Präsident Wladimir Putin die Ausgaben für Militär und innere Sicherheit massiv hochgefahren. Finanziert wird das größtenteils über Öl- und Gasverkäufe – sie machen etwa ein Viertel aller Staatseinnahmen aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es wäre nicht das erste Mal, dass Trumps große Pläne am Ende verpuffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klein und tödlich:Angst vor Russlands „Schmetterlings-Minen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/chersons-minen-terrorisieren-bewohner-692400f1b524e0ce7f1c61c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692400f1b524e0ce7f1c61ca/6a092ecf23b139facef039575ff9741c,a38d844a?w=576" alt="Klein und tödlich:Angst vor Russlands „Schmetterlings-Minen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cherson –<!--]--><!--[--><b> Zwischen bunten Schulplakaten über Allergien und Zecken hängt in Cherson ein Schild, das zeigt, wie grausam der Alltag geworden ist. „Achtung: Der Feind vermint das Gebiet von Cherson aus der Ferne“, steht darauf. Die Warnung gilt den sogenannten „Mini-Schmetterlings-Minen“ – tödlichen Minen, die ihren Spitznamen durch ihre Form bekamen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lehrerin Irina Kortinuk erklärt gegenüber der spanischen Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.elmundo.es/internacional/2025/11/24/692314f8fdddffc9178b45a2.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„El Mundo“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir laden Polizisten ein. Den Kindern wird gesagt, dass sie sich unter einem Baum verstecken sollen, wenn sie Drohnen hören. Das ist nicht normal, aber das ist das Leben, das wir führen müssen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Olesa Martinova rettete dieser Unterricht ihrem Sohn Arseni das Leben. Der 13-Jährige radelte im September auf eine Mine. „Der Fahrradsattel hat den größten Teil der Splitter abgefangen“, sagt sie. Arseni konnte sich selbst retten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den sogenannten Schmetterlings-Minen handelt es sich um Minen vom Typ PFM-1.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen:Fast eine Million abgelehnte Asylbewerber leben in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fluechtlinge-fast-1-mio-abgelehnte-asylbewerber-leben-in-deutschland-6922d3158553befaa4af4c11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d3158553befaa4af4c12/130cd818c6bca1376f9e4e1d5b93a8d8,1a50cb68?w=656" alt="Neue Zahlen:Fast eine Million abgelehnte Asylbewerber leben in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Obwohl deutsche Behörden ihren Asylantrag abgelehnt haben, leben fast eine Million Menschen weiterhin in Deutschland. Dies geht aus neuen Zahlen der Regierung hervor, die auf AfD-Anfrage veröffentlicht wurden und BILD vorliegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Demnach waren laut Ausländerzentralregister (AZR) zum Stichtag 31. Oktober 2025 insgesamt 934.553 in Deutschland lebende ausländische Staatsangehörige mit einem abgelehnten Asylantrag erfasst. Zum Vergleich: Im Sommer 2023 waren 896.065 Migranten in Deutschland, deren Asylantrag abgelehnt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die drei häufigsten Staatsangehörigkeiten unter abgelehnten Asylbewerbern waren im Oktober dieses Jahres Afghanen (153.550 abgelehnte Asylbewerber), Türken (93.762) und Kosovaren (68.261).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abgelehnte Asylbewerber aus Albanien und dem Kosovo gehen in Calden (Hessen) zum Flieger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergiftung!:Familie Diekmeier trauert um Hund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/familie-diekmeier-trauert-um-hund-vergiftung-69242112b524e0ce7f1c63d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242112b524e0ce7f1c63d5/6f20c2ca6729b3769dcf99fd7f45a369,d630acc9?w=320" alt="Vergiftung!:Familie Diekmeier trauert um Hund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unendliche Trauer bei Familie Diekmeier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-HSV-Profi Dennis Diekmeier (36) und seine Frau Dana (40) müssen mitten im verzweifelten Kampf um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dana-diekmeier-ueber-krebskranke-tochter-14-delani-wurden-50-metastasen-herausgeholt-691c6cb2d2a927140900d77e"><!-- --><!--[--><!--[-->das Leben ihrer krebskranken Tochter Delani (14)<!--]--><!--]--></a><!--[--> den nächsten Schicksalsschlag verkraften: Der geliebte und treue Familienhund Diesel (1) wurde vergiftet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Bild von Diesel postete Dana auf ihrem Instagram-Account<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die traurige Nachricht verkündet Dana mit emotionalen Worten auf ihrem Instagram-Kanal, schreibt: </b><!--]--><!--[-->„Letzte Woche haben Dexter und Diesel im Wald Gift gefressen. Unser geliebter kleiner Diesel, der gerade mal fast ein Jahr bei uns war, hat es leider nicht überlebt. Viel zu früh hat er uns wieder verlassen. Wir sind unendlich traurig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Oft bester Monat des Jahres“:Jahresendrallye – welche Aktien jetzt durchstarten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/jahresendrallye-boersen-geben-vollgas-und-locken-anleger-691723246faefd60ce7624f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691723246faefd60ce7624f9/3268ac45dc384eef6fb0f33efb9c4102,3846a8ff?w=320" alt="„Oft bester Monat des Jahres“:Jahresendrallye – welche Aktien jetzt durchstarten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Jahresendrallye lockt traditionell mit satten Gewinnen, doch nicht jedes Jahr endet glänzend. Was steckt hinter dem Phänomen und warum kaufen Fondsmanager wie verrückt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenprofi Christian Röhl erklärt, welche Aktien jetzt besonders profitieren und warum Zeit im Markt wichtiger ist als perfektes Timing. Welche Favoriten jetzt im Fokus stehen und welche Risiken lauern, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutliche Kritik an Mainz-Star:„Bei Kohr ist irgendwas nicht in Ordnung“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/marcel-reif-bei-kohr-ist-irgendwas-nicht-in-ordnung-69244b170f2241537f41aa70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69244b170f2241537f41aa71/a0e1ffe1ebed660bfcde157a9682a121,d7ffedf5?w=576" alt="Deutliche Kritik an Mainz-Star:„Bei Kohr ist irgendwas nicht in Ordnung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marcel Reif findet bei „Reif ist Live“ deutliche Worte für Mainzer Kohr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autorin Hanna Lakomy backstage bedrängt?:Neue Vorwürfe gegen Konstantin Wecker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/konstantin-wecker-neue-vorwuerfe-gegen-den-musiker-6924223918b978b3b9f56e47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924223918b978b3b9f56e48/d36602f83224249b79fe00d89da64848,4e245072?w=576" alt="Autorin Hanna Lakomy backstage bedrängt?:Neue Vorwürfe gegen Konstantin Wecker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Autorin Hanna Lakomy, Tochter des Kult-Komponisten Reinhard Lakomy (†67), schildert auf Facebook eine unangenehme Begegnung im Backstagebereich mit einem Musiker nach dessen Konzert. Zwischen den Zeilen wird deutlich: Bei dem Musiker handelt es sich um Konstantin Wecker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hanna Lakomy schreibt, dass sie 2015 bei einem Konzert von Wecker in Leipzig und dort mit der Managerin ihres verstorbenen Vaters als Gast im Backstage-Bereich gewesen sei. Dort, so Lakomy, habe der Sänger ihr die Hand auf den Oberschenkel gelegt und sie in sein Hotelzimmer eingeladen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lakomy schreibt: „#konstantinwecker Im Jahr 2015 bin ich ihm begegnet. (...) Ich kenne Backstage-Situationen seit meiner Kindheit: ich habe sie aber stets als geschützten, familiären Raum erlebt. (...) Was ich NIE erlebt habe: eine Hand auf meinem Oberschenkel. Auch nicht: die Einladung aufs Hotelzimmer. Direkt am Tisch vor den Augen der Entourage, und vor der Managerin meines Vaters. (hätte mein Vater es erlebt, er wäre ausgerastet).“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hanna Lakomy mit ihrer Mutter Monika Ehrhardt Lakomy (78, r.) bei der Verleihung des 31. B.Z.-Kulturpreises 2025 im Theater am Potsdamer Platz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:38:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>