<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Braucht der Hamburger Hafen eine Extra-Finanzspritze, Herr Ploß?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/braucht-der-hamburger-hafen-eine-extra-finanzspritze-herr-ploss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/538993832-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C280px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="Braucht der Hamburger Hafen eine Extra-Finanzspritze, Herr Ploß?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß (CDU), Maritimer Koordinator der Bundesregierung, bei einem Pressetermin auf dem Containerterminal Altenwerder. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Hamburgs Hafen bekommt einen Ausbau – und das wird richtig teuer. Für die Wirtschaft und Sicherheit in Deutschland ist er aber ein wichtiger Knotenpunkt. Die Hamburger Fraktionen von SPD und Grünen verlangen vom Bund statt 38 Millionen darum jährlich mindestens 500 Millionen Euro für die Seehäfen. Genau das forderte auch CDU-Politiker Christoph Ploß im vergangenen Jahr – jetzt ist er Maritimer Wirtschaftskoordinator der Bundesregierung. Sprudeln bald die Millionen? Die MOPO hat mit Ploß darüber gesprochen, ob er sich mit Rot-Grün ausnahmsweise mal einig ist und welche Projekte im Hamburger Hafen eine Finanzspritze erhalten sollen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 19:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustelle an Schule: Arbeiter (21) stürzt vom Dach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baustelle-an-schule-arbeiter-stuerzt-vom-dach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-abeitsunfall-mendelstrasse-baustelle-20250731-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C439px%2C760px%2C761px&webp=1" alt="Baustelle an Schule: Arbeiter (21) stürzt vom Dach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Arbeiter ist bei Dacharbeiten an der Baustelle der Grundschule Mendelstraße gestürzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Arbeitsunfall in Lohbrügge: Auf der Baustelle für den Neubau einer Schule ist am Donnerstagmorgen ein Arbeiter mehrere Stockwerke hinabgestürzt. Laut Augenzeugen rettete ein Umstand dem Mann das Leben.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden gegen 11.40 Uhr alarmiert: Ein 21-jähriger Arbeiter hatte sich an der Baustelle der Grundschule Mendelstraße verletzt, nachdem er vom Dach gestürzt war. Schnell war die Feuerwehr mit einem Löschfahrzeug, einem Rettungswagen und einem Notarzt am Unglücksort.</p><p>Wie Zeugen berichteten, sei der Mann bei Dacharbeiten ausgerutscht und anschließend aus dem dritten Stock hinabgestürzt. Glücklicherweise habe der Mann einen Sicherheitsgurt getragen, der seinen Sturz abfing. So klagte der 21-Jährige nach dem Unfall zwar über Taubheit in seinem rechten Arm, schlimmere Verletzungen blieben aber aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 200.000 Kubikmeter Erde: Was passiert in dieser XXL-Baugrube?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-200-000-kubikmeter-erde-was-passiert-in-dieser-xxl-baugrube/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/baugrube-uebersicht.png?resize=300%2C300&crop=428px%2C820px%2C1180px%2C1180px&webp=1" alt="Mehr als 200.000 Kubikmeter Erde: Was passiert in dieser XXL-Baugrube?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der 18 Meter tiefen Baugrube werkeln die Arbeiter bereits am Rohbau der neuen U5-Haltestelle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>Dass der Überseering einmal eine völlig normale Straße war – davon ist nichts mehr zu sehen. Stattdessen ist der Abschnitt zwischen Jahnring und Sydneystraße bis tief in die Erde aufgerissen, überall stehen Kräne und Bagger, dazwischen wuseln Bauarbeiter umher. Hier werkelt die Hochbahn seit 2023 nicht nur an einer der Haltestellen für die neue U-Bahn-Linie U5, sondern baut auch den dazugehörigen Tunnel. Wie weit die Arbeiten inzwischen fortgeschritten sind, wann dort einmal die künftig fahrerlosen Züge halten und was diese Arbeiten besonders macht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 18:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genervt vom Lärm? Bauarbeiter in Hamburg mit Luftdruckpistole beschossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-bauarbeiter-mit-co2-pistole-beschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250731-id37923-19verpixelt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Genervt vom Lärm? Bauarbeiter in Hamburg mit Luftdruckpistole beschossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großaufgebot am Donnerstag in Ottensen. Ein Anwohner soll auf Bauarbeiter geschossen haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Auf mehrere Arbeiter an einer Baustelle in der Daimlerstraße (Ottensen) ist vermutlich mit einer Luftdruckwaffe geschossen worden. Nach Polizeiangaben wurde dabei niemand verletzt. </strong></p><p>Die Arbeiter hätten gegen 11.40 Uhr an einem Gehweg gearbeitet, als sie die Schüsse hörten. Sie brachten sich in Sicherheit und riefen die Polizei. Die Beamten rückten mit einem größeren Aufgebot an und sperrten den Ort ab. </p><p>Vor dem Haus, aus dem geschossen worden sein soll, nahmen sie zwei Tatverdächtige fest. Es handele sich um einen 40-jährigen Mann und eine 46 Jahre alte Frau, sagte ein Polizeisprecher. Bei einer Durchsuchung ihrer Wohnung fanden die Beamten demnach zwei Luftdruckpistolen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff an berüchtigtem Platz in Hamburg: 19-Jähriger festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-st-georg-tatverdaechtiger-19-in-rahlstedt-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/gepixelt-hansaplatz-n5-250630-id37421-4.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C307px%2C773px%2C773px&webp=1" alt="Messerangriff an berüchtigtem Platz in Hamburg: 19-Jähriger festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort nahe des Hansaplatzes in St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Nach einem Messerangriff Ende Juni in St. Georg hat die Polizei am Mittwoch einen Tatverdächtigen geschnappt. Zielfahnder nahmen den 19-jährigen Mann an seiner Wohnanschrift in Rahlstedt fest. Er steht im Verdacht, einen 24-Jährigen bei einer Auseinandersetzung schwer verletzt zu haben.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-hansaplatz-jugendlicher-verletzt/">Der Vorfall ereignete sich am 30. Juni gegen 17.43 Uhr an der Kreuzung Steindamm/Stralsunder Straße nahe des Hansaplatzes.</a> Nach Angaben der Polizei gerieten mehrere Jugendliche in Streit, plötzlich wurde ein Messer gezogen. Das 24-jährige Opfer erlitt dabei eine Stichverletzung im Oberkörper und musste notärztlich versorgt ins Krankenhaus gebracht werden. Die Täter flüchteten noch vor Eintreffen der Einsatzkräfte.</p><p>Im Zuge der Ermittlungen geriet ein 19-Jähriger in den Fokus der Behörden. Ausschlaggebend dafür waren unter anderem Zeugenaussagen, wie die Polizei mitteilt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 17:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schaden entdeckt: Gleis an Hamburger S-Bahnstation muss gesperrt werden!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schaden-entdeckt-hamburger-s-bahnstation-muss-gesperrt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago0441183633h-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C115px%2C1350px%2C1350px&webp=1" alt="Schaden entdeckt: Gleis an Hamburger S-Bahnstation muss gesperrt werden!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S2 </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hanno Bode/imago</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: Wegen dringender Instandhaltung muss die Bahn die S-Bahnstrecke zwischen Holstenstraße und Altona vorerst sperren. Betroffen ist vor allem die Linie S2 – mit Umleitungen in beide Richtungen.</strong></p><p>Die Bahn hat bei einer routinemäßigen Inspektion Schäden an der Eisenbahnbrücke Holstenstraße entdeckt. Weil umfangreiche Untersuchungen und Reparaturen nötig sind, wird das Gleis nach Altona vorerst gesperrt. Wie lange die Arbeiten dauern, ist noch unklar.</p><p>Die S2 fährt deshalb ab Freitag, 1. August, im geänderten Ringverkehr: Von Altona nach Bergedorf geht es werktags über die Verbindungsbahn (Holstenstraße, Dammtor), in der Gegenrichtung durch den Citytunnel (Jungfernstieg, Reeperbahn). Am Wochenende wird die Fahrtrichtung gedreht. Auch die S5 wird am Wochenende umgeleitet: Von Altona zum Hauptbahnhof fährt sie durch den Citytunnel, in Gegenrichtung bleibt sie auf der gewohnten Strecke über Dammtor.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pride Week in Hamburg: „Wir schwenken jetzt erst recht die Regenbogenflagge”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pride-week-in-hamburg-schwenken-erst-recht-die-regenbogenflagge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/309258893-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=976px%2C431px%2C1251px%2C1252px&webp=1" alt="Pride Week in Hamburg: „Wir schwenken jetzt erst recht die Regenbogenflagge”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die CSD-Demo, der Höhepunkt jeder Pride Week, bekommt in diesem Jahr eine neue Route durch St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Hamburg im Zeichen des Regenbogens: Bereits vergangenen Freitag ist die Pride Week offiziell mit dem Hissen der Regenbogenflagge am Rathaus gestartet. Bunt und vielfältig ist die Woche seitdem, mit Veranstaltungen rund um das queere Leben in der Stadt. Ein Höhepunkt ist die Demonstration zum Christopher Street Day (CSD) am Samstag. Die MOPO hat mit Manuel Opitz vom Verein „Hamburg Pride“ darüber gesprochen, was ihm durch den Kopf geht, wenn die Regenbogenfahne den Bundeskanzler an ein Zirkuszelt erinnert, ob die Stimmung gegen queere Menschen feindseliger geworden ist und welche neuen Highlights die CSD-Demo bereithält. </strong></p><p><strong>MOPO: „Queere Menschen schützen“ lautet das Motto. Was ist die größte Bedrohung?</strong></p><p><strong>Manuel Opitz: </strong>Ein gesellschaftlicher Rückschritt. Queere Menschen werden unsichtbar gemacht, queere Symbole nicht mehr gezeigt, wie jüngst in Berlin.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin auf der Straße überfallen – 90-Jährige in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raub-auf-seniorin-in-hamburg-90-jaehrige-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/478713367-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seniorin auf der Straße überfallen – 90-Jährige in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen fahndeten vergeblich nach dem Täter. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Bergedorf ist am Mittwochabend eine 90-jährige Frau überfallen worden. Sie kam verletzt in ein Krankenhaus. Die Polizei sucht jetzt Zeugen.</strong></p><p>Laut Polizei ging die 90-Jährige gegen 18.45 Uhr spazieren, als sie am Frascatiplatz von einem Unbekannten angegriffen wurde. Der Unbekannte entriss ihr die Handtasche. Dabei wurde die Seniorin zu Boden gestoßen und verletzt.</p><p>Eine Autofahrerin, die auf den Vorfall aufmerksam wurde, versorgte die Verletzte noch vor Eintreffen der Rettungskräfte. Anschließend wurde die Seniorin in ein Krankenhaus gebracht. Der Räuber soll schlank und etwa 1,65 Meter groß sein. Er trug eine helle Jacke. Mehrere Streifenwagen fahndeten vergeblich nach ihm. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke vom Hauptbahnhof: Nach zwei Monaten zieht der Senat Konsequenzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/19-verletzte-durch-messerattacke-jetzt-zieht-der-senat-konsequenzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/527008013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=875px%2C457px%2C1273px%2C1274px&webp=1" alt="Messerattacke vom Hauptbahnhof: Nach zwei Monaten zieht der Senat Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Hamburger Hauptbahnhof: Bei einem Messerangriff am 23. Mai wurden 19 Menschen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | René Schröder</span></p><p><strong>Der Schock nach dem Messerangriff am Hauptbahnhof vor zwei Monaten saß tief. Schnell wurden Forderungen nach mehr Prävention solcher Taten laut. Nun plant der Hamburger Senat ein Behörden-Netzwerk zur Verhinderung von Gewalttaten durch psychisch kranke Menschen. </strong></p><p>Die Innen-, Sozial- und Justizbehörde haben zum 1. August das „Hamburger Netzwerk für personenbezogenes Risikomanagement“ gegründet, wie der Senat mitteilte. Durch einen besseren Informationsaustausch der beteiligten Stellen sollen im Umgang mit psychisch Kranken mögliche Fremdgefährdungen früher erkannt und abgestimmte Hilfs- und Gefahrenabwehrmaßnahmen ergriffen werden. </p><p>Zu den möglichen Maßnahmen zählen die gezielte Weitergabe von Informationen an den zuständigen sozialpsychiatrischen Dienst und die Vermittlung von Therapiemöglichkeiten, aber auch die Beantragung gerichtlicher Unterbringungen in einer Psychiatrie, eine längerfristige Observation oder Gefährderansprachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Hamburger lieben ihre Stadt – aber mit Deutschland haben sie es nicht so ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutscher-spitzenreiter-so-stark-fuehlen-sich-die-hamburger-mit-ihrer-stadt-verbunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/513104300-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Hamburger lieben ihre Stadt – aber mit Deutschland haben sie es nicht so ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die markante Silhouette der Elbphilharmonie leuchtet im Licht der aufgehenden Sonne neben dem Museumsschiff Cap San Diego an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hamburgerinnen und Hamburger sind ihrer Stadt besonders stark verbunden – so viele wie nirgends sonst in Deutschland. Das ergab eine neue Umfrage des Instituts YouGov. Bezüglich einer anderen Verbundenheit zeigten sich die Hamburgerinnen und Hamburger allerdings deutlich zurückhaltender.</strong></p><p> Bei einer nach Angaben des Instituts repräsentativen Umfrage zur regionalen Identität und Verbundenheit gaben 82 Prozent der in Hamburg lebenden Befragten an, mit ihrem Wohnort „eher stark“ oder „sehr stark“ verbunden zu sein – so viele wie nirgends sonst in Deutschland. </p><p>Auch bei der Frage nach der Verbundenheit zum Bundesland kam der Stadtstaat an der Elbe auf 81 Prozent starke oder eher starke Verbundenheit und damit im Länderranking ebenfalls auf den Spitzenplatz. Befragt wurden vom 27. Juni bis zum 9. Juli bundesweit 2200 Personen online. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitslosenzahl in Hamburg „erwartungsgemäß“ gestiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitslosenzahl-in-hamburg-erwartungsgemaess-gestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527866019-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Arbeitslosenzahl in Hamburg „erwartungsgemäß“ gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit veröffentlichte neue Zahlen zur Arbeitslosigkeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Zum Ferienbeginn ist die Entwicklung laut Arbeitsagentur erwartungsgemäß. Die Arbeitslosenquote liegt bei 8,4 Prozent.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Juli im Vergleich zum Juni um 1.027 auf 95.018 gestiegen. Die Arbeitslosenquote sei um 0,1 Punkte auf 8,4 Prozent gewachsen, teilte die Agentur für Arbeit Hamburg mit. Vor einem Jahr lag die Quote bei 8,1 Prozent. Die Arbeitsagentur griff für die Statistik auf Datenmaterial zurück, das bis zum 14. Juli vorlag. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/wir-sind-alle-sandra-hafenarbeiter-kaempfen-fuer-ihre-kollegin/">Mit leerer Dose Polizist angegriffen? Skurriler Prozess gegen Hafenarbeiterin</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 13:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viel Leid für eine Familie: Vater stirbt bei Unfall – dann brennt ihre Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spendenaufruf-familie-verliert-erst-den-vater-und-dann-das-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9609.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C327px%2C1103px%2C1103px&webp=1" alt="So viel Leid für eine Familie: Vater stirbt bei Unfall – dann brennt ihre Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am 13. Juni starb ein Motorradfahrer, als er auf der Stein-Hardenberg-Straße in Tonndorf in die Seite eines Opels fuhr. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-tonndorf-motorradfahrer-kollidiert-mit-pkw/">Zeugen versuchten, den Mann wiederzubeleben, später übernahm ein Notarzt. Dennoch verstarb der Mann vor Ort</a> – und hinterließ eine fünfköpfige Familie. Und auf diese wartete direkt der nächste Schicksalsschlag.</strong></p><p>Wenige Wochen nach dem Unfall, bei dem eine Frau und vier Kinder – davon drei im schulpflichtigen Alter – ihren Mann und Vater verloren, brannte die Wohnung der Familie in Rahlstedt in der Nacht vom 15. auf den 16. Juli vollständig nieder. Fast alle Habseligkeiten wurden in dem Feuer vernichtet.</p><p>Auf <a href="https://www.gofundme.com/f/familienvater-stirbt-und-obdachlosigkeit-durch-feuer?attribution_id=sl:74a61ab1-f30e-4765-b81e-81dbb90fbaac&amp;lang=de_DE&amp;ts=1753437160&amp;utm_campaign=man_sharesheet_dash&amp;utm_medium=customer&amp;utm_source=copy_link">„GoFundMe“ wurde daraufhin von Helfern aus dem schulischen Umfeld eines der Kinder eine Spendenaktion gestartet</a>, die nach aktuellem Stand mehr als 22.000 Euro gesammelt hat. Sönke Schachtschneider, einer der Helfer, sagte der MOPO: „Die Familie saß zwei Tage nach dem Brand vor mir. Was für ein unverschuldeter Schicksalsschlag, der das Familienglück zerstört hat. Das geht mir sehr nah.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Schusswaffe auf St. Pauli gemeldet – Hamburger Wohnheim durchsucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-mit-schusswaffe-gemeldet-hamburger-wohnheim-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-durchsuchung-in-der-nacht-20250731-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=312px%2C127px%2C998px%2C999px&webp=1" alt="Mann mit Schusswaffe auf St. Pauli gemeldet – Hamburger Wohnheim durchsucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hundeführer der Polizei vor dem Wohnheim in Billbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Mit einem Großaufgebot hat die Polizei am späten Mittwochabend ein Wohnheim in Billbrook durchsucht. Ein Anrufer aus St. Pauli hatte zuvor gemeldet, einen Mann mit einer Schusswaffe gesehen zu haben. </strong></p><p>Zu dem Einsatz an dem Wohnheim kam es gegen 23.30 Uhr am Billstieg. Laut Polizeisprecherin Laura Wentzien hatte zuvor ein Mann vom Hamburger Berg (St. Pauli) aus bei der Polizei angerufen und gemeldet, dort einen Mann mit einer Schusswaffe gesehen zu haben.</p><p>Ermittlungen führten dann zu einem 24-Jährigen, der in dem Wohnheim in Billbrook gemeldet ist. Weil er wegen Gewaltdelikten polizeibekannt ist, wurde ein größeres Aufgebot an Polizisten sowie Hundeführer zu der Anschrift geschickt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Moizeit!“: Hier essen Hamburger wie im Österreich-Urlaub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/moizeit-hier-essen-hamburger-wie-im-oesterreich-urlaub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/steiermark-thermen-vulkanland-f-michael-koenigshofer-kowaldjpg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C272px%2C1707px%2C1713px&webp=1" alt="„Moizeit!“: Hier essen Hamburger wie im Österreich-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steirische Gerichte gibt es jetzt auch in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jufa</span></p><p><strong>Käferbohnen-Hummus, Kernölaufstrich, Kasplattn: Einige Hamburger werden diese Speisen aus dem Österreich-Urlaub kennen. Alle anderen können sie jetzt in der HafenCity probieren. Dort hat das neue Restaurant „Das Kulinarium“ eröffnet – mit Gerichten aus der Steiermark.</strong></p><p>Nein, Berge hat Hamburg nicht wirklich zu bieten. Dafür aber ein weiteres Restaurant mit österreichischer Küche: „Das Kulinarium“ hat im „Jufa“-Hotel in der HafenCity (Versmannstraße 12/14) eröffnet. Auf der Karte stehen Gerichte wie steirisches Backhendl, Wildragout, geräucherte Forelle oder die Brettljause – eine kalte Platte, die traditionell mit Wurst, Käse, Kren (Meerrettich), Aufstrichen und Brot gegessen wird. Dazu gibt es ausgewählte Weine aus der Steiermark. Hauptgerichte kosten zwischen 14,90 Euro und 21,90 Euro.</p><p>Auch Käferbohnen finden sich als Salat oder Hummus auf der Karte: Sie sind eine Spezialität aus dem österreichischen Bundesland und in Deutschland als Feuerbohne bekannt. Je nach Saison soll die Karte variieren, zum Beispiel mit Rhabarber im Sommer oder Maroni im Herbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>