<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d60fbf0e62064809dfe40/32a7eeac007f42e00984716f13347a5f,ff3b979c?w=992" alt="Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Epstein-Akten werfen ein schockierendes Licht auf Prinz Andrews Rolle im Skandal. Auf mehr als drei Millionen Seiten taucht sein Name immer wieder auf, begleitet von mysteriösen Fotos, die ihn in fragwürdigen Posen zeigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant sind E-Mails zwischen Epstein und Andrew, die eine Verbindung zu einer jungen Russin nahelegen. Wie kann der in Ungnade gefallene Royal seine Verstrickungen erklären? Entdecken Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russische Mädchen und Geschlechtskrankheit:Bill Gates widerspricht Behauptungen aus Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-maedchen-und-geschlechtskrankheit-schmutzige-epstein-mail-belastet-bill-gates-697ce2bef0e62064809dfa99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ce2bef0e62064809dfa9a/b43ae36374b32d410cc47cfa75801b82,abb02903?w=576" alt="Russische Mädchen und Geschlechtskrankheit:Bill Gates widerspricht Behauptungen aus Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wie schmutzig werden diese Enthüllungen noch? Am Freitag hat das US-Justizministerium unzählige neue Akten über den Straftäter Jeffrey Epstein (†66) veröffentlicht – sie umfassen drei Millionen Seiten. Und schon die ersten Enthüllungen sind höchst unangenehm. In zwei veröffentlichten Mails geht es um Microsoft-Milliardär Bill Gates (70). Epstein behauptet: Gates habe mit „russischen Mädchen“ geschlafen, sich eine Geschlechtskrankheit zugezogen und um Antibiotika gebeten, um sie seiner Frau Melinda (61) heimlich zu verabreichen. Das Ex-Ehepaar Gates ist mittlerweile getrennt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates’ Lager reagierte umgehend – und scharf. Ein Sprecher des Microsoft-Mitbegründers weist die Vorwürfe entschieden zurück: „Diese Behauptungen sind absolut absurd und völlig falsch“, sagte der Sprecher der „Daily Mail“, die zuerst über den Fall berichtete. „Diese Dokumente belegen lediglich Epsteins Frustration darüber, dass er keine fortlaufende Beziehung zu Gates hatte, und die Längen, die er auf sich nahm, um ihn in eine Falle zu locken und zu diffamieren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum geht es genau hinsichtlich des Microsoft-Milliardärs Bill Gates?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die E-Mail ist eins von Millionen Epstein-Dokumenten, die am Freitag veröffentlicht wurden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wann findet die wildeste Party statt?“:So bettelte sich Musk auf Epsteins Insel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/elon-musk-wollte-jeffrey-epstein-auf-seiner-insel-besuchen-697d9ddefa531953d5216b32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d9ddefa531953d5216b33/576e3a88f190bfadb058d59a537cf88a,255cfc3?w=576" alt="„Wann findet die wildeste Party statt?“:So bettelte sich Musk auf Epsteins Insel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Fünf Jahre, nachdem der pädophile Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) eine erste Haftstrafe abgesessen hatte, bekam er 2012 eine Mail: „An welchem Tag/in welcher Nacht findet die wildeste Party auf unserer Insel statt?“ Absender: Elon Musk (damals 41)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das geht aus weiteren Regierungsdokumenten der Akte Epstein hervor, die am Freitag veröffentlicht wurden. Das US-Justizministerium hatte drei Millionen zusätzliche Dokumente und Fotos vorgelegt. Einige Seiten der zum Teil geschwärzten Akten dokumentieren Epsteins Verhältnis zum Musk, dem inzwischen reichsten Mann der Welt (ca. 650 Mrd. Euro).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein reagierte auf Musks offensichtliches Interesse an einer Einladung im November 2012 prompt, er fragte: „Für wie viele Personen wird ein Hubschrauberflug zur Insel gebraucht?“ Die Antwort des Tesla-Chefs: „Wahrscheinlich nur für Talulah und mich.“ Damit dürfte die britische Schauspielerin Talulah Riley (40) gemeint sein. Mit ihr war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweimal verheiratet (2010–2012 und 2013–2016).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Epstein-Dokumente – und wieder fällt ein Name: Prinz Andrew!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmierende Zahlen:Jeder zweite Deutsche erkrankt an Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/traurige-zahlen-jeder-zweite-deutsche-erkrankt-an-krebs-697d9f8c34927d1bdcaa3e66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d9f8c34927d1bdcaa3e66/851e09a87a000eb764e809a72c49b249,8040fe24?w=656" alt="Alarmierende Zahlen:Jeder zweite Deutsche erkrankt an Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sind schlimme Zahlen, die das Robert Koch-Institut (RKI) kurz vor dem Weltkrebstag am 4. Februar veröffentlichte: Fast jeder zweite Deutsche erkrankt im Laufe seines Lebens an Krebs! Jede sechste Frau und jeder siebte Mann in Deutschland erhält eine Krebsdiagnose noch vor dem 65. Lebensjahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Krebserkrankung ist für die Betroffenen ein Schock. Die Erkrankten werden mitten aus ihrem Alltag gerissen, müssen sich ab dem Zeitpunkt der Diagnose häufig kräftezehrenden Chemotherapien oder Bestrahlungen unterziehen. Laut dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RKI<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommen 49 Prozent der Männer und 43 Prozent der Frauen in Deutschland einmal in ihrem Leben von einem Arzt die schreckliche Nachricht überbracht, dass sie an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> erkrankt sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2023 wurde bei rund einer halben Million Menschen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Tumorerkrankung neu diagnostiziert. Von diesen 517.800 Krebserkrankungen traten rund 276.400 bei Männern und etwa 241.400 bei Frauen auf. Etwa die Hälfte aller Neuerkrankungen betraf die Prostata (79.600), die Brustdrüse (75.900), die Lunge (58.300) oder den Dick- und Enddarm (55.300). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Mediziner untersucht mit einer Mammografie die Brust einer Frau. Brustkrebs ist die zweithäufigste Krebsart in Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler kommt zum Finale:Merz reist zu unseren Handball-Helden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-bundeskanzler-friedrich-merz-kommt-zum-finale-697db1abc1917271faede29f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697db1abc1917271faede29f/8a7722ab62bea6323693aa75c3ff0a12,148e5ce0?w=320" alt="Kanzler kommt zum Finale:Merz reist zu unseren Handball-Helden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das möchte sich der Bundeskanzler nicht entgehen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An diesem Sonntag trifft die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-bundestrainer-hat-nominiert-das-ist-der-kader-fuer-die-handball-em-69419117d8f9059f60ab1f15"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Handball-Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Dänemark, Norwegen und Schweden auf Gastgeber Dänemark (18 Uhr/ZDF, DYN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/handball/ehf-em/ma11139780/daenemark_deutschland/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker bei BILD.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Den Kampf um den Titel will sich auch Friedrich Merz (70) in der Halle in Herning live ansehen. Bei X teilt der Kanzler mit: „Finale - was für ein großartiges Spiel! Unsere Nationalmannschaft steht nach einem starken Turnier im EM-Endspiel. Wir sehen uns am Sonntag in Dänemark in der Halle.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das DHB-Team ist es bereits das neunte Spiel im dänischen Herning bei diesem Turnier. Alle Gruppen-, Hauptrunden- sowie K.o.-Spiele absolvierte die deutsche Mannschaft hier. Die Bilanz dabei: Von den bisher gespielten acht Partien gewannen wir sechs – nur gegen Serbien (27:30) und Dänemark (26:31) verloren wir. Jetzt soll es eine Revanche geben. Bundestrainer Alfred Gislason (66): „Bei dieser EM ins Finale durchzugehen, ist eine sensationelle Leistung. Wir werden mit breiter Brust in das Finale gehen und da hoffe ich auf die beste Turnierleistung. Unser Ziel ist es, ein richtig gutes Spiel zu liefern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verteidigungsminister:„Menschenwürdiger Umgang“ bei Musterung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verteidigungsminister-menschenwuerdiger-umgang-bei-musterung-697da87afa531953d5216bb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697da87afa531953d5216bb8/da98e62784e976c222ce6d690765543a,26423b0d?w=320" alt="Verteidigungsminister:„Menschenwürdiger Umgang“ bei Musterung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Generationen junger Männer kennen ihn – jetzt ist er zurück: der berüchtigte „Eierkontrollgriff“. Mit der Wiedereinführung der Musterung müssen Rekruten wieder zum Intim-Check beim Militärarzt antreten. Doch Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) versucht zu beruhigen: Demütigungen? Fehlanzeige!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Mediziner legen fest, welche Untersuchungen notwendig sind“, sagte Pistorius dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND). Und weiter: „Und das wird selbstverständlich den Grundsätzen von menschenwürdigem Umgang entsprechen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang des Jahres gilt das neue Wehrdienstgesetz. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/post-von-der-bundeswehr-erste-5000-musterungsbriefe-gehen-raus-6968b29693fcdee3c2bea653"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Geburtsjahrgang 2008 bekommt erstmals Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur sogenannten Wehrerfassung. Junge Männer müssen den Fragebogen ausfüllen, für Frauen bleibt alles freiwillig. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-neuer-freiwilliger-wehrdienst-startet-69329fa6bdb9c3d5970e49d6"><!-- --><!--[--><!--[-->die verpflichtende Musterung ist seit dem 1. Januar 2026 zurück<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wenn auch mit Anlaufproblemen (fehlende Kapazitäten). Gemustert werden alle Jahrgänge ab 2008 aufwärts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und ja: Der „Eierkontrollgriff“ bleibt. Eine Sprecherin des Verteidigungsministeriums sagte dem „Spiegel“ bereits im November, dass bei den Untersuchungen weiter darauf gesetzt werde. Der Zweck: Leistenbrüche, Hodenhochstand oder Hodentumore erkennen – alles Dinge, die einer Verwendung bei der Bundeswehr entgegenstehen könnten. Übrigens: Bei Frauen gibt es hingegen keine Untersuchung im Genital- oder Brustbereich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/83a74285c34dbfc57ddfecb851c938d9,f1f4d810?w=992" alt="Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ aus Saudi-Arabien:Hier die letzte Schlacht vor dem „Royal Rumble“ sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/fd3011edad447eedb43e872b77de2860,853e1b7c?w=576" alt="„SmackDown“ aus Saudi-Arabien:Hier die letzte Schlacht vor dem „Royal Rumble“ sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE biegt aud die „Royal Rumble“-Zielgerade.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ aus Riad in Saudi-Arabien – hier jetzt das ganze Replay sehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag, bevor BILD zum ersten Mal den „Royal Rumble“ live überträgt (Samstag, 20 Uhr!), kommt es im neu gebauten Stadion in Riad zur finalen Schlacht. Die WWE machte ein großes Geheimnis um diese Show. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist aber: WWE-Champion Drew McIntyre wird einen Tag vor dem großen Titelkampf gegen Sami Zayn auftauchen. Sein Herausforderer wird sich sicherlich auch zeigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute schauen alle WWE-Fans diese Show:Darum ist der „Royal Rumble“ geiler als WrestleMania</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bild-uebertraegt-live-am-samstag-ab-20-uhr-darum-ist-der-royal-rumble-geiler-als-wrestlemania-69760eebf5499fb954b652cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69760eebf5499fb954b652cd/812bc122a62cab71ab3bada47412642e,aa67f3fb?w=576" alt="Heute schauen alle WWE-Fans diese Show:Darum ist der „Royal Rumble“ geiler als WrestleMania" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WrestleMania gilt als das größte WWE-Event der Welt. Das Super-Bowl-Pendant des Wrestlings. Zwei Nächte, Mega-Bühne, Hollywood-Glamour. Doch die nackten Zahlen erzählen 2025 eine andere Geschichte: Der „Royal Rumble“ ist der wahre König der WWE.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ BILD zeigt den „Royal Rumble“ am Samstag ab 20 Uhr live aus Saudi-Arabien. </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.bild.de%25252Fsport%25252Fmehr-sport%25252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDplus-Abo. Das gibt es bereits ab 1,99 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> ++</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zum ersten Mal überhaupt überträgt BILD den „Royal Rumble“ live – am 31. Januar.</p><p><!--[--><!--[-->70.347 Fans strömten vergangenes Jahr zum „Royal Rumble“ 2025 nach Indianapolis – mehr als zu jedem einzelnen Tag von WrestleMania oder „SummerSlam“. Kein anderer Event kam auch nur annähernd ran. Größte Einzelshow des Jahres. Punkt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fischer überragt gegen Kroatien:Top-Klubs jagen unseren Abwehr-Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-fischer-ueberragt-gegen-kroatien-top-klubs-jagen-unseren-block-boss-697d0e25a3f0a8f7d189a036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d0e25a3f0a8f7d189a036/69729ed1f23786d9ba9bc9ae8b6b44b0,49bbcf04?w=656" alt="Fischer überragt gegen Kroatien:Top-Klubs jagen unseren Abwehr-Boss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese deutsche Abwehr war eine Wand. Beim 31:28 (17:15) im EM-Halbfinale gegen Vizeweltmeister Kroatien stemmte sich Justus Fischer (23) mit voller Wucht gegen jeden Angriff – und wurde zum deutschen Block-Boss. Der Kreisläufer kam wie schon in den Spielen zuvor nach zehn Minuten im Angriff für Johannes Golla (28). In der Defensive bildete er mit ihm einen knallharten, kompakten Innenblock. Kroatien rannte an – und prallte immer wieder an „Fischi“ ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er übernahm erneut die harte Drecksarbeit in der Deckung. Wie zuletzt gegen Frankreich (38:34). Auch, weil Tom Kiesler (24, Magen-Darm) erneut passen musste. Fischer, U21-Weltmeister von 2023, fühlte sich sichtlich wohl im Mann-gegen-Mann-Kampf. An der Seite von Golla machte er einen Job, der Gold verdient hätte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sinnbildlich dafür eine Szene nach der Pause: drei Blocks in einer einzigen kroatischen Angriffssequenz. Kurz darauf der nächste Stopp. Am Ende standen vier Blocks, vier Tore und knapp 40 Minuten Spielzeit – Abwehrarbeit auf höchstem Niveau. Fischer war der Block-Boss gegen Kroatien. Das haben auch die Top-Klubs der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesliga erkannt. Dem Vernehmen nach soll Fischer 2027 Hannover verlassen – und an die Förde zum THW Kiel wechseln. Aber auch Champions-League-Sieger Magdeburg soll weiterhin dran sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Flucht:Beifahrer stirbt nach Crash an der Alster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/flucht-durch-hamburg-endet-toedlich-beifahrer-stirbt-nach-frontalcrash-697db037f0e62064809e0004</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697db037f0e62064809e0004/cc1f7971b84efd79eb7075f8268202a1,372436ce?w=320" alt="Tödliche Flucht:Beifahrer stirbt nach Crash an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Eine wilde Flucht durch die Stadt endet in einer Tragödie: Nach einer Verfolgungsjagd kracht ein BMW an der Außenalster frontal in einen Transporter. Der Beifahrer stirbt später im Krankenhaus. Ärzte kämpften noch Stunden während einer Operation um sein Leben, vergeblich. Warum der BMW-Fahrer plötzlich Gas gab, als er die Polizei sah, ist noch unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück begann am frühen Samstagmorgen am Doormannsweg. Hier wollte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Auto kontrollieren. Doch der Fahrer ignorierte die Anhaltesignale, wendete und gab Gas. Mit hoher Geschwindigkeit raste der BMW davon, quer durch die Hamburger Innenstadt. Während der Flucht fuhr der Wagen zeitweise auch in den Gegenverkehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kreuzung Kennedybrücke/An der Alster in Hamburg blieb für Stunden gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Kennedybrücke, an der Kreuzung Holzdamm/An der Alster in St. Georg, kam es gegen 6.25 Uhr zu dem schweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der BMW kollidierte frontal mit einem entgegenkommenden Transporter. Trümmerteile verteilten sich über die Fahrbahn, mehrere Menschen wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2026:Heiß, heiß, Baby! Dieser Heizlüfter pustet die Konkurrenz weg</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizluefter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0e4aac9fcb483178b7596/23e5091532c75c443ca9e9b95ee98dad,14faeed8?w=320" alt="Testsieger 2026:Heiß, heiß, Baby! Dieser Heizlüfter pustet die Konkurrenz weg" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>