<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sonst „bricht die Hölle los“:Sonntag, 24 Uhr! Trump setzt Hamas neues Ultimatum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sonst-bricht-die-hoelle-los-sonntag-18-uhr-trump-setzt-hamas-neues-ultimatum-68dfdb8b35088eeb70a2a048</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfdb8b35088eeb70a2a049/4b2658d26c0d9979f6b3e29c011e5d53,321619d5?w=992" alt="Sonst „bricht die Hölle los“:Sonntag, 24 Uhr! Trump setzt Hamas neues Ultimatum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Kommt es zu einem Gaza-Deal? US-Präsident Donald Trump hat der Terror-Organisation ein neues Ultimatum gesetzt, seinem Friedensplan zuzustimmen. Die Frist läuft demnach bis Sonntag, 18 Uhr, Washingtoner Zeit. Das entspricht Sonntag, 24 Uhr, deutscher Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump warnte die Islamisten, dass es die „letzte Chance“ für ein Friedensabkommen sei. Wenn die Vereinbarung nicht zustande komme, „wird die Hölle gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrechen, wie es sie noch nie gegeben hat“, drohte der US-Präsident.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gaza-Krieg seien bereits mehr als 25.000 Hamas-Terroristen getötet worden, schrieb Trump in seinem „Truth Social“-Post. „Die meisten anderen sind umzingelt und militärisch gefangen und warten nur darauf, dass ich das Signal ‚Go‘ gebe, damit ihr Leben schnell ausgelöscht werden kann.“ Er wandte sich direkt an die verbliebenen Hamas-Terroristen: „Wir wissen, wo und wer ihr seid. Und ihr werdet gejagt und getötet werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hamas hält noch immer 48 aus Israel entführte Geiseln in ihrer Gewalt, davon sind nach israelischer Einschätzung noch 20 am Leben. 140 Geiseln haben die Islamisten bislang im Rahmen von Abkommen freigelassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Gehaltsschere bleibt offen:600 Berufe im Ost-West-Gehaltsvergleich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/loehne-in-deutschland-600-berufe-im-ost-west-gehaltsvergleich-68dbc33fa429f108c56223d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc33fa429f108c56223d4/1a66962dff6167a692ea72e72b89b793,f29a7297?w=992" alt="Die Gehaltsschere bleibt offen:600 Berufe im Ost-West-Gehaltsvergleich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ost und West – beim Geld klafft weiter eine Lücke! Auch 35 Jahre nach der Wiedervereinigung sind die Gehälter in Deutschland alles andere als gleich. Zwar nähern sich die Einkommen an, doch von echter Lohngleichheit ist das Land noch weit entfernt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt eine Analyse des Arbeitgeber-Bewertungsportals Kununu exklusiv für BILD. 600 Berufe wurden unter die Lupe genommen – mit Ost-West-Durchschnittslöhnen für jede einzelne Tätigkeit. Dazu: ein großer Vergleich der Gehälter nach Branchen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Unterschiede sind teils enorm: Zehntausende Euro, je nachdem, ob ein Job im Osten oder im Westen ausgeübt wird. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wiesn in München bei traumhaftem Wetter:Massenansturm auf letztes Oktoberfest-Wochenende</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/massenansturm-auf-letztes-oktoberfest-wochenende-bei-tollem-wetter-68c2c6d60b16317851624110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2c6d60b16317851624111/40dd7b2085cf7785bcf0973c238f8944,5d7a889a?w=576" alt="Wiesn in München bei traumhaftem Wetter:Massenansturm auf letztes Oktoberfest-Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Die Menschenmassen sind zurück. Das Oktoberfest auf der Wiesn in München startet ins letzte Wiesn-Wochenende. Und der Besucher-Andrang ist gleich am Freitag enorm. Insgesamt zieht das größte Volksfest der Welt mehr als sechs Millionen Besucher an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischenzeitlich hatte das Oktoberfest zweimal schließen müssen. Zuerst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/gedraenge-auf-der-wiesn-oktoberfest-wegen-ueberfuellung-geschlossen-68d80995cc0ee032322776b6"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen Überfüllung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und dann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/explosionen-in-muenchen-oktoberfest-bleibt-geschlossen-68dcb0cee12da109b804fb59"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen Sprengsatz-Alarm<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei allerschönstem Feiertagswetter geht die Party auf der Wiesn jetzt weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell stürmen so viele Menschen das Volksfest, dass der Veranstalter um kurz vor 17 Uhr mitteilte: „Die Haupteingänge zum Festgelände an der U-Bahn-Haltestelle Theresienwiese sind aufgrund des starken Andrangs geschlossen.“ Besucher sollen ab sofort die Eingänge am Esperantoplatz und an der Bavaria nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfest<!--]--><!--]--></a><!--[--> dauert noch bis zum 5. Oktober. Hier finden Sie die wichtigsten Infos zum letzten Wochenende auf der Wiesn!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrwertsteuer knallt hoch:Beliebtes Urlaubsland wird deutlich teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beliebtes-urlaubsland-wird-deutlich-teurer-mehrwertsteuer-knallt-hoch-68de449bac836556b4d05946</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de449bac836556b4d05947/2c9862862251b353243730f8cb8e186b,83a32436?w=576" alt="Mehrwertsteuer knallt hoch:Beliebtes Urlaubsland wird deutlich teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Millionen Deutsche lieben die Strände und Küsten, besuchen regelmäßig eine ihrer schönen Städte. Ob Kurztrip oder Sommerurlaub – für viele ist das Land ein Sehnsuchtsort. Doch jetzt droht Touristen eine böse Überraschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 1. Januar 2026 könnte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Niederlanden deutlich mehr kosten. Die Regierung unter Ministerpräsident Dick Schoof plant, die Mehrwertsteuer auf Übernachtungen drastisch zu erhöhen: von aktuell 9 auf 21 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind alle Beherbergungsbetriebe: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotels<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Pensionen, Ferienparks, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/campingplatz/news-fotos-videos-17019248.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Campingplätze<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Hostels. Die Steuererhöhung soll Haushaltslöcher stopfen. Doch die Branche fürchtet Einbußen. Und rebelliert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Niederländische Campingplätze sind ein beliebtes Ziel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchen-drohnen-alarm-am-flughafen-eskaliert-68dfb8b3dc95f1f53102aa59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfb8b3dc95f1f53102aa5a/c5ceebdee60e9db825e848141c59600a,df45598c?w=992" alt="Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drohnen-Alarm in München – jetzt wird es noch brisanter! Wie BILD erfuhr, wurden die ersten Drohnen schon um 19.30 Uhr über dem Fliegerhorst in Erding gesichtet. Dort ist ein Innovationszentrum der Bundeswehr, in dem Drohnen der nächsten Generation erprobt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 20.30 Uhr sind die Drohnen am Flughafen gesichtet worden. Es können bis zu sechs Drohnen gewesen sein, die Bundeswehr bestätigte fünf. Folge: Landebahnen gesperrt. Die Südbahn war einmal wieder für 15 Minuten offen, dann wieder gesperrt. Die letzte Drohnen-Sichtung war um 23.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-in-muenchen-gesperrt-sicherheitsbehoerde-es-waren-mehrere-groessere-drohnen-68df92cd2e775723b4b3cacb"><!-- --><!--[--><!--[-->Spannweite der Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betrug laut Zeugenaussagen zwischen 60 Zentimetern und einem Meter. Erstsichtungen gab es von mehreren Zeugen in Erding bei München, dann am acht Kilometer (Luftlinie) entfernten Flughafen selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Ganze erinnert an den Drohnen-Alarm über </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-alarm-in-kiel-brisanter-als-gedacht-thyssenkrupp-und-uni-klinik-betroffen-68dcc14412c5eba0ff76163a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Norddeutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am vergangenen Freitag, Samstag und Sonntag. Da wurde in Schleswig-Holstein und in Mecklenburg-Vorpommern Alarm ausgelöst.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/muenchen-soeder-will-drohnen-abschiessen-lassen-68df85312e775723b4b3c9e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df85312e775723b4b3c9e6/3b8b4aabf922ee413bad35786cde3e55,4e9c6106?w=576" alt="BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Alarm über ganz Deutschland – und nun auch über dem Münchner Flughafen! Bayerns Regierungschef Markus Söder (58) reicht es. Er will die Bayern-Polizei Drohnen vom Himmel jagen lassen. Und Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) fordert deutlich mehr Tempo bei der Entwicklung harter Abwehrsysteme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Söder sagte am Freitagmorgen zu BILD:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Die Drohnenvorfälle zeigen den großen Druck. Ab jetzt muss gelten: Abschießen statt Abwarten! Und zwar konsequent! Unsere Polizei muss Drohnen sofort abschießen können.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Drohnen-Sichtungen am Flughafen München wurde der Luftverkehr gestoppt!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waren es Drohnen?:Polizei NRW meldet „verdächtige Lichter“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/wieder-drohnenalarm-verdaechtige-flugobjekte-an-deutscher-grenze-68df85e389973cba61e8038f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df85e389973cba61e80390/fd763090f02231ce8de3813512872cf4,1647f71f?w=576" alt="Waren es Drohnen?:Polizei NRW meldet „verdächtige Lichter“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elsenborn (Belgien)/Düren – <!--]--><!--[--><b>Nach den Drohnensichtungen am Münchner Flughafen gibt es erneut Alarm: In Belgien – direkt an der deutschen Grenze – wurden offenbar ebenfalls verdächtige Flugobjekte, offenbar Drohnen, beobachtet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem belgischen Sender VRT NWS soll die Sichtung gegen 1.45 Uhr von der örtlichen Polizei in Düren (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemeldet worden sein. Demnach seien die 15 mutmaßlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Militärgelände Elsenborn gekommen und in den deutschen Luftraum geflogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie VRT NWS weiter berichtet, hat das Verteidigungsministerium in Brüssel eine Untersuchung eingeleitet. Auch das Kabinett von Verteidigungsminister Theo Francken (47) bestätigte den Vorfall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher erklärt gegenüber BILD: „In mehreren Bereichen, auch über Düren, wurden verdächtige Lichter wahrgenommen. Die Ermittlungen dazu laufen. Ob es sich tatsächlich um Drohnen handelt, kann bislang nicht abschließend gesagt werden.“ Weitere Informationen sollen am Montag folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ibiza umrundet!:Deutsche Extremschwimmerin schafft Weltrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nathalie-pohl-holt-weltrekord-schwimmerin-schreibt-geschichte-68de8bb689973cba61e7fa9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8bb689973cba61e7fa9c/d4f44dcec6f5635caec2de8cd8359ee9,c9a67110?w=656" alt="Ibiza umrundet!:Deutsche Extremschwimmerin schafft Weltrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat es geschafft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/extremsportlerin-nathalie-pohl-will-ibiza-schwimmend-umrunden-68cac1e9e257831613de08ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Nathalie Pohl<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat gemeinsam mit ihrem Kollegen Andy Donaldson (34) die Insel Ibiza umrundet – und zwar schwimmend! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im nahezu spiegelglatten Wasser absolviert Pohl Meter für Meter im Mittelmeer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An dieses Mega-Abenteuer hatte sich zuvor noch nie ein Mensch gewagt. Nun haben die beiden Extremschwimmer den Versuch, die etwa 120 Kilometer lange Strecke um die Baleareninsel zu absolvieren, historisch gut gemeistert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura spricht Klartext:„Steht für mich gerade absolut nicht im Raum“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-ex-laura-maria-spricht-liebes-klartext-68df65d1dc95f1f53102a5cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df65d1dc95f1f53102a5cf/5c172fd13bbac240974f06acbc25f7ec,97d353da?w=320" alt="Laura spricht Klartext:„Steht für mich gerade absolut nicht im Raum“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie lieben sich, sie streiten sich, sie trennen sich und können trotzdem nicht ohne einander! Sänger Pietro Lombardi und Influencerin Laura Maria Rypa gaben vor rund zwei Monaten ihr Liebes-Aus bekannt – mal wieder. Jetzt spricht Laura Maria über ihre Gefühle, Umzugspläne und eine neue Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn zumindest Gefühle seien nach wie vor im Spiel, das offenbart Laura Maria Rypa in einer Instagram-Fragerunde: „Natürlich ist nach einer Trennung nicht plötzlich alles klar oder einfach, vor allem nicht, wenn gemeinsame Kinder dazugehören. Da sind immer noch viele Gedanken, viele Gefühle und manchmal auch Momente, in denen man zurückblickt oder sich fragt, was vielleicht irgendwann einmal sein könnte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für ihre gemeinsamen Söhne Leano Romeo (2023 geboren) und Amelio Elija (2024 geboren) bleiben Laura und Pietro sicher immer ein Team<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz endgültig klingen diese Worte nicht! Nicht verwunderlich, denn ganze siebenmal haben Laura und Pietro sich bereits getrennt und fanden meist nach kurzer Zeit wieder zusammen. Vielleicht auch ein Grund, warum Laura nicht offen für eine Liebe ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getestet und 100% legal:Das ist Deutschlands beliebteste Parkscheibe</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektronische-parkscheiben-test/#h-bestseller-in-deutschland-needit-park-lite</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd3a126199625f8c0f67ae/8743b8f123d92b8c30b84b6cf93d2978,9bbaee5?w=320" alt="Getestet und 100% legal:Das ist Deutschlands beliebteste Parkscheibe" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versteckte Botschaften in jedem Swift-Song:Die Königin der Geheimcodes!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/taylor-swift-und-the-life-of-a-showgirl-die-koenigin-der-geheimcodes-68deac0989973cba61e7fd31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68deac0989973cba61e7fd32/b9118031711128d3abad1d757b1acdf4,11d255bd?w=992" alt="Versteckte Botschaften in jedem Swift-Song:Die Königin der Geheimcodes!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Tag. Nur einen Tag würde ich gerne in das Gehirn von Taylor Swift gucken können. Und wissen wollen, ob es bei ihr im Keller aussieht, wie bei Serienkillern oder FBI-Agenten, die an Flipcharts mit roten Fäden Verbindungen und Verstrickungen ziehen. Was diese Musikerin erschafft, ist der pure Wahnsinn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuster Anlass für Taylor Swift, uns ihr Mastermind zu präsentieren: Ihr zwölftes Album „The Life Of A Showgirl“, am heutigen Freitag erschienen. Swifties auf der ganzen Welt rasteten schon vorher aus. Warum? Weil Taylor die Königin der versteckten Botschaften ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Taylor Swift singt auf ihrem 12. Album über Liebe und Liebemachen mit ihrem Verlobten Travis Kelce.</p><p><!--[--><!--[-->Sie streute vorab Rätsel und „Easter Eggs“. Bessere Eigen-PR und Fanbindung gibt es nicht. Swifties auf der ganzen Welt lieben es gemeinsam, die Hinweise ihrer „Chefin“ zu entschlüsseln – ein wohliges Gemeinschaftsgefühl entsteht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>