<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großprojekt: Gute Nachricht für HVV-Nutzer – aber für Autofahrer wird's hart</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-kritik-behoerde-verspricht-dass-dieser-bahnhof-ohne-verzoegerung-fertig-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/zob-harburg-3-2024-0516-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großprojekt: Gute Nachricht für HVV-Nutzer – aber für Autofahrer wird's hart" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dach des neuen ZOB wird begrünt, außerdem bekommt es eine Photovoltaik-Anlage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blunck+Morgen Architekten BDA</span></p><p><b>Gibt es eine erneute Verzögerung beim ZOB Harburg? Das hatte die CDU jetzt kritisiert. Doch die Verkehrsbehörde verspricht jetzt: Der Busbahnhof wird Ende 2026 fertig. Einen Wermutstropfen gibt es aber trotzdem und der betrifft die Autofahrer, die den Knotenpunkt endlich wieder störungsfrei passieren wollen. Denn die Bauarbeiten dort sind extrem aufwendig. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Repliken der legendären Terrakotta-Armee – nur noch kurze Zeit in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/repliken-der-legendaeren-terrakotta-armee-nur-noch-kurze-zeit-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/terrakotta-2-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C201px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Repliken der legendären Terrakotta-Armee – nur noch kurze Zeit in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Original-Terrakotta-Armee wurde 1974 in Zentralchina entdeckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Proud Lion Entertainment</span></p><p><strong>Sie sehen fantastisch aus, die alten Krieger der legendären chinesischen Terrakotta-Armee, doch echt sind sie nicht. Und es ist ein bisschen unredlich, dass die Ausstellungsmacher der „Proud Lion Entertainment GmbH“ mit Sitz in Mecklenburg-Vorpommern das nicht glasklar formulieren. Es handelt sich nämlich nicht um die Original-Kriegerfiguren der Terrakotta‑Armee, sondern um Repliken, also originalgetreue Nachbildungen.</strong></p><p>Etwa 150 dieser Nachbildungen zeigt jetzt eine Ausstellung in Hamburg: keine echten Zeitzeugnisse aus der Grabstätte des ersten chinesischen Kaisers Qin Shi Huang Di, der im dritten Jahrhundert vor Christus gelebt hat. Dennoch ist die Ausstellung sehenswert, weil sie eine Vorstellung davon gibt, was der erste Kaiser von China vor über 2000 Jahren im Sinn hatte, als er sich sein Mausoleum errichten ließ – inklusive einer ganzen Armee aus Terrakotta-Figuren, Infanteristen, Kavalleristen, Bogenschützen, Offizieren, Generälen, sogar Pferden und Wagen.</p><p>Die Ausstellung mit insgesamt 150 Terrakotta-Figuren erklärt den Machtanspruch mit Texttafeln, Grafiken, Videos und einer Multimedia-Vorführung, erläutert das Wesen der monumentalen Grabstätte und der Terrakotta-Armee, die 1974 in Zentralchina, in der Provinz Shaanxi entdeckt wurde. 7000 Figuren umfasst die Original-Armee – eine komplette Garnison. Jede einzelne Figur ist ein Meisterwerk.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>