<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bezirksamtsleiter: „Wer ‚Moin Moin‘ sagt, schnackt zu viel!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-moin-moin-sagt-schnackt-zu-viel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago807567482.jpg?resize=300%2C300&crop=1431px%2C514px%2C4708px%2C4710px&webp=1" alt="Bezirksamtsleiter: „Wer ‚Moin Moin‘ sagt, schnackt zu viel!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer in seinem Büro</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Andreas Costanzo</span></p><p><strong>Ralf Neubauer (SPD) ist seit 2022 Chef im Bezirk Hamburg-Mitte. In der MOPO verrät er, was er an norddeutschem Humor so schätzt, welche Hamburger Spezialität er so gar nicht mag und welchem Fußballverein er die Daumen drückt. </strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Die Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Bezirksämter für die häufig harten Jobs besser bezahlen und die Mittel für die Straßen- und Grünunterhaltung aufstocken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Porsche-Oldtimer nach Suff-Crash bei Hamburg wohl nur noch Schrott</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frontalunfall-nahe-der-a1-porsche-kollidiert-mit-golf-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/porscheunfall-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=373px%2C284px%2C1427px%2C1427px&webp=1" alt="Porsche-Oldtimer nach Suff-Crash bei Hamburg wohl nur noch Schrott" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ob sich das wieder richten lässt? Die Front des historischen Porsche 911 ist komplett eingedrückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Kollision auf der Landstraße: Auf der Barkhorster Straße nahe Lasbek (Kreis Stormarn) sind am Dienstagabend zwei Autos frontal zusammengestoßen. Beide Fahrer wurden verletzt, einer von ihnen hatte Alkohol getrunken.</strong></p><p>Dienstagabend zwischen Lasbek und Rümpel im Kreis Stormarn: Ein schwarzer Golf fährt auf der Barkhorster Straße Richtung Süden. In der Rechtskurve gerät er in den Gegenverkehr. Ihm kommt ein weißer Porsche-911-Oldtimer entgegen – dann kracht es.</p><p>Der Fahrer des Porsche (55) wurde bei dem Unfall schwer verletzt. Rettungskräfte brachten ihn in ein Krankenhaus. Der 34-jährige VW-Fahrer erlitt leichte Verletzungen und kam ebenfalls in eine Klinik. Laut Polizei stand der Mann unter Alkoholeinfluss. Ein Test ergab einen Promillewert von 1,47. Die Polizei kassierte daraufhin seinen Führerschein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU fordert komplette Erfassung aller Staatsangehörigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-fordert-komplette-erfassung-aller-staatsangehoerigkeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442427905-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1704px%2C1702px&webp=1" alt="CDU fordert komplette Erfassung aller Staatsangehörigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Gladiator (CDU), Mitglied der Hamburgischen Bürgerschaft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hamburgs CDU fordert, bei Straftaten alle Staatsangehörigkeiten von Verdächtigen und Opfern zu erfassen. Was sich die Partei von mehr Transparenz in der Kriminalitätsstatistik verspricht.</strong></p><p>Hamburgs CDU-Opposition möchte bei Straftaten nach dem Vorbild Nordrhein-Westfalens künftig alle Staatsangehörigkeiten von Tatverdächtigen und Opfern registriert sehen. „Wer Vertrauen in staatliches Handeln will, muss für echte Transparenz sorgen – auch in der Kriminalitätsstatistik“, sagte der CDU-Innenexperte Dennis Gladiator. Es sei nicht hinnehmbar, dass Tatverdächtige mit Mehrfachstaatsangehörigkeit weiter ausschließlich als Deutsche erfasst würden.</p><p>„Das verzerrt die Realität, erschwert die Arbeit von Polizei und Justiz und öffnet Tür und Tor für Fehlinterpretationen“, betonte Gladiator. Seine Fraktion habe daher für die heutige Bürgerschaftssitzung einen Antrag eingebracht, wonach Hamburg dem Vorbild Nordrhein-Westfalens folgen solle. Die Erfassung solle auch rückwirkend umgesetzt werden. Zudem solle die Hansestadt beim Bundeskriminalamt (BKA) für eine bundeseinheitliche Änderung der Richtlinien werben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Verordnung: Katzen müssen kastriert werden – sonst wird's richtig teuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-gesetz-bei-unkastrierten-katzen-droht-vierstelliges-zwangsgeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223778848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=651px%2C132px%2C1555px%2C1554px&webp=1" alt="Neue Verordnung: Katzen müssen kastriert werden – sonst wird's richtig teuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Freigänger-Katzen müssen in Hamburg bald kastriert sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Julian Stratenschulte</span></p><p><b>In Hamburg leben rund 10.000 verwilderte Katzen in kleinen Kolonien auf Industriegeländen und in Hinterhöfen. Klingt wie ein wildes, freies Leben – ist aber in Wirklichkeit eine Welt aus Krankheiten, Verletzungen, Hunger und Revierkämpfen. Diesem Leid soll die Hamburger Katzenschutzverordnung ein Ende bereiten. Wer sich nicht dran hält, muss mit teuren Konsequenzen rechnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Volksentscheid: SAGA spricht von 1,5 Milliarden Euro zusätzlicher Kosten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klima-volksentscheid-saga-spricht-von-15-milliarden-euro-zusaetzlichen-kosten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/2619634031-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C0px%2C1754px%2C1752px&webp=1" alt="Klima-Volksentscheid: SAGA spricht von 1,5 Milliarden Euro zusätzlicher Kosten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Osdorf hat die SAGA bereits vor einigen Jahren die Fassaden saniert. Aber an vielen Standorten ist es noch nötig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b> Drohen horrende Mieterhöhungen, wenn Hamburg versucht, noch fünf Jahre früher als geplant klimaneutral zu werden? Dieses Szenario beschreibt zumindest die Hamburger Wohnungswirtschaft derzeit lautstark und macht mobil gegen den Volksentscheid zum „Hamburger Zukunftsentscheid“. Eine Prognose über die steigenden Kosten bei der SAGA stützt diese Darstellung. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Ein tragischer Unfall in Niendorf beschäftigt jetzt das Amtsgericht Hamburg: Vor zwei Jahren ertrank ein fünfjähriges Mädchen während eines Schwimmkurses im Bondenwald-Bad. Am Mittwoch muss sich die Schwimmlehrerin wegen fahrlässiger Tötung verantworten.</strong></p><p>Der Fall hatte am 4. Oktober 2023 für großes Entsetzen gesorgt. Das kleine Mädchen war zusammen mit zehn weiteren Kindern im Alter zwischen fünf und sieben Jahren in einem Seepferdchen-Kurs im Schwimmbad Bondenwald (Niendorf). Die Kinder waren zu dem Zeitpunkt schon ein paar Wochen im Training, übten an jenem Tag im Lehrschwimmbecken (maximal 1,30 Meter tief), in dem die Kinder nicht stehen konnten.</p><p>Weil ein Kind zu weinen anfing, soll sich die 39-jährige Angeklagte diesem zugewandt und die anderen Kinder in dieser Zeit unbeaufsichtigt gelassen haben, so die Hamburger Staatsanwaltschaft. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/unfall-beim-schwimmkurs-maedchen-5-im-krankenhaus/">Dass die Fünfjährige indes ihre Schwimmhilfe verlor und unter Wasser geriet, bekam sie dabei nicht mit.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brüder sollen Dopingmittel, Drogen und K.o-Tropfen verkauft haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brueder-sollen-dopingmittel-drogen-und-k-o-tropfen-verkauft-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dopinghandel-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brüder sollen Dopingmittel, Drogen und K.o-Tropfen verkauft haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende März stellten Ermittler des Zollfahndungsamts Hamburg große Mengen an Dopingmitteln, Drogen, Bargeld und Goldbarren sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Zwei Brüder (28 und 36) aus Hamburg stehen zusammen mit zwei weiteren mutmaßlichen Komplizen (55 und 40) vor Gericht. Sie sollen ein lukratives Geschäft mit Dopingmitteln, Kokain, verschreibungspflichtigen Medikamenten – und sogar K.o.-Tropfen betrieben haben. Als Lager dienten eine Werkstatt in Tonndorf und eine Garage in Wandsbek.</strong></p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft sollen die Angeklagten zwischen Januar 2024 und März 2025 Testosteron, Somatropin (Wachstumshormon), Ozempic und weitere Substanzen im Wert von fast einer halben Million Euro verkauft haben.</p><p>Während die Brüder laut Anklage über öffentliche Telegram-Gruppen mit detaillierten Preislisten für die angebotene Ware warben, holten die beiden Komplizen nach erfolgter Bestellung die Ware aus dem Lager und lieferten sie aus – entweder persönlich oder per Post. Gezahlt wurde in bar, per Paypal oder in Bitcoin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wandsbek: Bedrohungslage bei BMW-Niederlassung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wandsbek-bedrohungslage-bei-bmw-niederlassung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1272-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=738px%2C560px%2C1181px%2C1182px&webp=1" alt="Wandsbek: Bedrohungslage bei BMW-Niederlassung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Maschinenpistolen rückten die Polizisten zu der BMW-Niederlassung an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am frühen Dienstagnachmittag wurde gegen 14.10 Uhr die Polizei wegen einer Bedrohungslage in der BMW-Niederlassung am Friedrich-Ebert-Damm 120 verständigt. </strong></p><p>Laut ersten Erkenntnissen sei ein ehemaliger BMW-Kunde, der unzufrieden mit dem Service war, am Telefon auffällig geworden.</p><p>Mehrere Streifenwagen rückten demnach an und einige Beamte positionierten sich mit ihren Maschinenpistolen vor der Filiale. Man traf den Mann vor Ort allerdings nicht an. Laut Lagedienst der Polizei hatte der Mann sein Auto bei BMW geparkt. Als die Beamten anrückten, sei der Wagen allerdings weg gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Wasserschaden im Westfield-Quartier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-wasserschaden-im-westfield-quartier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544226978.jpg?resize=300%2C300&crop=1579px%2C1515px%2C3818px%2C3818px&webp=1" alt="Schon wieder Wasserschaden im Westfield-Quartier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Westfield Hamburg Überseequartier in der HafenCity (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Ein Wasserschaden an einer zentralen technischen Anlage hatte die Eröffnung des Westfield-Quartiers im vergangenen Jahr verzögert. Seit der Eröffnung läuft auch nicht immer alles rund: Wie jetzt bekannt wurde, hatte es Ende vergangener Woche einen Wasserschaden im Ausstellungszentrum „Port de Lumières“ gegeben. Die Location musste evakuiert werden.</strong></p><p>Eine betroffene Leserin schickte der MOPO einen Hinweis wegen des Wasserschadens. Am vergangenen Freitag mussten die Gäste der immersiven Kunstausstellung evakuiert werden, noch bevor die Präsentation beginnen konnte. Viele Besucher waren enttäuscht, berichtet die Leserin.</p><p>„Aufgrund eines Wasserschadens in den Vorräumen des ‚Port des Lumières‘ wurde die Location am vergangenen Freitag (19. September) zur Sicherheit der Besucher evakuiert und von 14 bis 19 Uhr kurzfristig geschlossen“, bestätigt ein Sprecher auf Nachfrage. Die Evakuierung sei ohne Probleme abgelaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürokratie-Irrsinn: Kaffeegeruch stoppt riesiges Bauprojekt mit 800 Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buerokratie-irrsinn-kaffeegeruch-stoppt-riesiges-bauprojekt-mit-800-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/baukrane-520148519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C109px%2C1598px%2C1598px&webp=1" alt="Bürokratie-Irrsinn: Kaffeegeruch stoppt riesiges Bauprojekt mit 800 Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Baukräne (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/imageBROKER/Rolf Zöllner</span></p><p><strong>Früher gab es hier eine Sportanlage und Kleingärten – jetzt ist es das Prestige-Bauprojekt im Hamburger Osten: Zwischen Wendenstraße, Osterbrook, Rückers- und Südkanal sollen mehr als 800 Wohnungen, zwei Kitas und ein Quartierssportzentrum entstehen. Doch die geplante Fertigstellung im Jahr 2027 rückt in weite Ferne. Denn seit Monaten gibt es ein Geruchsproblem – und eine Lösung ist nicht in Sicht.</strong></p><p>Die Osterbrookhöfe in Hamm sollen den Hamburger Osten aufwerten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/anwohner-sind-sauer-hier-wird-ein-beliebtes-hamburger-freibad-platt-gemacht-37974494/">Dafür wurde 2021 sogar das beliebte Freibad Aschberg trotz erheblicher Kritik plattgemacht.</a></p><p>Doch seit Monaten geht es kaum voran – ein Großteil der Planungen liegt auf Eis. Und das aus einem Grund, der nach Schildbürgerstreich klingt: Kaffeegeruch. Der kommt aus der angrenzenden Rösterei von Tchibo.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>