<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sanitäter stoppten auf den Gleisen:Zug rammt Krankenwagen! Patientin (88) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/sanitaeter-stoppten-auf-den-gleisen-patientin-88-stirbt-bei-zugcrash-mit-rettungswagen-68db97f988300c7476b9c163</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db97f988300c7476b9c164/cd7946e48c5492b592c236e2153372e4,163351cf?w=992" alt="Sanitäter stoppten auf den Gleisen:Zug rammt Krankenwagen! Patientin (88) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ahaus (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Beim Zusammenstoß eines Regionalzuges mit einem Krankenwagen, der auf den Gleisen stand, ist am Dienstagmorgen eine Patientin (88) ums Leben gekommen. Fünf Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sanitäter wurden zu einem Krankentransport in Ahaus (Kreis Borken) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen. Eine 88-jährige Frau sollte nach BILD-Informationen in eine andere Klinik verlegt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nachdem der Krankenwagen auf den Gleisen gestoppt hatte, schlossen sich die Schranken. Wenige Augenblicke später krachte der Zug in das Fahrzeug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Retter<!--]--><!--]--></a><!--[--> fuhren über den Schumacherring. „Während der Einsatzfahrt gab es einen medizinischen Notfall“, sagte Polizeisprecherin Johanna von Raesfeld zu BILD. Die Fahrerin (18) stoppte demnach sofort. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam der Krankenwagen auf den Gleisen des Bahnübergangs zum Stehen. Gleich darauf schlossen sich die Schranken. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keith Urban soll Nicole Kidman „überrumpelt“ haben:Insider: Es fehlte an Ehe-Intimität</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-und-nicole-kidman-insider-es-fehlte-an-ehe-intimitaet-68db75a088300c7476b9be59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db75a088300c7476b9be5a/0a662adf3c95124730e76689abaf5fdc,aba77fb?w=992" alt="Keith Urban soll Nicole Kidman „überrumpelt“ haben:Insider: Es fehlte an Ehe-Intimität" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder hat es eine große Hollywood-Liebe angeblich nicht geschafft. Kinostar Nicole Kidman (58) und Country-Rocker Keith Urban (57) sollen getrennt sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt soll Urban Nicole Kidman mit dem Beziehungsende überrumpelt haben. Offenbar fehlte es an Ehe-Intimität. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Menschen aus dem Umfeld des Paares jetzt über die Trennungsgründe verraten und ob es noch Hoffnung gibt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie:AfD auch unter manchen Migranten-Gruppen stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-studie-afd-auch-unter-manchen-migranten-gruppen-staerkste-kraft-68db811f3204c86ca0ddd89b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db811f3204c86ca0ddd89b/89c27fb4344341a5e7c70f991989dcd3,186ddbd8?w=656" alt="Neue Studie:AfD auch unter manchen Migranten-Gruppen stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der typische AfD-Unterstützer ist deutscher Herkunft und lebt auf dem Land? Eine brisante Studie der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung (KAS) zeigt, dass dieses Klischee oft nicht zutrifft: Auch in bestimmten Migrantengruppen findet die Rechtsaußen-Partei Zustimmung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Studie, über die zuerst die „FAZ“ berichtete, zeigt, dass die Partei unter in Deutschland lebenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polenstämmigen<!--]--><!--]--></a><!--[--> den ersten Platz belegt. Auch unter Spätaussiedlern (aus Russland, Kasachstan etc.) genießt sie die größte Zustimmung. Unterdurchschnittlich im Vergleich zur Gesamtbevölkerung schneidet die AfD dagegen unter Türken und russischstämmigen Bürgern (ohne Spätaussiedler) mit deutschem Wohnsitz ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) sind die Zahlen ein Alarmsignal. Denn noch bei den vorherigen Befragungen der Stiftung in den Jahren 2019 und 2015 lag die Union unter den – tendenziell konservativ eingestellten Bürgern aus osteuropäischen Ländern wie Polen oder auch Russland – weit voran. Nun, so Studienautor Dominik Hirndorf, sei die Kanzlerpartei in dieser Gruppe stark abgesackt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit bestätigt sich hierzulande ein Phänomen, das auch in anderen Gesellschaften zu beobachten ist: Je länger Migranten in einem anderen Land leben und sich gut integrieren, desto stärker passen sie sich an das Wahlverhalten der Einheimischen an. Auch, wenn es um migrationskritische Parteien geht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft fordert:Diddy soll mehr als 11 Jahre hinter Gitter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sean-diddy-combs-staatsanwaltschaft-fordert-elf-jahre-haft-66694db8c674eb2c4b563810</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66694db8c674eb2c4b563810/07485911095c5b9f936f284cdd757bfc,76af8599?w=320" alt="Staatsanwaltschaft fordert:Diddy soll mehr als 11 Jahre hinter Gitter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft spricht von „jahrzehntelanger Gewalt“. Die Verteidigung nennt das geforderte Strafmaß „drakonisch“. Jetzt muss das Gericht entscheiden, wie viele Jahre Sean „Diddy“ Combs für seine Taten hinter Gitter muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Medien berichten: Die Ankläger wollen den wegen Sexualstraftaten verurteilten US-Rapper für elf Jahre und drei Monate hinter Gittern sehen. In einem Gerichtsdokument heißt es, die Strafe müsse widerspiegeln, „wie er die Taten begangen“ habe. Sean Combs habe über Jahrzehnte hinweg Gewalt ausgeübt – und dabei körperliche und emotionale Schäden bei seinen Opfern verursacht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">New York – Tag 15 im Strafprozess gegen Sean „Diddy“ Combs (55). Diesmal geht es um das skandalöse Prügel-Video – und wie der Rap-Mo...</p><p><!--[--><!--[-->Die Verteidigung sieht das anders. Laut Berichten hält sie das Strafmaß für „drakonisch“. Sie fordert eine maximale Strafe von 14 Monaten. Die hätte Combs längst abgesessen – denn er sitzt seit vergangenem Jahr im Metropolitan Detention Center in Brooklyn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre nach 1. Film:Die Simpsons kommen zurück ins Kino</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/die-simpsons-neuer-kinofilm-im-sommer-2027-angekuendigt-68dba86393eb56813e39b998</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba86393eb56813e39b998/cb26881e242cdd03609e3a7bdad5e967,42499d6f?w=320" alt="20 Jahre nach 1. Film:Die Simpsons kommen zurück ins Kino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> „Auf den Alkohol – den Ursprung und die Lösung sämtlicher Lebensprobleme!“ Homer Simpson haut wieder die Sprüche raus – er kommt mit seiner verrückten Familie zurück auf die große Leinwand. Disney und 20th Century Fox haben es offiziell gemacht: Die gelbe Zeichentrickfamilie bekommt einen zweiten Kinofilm. Startdatum ist der 23. Juli 2027.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkündeten die Studios die Sensation mit einem simplen, aber wirkungsvollen Teaser: Eine gelbe Hand greift nach einem Donut, dessen Streusel die Ziffer 2 formen. Darüber der Spruch: „Homer kommt zurück für Nachschlag“ (engl.: „Homer’s coming back for seconds“). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit kehrt die berühmteste Cartoon-Familie der Welt nach zwei Jahrzehnten ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/home-15697512.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kino<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück. „Die Simpsons – Der Film“ lief 2007 in den Kinos und war ein Riesenerfolg. Über 536 Millionen US-Dollar spielte er weltweit ein und bekam sogar eine Golden-Globe-Nominierung als "Bester Animationsfilm". <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Handlung damals: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/simpsons/kultur-nachrichten-news-fotos-videos-20173400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Homer Simpson<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschmutzt den See in Springfield, woraufhin die ganze Stadt unter einer Glaskuppel eingeschlossen wird. Die Familie flüchtet vor den wütenden Einwohnern nach Alaska.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher und seine Frau auf Grundstück verscharrt:Auswanderer inserierten Luxus-Villa, dann kamen die Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/costa-rica-auswanderer-manuela-und-ruediger-in-luxusvilla-ermordet-68d7780a3204c86ca0ddab13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7780a3204c86ca0ddab14/b21070478903be300c4215701a00cce4,fd080624?w=992" alt="Deutscher und seine Frau auf Grundstück verscharrt:Auswanderer inserierten Luxus-Villa, dann kamen die Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie führten scheinbar ein Traumleben in Costa Rica. Doch dann könnte ihre Luxus-Villa den Auswanderern Manuela und Rüdiger zum Verhängnis geworden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was BILD-Reporter vor Ort über das furchtbare Verbrechen erfahren haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fehlt Kovač für zwei Spiele:Nächster bitterer Rückschlag für BVB-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-naechster-bitterer-rueckschlag-fuer-bvb-star-68db7ffd33dd0a2d11b106e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db7ffd33dd0a2d11b106e9/19940f1d8d273db3597ba869350560c9,b78a301e?w=576" alt="Er fehlt Kovač für zwei Spiele:Nächster bitterer Rückschlag für BVB-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>In die Zeit der Comebacks fällt plötzlich der nächste Ausfall …</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt gab es für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> fast ausschließlich positive Personal-News: Abwehr-Boss Nico Schlotterbeck (25) kehrte nach halbjähriger Verletzungs-Pause (Meniskusriss im linken Knie) zurück, absolvierte bereits wieder zwei Spiele von Beginn an. Sturm-Einkauf Fábio Silva (23) feierte nach seiner Adduktorenverletzung, die vor Wochen beim Medizincheck aufgefallen war, sein Comeback beim 2:0 in Mainz. Und auch Innenverteidiger Niklas Süle (30) hat seinen Muskelbündelriss in der Wade endlich auskuriert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Karim Adeyemi steht im Visier eines Top-Klubs. Vertrags-Gespräche werden schwieriger</p><p class="teaser__text">BVB: Dieser Dortmund-Profi darf sich plötzlich wieder Vertrags-Hoffnung machen</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir fragten uns erst: Was machen wir damit?“:In Ostfriesland fährt die Feuerwehr jetzt Trecker</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wir-fragten-uns-erst-was-machen-wir-damit-in-ostfriesland-faehrt-die-feuerwehr-trecker-68db5c5188300c7476b9bd3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db5c5188300c7476b9bd3d/f09e7e1c866d4a992af371b065b42dab,8d1ba55b?w=656" alt="„Wir fragten uns erst: Was machen wir damit?“:In Ostfriesland fährt die Feuerwehr jetzt Trecker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesmoor – <!--]--><!--[--><b>Ein Feuerwehrwagen auf dicken Reifen: In Wiesmoor (Landkreis Aurich) rückt die Feuerwehr neuerdings nicht nur mit Drehleiter und Rüstwagen aus – sondern auch mit einem Trecker. Knallrot lackiert, mit Blaulicht auf dem Dach und 300 PS unter der Haube.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschine ist ein Prototyp eines Spezialfahrzeug-Herstellers und soll ein Jahr lang im Einsatz getestet werden. Je nach Bedarf kann sie mit verschiedenen Modulen ausgerüstet werden – etwa einer Sandsackfüllmaschine für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/hochwasser/hochwasser-wenn-die-flut-nicht-zu-stoppen-ist-15821482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochwasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder einem Tankanhänger gegen Wald- und Moorbrände.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir hatten auch erst ein Fragezeichen über dem Kopf: Was machen wir damit eigentlich alles“, erzählt Holger Eyhusen, seit 41 Jahren bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Piloten stimmen dafür:Lufthansa: Erst Job-Schock, jetzt Streik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-stellenabbau-ankuendigung-piloten-stimmen-fuer-streik-bei-der-lufthansa-68dba8099207ead1797a323c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba8099207ead1797a323c/a60c72b9a71e091170c5326417864f66,7182e475?w=320" alt="Piloten stimmen dafür:Lufthansa: Erst Job-Schock, jetzt Streik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Lufthansa spitzt sich der Konflikt mit den Piloten zu: In einer Urabstimmung haben sich große Mehrheiten bei der Kernmarke und der Frachttochter Lufthansa Cargo für einen Streik ausgesprochen. Die Gewerkschaft Vereinigung Cockpit (VC) hat damit ein klares Mandat für Arbeitskampfmaßnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Kern geht es um die Altersvorsorge der rund 4800 Piloten. Die Gewerkschaft forderte ursprünglich eine Verdreifachung des Arbeitgeberanteils, reduzierte ihre Forderungen später in sieben Gesprächsrunden – ohne Ergebnis. Lufthansa-Chef Jens Ritter betonte, die „ohnehin schon sehr gute“ betriebliche Altersvorsorge könne nicht noch weiter aufgestockt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut VC haben sich an der Abstimmung 90 Prozent der Lufthansa-Piloten und 95 Prozent der Lufthansa-Cargo-Piloten beteiligt. Sie unterstützten zu 88 Prozent beziehungsweise zu 96 Prozent den Arbeitskampf. Die Urabstimmung sei damit angenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Lufthansa plant laut einer Erklärung den Abbau von 4000 Stellen bis 2030.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Haben verstanden“:Steuert die SPD jetzt nach rechts?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-stichwahl-in-nrw-steuert-jetzt-die-ganze-spd-nach-rechts-68da6f9e88300c7476b9b271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da6f9e88300c7476b9b271/74f13a1708c3023ac48277ea5c098b07,64434c40?w=320" alt="„Haben verstanden“:Steuert die SPD jetzt nach rechts?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In Dortmund nach 80 Jahren abgewählt, in Duisburg der strahlende Sieger. Nicht ohne Grund sprach NRWs SPD-Chefin Sarah Philipp (42) nach der Stichwahl in Deutschlands größtem Bundesland von einem „Abend mit Licht und Schatten“. Denn eine Botschaft der Wahl lautet: Die SPD kann noch Wahlen gewinnen – aber nur dort, wo sie sich von der offiziellen Parteilinie entfernt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Paradebeispiel Duisburg: Hier holte „Klartext-Bürgermeister“ Sören Link (49) fast 80 Prozent für die SPD. Link gilt in der Partei als Rechtsausleger, benennt klar die Probleme mit Armutsmigration und Sozialbetrug. Er habe „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nrw-wahl-jetzt-kommt-der-stichwahl-krimi-68c72441f313976149c6fa27"><!-- --><!--[--><!--[-->keine Lust, verarscht und beschissen zu werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagte er zu BILD und löste damit eine bundesweite Diskussion aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders der in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu-sieg-in-dortmund-alexander-kalouti-siegt-in-spd-herzkammer-68d97fcb4b737e2388f7ec4e"><!-- --><!--[--><!--[-->Stichwahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> abgesetzte SPD-OB von Dortmund, Thomas Westphal (58), der in seinem Wahlkampf erst beschwichtigte („Lassen Sie sich nicht einreden, Dortmund sei verwahrlost oder gefährlich.“) und dann die bürgerlichen Wähler mit einem Spruch über den vermeintlich rechten „Geldadel im Dortmunder Süden“ vergraulte. Die Quittung: Nach fast 80 Jahren wird erstmals ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alexander-omar-kalouti-wer-ist-der-mann-der-nach-80jahren-die-spd-besiegte-68da4bf888300c7476b9aea4"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU-OB im Dortmunder Rathaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> regieren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dortmund wird nach fast 80 Jahren erstmals von der CDU regiert, SPD verliert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Gaza-Plan:Die Welt feiert Trump, nur die Terroristen ätzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grosser-gaza-plan-enthuellt-die-ganze-welt-feiert-trump-nur-die-terroristen-aetzen-68db6b2d3204c86ca0ddd75b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db6b2d3204c86ca0ddd75c/5919d94b26457eb143326aab31b3d0d2,ebe708ca?w=992" alt="Großer Gaza-Plan:Die Welt feiert Trump, nur die Terroristen ätzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Geiseln sollen freikommen, die Hamas soll die Waffen niederlegen, der Krieg soll enden, Gaza soll deradikalisiert und wiederaufgebaut werden. Das sieht der neue Friedensplan von US-Präsident Donald Trump vor – und er wird aus aller Welt bejubelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premierminister Benjamin Netanjahu akzeptierte den Trump-Plan am Montag im Weißen Haus. Deutschlands Außenminister Johann Wadephul äußerte Hoffnung und dankte dem US-Präsidenten. Und sehr bedeutend: Acht arabische und muslimische Staaten (u.a. Saudi-Arabien, Türkei, Ägypten) begrüßten den Plan und sprachen Trump ihre Hochachtung aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt liegt der Ball bei den palästinensischen Terroristen, die mit dem Massaker vom 7. Oktober den Krieg begonnen haben. Wie reagieren sie auf den Plan, der den Krieg – und somit auch das Leid der Zivilisten – beenden soll?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Washington – Im Beisein von Israel-Premier Benjamin Netanjahu hat US-Präsident Donald T...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was er intern dazu sagte:Werner wollte gar keine Rückennummer mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/timo-werner-wollte-bei-rb-leipzig-im-sommer-gar-keine-rueckennummer-mehr-68db9b8493eb56813e39b83d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db9b8493eb56813e39b83e/76611b006751f5c1276272e5ae273f8a,74015a02?w=576" alt="Was er intern dazu sagte:Werner wollte gar keine Rückennummer mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dieser Wende hätte wohl kaum jemand gerechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Timo Werner (29) sollte RB Leipzig im Sommer-Transferfenster unbedingt verlassen. Der Stürmer hatte keine Zukunft bei den Sachsen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der ehemalige DFB-Angreifer blieb bei den Roten Bullen. Am Samstag in Wolfsburg (1:0) wurde er dann kurz vor Schluss eingewechselt. Es war der erste Werner-Einsatz für RB seit Dezember 2023. Die Fans feierten ihn nach Abpfiff frenetisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Freude über seinen Kurzeinsatz war Timo Werner am Samstag deutlich anzumerken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte sicher:Gold-Kurs explodiert: Diese 5 Aktien profitieren!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gold-und-silber-steigen-juergen-schmitt-erklaert-68d3dda8d038d71e526124f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3dda8d038d71e526124f7/e74034d2749d1b53ecc20dc76e95a003,f5dfa567?w=576" alt="Experte sicher:Gold-Kurs explodiert: Diese 5 Aktien profitieren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold und Silber sind auf Rekordjagd! Der Goldpreis nähert sich der magischen Marke von 4000 Dollar, während Silber kurz davor steht, die historischen Höchststände zu knacken. Doch warum steigen die Preise und wie können Anleger davon profitieren? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Profi Jürgen Schmitt gibt wertvolle Einblicke und nennt seine Top-5 Minen-Aktien mit Potenzial. Lesen Sie mit BILDplus, welche Aktien das größte Renditeversprechen bieten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>