<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anika-neuer-als-pilates-trainerin-so-macht-sie-sich-in-ihrem-neuen-job-69445d00f6fc544dba9accd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69445d00f6fc544dba9accd5/91b631b41e6f6a1d26f0f6ceb993021d,76035e0d?w=992" alt="„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Ex-Handball-Profi Anika Neuer hat das Spielfeld gewechselt und steht nun als Trainerin im edlen Pilates-Studio „Josef P.“ am Tegernsee im Kursraum. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie meistert sie den Übergang vom Teamsport zur individuellen Körperarbeit? BILD war live bei einer ihrer Pilates-Stunden dabei und erlebte, wie sie ihre Klasse anleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Pilates für Anika bedeutet, ob es das Geheimnis hinter ihrem Sixpack ist, was sie vom Handball vermisst und vor welchen Herausforderungen die frisch gebackene Trainerin steht, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel:Merz scheitert an seinen eigenen Ansprüchen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/eu-gipfel-zu-ukraine-merz-scheitert-an-seinen-eigenen-anspruechen-694506086376e847b7db4af7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694506086376e847b7db4af8/67aa70a7dd551547798863d65d956a11,2abfcbb7?w=992" alt="EU-Gipfel:Merz scheitert an seinen eigenen Ansprüchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war nach 3 Uhr morgens, als Bundeskanzler Friedrich Merz versuchte, seinen bislang mit Abstand wichtigsten EU-Gipfel als Erfolg zu verkaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war in den vergangenen fünf Stunden durch allerlei Indiskretionen durchgesickert: Mit der so oft beschworenen Einheit und Einstimmigkeit war es mal wieder nichts. Im Gegenteil: Man sparte im Kreis der 27 Staats- und Regierungschefs nicht an Schuldzuweisungen, warum das große <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ziel – die Sicherung der weiteren Verteidigungsfähigkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch den Einsatz eingefrorener Russen-Milliarden – nicht in Sichtweite kam, sondern sich immer weiter und weiter entfernte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Merz dabei lernen konnte: Im Zweifel denkt jeder seiner Amtskollegen doch zuerst an seine Klientel zu Hause. Statt eines Merz-Babys entscheiden sie sich am Ende für eine Notgeburt: Sie überbrücken die Entscheidung, das eingefrorene Geld wirklich zu verwenden, mit einem EU-Gemeinschaftskredit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die EU-Staats- und Regierungschefs wollen der Ukraine mit 90 Milliarden Euro helfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausraster, Liebesgeständnis, Drohungen:Putins schräge Propaganda-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jaehrliche-propaganda-sendung-putin-startet-ultimative-luegen-show-6944f930ba368aa01269d884</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944f930ba368aa01269d885/877d0d692b6e3b04990b5da089dac3c6,95e1dafd?w=576" alt="Ausraster, Liebesgeständnis, Drohungen:Putins schräge Propaganda-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Heute stieg Putins jährliche Propaganda-Show: Mehr als vier Stunden lang beantwortete der russische Diktator Fragen ausgewählter Propagandisten und Bürger, die sich aus allen Teilen des Landes an ihren Anführer wenden. Auch wenige westliche Journalisten durften je eine kritische Frage stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie erwartet, kümmerte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> um die Alltagsprobleme seines Volkes. Seine Propaganda inszeniert ihn gern als Kümmerer, der höchstpersönlich Aufträge zur Sanierung sibirischer Schulen und Krankenhäuser vergibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dieses Mal dürfte die Show auch in Europas Hauptstädten mit größtem Interesse verfolgt worden sein …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Denn der Zeitpunkt konnte nicht brisanter sein: Mitten in den Verhandlungen über ein Ende des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>russischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Krieges gegen die Ukraine zählt jedes Wort des Kreml-Despoten. Und natürlich hetzte er wieder gegen Europa, die Nato, die Ukraine sowieso. Schuld am Krieg sind aus seiner Sicht alle anderen. Und bei einer Frage eines BBC-Journalisten, wurde er richtig wütend. Richtig bizarr wurde es dann noch mit  einem Liebesgeständnis zum Schluss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorzeitige Entlassung abgelehnt:Putin-Spion will nicht aus dem Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/verurteilter-russland-spion-will-nicht-vorzeitig-aus-dem-gefaengnis-69444eaef6fc544dba9acc4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69444eaef6fc544dba9acc4e/de81e1ef9e0df583f8c3a07a5f5917d0,1fb82dcb?w=576" alt="Vorzeitige Entlassung abgelehnt:Putin-Spion will nicht aus dem Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf/Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Die meisten wollen nicht rein, er hingegen nicht raus. Zumindest noch nicht. Der wegen Spionage verurteilte ehemalige Offizier der Bundeswehr geht gerichtlich gegen seine vorzeitige Entlassung aus dem Gefängnis vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Hauptmann Thomas H. hatte Ende Mai 2024 vor dem Oberlandesgericht (OLG) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Tätigkeit für das Putin-Regime gestanden und war zu dreieinhalb Jahren Haft verurteilt worden. Weil ihm die Untersuchungshaft angerechnet wurde, waren jetzt zwei Drittel der Strafe verbüßt und er hätte bereits entlassen werden sollen. Damit war H. zunächst auch einverstanden – entschied sich dann aber um.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/wegen-russland-spionage-3-5-jahre-haft-fuer-ex-bundeswehr-offizier-665446cf4f1c7f3e5a314a15"><!-- --><!--[--><!--[-->Im Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der Ex-Offizier die Vorwürfe der Anklage weitgehend eingeräumt. Als Motiv nannte er „Angst vor einer nuklearen Eskalation des Ukraine-Krieges“. Er habe seine Familie vor einem Atomschlag in Sicherheit bringen wollen. Zudem folgte er damals einem pro-russischen und AfD-nahen Influencer in den sozialen Medien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Bundeswehr-Beschaffungsamt in Koblenz war Thomas H. für elektronische Kampfführung zuständig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse, Anschläge und eine neue Familie unter Verdacht:Die blutige Spur der Clans von Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-clan-krieg-eskaliert-schuesse-und-gewalt-nehmen-zu-6943c9459ecfb47154d58527</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c9459ecfb47154d58528/82f9940e7c37566bbe3d03e9a3819ac2,d96be460?w=656" alt="Schüsse, Anschläge und eine neue Familie unter Verdacht:Die blutige Spur der Clans von Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Droht die Gewalt in der Hauptstadt zu eskalieren? Die Schüsse auf die Villa eines Clan-Bosses zeigen, wie tief die Verstrickungen gehen. Erfahren Sie mehr über die gefährlichen Machtkämpfe und die neuen Bedrohungen. Eine Spezialeinheit soll die Verbrecher stoppen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Details und Einschätzungen führender Experten – jetzt mit BILDplus lesen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klatsche für Kanzler Merz!:AKK wird Chefin der Adenauer-Stiftung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ex-verteidigungsministerin-kramp-karrenbauer-wird-chefin-der-adenauer-stiftung-6945697dba368aa01269e316</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945697dba368aa01269e316/9bfff73a134a77fcb46db9a37dbc5e18,54d1b4b?w=320" alt="Klatsche für Kanzler Merz!:AKK wird Chefin der Adenauer-Stiftung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses Ergebnis ist eine Niederlage für Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU)! Die frühere CDU-Chefin und Verteidigungsministerin Annegret Kramp-Karrenbauer (63) ist neue Vorsitzende der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung (KAS).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die frühere saarländische Ministerpräsidentin erhielt nach Angaben der Stiftung im ersten Wahlgang 28 Stimmen. Damit setzte sie sich gegen den einflussreichen CDU-Bundestagsabgeordneten Günter Krings (56, 21 Stimmen) durch. Der Chef der NRW-Landesgruppe der Unionsfraktion war von Kanzler Merz für den Vorsitz vorgeschlagen worden. Kramp-Karrenbauer tritt die Nachfolge des langjährigen Vorsitzenden Norbert Lammert an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals in der 70-jährigen Geschichte der KAS wurde in einer Kampfabstimmung über den Vorsitz entschieden. Mit Kramp-Karrenbauer hat sich die deutlich bekanntere Kandidatin durchgesetzt. Die Saarländerin war von 2019 bis 2021 Verteidigungsministerin in der schwarz-roten Regierung unter Kanzlerin Angela Merkel. 2018 setzte sie sich in einer Kampfabstimmung gegen Merz um den CDU-Vorsitz durch und blieb zwei Jahre an der Spitze der Partei, die Merz nun seit Anfang 2022 als Vorsitzender führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler hatte sich Mitte November in einem Brief an Lammert für Krings als Vorsitzenden ausgesprochen. Darin lobt er die national und international „umfangreiche Erfahrungen in vielen Bereichen der Politik und der Wissenschaft“. Krings gehört dem Bundestag seit 2002 an, ist stellvertretender Fraktionschef für die Fachbereiche Inneres und Recht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Crash in NRW:Zwei Menschen auf Autobahn totgerast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/horror-crash-in-nrw-zwei-unfallopfer-betreten-a57-totgerast-69452d56f6fc544dba9ad610</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69452d56f6fc544dba9ad610/c87f869d805f3ceeddb7160429fdc1b4,d8ebccd6?w=320" alt="Horror-Crash in NRW:Zwei Menschen auf Autobahn totgerast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Zwei Tote am frühen Freitagmorgen auf der A57. Nach einem Auffahrunfall stiegen zwei Insassen aus ihrem BMW und wurden von einem nachkommenden Fahrzeug tödlich erfasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei in Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) waren der 26-Jährige und seine 21-jährige Beifahrerin am frühen Morgen Richtung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?hl=de&amp;q=K%C3%B6ln%20news%20videos%20site%3Abild.de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs, als ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bmw/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19087290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BMW<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus zunächst unklarer Ursache zwischen Kamp-Lintfort und Moers auf einen Lastwagen auffuhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Wagen geriet daraufhin ins Schleudern und kam auf der Fahrbahn zum Stehen. Beide Insassen verließen das Fahrzeug und betraten die Fahrbahn, wo sie von einem Auto erfasst wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aus diesem Wagen stiegen die beiden Insassen und betraten die A57<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Anwalt stellt Antrag:Häftling Benko will Weihnachten raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kommt-rene-benko-ueber-weihnachten-aus-dem-knast-694530186376e847b7db4ea4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694530186376e847b7db4ea5/2f3571cd9bd5f4ece852b39572186256,7656abad?w=992" alt="Sein Anwalt stellt Antrag:Häftling Benko will Weihnachten raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Er hofft auf ein Weihnachtswunder: Ös­terreichs bekanntester Häftling, René Benko, will noch vor den Feiertagen seine Einzel­zelle in der Innsbrucker Justiz­anstalt verlassen. Sein Anwalt Dr. Norbert Wess zu BILD: „Die Untersuchungshaft ist nicht länger verhältnismäßig!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll noch vor Heiligabend ein Rich­ter am Wiener Straflandesgericht über dessen Enthaftungsan­trag entscheiden. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-umarmt-frau-nach-urteil-warum-das-vorher-nicht-erlaubt-war-693aa4a4d8fb13176867f730"><!-- --><!--[--><!--[-->Benko <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird per Video dazugeschaltet. Soll­te er über Weihnachten freikommen, will der Milli­arden-Pleitier in eine Wiener Wohnung ziehen, die ihm „ein väterlicher Freund“ zur Verfü­gung stellt. In Innsbruck könne er zudem bei seiner Familie als auch bei seinen Eltern woh­nen, heißt es in dem Antrag, der BILD in Deutschland exklusiv vorliegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prozess am 10. Dezember: Benko im Austausch mit seinem Wiener Star-Anwalt Dr. Norbert Wess (50, l.), der jetzt einen „Enthaftungsantrag“ für seinen prominenten Mandanten gestellt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Chancen stehen nicht schlecht, denn zuletzt musste die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tiroler-signa-gruender-benko-bleibt-weitere-2-monate-in-u-haft-6911d3ea111dd875f6257741"><!-- --><!--[--><!--[-->Wiener Wirtschafts- und Korruptionsstaatsanwaltschaft (<!--]--><!--]--></a><!--[-->WKStA) einige Rückschläge hinneh­men: „Herr Benko ist bis dato unbescholten, wurde vom Großteil der Vorwürfe freige­sprochen und bekämpft im Üb­rigen die ergangenen Schuld­sprüche“, sagte Wess zu BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier gemeinsame Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vier-gemeinsame-kinder-mann-sticht-auf-ex-frau-40-ein-und-flieht-6945477dba368aa01269df9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945477dba368aa01269dfa0/0170c82c259aa55eba26c3fbbe503fee,c0f8b30c?w=576" alt="Vier gemeinsame Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Apensen – <!--]--><!--[--><b>Am Freitagmorgen kam es in der norddeutschen Gemeinde Apensen zu einer furchtbaren Bluttat. Eine vierfache Mutter (†40) wurde von ihrem 57-jährigen Ex-Partner erstochen. Nach dem Verdächtigen wird gefahndet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zunächst unbekannter Täter hatte gegen 8.00 Uhr an der Wohnungstür des Opfers geklopft. Als die 40-jährige Wohnungsinhaberin die Tür öffnete, hatte der dunkel gekleidete und vermutlich maskierte Mann mehrfach auf sie eingestochen und war anschließend geflüchtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei am Tatort – nach dem Verdächtigen wird gefahndet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer wurde nach der Erstversorgung durch den Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notarzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Besatzung eines Rettungswagens und der AED-Gruppe der Feuerwehr Apensen mit lebensgefährlichen Verletzungen ins Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elbeklinikum<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeliefert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc88/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Börsenjahr 2025 war geprägt von sensationellen Gewinnen durch KI-Aktien. Doch was bringt 2026? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BÖrsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreckmoment im Weltcup:Deutsche Wintersportlerin (19) kollabiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nordische-kombination-nathalie-armbruster-kollabiert-beim-weltcup-in-ramsau-694547b6ba368aa01269dfad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694547b6ba368aa01269dfad/43e68c50a3097f4e71d69106caedc6eb,8fe9cd55?w=320" alt="Schreckmoment im Weltcup:Deutsche Wintersportlerin (19) kollabiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schreckmoment im Weltcup!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kombiniererin Nathalie Armbruster (19) ist beim Massenstart über 5 Kilometer am Freitag in Ramsau kollabiert.                                             <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist passiert: Auf der zweiten Runde des Rennens zieht Konkurrentin Ida Marie Hagen (25/Norwegen) das Tempo an. Armbruster versucht mitzuhalten, muss dann aber doch abreißen lassen. Bei Kilometer 3,2 kollabiert sie schließlich, wird ohnmächtig und fällt in den Schnee.          </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Ex-Biathlet Peter Angerer verlor seine Frau Alexandra Krings nach schwerer Krankheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil nach Spielplatz-Mord:„10 Stiche gegeben, vallah“ – Haftstrafe für Tolgas Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/urteil-im-fall-tolga-14-alexis-r-wegen-mordes-verurteilt-69452987ba368aa01269dc3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69452987ba368aa01269dc3f/9cf3163dfc16ef29bd90c07fc4dcea72,973be503?w=992" alt="Urteil nach Spielplatz-Mord:„10 Stiche gegeben, vallah“ – Haftstrafe für Tolgas Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arnsberg/Menden (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Er war erst 14, als er auf einem Spielplatz in Menden verblutete: Jetzt ist klar – der Haupttäter muss für den Mord an Tolga ins Gefängnis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Landgericht Arnsberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wurde am Freitag das Urteil gesprochen: sieben Jahre Jugendstrafe wegen Mordes und gefährlicher Körperverletzung für Alexis R. (17), den Hauptangeklagten. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> sah es als erwiesen an, dass er Tolga heimtückisch und aus niedrigen Beweggründen erstochen hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Hauptangeklagte Alexis R. (17) brüstete sich nach der Tat im Internet mit dem Überfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tolgas Tod hatte im Mai die Region erschüttert. Der Schüler mit mazedonischer Staatsangehörigkeit war nachts auf dem Spielplatz, als eine Gruppe Jugendlicher aus dem Gebüsch sprang. Alexis R. zog ein Messer mit 14,5 Zentimeter langer Klinge und stach mehrfach zu – Tolga verblutete auf dem Spielplatz, sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/menden-messerattacke-auf-spielplatz-luca-verletzt-im-krankenhaus-6820b13552a37c331d193dff"><!-- --><!--[--><!--[-->Freund Luca (damals 17) wurde schwer verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Showchefin zu Mette-Marit:„Für das ganze Königshaus eine Katastrophe“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mette-marit-braucht-eine-neue-lunge-fuer-das-ganze-koenigshaus-eine-katastrophe-6945387df6fc544dba9ad736</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945387df6fc544dba9ad737/c96d99fae44fd68e550b178e7d35be72,79938394?w=576" alt="BILD-Showchefin zu Mette-Marit:„Für das ganze Königshaus eine Katastrophe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit braucht eine neue Lunge. Ein Kommentar von BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachts-Eklat!:Unbekannte sägen 10 Meter hohen Christbaum ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/weihnachtsskandal-in-loebau-unbekannte-saegen-christbaum-ab-69450afcf6fc544dba9ad23f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450afcf6fc544dba9ad240/b36224c59f2e58044c802e8d5a653aa4,e27c6ec5?w=576" alt="Weihnachts-Eklat!:Unbekannte sägen 10 Meter hohen Christbaum ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Löbau (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht zu Freitag haben unbekannte Täter den großen, festlich geschmückten Weihnachtsbaum auf dem Altmarkt in Löbau mutwillig angesägt und zu Fall gebracht. Und das nur wenige Tage vor Weihnachten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 3.30 Uhr wurde die Schandtat bei der Polizei gemeldet. Unbekannte sollen den Stamm zur Hälfte angesägt haben, sodass der Baum schließlich brach. Ersten Ermittlungen zufolge sollen die Täter dafür eine Bügelsäge verwendet haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zur Hälfte angesägt, dann gebrochen: Am Baumstumpf kann man erkennen, wie die Täter vorgingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Feuerwehr eintraf, bot sich ein trauriges Bild: Die rund zehn Meter hohe Blaufichte lag samt kompletter Beleuchtung quer über den Altmarkt. Der Baum war mit etwa 560 Lichtern und 35 Herrnhuter Sternen geschmückt – eigentlich sollte er noch bis zu den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feiertagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehenbleiben, obwohl der Weihnachtsmarkt in Löbau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bereits am 14. Dezember beendet war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>