<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eskalation in Nahost:Trump-Angriff auf Iran kann jede Stunde beginnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-in-nahost-trump-angriff-auf-iran-kann-jede-stunde-beginnen-69a1b48d7c787f6a1cef1365</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b48d7c787f6a1cef1366/b5880fe11cd03107c2ea06b8231d3947,aaa19968?w=992" alt="Eskalation in Nahost:Trump-Angriff auf Iran kann jede Stunde beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele Indizien deuten darauf hin, dass der US-Angriff auf das iranische Regime jede Stunde beginnen kann. Es gebe nur noch eine zentrale Frage, die noch offen sei, sagen Insider.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders auffällig: Aus Donald Trumps direktem Umfeld werden hochbrisante Signale gesendet, die Aufschluss darüber geben könnten, was der US-Präsident wirklich plant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die Kriegs-Indizien aus dem Weißen Haus, Israel und dem Iran jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kehrmaschinen-Wahnsinn in der Hauptstadt:Jetzt brechen in Berlin schon die Bürgersteige ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/innerhalb-drei-tagen-wegen-kehrmaschinen-zwei-buergersteige-eingebrochen-69a16a277c787f6a1cef0a0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a16a277c787f6a1cef0a0f/a090a32371a039b1131e91092b713ca5,50ba856?w=992" alt="Kehrmaschinen-Wahnsinn in der Hauptstadt:Jetzt brechen in Berlin schon die Bürgersteige ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dit is Berlin, wa? In der Bundeshauptstadt sind in dieser Woche bei mittlerweile drei Vorfällen Kehrmaschinen in Gehwege eingebrochen. Ist Berlin etwa auf Treibsand gebaut?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Früher gab es den Stadtkehrer. Der hat mit dem Besen sauber gemacht. Weil das heute keiner mehr tun will, wurden Kehrmaschinen angeschafft. Die sind schneller, brauchen aber auch mehr Platz als ein Besen – und sind deutlich schwerer als ein Arbeiter. Ein Sprecher der Feuerwehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Eine kleine Kehrmaschine wiegt leer in der Regel rund 2,5 Tonnen.“ Hinzu komme rund eine Tonne Zuladung. Zulässiges Gesamtgewicht: 3,5 Tonnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht das Loch nach dem Unfall in Steglitz aus. Laut Polizei ist es zwei Meter tief<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu viel für manche Bürgersteige: In der Schloßstraße (Steglitz) sackte am Dienstag der Weg vorm Einkaufszentrum „Das Schloss“ ein. Eine Kehrmaschine der Berliner Stadtreinigung (BSR) fiel beim Splitfegen in ein zwei Meter tiefes Loch. Weil darunter die U-Bahn verläuft, fiel die U9 zwischen Bundesplatz und Rathaus Steglitz kurzzeitig aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Staffel „Drive to Survive“ jetzt zu sehen:3 Formel-1-Stars boykottieren Netflix-Hit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/drive-to-survive-3-formel-1-stars-boykottieren-neue-netflix-staffel-69a1aa244b8f567f12fcc7ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1aa244b8f567f12fcc7ee/4bb938c8ef7b93f104bc2afce8368cb7,487f8b69?w=576" alt="Neue Staffel „Drive to Survive“ jetzt zu sehen:3 Formel-1-Stars boykottieren Netflix-Hit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich rollt sie wieder: Die Netflix-Erfolgsserie „Drive to Survive“ geht in die nächste Runde. Seit heutigem Freitag ist die achte Staffel der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1-Doku</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> beim Streamingdienst verfügbar. Fans bekommen in acht neuen Folgen noch einmal die größten Brennpunkte der vergangenen Saison serviert – mit jeder Menge Einblicken hinter die Kulissen des Formel-1-Fahrerlagers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie gewohnt stehen die Stars der Königsklasse im Mittelpunkt. Exklusive Interviews, persönliche Einblicke, emotionale Momente – genau dafür ist das Format bekannt und so beliebt. Doch ausgerechnet drei ganz große Namen fehlen in der Interview-Liste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Weltmeister Max Verstappen (28/4 Titel), Lewis Hamilton (41/7) und Fernando Alonso (44/2) haben in dem Format nicht mit den Netflix-Serienmachern gesprochen. Dabei gelten gerade diese drei Stars als prägende Figuren der vergangenen Jahre. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestellungen funktionieren nicht:Großstörung bei Amazon!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/grossstoerung-bei-amazon-bestellungen-funktionieren-nicht-69a1e1384b8f567f12fccc06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1e1384b8f567f12fccc06/ea5fd1ed486b6eff7de766efb8b99554,9adad51c?w=576" alt="Bestellungen funktionieren nicht:Großstörung bei Amazon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Technikprobleme beim Online-Riesen Amazon! Viele Kunden melden, dass es beim Bestellen zu Fehlermeldungen kommt. Auf dem Portal „Allestoerungen“ gab es mehr als 1000 Störungsmeldungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Kunden bekommen beim Bestellen eine Meldung wie diese angezeigt: „Tut uns leid! Während wir Ihre Eingabe ausführen wollten, ist ein technischer Fehler aufgetreten. Wir arbeiten bereits daran und werden sobald wie möglich wieder für Sie da sein.“ Zuvor hatte es auch in Großbritannien Probleme bei Amazon-Bestellungen gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Fehlermeldung bekommen aktuell Kunden angezeigt, nachdem der Kauf fehlschlug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nie wieder piksende Metall-Bügel:Jetzt kommt der KI-BH</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ehepaar-erfindet-massanfertigung-durch-ki-endlich-schluss-mit-aua-bhs-699ed19d1d5ca1372db10d7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ed19d1d5ca1372db10d7f/8182cdd53b57a7b90d2e860a5fe9a3d1,d87a9347?w=656" alt="Nie wieder piksende Metall-Bügel:Jetzt kommt der KI-BH" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Metallbügel, die piksen. Körbchen, die kneifen. Träger, die rutschen. Millionen Frauen kennen das. Für Linda Durisch (38) ist jetzt Schluss damit. Am 8. März 2024 – am Weltfrauentag – gründete sie ihr Label itsmyne. Ihre Mission: Der perfekt sitzende BH. Maßangefertigt. Mit KI. Ohne Metall-Aua.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In der BH-Industrie hat wenig Innovation stattgefunden, das darf nicht so sein“, sagt Durisch im Gespräch mit BILD. „Es wurden bisher nur die Margen optimiert oder die Produkte sexier gemacht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ohne Metallbügel, individuell angepasst: So sieht das fertige Produkt aus. Der Preis für das maßangefertigte Stück: 129 Euro.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Ansatz klingt futuristisch – ist aber ganz einfach: Frauen messen sich zu Hause mit dem Handy selbst aus. In Unterwäsche. Nicht nackt. Das Gesicht wird geblurrt (im Foto unkenntlich gemacht), niemand bekomme die Frau somit zu sehen, versichert Durisch. Eine <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->KI <!--]--><!--]--></a><!--[-->berechnet daraus die exakten Maße. „KI ist genauer als jedes Maßband“, sagt Durisch überzeugt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie geprüft:Riesen-Run auf Luftpumpe von Bosch!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/luftpumpe-bosch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b1797c787f6a1cef12a1/fa4729633da98f008ecad672c5cdb409,b06b3870?w=320" alt="Wir haben sie geprüft:Riesen-Run auf Luftpumpe von Bosch!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ging um Leberwurst”:Pasteten-Politiker entschuldigt sich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baden-wuerttemberg-pasteten-politiker-stoch-entschuldigt-sich-69a1a646d759fce4a385a855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1a646d759fce4a385a855/1fb2a85175a8fb7d42776324a68102ee,7cd01b07?w=320" alt="„Es ging um Leberwurst”:Pasteten-Politiker entschuldigt sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> SPD-Spitzenkandidat Andreas Stoch (56) bittet um Entschuldigung für eine peinliche TV-Sequenz, die ihn ausgerechnet nach einem Besuch der Tafel beim Planen eines Feinkosteinkaufs in Frankreich zeigt. „Ich bin da in einen Fettnapf marschiert“, sagte Stoch am Mittwochabend bei einem Podium der „Badischen Neuesten Nachrichten“ zur Landtagswahl am 8. März. „Es ging tatsächlich um Leberwurst. Und die kostet 1,80 Euro pro 100 Gramm.“ Die Szene hatte im Wahlkampf für Wirbel gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stoch räumte ein, dass die Sequenz im Kontext des Besuchs im Tafelladen irritierend wirken muss. „Das bedauere ich sehr, denn auch bei dem Besuch bei der Tafel ging es mir um die vielen Menschen, die Unterstützung brauchen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für ein TV-Porträt des SWR hatte ein Filmteam Stoch beim Besuch eines Tafelladens im badischen Bühl begleitet. Dort sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD-<!--]--><!--]--></a><!--[-->Politiker: „Wir kennen alle die Debatten gerade, die über das Bürgergeld geführt werden.“ Dann attackierte er die Bürgergeld-Kritiker: Diejenigen, die nun forderten, den Gürtel enger zu schnallen, seien diejenigen, „deren Gürtel noch ein paar Löcher hat“. Die SPD stehe felsenfest an der Seite der sozial Schwachen, so die Botschaft. Im Anschluss setzte sich Stoch sogar selbst an die Kasse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch danach fing das Kamerateam eine weitere Szene ein: Nach dem Tafel-Besuch gab Stoch seinem Fahrer offenbar einen Einkaufsauftrag. „Dann schickst du mir ein Bild von der Auslage und ich sage dir, was du mir bringst“, wies der Politiker an. Auf Nachfrage des SWR erklärte Stoch, wenn er in Baden unterwegs sei, nutze er dies manchmal, um im benachbarten Frankreich bei einem Metzger einzukaufen. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nach-termin-bei-tafel-spd-mann-schickte-fahrer-pastete-in-frankreich-kaufen-699ec89cb82b0ead58da7cbc"><!-- --><!--[--><!--[-->Eine schöne Entenpastete ist was Herrliches“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sagte Stoch. Die bekomme man hierzulande nicht in der Qualität und zu dem Preis. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toter lag in Mülltonne:Frau (39) wegen Stückel-Mord festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/toter-lag-in-muelltonne-frau-39-wegen-stueckel-mord-festgenommen-69a1ce1ad7d06da94a11ca22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1ce1ad7d06da94a11ca23/1e545939d4935088ce4f3a47cbf273bf,a4f9660a?w=576" alt="Toter lag in Mülltonne:Frau (39) wegen Stückel-Mord festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heusenstamm (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Festnahme an der polnischen Grenze nach dem Fund einer Männerleiche in einem Haus in Heusenstamm, in dem sich nach BILD-Informationen auch ein Bordell befinden soll. Eine 39-jährige Frau wurde in Schwedt (Brandenburg) festgenommen, als sie die Grenze zu Fuß überqueren wollte. Sie soll laut Polizei und Staatsanwaltschaft für den Tod des Mannes verantwortlich sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zerstückelte Leiche wurde bereits am Mittwoch gefunden. Die Ermittler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/leichenfund-in-heusenstamm-polizei-geht-von-verbrechen-aus-699f58fa457c5afd864e93a0"><!-- --><!--[--><!--[-->gingen von einem Gewaltverbrechen aus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie teilten zunächst nur mit, dass die Körperteile in dem Gebäude im Umfeld der Mülltonnen gefunden wurden. Damit wollten sie vermeiden, dass Täterwissen verbreitet wird. Jetzt wurde bekannt: Die Leichenteile lagen in den Tonnen selbst. Bei dem Toten soll es sich um „einen Mann mittleren Alters“ handeln. Mehr sagen die Ermittler zum Opfer bislang nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Spurensicherung am Fundort der Leiche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es werde derzeit geprüft, ob es einen Zusammenhang zu einem Vermisstenfall in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt. Weitere Details wollen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft noch nicht nennen. Für Montag haben sie eine Pressekonferenz mit weiteren Informationen angekündigt. Die festgenommene 39-Jährige soll einem Haftrichter vorgeführt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Topstürmer Guirassy:Worüber man sich intern beim BVB wundert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-raetsel-um-guirassy-sensationelle-treffer-und-unerklaerliche-aussetzer-69a172f87c787f6a1cef0b6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a172f87c787f6a1cef0b6f/2e4445964eeaf61547e7320859f6f5aa,68010949?w=576" alt="Es geht um Topstürmer Guirassy:Worüber man sich intern beim BVB wundert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BVB-Rätsel Serhou Guirassy (29)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist Dortmunds Königsknipser – und trotzdem sorgt kaum ein Spieler intern für so viel Verwunderung. Beim BVB treibt vor allem ein Punkt die Verantwortlichen um: Warum liegen bei Guirassy absolute Weltklasse und Wackel-Leistungen so weit auseinander?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das beste Beispiel liefert die Königsklasse. Beim 2:0 im Hinspiel gegen Atalanta im Signal Iduna Park trifft er selbst, legt ein weiteres Tor auf – ein Auftritt wie aus dem Lehrbuch. Auch in der Bundesliga hatte er sich zuvor eindrucksvoll zurückgemeldet, nach zäher Durststrecke sechs Tore in sechs Spielen. Trainer Niko Kovač (54) lobte seinen Torjäger: „Die Reaktion ist sensationell gut. Die Mannschaft hilft ihm dabei und er hilft der Mannschaft damit. Wir brauchen seine Tore.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nur kurze Zeit später das nächste Fragezeichen! Beim 1:4 in Bergamo, dem bitteren Champions-League-Aus, vergibt Guirassy eine Großchance auf kuriose Weise, schießt sich selbst an – und wirkt das gesamte Spiel komplett von der Rolle. Genau diese Extreme werden intern kritisch diskutiert. Die Frage lautet: Warum schafft er es nicht, sein Top-Niveau konstant abzurufen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Staffel „Let's Dance“:Auf DAS können wir uns freuen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/neue-staffel-lets-dance-geht-los-auf-das-koennen-wir-uns-freuen-69a18162d7d06da94a11c1c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a18162d7d06da94a11c1c7/bfe2465ea5c8d32fa9b03b15ffa812d2,e5ee4f36?w=656" alt="Neue Staffel „Let's Dance“:Auf DAS können wir uns freuen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die 19. Staffel „Let's Dance“ startet. Bettina von Schimmelmann verrät, auf welche Promis und Highlights wir uns freuen können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trennung nach drei Monaten:Kostet ihr Rauswurf die Bahn Millionen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-feuert-finanzvorstaendin-gibt-es-jetzt-eine-millionenschwere-abfindung-69a186c87c787f6a1cef0e03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a186c87c787f6a1cef0e03/4dc6aeb02f4629c0c0804c8b6825cfe2,9c969616?w=320" alt="Trennung nach drei Monaten:Kostet ihr Rauswurf die Bahn Millionen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war nur ein kurzes Gastspiel, aber wahrscheinlich ein teures. Erst im Dezember startete Karin Dohm (53) als Finanzvorständin bei der Deutschen Bahn. Drei Monate später soll der Aufsichtsrat bereits ihre Abberufung beschließen. In dieser Zeit habe sie zahlreiche Menschen gegen sich aufgebracht, berichten mehrere Medien. Jetzt dürfte sie sich ihren Abgang trotzdem reich entlohnen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ berichtet, könnte Dohm Anspruch auf zwei volle Jahresgehälter haben. In dem Bericht bezieht sich das Nachrichtenmagazin auf den Vergütungsbericht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Demnach haben Vorstandsmitglieder Anspruch auf eine „angemessene Abfindung bei Beendigung der organschaftlichen Bestellung vor dem vertraglich festgelegten Zeitpunkt, wenn kein von ihnen zu vertretender wichtiger Grund vorliegt“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abfindung orientiere sich an der Restlaufzeit des Vertrags. Ohne wichtigen Grund dürfe sie „den Wert von zwei Jahresgehältern einschließlich variabler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehalt/wie-viel-ist-meine-arbeit-wert-19063308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehaltsbestandteile<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht überschreiten“. Wie lange Dohms Vertrag hätte laufen sollen, ist nicht bekannt. Die Bahn äußerte sich nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Karin Dohm habe eine rote Linie überschritten, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte nach Dubai:Auftragskiller am Düsseldorfer Airport verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/er-wollte-nach-dubai-auftragskiller-am-duesseldorfer-airport-verhaftet-699d7f1b1abe4229fa92cc85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7f1b1abe4229fa92cc85/aba54a7c214a581b6e74cbde66eea44c,50a40175?w=320" alt="Er wollte nach Dubai:Auftragskiller am Düsseldorfer Airport verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Keine 24 Stunden nach einem Auftragsmord in Rotterdam hat die Bundespolizei in Düsseldorf den mutmaßlichen Killer festgenommen. Er wollte sich nach Dubai absetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu den tödlichen Schüssen im Rotterdamer Hafenviertel kam, wer der mutmaßliche Mörder ist – und wie ihm die Ermittler so schnell auf die Spur kamen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:55:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>