<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schlimmer Unfall in Mecklenburg-Vorpommern:Auf diesem Schlitten fuhr der Junge (11) in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/plastik-eigenbau-auf-diesem-schlitten-fuhr-der-junge-11-in-den-tod-6993061d920e7fffb6a74296</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6993061d920e7fffb6a74297/e607a0cc90d1d4e3831bd13d13861c75,9c854869?w=992" alt="Schlimmer Unfall in Mecklenburg-Vorpommern:Auf diesem Schlitten fuhr der Junge (11) in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kuchelmiß (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Einen Tag, nachdem ein 11-Jähriger bei einer Schlittenfahrt ums Leben kam, werden mehr Details zu dem tragischen Unfall bekannt. Ein 37-Jähriger hatte am Sonntag einen selbst gebauten Schlitten an seinen Transporter gehängt und mehrere Kinder damit auf einem Feldweg gezogen. Der Schlitten geriet dabei außer Kontrolle und prallte gegen einen Stapel Baumstämme. BILD zeigt die Bilder des Todesschlittens, der jetzt auf der Polizeiwache steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu sehen sind zwei Plastikwannen, die zu Schlitten umfunktioniert wurden. Wahrscheinlich wurden sie zuvor aus Wasserbehältern geschnitten, um daraus ein Schlitten-Gespann zu konstruieren. Das Bild zeigt, wie die Wannen mit einem Gurt verbunden sind. Durch das schwarze Seil waren sie wohl mit dem Mercedes Vito verbunden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem selbst gebauten Schlitten wurden drei Kinder hinter einem Mercedes hergezogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer dieser Plastikwannen wurde der 11-jährige Junge laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen die Baumstämme geschleudert. Zuvor soll der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/11-jaehriger-stirbt-bei-winter-spass-junge-sass-auf-selbstgebautem-plastikschlitten-6991fa890abe5c8b74ed0e03"><!-- --><!--[--><!--[-->37-Jährige Kreise im Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Kuchelmiß (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/von-auto-gezogen-junge-11-stirbt-bei-unfall-mit-schlitten-6991c3b7f4d0b8d94ca1d1d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefahren sein, die beiden Wannen, mit drei Kindern besetzt, hinten angehängt. In einer dieser Kurven könnten die Fliehkräfte so groß geworden sein, dass einer der Schlitten unkontrolliert aus der Bahn geworfen wurde, direkt gegen die Wand aus Holzstämmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerüchteküche brodelte seit Tagen:Dschungel-Ariel ist die neue Schweizer Bachelorette</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ariel-ist-die-neue-schweizer-bachelorette-699301d8d5f9f0ad1f6e8ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699301d8d5f9f0ad1f6e8ce4/ca148d042001381658b34714e254d9b7,1dccc8b9?w=992" alt="Gerüchteküche brodelte seit Tagen:Dschungel-Ariel ist die neue Schweizer Bachelorette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Basel (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Es ist offiziell: Dschungel-Ariel ist die neue Schweizer Bachelorette! Nachdem der erste Trailer zur neuen Staffel der Schweizer Version veröffentlicht wurde, brodelte die Gerüchteküche. Aufgrund verräterischer Tattoos waren Fans im Netz sicher, dass es sich nur um Ariel handeln kann. Jetzt bestätigte die Ex-Dschungelcamperin das Gerücht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Instagram-Video meldete sich Ariel jetzt zu Wort und sagt: „Ja, es stimmt, ich bin es, eure neue Bachelorette!“ Damit bestätigt sie die Gerüchte, die seit einigen Tagen im Umlauf sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am vergangenen Freitag wurde der neue Trailer für die Schweizer „Bachelorette“ (läuft auf dem Sender 3 Plus TV) auf Instagram veröffentlicht. Noch sehr geheimnisvoll, wurde die neue Rosenverteilerin nur schemenhaft angedeutet. Doch aufmerksame Beobachter erkannten Dschungel-Ariel (22) sofort. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was hatte sie verraten? Ihre auffälligen Tattoos! So sah man unter der Brust ein recht großflächiges Motiv mit drei Engeln, die sich an den Händen halten. Ebenfalls auffällig: Das geschwungene E auf der Innenseite des Handgelenks. Auch Ariel trägt ein solches Motiv.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen wieder verdoppelt:Berlin schafft Einbürgerungs-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/einbuergerungen-in-berlin-wieder-verdoppelt-ein-rekord-698cba7f10c65e72bdaa55a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cba7f10c65e72bdaa55a3/bec379155150790f958fe3401796974f,c39a056e?w=576" alt="Zahlen wieder verdoppelt:Berlin schafft Einbürgerungs-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn die Quoten bei der Wirtschaftsleistung so gut wären, wie bei der Einbürgerung, dann wäre Deutschland Weltmeister! Noch werden die deutschlandweiten Zahlen für 2025 geheim gehalten, aber: Von 2023 auf 2024 gab es einen Anstieg um mehr als 90.000 Fälle auf über 290.000 Einbürgerungen. Ein weiterer Anstieg im Jahr 2025 bei der Ausgabe von Einbürgerungsurkunden und deutschen Pässen gilt als sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2024 kam die größte Gruppe der Neu-Deutschen mit 83.150 Menschen aus Syrien, gefolgt von ehemaligen Staatsangehörigen der Türkei, dem Irak, Russland und Afghanistan.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Berlin und Hamburg liegen die Zahlen für 2025 bereits vor. Und sie zeigen einen erneuten Anstieg. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden 39.034 Pässe im Jahr 2025 ausgegeben. Fast doppelt so viele wie im Jahr zuvor (21.811) und das bald Vierfache im Vergleich zu 2023 (9041).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret: Berlin schafft einen neuen Einbürgerungsrekord!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Orbán liegt hinten ++ Rubio in Budapest:Dreht Trump noch den Ungarn-Wahlkampf?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-bei-orban-dreht-trump-noch-den-ungarn-wahlkampf-6992ef0fd5f9f0ad1f6e8aa3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992ef0fd5f9f0ad1f6e8aa4/6152c8027e79dd8ea56f24f45a1b52f6,4e72f166?w=576" alt="Orbán liegt hinten ++ Rubio in Budapest:Dreht Trump noch den Ungarn-Wahlkampf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budapest – <!--]--><!--[--><b>In München warnte US-Außenminister Marco Rubio (54) die Europäer im freundlichen Ton vor den Folgen von Massenmigration und Deindustrialisierung – gleich darauf zeigten seine nächsten Stationen, wer die wahren Freunde der Trump-Regierung in Europa sind: Am Sonntag und Montag besuchte er die beiden Putin-freundlichsten Staaten in der EU, die Slowakei und Ungarn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viktor Orbán (62) kann den hohen Besuch aus den USA gut gebrauchen: Der Premierminister regiert seit 2010 mit einer parlamentarischen Zwei-Drittel-Mehrheit seiner Fidesz-Partei („Junge Demokraten“) – liegt aber derzeit in den Umfragen hinter seinem Herausforderer Péter Magyar (44) von der Tisza-Partei („Respekt und Freiheit“). Gewählt wird am 12. April. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wahlkampf wird sehr hart und persönlich geführt, auch mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wahlkampf-in-ungarn-orban-gegner-in-falle-gelockt-698e4feef4d0b8d94ca1ab7e"><!-- --><!--[--><!--[-->schmutzigen Methoden.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Orbán brandmarkt Magyar als „Marionette“ Brüssels und des „Großkapitals“ – Kräfte, die Ungarn nach seiner Darstellung in einen Krieg treiben wollen. Selbst vor Marco Rubio behauptete er, die Ukraine mische sich aktiv in den Wahlkampf ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kann Trump – der Orbán offen feiert – mit seinem Einfluss die Stimmung in Ungarn drehen? Der US-Präsident feiert ihn unter anderem in den sozialen Medien als „starken Führer“ und echten Freund. Er begrüßt zum Beispiel, dass Ungarn dem sogenannten „Friedensrat“ Trumps beigetreten ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rentenbetrug mit mumifizierter Leiche:Als der Bürgermeister gratulieren wollte, flog alles auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/tote-mutter-buergermeister-wollte-gratulieren-da-flog-alles-auf-698f1b84f4d0b8d94ca1b6ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f1b84f4d0b8d94ca1b6cb/2be2903c78fff1809918da7c653e20c0,13ba673a?w=656" alt="Rentenbetrug mit mumifizierter Leiche:Als der Bürgermeister gratulieren wollte, flog alles auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang lag eine tote Frau im Keller, ihre Tochter kassierte die Rente weiter. Erst als der Bürgermeister des Dorfes in Bayern der angeblich schon über 100-Jährigen gratulieren wollte, kam alles ans Licht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dyson, ghd und Co.:Testsieger! Das ist das beste Glätteisen 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/glaetteisen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69930a51920e7fffb6a7430d/ea787fc94ee75a848d917446e9b35e33,6a47932e?w=320" alt="Dyson, ghd und Co.:Testsieger! Das ist das beste Glätteisen 2026" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Diesen Schritt sollten wir gehen“:CDU-Politiker wollen bei Rente 50 Milliarden einsparen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-wollen-bei-rente-50-milliarden-einsparen-6992d0f1bb931d68f28a266d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992d0f1bb931d68f28a266d/3a783ac1f2f3256745db81a10049c713,a8d86bbb?w=320" alt="„Diesen Schritt sollten wir gehen“:CDU-Politiker wollen bei Rente 50 Milliarden einsparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Junge Union (JU) will das marode Rentensystem umkrempeln – und die Ausgaben massiv kürzen. Das Ziel der CDU-Jungpolitiker um ihren Vorsitzenden Johannes Winkel (34): Die klamme Rentenkasse sowie die Arbeitnehmer sollen entlastet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winkel will die jährlichen Rentenausgaben im Rahmen einer großen Reform um mehr als 50 Milliarden Euro senken. „Wir müssen uns dringend auf den demografischen Wandel vorbereiten. Gerade die SPD macht Politik, als gäbe es ihn überhaupt nicht. Das ist fern jeder Realität“, so Winkel zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den CDU-Parteitag (startet am Freitag) hat Winkel einen großen Antrag eingebracht. Die rund 1000 Delegierten sollen darüber beraten und abstimmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Konkret will die JU unter anderem die Rente mit 63 wieder abschaffen. Das soll bis 13 Milliarden Euro im Jahr sparen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Slalom-Aus:Olympia-Star rastet komplett aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-atle-lie-mcgrath-rastet-nach-slalom-komplett-aus-69931dc7f1c55d28ade69faf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69931dc7f1c55d28ade69fb0/5c806161cbd7d6fa63c5d0640690991f,3e9f8c5c?w=992" alt="Nach Slalom-Aus:Olympia-Star rastet komplett aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ganz bitteres Ende des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-wetter-chaos-beim-slalom-11-top-fahrer-scheiden-aus-6992e71f920e7fffb6a73f4c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympischen Slaloms</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für Atle Lie McGrath (25)! Der Norweger scheidet als Führender des ersten Durchgangs trotz großem Vorsprung (+0,59 Sekunden) im zweiten Durchgang aus. Der Traum von Olympia-Gold ist damit futsch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Aus rastet McGrath KOMPLETT aus. Er ärgert sich lautstark, fasst sich an den Helm, pfeffert seine Stöcke weg und schnallt sofort die Skier ab. Anschließend stapft der Norweger völlig frustriert durch den Schnee. Er geht abseits der Strecke in einen geschützten Bereich und schmeißt auch noch seine Handschuhe weg. Dann legt sich der enttäuschte McGrath in den Schnee und schlägt fassungslos seine Hände vors Gesicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Atle Lie McGrath liegt frustriert im Schnee<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ARD-Livestream begleitet Kommentator Bernd Schmelzer (60) den Moment so: „Ganz schnell weg. Der ist komplett durch. Er läuft jetzt Richtung Norwegen. Schnell in den Wald und schnell ganz allein sein. Ich sehe ihn hier aus der Kabine. Das ist Wahnsinn. Er läuft immer noch. Das tragischste Bild dieser Spiele.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweden nach Staffel-Debakel geschockt:„Jetzt müssen Köpfe rollen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-schock-nach-staffel-debakel-jetzt-muessen-koepfe-rollen-6992ef6cd5f9f0ad1f6e8aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992ef6cd5f9f0ad1f6e8aad/4fd72d8815986aa043be0a5d64663091,ba05f0df?w=576" alt="Schweden nach Staffel-Debakel geschockt:„Jetzt müssen Köpfe rollen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich galt Schweden in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-9-gold-fuer-klaebo-langlauf-koenig-jetzt-rekord-olympiasieger-69918f63faf15b2611162e2b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Langlauf-Staffel der Männer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> als sicherer Medaillen-Kandidat. Doch das Rennen endete in einem Fiasko. Die Langlauf-Nation landete auf dem letzten Platz. In der Heimat brennt nach dem Rennen die Luft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Calle Halfvarsson, der als Dritter auf die Loipe gegangen war, fand gegenüber dem TV-Sender „SVT Sport“ eindeutige Worte: „Das ist peinlich. Man schämt sich da draußen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schwedische Zeitung „Aftonbladet“ rechnet mit dem Team knallhart ab: „Jetzt müssen Köpfe rollen. Wir sind heute mit Abstand die Schlechtesten der Welt.“ Die Staffel-Blamage sei der „Tiefpunkt für den schwedischen Skisport der Männer“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">ER ist der König der olympischen Winterspiele!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie öffnet immer ihren Rennanzug:Unterwäsche-Trick bringt Leerdam Millionen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/jutta-leerdam-siegt-in-mailand-und-generiert-millionen-einnahmen-6992db390abe5c8b74ed1581</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992db390abe5c8b74ed1582/e875ea13aec92bb22ef7c48ec081195e,878326d9?w=576" alt="Sie öffnet immer ihren Rennanzug:Unterwäsche-Trick bringt Leerdam Millionen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reißverschluss auf, und schon fließen die Millionen! Zumindest, wenn man </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-eis-queen-jutta-leerdam-sagt-medaillen-party-ab-6992c035f4d0b8d94ca1dab0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jutta Leerdam</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (27) heißt. Bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand holte die Holländerin Gold über 1000 und Silber über 500 Meter. Ein Superstar war sie schon vorher, nun geht sie noch mehr durch die Decke, als ohnehin schon. Und die Werbepartner freut’s.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem ihr persönlicher Sponsor Nike hat Glück im Unglück. Außer Ausrüster-Logos ist bei Olympia sämtliche Werbung verboten. Der holländische Eisschnelllauf-Verband wird von der aus dem Tennis bekannten Marke Fila gesponsert, Leerdam aber von Nike. Und so ergibt es sich, dass die Instagram-Königin (6,2 Millionen Follower) unter ihrem aerodynamischen Rennanzug einen Sport-BH des amerikanischen Herstellers trägt. Damit der ins rechte (Werbe-)Licht gerückt wird, heißt es also unmittelbar nach dem Ziel: Anzug auf!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam in ihrem Rennanzug während des Wettkampfs. Danach wird dieser schnell geöffnet – für den Ausrüster<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Romanze statt Rodeln:Olympia-Athletin geht mit Fan auf Spa-Date</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/romanze-statt-rodeln-olympia-athletin-geht-mit-fan-auf-spa-date-6992e4d0f1c55d28ade69a23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992e4d0f1c55d28ade69a23/5532085c0f8aafed8edb2731b86f94cd,8cfd9c9c?w=304" alt="Romanze statt Rodeln:Olympia-Athletin geht mit Fan auf Spa-Date" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Rodlerin Sophia Kirkby nimmt ihre Fans mit ins Olympische Dorf, allerdings geht es auf ihrem Instagramaccount dieser Tage eher weniger um Sport. Die 24-Jährige erzählt lieber aus ihrem Liebesleben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So feierte Pinheiro Braathen:Heißes Samba-Tänzchen nach Brasilien-Gold</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fans-rasten-aus-heisses-samba-taenzchen-nach-brasilien-gold-6992e475920e7fffb6a73f0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992e475920e7fffb6a73f0e/406163bc29facb1d310e0e7156149a86,18a64e9b?w=304" alt="So feierte Pinheiro Braathen:Heißes Samba-Tänzchen nach Brasilien-Gold" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tanzeinlagen der Gold-Gewinner sieht man bei Olympia öfter, aber selten eine Samba-Performance! Nicht nur damit ist Slalom-Sieger Lucas Pinheiro Braathen ein Pionier, er holt die erste Gold-Medaille für Brasilien in der gesamten Winter-Olympia-Geschichte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Valentinstag:Große Liebes-Geste für Olympia-Rekordsieger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/zum-valentinstag-grosse-liebes-geste-fuer-olympia-rekordsieger-6992e493920e7fffb6a73f14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992e493920e7fffb6a73f14/d0bbd0e3638df7612807d4427a66b011,6d9031f6?w=304" alt="Zum Valentinstag:Große Liebes-Geste für Olympia-Rekordsieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Liebeserklärung geht an Johannes Hosflot Klaebo, der seit Sonntag als erfolgreichster Winter-Olympionik der Geschichte gilt. Denn der 29-Jährige Skilangläufer holte seine insgesamt 9. Goldmedaille.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Besuch:Kimmich ballert gegen Biathlon-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/schiessen-gegen-biathlon-ikone-kimmich-fordert-johannes-thingnes-boe-69921f7cf4d0b8d94ca1d6cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69921f7cf4d0b8d94ca1d6cf/c63327c55947c0f0d01543e884614e96,d1772f58?w=304" alt="Olympia-Besuch:Kimmich ballert gegen Biathlon-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der DFB-Kapitän traut sich in ein Duell gegen Johannes Thingnes Boe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:50:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>