<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gastwirt sprach Jungen an:Verschwand Fabian (8) an dieser Bushaltestelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gastwirt-sah-jungen-verschwand-fabian-8-an-dieser-haltestelle-68efc90006329773ec67372d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efc90006329773ec67372e/2af2eaa6ae4415fcdd3a633391982467,dc731a03?w=992" alt="Gastwirt sprach Jungen an:Verschwand Fabian (8) an dieser Bushaltestelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Junge aus Güstrow, Fabian (8), verschwindet spurlos. Tage später wird seine Leiche auf einem abgelegenen Feld entdeckt. Dönerimbiss-Betreiber Ahmet Bilbaj erinnert sich, den Jungen am Tag seines Verschwindens an einer Bushaltestelle gesehen zu haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>War er einer der letzten, die den Jungen lebend gesehen haben? Was Bilbajs beobachtet hat und was er der Polizei sagte, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Bildungsstudie:Mega-Absturz bei Mathe, Bio, Physik, Chemie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-bildungsstudie-mega-absturz-bei-mathe-bio-physik-chemie-68ef782d0dc4b85759d381ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef782d0dc4b85759d381bb/ef2d00beec0cb324839462b64babfd4e,3ec3704?w=992" alt="Neue Bildungsstudie:Mega-Absturz bei Mathe, Bio, Physik, Chemie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder mal schlechte Nachrichten von der Bildungsfront: Unsere Schüler schneiden im Test immer schlechter ab, sind lustloser, abgelenkter als je zuvor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders dramatisch: die Fächer Mathe, Bio, Chemie und Physik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „IQB-Bildungstrend 2024“ (Humboldt-Uni Berlin, wird heute vorgestellt), die BILD aus Politik-Kreisen zugespielt wurde, erreichen von 48.000 getesteten Schülern immer weniger die Regelstandards, verfehlen häufiger die Mindestanforderungen als noch in den Jahren 2012 und 2018.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konkret:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-tuerkei-insider-warnt-leroy-sane-vor-mega-absturz-68eeb6e9dbad4b72062ad8fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eeb6e9dbad4b72062ad8fd/0c805023a013be758388f86438e06787,b0700109?w=576" alt="„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mahnende Worte für Leroy Sané (29)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star wird seit seinem Sommerwechsel zu Galatasaray in Istanbul bislang nicht glücklich. Nach anfänglich durchwachsenen Leistungen saß der Flügelspieler zuletzt zwei Spiele in Folge von Beginn an auf der Bank. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Veröffentlichung von Hass-Nachrichten setzt David Raum ein starkes Zeichen.</p><p class="teaser__text">Die englische Mannschaft hat das Ticket zur WM gelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordpreise:Italiener machen mit ihrem Gold auf dicke Hose</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordpreise-italiener-im-goldrausch-und-sie-zeigen-es-gern-68ef4e891163706683d937e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4e891163706683d937ea/b06dbbbd3561b3ac6d6c1ea3043813ec,2b05bda9?w=656" alt="Rekordpreise:Italiener machen mit ihrem Gold auf dicke Hose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Italiens staatliche Vermögenswerte schlittern seit Jahren von einer Marktkrise in die nächste. Anleihen und Banken blieben nicht verschont. Dennoch profitiert das Land gerade von einem unerwarteten Geldsegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manager jubeln im Goldrausch, prahlerische Fotos werden rausgehauen. Denn die Goldreserven der Zentralbank Italiens erzielen angesichts der Rekordpreise momentan einen erheblichen Wertzuwachs. Und das auch aus diesem Grund: Italiens Goldbestand ist gewaltig!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italien verfügt mit 2.452 Tonnen sogar über die drittgrößten Goldreserven der Welt. Stefano Caselli, Vorsitzender der Mailänder Wirtschafts-Akademie SDA, freut sich über den Mega-Preissprung und gab vollmundig bekannt: „Wir sind wieder da!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Caselli in seiner Euphorie vermutlich einfach vergessen hatte: Deutschland ist vor Italien noch immer Gold Vize-Weltmeister und besitzt sogar über 1.000 Tonnen mehr als Italien. Die Bundesbank hortet 3.351 Tonnen. Mehr Gold haben nur noch die Amis (8.133 Tonnen)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie bestätigt:Diane Keaton (79) starb an Lungenentzündung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywood-trauert-um-die-legendaere-schauspielerin-todesursache-von-diane-keaton-bekannt-68f043fadbad4b72062aecf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f043fadbad4b72062aecf7/cda9fa6a315f640a7422af1d55419aaf,fb9913b4?w=320" alt="Familie bestätigt:Diane Keaton (79) starb an Lungenentzündung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Noch immer steht die Filmwelt still. Am Sonntag starb Schauspiel-Ikone Diane Keaton im Alter von 79 Jahren. Keaton hatte seit über 50 Jahren die Kinozuschauer auf der ganzen Welt begeistert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie ihre Familie nun bestätigte, starb die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Oscar</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Preisträgerin am 11. Oktober an einer Lungenentzündung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement an das Magazin People heißt es: „Die Familie Keaton ist unendlich dankbar für die außergewöhnlichen Botschaften der Liebe und Unterstützung, die sie in den letzten Tagen für ihre geliebte Diane erhalten hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/diane-keaton-gesundheit-soll-sich-rapide-verschlechtert-haben-68eb759c0bda2290ccea8868"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diane Keaton</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war nicht nur für ihre einzigartigen Filmrollen berühmt – sie engagierte sich auch leidenschaftlich für Tierschutz und Obdachlosenhilfe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hoffentlich eine gute Ausrede“:Manager begrüßt Hamas-Geisel mit Gänsehaut-Post</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nvidia-manager-begruesst-freigelassene-hamas-geisel-mit-instagram-post-68ef71b906329773ec672ce8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef71b906329773ec672ce8/a483a90df7834d220e059c3dc44ea4f5,26f85b9a?w=320" alt="„Hoffentlich eine gute Ausrede“:Manager begrüßt Hamas-Geisel mit Gänsehaut-Post" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Der Manager eines Tech-Konzerns sendet seinem aus Hamas-Geiselhaft entkommenen Mitarbeiter via Instagram einen launigen Gruß – und erntet einen wahren Candystorm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Lesen des ersten Satzes zuckt man unweigerlich zusammen – doch die folgenden Worte sind von einer derartigen Wärme und Herzlichkeit, dass man die Freudentränen schwerlich unterdrücken kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Avinatan Or, hoffentlich hast du eine gute Ausrede, dass du seit 738 Tagen nicht im Büro warst.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durchaus irritierend beginnt Eddie Goldenberg, Manager beim US-Technikkonzern Nvidia, seine Botschaft an den so lange entbehrten Kollegen. Weiter schreibt Goldenberg, dass der Leiter der israelischen Personalabteilung, Gideon Rosenberg, zwei Jahre lang jeden Sonntagmorgen eine E-Mail an alle Mitarbeiter geschickt habe. In dieser E-Mail habe er die Anzahl der Tage genannt, die Avinatan Or in Gefangenschaft war, und alle Mitarbeiter zu einem wöchentlichen Mahnmoment vor dem Kirya-Tor in Tel Aviv eingeladen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um ihre Firma LeGer:Millionenverluste bei Lena Gercke ?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-millionenverluste-jetzt-spricht-sie-exklusiv-in-bild-68efd34306329773ec6737ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efd34306329773ec6737cf/068dddb8d33f614db08cb3691b112661,efd0abf7?w=992" alt="Wirbel um ihre Firma LeGer:Millionenverluste bei Lena Gercke ?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen-Schulden, Verluste, angebliches Finanz-Desaster?<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[-->
Das Börsenmagazin „Der Aktionär“ behauptet, das Modelabel LeGer von Topmodel Lena Gercke (37) stecke tief in der Krise. Doch stimmt das wirklich?

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das exklusive BILD-Interview mit Lena Gercke, die zum ersten Mal auf die Spekulationen reagiert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andreas-schmidt-schaller-verabschiedet-sich-fuer-immer-68effd450dc4b85759d38b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68effd450dc4b85759d38b67/462ab356816c269cbeef7c269e2922b5,87ecb995?w=576" alt="SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Für Millionen TV-Zuschauer war er ein vertrautes Gesicht. Aber nun sagt Andreas Schmidt-Schaller (79) endgültig „Adieu“ zur Schauspielerei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige Thüringer wurde in der DDR als Leutnant Thomas Grawe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/polizeiruf-110/unterhaltung-news-fotos-videos-19547420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiruf 110 <!--]--><!--]--></a><!--[-->zum Publikumsliebling. Nach der Wende ermittelte er weiter und wurde später zum ZDF-Kultkommissar Hajo Trautzschke in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/soko-leipzig-alle-infos-zum-team-und-der-neuen-staffel-67e3db6df933f731d4311633"><!-- --><!--[--><!--[-->SOKO Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Schmidt-Schaller wurde bekannt als Kommissar im DDR-„Polizeiruf“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahrzehnte lang jagte er dort Verbrecher, verabschiedete sich 2017 mit seiner Figur in den Ruhestand. Gastauftritte folgten noch vereinzelt (er trat 2021 noch einmal kurz auf). Jetzt zieht auch der Schauspieler selbst den Schlussstrich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-beginnt-brutalen-clan-krieg-gegen-feinde-68ef48c80dc4b85759d37c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef48c80dc4b85759d37c81/6ae28beddb44379ed9dc6437e9340a6b,f7e7e868?w=576" alt="Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Leichen als Trophäen. Die Bilder toter Israelis, die am 7. Oktober 2023 von jubelnden Hamas-Terroristen auf den Ladeflächen ihrer Pick-ups durch die Straßen gefahren wurden, schockierten die Welt. Nun wiederholen sich die grausamen Szenen – nur sind es dieses Mal keine ermordeten Israelis, sondern ermordete Palästinenser, die von der Hamas zur Schau gestellt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Terror-Gruppe ist raus aus den kilometerweiten Terror-Tunneln, in denen sie sich die vergangenen zwei Jahre versteckt hat – und sie will mit Brutalität und Gewalt zurück an die Macht, obwohl der Trump-Plan ihre Entwaffnung vorsieht. Bei öffentlichen Gruppenhinrichtungen, Schießereien und Zusammenstößen mit rivalisierenden Gruppen gab es in den vergangenen Tagen Dutzende Tote. Im Fokus der Terroristen: die bewaffneten, gut vernetzten Familien-Clans, die sich während des Krieges offen gegen sie gestellt hatten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Hamas hat mindestens 33 Palästinenser im Gazastreifen öffentlich hingerichtet.</p><p class="teaser__text">In Gaza wurden 33 Menschen erschossen, doch Pro-Palästina-Aktivisten schweigen dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/kretschmer-bei-maischberger-wie-wehrdienst-am-besten-klappt-68f04052dbad4b72062aecf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f04052dbad4b72062aecf3/ca030b025bc7a3b8a53774064eb80f88,98672852?w=320" alt="Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wehrdienst? Wehrpflicht? Oder nichts? Einfach mal die Leute fragen! Sachsen-MP Michael Kretschmer (CDU) hat bei Sandra Maischberger (59) eine voll demokratische Lösung im Meinungsstreit um die Landesverteidigung angemahnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers klare Analyse: „Es muss darum gehen zu sagen: Jeder junge Mensch muss in den kommenden Jahren etwas unmittelbar für sein Land leisten. Wir müssen uns verteidigungsfähig aufstellen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber, so der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker: „Wenn wir das wollen, müssen wir wissen, wie das funktioniert, wie die Technik geht, wie das Katastrophenschutzthema, das Zivilschutzthema geht – wahrscheinlich auch das Thema Betreuung in Krankenhäusern. Das wollen wir jetzt gemeinsam regeln. Und wir sprechen mit der Bevölkerung darüber, wie das geht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers Kritik an Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius (65, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->): „Ich finde die Art, wie er das jetzt betreibt, geht völlig gegen die Wahrnehmung. Seit 2011 gibt es keinen Wehrdienst mehr. Die Leute werden nicht mehr eingezogen. Die haben gar keine Erfahrung mehr. Jetzt greifen wir in das Leben von so vielen jungen Menschen ein. Das müssen wir doch miteinander besprechen! Die jungen Leute müssen doch die Möglichkeit haben, zu sagen, wie sie das haben wollen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehekrise bei Haftbefehl:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ehekrise-bei-rapper-haftbefehl-seine-ehefrau-packt-aus-68ef68a9dbad4b72062ae054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef68a9dbad4b72062ae054/90dbd9ca7068555ca1fbabd111765caa,be021df7?w=320" alt="Ehekrise bei Haftbefehl:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit sie 17 ist, gehört Nina zu Haftbefehls Leben – als Partnerin, Mutter seiner Kinder, und als Frau, die den Gangster-Rapper hinter den Kulissen kennt wie keine andere. Doch plötzlich sind ihre gemeinsamen Fotos auf Instagram verschwunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht sie jetzt exklusiv über die Ehekrise, die ihr Leben auf den Kopf stellt. Was hinter den Kulissen bei ihr und Haftbefehl abgeht, welche Sorgen die Ehefrau des Gangster-Rappers hat und wie der gemeinsame Alltag mit den Kindern aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochbrisantes Treffen in Moskau:Putin empfängt plötzlich neuen Syrien-Herrscher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hochbrisantes-treffen-in-moskau-putin-empfaengt-ploetzlich-neuen-syrien-herrscher-68ef5d8506329773ec6729d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef5d8506329773ec6729d9/997850469042d267bd29467b4323fd19,dcc88b7f?w=992" alt="Hochbrisantes Treffen in Moskau:Putin empfängt plötzlich neuen Syrien-Herrscher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Hochbrisantes Treffen in Moskau: Syriens neuer Herrscher Ahmed al-Scharaa ist am Mittwoch mit Wladimir Putin zusammengetroffen. Also mit jenem Diktator, dessen Marionette Baschar al-Assad er im Dezember 2024 erfolgreich gestürzt hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Islamist will mit dem Kreml-Despoten die Beziehungen beider Länder ausloten, kündigte sein Büro an. Dabei wird es sehr wahrscheinlich auch um Ex-Machthaber al-Assad gehen, schließlich befindet sich der gestürzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pulverfass-syrien-entgleitet-praesident-al-scharaa-die-kontrolle-687e13108598e36a33a8bd60"><!-- --><!--[--><!--[-->Syrien<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Diktator im Exil in Moskau.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Nach dem Zusammenbruch seines brutalen Regimes im Dezember 2024 floh der Schlächter mit seiner Familie nach Moskau. Unter Putins Schutz ist er völlig abgeschirmt aus der Öffentlichkeit verschwunden. Russland war unter der Herrschaft von Assad einer der engsten Verbündeten des Landes.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ahmed al-Scharaa und Wladimir Putin im Gespräch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promi Big Brother“:Sarah-Jane Wollny ist raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-sarah-jane-wollny-ist-raus-68f026f406329773ec673a97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f026f406329773ec673a98/6b8a2772821a8761dfdd58c725a4f40d,aa2f0e27?w=576" alt="„Promi Big Brother“:Sarah-Jane Wollny ist raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Promi Big Brother“ geht es Schlag auf Schlag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Live-Show am Mittwochabend flog „Die Wollnys“-Tochter Sarah-Jane Wollny (27) raus. Dabei hatte sie ihren Mitbewohnern vorher noch einen selbstlosen Dienst erwiesen. Beim Einkaufen stellte der große Bruder das TV-Sternchen vor die Wahl: Hätte Sarah-Jane den Warenkorb zurückgegeben, wäre sie automatisch nicht mehr nominiert gewesen. Doch die Kandidatin entschied sich gegen das Angebot – und musste am Ende ihre Koffer packen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie bei der Verabschiedung: „Ich freue mich jetzt auf meine Familie.“ Und zu „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/promi-big-brother/promi-big-brother-alle-infos-52547182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Promi Big Brother</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“-Moderator Jochen Schropp (46): „Ich bin stolz, dass ich mich so öffnen konnte und zeigen konnte, wer ich bin.“ Ihre Entscheidung, auf den Nominierungsschutz zu verzichten, bereut Sarah-Jane auch nach dem Aus nicht: „Ich bin froh, dass die anderen satt werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn der Live-Show hatte „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/promi-big-brother/promi-big-brother-alle-infos-52547182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Promi Big Brother<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ die Daumenschrauben noch fester angezogen. Diesmal wurden alle TV-Knastis in zwei Gruppen eingeteilt. Aus jedem Team müssen zwei Duos in der Live-Arena gegeneinander antreten. Wer gewinnt, schützt sich und seine jeweiligen Mitstreiter vor dem Rauswurf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>