<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kirchen-Knigge: Was darf man im Gottesdienst – und womit blamiert man sich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kirchen-knigge-was-darf-man-im-gottesdienst-und-womit-blamiert-man-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/54612562-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=935px%2C645px%2C1062px%2C1061px&webp=1" alt="Kirchen-Knigge: Was darf man im Gottesdienst – und womit blamiert man sich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in den weihnachtlich geschmückten Michel  (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Malte Christians/dpa</span></p><p><strong>Heiligabend steht vor der Tür – und damit der Tag im Jahr, an dem in den Gotteshäusern dieser Stadt der größte Andrang herrscht. Für viele Hamburger ist dies der einzige Kirchenbesuch im Jahr. Einige sind deshalb unsicher. Wie verhält man sich während des Weihnachtsgottesdienstes, um nicht unangenehm aufzufallen? Darf man während des Gottesdienstes klatschen? Selfies machen? Und wie viel Geld sollte man in die Kollekte werfen? Katharina Gralla, Pastorin in der Bischofskanzlei, verrät, was sich in der Kirche gehört – und was nicht.</strong></p><p>„In der Kirche gibt es keine feste Kleiderordnung. Sie ziehen sich so an, als würden Sie einen guten Freund zum Geburtstag besuchen.“</p><p>„Zu spät kommen, ist nicht schön. Wenn es passiert, lässt man sich leise in einer der hinteren Reihen nieder und stört die anderen möglichst wenig.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harter Sparkurs an der Uni: Bleiben die Hörsäle demnächst leer?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/harter-sparkurs-an-der-uni-bleiben-die-hoersaele-demnaechst-leer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/429911554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C298px%2C1174px%2C1173px&webp=1" alt="Harter Sparkurs an der Uni: Bleiben die Hörsäle demnächst leer?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Hörsaal der Universität Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Universität Hamburg steht vor massiven Sparmaßnahmen. Die Grundfinanzierung der größten Hochschule der Stadt reicht nicht mehr aus. Konsequenzen sind bereits spürbar: Fakultäten müssen Kürzungen hinnehmen, Studienplätze werden reduziert, Experimente können nicht durchgeführt werden, Bibliotheken schließen früher, Buchlizenzen fehlen, und internationale Austauschprogramme sind gefährdet. Drohen bald leere Hörsäle?</strong></p><p>Der Allgemeine Studierendenausschuss (AStA) warnt bereits davor, ein Studium an der Universität Hamburg zu beginnen. Grund seien die bevorstehenden Einschnitte für Lehrende und Studierende, so eine Mitteilung aus dem November. „Die Lage ist jetzt schon ernst, doch das Unipräsidium macht klar: Das ist erst der Anfang. In den kommenden Jahren drohen ganzen Studiengängen und Instituten das Aus“, heißt es darin. Schon jetzt fallen Tutorien und einzelne Studienschwerpunkte weg, was viele Studierende pessimistisch stimmt.</p><p>In einem Brief an Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) warnte Universitätspräsident Hauke Heekeren bereits Anfang Dezember vor Kürzungen und möglichen Qualitätseinbußen in gefragten Studiengängen wie Psychologie und Lehramt. Er forderte die Behörde auf, das Budget der Universität zu erhöhen.<br/>Das Resultat war ernüchternd: Der Senat wies die Verantwortung größtenteils zurück. CDU-Politikerin Anna von Treuenfels-Frowein sprach von <a href="https://www.mopo.de/hamburg/knappe-kasse-der-uni-hamburg-vorwuerfe-gegen-den-senat-politisches-wegducken/">„politischem Wegducken“ und betonte, dass die strukturellen Probleme der Universität bekannt, aber politisch bisher nicht gelöst seien.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Millionen-Förderung: Stadtreinigung startet neues Klima-Pilotprojekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-stadtreinigung-startet-neues-klima-pilotprojekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/mullverwertungsanlage-mvr-nacht-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C106px%2C1601px%2C1600px&webp=1" alt="Mit Millionen-Förderung: Stadtreinigung startet neues Klima-Pilotprojekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Müllverwertungsanlage Rugenberger Damm will die Stadtreinigung mit einem Pilotprojekt starten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Für die Hamburger Stadtreinigung gibt’s zum Jahresende noch eine besonders gute Nachricht: Der Bund fördert ein neues Pilotprojekt zur Abscheidung von CO₂, das bei der Müllverbrennung, entsteht, mit mehreren Millionen Euro. Anhand einer kleinen Modellanlage will die Stadtreinigung erproben, wie die Technik später im großen Stil zum Einsatz kommen kann. Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) spricht von „einem wichtigen Meilenstein auf dem Weg zur Klimaneutralität“.</strong></p><p>Die neue Pilotanlage soll ab Anfang kommenden Jahres an die Müllverwertungsanlage Rugenberger Damm angeschlossen werden, um CO₂ aus dem Abgas der Anlage abzuscheiden. Innerhalb der nächsten zwei bis drei Jahre soll die Anlage dann intensiv auf Effizienz, Zuverlässigkeit und den Einsatz im Langzeitbetrieb getestet werden. Insgesamt 3,3 Millionen Euro Fördergelder gibt es dafür vom Bundeswirtschaftsministerium.</p><p>Währenddessen laufen bereits Planungen für eine größere Abscheideanlage an der neuen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gigantisches-bauprojekt-am-volkspark-hier-will-hamburg-muell-revolutionieren/">Müllentsorgungsanlage, die derzeit in Stellingen gebaut wird.</a> „Ohne den zukünftig großtechnischen Einsatz dieser Abscheidetechnik ist eine Klimaneutralität für uns nicht zu erreichen. Daher bin ich sehr gespannt auf die wichtigen Ergebnisse und Erkenntnisse des Projektes“, sagte Rüdiger Siechau, Geschäftsführer der Stadtreinigung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier entstehen in Hamburg 44 Stadthäuser – Senator nennt sie „bezahlbar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-entstehen-mitten-in-hamburg-bald-44-begehrte-stadthaeuser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dji-0849-074-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=962px%2C348px%2C1091px%2C1092px&webp=1" alt="Hier entstehen in Hamburg 44 Stadthäuser – Senator nennt sie „bezahlbar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neues Wohnquartier Jenfelder Au mit 1300 Wohneinheiten ist fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das ambitionierte neue Wohnquartier Jenfelder Au nähert sich seiner Fertigstellung. Jetzt vergibt die Stadt die letzten fünf Baufelder für 44 Stadthäuser. Und um schwere Fehler in anderen Quartieren nicht zu wiederholen, müssen Investoren im Vertrag eine Kröte schlucken.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos um neues Eimsbüttel-Logo: Preise vergeben, Entwürfe geheim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-um-neues-eimsbuettel-logo-preise-vergeben-entwuerfe-geheim-die-gruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/collagelogo-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Chaos um neues Eimsbüttel-Logo: Preise vergeben, Entwürfe geheim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht das aktuelle Logo vom Bezirk Eimsbüttel aus, doch der Wassersturm gehört inzwischen zum Bezirk Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/Lars Berg/ Bezirksamt Eimsbüttel Collage: MOPO</span></p><p><b>Eimsbüttel braucht ein neues Logo – darin war sich die Bezirkspolitik einig. Auf dem bisherigen Logo des Bezirks ist nämlich noch der Wasserturm im Schanzenpark zu sehen, der inzwischen zum Bezirk Altona gehört. In diesem Sommer wurde ein Wettbewerb um den besten Entwurf gestartet. Mehr als 100 Einsendungen gab es: Im November kürte eine Jury die ersten drei Plätze – doch bislang sind weder die Logos noch die Namen der Preisträger veröffentlicht worden. Was ist da los? Die MOPO hat nachgeforscht, was dahintersteckt – und ist auf eine kuriose Geschichte gestoßen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannter Drogerie-Riese will beim Elbtower einsteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rossmann-will-beim-elbtower-einsteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/448246621-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=239px%2C0px%2C1434px%2C1438px&webp=1" alt="Bekannter Drogerie-Riese will beim Elbtower einsteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vom Elbtower steht derzeit nur ein Skelett in der HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Gründer der Drogeriemarktkette Rossmann, Dirk Roßmann, will offenbar in das Elbtower-Konsortium einsteigen. Das geht aus einer aktuellen Mitteilung des Bundeskartellamts hervor. Neben Roßmann sind noch weitere bekannte Partner mit an Bord.</strong></p><p>Gemeinsam wollen sich die „Rossmann HafenCity GmbH“, die „Signal Iduna Hamburg Elbbrücken Beteiligungs GmbH“, die „Kühne Immobilia GmbH“, die „Adolf Lupp GmbH + Co KG“ und die „BDT Service2 GmbH“ zu einem Konsortium zusammentun. Nach Informationen des „Abendblatts“, welches zuerst berichtete, wollen sie damit den Weiterbau des Elbtowers finanzieren.</p><p>Öffentlich einsehbar ist auf der Webseite des Kartellamts zumindest, dass die Firmen am 15. Dezember die Absicht angemeldet haben, ein Gemeinschaftsunternehmen zu gründen. Die BDT Service2, ist dem Immobilieninvestor Dieter Becken zuzurechnen, der seit Dezember 2024 alleiniger Verhandlungspartner des Insolvenzverwalters des Elbtowers ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfjährige aus Bergedorf vermisst: Wer hat Malaika gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elfjaehrige-aus-bergedorf-vermisst-wer-hat-malaika-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vp-11-jahrige-bergedorf-polhh.jpeg?resize=300%2C300&crop=430px%2C81px%2C1421px%2C1420px&webp=1" alt="Elfjährige aus Bergedorf vermisst: Wer hat Malaika gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die elfjährige Malaika aus Bergedorf wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Montag wird die elfjährige Malaika Bartsch aus Hamburg-Bergedorf vermisst. Die Polizei hat nun eine Fahndung eingeleitet und ein Foto des Mädchens <strong>veröffentlicht</strong>.</strong></p><p>Malaika verließ laut Polizei am Abend ihre Wohnunterkunft und kehrte seitdem nicht zurück. Umfangreiche Suchmaßnahmen und Überprüfungen der Polizei blieben bislang ohne Erfolg. Daher bittet das zuständige Landeskriminalamt der Region Bergedorf (LKA 173) jetzt die Bevölkerung um Mithilfe.</p><p>Malaika ist etwa 1,30 Meter groß, von schlanker Statur und Schwarz. Sie trägt dunkle, lange Haare, die zu Rastalocken frisiert sind. Zum Zeitpunkt ihres Verschwindens war sie mit einer hellbraunen Jacke, einer Stoffhose und schwarzen, geschnürten Winterstiefeln bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentschers Weihnachtsbotschaft: Stellen uns gemeinsam den Aufgaben der Zeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tschentschers-weihnachtsbotschaft-stellen-uns-gemeinsam-den-aufgaben-der-zeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/565907207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C294px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Tschentschers Weihnachtsbotschaft: Stellen uns gemeinsam den Aufgaben der Zeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In seiner Weihnachtsansprache drückt Hamburgs Bürgermeister Tschentscher seine Hoffnung auf ein friedlicheres 2026 aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In seiner Weihnachtsansprache drückt Hamburgs Bürgermeister Tschentscher seine Hoffnung auf ein friedlicheres 2026 aus. Die Friedensbotschaft des Weihnachtsfestes könne man dazu gut gebrauchen.</strong></p><p>In Zeiten, in denen die Welt „mit vielen Krisen und Konflikten komplexer, unübersichtlicher, härter geworden“ sei, appelliert Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher an den Zusammenhalt in der Stadt. „Dieses gute Miteinander ist wichtig in einer Stadt, in der Menschen aus über 180 Nationen leben, die dadurch vielfältig und stark ist, und in der wir uns gemeinsam den großen Aufgaben der Zeit stellen“, sagt der SPD-Politiker in seiner vorab veröffentlichten Weihnachtsbotschaft.</p><p>Zu diesen Aufgaben gehörten eine moderne und starke Wirtschaft, die allen Arbeit gebe, und eine Rente, von der diejenigen, die ihr Leben lang gearbeitet hätten, im Alter leben könnten. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 14:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauprojekte in den Bezirken: Alles voller kleiner Kostenfallen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauprojekte-bezirksaemter-kommen-mit-pruefen-kaum-hinterher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/mds-hmp-2014-02-16-71-65379695-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bauprojekte in den Bezirken: Alles voller kleiner Kostenfallen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt Nord in Eppendorf befindet sich in einem denkmalgeschützten Gebäude (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Ob Gehwege, Spielplätze oder Parks – Hamburgs Bezirke haben allesamt große und kleine Bauprojekte am Start, deren Fortschritt geprüft werden muss. Solange sie sich im Bau befinden, werden sie im Haushalt nämlich nicht abgeschrieben. Das Problem: Bei der Prüfung der Bauprojekte hinken viele Bezirke hinterher. Eine Senatsantwort auf Anfrage der Linken hat jetzt ergeben, wo der Prüfstau besonders groß ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wohnungsnot-warum-nicht-mehr-hochhaeuser-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563415179-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hochhaus-Quartier „Four“ in Frankfurt entsteht mitten im dortigen Bankenviertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Brandt</span></p><p><b>Viele Neubauten werden in Hamburg mit lediglich drei oder vier Stockwerken geplant. Dabei ist der Wohnraum knapp, die Mieten hoch. Warum also nicht mehr in die Höhe bauen? Der Meinung ist auch Hamburgs Oberbaudirektor Franz-Josef Höing, der sich an einigen Stellen in der Stadt sogar bis zu 20 Geschosse vorstellen könnte. Taugt das Quartier „Four“ aus Frankfurt dazu als Vorbild für Hamburg? In der Mainmetropole entsteht gerade eines der ambitioniertesten Hochhausprojekte Europas.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Korruptionsverdacht: Bäderland erstattet Strafanzeige gegen eigene Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-baederland-stellt-strafanzeige-gegen-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/394854509-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1680px%2C1680px&webp=1" alt="Korruptionsverdacht: Bäderland erstattet Strafanzeige gegen eigene Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im städtischen Unternehmen Bäderland gibt es einen Korruptionsverdacht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der städtische Schwimmbadbetreiber Bäderland hat Strafanzeige gegen mehrere seiner Mitarbeiter erstattet. Laut des Unternehmens besteht der Verdacht der persönlichen Vorteilsnahme im Zusammenhang mit der Vergabe von Aufträgen.</strong></p><p>Nach internen Ermittlungen aufgrund eines anonymen Hinweises hat Bäderland gegen mehrere Mitarbeiter aus der Personalabteilung Strafanzeige beim Dezernat für Interne Ermittlungen (DIE) erstattet, wie das Unternehmen mitteilte. Sie sollen aus einer Auftragsvergabe an einen Dienstleister persönliche Vorteile gezogen haben. Interne Vorhaben und Kontrollmechanismen sollen dabei durch gezielte Absprachen und gegenseitige Deckung bewusst umgangen worden sein.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/immer-weniger-empathie-warum-junge-menschen-einsamer-werden/">„Immer weniger Empathie“: Warum junge Menschen einsamer werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionslokal mit Medaille geehrt: „Ort der Lebensfreude“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-traditionslokal-mit-medaille-geehrt-ort-der-lebensfreude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7181-472-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=214px%2C135px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Hamburger Traditionslokal mit Medaille geehrt: „Ort der Lebensfreude“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 120 Jahren gibt es das italienische Restaurant „Cuneo“ auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es ist das älteste italienische Restaurant Hamburgs: Seit 120 Jahren gibt es das „Cuneo“ auf St. Pauli – und es ist seit dem ersten Tag in Familienhand. Jetzt wurden die Cuneos mit der „Walter-Scheel-Medaille“ ausgezeichnet. </strong></p><p>Traditionelle italienische Gerichte und Gastgeber mit Herz: Das macht <a href="https://www.cuneo1905.de/">das „Cuneo“</a> in der Davidstraße 11 (St. Pauli) aus. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/historisch/in-einem-puff-gings-1905-los-cuneo-das-aelteste-italienische-restaurant-wird-120/">Am 2. Mai vor 120 Jahren wurde das Lokal gegründet.</a> Mehr als ein halbes Jahrhundert stand Franco Cuneo hinterm Tresen – übergab die Führung vor ein paar Jahren an seine Tochter Franca. Nun bekamen die beiden die „Walter-Scheel-Medaille“ verliehen.</p><p>Der Preis wird seit 2014 vergeben und ehrt Menschen, die sich um den „Erhalt und die Förderung der kulinarischen Kultur Europas verdient gemacht haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WG-Zimmer wird zum Albtraum: Sexuelle Belästigung – so reagiert Vermieter Stacey</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/habe-mich-nicht-mehr-in-die-kueche-getraut-vorwurf-sexuelle-belaestigung-bei-stacey/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5137-875-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=615px%2C137px%2C1572px%2C1571px&webp=1" alt="WG-Zimmer wird zum Albtraum: Sexuelle Belästigung – so reagiert Vermieter Stacey" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laura Kaiser zog im August im Stacey-Wohngebäude in Winterhude ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im August 2025 zog die 21-jährige Laura Kaiser (Name geändert) nach Hamburg, um hier während ihres dualen Studiums ein Praktikum anzufangen. Das Problem: eine eigene Wohnung. „Ich habe einfach nichts gefunden“, berichtet sie frustriert. Schließlich landete sie bei Stacey. Die Firma vermietet möblierte WG-Zimmer – teuer, aber dafür einfach und unkompliziert. Doch nur wenig später soll sie dort von einem anderen Bewohner sexuell belästigt worden sein. Der Mann fiel im Wohnkomplex schon häufiger auf, doch Stacey unternehme laut Kaiser viel zu wenig. Das Unternehmen widerspricht den Vorwürfen vehement.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>