<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verdachtsfall-Einstufung:AfD legt Verfassungs-Beschwerde ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/verdachtsfall-einstufung-afd-legt-verfassungs-beschwerde-ein-68a7381e8c33b226bcae3526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a7381e8c33b226bcae3527/9179ad43f25b0ea28aab7be12cc8d8ba,84fd78ef?w=992" alt="Verdachtsfall-Einstufung:AfD legt Verfassungs-Beschwerde ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Im Streit über die Einstufung als rechtsextremistischer Verdachtsfall hat die AfD Verfassungsbeschwerde beim Bundesverfassungsgericht eingereicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Da das Bundesverwaltungsgericht in Leipzig nicht abgeholfen hat, ist nun der Weg der Verfassungsbeschwerde zu beschreiten“, erklärten am Donnerstag die Parteichefs Tino Chrupalla und Alice Weidel. Die AfD wolle „alle ihr in einem Rechtsstaat zur Verfügung stehenden Mittel ausnutzen“. Das Leipziger Gericht hatte zuvor Beschwerden der Partei abgewiesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mai 2024 hatte das Oberverwaltungsgericht in Münster entschieden, dass die AfD als rechtsextremistischer Verdachtsfall eingestuft werden kann. Damit darf die Partei mit bestimmten geheimdienstlichen Mitteln wie etwa V-Leuten vom Verfassungsschutz beobachtet werden. Das Gericht erlaubte keine Revision gegen sein Urteil, woraufhin die AfD Beschwerden beim Bundesverwaltungsgericht gegen diese Nichtzulassung einlegte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Leipziger Gericht wies diese allerdings Ende Juli ab. Die AfD teilte schon damals mit, die Einreichung einer Verfassungsbeschwerde zu prüfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missbrauch von Doktortitel:Staatsanwaltschaft ermittelt gegen Block-Anwalt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/christina-block-doktortitel-missbrauch-ermittlungen-gegen-anwalt-68a716330a16084cd8d4f00d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a716330a16084cd8d4f00e/dc64533ee940002c9fae586c7f7a8a7b,f5fe5c8b?w=992" alt="Missbrauch von Doktortitel:Staatsanwaltschaft ermittelt gegen Block-Anwalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächster Hammer um den Prozess gegen Steakhaus-Erbin Christina Block (52): Nach BILD-Informationen hat die Staatsanwaltschaft Hamburg Ermittlungen gegen ihren Verteidiger Ingo Bott (42) eingeleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, um welchen Vorwurf es genau geht!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit deutschem Rezept:So sparen Sie im Ausland bei der Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wegovy-oder-mounjaro-so-viel-kostet-die-abnehmspritze-in-europa-689b07a63ff531065c335f66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b07a63ff531065c335f67/f3ba933b0493a05aaae3c2943575b002,a59ad582?w=576" alt="Mit deutschem Rezept:So sparen Sie im Ausland bei der Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmspritzen wie Wegovy und Mounjaro gelten als Wunderwaffe gegen Übergewicht – doch die Kosten sind erheblich! In Deutschland zahlen Patienten bis zu 500 Euro pro Monat, während die Preise in anderen EU-Ländern und den USA deutlich variieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Abnehmspritzen im Ausland kosten und was für deutsche Arztrezepte in Europa gilt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Vorwürfe von Skispringerin (22):„Wir mussten uns quasi nackt ausziehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringerin-22-erhebt-vorwuerfe-wir-mussten-uns-quasi-nackt-ausziehen-68a6cedfb1ab5771f68bcb7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6cedfb1ab5771f68bcb7c/21ecb753575e525637843c45f641d146,8f6e5665?w=576" alt="Heftige Vorwürfe von Skispringerin (22):„Wir mussten uns quasi nackt ausziehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es den nächsten Material-Aufreger im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/skispringen/skispringen-alle-infos-78626338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Skispringen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Manipulationsskandal des norwegischen Teams im letzten Jahr lag beim ersten Sommer-Grand-Prix des Jahres in Frankreich der Fokus auch auf dem gesamten Materialkontrolle-Prozedere. Während die erste Bilanz bezüglich Strenge und Einheitlichkeit gut ausfiel, gibt es nun andere Probleme, wie eine US-Skispringerin bekannt machte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So berichtet Paige Jones (22) im Podcast „Good Game with Sarah Spain“ von sehr unangenehmen Erfahrungen bei den Vorab-Kontrollen. Diese finden mittlerweile nicht unter Aufsicht einer Ärztin, sondern von einem männlichen Mediziner statt – ohne Vorankündigung. Jones schildert die Geschehnisse: „Der Arzt sagte, er arbeite als Reproduktionsendokrinologe, also in einem Teilbereich der Gynäkologie, aber wir mussten uns vor diesem männlichen Arzt quasi nackt ausziehen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sara Marita Kramer beendet überraschend ihre Skisprung-Karriere kurz vor den Olympischen Spielen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dana Diekmeier mit Tränen-Interview:„Stellen Sie sich darauf ein, dass Ihre Tochter das Jahr nicht überlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dana-diekmeier-unter-traenen-dass-ihre-tochter-das-jahr-nicht-ueberlebt-68a6acc4d575fd59d3d992db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6acc4d575fd59d3d992dc/f40ebe8fbe5fc23099e8d606577cce1a,79ebb613?w=992" alt="Dana Diekmeier mit Tränen-Interview:„Stellen Sie sich darauf ein, dass Ihre Tochter das Jahr nicht überlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Familie ist so tapfer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einem halben Jahr kämpft Delani Diekmeier (14), Tochter von Ex-HSV-Profi Dennis Diekmeier (35), unermüdlich gegen den Krebs – und um ihr junges Leben. Der bösartige Tumor hat bereits in ihre Lunge gestreut, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeiers-tochter-kaempft-tapfer-gegen-krebs-dana-meldet-sich-6890ab08df8ae84972c743ce"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrere Operationen und Chemotherapien haben bisher nicht geholfen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Heilungschancen für Delani werden immer geringer. Nun spricht Mutter Dana Diekmeier (40) im RTL-Interview offen über ihre Gefühle und gibt tiefe Einblicke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Familie Diekmeier kämpft gegen Krebs: Tochter Delani (14) hofft auf Wunder und Immuntherapie.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach dem Olympia-Skandal:Boxerin Khelif völlig verändert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ein-jahr-nach-dem-olympia-skandal-boxerin-khelif-voellig-veraendert-68a6d1f1b1ab5771f68bcbcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6d1f1b1ab5771f68bcbcd/1b7ee65a042de0775c34a799e86d06e4,9a3d5678?w=576" alt="Ein Jahr nach dem Olympia-Skandal:Boxerin Khelif völlig verändert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Und plötzlich sieht sie aus wie ein Model...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 377 Tagen gewann Imane Khelif (26) Box-Gold bei Olympia, siegte im Finale von Paris einstimmig nach Punkten gegen die Chinesin Yang Liu. Körperlich war sie allen anderen sichtbar überlegen. Ihr Erfolg wurde überschattet von der Frage: Ist sie wirklich eine Frau? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Boxerin sah sich massiven Anfeindungen und Anschuldigungen ausgesetzt – auch von Harry-Potter-Autorin JK Rowling und Elon Musk. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was er kann, wer ihn braucht:Aldi verkauft einen echten Mini-Bagger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/was-er-taugt-wer-ihn-braucht-aldi-verkauft-einen-echten-mini-bagger-68a59f44f3a73f1f1bfe88f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a59f44f3a73f1f1bfe88f4/e1d80be69acf3bffe3fdf967ee5795f9,edc55d0e?w=656" alt="Was er kann, wer ihn braucht:Aldi verkauft einen echten Mini-Bagger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aldi hat schon so manches Überraschungs-Schnäppchen ins Regal gestellt – doch diesmal setzt der Discounter noch einen drauf: Ab dem 31. August können sich Hobby-Baumeister und Gartenfans über ein ganz besonderes Angebot freuen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bei Aldi gibt’s tatsächlich einen echten Mini-Bagger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kein Scherz: Im Aldi-Onlineshop steht der Bagger von Scheppach EXC815 demnächst zum Verkauf. Normalerweise muss man für den EXC815 rund 10.000 Euro (UVP: 9999 Euro) auf den Tisch legen – doch Aldi drückt den Preis nach unten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 31. August soll er für 5949 Euro plus Versand zu haben sein, so lange der Vorrat reicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krieg und Wirtschaft:Immer mehr Firmen setzen auf Rüstung!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/krieg-und-wirtschaft-immer-mehr-firmen-setzen-auf-ruestung-689e009c0872952345bf7e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689e009c0872952345bf7e25/b1d9b716ae333d87afd17ee0eb8634ad,93465e84?w=320" alt="Krieg und Wirtschaft:Immer mehr Firmen setzen auf Rüstung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt will auch Trumpf ins Rüstungsgeschäft einsteigen und ist damit längst nicht die einzige deutsche Firma. Arbeiter aus den Autozuliefern schulen um, Drohnentechnologie ist ein Riesengeschäft, Start-Ups schießen aus dem Boden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisstenfall immer rätselhafter:Valerie ließ den Autoschlüssel stecken und verschwand</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/raetsel-um-valerie-von-medinger-suche-nach-vermisster-mutter-68a5b816f3a73f1f1bfe8baf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5b816f3a73f1f1bfe8bb0/275a4ad7911abf8b30a5dc8d9b4e50ef,840d026?w=320" alt="Vermisstenfall immer rätselhafter:Valerie ließ den Autoschlüssel stecken und verschwand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit jenem Abend Anfang August ist nichts mehr, wie es war. Eine Familie im Schockzustand bangt um eine ihrer Liebsten: Valerie von Medinger (36) – Mutter zweier Kinder – ist spurlos verschwunden. „Wir sind tief verzweifelt“, sagt ihre Schwester zu BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Umstände sind mysteriös, lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-skandal-um-neonazi-union-will-ran-ans-trans-gesetz-68a6fed293468d1ba10d0508</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fed293468d1ba10d0509/d8dfe1b08301e1c603dc8adf6e0beed6,858f506?w=992" alt="Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sorgt der Frauenknast-Skandal um den angeblich transsexuellen Neonazi Sven Liebich (53) jetzt doch noch für eine Änderung des Selbstbestimmungsgesetzes? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es nach der Unionsfraktion im Bundestag geht, ja – und zwar zeitnah. Die CSU-Abgeordnete Anja Weisgerber (49) fordert in BILD: „Die Evaluation des Gesetzes muss bis spätestens nächstes Jahr abgeschlossen werden!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hintergrund: Liebich (verurteilt wegen diverser Delikte, u. a. Volksverhetzung) sollte seine Haftstrafe in der Frauen-JVA Chemnitz antreten – denn der Neonazi hatte sein Geschlecht gewechselt, als sich abzeichnete, dass er hinter Gitter muss. Liebich heißt inzwischen „Marla-Svenja“, liest sich als Frau, im Ausweis steht „weiblich“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">FDP-Chef Dürr fordert die Verlegung des Neonazis Sven Liebich aus dem Frauenknast</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Pipeline-Angreifer festgenommen:Zugriff im Rimini-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/spiegel-berichtet-mutmasslicher-nord-stream-angreifer-gefasst--68a6edfb93468d1ba10d0326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6edfb93468d1ba10d0327/0f882cb12269b865be4b5aa9f7f7b47c,87f70633?w=576" alt="Mutmaßlicher Pipeline-Angreifer festgenommen:Zugriff im Rimini-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er genoss mit seiner Familie den Urlaub unter der Sonne Italiens. Doch plötzlich schlugen die Ermittler zu! Die italienische Polizei hat einen der mutmaßlichen Saboteure im Nord-Stream-Krimi gefasst: Serhii K. (49), einen Ukrainer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der italienischen Nachrichtenagentur Ansa wurde K. in der Gemeinde San Clemente gefasst, wo er mit seiner Familie seit einigen Tagen urlaubte. Der Ort liegt in der bei Deutschen beliebten Provinz Rimini an der Adriaküste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Serhii K. soll an der Sprengung der Nord-Stream-Pipelines beteiligt gewesen sein. Das teilte die Bundesanwaltschaft mit. Der Mann soll zu einer Gruppe gehört haben, die im September 2022 nahe der dänischen Ostsee-Insel Bornholm Sprengsätze an den Gas-Pipelines Nord Stream 1 und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nord-stream-2/nord-stream-2-alle-infos-79316188.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nord Stream 2<!--]--><!--]--></a><!--[--> platzierte. Dem Mann werden unter anderem das gemeinschaftliche Herbeiführen einer Sprengstoffexplosion und verfassungsfeindliche Sabotage vorgeworfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nord-Stream-Pipelines unter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren für den Transport von russischem Gas nach Deutschland gebaut worden. Nach Beginn des russischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angriffskriegs gegen die Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellte Deutschland die Abnahme der Lieferungen ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnung vor Starkregen:Regen-Walze bedroht den Süden Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/warnung-vor-starkregen-hier-wird-das-wetter-besonders-ungemuetlich-68a6debe0a16084cd8d4e9f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6debe0a16084cd8d4e9fa/422e702ac2873465d930e66d30a84818,38022fab?w=576" alt="Warnung vor Starkregen:Regen-Walze bedroht den Süden Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Der Süden muss sich am Donnerstag auf extrem ungemütliches Wetter vorbereiten: Kurz vor dem Wochenende rollen dicke Regenwolken über Bayern und Baden-Württemberg. Es drohen Starkregen, Hagel und Unwetter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in Oberschwaben, am Bodensee und in Südbaden rechnet der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit heftigen Regenfällen. Zwar sei eine amtliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-in-sueddeutschland-starkregen-und-ueberschwemmungen-drohen-68a5d6b67e2e0843ffaa5549?t_ref=https%253A%252F%252Fstream.springtools.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung zwischenzeitlich ausgelaufen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – doch die Meteorologen betonen: Das Potenzial für neue Unwetter ist weiterhin hoch. Auch Bayern bleibt nicht verschont. Besonders an den Alpen wird es ungemütlich, während an den nördlichen Rändern des Freistaats nur einzelne Schauer erwartet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gefährlich wird es, wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Starkregen auf Dauerregen treffen. Lokal sind bis zu 50 Liter pro Quadratmeter in nur einer Stunde möglich. Binnen 24 Stunden könnten weitere 30 bis 50 Liter dazukommen. In Teilen von Baden-Württemberg sind laut DWD sogar bis zu 100 Liter möglich – ein sehr hoher Wert, betonen die Experten. Zum Vergleich: Eine durchschnittliche Flachlandstation misst rund 600 Liter pro Quadratmeter im ganzen Jahr. „In Todtmoos im Südschwarzwald haben wir in den letzten Stunden bereits 112 Liter auf den Quadratmeter gemessen“, so ein Sprecher am Donnerstagmorgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Bayern drohen enorme Wassermassen. In Staulagen rechnen die Wetterexperten mit bis zu 70 Litern. Besonders gefährdet: der Südosten des Freistaats, vom Landkreis Landshut bis Bad Reichenhall im Berchtesgadener Land.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Mammut-Projekt der Merz-Regierung:So soll der Sozialstaat endlich entstaubt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-startet-mammut-projekt-sozialstaat-reform-in-berlin-68a702130a16084cd8d4ee01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a702130a16084cd8d4ee02/f689c931231174e47b0400153ff229b5,d563d418?w=656" alt="Das Mammut-Projekt der Merz-Regierung:So soll der Sozialstaat endlich entstaubt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist das Mammut-Projekt der Merz-Regierung: die Reform des deutschen Sozial- und Wohlfahrtsstaates! Von Wohn- und Kindergeld über Stütze und Familienzuschüsse bis zum Formular-Dschungel – alles soll auf den Prüfstand und vereinfacht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahrzehnten von Regierungen immer wieder versprochen – jetzt soll es ganz schnell gehen: Schon ab Anfang 2026 sollen die zuständigen Ministerien mit echten Reformen beginnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute wurde die Kommission zur Sozialstaatsreform (KSR) von Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) eingesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den genauen Fahrplan für das Mega-Projekt (</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/ig/91ba9c53-e7aa-4b02-b0cb-b7bbe56f5643/index/Fahrplan%20fuer%20die%20Sozialreformen.pdf" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Hier können Sie den ganzen Fahrplan lesen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>). Und  so sollen die Reformen gelingen:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Alpen:US-Flugzeugbauer stirbt bei Wingsuit-Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweizer-alpen-wingsuit-sprung-von-us-flugzeugbauer-endet-toedlich-68a6fe570a16084cd8d4edc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fe570a16084cd8d4edc1/25b1ab81c118d36fede796607a83d581,92345a60?w=320" alt="Schweizer Alpen:US-Flugzeugbauer stirbt bei Wingsuit-Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schweiz – <!--]--><!--[--><b>Der US-amerikanische Flugzeugbauer Kirk Hawkins (†58) liebte den Adrenalinkick. Ein Wingsuit-Flug kostete ihn jetzt das Leben. Er starb am Fuße des Eigers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Kampfpilot sprang am Montag aus einem Helikopter, segelte dann in seinem Anzug entlang des Ostgrats in den Schweizer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Polizei krachte er aus noch ungeklärten Gründen in Bäume und stürzte zu Boden. Rettungskräfte konnten Hawkins nur noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[--> bergen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hawkins war Mitbegründer des Flugzeugbauunternehmens Icon Aircraft, mit Sitz im US-Bundesstaat Kalifornien. Sein Unternehmenspartner Steen Strand schrieb auf LinkedIn: „Wir haben Kirk, meinen Freund und Partner, durch einen Wingsuit-Unfall in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Wingsuit-Flug breitet der Springer Arme und Beine aus, die durch Stoffflächen verbunden sind. Dadurch vergrößert sich die Körperoberfläche, was Auftrieb erzeugt – ähnlich wie bei einem Flügel. So segelt der Springer durch die Luft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>