<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD-Interview mit EU-Kommissar Magnus Brunner:Dieser EU-Sheriff will die Asyl-Krise endlich lösen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-kommissar-magnus-brunner-dieser-eu-sheriff-will-die-asyl-krise-endlich-loesen-691d96b974ad4b5ab154c7d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d96b974ad4b5ab154c7d3/ec16108c02f08d203581a1d079216fbf,608bb923?w=992" alt="BILD-Interview mit EU-Kommissar Magnus Brunner:Dieser EU-Sheriff will die Asyl-Krise endlich lösen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Unter allen 27 EU-Kommissaren hat er den wahrscheinlich härtesten Job: Der Österreicher Magnus Brunner (53, ÖVP), zuständig für Inneres und Migration, soll die Asyl-Wende endlich schaffen. Das Problem daran: Die Flüchtlingspolitik ist vermintes Gelände, in keinem anderen Bereich ist Europa so zerstritten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brunner empfängt in seinem Büro im 9. Stock des imposanten Kommissionsgebäudes. Vier Stockwerke über ihm residiert und arbeitet seine Chefin, Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (67, CDU). Sie hat in ihrer ersten Amtszeit lange gezögert, Europas Außengrenzen zu sichern. Doch inzwischen vertritt auch sie die neue, härtere Linie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Seinen Kaffee trinkt der Österreicher italienisch: kurz, stark und zuckerfrei. Das passt zu den elf Fragen von BILD.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Heimweg aus der Schule:Mädchen (7) wird von Bus überfahren und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/baden-wuerttemberg-schulweg-unfall-maedchen-von-bus-ueberfahren-tot-69207ae152711a01b9dd55bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69207ae252711a01b9dd55bc/eff7d595396b1d11cc8d7988e4b6a1e9,e734add1?w=576" alt="Auf dem Heimweg aus der Schule:Mädchen (7) wird von Bus überfahren und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ottersweier (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Drama auf dem Heimweg von der Schule. In Ottersweier (Kreis Rastatt) wurde am Freitag ein Mädchen (7) von einem Bus erfasst und überrollt. Die Grundschülerin starb noch an der Unfallstelle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mädchen war gegen 13.15 Uhr auf der Hauptstraße der 6350-Seelen-Gemeinde unterwegs, wollte nach Hause. Im Kreisverkehr wurde das Kind aus bislang ungeklärter Ursache von einem Bus erfasst und überfahren. „In dem Bus hatten mehrere andere Schulkinder gesessen“, sagte Polizeisprecher Volker Olbrisch zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayreuth (Bayern) – 18-Jähriger stirbt, als er mit hohem Tempo gegen einen Baum prallt.</p><p><!--[--><!--[-->Für das laut Staatsanwältin Susanne Strebovsky sieben Jahre alte Mädchen kam jede Hilfe zu spät. Es erlag noch an der Unfallstelle seinen Verletzungen. Notfall-Krisen-Teams der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und vom Rettungsdienst kümmerten sich vor Ort um die Mädchen und Jungen, die in dem Bus gesessen hatten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde von der Feuerwehr abgesperrt. Die Staatsanwaltschaft Baden-Baden hat ein Gutachten zum Unfallhergang in Auftrag gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Einsatz ist fraglich:Neue Entwicklung bei Neuer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manuel-neuer-hoffnung-fuer-bayern-fans-692072d052711a01b9dd54e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692072d052711a01b9dd54e6/a6db42ba8354a934ed89f48ffb08f4e3,dec4281?w=576" alt="Sein Einsatz ist fraglich:Neue Entwicklung bei Neuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geht doch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis Freitagmittag war nicht klar, ob Manuel Neuer (39) beim Spiel gegen Freiburg am Samstag (15.30 Uhr) wirklich im Tor stehen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun aber können die Bayern-Fans aufatmen – Neuer kann so gut wie sicher ran! Um 13.54 Uhr kam Neuer mit den anderen Torhütern raus zum geheimen Abschlusstraining. Hat damit seine Erkrankung überwunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis einschließlich Donnerstag hatte Neuer im Training gefehlt: Nach BILD-Informationen setzte ihn seit Dienstag ein Magen-Darm-Infekt plus Erkältung außer Gefecht. Bei den Fans war deshalb Zittern um seinen Einsatz gegen Freiburg angesagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Macht ist die Eintrittskarte, Geld der Schlüssel:Epstein-Mails und die Schattenwelt der Superreichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-mails-enthuellen-schattenwelt-der-superreichen-691d94a6cc502a07021df425</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d94a6cc502a07021df425/d557d17809907087af2f558478539859,8767decc?w=656" alt="Macht ist die Eintrittskarte, Geld der Schlüssel:Epstein-Mails und die Schattenwelt der Superreichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geld, Einfluss, Gier: Neu enthüllte E-Mails von Sexstraftäter Jeffrey Epstein enthüllen eine dubiose Schattenwelt der Reichen und Mächtigen. Epsteins digitaler Nachlass (20 000 Mails) entlarvt ein Netzwerk, in dem sich Menschen aus Politik, Finanzwelt, Medien, Wissenschaft, Tech und High Society ganz selbstverständlich die schmutzigen Hände reichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was neueste Enthüllungen über die Eliten ans Licht bringen und wer Epsteins E-Mail-Freunde waren. Macht ist die Eintrittskarte, Geld der Schlüssel ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Samuel war ihr Freund:Heidis Topmodel wieder Single?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/gntm-paar-alles-aus-zwischen-dani-und-samuel-69202857b00be2ddef318262</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69202857b00be2ddef318262/9f6e781474aa41392098824b2310af6d,843c6ab9?w=320" alt="GNTM-Samuel war ihr Freund:Heidis Topmodel wieder Single?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Zwei junge Models, zwei steile Karrieren – und jetzt vielleicht der Moment, ab dem auch privat wieder jeder seinen eigenen Weg geht. Fans sind sicher: Zwischen „Germany’s Next Topmodel“-Gewinnerin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gntm-siegerin-daniela-djokic-macht-ihr-liebesglueck-offiziell-686cc0e5d1592e395c9d3ed2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Daniela „Dani“ Djokic </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und ihrem Modelfreund Samuel Dohmen ist die Liebe erloschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide folgen sich nicht mehr auf Instagram. Zudem gab Samuel jetzt bei „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.promiflash.de/news/2025/11/20/deutet-gntm-samuel-hier-etwa-das-liebes-aus-mit-daniela-an.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Promiflash<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ einen ziemlich eindeutigen Kommentar ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Der Tattoo-Schönling hatte am Dienstag in Köln seinen ersten Auftritt als Stripper – in der beliebten Tänzerformation <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-terenzi-buehnen-comeback-mit-stripper-gruppe-sixxpaxx-67b04437a918eb195a71c45c"><!-- --><!--[--><!--[-->SIXX PAXX<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Damen im Publikum flippten bei seiner Performance komplett aus – obwohl seine präparierte Stripperhose klemmte und er etwas länger brauchte, um die Hüllen fallen zu lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Liebe schmeckte so gut – aber scheinbar nur vier Monate lang. Bei Dani und Samuel Dohmen (23) sollen keine Funken mehr fliegen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Training abgebrochen:Formel-1-Sorgen vor dem Vegas-Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-in-las-vegas-wieder-kanaldeckel-drama-69202328b00be2ddef3181d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69202328b00be2ddef3181d6/1a3f00c62095f90db7527a1a011edfeb,6c361355?w=320" alt="Training abgebrochen:Formel-1-Sorgen vor dem Vegas-Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glanz, Glamour – und Gullydeckel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Großen Preis von Las Vegas (Sonntag, 5 Uhr, Sky und RTL) diskutiert die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Allerdings nicht über den engen WM-Kampf der McLaren-Stars Lando Norris (26) und Oscar Piastri (24), sondern über Kanaldeckel.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sein Fehlen macht den Fans Sorgen!</p><p class="teaser__text">Der Silberpfeil-Boss hat überraschend Aktien an dem deutschen Rennstall veräußert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Experten entsetzt über 28-Punkte-Plan für Ukraine:„Der Vorschlag gehört in den Mülleimer“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-experten-nennen-28-punkte-plan-eine-kapitulationserklaerung-6920288a52711a01b9dd4e26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920288a52711a01b9dd4e27/eb09e84de4f6c3e4fa1083d76c071e5e,29ad0713?w=992" alt="Top-Experten entsetzt über 28-Punkte-Plan für Ukraine:„Der Vorschlag gehört in den Mülleimer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Friedensplan, der die Ukraine und Europa kalt erwischt hat: kein Nato-Beitritt, deutlich weniger Soldaten, Gebietsverluste für Kiew – die neue Initiative der US-Regierung für ein Ende des Krieges entsetzt Experten.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die 28 Punkte sind aus Sicht der Ukraine eine Kapitulationserklärung“, sagt der Politologe Thomas Jäger zu BILD. Kiew müsse „sich ergeben und darauf verzichten, sich in Zukunft gegen Russland verteidigen zu können“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj hat in einer Videoansprache seine Landsleute „auf einen der schwersten Momente in der Geschichte unseres Landes“ eingeschworen. „Gerade könnte die Ukraine vor einer sehr schweren Wahl stehen: Entweder die Würde verlieren oder das Risiko eingehen, den Schlüsselpartner zu verlieren. Entweder die schwierigen 28 Punkte (des US-Friedensplans) oder ein äußerst schwerer Winter“, sagte der Staatschef zum „Tag der Freiheit und Würde“, der an den Beginn der prowestlichen Demonstrationen 2004 und 2013 erinnert. </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder: Laut dem Portal „Axios“ sieht der Plan, der von US-Außenminister Marco Rubio (54) und Trumps Sondergesandtem Steve Witkoff (68) entwickelt wurde, unter anderem vor, dass die ukrainischen Streitkräfte dauerhaft auf 600.000 Soldaten begrenzt werden. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll keine solche Begrenzung gelten. Außerdem müsste Kiew in der Verfassung verankern, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Zukunft auf einen Nato-Beitritt verzichtet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie:Jeder vierte Erwachsene ist Social-Media-süchtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-jeder-vierte-erwachsene-ist-social-media-suechtig-6920772f18b978b3b9f545df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920772f18b978b3b9f545e0/a0437a53b743e020a05cb06d26e52da3,b83f2536?w=576" alt="Neue Studie:Jeder vierte Erwachsene ist Social-Media-süchtig" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-655"><!--[--><!--[-->Bochum – <!--]--><!--[--><b>Drei Stunden und 18 Minuten täglich – so lange sind Erwachsene in Deutschland durchschnittlich in sozialen Medien unterwegs. Das zeigt eine Studie der Uni Bochum. Das Besorgniserregende: Bei mehr als einem Viertel der Befragten stellten die Forscher bereits eine „suchtartige Nutzung“ fest.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-655"><!--[--><!--[-->Die Forscher werteten Daten von mehr als 22.000 Erwachsenen aus, die zwischen September 2024 und November 2025 befragt wurden. Das Ergebnis: Fast alle Erwachsenen (mehr als 96 Prozent) sind auf Plattformen wie Instagram oder TikTok aktiv – oder nutzen Messenger-Dienste wie WhatsApp.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-655"><!--[--><!--[-->Im Durchschnitt verbringen die Befragten täglich drei Stunden und 18 Minuten auf den Plattformen, wobei Frauen etwas mehr Zeit dort verbringen als Männer. Auch das Alter spielt eine große Rolle: Bei den unter 20-Jährigen sind es sogar gut vier Stunden pro Tag, bei den über 80-Jährigen etwa zwei Stunden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-655-1179"><!--[--><!--[-->Julia Brailovskaia vom Forschungs- und Behandlungszentrum warnte: Eine „suchtartige Nutzung“ könne den Alltag und die psychische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/gesundheit/gesundheit-therapien-lifestyle-ernaehrung-pflege-36176824.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesundheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Betroffenen beeinträchtigen. Die Forscherin erklärte, man habe in einem Fragebogen anhand von sechs Merkmalen erfasst, ob eine solche Nutzung vorliege. Dazu gehöre etwa körperliche oder psychische Unruhe, wenn keine Plattformen genutzt werden. Oder die Unfähigkeit, die Nutzungszeiten zu reduzieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spaziergänger fand Tote in München:Polizei sucht mit Foto von Frauenleiche</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/in-muenchner-wald-gefunden-polizei-sucht-mit-foto-von-frauenleiche-6920498952711a01b9dd510f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920498952711a01b9dd5110/9991ea672f6fe6e31bec6981ef87b708,dcc63387?w=576" alt="Spaziergänger fand Tote in München:Polizei sucht mit Foto von Frauenleiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>++ Achtung: Weiter unten im Text zeigt BILD das Polizei-Foto der Leiche, um bei den Ermittlungen zu helfen. Wenn Sie das Bild der Toten nicht sehen wollen, scrollen Sie nicht weiter. ++</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Fund im Süden Münchens: Ein Spaziergänger hat am Donnerstag im Forstenrieder Park im Bereich des Forstwegs „Buchendorfer Geräumt“ eine Frauenleiche entdeckt. Die Tote konnte noch nicht identifiziert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-spaziergaenger-findet-frauenleiche-im-wald-691f48539befd6aa36934105"><!-- --><!--[--><!--[-->schließt ein Gewaltdelikt nicht aus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Deshalb hat die Münchner Kriminalpolizei die Ermittlungen übernommen und sucht jetzt öffentlich mit einem Foto der Leiche nach Personen, die die Frau gekannt haben bzw. diese identifizieren können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau soll zwischen 25 und 40 Jahre alt gewesen sein, 69 kg schwer und 1,74 Meter groß. Sie hatte rot-blond gefärbte, leicht wellige, etwa 40 cm lange Haare, europäisches Aussehen und keine Tätowierungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morde als Touristen-Attraktion:Wirbel um Serben-Präsidenten und angebliche „Menschen-Safaris“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/belagerung-sarajevos-nahm-serben-praesident-vucic-an-menschen-safaris-teil-691f2b6896738216c46b3ea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f2b6896738216c46b3ea9/3bf46e77d1d1363cacc653928cb71dcc,a96ddd58?w=320" alt="Morde als Touristen-Attraktion:Wirbel um Serben-Präsidenten und angebliche „Menschen-Safaris“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sarajevo – <!--]--><!--[--><b>Reiche Touristen reisen in Kriegsgebiete. Sie bezahlen Zehntausende Euro, um als Scharfschützen Zivilisten erschießen zu dürfen. Genau das soll im belagerten Sarajevo (Bosnien und Herzegowina) in den 1990er-Jahren passiert sein. Und der heutige Präsident der Balkanrepublik soll an diesen „Menschen­-Safaris“ teilgenommen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der kroatische Investigativjournalist Domagoj Margetic (51) erstattete bei der Mailänder Staatsanwaltschaft Strafanzeige gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/serbien-montenegro/nachrichten-news-fotos-videos-17268888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Serbien<!--]--><!--]--></a><!--[-->s Staatsoberhaupt Aleksandar Vucic (55, seit 2017 im Amt). Darüber berichten italienische Medien am Donnerstag übereinstimmend. Der Journalist wirft dem Präsidenten eine Beteiligung an den sogenannten „Sarajevo-Safaris“ vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als junger „Freiwilliger im Bosnien-Krieg“ soll Vucic mit „angeblichen Expeditionen von Ausländern, die gegen hohe Geldsummen angeblich Zivilisten in der belagerten Stadt zum ,Vergnügen‘ erschossen haben, in Verbindung stehen“, berichtet das italienische Online-Magazin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.today.it/mondo/sarajevo-safari-vucic.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Today<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Mailand. Today wurde 2010 gegründet und gehört zur italienischen Mediengruppe „Citynews S.p.A.“ Es ist eines der größeren Nachrichtenportale des Landes und ist vor allem für seine Lokal-Berichterstattung bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Belagerung von Sarajevo (hier ein Foto aus dem Jahr 1992) dauerte von 1992 bis 1996 und kostete unzählige Zivilisten das Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Sparfochs enthüllt:Die miesen Preis-Tricks in der Black Week</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/bild-sparfochs-enthuellt-miese-preis-tricks-jetzt-in-der-black-week-vorm-black-friday-691f230a96738216c46b3ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f230a96738216c46b3ddc/2669e235a50599b7cc8a2ce17384ed73,90d7c759?w=320" alt="Der Sparfochs enthüllt:Die miesen Preis-Tricks in der Black Week" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-799"><!--[--><!--[--><b>Ich, der BILD-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/startseite-49688812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sparfochs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, jage seit 2017 die besten Schnäppchen für Sie – und schütze Ihre Verbraucherrechte. Denn viele „Rabatte“ sind Mogelpackungen: Mal ist die Konkurrenz längst billiger, mal gab’s das aktuelle Super-Angebot schon vor 3 Wochen. Auch jetzt in der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Black Week</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind mir wieder neue Tricks aufgefallen: </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-799"><!--[--><!--[--><b>Auf dem Display oder Regal-Preisschild im Supermarkt steht „Discountbillig“ oder „Dauerhaft günstig“.</b><!--]--><!--[--> Dabei ist das der normale Regalpreis. Dieses Phänomen gibt es auch online: Begriffe wie „Preistipp“ oder „20 % Rabatt“ sagen gar nichts aus. Ich schaue es mir genauer an: Denn oft sind die 20 Prozent (um bei diesem Beispiel zu bleiben) nur ein Rabatt von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/gerichtsurteil-amazon-warb-beim-prime-day-mit-zu-hohen-rabatten-68763cd08987fc112b69e7c3"><!-- --><!--[--><!--[-->unverbindlichen Preisempfehlung des Herstellers<!--]--><!--]--></a><!--[--> (UVP). Die Wahrheit: Die UVP galt nie oder nur wenige Tage nach dem Erscheinungstag. So eine Werbung ist sogar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/gerichtsurteil-amazon-warb-beim-prime-day-mit-zu-hohen-rabatten-68763cd08987fc112b69e7c3"><!-- --><!--[--><!--[-->verboten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-799-1519"><!--[--><!--[-->Für diese Praxis steht Amazon gerade vor Gericht (Az.: 4 HK O 13950/24). Die Verbraucherzentrale hatte geklagt. Gegen ein erstes Urteil legte der Versand-Riese Berufung ein. Oliver Buttler von der Verbraucherzentrale zu BILD: „Amazon hat erst letzte Woche die Berufungsbegründung eingelegt. Das bedeutet, dass wir nun die Möglichkeit haben, hierauf zu reagieren. Ein Gerichtstermin wird dann erst danach bestimmt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gericht verbietet Amazon irreführende Rabatte. Verbraucherzentrale setzt sich durch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schaden im Wert von mehreren Tausend Euro:Meisterschale von deutschem Handball-Champion geklaut</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/meisterschale-der-fuechse-berlin-geklaut-6920894118b978b3b9f547c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920894118b978b3b9f547c2/3cc2b124f265b39bf8a25ed1599c83f3,a35dc82f?w=992" alt="Schaden im Wert von mehreren Tausend Euro:Meisterschale von deutschem Handball-Champion geklaut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum gewonnen, schon wieder weg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 8. Juni feierten die Füchse Berlin ihre erste deutsche Meisterschaft und erhielten aus der Hand von Liga-Boss Uwe Schwenker die silberne Schale!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ist nur fünfeinhalb Monate später nicht mehr im Besitz des Handballklubs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vergangenen Dienstag drangen Unbekannte in die Füchse-Geschäftsstelle am Berliner Gendarmenmarkt ein und klauten die Meisterschale.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Juristin rechnet mit Politik ab:Persönliche Freiheit geht vor Klimaschutz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/klimapolitik-frauke-rostalskis-klare-ansage-691305430166cd59ef99b836</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691305430166cd59ef99b837/6567a27ab340d12e5bbec66d260f34a9,b54e3d97?w=576" alt="Juristin rechnet mit Politik ab:Persönliche Freiheit geht vor Klimaschutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Juristin Frauke Rostalski erhebt schwere Vorwürfe gegen die deutsche Klimapolitik: Symbolische Maßnahmen ohne globale Wirkung belasten Bürger und spalten die Gesellschaft. Sie spricht von „Selbstbetrug“ und einem gefährlichen Irrtum, der durch den „Leakage-Effekt“ den CO₂-Ausstoß sogar steigern kann. Einzig globale Vereinbarungen, wie der von Nobelpreisträger William Nordhaus vorgeschlagene Klimaclub, könnten echten Wandel bewirken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, warum individuelle Anstrengungen wirkungslos bleiben und welche Lösungen wirklich zählen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantischer Feuerball in Dubai:Kampfflugzeug stürzt bei Air Show ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gigantischer-feuerball-in-dubai-kampfflugzeug-stuerzt-bei-air-show-ab-692047beb524e0ce7f1c3b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692047beb524e0ce7f1c3b91/3181ad052fa7404974d214eccbd02bcf,ce4ca22c?w=576" alt="Gigantischer Feuerball in Dubai:Kampfflugzeug stürzt bei Air Show ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei einer Flugshow in Dubai ist ein Kampfflugzeug abgestürzt. Bilder, die in den sozialen Medien kursieren, sollen das Unglück zeigen. Es handelt sich wohl um eine indische Maschine, die vor den Augen des Publikums zu Boden stürzte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>