<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schlimmer-verdacht-hausarzt-soll-15-menschen-getoetet-haben-687bb006e54a895f37efc059</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb006e54a895f37efc05a/b96879732dce72def67f3c9b4d3adc6b,7cbf995b?w=992" alt="Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind schwerwiegende Vorwürfe: Ein Hausarzt aus Elmshorn steht im Verdacht, mindestens 15 Menschen getötet zu haben. Die Staatsanwaltschaft ermittelt wegen Totschlags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exhumierungen und toxikologische Untersuchungen laufen, auf mehreren Friedhöfen wurden Gräber ausgehoben. Der Beschuldigte Dr. Mirko M. war in der Region beliebt und führte eine Praxis mit seiner Frau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer den beliebten Landarzt anzeigte, was Angehörige aus einem Altenheim bereits ahnten, und alle Hintergründe zu dem Fall lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Millionen Euro verloren:Fressnapf-Gründer rechnet mit René Benko ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/150-mio-euro-verloren-fressnapf-gruender-rechnet-mit-rene-benko-ab-6880a6ddc1ef6365168b7809</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a6ddc1ef6365168b780a/31ebfd4dddcb50838aa17323be41fe12,5720a260?w=992" alt="150 Millionen Euro verloren:Fressnapf-Gründer rechnet mit René Benko ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krefeld/Wien – <!--]--><!--[--><b>Er ist einer der erfolgreichsten Unternehmer Deutschlands – doch selbst Top-Manager wie Torsten Toeller (59) sind nicht vor Fehlentscheidungen gefeit. Der Fressnapf-Gründer, der 1990 mit seinem ersten Laden für Tierbedarf startete und inzwischen Europas Marktführer ist, spricht jetzt offen über seinen größten geschäftlichen Reinfall. Der trägt einen prominenten Namen: René Benko (48).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2014 investierte Toeller in die Signa Prime (u. a. KaDeWe, Elbtower, Oberpollinger), Benkos Aushängeschild für Premium-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Die Idee, Premium-Immobilien an Toplagen zu entwickeln, war absolut überzeugend“, erklärt Toeller im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nzz.ch/wirtschaft/fressnapf-chef-toeller-ueber-tierliebe-firmenstrategie-und-die-sache-mit-benko-ld.1892420" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Interview mit der „Neuen Zürcher Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und auch die Person Benko zog ihn in den Bann: „René war auf den ersten, zweiten und auch dritten Blick zweifelsohne beeindruckend – vielleicht nicht mehr auf den vierten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->René Benko (heute 48) mit seiner Frau Nathalie (heute 41) 2018 in Kitzbühel. Seit Januar dieses Jahres sitzt der Immobilien-Pleitier in Untersuchungshaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit den Jahren mehrten sich die Zweifel. 2017 wechselte Toeller in die Signa Holding: „René war mir sehr wichtig, ich wollte dorthin, wo er am stärksten erschien – auch, weil Benko dort selbst investiert war.“ Eine Entscheidung, die sich später als verhängnisvoll herausstellen sollte. „Ich wollte auf Transparenz, klare Strukturen und eine langfristig professionelle Organisation drängen. Das war mein Anspruch und meine Erwartung. Rückblickend muss ich sagen: Ich war naiv.“ Denn die Realität hinter den Kulissen der Signa-Gruppe sah offenbar ganz anders aus: undurchsichtige Strukturen, Verflechtungen, selektive Informationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-regierung-stinksauer-geheimer-us-atom-flug-nach-europa-68807d160e680a76f4e929be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68807d160e680a76f4e929bf/5a790d1e7956ad3ac6ea4cae7a3a980c,95680651?w=576" alt="Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein US-Militärflugzeug ist vergangene Woche aus dem zentralen Atomwaffenlager Kirtland Air Force Base im US-Bundesstaat New Mexico zum britischen Stützpunkt RAF Lakenheath geflogen – und offenbar leer zurückgekehrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die britischen Zeitungen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thetimes.com/uk/defence/article/us-nuclear-weapons-uk-soil-first-time-17-years-wvgz8m6wl" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ und „The Telegraph“ sowie das Fachportal „The War Zone“ berichten, handelt es sich um eine Boeing C-17, ein Transportflugzeug, das häufig für sensible Militärtransporte eingesetzt wird. Brisant: Die Kirtland AFB gilt als eines der wichtigsten Lager für amerikanische Atombomben und ist gleichzeitig Ausbildungszentrum für nukleare Einsätze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Britische Medien vermuten, dass bei diesem Flug erstmals seit 2008 wieder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Atomwaffen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht wurden. Der US-Flieger tauchte auf dem Radar auf, seine Rückkehr erfolgte offenbar ohne Fracht. Für Militärexperten ein eindeutiges Zeichen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere Nato-Atomwaffenexperte William Alberque zur „Times“: „Das sieht für mich eindeutig nach einem One-Way-Drop-off aus. Und es soll offensichtlich auch so wahrgenommen werden.“ Im Klartext: Die USA setzen bewusst ein nukleares Signal – auch in Richtung Moskau.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler-Namen enthüllt!:Bayern-Mitarbeiter verrät Scouting-Liste bei WhatsApp</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-geheime-namen-mitarbeiter-verraet-scouting-liste-bei-whatsapp-6880829f6e1f1a6766870a3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880829f6e1f1a6766870a3c/9ac0f45c0ea8d2eadeaae958d6fe3aea,1bb14127?w=576" alt="Spieler-Namen enthüllt!:Bayern-Mitarbeiter verrät Scouting-Liste bei WhatsApp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war so ganz sicher nicht geplant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Campus des FC Bayern ist ein großer Fauxpas passiert. Ein Mitarbeiter des deutschen Rekordmeisters teilte am Donnerstag versehentlich geheime Informationen in seinem WhatsApp-Status. Eigentlich sollten diese in einer vereinsinternen Gruppe landen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es zu dem ärgerlichen Vorgang kam und wie die Bayern damit nun intern umgehen – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die wilde Liebe der Osbournes:Sharon verzieh Ozzy jede Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozzy-osbourne-ist-tot-seine-wilde-liebe-mit-ehefrau-sharon-68808084c1ef6365168b7578</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68808084c1ef6365168b7578/8a6ebe620b5a7203fbdd255612af044d,f7eb99e6?w=656" alt="Die wilde Liebe der Osbournes:Sharon verzieh Ozzy jede Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birmingham – <!--]--><!--[--><b>Rock-Legende Ozzy Osbourne starb am Dienstagmorgen im Alter von 76 Jahren im Kreise seiner Familie. Ehefrau Sharon muss jetzt Abschied von ihrer großen, wilden Liebe nehmen. Dabei konnte sie sich ein Leben ohne Ozzy nie vorstellen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liebten sich ein Leben lang: Ozzy Osbourne und seine Frau Sharon. Hier knutschten sie 2017 in London<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1982 (!) waren Ozzy und Sharon Osbourne verheiratet, bekamen drei gemeinsame Kinder (Aimee, 41, Kelly, 40 und Jack, 39). Als Paar überstanden sie jede Krise und jeden Sturm ihres Lebens – inklusive Ozzys jahrelanger Drogeneskapaden, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/ozzy-osbourne/mit-diesen-frauen-betrog-er-sharon-53092130.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->zahlreicher Affären<!--]--><!--]--></a><!--[--> und verbaler Entgleisungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ozzy Osbourne (damals 33) und Sharon (damals 29) 1981 in Los Angeles. Im Jahr darauf heiraten sie auf Hawaii. Für sie war es die erste Ehe. Ozzy heiratete zum zweiten Mal, er war zuvor mit Thelma Riley verheiratet (von 1971 bis 1982)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher melden:Gestern war der kürzeste Tag der Geschichte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/neuer-rekord-kuerzester-tag-seit-beginn-der-zeitmessung-68808296d4f446684ee8a475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68808296d4f446684ee8a475/8d0ba66e966132da59c8a2f6193e63ed,5bb4ccff?w=320" alt="Forscher melden:Gestern war der kürzeste Tag der Geschichte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 22. Juli wurde ein außergewöhnlicher Rekord aufgestellt: Es war der kürzeste Tag, der jemals seit Beginn der exakten Zeitmessung registriert wurde. Der Unterschied war winzig: nur einen Bruchteil einer Millisekunde kürzer als die üblichen 86.400 Sekunden eines Tages.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für uns also nicht wahrnehmbar, doch für präzise Technologien wie Satelliten, GPS-Systeme, Telekommunikation und Raumfahrt höchst relevant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders, als viele Menschen denken, dreht sich die Erde nicht immer gleich schnell. Die Rotationsgeschwindigkeit der Erde unterliegt kleinen natürlichen Schwankungen. Dafür gibt es verschiedene Ursachen:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> ▶︎ Verschiebung der Erdmasse<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdreh in München:Neue TV-Show für Heidi Klum!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-neue-show-geheimdreh-in-muenchen-687f6a9b32459b34e22d3148</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f6a9b32459b34e22d3149/dfb35334ff94df0a667577b51e322b61,486f5db9?w=320" alt="Geheimdreh in München:Neue TV-Show für Heidi Klum!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Was sie anfasst, wird meist zu Gold. BILD erfuhr: Jetzt bekommt Unternehmerin und Model Heidi Klum eine eigene Show im TV – abseits von „Germany’s Next Topmodel“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll die Sendung „Heidifest“ heißen und am 18. September sowohl aufgezeichnet als auch ausgestrahlt werden. Gedreht werden soll von Klums Haussender ProSieben – im legendären Münchner Hofbräuhaus, das angeblich exklusiv gemietet wurde. Der rote Teppich soll nach BILD-Infos am Nachmittag beginnen, aufgezeichnet wird von 18 bis 20 Uhr, gesendet dann ab 20.15 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das legendäre Münchner Hofbräuhaus. Am 18. September soll hier das große Fest von Heidi Klum stattfinden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es soll eine launige Oktoberfest-Party mit Promis werden. BILD erfuhr: Heidi Klum soll ihr Fest selbst moderieren und mindestens drei Wünsche gehabt haben!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Mais-Sirup:Trump gewinnt Zucker-Schlacht um Coca-Cola</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/trump-fordert-echten-zucker-coca-cola-reagiert-687fc9e6e1b0a82a46682211</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fc9e6e1b0a82a46682212/2527662f7fbb4b8227c19aa7bbb1c4bf,30729ff5?w=576" alt="Schluss mit Mais-Sirup:Trump gewinnt Zucker-Schlacht um Coca-Cola" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Koller wegen Cola! US-Präsident Donald Trump hat sich über die aktuelle Rezeptur von Coca-Cola beschwert. Jetzt zieht der Konzern die Reißleine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Coca-Cola kündigt an, bald auch in den USA Getränke mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ruckzuck-zuckerfrei-dank-hypnose-mit-jan-becker-67ef8b37796e855a944a9d6c"><!-- --><!--[--><!--[-->Rohrzucker<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzubieten. In einer Pressemitteilung teilt der Konzern mit, dass im Herbst ein neues Angebot mit amerikanischem Rohrzucker kommen soll. Ziel sei es, die Produktpalette der Marke Coca-Cola zu erweitern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit den 80er-Jahren setzt Coca-Cola in den USA auf Mais-Sirup mit hohem Fructosegehalt. Der Sirup ist günstiger und hält länger. Doch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dreht-an-der-cola-rezeptur-es-ist-einfach-besser-687837950d28e0459fe537a8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trump will echten Zucker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! „Sie werden sehen, das schmeckt besser“, sagte der Präsident.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur Trump mischt sich ein, auch sein Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr. zieht mit. Er hat die Kampagne „Make America Healthy Again“ ins Leben gerufen. Ziel: keine künstlichen Farbstoffe mehr in Lebensmitteln!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimkosten-Explosion:Pflege-Experten fordern radikalen Kurswechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/pflegekosten-steigen-experten-fordern-radikalen-kurswechsel-687f4de29e1e5c6ef5f3d23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f4de29e1e5c6ef5f3d23c/d2b783229111cd394b86b6bf37278733,a681bd85?w=576" alt="Heimkosten-Explosion:Pflege-Experten fordern radikalen Kurswechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>3108 Euro! So teuer ist im Schnitt der monatliche Eigenanteil von Pflegebedürftigen für ihre Heimunterbringung. Das sind stattliche 237 Euro mehr als noch vor einem Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Experten die Situation bewerten und was sich schnellstmöglich ändern müsste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Gesetz treibt Ukrainer auf die Straße:Wadephul warnt Selenskyj wegen Korruption</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-warnt-selenskyj-neues-gesetz-belastet-weg-der-ukraine-in-die-eu-68809107d4f446684ee8a51a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68809107d4f446684ee8a51a/21e6be0827ac02034d15bd86f5df75ea,fb5f66f9?w=656" alt="Neues Gesetz treibt Ukrainer auf die Straße:Wadephul warnt Selenskyj wegen Korruption" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Politisches Erdbeben in der Ukraine. Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) stellt die bislang unabhängigen Anti-Korruptionsbehörden Nabu und Sapo unter die Kontrolle des von ihm ernannten Generalstaatsanwalts der Ukraine. Jetzt gibt es Widerstand, auch aus Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD warnt Außenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/johann-wadephul-aktuelle-news-und-infos-FRRAp9KH1zmEw4dqDiGZ"><!-- --><!--[--><!--[-->Johann Wadephul<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die Einschränkung der Unabhängigkeit der ukrainischen Antikorruptionsbehörde belastet den Weg der Ukraine in die EU. Ich erwarte von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> die konsequente Fortsetzung der Korruptionsbekämpfung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deswegen hatte sich Wadephul bei seinem jüngsten Besuch in Kiew mit den Leitern der Behörden Nabu und Sapo getroffen. Nach BILD-Informationen telefonierte er zudem heute Morgen mit seinem ukrainischen Amtskollegen Andrij Sybiha (50) und forderte ihn auf, die Korruptionsbekämpfung im Land konsequent fortzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der gesamten Ukraine gingen vor allem junge Menschen gegen das Vorhaben der Selenskyj-Regierung auf die Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Post über Trump-Attentat:Freispruch für Satiriker „El Hotzo“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/ueber-trump-attentat-lustig-gemacht-freispruch-fuer-satiriker-el-hotzo-6880a44dd4f446684ee8a669</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a44dd4f446684ee8a669/f926c0f3c00b08661c6787c676eb9ef9,fc0643a6?w=320" alt="Nach Post über Trump-Attentat:Freispruch für Satiriker „El Hotzo“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Während des US-Wahlkampfes im Juli 2024 schoss ein Attentäter auf Donald Trump und traf ihn am Ohr. Ein Kommentar des Satirikers Sebastian Hotz (bekannt als „El Hotzo“) zum Anschlag hatte am Mittwoch ein gerichtliches Nachspiel in Berlin – das mit einem Erfolg für ihn endete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Amtsgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tiergarten hat den Comedian vom Vorwurf freigesprochen, das Attentat auf Donald Trump vor einem Jahr gebilligt und damit den öffentlichen Frieden gestört zu haben. Dazu sei der Post des 29-Jährigen auf der Plattform X nicht geeignet gewesen, sagte Richterin Andrea Wilms in ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/gerichtliche-entscheidung/news-fotos-videos-17024538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urteilsbegründung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es handele sich um „straflose Satire“, auch wenn die Äußerungen möglicherweise geschmacklos gewesen seien. „Man muss sich streiten können über gute und schlechte Meinungen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es handele sich um „straflose Satire“, so Richterin Andrea Wilms<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Post hatte El Hotzo die Schüsse auf Trump in Butler (US-Bundesstaat Pennsylvania) mit einem „letzten Bus“ verglichen und kommentierte: „Leider knapp verpasst.“ Ergänzend schrieb der 29-Jährige: „Ich finde es absolut fantastisch, wenn Faschisten sterben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Mio. aus Versorgungsfonds:Bundesland plündert Rücklage für Babyboomer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beamte-erstes-bundesland-bedient-sich-aus-pensionskasse-687f8f15ccc983191767be9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8f15ccc983191767be9a/6db8d460cfd0c9a3e3de43730cdd1db6,7bc63a41?w=320" alt="300 Mio. aus Versorgungsfonds:Bundesland plündert Rücklage für Babyboomer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Diese Nachricht dürfte Staatsdienern im Norden nicht schmecken: Schleswig-Holstein hat als erstes Bundesland verkündet, sich aus dem Versorgungsfonds für Beamte zu bedienen, um laufende Kosten zu decken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorgestellt hat den Plan Finanzministerin Silke Schneider (Grüne) im Rahmen des Haushaltsentwurfs für das Jahr 2026. Insgesamt werden auch noch 754 Millionen Euro neue Schulden gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Konkret heißt es in dem Entwurf, es würden 300 Millionen Euro aus dem Versorgungsfonds entnommen, zur Deckung von Versorgungsausgaben und zur Entlastung des </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haushaltsdebatte/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19816764.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Gesamthaushalts</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Ein finanzpolitischer Notausgang, der kommende Generationen teuer zu stehen kommen könnte. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland muss die nächsten Jahre bis zu 450 Mrd. Euro an die EU zahlen. Kritik wächst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pamela Anderson und Liam Neeson:Sie wären ein schönes Paar! „Ich bin irre verknallt in sie!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-und-liam-neeson-flirt-auf-dem-roten-teppich-in-london-6880a8f00e680a76f4e92cb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a8f00e680a76f4e92cb5/09387525147a120f8fa9e0a37899847a,7c724291?w=992" alt="Pamela Anderson und Liam Neeson:Sie wären ein schönes Paar! „Ich bin irre verknallt in sie!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Knarre durchladen und feuern! Dieses neue Traum-Duo im Kino ist der nackte Wahnsinn. Mehr als 35 Jahre nach den Super-Erfolgen der Comedy-Krimis aus dem „Nackte Kanone“-Universum beleben Pamela Anderson und Liam Neeson das Genre der irrwitzigen Action-Blödelei neu. Und das ist einfach zum Knutschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Premiere in London sahen das die beiden Hauptdarsteller wohl ähnlich. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/liam-neeson/filme-news-fotos-videos-23470456.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Neeson<!--]--><!--]--></a><!--[--> als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/die-nackte-kanone-kultfilm-comeback-mit-action-star-87355518.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leslie Nielsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†84) Leinwand-Sohn Frank Drebin Jr. und Pam als Beth liefern als Duo und Liebespaar ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beth (Pamela Anderson) und Frank (Liam Neeson) kommen sich bei den Mord-Ermittlungen näher<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und sie hören damit auch nach dem Dreh zur Neuauflage der „Naked Gun“ nicht auf. Beide sind offiziell Single. Könnte da vielleicht mehr gehen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>