<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf der A7: Autofahrer kracht gegen Wand und wird auf Maisfeld geschleudert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/stau-auf-der-a7-von-der-a7-aufs-maisfeld-fahrer-hat-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/neu-dji-fly-20250706-145446-0063-1751805192765-photo-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1487px%2C857px%2C583px%2C583px&webp=1" alt="Unfall auf der A7: Autofahrer kracht gegen Wand und wird auf Maisfeld geschleudert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen blieb mitten im Maisfeld neben der A7 bei Großenaspe stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall auf der A7 in Großenaspe (Kreis Segeberg) ist ein BMW in einem Maisfeld zum Stehen gekommen. Der Mann am Steuer hatte aber großes Glück. </strong></p><p>Laut Polizei war er am Sonntagmittag gegen 13.30 Uhr auf der A7 in Richtung Norden unterwegs, als er plötzlich die Kontrolle über sein Cabrio verlor. Ursache war offenbar eine Wasserpfütze auf dem Asphalt.</p><p>Mit dem Wagen knallte er zunächst gegen eine Betonschutzwand, raste über einen Grünstreifen am Fahrbahnrand und wurde weiter über das Maisfeld geschleudert. Ein Bild aus der Vogelperspektive zeigt deutlich die Schneise, die der Mann hinter sich ließ.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verheerendes Überholmanöver in Eppendorf: Auto überschlägt sich, drei Schwerverletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-eppendorf-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/478713367-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C259px%2C1338px%2C1339px&webp=1" alt="Verheerendes Überholmanöver in Eppendorf: Auto überschlägt sich, drei Schwerverletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen der Polizei waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Eppendorf: Zwei Autos sind an der Straße Nedderfeld miteinander kollidiert, eines überschlug sich danach sogar. Mehrere Menschen wurden dabei schwer verletzt und in nahe Krankenhäuser gebracht.</strong></p><p>Laut Angaben der Polizei wollte ein 23-Jähriger am Samstagabend mit seinem Fahrzeug einen an einer Haltestelle stehenden Bus überholen. Während des Überholens kam ihm ein Wagen entgegen. Am Steuer saß ein 61-Jähriger, der auf seiner Spur ebenfalls ein Fahrzeug überholen wollte.</p><p>Die Kollision war so stark, dass sich das Auto des 61-Jährigen überschlug und auf der Seite liegen blieb. Dabei krachte es noch in ein anderes, unbeteiligtes, entgegenkommendes Fahrzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwerer Schlag“: Prestigeprojekt im Hamburger Süden wird später fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prestigeprojekt-im-hamburger-sueden-fertigstellung-fuer-neuen-zob-verzoegert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/zob-harburg-2-2024-0516-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C98px%2C544px%2C542px&webp=1" alt="„Schwerer Schlag“: Prestigeprojekt im Hamburger Süden wird später fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue ZOB Harburg bekommt ein von schmalen Säulen getragenes, riesiges Dach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blunck+Morgen Architekten BDA</span></p><p><b>Es ist DAS Prestigeprojekt der Hochbahn im Hamburger Süden: Seit knapp einem Jahr wird an dem neuen Busbahnhof am Bahnhof Harburg gewerkelt mit dem poetischen Namen „Ein Dach für die Stadt“. Fahrgäste müssen während der Bauphase teilweise längere Wege und Umleitungen auf sich nehmen – wie sich jetzt herausstellt noch länger als ursprünglich geplant: Denn die eigentlich geplante Eröffnung im Sommer 2026 muss verschoben werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ei-nmal Frühstück, bitte! In diesem Lokal in Hamburg dreht sich alles um Eier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ei-nmal-fruehstueck-bitte-in-diesem-lokal-in-hamburg-dreht-sich-alles-um-eier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua2155-600-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C297px%2C1411px%2C1411px&webp=1" alt="Ei-nmal Frühstück, bitte! In diesem Lokal in Hamburg dreht sich alles um Eier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitinhaber Dennis Iosif serviert im „Lolas“ in Hamburg das Iberico-Omelett.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Omelett mit Grillgemüse. „Egg Benedict“ mit Avocadocreme. Bauernfrühstück mit pochiertem Ei. Das neue Bistro „Lolas“ im Westfield-Center hat sich auf Eier-Speisen spezialisiert. Die MOPO hat mit Inhaber Axel Strehlitz gesprochen: Woher er diese Idee hat, worauf er bei seinen Köchen achtet und warum sonntags noch viele Plätze frei sind. Außerdem klärt die Hamburger Ernährungsexpertin Maja Biel auf: Ist ein Ei pro Tag zu viel?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung! Ed Sheeran taucht plötzlich in Hamburger Touri-Attraktion auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-taucht-ploetzlich-in-hamburger-touri-attraktion-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/edsheerandouble.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C209px%2C709px%2C710px&webp=1" alt="Überraschung! Ed Sheeran taucht plötzlich in Hamburger Touri-Attraktion auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ed Sheeran zu Besuch bei seinem Wachs-Double im Panoptikum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram @panoptikumhamburg</span></p><p><strong>Hamburg im Ed-Sheeran-Fieber! Drei Abende, drei ausverkaufte Shows im Volksparkstadion – <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/mopop/hsv-stadion-wird-zum-lauschigen-club-60-000-fressen-ed-sheeran-aus-der-hand/">der Superstar bringt die Stadt zum Beben</a>. Und was macht Ed so in seiner Freizeit? Er stattet seinem eigenen Double im Panoptikum einen Besuch ab!</strong></p><p>Am Freitagnachmittag rollen drei schwarze Kleinbusse über den Spielbudenplatz. Mitten drin: Popstar Ed Sheeran (34). Ganz entspannt und ohne großes Aufsehen spaziert er mit seinem Team ins Panoptikum – wie ein ganz normaler Besucher. Der Überraschungsbesuch war nicht angekündigt. Zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DLr5iCzsP_g/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Panoptikum (@panoptikumhamburg)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Porsche, BMW und Mercedes brennen in Hamburg – Polizei hat Vermutung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/porsche-bmw-mercedes-autos-brennen-in-hamburg-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250706-id37527-3.jpg?resize=300%2C300&crop=907px%2C326px%2C754px%2C754px&webp=1" alt="Porsche, BMW und Mercedes brennen in Hamburg – Polizei hat Vermutung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen die betroffenen Autos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Altona-Altstadt sind mehrere Autos in Flammen aufgegangen, darunter hochwertige Wagen der Marken BMW, Mercedes und Porsche. Die Polizei geht von Brandstiftung aus.</strong></p><p>In der Nacht zu Sonntag wurde die Feuerwehr um 3.25 Uhr informiert. Anwohner des Lawaetzwegs meldeten brennende Fahrzeuge, die zwischen den Hochhäusern in Parkbuchten abgestellt waren. Zudem zog Rauch in die angrenzenden Wohnungen.</p><p>Als die Einsatzkräfte wenige Minuten später eintrafen, bestätigte sich das Bild. Die Flammen sorgten zudem für eine starke Rauchentwicklung: Während einige Retter das Feuer bekämpften, klopften andere an Wohnungstüren, um die Bewohner über den Einsatz zu informieren und sie zu bitten, Türen und Fenster geschlossen zu halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgänger fühlen sich bedroht: Sind die Hamburger wirklich Fahrrad-Rüpel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fahre-auch-mal-auf-dem-fussweg-warum-sich-radler-nicht-immer-an-die-regeln-halten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua2345-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fußgänger fühlen sich bedroht: Sind die Hamburger wirklich Fahrrad-Rüpel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lidia Gurenkos (39) Lastenrad wurde von hinten gerammt – ihre Tochter wurde verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wo viel Verkehr ist, ist auch viel Anspannung. Besonders auf den Hamburger Bürgersteigen wird es oft eng: Manche Fußgänger fühlen sich von Radfahrern bedroht, die die Regeln nicht beachten oder aus Angst vor Pkw nicht auf der Straße fahren wollen. Wir haben uns umgehört auf Hamburgs Straßen: Wer gibt zu, dass er nicht immer regelkonform unterwegs ist – und wie begründen Hamburger das?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann entblößt sich in ICE – und belästigt dann Bundespolizistin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-entbloesst-sich-in-ice-und-belaestigt-dann-bundespolizistin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=909px%2C480px%2C1222px%2C1223px&webp=1" alt="Mann entblößt sich in ICE – und belästigt dann Bundespolizistin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Bundespolizei ermittelt in zwei Fällen sexueller Belästigung, die sich am Samstag in Hamburg ereignet haben. In beiden Fällen spielte Alkohol eine Rolle.</strong></p><p>Kurz vor 7 Uhr soll sich zunächst ein 26-Jähriger im Bahnhof Harburg entblößt haben. Er befand sich zu diesem Zeitpunkt in einem ICE, der in Richtung Basel unterwegs war und in Harburg einen Zwischenstopp einlegte.</p><p>Das Zugpersonal informierte die Bundespolizei. Eine Streife kümmerte sich um den Mann. Da seine Identität vor Ort nicht festgestellt werden konnte, musste er mit zur Wache kommen. Dort soll er, wie Bundespolizeisprecher Woldemar Lieder berichtet, deutliche „Annäherungsversuche“ unternommen haben: Er habe wiederholt Kussbewegungen in Richtung einer Bundespolizistin durchgeführt und ihren Arm gestreichelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagermove bringt den Kiez zum Beben: Polizei zieht Bilanz – „Team Orange“ gefeiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlagermove-bringt-den-kiez-zum-beben-tausende-feiern-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534683030-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C460px%2C1379px%2C1378px&webp=1" alt="Schlagermove bringt den Kiez zum Beben: Polizei zieht Bilanz – „Team Orange“ gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bunte Hemden, Schlaghosen und jede Menge „Hossa“: Am Samstag wurde St. Pauli wieder zur Hauptstadt des Schlagers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Bunte Hemden, Schlaghosen, Perücken und jede Menge „Hossa“: Am Samstag verwandelte sich St. Pauli wieder in die Hauptstadt des Schlagers. Punkt 15 Uhr setzte sich der Schlagermove mit seinem Konvoi aus 50 aufwendig geschmückten Musiktrucks in Bewegung und brachte den Kiez zum Beben – gefeiert von Hunderttausenden Feierwütigen. Die Bundespolizei und die Stadtreinigung ziehen Bilanz.</strong></p><p>Seit 1997 zieht der Schlagermove durch Hamburg. Die Strecke führte auch in diesem Jahr vom Heiligengeistfeld über die Landungsbrücken und die Reeperbahn zurück zum Ausgangspunkt. Entlang der Route feierten, sangen und tanzten unzählige Schlagerfans – die Veranstalter rechneten erneut mit mehreren Hunderttausend Besucherinnen und Besuchern.</p><p>Für musikalische Stimmung auf den Trucks sorgten bekannte Namen wie G.G. Anderson, Kathy Kelly, Jay Kahn, Olaf Henning, Die JunX, Rosanna Rocci und Pascal Krieger.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>