<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht um Tausende Wohnungen: Riesiges Bauprojekt in Hamburg vor dem Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-geht-um-tausende-wohnungen-riesiges-bauprojekt-in-hamburg-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-09-205423.png?resize=300%2C300&crop=334px%2C80px%2C706px%2C705px&webp=1" alt="Es geht um Tausende Wohnungen: Riesiges Bauprojekt in Hamburg vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier ist die „Neue Gartenstadt Öjendorf“ geplant – außer großen Ideen kann man aber nicht viel vorweisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><b>Es herrscht Wohnungsnot in Hamburg – und ausgerechnet jetzt droht eines der größten Bauprojekte der Stadt zu platzen: Die „Neue Gartenstadt Öjendorf“ bei Billstedt sollte Platz für 5000 Menschen bieten. Mehr als 2000 Wohnungen sollten entstehen. Doch elf Jahre nach Vorstellung der Pläne gibt es hier immer noch keine Baustelle. Ob das Quartier jemals kommt? Eine aktuelle Stellungnahme des Senats verheißt nichts Gutes. Dabei sind schon Hunderttausende Euro in die Planung geflossen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 21:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Hamburger Modemarke bekommt neue Eigentümer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/modemarke-closed-gerettet-neue-eigentuemer-uebernehmen-das-hamburger-unternehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/53530921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=679px%2C498px%2C1198px%2C1199px&webp=1" alt="Beliebte Hamburger Modemarke bekommt neue Eigentümer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Closed-Geschäft in der Bergstraße ist einer von insgesamt fünf Standorten des Modelables in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube | Jan-Timo Schaube</span></p><p><strong>Die Hamburger Modemarke sei verschuldet, arbeite aber grundsätzlich profitabel, hieß es im Sommer. Jetzt hat das Unternehmen wohl wieder eine Zukunft.</strong></p><p>Die Hamburger Modemarke Closed bekommt neue Eigentümer. Das insolvente Unternehmen werde von der erfahrenen deutschen Unternehmerfamilie Böck und Dieter Holzer übernommen, teilte ein Sprecher des Insolvenzverwalters Stefan Denkhaus mit. „Damit geht das Hamburger Unternehmen an in der internationalen Modebranche erfahrene und geschätzte Unternehmer und Manager“, hieß es. Der Unternehmenssitz der Modemarke werde in Hamburg bleiben.</p><p>Anfang August hatte Closed einen Insolvenzantrag beim Amtsgericht gestellt. Gründe waren laut einer Mitteilung des Unternehmens eine hohe Verschuldung und die Kosten, die sich daraus ergeben. Grundsätzlich arbeite die auf Jeans spezialisierte deutsche Marke aber profitabel, hieß es. Dieter Holzer war bis 2016 Vorstandschef bei Tom Tailor. Die Familie Böck baute das Modelabel Marc O’Polo in Bayern (Stephanskirchen) auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 21:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich! Hamburger Pannen-Brücke nach Jahren fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/endlich-hamburger-pannen-bruecke-nach-jahren-fertig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C829px%2C1090px%2C1091px&webp=1" alt="Endlich! Hamburger Pannen-Brücke nach Jahren fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schulzenbrücke in Wilhelmsburg ist endlich fertig. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Damit hatte kaum noch jemand gerechnet: Mit rund zwei Jahren Verspätung ist die neue Schulzenbrücke in Wilhelmsburg endlich fertig – und sieht richtig schick aus. Mehrfach hatte die MOPO über die Pannen-Brücke berichtet, ständig geschah „Unvorhersehbares“ und „Überraschendes“, wie die Verantwortlichen mitteilten. Viermal musste die Fertigstellung des Bauwerks verschoben werden. Jetzt haben Radfahrer und Fußgänger endlich mehr Platz.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putz bröckelt! Elbtunnel-Röhre gesperrt – langer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/putz-broeckelt-elbtunnel-roehre-gesperrt-langer-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C294px%2C1415px%2C1414px&webp=1" alt="Putz bröckelt! Elbtunnel-Röhre gesperrt – langer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Gerade ist der Hamburger Elbtunnel gewartet worden. Doch nun ist unmittelbar vor dem langen Wochenende ein Schaden aufgetreten.</strong></p><p>Wegen eines Schadens am Hamburger Elbtunnel hat sich am Nachmittag der Verkehr in Richtung Norden auf rund acht Kilometer gestaut. In der östlichen Röhre sei Putz von der Decke gebröckelt, hieß es von der Verkehrsleitzentrale der Polizei. Die Röhre sei am Nachmittag gegen 17 Uhr gesperrt worden. In der Nachbarröhre sei nur eine Spur in Richtung Flensburg frei. Ein Gutachter soll den Schaden in Augenschein nehmen. Wann die Röhre wieder freigegeben werden kann, konnte der Sprecher nicht sagen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-autobahn-vollsperrung-am-wochenende-hoert-das-nie-auf/">A7 wieder das ganze Wochenende dicht – hören diese XXL-Staufallen denn nie auf?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Bistro im Alsterhaus: Nach Insolvenz steht der Nachfolger fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-insolvenz-im-alsterhaus-neuigkeiten-vom-feinkosttresen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/444482269-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=931px%2C651px%2C1056px%2C1059px&webp=1" alt="Beliebtes Bistro im Alsterhaus: Nach Insolvenz steht der Nachfolger fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Alsterhaus in Hamburg am Jungfernstieg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Erst der herbe Tiefschlag, jetzt die Erleichterung: Das traditionsreiche „Fromage &amp; Bistro“ im Alsterhaus, das im August Insolvenz anmelden musste, kehrt zurück. Am 6. Oktober öffnet der Feinkost-Laden mit neuem Inhaber wieder – das beliebte Käse- und Weinangebot bleibt den Hamburgerinnen und Hamburgern erhalten.</strong></p><p>„Tragisch“ hatte Insolvenzverwalterin Birte Jensen das Aus des Familienbetriebs genannt, den zuletzt Daniel Broichhagen in zweiter Generation geführt hatte. Vier Beschäftigte waren von der Pleite betroffen. Gründe für die Insolvenz lagen laut Jensen nicht nur in der allgemeinen Konsumflaute, sondern auch in einem „namhaften Forderungsausfall“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tauziehen-ums-alsterhaus-das-ist-der-neue-investor/">durch die Pleite der KaDeWe-Gruppe</a>. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Doch nun die Wende: Nachfolger wird Christopher Teager mit seiner gleichnamigen Agentur. „Im Namen unserer Gäste und aller Freunde des Traditionsunternehmens freuen wir uns sehr, dass mit Christopher Taeger ein ausgewiesener Experte für Genuss das ,Fromage &amp; Bistro‘ weiterführt“, sagt Diana Brüssow, General Managerin des Alsterhauses. Das Sortiment an edlen Käsesorten und Weinen soll bestehen bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riss ein Wolf die Schafe im Bezirk Harburg? Gentest liegt vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riss-ein-wolf-die-schafe-im-bezirk-harburg-gentest-liegt-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schafmahnstorf.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C557px%2C524px%2C523px&webp=1" alt="Riss ein Wolf die Schafe im Bezirk Harburg? Gentest liegt vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der gerissenen Schafe liegt auf der Weide gleich vor der Scheune.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Schock in Marmstorf: Zwei Schafe wurden mitten in der Stadt gerissen – jetzt bestätigt eine Genprobe den Verdacht: Der Angreifer war ein Wolf. Vor über 120 Jahren galt die Art in Deutschland als ausgerottet. Jetzt ist sie zurück.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-schafe-nach-wolfsangriff-in-hamburg-schaefer-leidet-mit-seinen-tieren/">Zwei gerissene Schafe in Marmstorf hatten Mitte September für Aufsehen gesorgt.</a> Jetzt hat eine genetische Untersuchung bestätigt, dass ein Wolf für den Angriff verantwortlich ist. Die Umweltbehörde hat die betroffenen Tierhalter bereits informiert. Sie können nun eine sogenannte Billigkeitsleistung als Entschädigung beantragen.</p><p>Der Vorfall ist erst der zweite bestätigte Fall in Hamburg, bei dem ein Wolf Nutztiere angegriffen hat – der letzte liegt sieben Jahre zurück. Die erste nachgewiesene Wolfsichtung in Hamburg erfolgte 2013 im Stadtteil Bergedorf. Damals war es der erste Wolf auf Hamburger Gebiet seit über 100 Jahren: Der letzte freilebende Wolf in Deutschland wurde 1904 erschossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Promis lesen in Hamburg „Gute-Nacht-Geschichten“ für den guten Zweck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/promis-lesen-in-hamburg-gute-nacht-geschichten-fuer-den-guten-zweck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/fegebank-539274926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=360px%2C151px%2C1646px%2C1644px&webp=1" alt="Promis lesen in Hamburg „Gute-Nacht-Geschichten“ für den guten Zweck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katharina Fegebank (Bündnis 90/Die Grünen), Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Senatorin für Umwelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wie klingt es, wenn Umweltsenatorin Katharina Fegebank und „Tagesschau“-Sprecherin Susanne Daubner ihre liebsten Kindheitsgeschichten vorlesen? Die Antwort gibt es am 30. Oktober im „Zeise“ – bei der Premiere von „Gute Nacht-Geschichten – Früher im Bett, nun auf der Bühne“. </strong></p><p>Das Kino in Ottensen wird zur Vorlesebühne für prominente Hamburger:innen. Mit dabei sind neben Fegebank und Daubner auch Bundesliga-Schiedsrichter Patrick Ittrich und Moderator Hubertus Meyer-Burckhardt. Durch den Abend führt Christina Rann.</p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Donnerstag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong><br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong>Klimaentscheid:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong></strong></strong>Explodierende Mieten oder letzte Chance für den Planeten?<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong>Ohne Smartphone:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong></strong></strong>Eine Schule zieht Bilanz, eine andere zieht nach<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong><strong>Franzbrötchen-Tag</strong>: </strong></strong></strong></strong></strong></strong></strong>Auf den Spuren einer Hamburgensie<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong>Zwick</strong>: </strong></strong></strong></strong>Die Kneipe der Stars wird 75 – Legendäre Storys zu Otto und Co.<br/>– <strong>Große Rätselbeilage:</strong> Knobelspaß für jeden Tag<br/>– <strong>20 Seiten Sport:</strong> Aussortierte HSV-Helden, FC St. Pauli von ganz oben &amp; Hyrox-Hype in Hamburg<br/>– <strong>28 Seiten Plan7: </strong>„Großstadtrevier“ auf dem Kiez, Meisterkunst in Pinneberg &amp; Hamburgs schwimmende Bühne wird 50</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimmes Unglück in Hamburg: Frau in Tiefgarage eingeklemmt – tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlimmes-unglueck-in-hamburg-frau-in-tiefgarage-eingeklemmt-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251002-id38861-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=366px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Schlimmes Unglück in Hamburg: Frau in Tiefgarage eingeklemmt – tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten haben den Unglücksort abgeserrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In einer Tiefgarage in Wandsbek hat sich am Donnerstagmittag ein tragisches Unglück ereignet. Eine Frau wurde dort zwischen einer Betonwand und ihrem Auto eingeklemmt und starb wenig später an ihren schweren Verletzungen.</strong></p><p>Um 12.24 Uhr rückte die Feuerwehr zur Kedenburgstraße aus. Nach ersten Erkenntnissen stand die Frau an einem sogenannten Hub-Abteil in der Tiefgarage – bei dem der Wagen mit einem Lift hochgefahren wird –, als ihr VW Polo aus bislang ungeklärter Ursache ins Rollen geriet und sie zwischen ihrem Wagen und einer Betonwand einklemmte.</p><p>Ein Anwohner entdeckte die Frau und alarmierte sofort die Feuerwehr. Doch jede Hilfe kam zu spät: Trotz Reanimation erlag die Frau noch an der Unfallstelle ihren schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senatoren starten Schul-Kooperation mit Medienhäusern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senatoren-starten-schul-kooperation-mit-medienhaeusern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image00002-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=322px%2C461px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="Senatoren starten Schul-Kooperation mit Medienhäusern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Vertreter der Verlagshäuser im Hamburger Rathaus mit den Ministern Carsten Brosda und Ksenija Bekeris (beide SPD, vorne von links. Auch MOPO-Geschäftsführer Arist von Harpe (l.) war dabei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Behörde für Schule, Familie und Berufsbildung</span></p><p><strong>Wie lernen Kinder und Jugendliche, Fake News von Fakten zu unterscheiden? Um diese und andere Fragen ging es am Donnerstag im Hamburger Rathaus – und die MOPO war mittendrin: Geschäftsführer Arist von Harpe nahm gemeinsam mit rund 20 Vertreterinnen und Vertretern anderer Hamburger Medienhäuser am Auftakttreffen mit Bildungssenatorin Ksenija Bekeris (SPD) sowie Kultur- und Mediensenator Carsten Brosda (SPD) teil.</strong></p><p>Denn klar ist: Die Informationswelt für Schüler ist komplizierter denn je. Neben klassischen Medien stehen algorithmisch gesteuerte Feeds und Falschinformationen im Netz. Auch Künstliche Intelligenz sorgt für neue Herausforderungen.</p><p>In Hamburg gibt es bereits zahlreiche Initiativen, die Jugendlichen helfen sollen, kritisch mit Nachrichten umzugehen. Nun will der Senat die Angebote besser vernetzen und Schulen gezielt mit Medienpartnern zusammenbringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Patienten, aber rote Zahlen: Darum erwartet das UKE einen Millionen-Verlust</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-patienten-aber-rote-zahlen-darum-erwartet-das-uke-einen-millionen-verlust/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/105811001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1318px%2C553px%2C892px%2C893px&webp=1" alt="Mehr Patienten, aber rote Zahlen: Darum erwartet das UKE einen Millionen-Verlust" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Universitätsklinikum Eppendorf (UKE, Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p id="h-obwohl-am-universitatsklinikum-hamburg-eppendorf-uke-mehr-patientinnen-und-patienten-behandelt-wurden-schreibt-das-krankenhaus-tiefrote-zahlen-die-grunde-liegen-unter-anderem-bei-gestiegenen-kosten-fur-personal-und-miete-schon-jetzt-ist-klar-auch-die-stadt-muss-wieder-kraftig-geld-zuschiessen"><strong>Obwohl am Universitätsklinikum Eppendorf (UKE) mehr Patientinnen und Patienten behandelt wurden, schreibt das Krankenhaus tiefrote Zahlen. Die Gründe liegen unter anderem bei gestiegenen Kosten für Personal und Miete. Schon jetzt ist klar: Auch die Stadt muss wieder kräftig Geld zuschießen.</strong></p><p id="h-das-universitatsklinikum-hamburg-eppendorf-uke-erwartet-auch-fur-dieses-jahr-einen-millionen-verlust-derzeit-geht-die-klinik-von-einem-minus-von-mindestens-70-millionen-euro-aus-wie-aus-einem-antrag-zur-nachbewilligung-von-geldern-fur-den-haushaltsplan-2025-26-des-senats-an-die-burgerschaft-hervorgeht-das-krankenhaus-ist-ein-offentliches-unternehmen-verluste-werden-auch-aus-dem-stadthaushalt-ausgeglichen-zuvor-hatte-der-radiosender-ndr-90-3-berichtet">Das UKE erwartet auch für dieses Jahr einen Millionen-Verlust. Derzeit geht die Klinik von einem Minus von mindestens 70 Millionen Euro aus, wie aus einem Antrag zur Nachbewilligung von Geldern für den Haushaltsplan 2025/26 des Senats an die Bürgerschaft hervorgeht. Das Krankenhaus ist ein öffentliches Unternehmen, Verluste werden auch aus dem Stadthaushalt ausgeglichen. Zuvor hatte der Radiosender NDR 90,3 berichtet.</p><p>Gründe für das Minus seien unter anderem gestiegene Personalkosten sowie die Miete für bestehende Gebäude. Deshalb werde die Bilanz unter dem Strich ein Minus ausweisen, obwohl das UKE mehr Patientinnen und Patienten als 2024 behandelt hat und auch die Krankenkassen besser zahlen. 2024 hatte das Minus den Angaben zufolge bei rund 51,4 Millionen Euro gelegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autoknacker-Rentner (86) auf Beutezug: Vor Gericht schimpft er auch noch rum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-87-jaehriger-steht-wegen-diebstahl-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-0537-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=708px%2C505px%2C934px%2C935px&webp=1" alt="Autoknacker-Rentner (86) auf Beutezug: Vor Gericht schimpft er auch noch rum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 87-Jährige (mit Mappe vor dem Gesicht) steht wegen Diebstahl und Sachbeschädigung vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Chiara Horn</span></p><p><b>Ein Friedhofsgärtner in Bramfeld kann am helllichten Tag kaum fassen, was er sieht: Ein älterer Herr im Anzug rüttelt am Seitenfenster eines Autos. Als der Gärtner ihn anspricht, nimmt der Mann eine Tasche aus dem aufgebrochenen Wagen, dreht sich wortlos um und schlendert über den Friedhof. Als der Gärtner ihm folgt, zieht der Senior plötzlich einen Schraubendreher und will auf ihn losgehen. Kurz darauf trifft die Polizei ein. Wie sich zeigt, war dies nicht sein einziger Versuch, ein Auto zu knacken. Am Donnerstag stand er vor Gericht. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Instagram-Post von Hamburger Bezirkschefin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-instagram-post-von-hamburger-bezirkschefin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/1000061795-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=491px%2C522px%2C1382px%2C1383px&webp=1" alt="Ärger um Instagram-Post von Hamburger Bezirkschefin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bettina Schomburg (SPD) nach ihrer Wahl zur neuen Bezirkschefin in Hamburg-Nord im Dezember 2024</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><strong>Eigentlich ist es nur eins von vielen Plakaten in Hamburg-Nord – doch weil das Bezirksamt es auf seinen offiziellen Social-Media-Kanälen teilte, gibt es nun Ärger. Die Grünen sprechen von einem klaren Verstoß gegen das Neutralitätsgebot.</strong></p><p>„Unser Stadtteil im Wandel! Chancen und Perspektiven für das Stadtentwicklungsprojekt“, steht auf dem roten Plakat, das eine SPD-Veranstaltung in Groß-Borstel ankündigte. An dem Abend ging es um das sogenannte „RISE“-Projekt für den Stadtteil, mit dem sozial benachteiligte Quartiere von der Stadt gefördert werden. Zu Gast: Die SPD-Bezirkschefin Bettina Schomburg. So weit, so unspektakulär.</p><p>Und doch erregte dieses Plakat die Aufmerksamkeit der Grünen, die seit Mai nicht mehr in der Regierung des Bezirks sitzen, sondern wieder in der Opposition. Stattdessen regiert eine Deutschlandkoalition aus SPD, CDU und FDP. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/bye-bye-boelz-hamburgs-umstrittenster-bezirkschef-vom-hof-gejagt/">Zudem löste die SPD-Bezirkschefin Bettina Schomburg gleichzeitig den Grünen-Bezirkschef Michael Werner-Boelz ab.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilferufe aus brennender Wohnung – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-grosseinsatz-und-menschenrettung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251002-id38863-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=841px%2C135px%2C1304px%2C1305px&webp=1" alt="Hilferufe aus brennender Wohnung – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen hatten Teile des Daches erfasst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS 5</span></p><p><strong>In Billstedt ist am Donnerstagmittag eine Wohnung in Flammen aufgegangen. Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot im Einsatz. Ein Bewohner wurde gerettet.</strong></p><p>Laut Feuerwehr ging gegen 13.45 Uhr zunächst ein Notruf aus einem Haus an der Archenholzstraße ein. Kurz darauf seien weitere Anrufe mit dramatischen Schilderungen in der Einsatzzentrale eingegangen. Dabei wurde gemeldet, dass Flammen aus einer Wohnung im dritten Obergeschoss schlagen und Hilferufe zu hören sind.</p><p>Daraufhin wurde sofort Großalarm ausgelöst. Mehrere Löschzüge, ein Notarzt und fünf Rettungswagen rückten aus. Rund 60 Retter waren im Einsatz. Laut einem Feuerwehrsprecher wurde ein Bewohner gerettet und den Sanitätern übergeben. Sieben weitere Bewohner wurden evakuiert und vom Rettungsdienst betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 14:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Arbeitsunfall: Monteure verbrüht – Krankenhaus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-bei-wartungsarbeiten-monteure-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image6.jpeg?resize=300%2C300&crop=560px%2C78px%2C642px%2C642px&webp=1" alt="Schwerer Arbeitsunfall: Monteure verbrüht – Krankenhaus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Monteure wurden bei einem schweren Arbeitsunfall Donnerstag verletzt, einer musste mit großflächigen Verbrühungen in eine Spezialklinik gebracht werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei einem Arbeitsunfall in Eißendorf sind am Donnerstagmittag zwei Heizungsmonteure verletzt worden. Einer von ihnen schwer – er kam in eine Spezialklinik.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 12 Uhr im Keller eines Wohnhauses an der Adolf-Wagner-Straße. Dort hatten zwei Monteure Wartungsarbeiten an der Heizungsanlage durchgeführt. Aus ungeklärter Ursache sollen plötzlich kochend heißer Dampf und Wasser ausgetreten sein.</p><p>Beide Arbeiter erlitten Verbrühungen. Einer davon im Gesicht und am Oberkörper. Er kam mit dem Notarzt in das Unfallkrankenhaus Boberg. Sein Kollege in die Klinik nach Harburg. Das Amt für Arbeitsschutz und die Berufsgenossenschaft ermitteln.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>