<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krieg gegen Hamas:Merz stoppt Waffenlieferungen an Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/fuer-krieg-gegen-hamas-merz-stoppt-waffenlieferungen-an-israel-6895cee879645525eef01ad2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895cee879645525eef01ad3/93f39f56ea20fffc96d57dbd48030394,16195ad1?w=992" alt="Krieg gegen Hamas:Merz stoppt Waffenlieferungen an Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Angesichts der Entwicklung im Gazastreifen hat die Bundesregierung gegen Israel einen teilweisen Exportstopp bei Rüstungsgütern verhängt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland werde „bis auf Weiteres keine Ausfuhren von Rüstungsgütern“ genehmigen, „die im Gazastreifen zum Einsatz kommen können“, erklärte Bundeskanzler Friedrich Merz (69, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) am Freitag. Er verwies dabei auf das „vom israelischen Kabinett beschlossene, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sicherheitskabinett-billigt-netanjahus-plan-israel-will-die-stadt-gaza-komplett-einnehmen-689560db79645525eef01471"><!-- --><!--[--><!--[--><b>noch härtere militärische Vorgehen der israelischen Armee im Gazastreifen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung bleibe zutiefst besorgt „über das fortdauernde Leid der Zivilbevölkerung im Gazastreifen“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit der geplanten Offensive trage die israelische Regierung noch stärker als bisher Verantwortung für deren Versorgung. Sie müsse einen umfassenden Zugang für Hilfslieferungen ermöglichen, auch für UN-Organisationen und andere nichtstaatliche Institutionen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Israel genehmigt Militäreinsatz zur Eroberung von Gaza-Stadt. Hamas soll entwaffnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:57:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter der deutschen Geisel:„Mein Sohn hat keine Hoffnung, dass er überlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-der-deutschen-hamas-geisel-mein-sohn-hat-keine-hoffnung-689364e3468478576152662f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689364e34684785761526630/9c462c110960b07faa13b5c600555270,7467cf0d?w=992" alt="Mutter der deutschen Geisel:„Mein Sohn hat keine Hoffnung, dass er überlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv (Israel) – <!--]--><!--[--><b>Etwas mehr als eine Stunde trennt sie von ihrem Sohn – und doch könnte die Entfernung kaum größer sein. Seit fast zwei Jahren ist Rom Braslavski (21) in der Gewalt der Hamas. Seine Mutter Tami Braslavski (51) lebt in Israel, aber ihr Herz steckt in einem Tunnel im Gazastreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Deutsch-Israeli kämpft seit dem 7. Oktober 2023 um das Leben ihres Sohnes. BILD trifft die Mutter in Tel Aviv (Israel).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rom war als unbewaffneter Sicherheitsmann beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nova-festival-am-7-oktober-brutalste-vergewaltigungen-durch-hamas-enthuellt-686a8831dcbfff7a7de7274a"><!-- --><!--[--><!--[-->Supernova-Festival<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Einsatz, als Hamas-Terroristen das Gelände stürmten. 378 Menschen wurden dort getötet. Rom wurde in den Gazastreifen verschleppt – und wird seitdem in den Tunneln der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> gequält und festgehalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 7. Oktober 2023 überfiel die Hamas das Supernova-Festival und umliegende Orte in Israel. Hier schießt einer der Terroristen in einen Schutzraum auf dem Festivalgelände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauren Sánchez Bezos’ Luxus-Uhr:Schatz, wie teuer ist es?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lauren-sanchez-mit-luxus-uhr-auf-ibiza-geschenk-von-jeff-bezos-68958d98204e050eae233194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68958d98204e050eae233195/c7b32225ee74998193611da2ea1d8126,da37c720?w=576" alt="Lauren Sánchez Bezos’ Luxus-Uhr:Schatz, wie teuer ist es?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Strand, Meer. Und ein Zeitmesser, der so viel kostet wie eine Eigentumswohnung! Lauren Sánchez Bezos flanierte am Mittwoch mit einer exklusiven Uhr am Handgelenk über Ibiza – ein Hochzeitsgeschenk von ihrem Gatten Jeff Bezos (geschätztes Vermögen: um 210 Mrd. Dollar).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni feierte das Paar eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-heiratet-in-venedig-95-privatjets-fuer-hochzeit-angemeldet-685a661b54413a513d76f95c"><!-- --><!--[--><!--[-->prunkvolle Traumhochzeit in Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Für seine Braut hatte der Amazon-Mogul ein nettes Präsent parat: eine „RM07 Intergalactic Dark Night“ von Richard Mille. Kostenpunkt: rund 250.000 Euro! Die Uhr der 2001 gegründeten <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.richardmille.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Marke <!--]--><!--]--></a><!--[-->ist Teil einer Vierer-Serie, die der Entstehung des Universums gewidmet ist. Laurens Modell soll die frühen Sternbilder symbolisieren. Dafür wurden 51 Diamanten und Rotgold-Elemente auf schwarzem Carbon verarbeitet. Drinnen: natürlich ein Uhrwerk der Spitzenklasse.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Richard Mille ist eine Schweizer Luxus-Uhrenmarke. Eine „RM07 Intergalactic Dark Night“ wie diese trägt Lauren am linken Handgelenk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Weltraumthematik passt zu dem Paar: Im April schoss Bezos seine große Liebe buchstäblich ins All – mit einer Rakete seines Raumfahrunternehmens „Blue Origin“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was das jetzt bedeutet:Stuttgart streicht Woltemade-Deadline</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-poker-um-nick-woltemade-stuttgart-streicht-deadline-6894b1c18d87bf286ac88ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894b1c18d87bf286ac88ae1/9f046c2f305de54de93403de12cb1e36,3d2bfbdf?w=656" alt="Was das jetzt bedeutet:Stuttgart streicht Woltemade-Deadline" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuigkeiten im Poker um Nick Woltemade (23)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern würde den Stuttgart-Star gerne verpflichten. Im Juli bot der Rekordmeister 50 Millionen Euro Ablöse plus 5 Millionen Euro Boni. Doch der VfB bleibt hart. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt wurde beim VfB darüber diskutiert, eine Deadline bis zum Supercup am 16. August zu setzen, bis zu der das letzte Angebot für Woltemade eingegangen sein muss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der aktuellen Ausgabe des BILD-Podcasts „Bayern Insider“ wird nun enthüllt, dass der VfB diese Deadline inzwischen gestrichen hat – und was das für die Verhandlungen bedeutet.  Alle Infos und Details lesen Sie hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polit-Beben in Großstadt:AfD-Politiker darf nicht zur OB-Wahl antreten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zweifel-an-verfassungstreue-afd-politiker-darf-nicht-zur-ob-wahl-antreten-6894ca5b8d87bf286ac88cc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894ca5b8d87bf286ac88cc0/06cbc4054bfa61e42d38cc86e5f5ccca,8ec1c6eb?w=320" alt="Polit-Beben in Großstadt:AfD-Politiker darf nicht zur OB-Wahl antreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen – <!--]--><!--[--><b>Polit-Knall vor der OB-Wahl in Ludwigshafen! Der AfD-Politiker Joachim Paul (55) darf nicht bei der Oberbürgermeister-Wahl kandidieren. Der Wahlausschuss der Stadt hat ihn aus dem Rennen genommen – wegen „Zweifel an seiner Verfassungstreue“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 21. September wird in der zweitgrößten Stadt von Rheinland-Pfalz ein neuer Oberbürgermeister gewählt. Paul, bekannt als scharfzüngiger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landtagsabgeordneter, wurde jetzt von der Kandidatenliste gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Stadt mitteilte, sei der Ausschluss mit Mehrheit beschlossen worden. Eine Sprecherin erklärte: „Es geht um die Frage, ob der Bewerber die Gewähr dafür bietet, dass er jederzeit für die freiheitliche demokratische Grundordnung im Sinne des Grundgesetzes eintritt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grundlage der Entscheidung: Ein brisantes Schreiben aus dem Innenministerium in Mainz mit dokumentierten Paul-Äußerungen, die Zweifel an seiner Verfassungstreue begründen sollen. Das Schreiben geht auf Gutachten des Landesamtes für Verfassungsschutz zurück.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radikaler Renten-Vorschlag:Beamte sollen fünfeinhalb Jahre länger arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-radikaler-vorschlag-beamte-sollen-5-jahre-laenger-arbeiten-6895ab4879645525eef01707</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895ab4879645525eef01707/143c98ffe0cc18143030645c5376f883,16856dc6?w=320" alt="Radikaler Renten-Vorschlag:Beamte sollen fünfeinhalb Jahre länger arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Rentensystem steht unter Druck. Nun machen Ökonomen des Pestel-Instituts einen radikalen Vorschlag, wie es gerechter werden soll: Beamte sollen fünfeinhalb Jahre länger arbeiten! Begründung: Ihre Lebenserwartung ist im Schnitt deutlich höher als die von Arbeitern. Darüber berichtet der „Spiegel“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wer weniger verdient, lebt statistisch auch kürzer“, sagte Matthias Günther, Leiter des Pestel-Instituts, laut dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rente-beamte-sollen-laut-pestel-institut-fuenfeinhalb-jahre-laenger-arbeiten-als-arbeiter-a-a5004b44-01ab-4c73-81e2-b499d63447ee" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Magazin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Überdurchschnittlich viele Arbeiter erreichten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht einmal, weil sie vorher sterben. Im Gegenzug würden Gutverdiener deutlich älter, hätten also länger etwas von der Rente – und bekämen auch noch mehr Geld. Ungerecht, so die Forscher. Sie wollen das System auf Grundlage einer Berechnung zur Lebenserwartung anpassen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Experten warnen: Neues Rentenpaket belastet junge Generation stark.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Konkret: Laut Angaben des Deutschen Instituts für Wirtschaftsforschung (DIW) leben männliche Beamte ab dem 65. Lebensjahr noch durchschnittlich 21,5 Jahre, bei männlichen Arbeitern seien es nur 15,9 Jahre – fünfeinhalb Jahre weniger. Aber auch zwischen männlichen Angestellten und Beamten beträgt der Unterschied gut zwei Jahre. Die Idee: diejenigen länger arbeiten zu lassen, die durchschnittlich länger leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie bei „Pretty Woman“:Jennifer Lopez darf nicht in Luxus-Boutique</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jennifer-lopez-darf-nicht-in-luxus-boutique-wie-bei-pretty-woman-68958684204e050eae233142</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68958684204e050eae233143/9c1b7d397488a8b5e694fadecaaff149,1882cf84?w=992" alt="Wie bei „Pretty Woman“:Jennifer Lopez darf nicht in Luxus-Boutique" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Non, Madame Lopez! Eigentlich wollte die Sängerin entspannt durch die Luxusmeilen der Metropole Istanbul bummeln. Doch vor der Chanel-Boutique war plötzlich Schluss. Warum? Der Security-Mann ließ sie nicht rein. Der Grund: Der Laden war zu voll. Auch für einen Superstar wie Jennifer Lopez gab’s keinen VIP-Bonus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szene erinnert an den Kino-Klassiker „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/pretty-woman-geheimnisse-drew-barrymore-sollte-die-hauptrolle-spielen-67ea63fd4decce46c7a1f658"><!-- --><!--[--><!--[-->Pretty Woman<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, in dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-roberts/kinofilme-hollywood-star-videos-fotos-news-15804316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Roberts<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Vivian Ward von snobistischen Verkäuferinnen herausgeworfen wird. Nur um später mit vollen Taschen zurückzukehren und ihnen den Satz zu verpassen: „Ein blöder Fehler. Blöd. Idiotisch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Julia Roberts (damals 22) in „Pretty Woman“ (1990) frisch gestylt, schwer mit Tüten bepackt und bereit für Rache-Shopping. Die Szene wurde Filmgeschichte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Superstar Lopez war sichtbar genervt, bewahrte aber die Fassung. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.turkiyetoday.com/culture/jennifer-lopez-denied-entry-to-chanel-store-during-istanbul-shopping-tour-3205085" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Laut „Türkiye Today“<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte sie: „Okay, kein Problem“ und drehte sich um. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn Füße zur Leidenschaft werden:Was machten Fußfetischisten bloß vor dem Internet?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/fuesse-als-leidenschaft-was-machten-fussfetischisten-bloss-vor-dem-internet-6894ccc48d87bf286ac88cea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894ccc48d87bf286ac88ceb/ceb06b2bf81c05bee874495f074c743e,9b0c1d42?w=576" alt="Wenn Füße zur Leidenschaft werden:Was machten Fußfetischisten bloß vor dem Internet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stehen auf Füße – nackt, in Strümpfen oder HighHeels: Fußfetischisten! Und das Internet samt Social Media eröffnet ihnen eine vollkommen neue Welt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während sie sich früher mühsam über Anzeigenmärkte in Zeitungen bedienen mussten, um die Lust auf Füße zu stillen, gibt es heute TikTok, Instagram, OnlyFans sowie spezielle Fuß-Plattformen. Und der Markt boomt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Plattformen es gibt, was Frauen hier anbieten, was sich damit verdienen lässt und was (vor allem) Männer daran so reizvoll finden. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugend-Akademie geht weiter:Bayern beendet Ruanda-Kampagne!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-beendet-ruanda-kampagne-jugend-akademie-wird-weiterbetrieben-6895d8711174f91cb081eaa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895d8711174f91cb081eaa1/62b325774a659c89468c3051a5ed153d,556fdbcb?w=576" alt="Jugend-Akademie geht weiter:Bayern beendet Ruanda-Kampagne!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Grenzkonflikt zwischen Bayerns Werbe-Partner Ruanda und der Demokratischen Republik Kongo hat sich seit Anfang des Jahres zugespitzt. Nach dem Ausbruch hatte der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> angekündigt, die Situation genau zu beobachten – und hat nun eine Entscheidung getroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen stellt der FC Bayern seine „Visit Ruanda“-Kampagne mit sofortiger Wirkung ein. Der Rekordmeister wird nicht mehr für den Ruanda-Tourismus werben. Dafür verstärken die Münchner ihre Jugendarbeit vor Ort. In Zusammenarbeit mit dem Sport-Ministerium von Ruanda soll die Entwicklung der FC Bayern-Akademie in Kigali weiterbetrieben werden, um die Talente des Landes zu fördern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neuigkeiten im Poker um Stuttgart-Star Nick Woltemade (23)!</p><p class="teaser__text">Tom Bischof (20) lässt sich nicht aus der Ruhe bringen…</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Analyse:Warum sollte Putin JETZT einen Deal machen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vormarsch-in-der-ukraine-warum-sollte-putin-jetzt-einen-deal-machen-6894b450204e050eae232a5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894b450204e050eae232a5e/a0992fb11f1c9bbfaafd1a28461b69c7/Kennung_Archivfoto,f6bd8308?w=320" alt="Analyse:Warum sollte Putin JETZT einen Deal machen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Seit dreieinhalb Jahren führt Russland einen erbarmungslosen Krieg gegen die Ukraine. Sanktionen, die Abkehr des Westens und selbst ein internationaler Haftbefehl haben Wladimir Putin nicht von seinem Ziel abbringen können, das Land zu vernichten. Warum sollte er sich ausgerechnet JETZT auf einen Deal einlassen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kriegsboom der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->russischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Wirtschaft gerät an seine Grenzen: Seit Anfang 2024 ist sie kaum noch gewachsen – die Inflation ist weiter hoch (9,4 Prozent), der Leitzins auch (18 Prozent). Und es fehlen überall Arbeitskräfte. Dafür stieg das Haushaltsdefizit von Januar bis Juli auf 2,2 Prozent des BIP. Das alles macht das Land deutlich anfälliger für Krisen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Plötzlich strauchelt Russland. Jetzt wird sogar Kritik an der russischen Führung laut</p><p><!--[--><!--[--><i>Putins Albtraum: ein dauerhafter Preisverfall beim Öl. Die russische Wirtschaft ist infolge der Sanktionen extrem abhängig vom Ölpreis. „Putin wird aufhören, Menschen zu töten, wenn der Energiepreis um weitere 10 Dollar pro Barrel sinkt“, sagte </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Donald Trump</i><!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><!--[--><i>(79) am Dienstag im Interview mit CNBC. „Er wird keine andere Wahl haben, weil seine Wirtschaft absinkt.“ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager (15) noch in Lebensgefahr:18-Jähriger stirbt bei Baum-Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schwerer-unfall-18-jaehriger-stirbt-bei-baum-crash-6895c39b204e050eae233526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895c39b204e050eae233526/b81be400110f87a668188353381818b6,2cf93d06?w=320" alt="Teenager (15) noch in Lebensgefahr:18-Jähriger stirbt bei Baum-Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meerbusch (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Unfall in den frühen Morgenstunden: Auf der L30 bei Meerbusch ist ein 18-jähriger Autofahrer in einer Kurve gegen einen Baum geknallt. Der junge Mann aus Korschenbroich starb noch am Unfallort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Beifahrer, ein erst 15 Jahre alter Teenager, wurde lebensgefährlich verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 4.10 Uhr entdeckten Streifenpolizisten den komplett zerstörten VW Polo rund 500 Meter vor dem Ortseingang Meerbusch. Trümmer lagen auf der Straße, der Wagen war offenbar der einzige am Unfall beteiligte. Weil unklar war, ob sich noch weitere Personen im Auto befanden, suchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Hubschrauber das umliegende Gebiet ab – fand jedoch niemanden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr sperrte die Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:58:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>