<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Keine Entwarnung! So werden die nächsten 24 Stunden:Jetzt schneit „Elli“ den Norden ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/keine-entwarnung-elli-bringt-jetzt-noch-viel-mehr-schnee-6960b0828605767e8f9304cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b0828605767e8f9304cc/4fe8edc2b453839eeb252e8fd270e657,96a9afd?w=992" alt="Keine Entwarnung! So werden die nächsten 24 Stunden:Jetzt schneit „Elli“ den Norden ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wintersturm „Elli“ rollt über Deutschland, und wütet in Niedersachsen! Schon in den frühen Morgenstunden krachte es auf glatten Straßen. Im Norden stellte die Bahn den Fernverkehr ein. Zwischenzeitliche Entwarnung gab es dagegen zunächst im Süden, im Westen und in Berlin – doch auch hier ändert sich die Lage. Schneewalze „Elli“ breitet sich im ganzen Land aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am schwersten betroffen ist Niedersachsen. Dort zog am Morgen ein breites Schneegebiet von Bremen herüber und breitete sich über Magdeburg bis Leipzig aus. Auch in Bayern kam es zu schweren, teils tödlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfällen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, durch gefallene Schneemassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung zu BILD: „Jetzt geht es Richtung Norden. Hamburg, Schwerin und die Ostseeküste werden bis zum Mittag erreicht. Heftiger Schneefall setzt dort ein.“ Am Samstag setzt der Schneefall aus. Dann kommt sogar die Sonne durch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Experte Dr. Karsten Brandt warnt vor trügerischer Sicherheit. „Das große Chaos ist zum Glück ausgeblieben, das lag an den Menschen, die sehr vernünftig reagiert haben. Viele sind zu Hause geblieben.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar beendet Babypause!:Silbereisen überrascht Helene live im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/silbereisen-ueberrascht-helene-fischer-superstar-beendet-babypause-6960ac08fa56382de1f6416f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ac08fa56382de1f64170/0ac3ca01a9fafe852442578daafaf592,81aff800?w=992" alt="Superstar beendet Babypause!:Silbereisen überrascht Helene live im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist endlich so weit: Helene Fischer kehrt zurück auf die große Bühne!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Florian Silbereisens „Schlagerchampions“-Eurovisionsshow am Samstagabend (ARD, 20.15 Uhr) wird sie wieder richtig loslegen. Helenes Fans durften wählen, welche ihrer Hits sie singen wird. Aber das Voting-Ergebnis ist noch ein Geheimnis!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welcher Song laut BILD-Informationen auf jeden Fall dabei sein wird, was Florian Silbereisen zu Helenes Comeback sagt – und warum bei ihrem Auftritt diesmal alles anders ist!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei stürzt in Umfrage ab:Schlechtester SPD-Wert seit mehr als fünf Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unzufriedenheit-mit-bundesregierung-spd-nur-noch-bei-13-prozent-6960ac414d1d5f581eeb0b1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ac414d1d5f581eeb0b20/5248b8f549dffcdb83342c5542fd9912,5f17e8c5?w=576" alt="Partei stürzt in Umfrage ab:Schlechtester SPD-Wert seit mehr als fünf Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neues Jahr, alte Unzufriedenheit mit der Arbeit von Schwarz-Rot! Im aktuellen „Deutschlandtrend“ stellt nur noch jeder fünfte Bürger der Regierung ein „gutes“ oder „sehr gutes“ Zeugnis aus. Für den kleineren Koalitionspartner kommt es knüppeldick. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders drastisch zeigt sich das in der Sonntagsfrage. Wäre am Sonntag Bundestagswahl, kämen die Sozialdemokraten auf nur noch 13 Prozent der Stimmen, wie der WDR mitteilte. Das ist ein Minus von einem Punkt im Vergleich zum Dezember. Vor allem aber ist es der schlechteste Wert für die SPD seit August 2019! Damals erreichte sie als Juniorpartner unter Altkanzlerin Angela Merkel (71, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) beim selben Umfrageinstitut zwölf Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit der Union (28 Prozent) käme die aktuelle Koalition auf 41 Prozent der Stimmen – zu wenig für eine erneute Regierungsbildung. CDU und CSU verbessern sich mit ihrem Wert um einen Prozentpunkt im Vergleich zum Vormonat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keine Veränderung gibt es auf den weiteren Plätzen. Die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt bei 25 Prozent. Die Grünen erreichen weiterhin zwölf Prozent, die Linke liegt bei zehn Prozent. Das Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) rutscht um einen Punkt auf drei Prozent ab und würde damit den Einzug in den Bundestag erneut verpassen – genau wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fdp/fdp-alle-infos-76661834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FDP<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ebenfalls bei drei Prozent stagniert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-7-deutschen-aktien-haben-2026-mega-potenzial-695e79d2af760025de95d906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e79d2af760025de95d907/049b3d3d4c8a174c1e5869b663c0f218,b70dbb56?w=576" alt="Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Börsenjahr 2026 ist noch jung, doch an den Märkten kristallisieren sich bereits erste Favoriten heraus. Analysten haben sieben Aktien aus Dax, MDax und SDax im Blick, denen sie teils zweistellige Kurschancen zutrauen. Treiber sind unter anderem robuste Geschäfte, klare Strategien und Bewertungen, die noch Luft nach oben lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo diese Aktien heute stehen, welche Kursziele für die nächsten Monate erwartet werden und welche genauen Faktoren den Kursanstieg antreiben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war einst verboten:Hier schlägt Putins neue Rakete ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/80-kilometer-von-nato-grenze-entfernt-russen-setzen-einst-verbotene-rakete-ein-6960ce24fa56382de1f64415</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ce24fa56382de1f64415/f6c4e0953dde7756bf96c8aeac9c0ed3,c54aecc9?w=656" alt="Sie war einst verboten:Hier schlägt Putins neue Rakete ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben aus Moskau hat Russland bei dem Angriff auf die Westukraine die gefürchtete neue Mittelstreckenrakete Oreschnik eingesetzt. Das teilte das russische Verteidigungsministerium mit. Es wäre der zweite Angriff mit einer Rakete dieses Typs auf die Ukraine.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzennote im Test:Warum wir diesen Sandwichmaker lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sandwichmaker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b09fb7b0d59299d965741/ff4ac4e3843dc3456c0c061c977d4676,23d84670?w=320" alt="Spitzennote im Test:Warum wir diesen Sandwichmaker lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strom-Anschlag in Berlin:Warum greift der Staat nicht gegen Linksextreme durch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-anschlag-in-berlin-warum-greift-der-staat-nicht-gegen-linksextreme-durch-695b863db0086aa64be6edda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b863db0086aa64be6edda/2060fc2a83b481d5c4bc4781a158d381,23d0cba8?w=320" alt="Strom-Anschlag in Berlin:Warum greift der Staat nicht gegen Linksextreme durch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Keine öffentliche bundesweite Fahndung, keine Belohnung für Hinweise, kein Verbot! Nach dem skrupellosen Anschlag auf eine Kabelbrücke in Berlin, nach dem Zehntausende Haushalte bis zu 100 Stunden ohne Strom, Heizung, Internet waren, laufen die Strom-Terroristen und ihre Unterstützer weiter frei herum. Wie kann das sein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Samstag bis Mittwoch harrten bis zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-bis-donnerstag-halten-wir-den-blackout-nicht-durch-69595204cf4737ac6059b100"><!-- --><!--[--><!--[-->200.000 Menschen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihren dunklen, eiskalten Wohnungen aus oder sind in Notunterkünfte oder zu Angehörigen in andere Stadtteile gezogen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch warum geht keiner in Berlin gegen die Linksterroristen vor? Führende Politiker der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6"><!-- --><!--[--><!--[-->schwarz-roten Stadtregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren anfänglich auf Tauchstation, der Regierende Bürgermeister  Kai Wegner (53, CDU) spielte Tennis mitten in der Krise. Jetzt dreht sich alles um Wegner und welche Konsequenzen ihm dafür drohen könnten. Doch politische Forderungen gegen die Linksterroristen, die das alles ausgelöst haben, gibt es keine.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesen Zetteln in der Nähe des Tatorts sucht die Polizei in Berlin nach Zeugen des Anschlags<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demonstranten montieren Kameras ab:Überwachungsstaat Iran: Ist das der Anfang vom Ende?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696036f24d1d5f581eeb0752/bc3d90e679c14ca01e52877941563a24,4239e811?w=992" alt="Demonstranten montieren Kameras ab:Überwachungsstaat Iran: Ist das der Anfang vom Ende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann kriecht einen Mast entlang, Zentimeter um Zentimeter, bis er bei einer der tausenden Kameras angekommen ist, die die Menschen im Iran auf Schritt und Tritt überwachen. Wie in der Großstadt Maraj, 20 Kilometer nordwestlich von Teheran, passiert das überall im Iran. Ist das der Anfang vom Ende des Überwachungsstaats?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 28. Dezember 2025 protestieren die tapferen Iraner gegen das mörderische Mullah-Regime. Am Donnerstagabend erreichten die Demonstrationen einen neuen Höhepunkt! Hunderttausende gingen auf die Straßen, weil sie nach 46 Jahren Scharia-Diktatur genug haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jeden Tag schließen sich mehr Menschen an. Alle Entwicklungen zur aktuellen Lage im Iran lesen Sie in unserem Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern gibt bei Ausstiegsklausel nach:Upamecano nächstes Jahr schon weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-gibt-bei-ausstiegsklausel-nach-upamecano-naechstes-jahr-schon-weg-6960b988fa56382de1f64245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b988fa56382de1f64246/cc964cec68f2d955f23e427a9f5f365a,c36cd849?w=576" alt="Bayern gibt bei Ausstiegsklausel nach:Upamecano nächstes Jahr schon weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Kaugummi-Poker hat bald ein Ende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Dayot Upamecano (27) steht kurz vor einer Verlängerung seines im Sommer auslaufenden Vertrags. Nur die Unterschrift bis 2030 oder 2031 fehlt noch. Diese soll nach BILD-Informationen in Kürze erfolgen. Derzeit geht es nur noch um letzte Details, die einer weiteren Zusammenarbeit aber nicht mehr im Wege stehen sollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für einen Verbleib in München hatten Upamecano und seine Berater hart verhandelt und einige Forderungen an die Bayern gestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zentraler Punkt für eine weitere Zusammenarbeit war die Verankerung einer Ausstiegsklausel! Diese soll bei 65 Mio. Euro liegen und kann schon nach dem ersten Jahr des neuen Vertrags im Sommer 2027 von der Spielerseite gezogen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen guter Zusammenarbeit:Trump sagt zweiten Angriff auf Venezuela ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-guter-zusammenarbeit-trump-sagt-zweiten-angriff-auf-venezuela-ab-6960d2890e8ad021f55467bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d2890e8ad021f55467c0/0eada63b04fe9a952f8d6d6dcdd9facc,88f42fd1?w=576" alt="Wegen guter Zusammenarbeit:Trump sagt zweiten Angriff auf Venezuela ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein zweiter Angriff auf Venezuela ist laut US-Präsident Donald Trump vorerst abgesagt. Als Gründe nannte er auf seiner Plattform Truth Social unter anderem die Freilassung von politischen Gefangenen in dem südamerikanischen Land und die gute Zusammenarbeit der beiden Länder unter anderem bei der Öl- und Gasinfrastruktur. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichwohl würden alle Militärschiffe „aus Sicherheitsgründen“ vor Ort bleiben. Am heutigen Freitag will sich Trump nach eigenen Angaben mit der amerikanischen Öl-Industrie im Weißen Haus treffen. Nach seinem Willen sollen sie mindestens 100 Milliarden Dollar in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> investieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem ersten Militärschlag auf den Karibikstaat hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesagt: „Wir sind darauf vorbereitet, eine zweite, deutlich größere Welle durchzuführen.“ Jedoch sagte er auch da bereits, dass diese wahrscheinlich nicht nötig sei, weil das US-Militär bei seiner Festnahme von Venezuelas Diktator Nicolás Maduro „so erfolgreich“ gewesen sei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diktator Nicolás Maduro (63) nach der Festnahme durch die US-Army an Bord des Kriegsschiffes USS Iwo Jima<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Madrid-Derby versinkt im Chaos:Heftiger Zoff zwischen Simeone und Vini Jr.!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/madrid-derby-versinkt-im-chaos-heftiger-zoff-zwischen-simeone-und-vini-jr-6960ab8efa56382de1f64163</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ab8efa56382de1f64163/cf3846448efdc77dbc9bc73d787676c4,feba97d8?w=320" alt="Madrid-Derby versinkt im Chaos:Heftiger Zoff zwischen Simeone und Vini Jr.!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Halbfinale der Supercopa kommt es zum Madrid-Derby zwischen Real und Atlético. Und mal wieder chaotischen Szenen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby da!:„Downton Abbey“-Star wird mit 44 erstmals Mutter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/downton-abbey-star-ist-mit-44-zum-ersten-mal-mutter-geworden-6960a69c8605767e8f93044e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a69c8605767e8f93044e/985dcbcddd98464119809adb1f9020ff,e13832c4?w=320" alt="Baby da!:„Downton Abbey“-Star wird mit 44 erstmals Mutter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein glücklicher Start in ein neues Jahr. „Downton Abbey“-Star Michelle Dockery (44) ist zum ersten Mal Mama geworden. Wie das Magazin </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hellomagazine.com/celebrities/876804/michelle-dockery-gives-birth-first-child-husband-jasper-waller-bridge/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Hello“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> berichtet, wurde sie gemeinsam mit ihrem Ehemann Jasper Waller-Bridge (37) bei einem Spaziergang gesehen. Während sie, eingemummelt in einen schwarzen Steppmantel, einen Kaffeebecher in der Hand hielt, trug ihr Partner das Baby stolz in einem Tragegurt vor der Brust. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schauspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/downton-abbey-premiere-serien-star-michelle-dockery-enthuellt-babybauch-68b92f4846b61b4dcb0b8c5e"><!-- --><!--[--><!--[-->überraschte im September bei der Premiere von „Downton Abbey: Das große Finale“<!--]--><!--]--></a><!--[--> in London mit ihrer Schwangerschaft. Auf dem roten Teppich erschien sie in einer hellblauen Abendrobe, unter der sich eine Babykugel wölbte. Als sie von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-jimmy-fallon-unterstuetzt-jimmy-kimmel-nach-show-aus-68cd32125d604c6d7adabaa5"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimmy Fallon<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51) in seiner US-TV-Sendung „Tonight Show“ auf ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangerschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> angesprochen wurde, sagte sie: „Mir geht es großartig, danke. Ich bin jetzt in meiner energiegeladenen Phase.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michelle Dockery und der Film- und Fernsehproduzent Jasper Waller-Bridge (37) leben in London. Im September präsentierten sie sich bei der „Downton“-Filmpremiere stolz als werdende Eltern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michelle Dockery ist seit 2019 mit dem Filmproduzenten Jasper Waller-Bridge (37) zusammen. Die beiden lernten sich durch gemeinsame Freunde kennen. 2023 folgte die Hochzeit, bei der auch viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/downton-abbey/unterhaltung-tv-serie-nachrichten-news-fotos-videos-27941328.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Downton Abbey“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kollegen wie Lily James (36), Hugh Bonneville (62) und Laura Carmichael (39) mitfeierten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rundumschlag in der „New York Times“:Trump: Ich brauche kein Völkerrecht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-das-einzige-was-mich-stoppen-kann-ist-mein-verstand-696053e54d1d5f581eeb0819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696053e54d1d5f581eeb081a/d83d1b07a7a5b91de5dd16ff62ea45b9,e8ec67f5?w=992" alt="Rundumschlag in der „New York Times“:Trump: Ich brauche kein Völkerrecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat sich zwei Stunden lang mit vier Reportern der ihm nicht gerade wohlgesinnten „New York Times“ (NYT) zum Interview hingesetzt – und abermals eine Ansage an die Welt gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Neue Weltordnung!</b><!--]--><!--[--> Die Reporter fragen nach Grenzen für Trumps militärische, wirtschaftliche oder politische Macht. Der Präsident dazu: „Ja, da gibt es eine Sache – meine eigene Moral. Mein eigener Kopf. Es ist das Einzige, was mich stoppen kann.“ Er fährt fort: „Ich brauche kein Völkerrecht, ich habe nicht die Absicht, Menschen zu verletzen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reporter haken nach. Ob seine Regierung sich also nicht an internationale Gesetze halten müsse? <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Das tue ich.“ Und relativiert: „Es hängt davon ab, was Ihre Definition von internationalem Recht ist.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verlässt sich bei seinen Entscheidungen auf seinen moralischen Kompass: der US-Präsident<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltcup-Debüt in Oberhof:Flüchtlings-Biathletin weint beim Start</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/darja-dolidowitsch-emotionales-weltcup-debuet-mit-traenen-in-oberhof-6960b5724d1d5f581eeb0bce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b5724d1d5f581eeb0bcf/5bc102315192ec637c7dde356578435f,e0a2a3b?w=576" alt="Weltcup-Debüt in Oberhof:Flüchtlings-Biathletin weint beim Start" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Darja Dolidowitsch im Startbereich steht, laufen ihr die Tränen übers Gesicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Belarussin feiert in Oberhof ihr Debüt im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weltcup. Platz 68, mehr als drei Minuten Rückstand auf die schwedische Siegerin Elvira Öberg – das alles ist für sie nebensächlich. Für Dolidowitsch zählt nur eines: Sie ist endlich da.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war einfach der Wahnsinn. Als ich im Startbereich stand, musste ich weinen, weil es so überwältigend war“, sagte sie nach dem Rennen der Deutschen Presse-Agentur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Dolidowitsch überhaupt starten darf, ist eine Ausnahme. Seit März 2022 sind Belarussen und Russen wegen des russischen Angriffskrieges gegen die Ukraine im Biathlon gesperrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:26:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turnübung im Wohnzimmer:Mutig angesetzt, hart gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/turnuebung-im-wohnzimmer-mutig-angesetzt-hart-gelandet-695831490b194cc5a086ac4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695831490b194cc5a086ac50/5101b63c76cba1b401aa6446704261d0,cde4c379?w=576" alt="Turnübung im Wohnzimmer:Mutig angesetzt, hart gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Turnübung geht ein wenig nach hinten los. Aber lustig anzuschauen, ist es allemal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>