<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bauernfamilie beim Weihnachtsessen von Feuer überrascht:Nachbarn brachten Löschwasser in Güllefässern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/feuer-inferno-an-weihnachten-hier-liegt-das-zuhause-einer-familie-in-truemmern-694d1b6ee82194a8f07bc127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1b6ee82194a8f07bc128/1927524614fd8bd3cf1e53fde6fa6912,1b43f558?w=992" alt="Bauernfamilie beim Weihnachtsessen von Feuer überrascht:Nachbarn brachten Löschwasser in Güllefässern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Breitenberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bei Tageslicht am 1. Weihnachtstag wird das ganze Ausmaß der Zerstörung sichtbar. Auf dem landwirtschaftlichen Anwesen bei Breitenberg im Landkreis Passau steht kaum noch etwas. Scheune, Stall und Garage sind komplett abgebrannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das Wohnhaus der vierköpfigen Familie ist weitgehend zerstört. Verkohlte Trümmer liegen überall. Dächer sind eingestürzt, Mauern schwarz vor Ruß. Ein Bagger reißt die letzten stehenden Grundmauern nieder. In der eiskalten Luft hängt ein beißender Brandgeruch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Scheune und der Stall wurden ein Raub der Flammen, auch das Wohnhaus wurde  zerstört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sich hier zeigt, ist das Ergebnis eines Infernos, das an Heiligabend in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> rasend schnell mehrere Gebäude erfasste. Die Familie war gerade beim Weihnachtsessen, als das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrach. Ein Moment der Ruhe und Besinnlichkeit verwandelte sich schlagartig in einen Albtraum. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kate Winslets Regie-Debüt ist der berührendste Film des Jahres:„Wir wissen nie, wie viel Zeit wir miteinander haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-winslet-ihr-netflix-hit-goodbye-june-ist-der-beruehrendste-film-des-jahres-69467b8af6fc544dba9aea9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69467b8af6fc544dba9aea9f/e97706f1697ffa179e14aabae6f431b3,c53395bb?w=992" alt="Kate Winslets Regie-Debüt ist der berührendste Film des Jahres:„Wir wissen nie, wie viel Zeit wir miteinander haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hollywoodstar Kate Winslet feiert ihr Regiedebüt mit dem Film „Goodbye June“, inspiriert von einem Drehbuch ihres Sohnes Joe. Der Film erzählt die bewegende Geschichte einer Familie, die sich mit Verlust, Liebe und Zusammenhalt auseinandersetzt. Auch Helen Mirren brach für diese Rolle ihre eigenen Regeln, um Winslet zu unterstützen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Welche emotionalen Tiefen der Film erreicht und wie persönliche Erlebnisse der Familie Winslet darin verwoben sind, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wollen das unbedingt verhindern“:Riesen-Ärger um Regenbogen-Spiel bei der Fußball-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-iran-will-pride-match-bei-wm-2026-verhindern-694d1a57f6fc544dba9b3574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1a57f6fc544dba9b3575/f8ac02fc95e5a00ffbf4626e7e5816c2,3e94f786?w=576" alt="„Wollen das unbedingt verhindern“:Riesen-Ärger um Regenbogen-Spiel bei der Fußball-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um dieses WM-Spiel gibt es schon ein halbes Jahr vor Turnierstart Riesen-Ärger! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran will das Pride-Match während der WM im kommenden Sommer in den USA, Mexiko und Kanada verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Irans Verbandspräsident Mehdi Taj:</b><!--]--><!--[--> „Wir haben keinerlei Interesse daran, dass unser drittes WM-Spiel im Zeichen der Regenbogenfarben ausgetragen wird. Wir wollen das unbedingt verhindern und werden dies auch tun.“ Das berichtet die Zeitung „Hammihan“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Irans Nationaltrainer Amir Ghalenoei (62) soll sein Team erstmals in deren Verbandsgeschichte in die K.-o.-Phase einer WM-Endrunde führen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht über Einigung:Schalke holt neuen Transfer-Chef!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-holt-neuen-transfer-chef-lueftl-694d41e38ce84de98ad14220</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d41e38ce84de98ad14220/8bdbebee7ef025c6636a93b0981bfb2f,a2318492?w=656" alt="Medienbericht über Einigung:Schalke holt neuen Transfer-Chef!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Zweitliga-Herbstmeister gönnt sich zum Fest einen neuen Transfer-Chef!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schalke holt nach Informationen des kicker Maximilian Lüftl (31) als Nachfolger des im September 2025 entlassenen Ben Manga (51). Allerdings wird er wohl nicht auch dessen Direktoren-Posten übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schöne Bescherung bei Bayern-Star Luis Diaz (28) und seiner Frau! Das Paar erwartet das dritte Kind.</p><p><!--[--><!--[-->Der einstige Mittelfeldspieler Lüftl hat trotz seines jungen Alters schon reichlich Scouting-Erfahrung. Er begann damit 2018 im Nachwuchs des FC Bayern, wechselte zum FC St. Pauli und von dort über Hoffenheim zum Zweitligisten Hannover.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stress statt Entspannung:Die 7 häufigsten Beschwerden in der Weihnachtszeit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/feste-feiertage/weihnachten-die-sieben-haeufigsten-beschwerden-waehrend-der-festtage-69330011bdb9c3d5970e5474</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69330011bdb9c3d5970e5474/2427273a1d51b939d14c7a7c9b13b9d0,918dbda3?w=320" alt="Stress statt Entspannung:Die 7 häufigsten Beschwerden in der Weihnachtszeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Besinnlich, fröhlich und entspannt? Das bleibt leider oft nur ein Weihnachtswunsch. Eigentlich sollten wir die Tage rund ums Fest genießen. Aber vielen gelingt das nicht, weil ihr Körper ihnen einen Strich durch die Rechnung macht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->7 Beschwerden sind besonders häufig. Lesen Sie mit BILDplus, welche das sind und wie Sie sie vermeiden können – damit Ihr Weihnachtsfest ganz nach Wunsch verläuft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragisches Unglück in NRW:Frau (48) fällt in Gartenteich und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tragisches-unglueck-in-nrw-frau-48-faellt-in-gartenteich-und-stirbt-693d81d5840050c4769120e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d81d5840050c4769120e0/2423b7ca47fa9adabe291a43e6405550,f3889441?w=320" alt="Tragisches Unglück in NRW:Frau (48) fällt in Gartenteich und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sankt Augustin (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schock am ersten Weihnachtsfeiertag: Eine Frau (48) aus Polen ist in Buisdorf tot in einem Gartenteich entdeckt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die genauen Umstände des Unglücks sind noch unklar, auch die Todesursache. Die Polizei geht derzeit aber nicht von einem Verbrechen, sondern von einem tragischen Unglück in dem kleinen Stadtbezirk von Sankt Augustin (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verstorbene kümmerte sich als Pflegerin um eine ältere Bewohnerin, soll in dem Haus im Rosenweg auch gewohnt haben. Gegenüber BILD bestätigte ein Polizeisprecher, dass kurz nach 8 Uhr der Pflegedienst die Kollegen alarmiert habe. Zuvor soll die Seniorin ihre Pflegerin bei deren Arbeitgeber als vermisst gemeldet haben. Die Terrassentür habe zudem offen gestanden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Rosenweg im Sankt Augustiner Stadtbezirk Buisdorf wurde die 48-Jährige tot in einem Teich eines Hauses gefunden – offenbar ertrunken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie Osbourne:Erstes Weihnachten ohne Ozzy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozzy-osbourne-fehlt-erstes-mal-trauriges-weihnachten-fuer-familie-694d18ecba368aa0126a3113</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d18ecba368aa0126a3114/294f81a0584807cdf7fe3e698cb81087,21ecbe67?w=992" alt="Familie Osbourne:Erstes Weihnachten ohne Ozzy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buckinghamshire (England) – <!--]--><!--[--><b>Dieses Weihnachten wird für die Familie Osbourne anders sein. Zum ersten Mal fehlt der Mann, der ihr Leben, ihre Liebe und ihren Alltag über Jahrzehnte prägte. Auf ihrem Anwesen im englischen Buckinghamshire versammelt sich die Familie an einem Ort, der voller Erinnerungen ist und an dem Freude und Schmerz untrennbar miteinander verbunden sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort in Buckinghamshire lebte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/ozzy-osbourne/musik-personen-news-fotos-videos-21005542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ozzy Osbourne<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort verbrachte er seine letzten Tage. Und dort liegt er nun begraben. 14 Familienmitglieder kommen in diesen Tagen in Buckinghamshire zusammen, um Weihnachten zu feiern. Für viele von ihnen dürfte es vor allem darum gehen, durchzuhalten. So ganz ohne ihren Ozzy. Denn der Verlust ihres Ehemannes, Vaters und Großvaters hat eine Lücke bei den Osbournes gerissen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich möchte Weihnachten einfach nur überstehen, ohne zu weinen“, sagte Ozzys Tochter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kelly-osbourne-ozzys-tochter-wehrt-sich-gegen-bodyshaming-693a223111f914c89b859b14"><!-- --><!--[--><!--[-->Kelly Osbourne<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor den Feiertagen im Interview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/37726019/the-osbournes-first-christmas-without-ozzy/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Sun“.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus glücklichen Weihnachtstagen 2019: Ozzy Osbourne mittendrin mit Nikolausmütze<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris im Babyglück:Beckers süßestes Weihnachtsfest</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-im-babyglueck-sein-suessestes-weihnachtsfest-694d0ad8ba368aa0126a3061</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d0ad8ba368aa0126a3062/78d5b0fd1c662db516f41c262a23846d,8353a048?w=576" alt="Boris im Babyglück:Beckers süßestes Weihnachtsfest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein ganz besonderes Weihnachtsfest für Boris Becker. Denn es ist das erste Mal Heiligabend mit Tochter Zoë Vittoria. Die Kleine kam erst vor einem Monat zur Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein unvergessliches Jahr für Papa Boris. Das erste ohne seine geliebte Mutter Elvira. Und sein fünftes Kind kam ausgerechnet an deren Todestag zur Welt. Jetzt feierte er mit seiner Kleinsten Heiligabend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dabei: Boris’ Schwester Sabine, die ihre Kinder mitbrachte. Neben ihrem Sohn Vincent und dessen Freundin kam auch Tochter Carla. Zum Festschmaus gab es aber keinen Kartoffelsalat, sondern Risotto mit Ossobuco. Typisch in Mailand, wo Boris heute mit Frau und Tochter lebt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolze Tante: Sabine hält Zoë in den Armen, Boris’ Tochter ist erst wenige Wochen alt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir können jederzeit ungestört sein…“:Ronaldo kauft neues Liebes-Nest mit Georgina!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wir-koennen-jederzeit-ungestoert-sein-ronaldo-kauft-neues-liebes-nest-mit-georgina-694d3c42ba368aa0126a327a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d3c42ba368aa0126a327b/fe02b35d6c60884c9b4bc9db077dcecc,244418a?w=576" alt="„Wir können jederzeit ungestört sein…“:Ronaldo kauft neues Liebes-Nest mit Georgina!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungestörte Ruhe für einen Weltstar: Fußball-Ikone Cristiano Ronaldo (40) und seine Verlobte Georgina Rodriguez (31) sind nun stolze Besitzer von zwei Luxusvillen auf einer Privatinsel. Der Vorteil ist, dass die Insel nur per Boot und Wasserflugzeug erreichbar ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuen Domizile liegen im Roten Meer auf der Insel Nujuma, einer Ritz-Carlton-Residenz, rund 26 Kilometer vom saudi-arabischen Festland entfernt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kaufpreis für die beiden Anwesen wird auf insgesamt rund 8 Millionen Euro geschätzt. Für den Europameister von 2016 nur Peanuts. Laut des Finanz-Analysten Bloomberg verfügt der portugiesische Superstar über ein Vermögen von rund 1,4 Milliarden Dollar, was ihn zum ersten Fußball-Milliardär überhaupt macht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Verhalten von BVB-Star Karim Adeyemi sorgt für Aufsehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsansprache von König Charles:„Mut und Mitgefühl geben mir Hoffnung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-was-er-2025-in-seiner-weihnachtsrede-sagte-694d44b2ba368aa0126a32cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d44b2ba368aa0126a32cf/b4269d8f9a2707e363cb43efa58748dc,f320b722?w=656" alt="Weihnachtsansprache von König Charles:„Mut und Mitgefühl geben mir Hoffnung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Die britischen Royals feiern Weihnachten. Und das Volk wartete gespannt auf die traditionelle Weihnachtsansprache von König Charles III. (77).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgezeichnet wurde die Rede bereits am 11. Dezember, ausgestrahlt wurde sie dann wie gewohnt am Nachmittag des ersten Weihnachtsfeiertages (25. Dezember). Am Vormittag ließ sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-toechter-doch-da-gespannte-stimmung-bei-den-royals-vor-weihnachtsgottesdienst-694d09b5f6fc544dba9b34e0"><!-- --><!--[--><!--[-->die britische Königsfamilie noch beim traditionellen Weihnachtsgottesdienst in Sandringham<!--]--><!--]--></a><!--[--> blicken, ab 15 Uhr britischer Zeit (16 Uhr in Deutschland) gab’s dann Charles große Weihnachtsansprache zu hören. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Royals besuchen den Gottesdienst. Hinter geschlossenen Türen soll es stressig zugehen.</p><p><!--[--><!--[-->Vor geschmückten Weihnachtsbäumen sprach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der König<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Lady Chapel der berühmten Westminster Abbey zu seinem Volk und der ganzen Welt. Es war das erste Mal, dass die Sendung dort aufgezeichnet und erst das zweite Mal seit 2006, dass die Weihnachtsansprache außerhalb einer königlichen Residenz aufgenommen wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notstand in Los Angeles:Baby aus Flut in Kalifornien gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/notstand-in-los-angeles-kalifornien-saeuft-ab-694cff5d3eee22d4e950462d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cff5d3eee22d4e950462d/82b3c128d31c0465aeece4797b291c9f,bd0391e3?w=320" alt="Notstand in Los Angeles:Baby aus Flut in Kalifornien gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Süden Kaliforniens kämpft mit heftigen Regenfällen. In Los Angeles gilt bereits der Notstand. US-Medien berichten von mindestens zwei Toten. Ein Baby konnte aus den Fluten gerettet werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzleramtschef:Frei warnt vor Einschnitten im Gesundheitswesen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzleramtschef-frei-warnt-vor-einschnitten-im-gesundheitswesen-694d1c45e82194a8f07bc13c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1c45e82194a8f07bc13c/3d1e455ebbe584206b2e8207356b12ca,41d7fcce?w=320" alt="Kanzleramtschef:Frei warnt vor Einschnitten im Gesundheitswesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird Klartext gesprochen: Kanzleramtsminister Thorsten Frei (52, CDU) bereitet die Deutschen auf schmerzhafte Einschnitte im Gesundheitssystem vor. Leistungen sollen gestrichen werden – und das bewusst. „Klar ist auch, dass manche Leistungen entfallen müssen, um das Gesundheitssystem günstiger zu machen, was in anderen Ländern auch funktioniert“, sagt Frei. Beruhigend – zumindest aus seiner Sicht: „Wir werden deshalb nicht kränker.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Frei weiß: Das wird Ärger geben. Das werde zwar Widerstände hervorrufen. „Aber wir müssen das im Interesse des Ganzen durchsetzen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CDU-Politiker teilt kräftig aus: „Wir haben das teuerste Gesundheitssystem der Welt, aber unsere Bevölkerung ist nicht überdurchschnittlich gesund.“ Ein Seitenhieb geht Richtung Frankreich: Sie gingen statistisch seltener zum Arzt. „Das dürfte rein medizinisch betrachtet kaum zu begründen sein“, so Frei im Interview mit dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND). Sein Fazit: weniger Ärzte-Hopping! „Es kann zudem nicht so sein, dass bei uns jeder in einer – naturgemäß – eher laienhaften Betrachtung selbst entscheidet, zu welchem Facharzt er geht.“ Künftig solle ein Primärarzt, meist der Hausarzt, das Sagen haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Millionen Versicherte müssen bald mehr zahlen, obwohl stabile Beiträge versprochen waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/boeen-mit-bis-zu-70-km-h-eiswind-peitscht-schnee-nach-deutschland-694cd5c0ba368aa0126a2e2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cd5c0ba368aa0126a2e2d/05ee76f29d1a8e81633a31c6a338845a,b7f7f4cc?w=992" alt="Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland bibbert sich bei klirrender Kälte durch die Weihnachtstage. Und bald könnte extremer Eiswind auch noch Schnee zu uns peitschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/achtung-die-kaeltewelle-kommt-wer-schnee-abbekommt-6947be866db1e98f06eb2421"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Deutschland fest im Griff. In der Nacht zum Donnerstag sanken die Temperaturen landesweit tief unter den Gefrierpunkt. Am kältesten war es mit minus 12,5 Grad am Brocken (1141 Meter) im Harz. Aber auch in den höheren Lagen der Mittelgebirge und im Hochsauerland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fielen die Temperaturen bis auf minus zwölf Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 1. Weihnachtstag sorgt eisiger Wind für Frösteln. Bei minus zwei bis minus fünf Grad tagsüber empfiehlt sich für den traditionellen Weihnachtsspaziergang der Griff zur dicksten Winterjacke. Denn der Ostwind lässt die Kälte noch bissiger wirken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in Bergregionen kann es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bild-weiss-wo-es-weiss-wird-kaeltestes-weihnachten-seit-15-jahren-694b87e5f6fc544dba9b29d6"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Schneeregen geben. Ansonsten bleibt es trocken und sonnig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>