<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbrüche in Hamburg: Diese Zahlen überraschen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberall-einbrueche-aber-in-hamburg-gehen-die-zahlen-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495033182.jpg?resize=300%2C300&crop=2281px%2C1052px%2C4904px%2C4904px&webp=1" alt="Einbrüche in Hamburg: Diese Zahlen überraschen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laut Polizei sind die Einbruchzahlen rückläufig. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Die dunkle Jahreszeit ist da. Und mit Beginn des Herbstes nehmen häufig die Einbrüche in Wohnungen und Häusern drastisch zu. Und tatsächlich gehen zurzeit Polizeimeldungen über vollendete Einbrüche mit Zeugenaufrufen aus dem Umland täglich in der Redaktion ein. In Hamburg selbst aber ist es bisher vergleichsweise ruhig. Und auch über das Jahr betrachtet, steht Hamburg gut da. Woran das liegen könnte.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Polizisten erbeuten in Hamburg Geld – und Gewehre</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/falsche-polizisten-erbeuten-in-hamburg-geld-und-gewehre/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551823686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=887px%2C645px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Falsche Polizisten erbeuten in Hamburg Geld – und Gewehre" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter trugen dunkle Kleidung mit Polizei-Schriftzug. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong><strong>Zwei falsche Polizisten haben am Sonntagabend in Altona einen 83-jährigen Mann bestohlen.</strong> Die Täter trugen dunkle Kleidung mit Polizeiabzeichen und erbeuteten neben Bargeld auch mehrere Waffen.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben klingelten die beiden Unbekannten zwischen 18.30 und 23.45 Uhr an der Wohnungstür des Seniors in der Straße Lüttkamp. Auf ihrer dunklen Kleidung war laut MOPO-Informationen der Schriftzug „POLIZEI“ zu sehen.</p><p>Die falschen Beamten behaupteten, sie seien wegen eines drohenden Einbruchs gekommen. Durch geschickte Fragen fanden sie heraus, dass der 83-Jährige einen Tresor und einen Waffenschrank besitzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 18:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Viel besser als Unterricht!“ Eppendorfer Schüler gewinnen besonderen  Wettbewerb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schueler-aus-eppendorf-sammeln-am-meisten-schrott/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image00021-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=403px%2C620px%2C1782px%2C1783px&webp=1" alt="„Viel besser als Unterricht!“ Eppendorfer Schüler gewinnen besonderen  Wettbewerb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die stolzen Schüler können gemeinsam jubeln. Vorne im Bild: St. Pauli-Präsident Oke Göttlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anna Klemm, Grund- und Stadtteilsche Eppendorf</span></p><p><strong>Das E-Waste Race in Hamburg ist entschieden – und die Sieger:innen kommen aus Eppendorf. Vier Wochen lang sammelte die Klasse 7e der Grund- und Stadtteilschule fleißig Elektroschrott von Freund:innen, Familien und Nachbar:innen.</strong> <strong>Mit großem Abstand auf Platz 2 ließ sich die Klasse in ihrer Aula von St.-Pauli-Präsident Oke Göttlich zur Siegerin küren.</strong></p><p>Über die Website der Initiative <a href="https://e-waste-race.de/">„Das macht Schule“</a> konnten Hamburger ihren alten Elektroschrott melden. Die Schüler:innen der 7e sammelten die Geräte in ihrer Freizeit direkt bei den Haushalten ein und brachten sie zur Hamburger Müllentsorgung (HME). Dort werden die Altgeräte zerlegt – wertvolle Rohstoffe wie Kupfer, Gold oder Silber werden wiedergewonnen.</p><p>Beachtliche Bilanz: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eppendorf-schueler-sammeln-elektroschrott-fuer-guten-zweck/">Insgesamt sammelte die 7e ganze 1192 Teile – darunter 798 Kabel, 40 Monitore und 16 Telefone. Dafür gab es 1741 Punkte</a>. Platz 2 ging an das Alexander-von-Humboldt-Gymnasium in Wilstorf (1254 Punkte), Platz 3 an die Stadtteilschule Campus Kieler Straße in Altona (1147 Punkte). Pro eingetragenem Teil gab es einen Punkt. Außerdem konnten die Schüler:innen durch kreative Aktionen – wie Plakate gestalten, Videos drehen oder den Besuch eines Repair Cafés – zusätzliche Bonuspunkte sammeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Anhaltende Störungen“: HHLA senkt erneut Gewinnprognose – wegen Trump</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anhaltende-stoerungen-hhla-senkt-erneut-gewinnprognose-wegen-trump/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hhla-86374507-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Anhaltende Störungen“: HHLA senkt erneut Gewinnprognose – wegen Trump" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Container wird auf dem HHLA-Container-Terminal Altenwerder im Hamburger Hafen mit einer Containerbrücke auf ein Schiff geladen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Auch wegen der US-Zölle rechnet der Terminalbetreiber aus Hamburg mit weniger Gewinn als zunächst angenommen.</strong></p><p>Der Hamburger Hafenlogistiker HHLA hat auch wegen der Auswirkungen der US-Zölle erneut die Gewinnprognose gesenkt. Die Hamburger Hafen und Logistik AG erwartet einen Gewinn vor Zinsen und Steuern zwischen 160 Millionen und 175 Millionen Euro, wie aus einer Ad-hoc-Mit­tei­lung von Montagabend hervorgeht. Zuvor hatte der Konzern einen Gewinn von 195 bis 215 Millionen Euro prognostiziert. Zunächst berichtete der NDR.</p><p>Die HHLA begründete die abermals gesenkte Prognose mit weltwirtschaftlicher Unsicherheit. Das Umfeld sei zuletzt weniger robust gewesen als angenommen. „Dies zeigt sich vor allem in den anhaltenden Störungen der Lieferketten.“ Die HHLA betreibt unter anderem Containerterminals; das Geschäft ist daher von internationalen Handelsströmen abhängig. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Containerschiff rammt Elbbrücke: Bauwerk schwer beschädigt, Vollsperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/containerschiff-rammt-bruecke-bauwerk-schwer-beschaedigt-vollsperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251028-id39175-14-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=342px%2C127px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="Containerschiff rammt Elbbrücke: Bauwerk schwer beschädigt, Vollsperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freihafenelbbrücke ist nach der Schiffskollision komplett gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Am Dienstagmorgen ist ein Containerschiff auf der Norderelbe mit der Freihafenelbbrücke kollidiert. Die Wucht des Aufpralls beschädigte sowohl die Brücke als auch die geladenen Container auf dem Schiff. Der Fahrzeug- und Fußgängerverkehr über die Brücke ist bis auf Weiteres komplett gesperrt.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen war das Binnenmotorschiff vom Holthusenkai aus in Richtung Peutehafen unterwegs. Beim Unterqueren der Brücke kam es aus bislang ungeklärter Ursache zur Kollision zwischen der Ladung und dem Brückenbauwerk.</p><p>Durch den Unfall entstanden Schäden an der Brücke und an der Schiffsladung. Glücklicherweise wurde niemand verletzt. Betriebsstoffe traten nicht aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berlin sei Dank: Hier fährt Hamburgs erster Linien-Doppeldecker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-sitzplaetze-gute-aussicht-wo-hamburgs-erster-doppeldecker-bus-unterwegs-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/whatsapp-image-2025-10-28-at-143001.jpeg?resize=300%2C300&crop=242px%2C329px%2C871px%2C871px&webp=1" alt="Berlin sei Dank: Hier fährt Hamburgs erster Linien-Doppeldecker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, l.) und VHH-Chef Lorenz Kasch in dem Doppeldecker, der ab Mittwoch in Hamburg unterwegs sein wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><strong>Er ist über vier Meter hoch und circa 13 Meter lang: Hamburgs erster Doppeldecker-Bus im regulären Fahrgastbetrieb. Bislang waren diese Fahrzeuge nur den Touristen vorbehalten, im ab Mittwoch startenden Testbetrieb können jetzt alle Hamburger für begrenzte Zeit damit fahren – jedenfalls auf einer ganz bestimmten Linie.</strong></p><p>Hamburgs erster Doppeldecker hat nicht nur ein Berliner Kennzeichen, er ist auch in der typisch gelben Farbe der Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) gehalten. „Das liegt daran, dass der Bus von der BVG ausgeliehen wurde“, erklärt Lorenz Kasch, Chef der Verkehrsbetriebe Hamburg. Für den Testbetrieb habe man natürlich nicht extra ein eigenes Fahrzeug kaufen wollen. In der Hauptstadt gehören die mehrstöckigen Busse bereits seit 100 Jahren zum Stadtbild.</p><p>Ein bisschen Hamburg-Flair bekam der Bus dann doch: „50 Sitzplätze mit Aussicht auf die schönste Stadt“, steht ganz unbescheiden auf der einen Seite. Und: „Ein Berliner im Test von VHH“ auf der anderen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell! Gericht hebt Ladung von Ex-BND-Chef Hanning auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-ex-bnd-chef-hanning-verweigert-aussage-gericht-hebt-ladung-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C291px%2C1452px%2C1452px&webp=1" alt="Offiziell! Gericht hebt Ladung von Ex-BND-Chef Hanning auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Der frühere BND-Chef August Hanning muss nun doch nicht als Zeuge am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlecht-fuer-die-verteidigung-gericht-faellt-wichtige-entscheidung-im-block-prozess/">Hamburger Block-Prozess</a> teilnehmen. Das Landgericht hat eine Ladung rückgängig gemacht.</strong></p><p>Der frühere Präsident des Bundesnachrichtendienstes, August Hanning, ist nicht mehr als Zeuge im Prozess um die Entführung der Kinder der Hamburger Unternehmerin Christina Block geladen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wende-im-block-prozess-ex-bnd-chef-verkuendet-ueberraschende-entscheidung/">Nach seiner Ankündigung, von seinem Auskunftsverweigerungsrecht Gebrauch zu machen</a>, hob die Kammer am Landgericht Hamburg die Ladung für diesen Mittwoch auf, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte.</p><p>Hannings Anwalt hatte dem Landgericht mitgeteilt, dass sein Mandant sich endgültig entschieden habe, von seinem Auskunftsverweigerungsrecht Gebrauch zu machen, und darum gebeten, seine Abladung zu verfügen. Jeder Zeuge darf die Aussage vor Gericht verweigern, wenn er durch die Beantwortung der Fragen riskieren würde, selbst wegen einer Straftat verfolgt zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst bei Dunkelheit: Kommen jetzt auch in Hamburg „Frauen-Taxis“?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-fordert-frauen-taxis-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/515571572-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=81px%2C115px%2C1804px%2C1805px&webp=1" alt="Angst bei Dunkelheit: Kommen jetzt auch in Hamburg „Frauen-Taxis“?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die CDU-Fraktion in der Hamburgischen Bürgerschaft fordert ein Pilotprojekt für Frauen-Taxis in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mehr Sicherheit für Frauen und Mädchen in Hamburg – das fordert die CDU in einem aktuellen Bürgerschaftsantrag. Darin schlägt sie auch konkrete Maßnahmen vor, die in anderen Städten bereits erprobt werden. Unter anderem geht es um ein Pilotprojekt für sogenannte Frauen-Taxis.“</strong></p><p>„Besonders Mädchen und Frauen fühlen sich bei Dunkelheit auf den Straßen Hamburgs nicht sicher“, schreibt die CDU-Fraktion in ihrem Antrag. Viele hätten Beschimpfungen, Drohungen und sexuelle Belästigung erlebt. Unter anderem fordert die Fraktion deshalb mehr Präsenz von Polizei und Sicherheitsdiensten, eine bessere Beleuchtung öffentlicher Wege, eine Stadtplanung, die Angsträume erkennt und beseitigt, sowie ein Pilotprojekt für Frauen-Taxis.</p><p>Die Frauen-Taxis gibt es bereits in einigen Städten wie Heidelberg, München, Mannheim oder Köln. Die Fahrten funktionieren oft über ein Gutscheinsystem oder ermäßigte Fahrpreise, damit weniger Frauen oder Mädchen aus Kostengründen Risiken auf dem Heimweg eingehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Blocks Tagebücher: Gericht fällt wichtige Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlecht-fuer-die-verteidigung-gericht-faellt-wichtige-entscheidung-im-block-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552706640-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Christina Blocks Tagebücher: Gericht fällt wichtige Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Anklagebank: Chrstina Block. Neben ihr sitzt ihr Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-POOL | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder hat es von Anfang an Streit um die Verwertung beschlagnahmter Daten auf Handys gegeben. Besonders im Fokus: Das digitale Tagebuch der Angeklagten Christina Block, in dem sie intimste Gedanken und Überlegungen zur Rückholung ihrer Kinder festgehalten hat. Nun hat die Kammer eine Entscheidung verkündet.</strong></p><p>Das Tagebuch und weitere IT-Asservate dürfen im Prozess verwendet werden, teilt die Pressestelle des Gerichtes mit: Die Kammer habe „die richterliche Beschlagnahme von IT-Asservaten und weiteren Gegenstände angeordnet“.  Besonders Block-Verteidiger Ingo Bott hatte entschieden dafür gekämpft, dass die Aufzeichnungen seiner Mandantin nicht als Beweismittel im Prozess verwendet werden dürfen – der Gerichtsbeschluss gilt als schwerer Rückschlag für die Verteidigung.</p><p>Auch Christina Block hatte die Kammer an einem der jüngsten Prozesstage flehentlich darum gebeten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/moeglicher-israel-kontakt-sagt-heute-aus-geraet-christina-block-weiter-unter-druck/#tickaroo_event_id=eoFHb8pM7Cae4e7q8xGu">ihr „aus diesem Albtraum zu helfen“ und ihre privaten Aufzeichnungen nicht als Beweismittel einzuführen</a>. Es seien bereits Details aus ihrem digitalen Tagebuch an die Öffentlichkeit gedrungen, die auch ihre Kinder in Dänemark erreichen würden, klagte sie, und gab dem „Vernichtungsfeldzug“ ihres Ex-Mannes dafür die Schuld. Zum Prozessauftakt hatte die Angeklagte allerdings selbst aus ihren Aufzeichnungen vorgetragen, um ihre Verzweiflung über den Verlust der Kinder zu verdeutlichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV erhöht die Preise: Was die Tickets ab 2026 kosten – und ein Spar-Trick</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-erhoeht-die-preise-was-die-tickets-ab-2026-kosten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/438304759-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=185px%2C192px%2C1517px%2C1518px&webp=1" alt="HVV erhöht die Preise: Was die Tickets ab 2026 kosten – und ein Spar-Trick" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der HVV hebt ab 2026 die Preise an (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Die Fahrpreise für Einzel- und Tageskarten im HVV werden ab dem kommenden Jahr erneut steigen. Der Hamburger Senat will dazu am Dienstag eine entsprechende Drucksache beschließen. Zu Beginn dieses Jahres hatte es bereits eine Preissteigerung gegeben, nun werden einige Tickets wieder deutlich teurer. Doch mit einem einfachen Kniff können Kunden erheblich sparen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-gewalt-im-stadtpark-kommt-jetzt-eine-mobile-polizeistation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/532444622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C386px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit unter Jugendlichen im Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | René Schröder</span></p><p><b>Randale, Partys und eine Messerattacke: Immer wieder kam es in den vergangenen Jahren zu Tumulten auf der großen Stadtparkwiese. Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit zwischen Jugendlichen, dabei wurde ein 17-Jähriger mit einem Messer attackiert. Die Bezirkskoalition (SPD, CDU, FDP) fordert jetzt deutlich mehr Kontrollen und eine mobile Polizeistation für den Stadtpark.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kita-in-diesem-bezirk-werden-kids-am-haeufigsten-ganztags-betreut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549184736-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=394px%2C0px%2C1604px%2C1606px&webp=1" alt="Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Kinder werden in Hamburg in der Kita ganztags betreut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Immer mehr Hamburger Familien setzen auf die Ganztagsbetreuung in Kitas. Laut Statistikamt Nord verbringen rund 61 Prozent der Kinder mehr als sieben Stunden täglich in der Einrichtung – Tendenz steigend. Doch es gibt große Unterschiede zwischen den Bezirken.</strong></p><p>In Hamburg wird der Großteil der Kita-Kinder länger als sieben Stunden am Tag betreut, wie das Statistikamt Nord in Hamburg mitteilte. Stichtag für die Erhebung war Anfang März. </p><p>Ein Jahr zuvor habe der Anteil der im Ganztag betreuten Kinder in Hamburg bei gut 59 Prozent gelegen, wie ein Sprecher des Statistikamtes sagte. Die Zahlen beziehen sich auf die vertraglich vereinbarten Betreuungszeiten. Ob das Kind tatsächlich für die vereinbarte Zeit in der Kita war, geht aus der Statistik nicht hervor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-o-feuer-aus-bekannter-rapper-uebernimmt-in-der-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9670-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C447px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Olympische Feuer“ befand sich seit 2003 am Schulterblatt in der Sternschanze. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>56 Jahre lang wurden im „Olympischen Feuer“ (O-Feuer) Gyros und Tzatziki serviert, doch das vor allem bei St. Pauli-Fans beliebte Restaurant in der Schanze musste Ende September für immer die Türen schließen. Jetzt gibt es einen bekannten Nachfolger, der in der Hansestadt bereits mehrfach vertreten ist – am neuen Standort wird es allerdings eine Besonderheit geben.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>