<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/vornamen-2025-sophia-verdraengt-emilia-noah-erneut-nummer-eins-69538edd4dec1c7d24131860</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69538edd4dec1c7d24131861/c52a563a041440bb198ff9d85d606a87,e510ef06?w=992" alt="Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sophia ist zurück an der Spitze – und Noah bleibt unangefochten. Deutschlands Eltern hatten im vergangenen Jahr wieder klare Favoriten bei den Babynamen. Zum ersten Mal seit Jahren gibt es damit einen Wechsel auf Platz 1 der beliebtesten Mädchennamen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sophia verdrängt Emilia, die seit 2022 immer wieder ganz oben stand. Bei den Jungen ändert sich dagegen nichts: Noah bleibt die Nummer eins. Das zeigt ein am Dienstag veröffentlichtes Ranking des norddeutschen Vornamen-Experten Knud Bielefeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Insgesamt hat es bei den Vornamen aber nicht so viel Bewegung gegeben“, sagte Bielefeld der DPA. „Es ist schon faszinierend, dass die beliebtesten Vornamen immer dieselben sind.“ Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern<!--]--><!--]--></a><!--[--> griffen weiterhin zu bewährten Klassikern, auch wenn einige ganz bewusst nach etwas Besonderem suchten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorstoß von Union und SPD:So will die Koalition 30 Mrd. bei Gesundheit einsparen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorstoss-von-union-und-spd-so-will-die-koalition-30-mrd-bei-gesundheit-einsparen-69526ad21fd60a92dfe20fcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69526ad21fd60a92dfe20fcd/c4d8fe879237fa1b655a608be86a041a,9c677af4?w=992" alt="Vorstoß von Union und SPD:So will die Koalition 30 Mrd. bei Gesundheit einsparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>2026 wird das entscheidende Jahr für unsere Gesundheitspolitik, um die Kostenexplosion und den weiteren Anstieg der Krankenkassenbeiträge zu stoppen! Union und SPD müssen allein im kommenden Jahr mindestens zwölf Milliarden Euro sparen. Politiker von Union und SPD machen nun Vorschläge, wie das im Rahmen einer großen Gesundheitsreform gelingen kann. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kassenärzte-Chef Andreas Gassen (63) bringt eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/in-arzt-praxen-kliniken-patienten-sollen-kuenftig-mehr-selbst-zahlen-6950eef3ba368aa0126a4f73"><!-- --><!--[--><!--[-->Kontaktgebühr von 3 bis 4 Euro pro Arztbesuch<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Spiel. Ziel: weniger Arztbesuche, geringere Kosten. Unionsfraktionsvize Albert Stegemann (49, CDU) sagt in BILD: „Eine Vollkasko-Mentalität steht im Widerspruch zur Wertschätzung medizinischer Leistungen. Deshalb darf es keine Denkverbote bei Praxisgebühr oder höheren Zuzahlungen geben.“ Das müsse in der Koalition diskutiert werden. SPD-Gesundheitsexperte Christos Pantazis (50) betont: Auch die Ärzte, Krankenhäuser und Pharmafirmen sollen in die Einsparungen einbezogen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parallel plant die Koalition ein Primärarztsystem mit Steuerung über Hausärzte. Stegemann (49, CDU) rechnet vor: „Ließe sich durch die Primärversorgung die Zahl der Arztkontakte um 10 Prozent senken, würde das eine Ersparnis von bis zu 5 Milliarden Euro jährlich bedeuten – wahrscheinlich etwas weniger.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Regierung plant eine Gesundheitsreform, Ärzte-Bosse machen erste Vroschläge.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spott gegen Fans ++ Fragen unterbunden ++ PK abgebrochen:Riesen-Wirbel um Littler bei Darts-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-danke-fuer-mein-geld-luke-littler-spottet-nach-pfiffen-69531b20f6fc544dba9b7077</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69531b20f6fc544dba9b7078/29f2f66d15025c9e8642fde901e892e0,84e0d736?w=576" alt="Spott gegen Fans ++ Fragen unterbunden ++ PK abgebrochen:Riesen-Wirbel um Littler bei Darts-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit zwei Jahren dominiert Luke Littler (18) die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-Welt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach Belieben. Daher ist er es gewohnt, dass ihn die Fans in der Regel auf Händen tragen. Im WM-Achtelfinale feuerte der Ally Pally aber Gegner Rob Cross an. Eine Situation, die dem Wunderkind gar nicht passte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits während des knappen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-wut-sieg-von-luke-littler-frust-gegen-den-ally-pally-6952f424b31691c3c9d20a8b"><!-- --><!--[--><!--[-->4:2-Siegs über den Ex-Weltmeister<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Littler seinen Ärger freien Lauf gelassen. Nach den gewonnenen Sätzen jubelte er mit hochrotem Kopf aufreizend in die Masse. Besonders die beiden Ecken im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutsche-fans-erobern-den-ally-pally-selbst-englaender-sind-baff-6951b40ef6fc544dba9b5e60"><!-- --><!--[--><!--[-->Ally Pally<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten es ihm angetan. Immer wieder richtete er den Zeigefinger auf sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie erklärte er bei „Sky Sports“ noch auf der Bühne: „Ich möchte nur eins sagen: Ihr bezahlt für die Tickets und Ihr bezahlt mein Preisgeld, also danke für mein Geld. Danke, dass ihr mich ausgebuht habt! Danke! Danke!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es war feindselig, niemand wollte, dass ich gewinne. Sie haben sich geirrt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Seit dem Titelentzug ist er noch egoistischer“:Skandal-Royal Andrew will nicht ausziehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-windsor-kaempft-um-royal-lodge-er-will-nicht-ausziehen-69527dc4ba368aa0126a6131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69527dc4ba368aa0126a6132/75d89e2acca3128359355b9ea6092181,7d17d8a5?w=576" alt="„Seit dem Titelentzug ist er noch egoistischer“:Skandal-Royal Andrew will nicht ausziehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prinz Andrew steht vor dem endgültigen Auszug aus der Royal Lodge, doch der einstige Lieblingssohn von Queen Elizabeth II. wehrt sich gegen den Umzug. Trotz der Entscheidung von König Charles, ihn nach den Epstein-Skandalen endgültig kaltzustellen, scheint Andrew nicht in Eile zu sein, seinen Wohnsitz zu räumen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der britische Royal-Experte Phil Dampier erwartet, dass der gefallene Prinz alles daransetzt, den Auszug so lange wie möglich hinauszuzögern. Warum Andrew so sehr an seiner Villa hängt und was ein Palastinsider gegenüber BILD ausplaudert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dakota-johnson-neue-liebe-nach-trennung-von-chris-martin-69536c6cba368aa0126a6a52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69536c6cba368aa0126a6a53/c7327e2a385b7c0cb4b9ab6a89494e13,32e179e?w=992" alt="Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (Kalifornien/USA) – <!--]--><!--[--><b>Hat sie wieder Schmetterlinge im Bauch? Dakota Johnson wurde in Kalifornien beim romantischen Dinner mit Tucker Pillsbury gesehen. Nur sechs Monate nach der Trennung von Coldplay-Sänger Chris Martin soll die Schauspielerin dem früheren Rapper und heutigen Sänger in einem Restaurant nahegekommen sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Website „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/12/29/dakota-johnson-role-model-together-dinner-photos/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt Fotos von einem Abendessen mit Dakota Johnson und Tucker Pillsbury (bekannt unter seinem Künstlernamen Role Model) und zwei Freunden. Dakota und Tucker sitzen bei Kerzenschein nebeneinander. Augenzeugen berichten, dass sie sich eng an den Musiker gekuschelt haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo genau sie sich trafen, ist noch nicht bekannt. Das Dinner soll aber kurz vor Weihnachten stattgefunden haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tucker Pillsbury, bekannt unter dem Künstlernamen Role Model, im Oktober 2025 während des „Austin City Limits Music Festival“. Hat er Dakotas Herz erobert?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD lüftet Liebesgeheimnis nach 72 Jahren:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-und-winnetou-waren-ein-paar-bild-lueftet-liebesgeheimnis-69525d641fd60a92dfe20ec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525d641fd60a92dfe20eca/b275c0bdfb3586d1ea9e08719ffedf2e,b24fbe2f?w=576" alt="BILD lüftet Liebesgeheimnis nach 72 Jahren:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine geheime Romanze, die 72 Jahre im Verborgenen blieb: Filmdiva Brigitte Bardot und Winnetou-Star Pierre Brice, beide Legenden ihrer Zeit, verband einst mehr als nur ihre Karrieren. BILD lüftet nun das Geheimnis um ihre kurze, intensive Liebesgeschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Alles über ihr Kennenlernen, bei dem schon ein Brautkleid eine Rolle spielte, ihre gemeinsame Leidenschaft und einen persönlichen Brief, den BILD exklusiv zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächtlicher Riesen-Rumms in Kleve:Einbrecher rammen Juweliergeschäft mit Auto auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/kleve-einbrecher-rammen-juwelier-mit-auto-auf-695370e5f6fc544dba9b72a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695370e5f6fc544dba9b72a3/ef799325863da336bf4cf6ec5fcc7f10,e93528f9?w=576" alt="Nächtlicher Riesen-Rumms in Kleve:Einbrecher rammen Juweliergeschäft mit Auto auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kleve (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Spektakulärer Blitzeinbruch:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Mit voller Wucht krachte ein Auto in der Nacht zum Dienstag in ein Juweliergeschäft in der Innenstadt von Kleve. Ziel der Täter: der exklusive Juwelier Royal in der Hagschen Straße.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einbrecher rammten gegen 2.51 Uhr mit einem schwarzen Volvo V40 die Fensterfront des Geschäfts samt dickem Panzerglas. Auffällig: Am gestohlenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen zwei unterschiedliche Kfz-Kennzeichen aus den Niederlanden angebracht gewesen sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Kennzeichen war vermutlich gestohlen und an dem Wagen angebracht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum war die Fensterfront zerstört, stürmten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbrecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Laden. „Ob und was genau entwendet wurde, ist Gegenstand der Ermittlungen“, sagt Stefan Sparberg, Pressesprecher der Kreispolizeibehörde Kleve. Der Juwelier in Kleve (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bietet laut Homepage ein breites Sortiment an „hochwertigen Schmuckstücken im türkischen und arabischen Stil“ an. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Noten 2025:Das sind die besten Produkte aus ALLEN Tests!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/testsieger-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539cb4a75a88580a6db577/3473d55434b1d684348b33252e238d7e,56e3d502?w=656" alt="Top-Noten 2025:Das sind die besten Produkte aus ALLEN Tests!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Regina:„Hartz und herzlich“-Star tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hartz-und-herzlich-star-tot-trauer-um-regina-aus-rostock-69537503a75a88580a6db376</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69537503a75a88580a6db376/8bf764a95b298f630c4139226d50c665-miniSquare,2aa7073b?w=320" alt="Trauer um Regina:„Hartz und herzlich“-Star tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Sie war eine Frau mit Ecken und Kanten, eine Kultfigur aus der RTLZWEI-Doku „Hartz und herzlich“. Jetzt trauern Fans um Rentnerin Regina aus Rostock. Der Sender gab überraschend ihren Tod bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir nehmen Abschied von Regina“, heißt es in einem gemeinsamen Instagram-Post der Seiten von „Hartz und herzlich“ und RTLZWEI, der am Montagabend (29. Dezember) veröffentlicht wurde. Und weiter: „Es macht uns sehr traurig, dass du nicht mehr bei uns bist. Du wirst uns fehlen und in unseren Herzen bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Worte, die die Fans der über 70-jährigen Frau (ihr genaues Geburtsdatum ist unbekannt), die über Jahre ein fester Bestandteil von „Hartz und herzlich“ in Rostock war, tief treffen. Mit trockenem Humor, klarer Meinung und ihrem Spruch „Näh, Mickie!“ wurde die Rentnerin bei vielen zum Publikumsliebling. In der Serie zeigte sich Regina offen und nahbar. Sie sprach über Sorgen, Krankheiten und Einsamkeit, aber auch über Hoffnung und Liebe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Schauspieler starb am 1. Weihnachtstag. Nun äußert sich Ex-Partnerin Katja Riemann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation an der Hüfte:Söder im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-an-der-huefte-soeder-im-krankenhaus-6953722af6fc544dba9b72b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953722af6fc544dba9b72b2/2e3e1805298309adeeada53fcc58ebb1-miniSquare,a3a22814?w=320" alt="Operation an der Hüfte:Söder im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) war im Krankenhaus. Nach einer Operation an der Hüfte meldet er sich mit Krücken aus der Bayerischen Staatskanzlei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder ist an der rechten Hüfte operiert worden. Er hatte dort seit Jahren unübersehbare Probleme. Ein leichtes Hinken in seinem Gang fiel immer wieder auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt: „Lange habe ich es vor mir hergeschoben. Jetzt habe ich mich endlich an der Hüfte operieren lassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Krankenhausaufenthalt legte er in die Zeit nach Weihnachten. Der Eingriff sei gut verlaufen. Er wurde mittlerweile aus dem Krankenhaus entlassen. Er sei in Reha und trainiere die Hüfte. In die Arbeit komme er jetzt mit Krücken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus für Briefe:Dänemark hängt seine letzten Postkästen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/am-1-januar-2026-ist-schluss-daenische-post-verteilt-letzte-briefe-695396faa75a88580a6db524</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695396faa75a88580a6db525/864e8954149e90c991a0c65d8f7e98d7,2df64da3?w=992" alt="Aus für Briefe:Dänemark hängt seine letzten Postkästen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die dänische Post verteilt heute zum letzten Mal Briefe an die Haushalte im Land. Das staatliche Postunternehmen Postnord hatte im März mitgeteilt, die öffentliche Briefzustellung zum Jahresende einzustellen. Ebenso sollen vor dem Jahreswechsel sämtliche öffentliche Briefkästen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/briefzustellung-wird-abgeschafft-land-haengt-briefkaesten-ab-692da83c392d5c38e3852dcb"><!-- --><!--[--><!--[--><b>entfernt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> werden. Briefmarken werden schon seit dem 18. Dezember nicht mehr verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Dänen sind immer digitaler geworden, und das, was früher als Brief verschickt wurde, erhalten die allermeisten heute digital“, heißt es in einer Mitteilung von Postnord. Seit der Jahrtausendwende sei die Briefmenge im Land um mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/daenemark-post-stellt-briefzustellung-ein-67ca29f9b06bda52c53687fc"><!-- --><!--[--><!--[-->90 Prozent gefallen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Tendenz sinkend. Im Frühjahr hatte das Unternehmen angekündigt, 1500 Stellen zu streichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Großteil des Schriftverkehrs mit öffentlichen Stellen findet in dem EU-Land längst über digitale Plattformen statt. Ausgenommen von der sogenannten Digital-Post sind nur etwa 300.000 der knapp sechs Millionen Einwohner, darunter einige Ältere auf dem Land. Viele der rund 1500 roten Briefkästen im Land wurden bereits seit dem Sommer nach und nach abgenommen. Ein Großteil davon wurde online zum Verkauf angeboten. Je nach Gebrauchsspuren kosteten sie umgerechnet 200 bis 270 Euro. Innerhalb weniger Tage waren die Briefkästen ausverkauft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Postzusteller verteilte am 8. November 2024 Briefe in Kastrup, Dänemark<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Regionen betroffen:Winterkeule sorgt für viel Neuschnee und Glatteis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winterkeule-sorgt-fuer-viel-schnee-und-glatteis-mehrere-regionen-betroffen-6952713b45876d161e2336c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952713b45876d161e2336ca/1aac21573f67829900448867e1017f28,5fb0ac32?w=576" alt="Mehrere Regionen betroffen:Winterkeule sorgt für viel Neuschnee und Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Glätte, Frost und Neuschnee: Zum Wochenbeginn hat der Winter alles ausgepackt, was er zu bieten hat. Die heftige Winterkeule kommt aber erst noch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland ist in die neue Woche regelrecht hineingeschlittert. Örtlich bleibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/glatteis-in-deutschland-zahlreiche-unfaelle-und-verletzte-694f76adba368aa0126a42e4"><!-- --><!--[--><!--[-->die Glättegefahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch Sprühregen und überfrierende Nässe auch weiterhin hoch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt blieb es in der Nacht zu Dienstag in Deutschland klirrend kalt: Im Süden und Südwesten sinken die Temperaturen durch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf –5 bis –9 Grad, im Alpenraum bis auf –10 Grad. Im Rest des Landes lagen sie bei –5 bis 0 Grad Celsius. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung zu BILD: „Nur an den Küsten von Nord- und Ostsee bleibt es frostfrei.“ Die Temperaturen lagen aber auch dort um den Gefrierpunkt. Glatt bleibe es auch am <!--]--><!--[--><b>Dienstag tagsüber</b><!--]--><!--[-->, so Jung. Dann vor allem in Teilen Ostdeutschlands, hieß es. Gefrierende Nässe sorge für spiegelglatte Straßen. Im Bergland breitet sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus und taucht auch die tiefen Lagen in winterliches Flair.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama um Norweger:Ski-Talent nach Sturz gelähmt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-norwegisches-ski-talent-nach-sturz-gelaehmt-6952522df6fc544dba9b64b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952522df6fc544dba9b64b6/c2deedd92081769aae556b156b1167dc,46716cd5?w=576" alt="Drama um Norweger:Ski-Talent nach Sturz gelähmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbare Nachricht aus der Freestyle-Szene!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der norwegische Skifahrer William Bostadloekken (20) ist nach einem Trainingsunfall querschnittsgelähmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere Unfall passierte bereits vor zwei Wochen beim Freestyle-Weltcup in Steamboat im US-Bundesstaat Colorado. Öffentlich wurde er erst jetzt, nachdem sich Bostadloekken am Sonntag mit einem langen Instagram-Post an seine Fans wandte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bostadloekken: „Das zu schreiben, bricht mir das Herz, aber ich werde mein Bestes geben und erklären, was mir in Steamboat passiert ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>