<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Das ist Willkür!“:Bürokratie-Wahnsinn macht Handwerker fassungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-ist-willkuer-buerokratie-wahnsinn-macht-handwerker-fassungslos-68b555fa5d3e123a945b2237</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b555fa5d3e123a945b2238/6373f2e17239e87811530f1a4b4540ef,ef0ab2b4?w=992" alt="„Das ist Willkür!“:Bürokratie-Wahnsinn macht Handwerker fassungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschlands Wirtschaft kämpft nicht nur mit dem Schrumpfen, sondern auch mit widersprüchlichen Vorschriften. Arbeitgeber sollen Handwerker vor Hitze schützen, dürfen aber wegen Lärmbeschränkungen erst spät beginnen. Handwerkschef Jörg Dittrich nennt vieles an der Bürokratie Willkür. Welche absurde Regeln gibt es noch? Das erfahren Sie mit BILDplus<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elf Tote:Trump jagt Drogenboot aus Venezuela in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/elf-tote-trump-laesst-drogenboot-aus-venezuela-versenken-68b7d1ee0648574ee41a5d5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7d1ee0648574ee41a5d5d/daf1ea6aef63b25772084a371a131b07,cb709567?w=992" alt="Elf Tote:Trump jagt Drogenboot aus Venezuela in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Harter Schlag von Donald Trump (78) gegen das venezolanische Drogenkartell! Dabei wurden elf „Narcos“ ausgeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Streitkräfte haben ein aus Venezuela kommendes Boot der berüchtigten Bande Tren de Aragua in internationalen Gewässern in die Luft gejagt. Wie der US-Präsident mitteilte, wurden dabei elf „Drogenterroristen“ getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump teilte dazu ein dramatisches Video: Darauf zu sehen, wie ein kleines Boot von einer Rakete getroffen wird, in Flammen aufgeht – und in tausend Stücke zerreißt. „Also haben wir es zerstört“, erklärte er im Weißen Haus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">USA verdoppeln Kopfgeld auf Maduro: 50 Millionen Dollar für Hinweise zur Festnahme.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An beliebtem Familien-Campingplatz:Mädchen (4) aus Deutschland ertrinkt im Italien-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-im-urlaub-deutsches-maedchen-4-ertrinkt-in-adria-68b7d3dcc6a67057c465849f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7d3dcc6a67057c46584a0/3c7224f7805f02eda4c08ce627f1ee3a,519f353f?w=576" alt="An beliebtem Familien-Campingplatz:Mädchen (4) aus Deutschland ertrinkt im Italien-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grado (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Ein traumhafter Urlaub an der italienischen Adria wurde zur tödlichen Tragödie! Als die Sonne am Dienstagabend unterging, spielten noch viele Kinder am Strand des Campingplatzes „Villaggio Europa“ in Grado – doch für eine deutsche Familie endete die ausgelassene Stimmung in einem Albtraum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Badegäste entdeckten die Tochter (4) der Eltern aus Deutschland offenbar leblos im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Meer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, brachten sie ans Ufer. Vater und Mutter hatten das Kind wohl für einen kurzen Augenblick aus den Augen verloren. Trotz sofortigem Notruf und Einsatz von Notarzt und Rettungshubschrauber konnten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Leben des Kindes nicht retten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die örtliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie die Hafenbehörde begannen noch am Abend mit Untersuchungen zum Unfallhergang, unterstützt von der Carabinieri-Kompanie Monfalcone. Medien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten übereinstimmend über den Vorfall, der die Urlaubsregion tief erschüttert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Campingplatz „Villaggio Europa“ in Grado ist besonders wegen seiner familienfreundlichen Ausstattung und seiner direkten Lage am Meer beliebt. Er liegt auf einem weitläufigen Gelände in einem Pinienwald, mit direktem Zugang zu einem etwa 600 Meter langen, flach abfallenden Sandstrand, der ideal für kleine Kinder geeignet ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-Glück bei Anne Menden:GZSZ-Star und ihr Verlobter Gustav Masurek erwarten erstes Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gzsz-star-anne-menden-und-ihr-verlobter-erwartet-erstes-baby-68b6fe3846b61b4dcb0b712a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6fe3846b61b4dcb0b712b/e185c173663c3cd069c3e875793f2c7b,cfe12cd3?w=656" alt="Baby-Glück bei Anne Menden:GZSZ-Star und ihr Verlobter Gustav Masurek erwarten erstes Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Baby-News vom GZSZ-Set! Anne Menden, bekannt als Emily in „Gute Zeiten, schlechte Zeiten“, erwartet zusammen mit ihrem Verlobten Gustav Masurek ihr erstes Kind. Das Paar spricht in BILD über das magische Gefühl, bald Eltern zu werden und die Freude, die sie dabei empfinden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie wird sich Annes Babypause auf die Serie auswirken und welche neue Rolle übernimmt Gustav? Lesen Sie mit BILDplus die herzergreifenden Details und erfahren Sie mehr über die Zukunftspläne des Paares.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er lag schon 2008 richtig:Investor warnt vor einem US-Finanzcrash</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wegen-donald-trump-top-investor-warnt-vor-finanz-crash-68b6e37246b61b4dcb0b6e68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6e37246b61b4dcb0b6e68/ecbc787d6442db3cd207ba51de1353da,93f0f2b4?w=320" alt="Er lag schon 2008 richtig:Investor warnt vor einem US-Finanzcrash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Milliardär Ray Dalio, der als einer der schärfsten Beobachter der Weltwirtschaft gilt, warnt vor einer bevorstehenden Doppel-Krise in den USA. Der Top-Investor hatte bereits die Immobilienblase im Jahr 2008 prognostiziert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer der Crash-Prophet ist, wovor er warnt und welche Folgen sich dadurch ergeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nix bestellt, trotzdem Post!:Behörden warnen vor China-Saatgut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nicht-bestellte-paeckchen-geliefert-behoerden-warnen-vor-saatgut-aus-china-68b7cfcf0648574ee41a5d4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7cfcf0648574ee41a5d4d/44464304de04b532697e57cc0f8231bf,d148bc69?w=320" alt="Nix bestellt, trotzdem Post!:Behörden warnen vor China-Saatgut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Harmlose Sendung oder gefährliche Betrugsmasche? Immer mehr Deutsche finden derzeit in ihren Briefkästen merkwürdige Sendungen mit Pflanzensamen darin. Diese stammen oft aus China. Das Bundesforschungsinstitut für Kulturpflanzen warnt jetzt vor den Päckchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Bernhard C. Schäfer vom Julius-Kühn-Institut, dem Bundesforschungsinstitut für Kulturpflanzen, das seinen Hauptsitz in Quedlinburg (Sachsen-Anhalt) hat, erklärt: „Im ersten Moment mag so ein Tütchen harmlos wirken: Auch wenn man es nicht bestellt hat, freut man sich über die Gratis-Probe und erwägt vielleicht die Aussaat im heimischen Garten.“ Doch davor warnt der Experte: „Von solchem unbekannten Saatgut geht eine Gefahr für unsere Natur, das urbane Grün mit Gärten und Parks und sogar die Landwirtschaft aus. Denn es kann sich dabei um invasive Arten handeln, die sich unkontrolliert ausbreiten und heimische Pflanzen verdrängen. Das Saatgut kann außerdem von Krankheiten und Schädlingen befallen sein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb wird Empfängern des unbestellten Saatguts geraten: Nicht aussäen, sondern entsorgen! Am besten in den Hausmüll werfen, da sich die Pflanzen auf dem Kompost oder im Biomüll trotzdem entwickeln könnten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vergessen an der SB-Kasse zu scannen kann als Diebstahl oder Betrug gewertet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>China fährt ganz groß auf:Drei Diktatoren – eine „Front gegen die Freiheit“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/china-faehrt-ganz-gross-auf-drei-diktatoren-eine-front-gegen-die-freiheit-68b55c3d861a6b0577ff683a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b55c3d861a6b0577ff683b/5a3fbef8784ade5ad61af24925e2954d,a310ce9f?w=992" alt="China fährt ganz groß auf:Drei Diktatoren – eine „Front gegen die Freiheit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking/Berlin – <!--]--><!--[--><b>80 Jahre nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs inszeniert sich China in ganz großem Stil mit einer Militärparade in Peking. Gastgeber Xi Jinping holte sich zwei der schlimmsten Diktatoren an die Seite: den Russen Wladimir Putin und den Nordkoreaner Kim Jong-un. Insgesamt erwiesen 24 weitere Staatschefs China die Ehre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Xi hält eine Weltmacht-Rede: „Die große Wiederbelebung der chinesischen Nation ist unaufhaltsam“, sagt er. „Die Chinesen sind ein Volk, das keine Angst vor Gewalt hat und selbstständig sowie stark ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann richtet er ganz unverhohlen diese Botschaft an die Welt: „Die Menschheit steht heute vor der Wahl zwischen Frieden oder Krieg, Dialog oder Konfrontation.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Xi lässt als Zeichen seiner Macht Zehntausende Soldaten im Stechschritt aufmarschieren und präsentiert moderne Hyperschallraketen, die Amerika erreichen können. In TV-Berichten wurden gleich mehrere Waffensysteme zum ersten Mal präsentiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt schon auf Rekordniveau!:Hier nimmt der Staat am meisten Erbschaftsteuer ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/staat-kassiert-immer-mehr-12-3-prozent-mehr-erbschaft-und-schenkungsteuer-68b6de87d3fc9e004ec0cce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6de87d3fc9e004ec0cce4/f78827d04c86a4ec037882089afa6b06,ecfea7ce?w=576" alt="Jetzt schon auf Rekordniveau!:Hier nimmt der Staat am meisten Erbschaftsteuer ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Politiker diskutieren über höhere Erbschaftsteuern – doch nun kommt raus: Schon jetzt steigen die Einnahmen des Staates aus Erbschaft- und Schenkungsteuer deutlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, hat das Statistische Bundesamt allein bei der Erbschaftsteuer einen Einnahmenanstieg von 7,74 Milliarden (2023) auf 8,46 Milliarden Euro (2024) registriert – ein Plus von 9,3 Prozent. Rekordniveau!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Noch stärker fiel der Anstieg bei der Schenkungsteuer aus: Dort stiegen die Einnahmen von 4,1 auf 4,82 Milliarden Euro – ein Plus von 17,6 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt stiegen die Steuereinnahmen aus Erbschaften und Schenkungen um 12,3 Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Sonntag geht es los:Neuer TV-Job für Edin Terzic</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/edin-terzic-neuer-tv-job-fuer-ehemaligen-bvb-trainer-68b696ab5d3e123a945b3591</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b696ab5d3e123a945b3592/25b7b5115c27564ba91a1fba52cdb82e,8fbe29bc?w=576" alt="Am Sonntag geht es los:Neuer TV-Job für Edin Terzic" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Edin Terzic (42) ist zurück an der Seitenlinie – allerdings nicht als Trainer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der frühere BVB-Coach wird TV-Experte bei RTL. Dort soll Terzic aus Trainersicht analysieren. Zusammen mit Lothar Matthäus (64) bildet er dann das Experten-Duo von RTL.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Los geht es für Terzic als TV-Trainerexperte am Sonntag beim WM-Qualifikationsspiel in Köln zwischen Deutschland und Nordirland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorberichte starten um 19.05 Uhr, Anstoß ist um 20.45 Uhr. Terzic debütiert an der Seite von Moderatorin Laura Wontorra (36), die bei dieser Partie ihr Comeback im RTL-Sport gibt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK-Einsatz in der Nacht:Das Blut-Fenster von Ingolstadt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ingolstadt-feier-eskaliert-blutverschmierter-mann-am-fenster-68b58fe8861a6b0577ff6d7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b58fe8861a6b0577ff6d7d/70c01cb04f1fbe6be351b4904ea7e8b4,82cf3b2b?w=656" alt="SEK-Einsatz in der Nacht:Das Blut-Fenster von Ingolstadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gruselige Aufnahmen aus der Nacht: Ein blutverschmierter Mann (40) steht in Ingolstadt an einem geöffneten Fenster. Polizisten leuchten das Fenster mit einer Taschenlampe aus. Der Mann blutet so stark, dass das Blut großflächig an der Fassade des Mehrfamilienhauses zu sehen ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geschichte hinter diesem heftigen Bild lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin fassungslos …“:Hoeneß schimpft auf den Transfer-Sommer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-uli-hoeness-schimpft-auf-den-transfer-sommer-bin-fassungslos-68b72a0446b61b4dcb0b7427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b72a0446b61b4dcb0b7427/91109449bc0b8b38879924f30d80fd34,df6985e5?w=320" alt="„Ich bin fassungslos …“:Hoeneß schimpft auf den Transfer-Sommer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext von Uli Hoeneß (73)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ehrenpräsident des FC Bayern äußert sich kritisch zur gerade abgelaufenen Transferperiode. „Ich bin fassungslos, was in den vergangenen sechs bis acht Wochen im internationalen Fußball los war“, sagte er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hoeneß äußerte sich bei der DFL-Gala in Berlin, die von Esther Sedlaczek (39/Sportschau) moderiert wurde und bei der er mit dem Ehrenpreis für sein Lebenswerk ausgezeichnet wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre ein Hammer! Droht dem FC Bayern das nächste Bosse-Beben?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder-Watschn bei Lanz:„Habeck hat Mist gebaut“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/soeder-bei-lanz-habeck-hat-mist-gebaut-68b798b946b61b4dcb0b7687</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b798b946b61b4dcb0b7687/cf8b575c3f8a6ca942be097458543911,671f4259?w=320" alt="Söder-Watschn bei Lanz:„Habeck hat Mist gebaut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Blindes Verständnis unter Profis: Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) spielte Markus Lanz (56) gekonnt einen politischen No-Look-Pass gegen Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (56, Grüne) in den Lauf, und der Talkmaster verwandelte die Vorlage perfekt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder: „Ich habe schon viele Niederlagen erlebt, aber im Vergleich zu anderen bin ich immer noch da. Ich bin immer noch da, irgendwie. Auch in der Sendung.“ Lanz daraufhin grienend: „Über Habeck reden wir gleich.“ Heiterkeit in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/talkshow/news-fotos-videos-17010942.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Talkrunde<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder nahm Habecks Vorwurf aus der vergangenen Woche auf, er führe ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ab-1-9-raus-aus-dem-bundestag-robert-habeck-gibt-sein-mandat-zurueck-68ac518f5d3e123a945aa819"><!-- --><!--[--><!--[-->„fetischhaftes Wurstgefresse“<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor: „Ich finde ‚Gute Reise‘ für das, was Herr Habeck gesagt hat, eine sehr freundliche, liebevolle Verabschiedung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Widerspruch! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/markus-lanz/thema-markus-lanz-alle-infos-81728864.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lanz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Was Sie ihm die letzten Jahre hinterhergerufen haben, war nicht nett gemeint. Deshalb ist ‚Gute Reise‘ kein aufrichtiger Wunsch.“ Söder trotzdem: „Doch, doch! Er möge seinen Frieden finden mit dem, was in der Zeit war.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaubliche Veränderung:Brasilianer lässt sich alle Gesichts-Tattoos entfernen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglaubliche-veraenderung-brasilianer-laesst-sich-alle-gesichts-tattoos-entfernen-68b6a3838c33b226bcaefd43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6a3838c33b226bcaefd44/17b72a1890b3c7e975a83ae91528fabb,b9663716?w=992" alt="Unglaubliche Veränderung:Brasilianer lässt sich alle Gesichts-Tattoos entfernen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war süchtig nach Tattoos und hatte 95 Prozent seines Körpers tätowiert. Dann fand er zu Gott – und beschloss, sich zu verändern. Der Brasilianer Leandro de Souza – einst bekannt als am meisten tätowierter Mann Brasiliens – lässt sich gerade 170 Tattoos weglasern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schlechte Nachrichten für alle, die über eine Entfernung nachdenken: Es soll unglaublich schmerzhaft sein. De Souza zu „O Globo“: „Es tut dreimal so weh, wie es zu tun (<!--]--><!--[--><i>sich das Tattoo stechen zu lassen, Anm. d. Red.)</i><!--]--><!--[-->. Selbst mit Narkose ist der Vorgang sehr schmerzhaft.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis ist beeindruckend: Nach der Entfernung diverser Gesichts-Tattoos erkennt man wieder Konturen und Mimik des Brasilianers. Einige Tintenreste sind nach der fünften Sitzung noch zu sehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Autsch! Die Laserbehandlung soll laut de Souza extrem schmerzhaft gewesen sein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans irritiert!:The Rock plötzlich dünn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fans-geschockt-the-rock-ploetzlich-duenn-68b70050d3fc9e004ec0d045</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b70050d3fc9e004ec0d046/fdafd3a9710215f62a447afe3fd92d7c,1877b34f?w=576" alt="Fans irritiert!:The Rock plötzlich dünn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei den Filmfestspielen in Venedig zeigte sich Dwayne Johnson in deutlich veränderter Form.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>