<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es ist ihr emotionalster Besitz im Dschungel:Simone Ballack nimmt Asche ihres toten Sohnes mit ins Camp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-simone-ballack-nimmt-asche-ihres-toten-sohnes-18-mit-696f64b553d8bcc8cbe2db15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f64b553d8bcc8cbe2db16/a54ac6f5ad375636a5bfc85244470d03,41cc2eee?w=992" alt="Es ist ihr emotionalster Besitz im Dschungel:Simone Ballack nimmt Asche ihres toten Sohnes mit ins Camp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 23. Januar ist Simone Ballack (49) im RTL-Dschungelcamp zu sehen. Als Glücksbringer trägt sie ein ganz besonderes Schmuckstück nah bei sich. Denn Simone Ballack nimmt einen Teil der Asche ihres toten Sohnes Emilio (†18) mit ins Camp.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo genau die Asche eingearbeitet wurde, welche Absprachen Ballack dafür mit RTL traf und was damit etwa während der Dschungelprüfungen passiert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nvidia und Co.:Warum „zu spät“ an der Börse selten stimmt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-und-co-warum-zu-spaet-an-der-boerse-selten-stimmt-69651043fa9b04d135c37322</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69651043fa9b04d135c37323/3162dc6e799b4d7819d4f67c6261a696,ff06ed42?w=992" alt="Nvidia und Co.:Warum „zu spät“ an der Börse selten stimmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon wieder zu spät? Die Aktie steigt – und man selbst schaut nur zu. Erst ein paar Prozent. Dann immer mehr. Und irgendwann denkt man: „Jetzt kann ich da doch nicht mehr einsteigen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Gefühl kennen derzeit viele Anleger. Vor allem bei großen Namen wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/tech-boerse-boomt-ki-giganten-wie-nvidia-zeigen-kursgewinne-683705bd5f7a8d25a5be69b8"><!-- --><!--[--><!--[-->Nvidia<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Alphabet oder Microsoft. Die Kurse sind stark gestiegen, Schlagzeilen melden neue Rekorde – und zurück bleibt der Eindruck: Ich habe den Zug verpasst. Doch Börsenexperten sagen: Ein hoher Kurs bedeutet nicht automatisch, dass das Potenzial ausgeschöpft ist. In Phasen steigender Kurse lautet das gängige Credo: „Wer investiert ist, bleibt ruhig. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-aktie-schwankt-vor-quartalszahlen-6835e3435f7a8d25a5be4424"><!-- --><!--[--><!--[-->Wer noch draußen ist, beobachtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, so etwa Börsen-Profi Carola Ferstl. Heißt: Die Chance zum Einstieg bietet sich gerade bei diesen Aktien (fast) immer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/wie-reich-konnte-ich-heute-sein-wenn-ich-316e599e" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer gelangen HIER zum Aktienrechner von Hey_<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Standing Ovations vor Super-Sieg:Bewegende Ansprache von Gíslason enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-bewegende-ansprache-von-gislason-enthuellt-696f793c16102fefd9820d5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f793c16102fefd9820d5b/e7bec2d2f429b2e1b751f8c406093eec,5567c92f?w=576" alt="Standing Ovations vor Super-Sieg:Bewegende Ansprache von Gíslason enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war der Moment, in dem aus Druck Energie wurde. Deutschland schlägt Spanien 34:32, zieht in die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Hauptrunde ein, nimmt zwei Punkte mit und steht vor vier weiteren Spielen mit optimaler Ausgangsposition da. Direkt nach dem Schlusspfiff stellten sich Millionen Fans die entscheidende Frage: Was war vorher passiert? Wie war es möglich, dass die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Auswahl über 60 Minuten ein völlig anderes Gesicht zeigte als zuvor gegen Serbien (27:30)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort liegt in den Stunden vor dem Spanien-Krimi. Hinter verschlossenen Türen hielt Bundestrainer Alfred Gíslason (66) eine Gänsehaut-Ansprache und fand die Worte, die sein Team brauchte. Worte, die zündeten. Torwart Andreas Wolff (34), Kapitän Johannes Golla (28) und andere bestätigten später: Diese Mannschaft war innerlich bereit, weil sie von Gíslason voll abgeholt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD enthüllt, was in der Sitzung am Montagmittag geschah. Mannschaft und Trainerteam saßen sich wie immer gegenüber. Normalerweise bleibt Gíslason sitzen. Dieses Mal stand er überraschend auf – zum ersten Mal während einer laufenden EM-Besprechung. „So, Jungs, jetzt sind wir bei dem Spiel angekommen“, sagte er – und wurde dann sehr klar. Er nahm die öffentliche Kritik komplett auf sich. Die zweite Halbzeit gegen Serbien zuvor, das verlorene Spiel, eigene Entscheidungen wie den Umgang mit dem Auszeit-Buzzer. Gíslasons klare Botschaft: Macht euch frei davon. Nicht zurückschauen, sondern nach vorn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon 2023 sprachen Bill und Tom über „Wetten, dass ..?“:„Wir werden vieles ändern ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-und-tom-kaulitz-sie-sprachen-schon-2023-ueber-wetten-dass-696f3d4bae787c540829e61f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f3d4bae787c540829e620/d93320a1b3689a4b2493e48a9714360b,7936dfc7?w=656" alt="Schon 2023 sprachen Bill und Tom über „Wetten, dass ..?“:„Wir werden vieles ändern ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) — <!--]--><!--[--><b>Wetten, dass die Kaulitz-Brüder schon länger über diesem möglichen Show-Hammer brüten? Es ist die große TV-Überraschung. Offenbar plant das ZDF seine Erfolgsshow „Wetten, dass .. ?“ mit Bill (36) und Tom Kaulitz (36) als Moderatoren-Duo wiederzubeleben, wie der Mediendienst DWDL.de berichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Klassiker lief im November 2023 eigentlich zum letzten Mal, moderiert von Thomas Gottschalk (75). Interessant: Schon im November 2023 verkündeten Bill und Tom die „Wetten, dass ..?“-Übernahme bei einer Dankesrede der 1LIVE-Krone. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/tom-kaulitz/tom-kaulitz-alle-infos-76664388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Kaulitz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ja, es ist wahr. Die Gerüchte stimmen. Bill und ich übernehmen ‚Wetten dass ..?‘.“ Was damals viele eher als Scherz abtaten, scheint jetzt wahr zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach quatschten die beiden in ihrem „Kaulitz Hills“-Podcast über die Sendungsübernahme. Tom verriet, beide hätten extrem viele Fan-Zuschriften zum Thema erhalten: „Die Leute sind anscheinend immer noch nicht ganz offen für einen Wechsel. Viele hängen anscheinend noch an Thommy.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (5) stirbt in Kita:War es menschliches oder technisches Versagen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-sucht-nach-ursache-fuer-toedlichen-unfall-in-kita-696f99304ee0f20e22f3ca35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f99304ee0f20e22f3ca35/efa77f2463b2da431c661748cb64f25a,68335b8e?w=320" alt="Junge (5) stirbt in Kita:War es menschliches oder technisches Versagen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dort, wo Eltern ihre Kinder in Sicherheit glauben, ist ein Junge (5) ums Leben gekommen. Nach dem tödlichen Unfall in einer Berliner Kita ermittelt jetzt die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am Montagvormittag im Ortsteil Niederschöneweide. In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kita<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll das Kind gegen 10.15 Uhr von einer Tür erschlagen worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun muss geklärt werden, wie es dazu kommen konnte. Es laufe ein Todesermittlungsverfahren, sagte ein Polizeisprecher. Untersucht wird, ob ein Handhabungsfehler oder ein technischer Defekt dafür verantwortlich war, dass die Tür stürzte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kerzen, Blumen und Kuscheltiere wurden vor der Kita von Trauernden niedergelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist nicht Kompany:Matthäus: ER ist der Architekt des Bayern-Erfolgs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lothar-matthaeus-er-ist-der-architekt-des-bayern-erfolgs-es-ist-nicht-kompany-696f20d1a4073dd2f97f904e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f20d1a4073dd2f97f904e/45c3b0a34a05945d98293197debc76cf,4aa38258?w=320" alt="Es ist nicht Kompany:Matthäus: ER ist der Architekt des Bayern-Erfolgs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind die Bayern Tabellenführer mit elf Punkten Vorsprung auf Dortmund, auch in der Champions League sind die Münchner bei noch zwei ausstehenden Partien schon so gut wie in der nächsten Runde. Für Lothar Matthäus (64) hat der Erfolg ein Gesicht – und es ist nicht primär das von Trainer Vincent Kompany (39). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschlands Rekordnationalspieler (150 Länderspiele) bei „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.sky.de/fussball/artikel/kolumne-von-lothar-matthaeus-ueber-fc-bayern-michael-olise-und-eintracht-frankfurt/13496191/34089" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sky<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: „Trainer Vincent Kompany musste sich anfangs eingewöhnen, aber mittlerweile hat er das große Schiff Bayern München unter Kontrolle. Die Mannschaft funktioniert und davon profitiert jeder Einzelne. Niemand ruht sich auf dem Erfolg aus, alle sind hungrig - und dieser Hunger macht sie so gefährlich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter erklärt er: „Man spielt noch schneller und selbstbewusster nach vorne und läuft noch mehr. Es stimmen nicht nur die Punkte, es fallen auch die Rekorde.“ Und ganz deutlich: „Harry Kane funktioniert nicht nur als Torjäger, sondern auch als Spielgestalter. Er ist der Architekt dieses Teams.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der englische Stürmer-Star kam im Sommer 2023 für eine Ablösesumme in Höhe von 100 Mio. Euro von Tottenham zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seine beeindruckende Bilanz seitdem: 124 Spiele, 117 Tore, 30 Vorlagen. Allein in dieser Bundesliga-Saison hat er in 18 Spielen bereits 21 Mal getroffen. Sein aktueller Vertrag läuft bis 2027. Verlängert er?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonnenbrillen-Rede in Davos:Macron fordert „Handels-Bazooka“ gegen Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-rede-in-davos-emmanuel-macron-fordert-eu-handels-bazooka-gegen-trump-696fa8144ee0f20e22f3cb77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fa8144ee0f20e22f3cb78/def031d567d91733c28e5ff0f80e4db3,3cdf3672?w=992" alt="Sonnenbrillen-Rede in Davos:Macron fordert „Handels-Bazooka“ gegen Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos – <!--]--><!--[--><b>Der Saal ist ruhig, die Kameras laufen. Emmanuel Macron tritt ans Rednerpult – mit verspiegelter Sonnenbrille. Was zunächst irritiert, entpuppt sich Minuten später als Nebensache. Denn der französische Präsident hält keine freundliche Davos-Rede, sondern eine Kampfansage an die USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Streit um Grönland wirft Macron den Vereinigten Staaten „neuen Kolonialismus“ vor – und geht frontal auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> Donald Trump (79) los. Dessen angedrohte Strafzölle bezeichnet Macron als inakzeptables Machtinstrument gegen Europa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich sagt der französische Präsident: „Konkurrenz aus den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinigten Staaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch Handelsabkommen, die unsere Exportinteressen untergraben, maximale Zugeständnisse verlangen und offen darauf abzielen, Europa zu schwächen und zu unterwerfen, verbunden mit einer endlosen Anhäufung neuer Zölle, die grundsätzlich inakzeptabel sind, umso mehr, wenn sie als Druckmittel gegen die territoriale Souveränität eingesetzt werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Augen richten sich auf das Weltwirtschaftsforum in Davos (Schweiz) – Trump kommt!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 Jahren gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/multiples-organversagen-brasilianischer-popeye-mit-55-jahren-gestorben-696f827ef5b96815d0e0d646</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f827ef5b96815d0e0d647/70e76b1fe74c9e00c99a47eacec2e061,fb87b5d2?w=576" alt="Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 Jahren gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olinda (Brasilien) - <!--]--><!--[--><b>Er war berühmt für Arme wie andere für Autos: Arlindo de Souza, bekannt als der „brasilianische Popeye“, ist tot. Der 55-Jährige starb laut Angehörigen am Mittwoch an multiplem Organversagen. Bereits an Weihnachten war der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bodybuilding/muskelaufbau-dank-trainingsplan-und-ernaehrung-19440430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gewichtheber</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in ein Krankenhaus eingeliefert worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arlindo de Souza lebte mit seiner Mutter in Olinda. Sein Gesundheitszustand verschlechterte sich dramatisch. Wie seine Nichte lokalen Medien berichtete, versagte zunächst eine Niere, später füllten sich die Lungen mit Flüssigkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ärzte warnten ihn immer wieder vor schweren Nebenwirkungen. Dazu zählten Abszesse, Amputationen und im schlimmsten Fall der Tod<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat es nicht einmal bis zur Hämodialyse geschafft, weil er einen Herzstillstand erlitt“, sagte sie. Für die Familie kam der Tod dennoch nicht völlig überraschend. Der Brasilianer war als Mann mit den größten Armen des Landes bekannt. Sein Bizeps wuchs auf einen Umfang von 74 Zentimeter an. Bilder davon gingen um die Welt und machten ihn zur Internet-Sensation. Dass diese Muskeln nicht nur durch hartes Training entstanden waren, war kein Geheimnis. Arlindo spritzte sich über Jahre einen Injektionscocktail mit Öl in die Arme. Die Risiken kannte er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Waren zu viel alleine unterwegs“:1. Frankfurt-Star packt über Toppmöller-Entlassung aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kapitaen-koch-packt-ueber-toppmoeller-entlassung-aus-696f63d153d8bcc8cbe2db04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f63d153d8bcc8cbe2db05/d8a5e6ac1eb4a8cc61d2a4fe39a8a762,6965cdb7?w=576" alt="„Waren zu viel alleine unterwegs“:1. Frankfurt-Star packt über Toppmöller-Entlassung aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Bundesliga-Klub Eintracht Frankfurt spricht Kapitän Robin Koch vor dem Champions-League-Spiel in Baku als erster Spieler über das Aus von Dino Toppmöller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>
Worüber der Nationalspieler alles auspackt und welche Missstände er aufdeckt, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach der bitteren Abrechnung:David weicht Frage zu Sohn Brooklyn aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-schweigt-in-davos-nach-abrechnung-von-sohn-brooklyn-696f5f93ba7d3e3e33b9d3db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f5f93ba7d3e3e33b9d3db/cffe4e8d56c583962dd27b8997460153,c28db9fd?w=656" alt="Erster Auftritt nach der bitteren Abrechnung:David weicht Frage zu Sohn Brooklyn aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Moment, der alles sagt – ohne ein einziges Wort! David Beckhams erster Auftritt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042"><!-- --><!--[--><!--[--><b>der bitteren Abrechnung seines Sohns Brooklyn (26) </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ort des Geschehens: das Weltwirtschaftsforum in Davos. Doch statt einer Botschaft an seinen Sohn, weicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-beckham/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Reportern aus – und flüchtet sogar … <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Moment, in dem David Beckham Fragen zum Rundumschlag seines Sohnes Brooklyn gegen die Familie ignoriert: Er lächelt erst, posiert – und dann flüchtet er, als der Name seines Sohnes fällt …<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der frühere Fußballstar für Selfies mit Fans posiert, ruft ein Reporter von „Sky News“ plötzlich laut: „David, haben Sie heute Morgen eine Botschaft an Brooklyn?“ David Beckham stockt. Sein Gesicht wird rot. Dann dreht er sich abrupt um – und geht. Kein Kommentar. Kein Blick zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Abartiges Vorgehen!“:Frédéric von Anhalt schmeißt bei Trash-Show hin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-frederic-von-anhalt-ausstieg-bei-kampf-der-realityallstars-696de7084b28d19bc4344755</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de7084b28d19bc4344755/d98f7f4490a0e823c425626f85d67a92,3546fcf9?w=320" alt="„Abartiges Vorgehen!“:Frédéric von Anhalt schmeißt bei Trash-Show hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prinz Frédéric von Anhalt (82) hatte sich auf die Teilnahme an der TV-Show „Kampf der RealityAllstars“ gefreut, doch seine Begeisterung wurde schnell getrübt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, was ihn zum plötzlichen Ausstieg trieb. Alles über den WC-Zoff in Thailand erfahren Sie nur bei uns.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:36:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>