<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geplanter AfD-Stammtisch: Hamburger Wirt durchkreuzt Pläne der Rechten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geplante-afd-veranstaltung-hamburger-wirt-durchkreuzt-plaene-der-rechtsextremen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/mds-hmp-2020-02-11-71-157897637-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C447px%2C1259px%2C1260px&webp=1" alt="Geplanter AfD-Stammtisch: Hamburger Wirt durchkreuzt Pläne der Rechten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In seinem Lokal sollte das rechtsextremistische Geheimtreffen ursprünglich stattfinden. Oliver Riege, Chef des Restaurants „Kupferkrug“ in Wilhelmsburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Einen Stammtisch mit Wein, Weib und Gesang – das wollte die AfD am Freitag in der Wilhelmsburger Kneipe „Kupferkrug“ abhalten. Doch daraus wird nichts: Der Wirt hat den Rechten ihre Pläne durchkreuzt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>fritz-kola: Deutliche Kritik wegen Sponsoring des CDU-Parteitages</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fritz-kola-deutliche-kritik-wegen-sponsoring-des-cdu-parteitages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/fritz-flaschen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="fritz-kola: Deutliche Kritik wegen Sponsoring des CDU-Parteitages" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">fritz-cola war Unterstützer des 38. Bundesparteitages der CDU. Das gefiel nicht allen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>fritz-kola als Unterstützer der CDU? Klingt angesichts der Firmenphilosophie – immerhin verkauft fritz auch Socken mit seinem Logo und der Aufschrift „Links“ und „Auch Links“ – komisch im Sinne von seltsam. Nicht komisch im Sinne von witzig finden das allerdings manche Fans der Hamburger Limonade – und kritisieren das Unternehmen auf dessen Social-Media-Seiten. Einige rufen gar zum Boykott auf. Was ist da passiert?</strong></p><p>Ein kleines Unternehmen aus Hamburg, das den Giganten am Markt die Stirn bot und Werte hatte. Gegen Rassismus und Rechtsextreme, alternativ und rebellisch, links eben. Das hat fritz-kola groß und bei vielen Menschen als Alternative zu Weltunternehmen wie Coca Cola oder Pepsi etabliert.</p><p>Das Ganze immer garniert mit einem Gespür für Werbung mit Haltung: So sorgte fritz-kola im Herbst 2020 mit einer provokanten Werbekampagne gegen Donald Trump für Aufsehen. Plakate zeigten eine Karikatur des damaligen US-Präsidenten und die zuckerfreie Cola von fritz mit dem Slogan „Zwei Nullen. Eine schmeckt.“ Ende 2025 <a href="https://www.mopo.de/hamburg/brandmauer-eingerissen-fritz-kola-verlaesst-verband-der-familienunternehmen/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">verließ fritz-kola den Verband der Familienunternehmen</a>, nachdem zu einem Parlamentarischen Abend des Verbandes in Berlin im Oktober auch Vertreter der in Teilen rechtsextremen AfD eingeladen wurden. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex erschlagen, Leiche versteckt: Viele offene Fragen – doch gibt es auch Antworten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-freundin-erschlagen-und-in-schrank-versteckt-angeklagter-bekommt-roten-kopf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eva-maria-p.gif?resize=300%2C300&crop=200px%2C67px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Ex erschlagen, Leiche versteckt: Viele offene Fragen – doch gibt es auch Antworten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eva-Maria P. wurde im November 2024 tot in einem Schrank in ihrer Wohnung gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Mopo</span></p><p><b>Erst wurde sie getötet, dann eingerollt in einem Teppich im Wandschrank versteckt. Mehr als zwei Wochen lag dort die Leiche von Eva-Maria P., der 34-jährigen Ex‑Freundin von Dennis H., bis schließlich Nachbarn einen üblen Geruch bemerkten. Nun sitzt der Angeklagte vor Gericht – stocksteif, wie eingefroren, während Richter, Verteidiger und Staatsanwältin über sein Schicksal verhandeln.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Serientäter bei „Aktenzeichen XY“: neue Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-serientaeter-bei-aktenzeichen-xy-neue-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pol-hh-250905-3-ffentlichkeitsfahndung-mit-phantombild-nach-sexualdelikten-in-hamburg-wandsbek-hambu.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Serientäter bei „Aktenzeichen XY“: neue Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Phantombild sucht die Polizei nach einem mutmaßlichen Sexual-Serientäter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Jahren fahndet die Polizei nach einem unbekannten Mann, der drei Teenager überfallen und sexuell misshandelt haben soll. Nun wurden die Fälle in der Sendung „Aktenzeichen XY… ungelöst“ gezeigt.</strong></p><p>Nach der Vorstellung von drei Fällen aus Hamburg und Schleswig-Holstein in der ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY… ungelöst“ am Mittwochabend hat die Polizei mehrere Hinweise erhalten. Diese werden nun näher geprüft, sagte ein Polizeisprecher am Donnerstagmorgen. Weitere Angaben machte er zunächst nicht. Die Ermittlungen dauerten an. </p><p>Es geht bei den drei Fällen um einen bislang unbekannten Mann, der in den Jahren 2020, 2021 und 2024 drei Sexualdelikte an jungen Frauen und einer Jugendlichen begangen haben soll. Bereits im August 2024 hatte die Polizei ein Phantombild des Mannes veröffentlicht, nachdem er eine 19-Jährige im Hamburger Stadtteil Wandsbek überfallen haben soll. Dabei konnten dem Unbekannten anhand von DNA-Spuren zwei Sexualstraftaten aus den Jahren 2020 und 2021 zugeordnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Billiger in den Urlaub: Immer mehr Hamburger Eltern pfeifen auf die Schulpflicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahlen-steigen-drastisch-immer-mehr-schueler-wollen-vorzeitig-in-die-ferien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago162743186-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C21px%2C1656px%2C1655px&webp=1" alt="Billiger in den Urlaub: Immer mehr Hamburger Eltern pfeifen auf die Schulpflicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Hamburger Eltern halten sich nicht an die Ferienzeiten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/localpic</span></p><p><strong>Billigerer Flug in den Urlaub statt Schulbank? Immer mehr Eltern in Hamburg wollen die Ferien ihrer Kinder verlängern – und pfeifen dabei auf die Schulpflicht. Doch die Behörde stellt klar: Sparen gilt nicht.</strong></p><p>„Im Kalenderjahr 2025 wurden unserer Rechtsabteilung insgesamt 328 Fälle von Ferienverlängerungen gemeldet“, sagte der Sprecher der Schulbehörde, Peter Albrecht. 2024 waren es noch 303 Fälle, 2023 waren es 225. „Die Problematik hat also zugenommen.“ Zahlen für 2026 gebe es noch nicht, denn die ersten Ferien für Hamburg kommen mit den Märzferien erst noch. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Warum immer mehr Familien früher in den Urlaub starten, kann die Behörde nicht sagen. „Über die Ursachen des Anstiegs liegen uns keine Daten vor. Die seit einigen Jahren deutlich angestiegenen Reisekosten könnten ein naheliegender Grund sein“, so Albrecht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brunch für Lokalpatrioten: So schmecken Hamburgs Stadtteile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brunch-fuer-lokalpatrioten-so-schmecken-hamburgs-stadtteile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/315968198-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1260px%2C406px%2C1300px%2C1301px&webp=1" alt="Brunch für Lokalpatrioten: So schmecken Hamburgs Stadtteile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Stefan Ziese</span></p><p><strong>Wie schmecken Eppendorf, Ottensen und die HafenCity? In der „Bricks Bar“ im „Renaissance Hamburg Hotel“ an den Großen Bleichen gibt es jetzt den „Nordic Brunch“ – mit Gerichten und Drinks, die geschmacklich von Hamburger Stadtteilen inspiriert sind.</strong></p><p>Rührei, Pancakes, Croissants – in der „Bricks Bar“ gibt es sonntags neben den Brunch-Klassikern jetzt auch Gerichte und Getränke, die einem Stadtteil gewidmet sind. Jeden Monat wechselt das Viertel. Im Februar dreht sich der Brunch um die Neustadt. Dann kommt Kabeljau mit Ratatouille-Gemüse und Rosmarin-Crunch auf den Tisch.</p><p>„Die Specials zu den jeweiligen Vierteln entwickelte das Küchenteam – auf Basis der Geschichte, kulinarischen Traditionen und prägenden Persönlichkeiten“, sagt Peter van Rossen, General Manager des „Renaissance Hamburg Hotels“. So stehe Ottensen als ehemaliges Arbeiter- und Fabrikenviertel für eine bodenständige, herzhafte Küche, die beim Brunch neu interpretiert wird – mit „Birne-Bohne-Speck“, also Schweinebauch, grünen Bohnen und Birnenmarmelade.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Armutskaffee“ für Hamburg: China-Kette expandiert mit 99-Cent-Espresso</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/espresso-fuer-99-cent-china-kette-will-hamburg-mit-armutskaffee-erobern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/cotti-innen-20260212-124838-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C280px%2C1162px%2C1161px&webp=1" alt="„Armutskaffee“ für Hamburg: China-Kette expandiert mit 99-Cent-Espresso" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gemütlichkeitsfaktor einer Bahnhofswartehalle: „Cotti Coffee“ ist sehr schlicht eingerichtet</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die chinesische Kette „Cotti Coffee“ betreibt in China über 18.000 Filialen und ist nun nach Deutschland expandiert. In Hamburg will sie mit extrem günstigen Preisen auf sich aufmerksam machen – das Konzept setzt allerdings weniger auf Café-Atmosphäre als auf Geschwindigkeit und Anonymität. Die MOPO hat die neue Filiale in der Grindelallee getestet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wacht über drei Hamburger Restaurants: Was verdient man da eigentlich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-verdient-eigentlich-ein-bereichsleiter-im-gastronomiebereich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago245724564-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=663px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Er wacht über drei Hamburger Restaurants: Was verdient man da eigentlich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Paar beim Essen im Restaurant (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Blue Jean Images</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Wir machen jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz. Heute geht’s um den Verdienst eines Bereichsleiters für drei Restaurants in Hamburg. Er verrät, was er verdient.</strong></p><p>Seit ich 17 bin, arbeite ich in der Gastronomie. Damals noch während der Schulzeit, um mir etwas dazu zuverdienen. Mir hat die Branche gefallen. Während meines Dualstudiums im Marketingmanagement, bin ich als Praxispartner in einem Restaurant eingestiegen und habe mich mit mittlerweile 26 Jahren bis zur Bereichsleitung hochgearbeitet.</p><p>In meiner Funktion gleicht kein Tag dem anderen. Zu meinen Aufgaben gehören unter anderem die monatliche Lohnabrechnung, Kontrolle der Personal- und Warenkosten, Betreuung der Kassensysteme, Verwaltung der Website und Rezensionen, Catering und Events, Werbemaßnahmen, Kommunikation mit den Angestellten und vieles mehr. Wahrscheinlich ist es einfacher aufzuzählen, was ich nicht mache.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tage Warnstreik: Keine U-Bahn, kaum Busse – wie komme ich trotzdem von A nach B?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/warnstreiks-im-oeffentlichen-dienst-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=75px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Zwei Tage Warnstreik: Keine U-Bahn, kaum Busse – wie komme ich trotzdem von A nach B?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits Mitte des Monats hatten die Angestellten der Hochbahn gestreikt – nun werden sie zwei Tage lang die Arbeit niederlegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Wegen eines Warnstreiks fahren im HVV von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh vermutlich weder U-Bahnen noch Busse der Hochbahn. Was sind die Alternativen für Pendler und Schüler?</strong></p><p>Die Gewerkschaft Verdi hat einen 48-stündigen Warnstreik bei der Hochbahn in Hamburg angekündigt. Von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh sei deswegen mit erheblichen Einschränkungen im Bus- und U-Bahn-Verkehr des HVV zu rechnen, teilte die Gewerkschaft mit.</p><p>Die Hochbahn geht derzeit nicht davon aus, „mit Streikbeginn am Freitag, den Bus- und U-Bahn-Betrieb aufnehmen zu können“. Ob während der zwei Tage Streikdauer überhaupt Busse oder U-Bahnen fahren können, werde man „situativ entscheiden“, teilte das Unternehmen am Donnerstag mit. Fest steht bislang: <strong>Schulbusse</strong> fahren am Freitag, <strong>Arenen-Shuttles</strong> am Freitag und Samstag.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Unternehmer soll Russland-Embargo gebrochen haben: Razzia!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-unternehmer-soll-russland-embargo-gebrochen-haben-razzia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/520178450-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Unternehmer soll Russland-Embargo gebrochen haben: Razzia!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte vom Zoll bei einer Razzia (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / Kipp</span></p><p><strong>Waren im Wert von mehr als vier Millionen Euro sollen trotz Embargos aus Russland eingeführt worden sein. Nun gab es Durchsuchungen in Hamburg. Was die Ermittler fanden.</strong></p><p>Ein Geschäftsführer dreier Firmen aus Hamburg steht im Verdacht, in mehr als 900 Fällen gegen das Russland-Embargo verstoßen zu haben. Es sollen Waren im Wert von mehr als vier Millionen Euro mittelbar aus Russland eingeführt worden sein, wie das Zollfahndungsamt Essen mitteilte.</p><p>Aufgrund der laufenden Ermittlungen wurde zu der Art der Waren noch keine Aussage getroffen. Seit dem Beginn des Angriffskrieges durch Russland gegen die Ukraine hat die EU neben zahlreichen Exportverboten auch Importverbote gegen bestimmte russische Waren verhängt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der HafenCity: Neuer Tunnel wird zum Millionen-Grab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-hafencity-rechnungshof-befuerchtet-millionen-grab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/110865976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C204px%2C1502px%2C1503px&webp=1" alt="Mitten in der HafenCity: Neuer Tunnel wird zum Millionen-Grab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Parkour-Halle im Hamburger Oberhafen. Nebenan soll der neue Club „Glimmer“ entstehen. Das Quartier ist vom Rest der HafenCity immer noch weitgehend abgeschnitten. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / picture alliance/dpa | Markus Scholz</span></p><p><b>Backstein, Bahngleise und Kreative: Seit 2010 entwickelt die Stadt Hamburg das Oberhafenquartier als kulturellen Treffpunkt in der HafenCity. Doch das Viertel ist nach wie vor durch Bahngleise vom Rest der HafenCity getrennt. Der künftige Oberhafentunnel soll das ändern. Der Tunnel ist seit über fünf Jahren im Bau – und jetzt auch auf der Mängelliste des Rechnungshofs gelandet, der in dem Projekt ein Millionen-Grab befürchtet. Allein der Betrieb des Fußgängertunnels soll eine sechsstellige Summe im Jahr kosten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf um Kopfsteinpflaster: Initiative macht Druck – und kritisiert das Bezirksamt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampf-um-kopfsteinpflaster-anwohner-machen-druck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122-121254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C210px%2C1231px%2C1231px&webp=1" alt="Kampf um Kopfsteinpflaster: Initiative macht Druck – und kritisiert das Bezirksamt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten in der Tresckowstraße. Das historische Kopfsteinpflaster soll durch eine Asphaltdecke ersetzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Asphalt statt Kopfsteinpflaster: Am Donnerstag entscheidet die Bezirksversammlung Eimsbüttel darüber, ob die Tresckowstraße künftig eine Teerstraße sein wird. Die Gegner dieser Maßnahme machen Druck. Sie wollen am Donnerstag vor dem Bezirksamt demonstrieren.</strong></p><p>Mehr als 1500 Menschen haben die Online-Petition <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/erhalt-der-pflasterung-in-der-tresckowstrasse-eimsbuettel">„Erhalt der Pflasterung in der Tresckowstraße Eimsbüttel!“</a> schon unterschrieben. Und es werden täglich mehr.</p><p>Der Initiator Michael Rosenthal, der selbst Anwohner ist, sieht sich in seinem Anliegen bestätigt. „Wir erleben viel Unterstützung aus der direkten Umgebung – aber bisher keine ernsthafte Bereitschaft, die Wünsche der Anwohnerinnen und Anwohner in die Entscheidung einzubeziehen“, so Rosenthal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räder, E-Roller, Laptops: Was Hamburger einfach in die Kanäle schmeißen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/raeder-e-roller-laptops-was-so-alles-in-hamburgs-kanaelen-rumgammelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/578026661-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=905px%2C198px%2C1508px%2C1509px&webp=1" alt="Räder, E-Roller, Laptops: Was Hamburger einfach in die Kanäle schmeißen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einkaufswagen, Fahrräder, ein Laptop und weiterer Müll sind bei der Müll-Tauchaktion „Hamburg räumt auf!“ am Isebekkanal an der Hoheluftbrücke zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Bei der diesjährigen Aktion von „Hamburg räumt auf!“ haben Taucher ungewöhnliche Gegenstände in einem Kanal gefunden. Die Fundstücke weisen auf eine illegale Entsorgung hin.</strong></p><p>Mehrere Einkaufswagen, Fahrräder, E-Scooter und Laptops haben Taucher bei der Aktion „Hamburg räumt auf“ aus einem Kanal geborgen. Über eine Stunde hinweg gingen die Taucher von Polizei, Feuerwehr und DLRG (Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft) bei einem Pressetermin ins zwei Grad kalte Wasser.</p><p>Als Standort wurde in diesem Jahr der Isebekkanal an der Hoheluftbrücke gewählt. Dort finde die Polizei häufig illegal entsorgte Gegenstände, da der Bereich besonders belebt und frei zugänglich sei, sagte der Einsatzleiter. Im vergangenen Jahr hatte die Tauchaktion in der Alster am Jungfernstieg stattgefunden. Spektakuläre Funde in der Vergangenheit waren nach Angaben der Polizei unter anderem ein Kühlschrank und ein Tresor.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freundin erschlagen, Leiche im Schrank versteckt: Beschwerden über Geruch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/freundin-mit-weinflasche-erschlagen-und-in-wandschrank-versteckt-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eva-maria-p.gif?resize=300%2C300&crop=200px%2C67px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Ex-Freundin erschlagen, Leiche im Schrank versteckt: Beschwerden über Geruch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eva-Maria P. wurde im November 2024 tot in einem Schrank in ihrer Wohnung gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Mopo</span></p><p><strong>Weil sie aus der Wohnung im Erdgeschoss einen übel riechenden Geruch wahrnahmen, alarmierten Nachbarn im November 2024 die Polizei. Diese fand die Leiche der 34-jährigen Eva-Maria P. – eingewickelt in einen Teppich und versteckt in einem Schrank. Schnell war klar: Die Frau wurde getötet. Im September 2025 wurde ihr Ex-Freund als der mutmaßliche Täter verhaftet. Der 36-Jährige muss sich nun vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft hat gegen ihn Anklage wegen Totschlags erhoben. Er soll seine Ex-Partnerin am 14. November 2024 während eines Streits in deren Wohnung an der Susanne-von-Paczensky-Straße in Altona-Nord mutmaßlich mit einer Weinflasche erschlagen haben. Der Schlag war laut Anklage so heftig, dass die Flasche zerbrach und die Frau zu Boden ging.</p><p>Dort soll ihr der Angeklagte mindestens einen weiteren Schlag versetzt haben. Die 34-Jährige erlitt unter anderem mehrere Schädelknochenbrüche sowie Brüche der Augenhöhle, des Jochbeins und des Kiefers. Aufgrund eines Schädelhirntraumas verlor sie das Bewusstsein und verstarb innerhalb kurzer Zeit an ihrem Erbrochenen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>