<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>13. Prozesstag im Live-Ticker:Ex-Mossad-Boss in Entführung verstrickt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-anwaelte-nehmen-blocks-ex-mann-in-die-mangel-68d56ad124619b7e72e4fee6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d56ad124619b7e72e4fee7/b32914ca665ca996c101b9a6a4ad1777,5cf1db2d?w=992" alt="13. Prozesstag im Live-Ticker:Ex-Mossad-Boss in Entführung verstrickt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b>Am 13. Prozesstag gegen Christina Block kommt ein weiterer Geheimdienstchef ins Spiel: Jetzt soll auch noch der ehemalige Mossad-Chef Danny Yatom (80) in die Entführung der Block-Kinder verwickelt sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht vor dem Hamburger Landgericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/24 beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird die Befragung ihres Ex-Mannes fortgesetzt. Der behauptet vor Gericht, dass nicht nur der Ex-BND-Präsident August Hanning (79), sondern auch noch der Ex-Mossad-Chef Danny Yatom in den Fall verwickelt sein. Yatom ist ein ehemaliger israelischer Politiker. Er war von 1996 bis 1998 Direktor des Auslandsgeheimdienstes Mossad. Schon vor Wochen sagte Yatom dazu im israelischen TV, er kenne Hanning noch aus Kohl-Zeiten. Aber: „Mit dem Fall habe ich nichts zu tun. Daran verbrennt man sich nur die Finger.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im spektakulärsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Jahres passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richard Gere kuschelt mit seiner Frau:Alejandra ist seine wahre „Pretty Woman“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/richard-gere-kuschelt-mit-frau-alejandra-sie-ist-seine-pretty-woman-68da1e297a0d4c499e8bba3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da1e297a0d4c499e8bba3e/3868b6426a7b6133d9a45e927b3df82e,371759cf?w=576" alt="Richard Gere kuschelt mit seiner Frau:Alejandra ist seine wahre „Pretty Woman“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Der Hollywoodstar Richard Gere besuchte am Sonntag die Armani-Fashionshow in Mailand und bewies mal wieder: Er ist ein echter Gentleman. In einen eleganten Smoking gekleidet, wich er seiner Ehefrau Alejandra Silva nicht von der Seite und nahm sie liebevoll in den Arm. Verflixtes siebtes Ehejahr? Gibt’s bei den beiden nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stimmung an diesem Abend war nostalgisch: Der Schauspieler und die spanische PR-Expertin durften die letzte Kollektion des kürzlich verstorbenen Giorgio Armani (†91) betrachten. Der italienische Designer arbeitete bis zuletzt an seiner Mode. Jetzt feierten seine Kreationen ihren großen Auftritt, und Stars wie Richard Gere, Cate Blanchett (56) und Glenn Close (78) sowie die legendäre ehemalige „Vogue“-Chefin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meryl-streep-trifft-echte-anna-wintour-der-teufel-traegt-gabbana-68d8d42a88300c7476b99c2e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dame Anna Wintour<!--]--><!--]--></a><!--[--> (75) saßen in Reihe eins.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit strahlendem Lächeln und sichtlich glücklich: Schauspieler Richard Gere und seine Ehefrau Alejandra Silva zeigten, dass ihr größtes Glanzstück ihre Liebe ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umso mehr genossen Richard Gere und Alejandra diesen Moment, wirkten dabei wie ein frisch verliebtes Paar. Ihre Liebesgeschichte begann 2014 in Positano an der italienischen Amalfiküste. Der Schauspieler sprach später von einem magischen Moment: „Als ich sie das erste Mal sah, fühlte ich: Da ist alles da.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Becker warb dafür:34 Jahre alter Internetdienst verschwindet für immer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/ende-einer-aera-34-jahre-alter-internetdienst-verschwindet-fuer-immer-68da47bede710a0a2d5f56d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da47bede710a0a2d5f56d1/555686c5d240ffff5f35d93a065a18dd,d72b4a1b?w=576" alt="Boris Becker warb dafür:34 Jahre alter Internetdienst verschwindet für immer" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-480"><!--[--><!--[--><b>In den Anfangsjahren des Internets gehörte das charakteristische Einwahlgeräusch eines Modems für viele Nutzer zum Alltag. Über die sogenannte Wählleitung, im Englischen „Dial-up“, erfolgte der Zugang ins Netz. Ende September beendet AOL nun endgültig diesen Dienst und schließt damit ein wichtiges Kapitel der Internetgeschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-480"><!--[--><!--[-->Der Dial-up-Zugang von AOL startete bereits 1991 in den USA und wurde bis heute angeboten. Obwohl AOL inzwischen zu Yahoo gehört, hielt das Unternehmen die veraltete Technik weiterhin aufrecht – inklusive spezieller Dialer-Software und einem angepassten Browser.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-480-856"><!--[--><!--[-->Auf seiner Hilfeseite informiert AOL, dass die Unterstützung für Dial-up-Verbindungen eingestellt wird. „AOL bewertet regelmäßig seine Produkte und Dienstleistungen und hat beschlossen, den Dial-up-Internetzugang einzustellen“, heißt es dort. <!--]--><!--[--><b>Stichtag ist der 30. September 2025.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-856-1316"><!--[--><!--[-->In der Europäischen Union spielte die Einwahltechnik zuletzt kaum noch eine Rolle. Laut Daten der Europäischen Kommission tauchte sie bis 2015 noch in Statistiken auf, etwa für Luxemburg oder Portugal. In Deutschland liegt der Anteil laut Statista 2024 bereits bei null Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 2-Euro-Münzen:LKA ermittelt! Falschgeld-Skandal auf Nordsee-Insel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/merkwuerdige-falschgeld-flut-auf-der-insel-foehr-68d6886151eff902da7b7213</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6886151eff902da7b7214/3975472f5c32f1d55994b3a8fcff0efd,e8c9bc35?w=992" alt="Mit 2-Euro-Münzen:LKA ermittelt! Falschgeld-Skandal auf Nordsee-Insel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf der Urlaubsinsel Föhr tauchen immer mehr falsche 2-Euro-Münzen auf! Eisverkäufer Marcel Engelmann bemerkte den Betrug zuerst – seitdem „zahlten“ schon 50 Kunden mit Falschgeld bei ihm. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landeskriminalamt ermittelt und den Tätern drohen bis zu fünf Jahre Haft. Wie die falschen Münzen erkannt werden, was das LKA macht und welche spannende Spur sich ergibt erfahren Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es funktioniert tatsächlich:Diese Flüssigkeit steigert Ihre Leistung beim Sport</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/sport-und-fitness-die-fluessigkeit-die-ihre-leistung-steigert-68c7bfd5fb7a8328b6ff1bc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7bfd5fb7a8328b6ff1bc1/633026a5308f65d62686e2c86ff056e9,fe13103c?w=576" alt="Es funktioniert tatsächlich:Diese Flüssigkeit steigert Ihre Leistung beim Sport" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Saft könnte der Geheimtipp für Ausdauersportler sein: Der Biochemiker Anders Nedergaard erklärt, wie er Blutgefäße weitet, den Blutdruck senkt und die Leistungsfähigkeit steigert. Doch es gibt einen Haken: Nur große Mengen haben eine messbare Wirkung. Warum nutzen so wenige Sportler diesen günstigen und effektiven Saft? Die Details und was Sie unbedingt wissen sollten lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Rekordwert:Goldpreis knackt erstmals die 3800-Dollar-Marke</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/goldpreis-erreicht-rekordhoch-experten-sehen-weitere-chancen-68da3e0b3204c86ca0ddc77b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3e0b3204c86ca0ddc77c/3546b87349bab2c03f1ea2136baea7e6,ce291054?w=576" alt="Neuer Rekordwert:Goldpreis knackt erstmals die 3800-Dollar-Marke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Goldene Zeiten für Gold. Die Rekordjagd beim Edelmetall geht weiter: Zum Wochenstart stieg der Preis für eine Feinunze (etwa 31,1 Gramm) im frühen Handel auf bis zu 3809 US-Dollar (3240 Euro) – ein neues Allzeithoch. So viel kostete Gold noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahresbeginn hat das Edelmetall rund 45 Prozent zugelegt. Damit schlägt es deutlich andere Anlageklassen. Die Digitalwährung Bitcoin legte seit Ende 2024 nur 5 Prozent zu. Der Dax, der deutsche Leitindex der 40 größten deutschen Aktienunternehmen, kommt bislang auf ein Plus von rund 19 Prozent. Auch der amerikanische Dow Jones legte nur um 9 Prozent zu. Gold hängt sie alle ab und das nicht erst seit ein paar Monaten. In den vergangenen drei Jahren ist der Goldpreis um fast 130 Prozent gestiegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund: die Krisen in der Welt. Der russische Angriffskrieg gegen die Ukraine sorgt für Unsicherheit, viele Anleger flüchten in Gold, das als vergleichsweise sicherer Hafen gilt. Dazu kommen politische Spannungen in den USA. Die aggressive Zollpolitik der US-Regierung und die wiederholten Angriffe von US-Präsident Donald Trump gegen die US-Notenbank Fed schüren Sorgen. Anleger fürchten um die Unabhängigkeit der Notenbank. Der Dollar verliert an Vertrauen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird zum Zufluchtsort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch abseits der politischen Unsicherheit gilt Gold als Schutz vor Inflation und Währungsschwäche. Während Aktien und Anleihen stark auf die Konjunktur und Politik reagieren, hat sich das Edelmetall zuletzt als stabiler Wertspeicher etabliert. Zusätzlich kaufen Zentralbanken – vor allem in Schwellenländern – massiv Gold und treiben so die Nachfrage und damit den Preis weiter an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Retter im Großeinsatz:20 Verletzte bei schwerem Bus-Unfall in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/retter-im-grosseinsatz-12-verletzte-bei-schwerem-bus-unfall-in-hamburg-68da360c88300c7476b9acb1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da360c88300c7476b9acb2/f32864c4cca8c63a84d9faf1de5bc2a9,3746e4ac?w=656" alt="Retter im Großeinsatz:20 Verletzte bei schwerem Bus-Unfall in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schlimmes Bus-Unglück in der Hansestadt: Im Hamburger Stadtteil Osdorf krachte ein Linienbus kurz vor 9 Uhr auf einen anderen Omnibus. Dabei wurden mindestens 20 Menschen verletzt. Darunter auch mehrere Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem der beiden Busse saßen 21 Kinder, die gerade zu einer Klassenfahrt unterwegs waren. Sie gehören zur 4. Klasse der Gorch-Fock-Schule im Stadtteil Blankenese von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihr Ausflugsziel: das DESY-Werk, ein Zentrum für naturwissenschaftliche Grundlagenforschung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auffahrunfall zwischen zwei Linienbussen in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auf dem Weg dorthin kam es zum folgenschweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Der Busfahrer, der die Schulklasse fuhr, soll nach BILD-Informationen von der tief stehenden Sonne geblendet worden sein. Deshalb übersah er offenbar den anderen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linienbus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der an einer roten Ampel stand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15,3 Millionen gewonnen:Mann findet Sieger-Schein in Übergangsjacke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/15-3-millionen-im-lotto-gewonnen-mann-findet-sieger-schein-in-jacke-68da3f457a0d4c499e8bbc6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3f457a0d4c499e8bbc6a/8a22c62f59813cca4ada731d4c6f662d,bf5518b5?w=320" alt="15,3 Millionen gewonnen:Mann findet Sieger-Schein in Übergangsjacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Der millionenschwere Lottoschein schlummerte sechs Monate unbemerkt in seiner Jackentasche! Erst dann bemerkte ein Lottospieler aus dem Rhein-Main-Gebiet, dass er den Jackpot der Lotterie 6aus49 geknackt und satte 15,3 Millionen Euro abgeräumt hatte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/wiesbaden-15-3-millionen-euro-lotto-gewinner-holt-geld-nicht-ab-6800b652ba5a92148b2e2624"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstags-Ziehung am 29. März<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der Glückspilz mit sechs Richtigen samt Superzahl den Lotto-6aus49-Jackpot richtig getippt. Doch nachdem er die Spielquittung ausgehändigt bekam, hatte der Mann sie über Monate in seiner Übergangsjacke vergessen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Erst zum Wochenende fiel mir der Zettel wieder in die Hände, zusammengefaltet in der Innentasche meiner Übergangsjacke. Als ich dann mit dem Handy die Zahlen verglich und die Gewinnsumme sah, war ich vollkommen geschockt – zum Glück saß ich schon, sonst hätten mir die Knie nachgegeben“, erklärte der Familienvater bei der Gewinneinlösung in der Wiesbadener Unternehmenszentrale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hessen hatte monatelang nach dem anonymen Gewinner gesucht und sogar im Radio aufgerufen, sich zu melden. Kurios: Der Millionen-Tipper hatte den Suchaufruf selbst gehört und sich sehr über den Gesuchten gewundert. Der neue Lotto-Gewinner: „Davon hatte ich damals sogar im Radio gehört und mir noch gedacht, ‚Wie blöd kann man eigentlich sein, das nicht abzuholen?‘ Da wäre mir nie in den Sinn gekommen, dass ich der Gesuchte sein könnte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In-Ears zu unbequem?:Das können sogenannte Open-Ear-Kopfhörer</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/open-ear-kopfhoerer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3c4388300c7476b9ad22/fb00add6ef350e87d5ce9b5e878ba3b4,46250197?w=320" alt="In-Ears zu unbequem?:Das können sogenannte Open-Ear-Kopfhörer" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenfahnder schlagen auf Oktoberfest zu:Wiesn-Kokser muss 40.000 Euro Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest-kokser-von-der-wiesn-muss-40-000-euro-strafe-zahlen-68d8fc4688300c7476b99ea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fc4688300c7476b99ea9/bfd2183162b78abf57eec42767d4a7c2,c1380926?w=992" alt="Drogenfahnder schlagen auf Oktoberfest zu:Wiesn-Kokser muss 40.000 Euro Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf dem Oktoberfest wird offen Kokain konsumiert. BILD durfte zum ersten Mal Drogenfahnder exklusiv begleiten und erlebte hautnah die Festnahme eines 56-jährigen Spaniers, der in Tracht Koks schnupfte. Für 1,17 Gramm Kokain muss der Mann 40.000 Euro zahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie die Ermittler arbeiten und welche Folgen das für die Drogensünder hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberkörperfrei bei 9 °C:Podolski postet Selfie aus dem Fanblock</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lukas-podolski-selfie-aus-dem-fanblock-oberkoerperfrei-bei-9-c-68da2cf8de710a0a2d5f547a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da2cf8de710a0a2d5f547b/dc77b2f731ca8a7b4e59a8efadd18109,1867bfc7?w=576" alt="Oberkörperfrei bei 9 °C:Podolski postet Selfie aus dem Fanblock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nanu, den kennt man doch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das dürften sich wohl einige Fans des Polen-Klubs Gornik Zabrze beim Auswärtsspiel in Krakau am vergangenen Samstag in der Fankurve gedacht haben. Denn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/podolski/sport-fussball-mix-nachrichten-news-fotos-videos-15817232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lukas Podolski<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40) hat sich kurzerhand unter die Ultras gemischt und sein Team (seit 2021 bei Zabrze) angefeuert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Woltemade-Wechsel ist auch nach 4 Wochen noch Thema. Was Bayerns Rummenigge sagt.</p><p class="teaser__text">Der Rätsel-Elfer beim Spiel zwischen Köln und dem VfB ist DAS Thema nach Abpfiff!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Verkehrs-Regeln:Griechenland-Urlaubern drohen Knallhart-Strafen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/griechenland-verschaerft-verkehrsregeln-hohe-strafen-drohen-68da15953204c86ca0ddc4b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da15953204c86ca0ddc4ba/28d44d0c948606da6f4ae6667a95d3ce,3a4c826a?w=576" alt="Neue Verkehrs-Regeln:Griechenland-Urlaubern drohen Knallhart-Strafen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-501"><!--[--><!--[--><b>Griechenland hat seine Straßenverkehrsordnung deutlich verschärft – mit weitreichenden Konsequenzen, besonders für Touristen mit Mietwagen, Rollern oder Motorrädern. Wer sich nicht informiert, riskiert schnell hohe Geldstrafen, die Stilllegung seines Fahrzeugs oder sogar die zeitweise Abgabe des Führerscheins.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-501"><!--[--><!--[-->In Wohnbereichen und schmalen Gassen gilt künftig ein generelles Tempolimit von 30 km/h. Problematisch: Die entsprechenden Zonen sind nicht immer klar ausgeschildert. Wer also in Innenstädten oder Wohnvierteln unterwegs ist, sollte besonders vorsichtig fahren – auch ohne sichtbare Hinweisschilder.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-501-1003"><!--[--><!--[-->Selbst kleinere Parkverstöße können ab sofort teuer werden: Die Bußgelder liegen zwischen 20 und 150 Euro. Doch es bleibt nicht beim Strafzettel – in vielen Fällen zieht die Polizei die Kennzeichen ein, bis die Strafe bezahlt wurde. In dieser Zeit darf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht mehr genutzt werden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-1003-1505"><!--[--><!--[-->Zwar liegt die Promillegrenze grundsätzlich bei 0,5 – doch für Fahranfänger, Motorradfahrer und Berufskraftfahrer gilt ein absolutes Alkoholverbot. Auch andere Sicherheitsvorschriften wie Helmpflicht, Anschnallpflicht und das Verbot der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/smartphone-und-tablet/handy-und-telefon/home-15716176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handynutzung<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Steuer werden schärfer kontrolliert und geahndet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerichtsurteil in Hessen:Verfassungsschutz darf AfD weiter beobachten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gerichtsurteil-in-hessen-verfassungsschutz-darf-afd-weiter-beobachten-68da55503204c86ca0ddc9f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da55503204c86ca0ddc9f6/966efebb9314104f438ed0b25ecbdd3c,9a5d1d56?w=320" alt="Gerichtsurteil in Hessen:Verfassungsschutz darf AfD weiter beobachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kassel – <!--]--><!--[--><b>Der hessische Verfassungsschutz darf den Landesverband der AfD als rechtsextremen Verdachtsfall einstufen und beobachten. Das hat der Verwaltungsgerichtshof in Kassel entschieden – und damit eine Beschwerde der Partei abgewiesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits das Verwaltungsgericht Wiesbaden hatte die Beobachtung erlaubt. Nun bestätigten die Richter in Kassel: Es gebe „tatsächliche Anhaltspunkte“ für Bestrebungen gegen die freiheitlich-demokratische Grundordnung. Damit sei die Voraussetzung für den Einsatz geheimdienstlicher Mittel erfüllt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret stellte das Gericht fest, dass die AfD einen sogenannten ethnischen Volksbegriff vertrete. Zudem gebe es zahlreiche Aussagen, die sich gegen die Menschenwürde von Ausländern richteten. Auch pauschale Herabwürdigungen von Muslimen und eine diskriminierende Ungleichbehandlung von Deutschen mit und ohne Migrationshintergrund sah das Gericht als belegt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">AfD will mehr Macht im Bundestags-Eliteklub, doch es gibt Widerstand dagegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große BlackRock-Studie:Deutsche lieben ETFs und Krypto: Das sind die Top-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktien-und-etfs-boomen-in-deutschland-swetlana-eberz-erklaert-68d64fde8ccfa02ca82bd165</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d64fde8ccfa02ca82bd165/f81c6251fcf35602933f1822ddbedd51,b5161aab?w=320" alt="Große BlackRock-Studie:Deutsche lieben ETFs und Krypto: Das sind die Top-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland steigt die Zahl der Anleger – besonders Frauen und Jüngere investieren immer häufiger. Seit 2022 sind 3,2 Millionen neue Anleger hinzugekommen, was einem Anstieg von 14 Prozent entspricht. ETFs und Kryptowährungen sind besonders gefragt, mit einem bemerkenswerten Wachstum bei Frauen und jungen Menschen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Anlageprodukte lohnen sich wirklich und wie können Sie am besten investieren? Lesen Sie alle Details und Expertenmeinungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>