<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sicherheitsbedenken!:Bundesliga-Spiel abgesagt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-spiel-kurz-vor-abpfiff-abgesagt-69667615587b0b1176afab1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69667615587b0b1176afab20/4171c16c5692413b45181319801521f8,6de12e53?w=992" alt="Sicherheitsbedenken!:Bundesliga-Spiel abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächste Bundesliga-Absage in Hamburg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem am Wochenende bereits das Spiel des FC St. Pauli gegen RB Leipzig im Stadion am Millerntor ausgefallen war, kann nach nun auch das Heimspiel des Hamburger SV gegen Bayer Leverkusen nicht stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFL bestätigte den entsprechenden BILD-Bericht und verkündete die Entscheidung rund zweieinhalb Stunden vor dem geplanten Anpfiff in einer offiziellen Mitteilung. Die Partie war für heute Abend um 20:30 Uhr angesetzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Absage sind Sicherheitsbedenken um den Zuschauerbereich, weil eine große Menge Eis auf dem Stadiondach aktuell schnell abtaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Karim ist ein sehr guter Junge!“:Kobel verteidigt Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-kobel-verteidigt-adeyemi-karim-ist-ein-sehr-guter-junge-696621be1fdfcb5ac32fc7a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696621be1fdfcb5ac32fc7a8/3c0bd88eb9e358658d5f8639d61df67d,59640242?w=576" alt="„Karim ist ein sehr guter Junge!“:Kobel verteidigt Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Karim Adeyemi (23) fiel in den vergangenen Wochen eher durch Schlagzeilen neben dem Platz auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschäftsführer Lars Ricken und Sportdirektor Sebastian Kehl luden Adeyemi nach seinem Wutanfall im Spiel gegen Gladbach (2:0) im Dezember zu sich. Die Folge: eine saftige Geldstrafe. Jetzt bekommt der Stürmer Rückendeckung von BVB-Torhüter Gregor Kobel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kobel im exklusiven SportBILD-Interview: „Solche Sachen werden oft mehr extern als intern diskutiert. In der Kabine ist der Zusammenhalt sehr gut. Für mich ist wichtig, was auf dem Platz passiert: Dass Karim mitarbeitet, dass er seine Läufe macht, dass er Tore schießt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Ich stelle mich grundsätzlich vor meine Mitspieler – das gehört für mich dazu. Karim ist ein sehr guter Junge, da wird öffentlich manchmal ein falscher Eindruck vermittelt. Er ist einer von uns, und wir verstehen uns sehr gut.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um unseren WM-Gegner:Was ich bei Nagelsmann nicht verstehe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-von-alfred-draxler-was-ich-bei-nagelsmann-nicht-verstehe-6964fc0a8750ae32f087a820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964fc0a8750ae32f087a821/20b591bc61b269aa6c82e66e682c0e35,9afeddfa?w=576" alt="Es geht um unseren WM-Gegner:Was ich bei Nagelsmann nicht verstehe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Samstag verlor die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-aegypten-bezwingt-elfenbeinkueste-salah-glaenzt-im-viertelfinale-6962b8415322e28a50d46e6b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Elfenbeinküste beim Afrika-Cup gegen Ägypten mit 2:3</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Was ich nicht verstehe: Warum saß Bundestrainer Julian Nagelsmann bei diesem Spiel nicht auf der Tribüne? Warum hat er sich unseren WM-Gegner Elfenbeinküste (20. Juni im kanadischen Toronto) nicht mal live und hautnah angeschaut? Zumal es kein x-beliebiges Testspiel war, sondern ein Viertelfinale in einem großen, WM-ähnlichen Turnier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen dem letzten Länderspiel am 17. November und dem nächsten am 27. März liegen mehr als vier lange Monate. Nagelsmann hätte also jede Menge Zeit, sich die wichtigen Termine freizuhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ägypten besiegt die Elfenbeinküste 3:2 und zieht ins Afrika-Cup-Halbfinale ein.</p><p><!--[--><!--[-->Ein Flug nach Marokko, wo das Spiel der Elfenbeinküste stattfand und was ja auch nicht am Ende der Welt liegt, hätte zudem gezeigt, dass wir alles, aber auch wirklich alles dafür tun, im Sommer Weltmeister zu werden: Es wäre neben der sportlichen Erkenntnisse also auch ein wichtiges Signal an die Spieler, an die Fans und auch an unsere Gegner gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spott in Diplomaten-Magazin:Die böse Wahrheit über das Schmäh-Gedicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baerbock-und-habeck-verspottet-die-boese-wahrheit-ueber-das-schmaeh-gedicht-6964cf67fa9b04d135c36c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cf67fa9b04d135c36c89/d0edb41da68d210fe1241183ffbb9503,f1c3775b?w=992" alt="Spott in Diplomaten-Magazin:Die böse Wahrheit über das Schmäh-Gedicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Auswärtigen Amt sorgt ein zensiertes Gedicht für Aufruhr. Mit spitzer Feder wurden die Ex-Minister Baerbock und Habeck in der Mitarbeiterzeitung aufs Korn genommen. In einer nachträglichen Entschuldigung ist von einem „unschönen Fehler“ die Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Vorfall bleibt nicht ohne Folgen: Die Gleichstellungsbeauftragte schlägt Alarm und das Gedicht wird aus der Veröffentlichung entfernt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie kam es dazu, dass das Gedicht veröffentlicht wurde? Und wer trägt die Verantwortung? Die Antworten lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei minus 14 Grad Celsius in Bad Gastein:Tourist (57) erfriert an berühmtem Wasserfall</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todes-ausflug-in-oesterreich-urlauber-erfriert-bei-14-grad-an-wasserfall-696625d7d57b0276d945bb07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696625d7d57b0276d945bb08/fc046711649132d1460d92661a9ee387,2dcc5231?w=576" alt="Bei minus 14 Grad Celsius in Bad Gastein:Tourist (57) erfriert an berühmtem Wasserfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Gastein (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Vielleicht wollte er allein die Schönheit des eingefrorenen Wasserfalls genießen. Doch der Ausflug zum berühmten Touri-Spot kostete einen Urlauber in Österreich das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Bergwacht berichtet, wurden die Einsatzkräfte am Sonntag kurz nach 12 Uhr alarmiert: Der dänische Tourist (57) war am Abend zuvor noch mit Freunden unterwegs, verabschiedete sich gegen 22 Uhr von seinen Begleitern. Es ist unklar, ob er sich da schon auf den Weg zur Gasteiner Ache machte. Der Fluss stürzt in dem Wintersportort in Österreich aus einer Höhe von 314 Metern über drei Felsstufen in die Tiefe. Im Winter ist das Naturspektakel besonders faszinierend, wenn das Wasser teils eingefroren ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bergretter seilt sich zur Ache ab. Nur wenige Meter weiter stürzt der Fluss in die Tiefe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil der Mann am Morgen nicht in der Unterkunft war, suchten die Freunde mit der Polizei, die auch einen Hubschrauber einsetzte. Als das keinen Erfolg brachte, wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergrettung<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 20 Einsatzkräften hinzugezogen. Sie durchkämmten das Gebiet. Ein Sprecher der Bergwacht: „Der Däne wurde gegen 14 Uhr am Rande des Bachbettes der Gasteiner Ache vor den ersten Steilstufen des oberen Wasserfalls leblos im Schnee liegend von Bergrettern aufgefunden.“ Nach ersten Vermutungen war der Mann offenbar gestürzt und hatte sich schwer verletzt. Der Sprecher: „Er dürfte erfroren sein.“ In der Nacht von Samstag zu Sonntag herrschten vor Ort <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->minus 14 Grad Celsius<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/fuehrerscheine-muessen-im-januar-umgetauscht-werden-sind-sie-betroffen-675c4aecf09a33307f367d2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675c4aecf09a33307f367d30/2012d85ae31f3cf68ace9a656ff98e96,538c7d5c?w=576" alt="Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, neuer Stichtag für den Führerschein-Umtausch! Führerscheine, die vor dem 18. Januar 2013 ausgestellt wurden, müssen bald umgetauscht werden. Grund: Die neuen EU-Führerscheine sollen wesentlich schwieriger zu fälschen sein. Um einen Bearbeitungsstau bei den Behörden zu vermeiden, wurde der Umtausch gestaffelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt aktuell: Bis zum 19. Januar 2026 müssen sich alle Autofahrer, deren Dokument zwischen dem 1. Januar 1999 und dem 31. Dezember 2001 ausgestellt wurde, um den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> kümmern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer seinen Führerschein nach dem 31. Dezember 2001 bekommen hat, kann sich den Amtsbesuch vorerst sparen. In der Tabelle unten finden Sie den passenden Wechseltermin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führerscheine, die nach dem 19. Januar 2013 ausgestellt wurden, sind nicht betroffen. Sie beinhalten bereits ein Ablaufdatum von 15 Jahren und müssen dann umgetauscht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tauwetter wieder Minusgrade:Ost-Frost friert Deutschland zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/nach-tauwetter-wieder-minusgrade-ost-frost-friert-deutschland-zu-696618ad54e8233d6fbdfb6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696618ad54e8233d6fbdfb6f/38a0b3715f249fcd9f96ec912984c908,ba654045?w=656" alt="Nach Tauwetter wieder Minusgrade:Ost-Frost friert Deutschland zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist nur ein kurzes Aufatmen, dann greift der Winter aus dem Osten wieder mit eisigen Fingern nach Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird auch kommende Woche weiter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kälte<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestimmt. Davon geht Klimatologe und Wetterexperte Dr. Karsten Brandt nach Analyse von zwei anerkannten Wettermodellen aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandt zu BILD: „Beide Modelle zeigen, dass die Temperaturen von Montag an nach einer kurzen Warmphase in den Keller gehen. Kalte Luft strömt aus dem Osten zu uns. Erst wird sie in den östlichen Bundesländern wetterbestimmend. Dann breitet sie sich am Dienstag bis in den Westen aus.“ Echter Ost-Frost!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Montag geht die Temperatur im Norden und Osten in den Minus-Bereich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Babbel, Duolingo und Co.:Testsieger! Die beste App fürs Sprachenlernen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sprachlern-apps-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69664c2b2b56c2eb32eb3d3c/f014387fa48d7ce6d8bd39237c0d13c4,8b64c0d9?w=320" alt="Babbel, Duolingo und Co.:Testsieger! Die beste App fürs Sprachenlernen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krasses Foto von Tennis-Star:„Australische Sonne ist kein Spaß“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-krasses-foto-von-renata-zarazua-vor-den-australian-open-69662f65d57b0276d945bbf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69662f65d57b0276d945bbf5/f75a670bcb1bb4611fc61be825005024,dead44cf?w=320" alt="Krasses Foto von Tennis-Star:„Australische Sonne ist kein Spaß“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Autsch! Während der Vorbereitung auf die Australian Open hat sich Tennis-Star Renata Zarazua (28) wohl ein wenig beim Sonnen verschätzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigt die Mexikanerin ihren verbrannten Rücken im Spiegel. Dazu schreibt sie: „Die australische Sonne ist kein Spaß“ – mit traurigem Smiley. Ihr Rücken ist bis zur Schulter knallrot. Auf der Haut sind zudem kreisrunde Abdrücke von Schröpfgläsern zu sehen, die Sportler zur Förderung der Durchblutung und zur Lösung von Verspannungen nutzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Renata Zarazua (28) hier beim Billy Jean King Cup in New York<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im vergangenen Jahr sorgte Zarazua in der Tennis-Welt für Aufsehen: Bei den US Open schlug sie völlig überraschend die Australian-Open-Siegerin Madison Keys (30) in drei Sätzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump fordert Iraner zum Durchhalten auf:„Hilfe ist unterwegs!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-fordert-iraner-auf-protestiert-weiter-uebernehmt-eure-institutionen-69665db5587b0b1176afa8a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69665db5587b0b1176afa8aa/fda31e1aef92e4af5fa81d601efeb101,4fb5ed64?w=992" alt="Trump fordert Iraner zum Durchhalten auf:„Hilfe ist unterwegs!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump fordert auf seiner Social-Media-Plattform Iraner zum Durchhalten auf. Er schreibt: „Protestiert weiter – übernehmt eure Institutionen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit mehr als zwei Wochen demonstrieren Iraner gegen die autoritäre Führung ihres Landes – die Proteste werden gewaltsam zerschlagen. US-Präsident Trump wendet sich nun an die Demonstranten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Merkt euch die Namen der Mörder und Misshandler. Sie werden einen hohen Preis dafür zahlen. Ich habe alle Treffen mit iranischen Beamten abgesagt, bis das sinnlose Töten von Demonstranten AUFHÖRT“, schrieb der US-Präsident. Und weiter versprach er: „HILFE IST UNTERWEGS.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Senator Lindsey Graham (70) konkretisierte wenig später, was mit „Hilfe“ gemeint ist und kündigte eine „massive Welle militärischer, Cyber- und psychologischer Angriffe“ an. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Ukraine-Krieg:Putin zahlte Mullahs 3,8 Milliarden für Terror-Raketen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuer-waffen-gegen-ukraine-putin-ueberweist-mullahs-3-8-milliarden-euro-6966134bd57b0276d945b8be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966134bd57b0276d945b8bf/5a2d013c6e8c34d0931db09de845122c,281c6821?w=576" alt="Für Ukraine-Krieg:Putin zahlte Mullahs 3,8 Milliarden für Terror-Raketen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Schockzahlen zum Volumen iranischer Waffenexporte nach Russland, die nicht nur das finanzielle Überleben des Mullah-Regimes sicherstellen, sondern auch fast ausnahmslos in Richtung Ukraine verschossen werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mullahs im Iran haben Russland nach Überzeugung westlicher Geheimdienste seit Ende 2021 mit Raketen, Drohnen und Munition in Milliardenhöhe versorgt – und damit den verbrecherischen Krieg von Wladimir Putin gegen die Ukraine unterstützt. Allein Raketen im Wert von rund 2,3 Milliarden Euro verkaufte der Iran an Russland. Hinzu kommen andere Waffen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der russische Präsident Wladimir Putin (rechts) und der iranische Präsident Masoud Peseschkian posieren bei ihrem Treffen am 11. Oktober 2024 in Aşgabat, Turkmenistan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies berichtet das Nachrichtenmagazin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bloomberg.com/news/articles/2026-01-12/iran-is-said-to-have-sent-russia-2-7-billion-worth-of-missiles?srnd=phx-politics" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Bloomberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Verweis auf mehrere nachrichtendienstliche Quellen:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweiter Protest an Iran-Botschaften:Jetzt fallen die Mullah-Flaggen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weltweite-proteste-fuer-den-iran-jetzt-fallen-die-flaggen-des-regimes-696638b7fa5fa2e75fb748d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696638b7fa5fa2e75fb748d5/5fb37cbc041a42df2b936c05ad5c48db,1815994c?w=576" alt="Weltweiter Protest an Iran-Botschaften:Jetzt fallen die Mullah-Flaggen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Protestierende platzieren in und an den Landesvertretungen des Mullah-Regimes weltweit die historische „Löwe-und-Sonne-Flagge“.
Von Rom über London bis Canberra: Ein globaler Protest – für ein freies Iran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>