<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ein-Euro-Jobs statt Couch:Bürgergeld-Kontrolleure kommen mit Handschellen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/mit-vollzugsdienst-und-bild-aufspueren-junger-buergergeld-betrueger-6975ea18707d4aa207580894</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ea18707d4aa207580895/98d0ac39c4e863e8372a705eee747e4b,e63c4aed?w=992" alt="Ein-Euro-Jobs statt Couch:Bürgergeld-Kontrolleure kommen mit Handschellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Freitag, 8 Uhr früh. Minus zehn Grad. In der Eiseskälte startet hier eine Tour, die für die Betroffenen noch ungemütlicher sein dürfte als die niedrigen Temperaturen. Der Verein „Horizont e.V.“ soll junge Bürgergeldempfänger unter 25 Jahren aufspüren und mit einem dreimonatigen Ein-Euro-Job wieder in Arbeit bringen. Dazu werden die jungen Leute zu Hause besucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hart das ablief, lesen Sie mit BILDPplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Touristin macht Foto Sekunden vor Attacke:Kurz nach diesem Selfie griff der Schneeleopard an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schneeleopard-griff-an-fuer-dieses-foto-begab-sie-sich-in-lebensgefahr-697eee9a9d671fe828bb1d39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697eee9a9d671fe828bb1d39/3485008701e9a74499404c61993b4a77,2c9189ab?w=656" alt="Touristin macht Foto Sekunden vor Attacke:Kurz nach diesem Selfie griff der Schneeleopard an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koktokay (China) – <!--]--><!--[--><b>Sie kam dem „Geist der Berge“ zu nahe: Diese chinesische Skifahrerin ignorierte jede Warnung. Nachdem in der Provinz Xinjiang abseits der Piste ein Schneeleopard entdeckt worden war, näherte sie sich der Wildkatze für ein Selfie. Sie sollte es bitter bereuen. Das Raubtier griff sie nur Sekunden nach dem Foto an. Die junge Frau wurde blutüberströmt ins Krankenhaus gebracht. Das Tier hatte sie im Gesicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tage später ist jetzt das Selfie aufgetaucht. Der jungen Frau ist anzusehen, wie sehr sie sich über dieses Foto freut. Doch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/raubtiere/news-fotos-videos-19650656.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubtier<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist da schon längst im Angriffsmodus. Er hockt im Schnee, zum Sprung bereit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Attacke durch Schneeleoparden: Blutüberströmt wird die junge Frau aus dem Schnee getragen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video zeigt, wie das Tier nach dem Angriff neben der Frau sitzt. Sie liegt regungslos am Boden. Ein Ski-Lehrer vertreibt den Leoparden und kann der jungen Frau zu Hilfe eilen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Wirtschaftsrat fordert:Zahnarztbesuche sollen privat bezahlt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wirtschaftsrat-will-zahnarztbesuche-als-kassenleistung-streichen-697e31d8f0e62064809e0692</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e31d8f0e62064809e0692/6102e9767b2b7b111f289a257cc40b30,15649e63?w=320" alt="CDU-Wirtschaftsrat fordert:Zahnarztbesuche sollen privat bezahlt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Wirtschaftsrat der CDU macht Druck auf die Bundesregierung. Der Unternehmerverband mit mehr als 13.000 Mitgliedern verlangt in einer „Agenda für Arbeitnehmer“ (liegt BILD exklusiv vor) echte Reformen von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und dem Koalitionspartner SPD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin fordert der Rat unter anderem Steuersenkungen, die Anhebung des Grundfreibetrags und das spätere Einsetzen des Spitzensteuersatzes (aktuell bei 70.000 Euro). Zudem soll es einen automatischen Inflationsausgleich bei der Einkommensteuer geben, die Abschaffung des Solis auch für Gutverdiener und die Unternehmensteuer soll auf 25 Prozent sinken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Generalsekretär Wolfgang Steiger (61, Foto) kritisiert in BILD: „Mehr als drei Millionen Arbeitslose sind ein unmissverständliches Signal, dass die Politik jetzt endlich alles tun muss, um das Aufstiegsversprechen zu erneuern und Wachstumskräfte zu entfesseln.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland steckt in der Krise: kaum Wachstum, explodierende Sozialausgaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlager-Star im Liebesglück:Marie Reim mit Ex-Fußball-Profi zusammengezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlager-star-im-liebesglueck-marie-reim-mit-ex-fussball-profi-zusammengezogen-697ced85a58e5b705ac2d4da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ced85a58e5b705ac2d4db/c02de57ddc985577964d50943ac99a6c,fc60a6dc?w=576" alt="Schlager-Star im Liebesglück:Marie Reim mit Ex-Fußball-Profi zusammengezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In ihrem Leben und in ihrer Karriere schlägt sie ein neues Kapitel auf. Seit knapp einem Jahr ist Marie Reim (25) mit Ex-Fußball-Profi Raphael Wolf (37, bis 2023 Fortuna Düsseldorf) zusammen. Jetzt das erste, große Liebesinterview mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Rolle Raphael in ihrer Karriere spielt, alles über ihr Zusammenleben und wie das Paar Beruf und Privatleben vereint, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parlamentssprecher verkündet:Bundeswehr für Iran jetzt Terrororganisation</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-erklaert-eu-streitkraefte-zu-terroristischen-gruppen-697ef017f0e62064809e0bee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ef017f0e62064809e0bef/b6a77e7d43c8d1564f1b1e659af029ac,4ce0ff5b?w=576" alt="Parlamentssprecher verkündet:Bundeswehr für Iran jetzt Terrororganisation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Als Reaktion auf eine Maßnahme der Europäischen Union betrachtet der Iran die Bundeswehr fortan als Terrororganisation. Nach der EU-Entscheidung, die iranischen Revolutionsgarden als Terrororganisation einzustufen, „gelten die Armeen der europäischen Länder als terroristische Gruppen“, sagte Parlamentspräsident Mohammed Bagher Ghalibaf (64) und verwies auf ein Gesetz aus dem Jahr 2019.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Europäische Union hatte am Donnerstag entschieden, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751"><!-- --><!--[--><!--[-->Revolutionsgarden<!--]--><!--]--></a><!--[--> (IRGC) wegen ihres blutigen Vorgehens gegen die jüngsten Massenproteste als Terrororganisation einzustufen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-verhaengt-neue-sanktionen-gegen-den-iran-697b399d9f65c1fd4a6b94dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Entscheidung gilt als symbolischer Schritt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der wegen bereits bestehender Sanktionen voraussichtlich wenig praktische Bedeutung haben wird. Über die Listung der Revolutionsgarden als Terrororganisation wurde in der EU jahrelang diskutiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Europa will mit diesen Maßnahmen seinen Herrn, nämlich Amerika, zufriedenstellen“, sagte Ghalibaf der iranischen Nachrichtenagentur Isna zufolge. Im Parlament trugen Abgeordnete aus Solidarität Uniformen der Revolutionsgarden. „Tod für Amerika“ und „Tod für Israel“ riefen einige Politiker mit erhobenen Fäusten, wie auf Videos iranischer Medien zu sehen ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Iranische Revolutionsgarde droht Terror-Einstufung durch EU wegen brutaler Unterdrückung</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärflugplatz schutzlos:23 Drohnen stundenlang über Bundeswehr-Flugplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/drohnenalarm-in-immelmann-kaserne-23-geraete-gesichtet-69776e98707d4aa207581dee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69776e98707d4aa207581def/d8cf0785c401a8e002f3029c87bb6fb7,7eeead2c?w=992" alt="Militärflugplatz schutzlos:23 Drohnen stundenlang über Bundeswehr-Flugplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie sicher ist die Bundeswehr gegen Drohnen-Angriffe? Ein Vorfall in Niedersachsen lässt Zweifel aufkommen: 23 Drohnen schwirrten stundenlang über einem Militärflugplatz, ohne dass Polizei oder Armee eingriffen. BILD kennt die brisanten Details. Trotz mehrfacher Sichtungen am nächsten Tag konnten die Drohnen nicht zur Landung gezwungen werden. Warum blieb die Bundeswehr tatenlos und was steckt hinter den mysteriösen Flugobjekten? Diese Fragen und mehr beantwortet der vollständige Artikel – lesen Sie ihn mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bestückt wie ein Pferd“:Maxwell schickte anzügliche E-Mail an Clintons Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-files-bestueckt-wie-ein-pferd-maxwell-schickte-pikante-mail-an-clintons-konto-697e7681a7dd3fc670556090</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e7681a7dd3fc670556091/b338709ecde8adc56ef900b2dcaf88ba,2c519ed6?w=576" alt="„Bestückt wie ein Pferd“:Maxwell schickte anzügliche E-Mail an Clintons Konto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Eine pikante E-Mail aus dem Umfeld von Jeffrey Epstein (†66) sorgt für Aufsehen. Ghislaine Maxwell, die Komplizin des verstorbenen Sexualstraftäters, schrieb an eine E-Mail-Adresse, die Ex-Präsident Bill Clinton zugeordnet ist – und lobte darin die Größe der Genitalien des Empfängers. Das US-Portal Axios berichtete zuerst über die E-Mail. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich heißt es darin: „Ich konnte mich nicht zurückhalten. Es gab da eine kleine saftige Neuigkeit, die ich habe rausrutschen lassen – darüber, was für ein Superhengst du bist und dass ich in dich verknallt bin und dass du wie ein Pferd bestückt bist und – na ja, du weißt schon. Hoffe, es stört dich nicht“, schrieb Maxwell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unklar ist, ob Maxwell direkt an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bill-clinton/politiker-international-nachrichten-news-fotos-videos-20615600.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Clinton<!--]--><!--]--></a><!--[--> schrieb oder an einen Mitarbeiter, der das Konto des Ex-Präsidenten nutzte. Der Name dieser Person ist in den Unterlagen geschwärzt. Nach Angaben eines mit den Originaldokumenten vertrauten Beamten, den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.axios.com/2026/01/30/epstein-files-ghislaine-maxwell-clinton" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Axios<!--]--><!--]--></a><!--[--> zitiert, handelt es sich jedoch um eine E-Mail-Adresse mit den Initialen „WJC“, die Clinton zugeordnet ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das US-Justizministerium hat Millionen Seiten zu Jeffrey Epsteins Verbrechen veröffentlicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-kuenstlicher-befruchtung-paar-bekommt-fremdes-baby-697e09c2c1917271faede764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e09c2c1917271faede765/b40d4ecee87d1417b6c257a2ad01d6a9,cd37e75b?w=576" alt="Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Orlando (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Moment, auf den sie jahrelang hingefiebert haben: Tiffany Score und Steven Mills halten ihr Baby im Arm. Doch kurz nach der Geburt wird klar: Das Kind ist biologisch nicht ihres. Um seine Herkunft zu erfahren, reichten sie eine Klage ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor rund fünf Jahren hatte sich das Ehepaar an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kinderwunsch/kinderwunsch-bei-frauen-wege-zum-baby-glueck-2-42103470.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderwunschklinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> IVF Life gewandt. Mithilfe künstlicher Befruchtung (IVF) sollte ihr Wunsch nach einem eigenen Kind erfüllt werden. Im April wurde Tiffany ein eingefrorener Embryo eingesetzt, neun Monate später brachte sie ein gesundes Mädchen zur Welt. Doch sofort nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam ein Verdacht auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Eltern sind weiß. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe laut Klageschrift an das Gericht in Orlando jedoch das „Erscheinungsbild eines nicht-kaukasischen Kindes“. Das berichten News6 und der „Orlando Sentinel“. Um Gewissheit zu bekommen, ließen Score und Mills einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gentest<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchführen. Das Ergebnis: Das Mädchen ist genetisch mit keinem von beiden verwandt. Am 22. Januar reichten die Eltern schließlich Klage ein. Zuvor hätten sie mehrfach versucht, Antworten von der Klinik zu erhalten – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie haben sich in dieses Kind verliebt“, sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/recht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-16905192.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Paares, Jack Scarola, dem Orlando Sentinel. Gegenüber News6 erklärten Score und Mills, dass sie ihre Tochter lieben und hoffen, sie weiter selbst großziehen zu können. Wichtig sei ihnen vor allem die Gewissheit, dass das Kind ihnen nicht weggenommen wird. Zugleich erklärten sie, dass sie es als ihre Verantwortung ansehen, die biologischen Eltern zu informieren, falls sich deren Identität klären lasse. Dies liege nach ihrer Darstellung im Interesse des Kindes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Trainerin?:Spektakuläre Idee für Werder!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lage-der-liga-bayern-droht-wieder-der-aasgeier-697e6c95fa531953d52176ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e6c95fa531953d52176ac/3d5674e0120c4172f4ff1077ffba6679,8500f6e0?w=656" alt="Erste Trainerin?:Spektakuläre Idee für Werder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der nette Werder-Trainer Horst Steffen steht nach dem 1:1 gegen die Gladbacher Krisen-Kollegen vor dem Aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie wäre es mit einer ungewöhnlichen Nachfolge-Lösung in Bremen? <!--]--><!--[--><b>Walter M. Straten hat in seiner Kolumne „Lage der Liga“ eine spektakuläre Idee – nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane tobt nach Abpfiff!:Bayern-Krach in den Katakomben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-krach-nach-2-2-kane-schimpft-auf-schiri-697e5657fa531953d52175d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e5657fa531953d52175da/b0b777a8b529ebe5daf47d61b82c58fc,4a550ad?w=320" alt="Kane tobt nach Abpfiff!:Bayern-Krach in den Katakomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da hat sich etwas aufgestaut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-feiert-party-gegen-den-fc-bayern-spektakel-spiel-gegen-deutschen-meister-697e348afa531953d5217453"><!-- --><!--[--><!--[--> Bayern spielen beim HSV 2:2<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bleiben damit nach dem 1:2 gegen Augsburg zum 2. Mal in Folge in der Bundesliga ohne Sieg.  Nach dem Spiel kommt es in den Katakomben des Volksparkstadions zu mächtig Krach. Im Fokus dabei: Die Bayern und Schiedsrichter Harm Osmers. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teile des Trainerteams gingen direkt nach Abpfiff vor die Schiedsrichter-Kabine, belagerten dort Osmers und diskutierten mit ihm. Ebenfalls mit von der Partie: Sturm-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/harry-kane/thema-harry-kane-alle-infos-85092674.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harry Kane<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der an dieser Szene kopfschüttelnd vorbeigeht. Dabei sagt er hörbar: „The worst i’ve ever met in football“ (deutsch: „Der Schlechteste, den ich je im Fußball getroffen habe.“) Zwar nennt er dabei keine Namen, doch naheliegend ist, dass er Schiri Osmers meint. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ärgerte sich schon auf dem Platz: Bayern-Stürmer Kane<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gräfe nach HSV-Bayern:„Diese Elfmeter machen den Fußball kaputt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/groefe-nach-hsv-bayern-diese-elfmeter-machen-den-fussball-kaputt-697e5de16dce91cb6e91a40e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e5de16dce91cb6e91a40e/e8a59344abdffcfe140accde5005f156,41fc0e73?w=320" alt="Gräfe nach HSV-Bayern:„Diese Elfmeter machen den Fußball kaputt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schiri-Experte Manuel Gräfe ist nicht einverstanden mit dem Elfmeter des HSV ggeen den FC Bayern!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese riss Iranerin vor Zug:Das tote Mädchen von Gleis 2</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/suedsudanese-riss-iranerin-vor-zug-das-tote-maedchen-von-gleis-2-697e2f045e77a4473abd6f91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e2f045e77a4473abd6f92/261ce3a78e1d9c52e0bf0c765cd7fb75,f901bd50?w=992" alt="Südsudanese riss Iranerin vor Zug:Das tote Mädchen von Gleis 2" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockierendes Verbrechen am Hamburger U-Bahnhof Wandsbek Markt: Ariop A., ein 25-jähriger Südsudanese, reißt die ihm unbekannte 18-jährige Fatemeh D. mit sich in den Tod. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer der Mann war, der sich selbst und ein junges Leben auslöschte, warum er trotz bekannter Aggressionen nicht gestoppt wurde, wie Freunde von Fatemeh nun trauern und was das Mädchen im Leben erreichen wollte, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:40:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>