<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Historische Mühle in Hamburg hat neue Betreiber: Dieses Restaurant eröffnet hier bald</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historische-muehle-in-hamburg-hat-neue-betreiber-dieses-restaurant-eroeffnet-hier-bald/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250928-152106-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C0px%2C1442px%2C1441px&webp=1" alt="Historische Mühle in Hamburg hat neue Betreiber: Dieses Restaurant eröffnet hier bald" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Don Quichotte“ in der Osdorfer Mühle ist Geschichte: Bald eröffnet hier ein neues Restaurant.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es war eine echte Institution in Osdorf: Mehr als 30 Jahre lang kam im „Don Quichotte“ in der Osdorfer Mühle internationale Küche auf den Tisch – Pizza, Aufläufe, Fisch. Die Bestürzung war groß als das Restaurant nach dem Tod des Betreibers für immer schloss. Am 6. Oktober eröffnen die neuen Pächter hier nun mit ihrem ganz eigenen Konzept – das in Hamburg schon bekannt ist. Die MOPO hat mit ihnen über den Umbau und die Speisen gesprochen: Das erwartet die Gäste.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnheime in Hamburg voll: 2000 Studierende warten auf Zimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnheime-in-hamburg-voll-2000-studierende-warten-auf-zimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/uni-429805609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Wohnheime in Hamburg voll: 2000 Studierende warten auf Zimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorlesung an einer Uni (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Zum Start des Wintersemesters sind alle Wohnheimplätze in Hamburg belegt. Über 2.000 Studierende stehen auf der Warteliste, während die Mieten in der Hansestadt weiter steigen. Das Studierendenwerk fordert mehr Unterstützung von der Stadt.</strong></p><p>Wer zum Wintersemester ein Studium in Hamburg beginnt, braucht starke Nerven – oder gute Freunde mit einem Sofa. Denn die Wohnanlagen des Studierendenwerks Hamburg sind aktuell vollständig ausgelastet. Mitte September warteten noch mehr als 2.000 Bewerberinnen und Bewerber auf ein Zimmer.</p><p>„Erfahrungsgemäß entspannt sich die Situation nach Semesterbeginn etwas“, sagt die kommissarische Geschäftsführerin des Studierendenwerks, Tina Scheliga. Dann sinke die Zahl der Bewerbungen, und es könnten wieder Zimmer frei werden. Studierende sollten die ersten Wochen möglichst bei Familie oder Freunden überbrücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahl der besten Bars in Deutschland: Hamburg räumt zwei Titel ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wahl-der-besten-bars-in-deutschland-hamburg-raeumt-zwei-titel-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/js-20250221-jing-jing-049-c-julia-schumacher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C331px%2C1376px%2C1376px&webp=1" alt="Wahl der besten Bars in Deutschland: Hamburg räumt zwei Titel ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vena Steinkönig und Valentin Broer vom Gewinnerrestaurant „Jing Jing“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Schumacher</span></p><p><strong>Die deutsche Barszene hat ihre Besten gefunden: Bei den Mixology Bar Awards 2026 räumen auch zwei Locations aus Hamburg ab. Der große Gewinner aber kommt aus Berlin.</strong></p><p>Die Mixology Bar Awards haben die besten Bars im deutschsprachigen Raum gekürt – und Hamburg ist erneut ganz vorne dabei. Als „Neue Bar des Jahres“ wurde „Nick &amp; Nora“ in Winterhude prämiert. Die Jury lobte das Konzept und die kreative Cocktailkultur.</p><p>Bereits zum zweiten Mal in Folge holte sich außerdem die südostasiatisch inspirierte Bar „Jing Jing“ in Eimsbüttel den Titel „Restaurant-Bar des Jahres“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250929-roeer-0533-935-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Streit um Hamburgs Klima-Zukunft verkörpern sie pro und kontra: Annika Rittmann („Hamburger Zukunftsentscheid”) und Andreas Breitner (VNW).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Klima-Retter oder Kostenfalle? Beim MOPO-Streitgespräch über den Hamburger Zukunftsentscheid prallen mit Annika Rittmann (Sprecherin der Initiative) und Andreas Breitner (Chef des Verbands Norddeutscher Wohnungsunternehmen) Pro und Kontra frontal aufeinander. Rittmann wirft Breitner Angstmacherei vor. Der kontert, die Initiative spiele letztlich den Falschen in die Hände. Es geht um steigende Mieten, verkürzte Wahrheiten und die alles entscheidende Frage: Wer rettet hier wirklich das Klima?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Angriff: Er stach zu und legte Feuer – 27-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutaler-angriff-er-stach-zu-und-legte-feuer-27-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/512560202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=366px%2C199px%2C1507px%2C1508px&webp=1" alt="Brutaler Angriff: Er stach zu und legte Feuer – 27-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll einen Mann mit einem Messer verletzt haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Erst soll er einen Mann mit einem Messer verfolgt und verletzt, anschließend ein Feuer gelegt haben: Am Montag beginnt vor dem Hamburger Landgericht der Prozess gegen einen 27-Jährigen.</strong> <strong>Er muss sich wegen mehrerer Vorwürfe verantworten.</strong></p><p>Konkret lauten die Vorwürfe: gefährliche Körperverletzung in Tateinheit mit Bedrohung sowie schwere Brandstiftung. Ein Rückblick auf den 30. März dieses Jahres: Um kurz vor 13 Uhr sei der 27-jährige Angeklagte zu der Wohnung des späteren Opfers in der Kieler Straße gegangen, heißt es in der Anklage. Der Mann war zu diesem Zeitpunkt zu Hause.</p><p>Alkoholisiert soll er schließlich die Wohnungstür aufgetreten und in der Küche ein Messer gegriffen haben. Damit habe er den Geschädigten anschließend durch das Treppenhaus verfolgt und dabei gerufen, er wolle ihn töten. Nachdem er den anderen Mann eingeholt hatte, soll der Angeklagte ihm Schnittverletzungen an der Brust und Hand zugefügt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmflut im Norden: Fischmarkt unter Wasser, Fähren gestrichen, Jugendliche gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturmflut-in-hamburg-sorgt-fuer-chaos-fischmarkt-unter-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/wetter-in-hamburg-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C238px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="Sturmflut im Norden: Fischmarkt unter Wasser, Fähren gestrichen, Jugendliche gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fischmarkt wurde am Sonntagnachmittag teilweise überflutet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Benjamin Haller/dpa</span></p><p><strong>Orkanböen, Starkregen und eine Sturmflut haben am Wochenende Hamburg und Schleswig-Holstein fest im Griff gehabt. Während der Fischmarkt unter Wasser stand und Fähren ausfielen, nutzte die Windsurf-Elite auf Sylt die tobende Nordsee zum Saisonfinale. Zu einem kuriosen Einsatz kam es in Wilhelmsburg – zwei Jugendliche mussten dort gerettet werden.</strong></p><p>Orkanartige Böen mit bis zu 110 Kilometern pro Stunde, starker Regen und Hochwasser haben am Wochenende den Norden Deutschlands lahmgelegt. Besonders betroffen waren Hamburg und Schleswig-Holstein. Der Fährverkehr zu den Nordseeinseln kam weitgehend zum Erliegen, zahlreiche Verbindungen fielen aus.</p><p>Am Sonntag traf dann eine Sturmflut die gesamte deutsche Nordseeküste. Nach Angaben des Bundesamts für Schifffahrt und Hydrographie (BSH) stieg das Wasser um bis zu zwei Meter über das mittlere Hochwasser. Trotz der Wucht des Unwetters blieben größere Schäden aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/crash-auf-der-elbe-kapitaenin-soll-radar-trotz-nebel-ignoriert-haben-19-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/503063189-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C595px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beschädigte Hadag-Fähre am Anleger Dockland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Montag beginnt vor dem Amtsgericht Hamburg der Prozess gegen eine 48-jährige Schiffsführerin. Die Frau soll im Januar auf der Norderelbe einen folgenschweren Unfall verursacht haben. Sie muss sich wegen fahrlässiger Gefährdung des Schiffsverkehrs und fahrlässiger Körperverletzung in 19 Fällen verantworten.</strong></p><p>Den Ermittlungen zufolge war die Angeklagte am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-mit-hafenfaehre-mehrere-verletzte/">20. Januar mit einem Fahrgastschiff und 27 Menschen an Bord unterwegs.</a> Beim Anlegen am Anleger „Dockland” soll sie trotz dichten Nebels das Radar nicht genutzt und die vorgeschriebenen Ausweichregeln missachtet haben. In der Folge kam es zur Kollision mit einem Schubverband. Durch die Wucht des Aufpralls wurde die Bordwand eingedrückt, Fensterscheiben zerbarsten und Deckenträger im Fahrgastraum rissen aus ihrer Verankerung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/stillstand-auf-see-sturmflut-an-land/">Stillstand auf See, Sturmtief an Land – Orkanböen legen Fährverkehr im Norden lahm</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Betrug mit Lebensmitteln? Männer sollen sogar Polizei reingelegt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/riesen-betrug-mit-lebensmitteln-haendler-sollen-sogar-polizei-reingelegt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Millionen-Betrug mit Lebensmitteln? Männer sollen sogar Polizei reingelegt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht Hamburg-St. Georg müssen sich ab Montag zwei Männer im Alter von 58 und 33 Jahren verantworten. Die Staatsanwaltschaft wirft ihnen gemeinschaftlichen, gewerbsmäßigen Betrug in 44 Fällen und das Vortäuschen einer Straftat vor.</strong></p><p>Die Angeklagten sollen als Inhaber beziehungsweise Mitarbeiter eines Handelsbetriebs in Billbrook im Frühjahr 2022 Lebensmittel im Wert von mehr als 1,4 Millionen Euro bestellt haben – ohne die Absicht, die Ware jemals zu bezahlen. Stattdessen sollen sie die Lebensmittel weiterverkauft und die Lieferanten auf den Kosten sitzen gelassen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-bei-geburtstagsfeier-mann-mit-messer-verletzt/">Geburtstagsfeier eskaliert völlig – Mann von Frau mit Messer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Nokia-Nostalgie und Nachrichten-Sucht: Die Handy-Hassliebe bei der MOPO</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/handy-hassliebe-bei-der-mopo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540949577-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C324px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Zwischen Nokia-Nostalgie und Nachrichten-Sucht: Die Handy-Hassliebe bei der MOPO" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Smartphone mit Social-Media-Apps. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Alicia Windzio</span></p><p><strong>Handy aus? Beeindruckende 92,5 Prozent der Befragten sprachen sich bei einer Umfrage auf mopo.de für eine <a href="https://www.mopo.de/im-norden/diese-fuenftklaessler-haben-kein-handy-gymnasium-richtet-smartphonefreie-klasse-ein/">Einschränkung der Smartphone-Nutzung an Schulen</a> aus. In der Redaktion klang das oft ähnlich. Doch wie steht’s um unsere Redakteure und ihre Handysucht? Ein altmodischer Nokia-Fan, eine hin und her Gerissene und ein echter News-Süchtiger berichten.</strong></p><p><strong>Thomas Hirschbiegel (Chefreporter):</strong> Ich liebe mein Nokia RM 945. Man kann telefonieren, SMS versenden und sogar Fotos machen. Mehr will ich nicht. Und brauch’ ich auch nicht. Ich frag’ mich angesichts all der Smartphone-Zombies auf den Straßen, was dieser Wahnsinn soll. Okay, ich bin jetzt 66 und nicht mehr im Mega-Berufsstress.</p><p>Gut erreichbar bleib’ ich mit dem rund 15 Jahre alten, treuen Nokia aber allemal. Und was glaubt ihr Smartphone-User denn, wie wichtig ihr seid? 95 Prozent aller Mails und Nachrichten kann man doch ganz in Ruhe abends oder sogar am nächsten Tag beantworten. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>