<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-von-graz-jakob-ueberlebte-weil-seine-klasse-den-raum-tauschte-684895fb63000f1b71fd8c34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684895fb63000f1b71fd8c35/d9c9466216fffb0ee79a91f8736d7f0f,6d5be4be?w=992" alt="Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur durch einen Zufall sitzt Jakob nicht in dem Raum, in dem Artur A. (21) am Dienstag seine Mitschüler tötet. Jakobs Klasse hat kurz zuvor den Raum getauscht. Eine Freundin des Teenagers, neun weitere Opfer und der Angreifer überleben das Blutbad nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft den 17-Jährigen mit seiner Mutter vor der Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie Jakob und Ursula Puffing die furchtbaren Stunden erlebten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut „Page Six“ ist die Liebe am Ende:Oh, Orlando! Alles aus mit Katy?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/orlando-bloom-alles-aus-mit-katy-perry-68491b1272dfcf2f6778e715</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68491b1272dfcf2f6778e716/982fc19e84369b0454dd6765cd0cd804,bc5a622c?w=992" alt="Laut „Page Six“ ist die Liebe am Ende:Oh, Orlando! Alles aus mit Katy?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Ihre Liebe begann mit einem Streit um einen Hamburger – vor fast 10 Jahren. Und nun soll das Feuer endgültig erloschen sein. Orlando Bloom und Katy Perry gehen wohl getrennte Wege.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind seit sechs Jahren verlobt, krönten ihre Liebe 2020 mit einem Baby, Tochter Daisy (4). Doch ihre Beziehung scheint auf der Kippe zu stehen. „Es ist vorbei“, verrät eine Quelle gegenüber <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2025/06/10/celebrity-news/katy-perry-and-orlando-blooms-relationship-is-on-the-rocks-source/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Page Six“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die beiden Superstars sollen demnach nur auf einen passenden Moment warten, ihr Liebes-Aus öffentlich zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Kennenlernen 2016: Orlando Bloom und Katy Perry begegnen sich bei den Golden Globes. Später gab es einen kleinen Streit um einen Burger, so Perry. Doch der ging offensichtlich gut aus, die Superstars verliebten sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-perry/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15816224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Perry<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist seit Ende April auf Tour. Laut dem US-Magazin will das Paar bis zum Ende der Konzerte warten, um sich endgültig zu trennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stegner und Co. schreiben Manifest:Russland-Aufstand in der SPD gegen Klingbeil!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stegner-und-co-schreiben-manifest-spd-promis-fordern-gespraeche-mit-russland-68490f3a5f36f04e932188c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68490f3a5f36f04e932188c8/8c9d5d23fafd3de95b9d350d25d92a75,c787b7fa?w=576" alt="Stegner und Co. schreiben Manifest:Russland-Aufstand in der SPD gegen Klingbeil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses Papier enthält politischen Sprengstoff! Wenige Tage nachdem Ex-Bundesaußenminister Joschka-Fischer (77, Grüne) die Einführung der Wehrpflicht forderte, gehen SPD-Promis den komplett anderen Weg: In einem „Manifest“ fordern sie eine radikale Kehrtwende in der deutschen Außen- und Sicherheitspolitik. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Papier (Titel: „Friedenssicherung in Europa durch Verteidigungsfähigkeit, Rüstungskontrolle und Verständigung“), über das zuerst der „Stern“ berichtete und das auch BILD vorliegt, verlangen die Verfasser Gespräche mit Russland und einen Stopp der Stationierung neuer US-Mittelstreckenraketen in Deutschland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterschrieben wurde das Papier vor allem von Partei-Linken aus dem „SPD-Friedenskreis“ –allen voran Außenpolitiker und Russland-Versteher Ralf Stegner (65, SPD), Ex-Parteichef Norbert Walter-Borjans (72, SPD), Ex-Fraktionschef Rolf Mützenich (65, SPD), aber auch vom eher konservativen Ex-Bundesfinanzminister Hans Eichel (83, SPD). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Genossen gehen damit auf Konfrontationskurs zur Bundesregierung, aber auch zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Chef Lars Klingbeil (47)! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Artur A. tötete zehn Menschen:Grazer Amokläufer wohnte noch bei Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-vor-ort-bei-der-wohnung-des-grazer-amoklaeufers-684895e072dfcf2f6778e3d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684895e072dfcf2f6778e3d2/6f1101b8b679f466f248afd3803bade8,e3f09d3e?w=576" alt="Artur A. tötete zehn Menschen:Grazer Amokläufer wohnte noch bei Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elitepolizisten durchsuchten die Wohnung des mutmaßlichen Amokschützen von Graz Artur A. (21). BILD hat sich vor Ort ein Bild gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was verraten ein Abschiedsbrief und ein Video an die Mutter über das Motiv des Täters? Brisante Details und exklusive Einblicke in die Ermittlungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sollten nach Deutschland verkauft werden:853 Welpen und Hunde aus Horror- 
Zucht befreit</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tierquaelerei-853-welpen-und-hunde-aus-horror-zucht-gerettet-684880555f36f04e932184cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684880555f36f04e932184cf/409cd4ae23383aaa37ef9f97322d9523,8174f58c?w=656" alt="Sie sollten nach Deutschland verkauft werden:853 Welpen und Hunde aus Horror- 
Zucht befreit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prievidza (Slowakei) – <!--]--><!--[--><b>Der Anblick ist kaum zu ertragen! Abgemagert, verängstigt und eingepfercht in dreckigen Boxen – so fanden Polizisten und Veterinäre die Tiere bei einer Groß-Razzia vor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Partizánske und Prievidza, zwei Gemeinden im Osten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/slowakei/thema-slowakei-alle-infos-80027960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Slowakei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sind jetzt insgesamt 853 Hunde und Welpen bei einem Einsatz auf drei verschiedenen Grundstücken beschlagnahmt worden. Allein in einem Familienhaus fanden die Beamten 305 illegal gezüchtete Hunde - die absolute Tierhölle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war die bislang größte Razzia gegen illegale Hundezucht des Landes. „In Anbetracht des Umfangs der durchgeführten Aktionen und der Anzahl der beschlagnahmten lebenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist dies die größte Aktion gegen die illegale Zucht und Vermehrung von Hunden in der Geschichte der Slowakischen Republik“, schreibt die slowakische Polizei auf ihrer Facebook-Seite.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verängstigt schaut ein Welpe in die Kamera der Polizei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie nennen ihn „Miraculix“:Bayern holt wichtigen BVB-Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kein-spieler-rekordmeister-holt-den-bvb-miraculix-68486124050c5e041f5eaac5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68486124050c5e041f5eaac5/69b5aceb5692ca54dafa3ea48ed25ca8,e575489c?w=320" alt="Sie nennen ihn „Miraculix“:Bayern holt wichtigen BVB-Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuzugang für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der Abreise zur Klub-WM hat sich der deutsche Rekordmeister einen wichtigen Mitarbeiter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Konkurrent <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschnappt: Ernährungsberater Melf Carstensen (36). Zuerst berichtete Münchner Merkur/tz über die Verpflichtung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Entscheidung zur Zukunft von Bayern-Star Leroy Sané steht kurz bevor.</p><p class="teaser__text">Der Transfer-Poker um Bilbao-Star Nico Williams wird immer heißer.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmierender Anstieg:Immer mehr Kinder haben Sprachprobleme</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/alarmierender-anstieg-immer-mehr-kinder-haben-sprachprobleme-6849181572dfcf2f6778e6fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849181572dfcf2f6778e6fb/3246e8e400906cbe1695d8feb4ff9c34-miniSquare,843a8c5e?w=320" alt="Alarmierender Anstieg:Immer mehr Kinder haben Sprachprobleme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahl der Kinder mit Sprach- und Sprechstörungen ist in den vergangenen 15 Jahren drastisch gestiegen. Das geht aus einer aktuellen Auswertung der KKH Kaufmännische Krankenkasse hervor. Die Analyse von Versichertendaten zwischen 2008 und 2023 zeigt einen Anstieg um 77 Prozent bei Kindern und Jugendlichen im Alter von 6 bis 18 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach litten im Jahr 2023 rund 8,6 Prozent der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter behandlungsbedürftigen Sprachproblemen – im Jahr 2008 waren es noch etwa 4,8 Prozent. Besonders stark betroffen ist die Gruppe der Sechs- bis Zehnjährigen: Hier wies fast jedes fünfte Kind (17,2 Prozent) Sprachauffälligkeiten auf. Jungen sind dabei häufiger betroffen als Mädchen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die KKH nennt als einen möglichen Grund für diesen starken Anstieg die veränderte Kommunikationskultur in Zeiten digitaler Medien. Gespräche über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/computer/computer/home-15714142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Telefone oder Computer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nehmen zu, während klassische sprachfördernde Aktivitäten – wie Vorlesen, gemeinsames Spielen oder Singen – immer seltener werden. „Sprache ist der Grundpfeiler für die persönliche Entwicklung eines Menschen“, betont Vijitha Sanjivkumar vom Kompetenzteam Medizin der KKH. Gerade im Kindesalter sei es entscheidend, durch echte zwischenmenschliche Kommunikation sprachliche Fähigkeiten zu fördern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dem eigenen Kind die richtigen Werte zu vermitteln, ist nicht immer ganz einfach.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fliegt er überhaupt noch zur Klub-WM?:Sané vor Bayern-Abgang!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-vertrags-poker-leroy-sane-vor-bayern-abgang-6848796d72dfcf2f6778e2cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6848796d72dfcf2f6778e2cc/0480b78bd5152c04b51137f70b0b75d8,72955726?w=992" alt="Fliegt er überhaupt noch zur Klub-WM?:Sané vor Bayern-Abgang!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Entscheidung fällt noch vor der Klub-WM.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leroy Sané wird den FC Bayern verlassen. Der Vertrag des DFB-Stars läuft zum 30. Juni aus. Aktuell laufen die Verhandlungen der Bayern-Bosse um Max Eberl (51) mit dem Angreifer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sané will schnell Klarheit in der Vertrags-Frage. Diese soll es auch geben – und nach BILD-Informationen mehren sich die Anzeichen, dass Sané bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht verlängert! </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Englands Nationaltrainer Thomas Tuchel ärgert sich über Schiedsrichterin Frappart.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bin „zu weit gegangen“:Musk bedauert Teile von Kritik an Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/elon-musk-bedauert-kritik-an-donald-trump-zu-weit-gegangen-68492fbf5f36f04e93218a7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68492fbf5f36f04e93218a7d/d34781051d497e5fcf2092a9b6d67915,922ddf94?w=576" alt="Bin „zu weit gegangen“:Musk bedauert Teile von Kritik an Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> In der öffentlich ausgetragenen Fehde zwischen US-Präsident Donald Trump und Tech-Milliardär Elon Musk scheint sich eine Entspannung abzuzeichnen. Elon Musk ruderte am Mittwoch im Onlinedienst X zurück: „Ich bedauere einige meiner Aussagen zu Präsident Donald Trump in der vergangenen Woche. Sie sind zu weit gegangen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit zwischen dem einst so unzertrennlich-mächtigen Duo Musk und Trump ließ nichts aus: schwere gegenseitige Vorwürfe, Beleidigungen, Anschuldigungen. Einer der Tiefpunkte war die Behauptung Musks, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/politico-bericht-friedens-telefonat-zwischen-weissem-haus-und-musk-6710e9e1e9471210bb6a7bfa"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps Name tauche in den unter Verschluss gehaltenen Epstein-Dokumenten <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf. Der Post, den er auf X absetzte, verschwand kurze Zeit später wieder, jetzt gab es eine Art Entschuldigung von Musk an Trump. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump – sonst für seine kurze Zündschnur bekannt – gab sich zumindest äußerlich gelassen über den bisherigen Bruch. Obwohl Musk ihn im Wahlkampf unterstützt hatte und bis vor Kurzem auch noch als Berater in seiner Regierung war, soll Trump laut „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) über den Musk-Streit gesagt haben: „Oh, das ist in Ordnung. Es läuft sehr gut, nie besser.“ Es gab jedoch auch andere Töne vom US-Präsidenten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn gleichgültig war es ihm sicherlich nicht, wie sein ehemals engster Berater über ihn sprach. Trump ernannte Musk nach seinem Wahlsieg zum Leiter der neuen Abteilung für Einsparungen bei den Behörden. Vor dem Streit hatte Trump Musk im Weißen Haus noch für seine Arbeit als Leiter dieser Abteilung für Regierungseffizienz (DOGE) gelobt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod der Film-Legende:Kubitschek-Sohn bezahlt Pflegerin der Mutter nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ruth-maria-kubitscheks-sohn-bezahlt-pflegerin-seiner-mutter-nicht-6848058d72dfcf2f6778d903</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6848058d72dfcf2f6778d903/16b6e663e17a5eb17cab35067b29c728,9a44773b?w=320" alt="Nach Tod der Film-Legende:Kubitschek-Sohn bezahlt Pflegerin der Mutter nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ascona – <!--]--><!--[--><b>Nein, das würde der großen Schauspielerin Ruth Maria Kubitschek nicht gefallen! Ihr einziger Sohn, Alexander Friedrich, redet im Interview mit „Bunte“ ausgerechnet schlecht über die Frau, die rund um die Uhr für seine Mutter da war. Die ihre Hand hielt, als sie bereits in der Klinik lag und nicht von ihrer Seite wich, bis die Kubitschek am 1. Juni 2024 in ihrer Wahlheimat im Kanton Tessin starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen jährte sich der Todestag der Schauspiellegende. BILD weiß, dass es hinter den Kulissen nicht so zugeht, wie es sich die Verstorbene gewünscht hatte. Obwohl ihr Sohn ein Millionen-Vermögen erbte, bezahlte er die treue Pflegerin seiner Mutter nicht in deren Sinne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ruth Maria Kubitschek (damals 83) und ihr Sohn Alexander Friedrich (damals 56) im Oktober 2014 in ihrem Garten in Fruthwilen (Schweiz)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Frühjahr 2022, im Alter von 90 Jahren, war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/schauspielerin-ruth-maria-kubitschek-mit-92-jahren-gestorben-665c2e43d1abe931b8b20edd"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruth Maria Kubitschek <!--]--><!--]--></a><!--[-->an den Lago Maggiore gezogen, nach 30 Jahren in Fruthwilen, auf der schweizerischen Seite des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/schauspielerin-ruth-maria-kubitschek-mit-92-jahren-gestorben-665c2e43d1abe931b8b20edd"><!-- --><!--[--><!--[-->Bodensees<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sinkende Effizienz:Putins Flugabwehr pfeift aus dem letzten Loch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/sinkende-effizienz-putins-flugabwehr-pfeift-aus-dem-letzten-loch-684826095f36f04e93217d5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684826095f36f04e93217d5f/739931d352a95c0271b0b2e2c12d59de,14fdef97?w=320" alt="Sinkende Effizienz:Putins Flugabwehr pfeift aus dem letzten Loch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Russlands Flugabwehr gelingt es immer weniger, die jede Nacht startenden ukrainischen Langstrecken-Drohnen zu stoppen. Obwohl die ukrainischen Flieger immer über dieselben drei Regionen fliegen, erreichen mehr und mehr von ihnen strategische Ziele in 600 bis 1200 Kilometer Entfernung von der Ukraine.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie feiert ihren 60. Geburtstag:Liz Hurley ist der nackte Wahnsinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elizabeth-hurley-ist-der-nackte-wahnsinn-sie-feiert-ihren-60-geburtstag-684912d672dfcf2f6778e6c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684912d672dfcf2f6778e6c6/df70034546f2d366d55fb742e5cfa46f,9e0dcb8f?w=992" alt="Sie feiert ihren 60. Geburtstag:Liz Hurley ist der nackte Wahnsinn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Barnsley – <!--]--><!--[--><b>Schauspielerin, Designerin und Model Elizabeth „Liz“ Hurley machte sich und ihren Fans zum 60. Geburtstag ein ganz besonderes Geschenk: ein Schnappschuss, der für Schnappatmung sorgt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag feierte die Britin ihren Ehrentag – und ließ sich splitterfasernackt im Grünen ablichten, nur mit einem Halskettchen bekleidet. Das Foto kommentiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liz-hurley-schwaermt-ueber-billy-ray-cyrus-verlieben-ist-wie-ein-jungbrunnen-681db319c956e61cc27b221c"><!-- --><!--[--><!--[-->Liz<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit den Worten: „In meinem Geburtstagsanzug!“ Und weiter: „Happy Birthday to me! Dieses Jahr war schon jetzt eine wilde Fahrt. Ich fühle mich sehr gesegnet und bin dankbar, dass ich die besten Freunde und die beste Familie der Welt habe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sohnemann Damian Hurley, der in den vergangenen Jahren immer wieder der Fotograf von Mamas sexy Fotos war, schrieb: „Hahaha, ich liebe dich. Alles Gute zum Geburtstag, Mama.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Beauty-Geheimwaffe auch immer Liz Hurley verwendet, sie scheint zu funktionieren. Strahlend jung und scheinbar makellos genießt die Britin ihr Leben. Und hat allen Grund zu feiern – nicht nur beruflich geht es weiterhin bergauf,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elizabeth-hurley-zeigt-ihr-liebesglueck-mit-billy-ray-cyrus-turtel-zeit-in-tennessee-680f2c1b695b6e58e8d5076d"><!-- --><!--[--><!--[--> auch in der Liebe läuft’s. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Seit April gehört ihr Herz dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liz-hurley-erster-auftritt-knallpinke-paar-premiere-mit-billy-ray-cyrus-6832add011c54108e4fe8798"><!-- --><!--[--><!--[-->Country-Sänger Billy Ray Cyrus,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Vater von Superstar Miley Cyrus. Der gratulierte seiner neuen Freundin mit einem Kuschelfoto auf Instagram: „Alles Gute zum Geburtstag, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/miley-cyrus-vater-liebt-elizabeth-hurley-war-schon-lange-nicht-mehr-so-gluecklich-680b454f8a028f7415503a30"><!-- --><!--[--><!--[-->an die Liebe meines Lebens<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>