<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Knallgelber 250.000-Euro-Porsche geklaut: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-lagerhalle-polizei-sucht-gestohlenen-luxus-sportwagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/porschegt3.jpg?resize=300%2C222&crop=236px%2C0px%2C300px%2C222px&webp=1" alt="Knallgelber 250.000-Euro-Porsche geklaut: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht nach diesem Porsche 911 GT3 RS.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Einbrecher haben in Hamburg-Waltershof zugeschlagen – und dabei unter anderem einen sündhaft teuren Porsche erbeutet. Die Polizei hofft nun auf Hinweise aus der Bevölkerung und hat ein Foto des gestohlenen Sportwagens veröffentlicht.</strong></p><p>Zwischen dem 30. August und dem 2. September brachen die Unbekannten in eine Lagerhalle im Stadtteil Waltershof ein. Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei waren mehrere Täter beteiligt.</p><p>In dem Gebäude lagerten zahlreiche Waren – darunter auch ein Porsche 911 GT3 RS mit mehr als 500 PS. Der Neupreis des Sportwagens liegt bei rund 250.000 Euro. Wie genau die Tat ablief, ist noch unklar, die Ermittlungen laufen weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Shirts, als Tattoo, als Schmuck: Was hat es mit dem Geheim-Code 269 auf sich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-shirts-als-tattoo-als-schmuck-was-hat-es-mit-dem-geheim-code-269-auf-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/code-269-538893623-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C817px%2C889px%2C890px&webp=1" alt="Auf Shirts, als Tattoo, als Schmuck: Was hat es mit dem Geheim-Code 269 auf sich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmerin einer Tierschutz-Demo mit einer „269“-Ohrmarke als Schmuck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Eibner-Pressefoto/Ardan Fuessman</span></p><p><b>Die Nummer prangt auf T-Shirts, einige Menschen weltweit haben sie sich auf den Arm oder sogar aufs Ohr tätowieren lassen. Und in Frankfurt gibt es ein Restaurant mit den drei Zahlen als Namen. Doch was hat es mit dem Code 269 auf sich?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall im Norden: Junger Mann rast gegen Baum und wird eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-norde-24-jaehriger-eingeklemmt-weitere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250906-id38458-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=122px%2C246px%2C1194px%2C1194px&webp=1" alt="Schwerer Unfall im Norden: Junger Mann rast gegen Baum und wird eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer wurde bei dem Unfall eingeklemmt und musste aus dem Wagen befreit werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht prallte in Neustadt in Holstein ein Auto gegen einen Baum. Der Fahrer des Autos wurde eingeklemmt und konnte sich nicht alleine befreien.</strong></p><p>Ein junger Mann ist in Neustadt in Holstein gegen einen Baum gefahren und dabei schwer verletzt worden. Nach Angaben der Polizei kam der 24-Jährige in der Nacht zum Samstag aus bisher ungeklärten Gründen von der Straße ab und krachte gegen einen Baum.</p><p>Die drei Mitfahrer des Mannes konnten sich selbst befreien, der 24-Jährige war eingeklemmt und musste von der Feuerwehr gerettet werden. Er erlitt laut Polizei mehrere Knochenbrüche und befindet sich in stationärer Behandlung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Untermensch“: AfD-Abgeordneter zeigt Parteifreund an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/untermensch-afd-abgeordneter-zeigt-parteifreund-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-06-um-110110.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C692px%2C692px&webp=1" alt="„Untermensch“: AfD-Abgeordneter zeigt Parteifreund an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat Anzeige gegen einen Parteifreund erstattet: AfD-Politiker Adrian Leuser</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot</span></p><p><strong>Zoff in der AfD Harburg: Ein Bezirksabgeordneter hat Anzeige gegen einen Parteifreund erstattet. Der Vorwurf: Er sei als „Untermensch“ bezeichnet worden. </strong></p><p>Wie der NDR berichtet, ist es in einer Fraktionssitzung Ende Juli zu einem heftigen Wortgefecht zwischen zwei AfD-Politikern gekommen. Im Anschluss erstattete der Bezirksabgeordnete Adrian Leuser Anzeige gegen seinen damaligen Fraktionskollegen Andreas Ehlers.</p><p>Laut der Strafanzeige, die dem Sender vorliegt, soll Ehlers seinen Parteifreund in der nichtöffentlichen Sitzung als „Affe“ und als „Untermensch“ bezeichnet haben. Ihm sei sogar ein „Stiefeltritt“ angedroht worden. Ein weiterer AfD-Politiker bezeugte diese Wortwahl in einer eidesstattlichen Erklärung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerteufel in Hamburg: In ein paar Minuten drei Autos abgefackelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerteufel-in-hamburg-drei-autos-brennen-in-einer-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250906-id38456-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Feuerteufel in Hamburg: In ein paar Minuten drei Autos abgefackelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos gingen in der Nacht in Flammen auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Drei Autos gingen in Hamburg-Ohlsdorf am späten Freitagabend innerhalb weniger Minuten in Flammen auf. Die Polizei ermittelt wegen Brandstiftung.</strong></p><p>Kurz vor 22 Uhr brannte das erste Auto. Neun Minuten später standen bereits zwei weitere Wagen in Flammen. Alle drei Autos standen nur wenige Meter voneinander entfernt in den Straßen Sodenkamp und Große Horst, so der Lagedienst der Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wilde-verfolgungsjagd-in-ottensen-das-darf-die-polizei-im-ernstfall/">Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-verkehrsunfall-fahrerin-wohl-alkoholisiert-und-ohne-fuehrerschein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250905unfall-ehestorferheuweg222574.jpeg?resize=300%2C300&crop=664px%2C206px%2C875px%2C874px&webp=1" alt="Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Straße musste wegen des Unfalls zeitweise gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall am Freitagabend: Eine anscheinend betrunkene Autofahrerin versuchte, einen abbiegenden BMW zu überholen – und krachte in die Seite des anderen Wagens.</strong></p><p>Zeugen schildern den Unfall auf dem Ehestorfer Heuweg so: Als der Fahrer eines BMW gegen 21.30 Uhr kurz vor der Altwiedenthaler Höhe nach links auf ein Grundstück abbiegen wollte, versuchte eine Frau aus dem Landkreis Harburg, ihn mit ihrem Seat zu überholen und krachte seitlich in den anderen Wagen. Dann schleuderte sie gegen einen Baum am Straßenrand. Ob der BMW-Fahrer geblinkt hat, dazu gibt es derzeit keine Informationen.</p><p>Anwohner leisteten Erste Hilfe, befreiten die verletzte Fahrerin aus dem Fahrzeug und setzten sie zunächst auf einen Stuhl am Straßenrand. Später wurde sie durch den Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Agentenkrimi und Familiendrama: 6 Gründe, warum uns der Block-Prozess so fasziniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C276px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="Agentenkrimi und Familiendrama: 6 Gründe, warum uns der Block-Prozess so fasziniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Gerhard Delling treffen zusammen mit ihren Anwält:innen am Gericht ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><b>Die Klickzahlen im Internet: gigantisch. Die Zahl der akkreditierten Pressevertreter: nie dagewesen. Die Zuschauerschlange vor dem Gerichtssaal: schon am frühen Morgen elend lang. Der Block-Prozess in Hamburg bricht alle Rekorde, was das öffentliche Interesse angeht, zumal es Journalisten erstmals erlaubt ist, live aus dem Gerichtssaal zu berichten. Woran liegt es, dass dieses Strafverfahren (denn das ist es, auch wenn es sich für das Publikum bisweilen anfühlt wie eine Netflix-Serie) die Menschen so bewegt? Dass ein Sorgerechtsstreit in der feinen Gesellschaft zum Gesprächsthema in Kneipen und Kantinen wird? Sechs Thesen, warum uns dieser Prozess so fasziniert.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wilde-verfolgungsjagd-in-ottensen-das-darf-die-polizei-im-ernstfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/470849908-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1126px%2C358px%2C1349px%2C1349px&webp=1" alt="Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiauto im Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><b>Wer bereits schlief, ist garantiert wach geworden von der Verfolgungsjagd, die sich die Polizei am Mittwochabend mit einem Rollerfahrer rund um die Lobuschstraße in Ottensen lieferte. Der flüchtige Fahrer kam zu Fall und wurde mit leichten Verletzungen ins Krankenhaus gebracht. Was hatte der Fahrer getan – und welche Verkehrsregeln darf die Polizei in einem solchen Fall „missachten“?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Pendler: Geisterbahnhof geht deutlich früher in Betrieb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-pendler-geisterbahnhof-geht-deutlich-frueher-in-betrieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=841px%2C664px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Pendler: Geisterbahnhof geht deutlich früher in Betrieb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die künftige Haltestelle „Schnelsen Süd“ ist schon fast fertig und soll Dezember 2026 in Betrieb gehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Es gibt gleich zwei gute Nachrichten für die leidgeplagten Pendler der AKN-Linie A1: Nach einem langen Jahr Sperrung fahren die Züge ab Samstag dort wieder durchgängig auf ihrer gewohnten Strecke. Dazu kommt: Anders als bisher angenommen, wird die neue Haltestelle Schnelsen-Süd deutlich früher angefahren.</strong></p><p>Ab Samstag, 6. September, ist die Vollsperrung zwischen den Haltestellen Ellerau und Burgwedel aufgehoben und die AKN-Züge der Linie A1 sind wieder ohne Unterbrechung zwischen Ulzburg Süd und Hamburg-Eidelstedt unterwegs. Ein Jahr lang mussten Fahrgäste auf Ersatzbusse umsteigen.</p><p>In der Hauptverkehrszeit verkehren die Züge von Montag bis Freitag alle zehn Minuten, in den Nebenzeiten alle 20 Minuten. Samstags und sonntags fahren die Züge im 30-Minuten-Takt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus nach 56 Jahren: Kult-Grieche und FC St. Pauli-Institution in der Schanze gibt auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-56-jahren-kult-grieche-in-der-schanze-gibt-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9670-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C447px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Aus nach 56 Jahren: Kult-Grieche und FC St. Pauli-Institution in der Schanze gibt auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Olympische Feuer in der Sternschanze schließt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wenn man ein Restaurant mit Fug und Recht als „Kult-Lokal“ bezeichnen kann, dann ist es das „Olympische Feuer“ im Schulterblatt 36. Seit 56 Jahren beglückt das griechische Restaurant die Hamburger mit Gyros, Moussaka und Tzatziki. Auch bei St. Pauli-Fans ist das Lokal beliebt. Doch jetzt soll alles vorbei sein.</strong></p><p>„Seit 1969 schlägt unser Familienherz für das ,Olympische Feuer‘ – über drei Generationen hinweg. 2003 sind wir an unseren heutigen Standort gezogen und durften hier mit euch lachen, feiern, anstoßen, Geschichten teilen und unzählige Erinnerungen sammeln. Nach 56 wundervollen Jahren schließen wir 2025 nun dieses Kapitel“, schreiben die Inhaber in einer Mitteilung. Auch ein Mitarbeiter des Lokals bestätigt die Schließung gegenüber der MOPO.</p><p>Als Begründung für die Schließung werden die Corona-Pandemie, Personalmangel, wirtschaftliche Belastungen und das Auslaufen des Mietvertrags genannt. „Mit einem lachenden und einem weinenden Auge blicken wir zurück – voller Dankbarkeit. Dankbarkeit für unsere treuen Stammgäste, für die besondere Verbindung zu St. Pauli, für all die Begegnungen und Geschichten – und natürlich für euch: die Menschen, die diesen Ort über Jahrzehnte mit Leben gefüllt haben“, heißt es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>