<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Sturmtief „Elli“ legt los! Bis zu 20 Zentimeter Neuschnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winter-dreht-auf-deutschland-zittert-vor-sturmtief-elli-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/9a3339c2cdf6f6f360ba867e5ff8638d,9a114431?w=992" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Sturmtief „Elli“ legt los! Bis zu 20 Zentimeter Neuschnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist da. Jetzt droht das Schneechaos! Der Deutsche Wetterdienst (DWD) rechnet mit bis zu 20 Zentimetern Neuschnee.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In vielen Teilen Deutschlands fällt zudem heute die Schule aus oder es ist den Eltern freigestellt, ihre Kinder zu Hause zu lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winter-Sturmtief „Elli“ ist angekommen – und so viel soll es laut neuester Prognose schneien: Den meisten Schnee erwartet der Deutsche Wetterdienst für die sogenannten Staulagen der Mittelgebirge. An den Seiten der Berge, die dem Wind zugewandt sind, können 20 Zentimeter Neuschnee fallen, wie die Meteorologen in Offenbach am Morgen prognostizierten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Fetisch, Judenhass und wie er schon in der Schule Mädchen verfolgte:Das steht in der Anklage gegen den „White Tiger“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/white-tiger-mordprozess-beginnt-bild-kennt-die-anklage-695eed494d1d5f581eeaf28c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695eed494d1d5f581eeaf28d/071bb2a1114ff6967be88cf65a57b3cf,e79c0ecf?w=992" alt="Nazi-Fetisch, Judenhass und wie er schon in der Schule Mädchen verfolgte:Das steht in der Anklage gegen den „White Tiger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>199 Seiten, auf denen 204 Verbrechen angeklagt sind – darunter auch ein Mord. Shahriar J., der sich im Internet „White Tiger“ nannte, steht ab Freitag in Hamburg vor Gericht. Die umfangreiche Anklageschrift beschreibt unvorstellbar grausame Taten, die von Cyber-Grooming über Mordversuche bis zu vollendetem Mord reichen, und enthüllt die Rolle des Angeklagten in einer rechtsextremen Sadisten-Gruppe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat die Anklage bereits gelesen. Welche Abgründe die Ermittlungen offenbaren, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/70-weniger-schueler-neuer-fuehrerschein-treibt-fahrschulen-in-pleite-695babc7fb77630dac27806e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695babc7fb77630dac27806f/033664cc1ec740d5283eb97209e10723,d234e612?w=576" alt="70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hohenwestedt (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Rund 4500 Euro kostet es, den Führerschein in Deutschland zu machen. Mehr als dreimal so viel wie im europäischen Ausland. Deshalb kündigte das Bundesverkehrsministerium an, die Kosten für den neuen Führerschein nun deutlich zu senken. Doch jetzt ist eingetreten, was der Branchenverband schon vor Wochen befürchtete: Die ersten Fahrschulen stehen vor der Pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil keiner weiß, wie stark die Preise für den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirklich sinken, heißt es für viele potenzielle Fahrschüler: lieber abwarten, als starten. Von einem drohenden „historischen Kollaps“ der Fahrschulen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85"><!-- --><!--[--><!--[-->warnte der Verband zuletzt in BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und befürchtete, dass die Anmeldungen der Fahrschüler um 50 Prozent zurückgehen. Doch ganz offenbar kommt es noch schlimmer als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mindestens die Hälfte der Fahrschulen ist sogar von einem 70-prozentigen Anmeldeeinbruch betroffen“, sagt Kurt Bartels (67) von der Bundesvereinigung der Fahrlehrerverbände. „Existenzbedrohend ist das besonders für familiengeführte Betriebe.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Schnieder bei Pressekonferenz zum Thema „Bezahlbarer Führerschein – Reform der Fahrschulausbildung“ im Bundesverkehrsministerium in Berlin am 16.10.2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml behauptet:Russen greifen Ukraine mit einst verbotener Waffe an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreml-behauptet-ukraine-mit-einst-verbotener-rakete-angegriffen-69609e7a170f5960c7b466c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69609e7a170f5960c7b466c4/3cf2e3c558fe1ea298f09e814ffe8d32,5064b6bc?w=576" alt="Kreml behauptet:Russen greifen Ukraine mit einst verbotener Waffe an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lwiw (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Nach Angaben aus Moskau hat Russland bei dem Angriff auf die Westukraine die gefürchtete neue Mittelstreckenrakete Oreschnik eingesetzt. Das teilte das russische Verteidigungsministerium mit. Es war der zweite Angriff mit einer Rakete dieses Typs auf die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Entwicklung der Oreschnik-Rakete war einst durch den INF-Vertrag zwischen den USA und Russland verboten. Damit sollten atomare Mittelstreckenraketen verbannt werden. Das Abkommen wurde im August 2019 von beiden Seiten aufgekündigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff ereignete sich nur rund 80 Kilometer von der Nato-Grenze entfernt: Lwiw liegt im Westen der Ukraine dicht an Polen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/todes-feuer-in-schweiz-koelner-chefarzt-rettet-brandopfer-bei-30-grad-695e6c8e9c2c98991fda383d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e6c8e9c2c98991fda383d/8fbeed75ec7bf6bb322c16a366613c73,49449c32?w=656" alt="Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als 100 Menschen wurden beim Brand in der Schweizer Bar „Le Constellation“ schwer verletzt. Viele von ihnen werden jetzt im Ausland versorgt, ein Opfer auch in einer Kölner Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Verletzten aus der Bar behandelt werden, warum sie Wärme brauchen und was die Behandlung für die Ärzte und Pfleger bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe im Prozess:Auftragskiller sollten Mutter vor Kita totfahren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/auftragskiller-sollten-mutter-vor-kindergarten-totfahren-695e89e4af760025de95da90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e89e4af760025de95da90/08f9f44710778875dcd8263e7762a12c,2e9a7d17?w=320" alt="Schwere Vorwürfe im Prozess:Auftragskiller sollten Mutter vor Kita totfahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte wie ein Unfall aussehen, doch für die Staatsanwältin war es versuchter Mord. Familienvater Sasa K. (41) soll zwei Auftragskiller angeheuert haben, um seine getrennt lebende Ehefrau Theresa (30) totfahren zu lassen. Davon ist die Staatsanwaltschaft Heilbronn (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Baden-Württemberg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) überzeugt. Am Donnerstag startete der Prozess gegen den mutmaßlichen Auftraggeber und seine Helfer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 23. Mai 2025 raste ein Ford Focus Kombi über den Gehweg in Waldenburg. Theresa K. wollte gerade ihre Tochter (3) vom Kindergarten abholen, als sie von der Stoßstange gerammt und über die Motorhaube geschleudert wurde. Sie erlitt eine Riss-Quetschwunde an der Wange, zahlreiche Blutergüsse und Schürfwunden. Theresa K. schrie panisch um Hilfe, flüchtete auf das Kindergarten-Gelände. Der Ford Focus verschwand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sasa K. (41) soll den Auftrag erteilt haben, seine Ehefrau Theresa (30) zu töten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Auftakt des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozesses<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwiegen alle drei Angeklagten. Laut Staatsanwältin Miriam Birk-Braun soll Sasa K. einem befreundeten Paar etwa 10.000 Euro angeboten haben, wenn es seine Frau umbringt. Knapp 5000 Euro sollen vorab gezahlt worden sein. Handy-Auswertungen zeigen, dass sich die mutmaßlichen Auftragskiller Dennis F. (28, Türke) und Natalie G. (33, Deutsch-Russin) auffallend oft vor dem Waldenburger Kindergarten aufhielten. Sie sollen über Wochen hinweg Tatort und Laufweg des Opfers ausgekundschaftet haben. Laut Staatsanwältin befand sich das Paar „in einer misslichen finanziellen Situation“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war sogar schon aufgebaut:Bayern-Stars sollen nicht auf Torwand schießen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-stars-sollen-nicht-an-torwand-schiessen-teilnehmen-695fceac9c2c98991fda4e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fceac9c2c98991fda4e9e/18772e67fab3998fd3e5aa3e7942c516,9dabd56?w=320" alt="Sie war sogar schon aufgebaut:Bayern-Stars sollen nicht auf Torwand schießen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine schöne Tradition beim Rekordmeister.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Woche bevor die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der Winterpause startet, machen sich die Spieler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf zu den Fanklubs. Jamal Musiala (22), Harry Kane (32) und die weiteren Stars erfüllen dort die Wünsche ihrer Anhänger, stehen für Selfies und Autogramme bereit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Superstürmer Kane besuchte den Fanklub in Denkendorf, wurde von 500 Anhängern begeistert gefeiert. Nur einem Wunsch konnte der Engländer nicht nachkommen. Auf eine bereits aufgebaute Torwand schoss Kane nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Hintergrund erläutern Fußballchef Christian Falk und Chefreporter Heiko Niedderer im BILD-Podcast „Bayern-Insider“: Die Bayern-Bosse hatten ihren Profis die Anweisung erteilt, keine gefährlichen Dinge zu unternehmen, die eine Verletzung verursachen könnten. In einer kalten Halle auf eine Torwand zu bolzen, kann schnell zu einer fiesen Muskelverletzung führen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenproteste!:Eskalation im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-im-iran-massenproteste-regime-sperrt-internet-6960110f995308735ba16a34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960110f995308735ba16a35/aa8ac02ab5d6b0c76157f39e310c593b,abb579bc?w=992" alt="Massenproteste!:Eskalation im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Das Mullah-Regime wackelt! Den zwölften Abend in Folge demonstrieren freiheitsliebende Iraner gegen die islamistischen Herrscher, 45 Menschen sollen bereits getötet worden sein. Berichte und Aufnahmen aus dem Land deuten auf eine massive Eskalation der Lage am Donnerstagabend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausende Menschen strömten am Abend auf die Straßen der Hauptstadt Teheran. Videos zeigen große Menschenmassen auf den Straßen. Die Menschen riefen Parolen wie „Tod der Islamischen Republik“ und „Tod dem Diktator“, wie Augenzeugen Reportern der Nachrichtenagentur AP berichteten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In zahlreichen iranischen Städten kam es am Donnerstagabend zu Protesten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die islamistischen Machthaber reagieren immer brutaler. Ihr Ziel: Die Demonstrationen ersticken und die Menschen einschüchtern!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verheerend! Instinktlos! Verarscht!:Kai Wegner in der Lanz-Mühle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/kai-wegner-nach-stromausfall-krise-in-der-lanz-muehle-verheerend-instinktlos-69605849fa56382de1f63eae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69605849fa56382de1f63eaf/5c4514ae8194bdc17f7a044ccf21c109,9015c28d?w=576" alt="Verheerend! Instinktlos! Verarscht!:Kai Wegner in der Lanz-Mühle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das tat weh! Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) musste bei Markus Lanz (56) in Abwesenheit mächtig Federn lassen, weil er kurz nach dem Brandanschlag auf Berlins Stromnetz heimlich Tennis spielte – während 45.000 Haushalte ohne Heizung und Licht ausharren mussten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als erster Parteifreund räumte Wirtschafts-Staatssekretär Philipp Amthor (33) den Fehler jetzt bei Lanz ein: „Es ist so, dass das natürlich sehr viele bewegt hat in Berlin. Übrigens auch bei mir im Ministerium viele Mitarbeiter. Es ist wichtig, da auch politisch zu reagieren. Klar ist: Das ist jetzt etwas, was die Glaubwürdigkeit auch erschüttert hat.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Philipp Amthor springt für seinen CDU-Kollegen Kai Wegner in die Presche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amthors Hoffnung: „Kai Wegner macht eine sehr gute Arbeit als Regierender Bürgermeister und wird das auch kommunikativ einfangen.“ Doch Lanz machte sofort klar: „Aber deswegen darf man nicht lügen, oder? Um 8.07 Uhr geht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strom aus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, und dann geht er zwischen 13 und 14 Uhr Tennis spielen, sagt aber auf Nachfrage, das hat er nicht gemacht. Wie geht man mit so was um? In so einer Situation, wo ein Gutteil der Stadt plötzlich im Dunkeln sitzt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnraum immer teurer:Bei Immobilien droht ein neuer Preisrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immo-experte-neue-immobilien-preisrekorde-schon-in-diesem-jahr-695d23dce0f90a884bc5dc9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d23dce0f90a884bc5dc9b/ec79ad9eb788afae6f2a42164de80f26,e89081a8?w=320" alt="Wohnraum immer teurer:Bei Immobilien droht ein neuer Preisrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Immobilienmarkt ist definitiv zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zwei Jahren der Korrektur steigen die Preise wieder spürbar. Und nun steht eine provokante Frage im Raum: Könnten die Immobilienpreise schon 2026 wieder neue Rekordhöhen erreichen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach einer aktuellen Einschätzung von Experten scheint genau das möglich. Was Sie wissen müssen, bevor es für Immo-Käufer noch teurer wird, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/arsenal-liverpool-schock-szene-um-liverpool-star-bradley-696005fab1560985c7de8a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696005fab1560985c7de8a4c/9b279cb8d0224e2618a9aa7621201a4f,6dc15384?w=320" alt="Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spitzenspiel in England, doch Tore fallen keine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tabellenführer Arsenal und der amtierende Meister Liverpool (aktuell Vierter) trennen sich 0:0-Unentschieden. Tempo, Intensität, aber wenig klare Torchancen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch von unserem Nationalspieler Florian Wirtz (22) ist im Spiel nach seinem zweiten Saisontor gegen Fulham (2:2) nicht viel zu sehen. Die beste Torchance der Partie gibt es bereits in Hälfte 1: Liverpools Bradley schlenzt einen Distanzschuss an die Latte, weil Keeper Raya nach einem zu kurzen Rückpass zu weit vor dem Tor steht (28.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schock-Szene: Bradley muss in der 90.+5 mit Händen vor dem Gesicht vom Feld getragen werden. Er möchte den Ball wegschlagen und verdreht sich dabei das Knie. Im Anschluss kommt es zu Rudelbildungen. Arsenals Martinelli denkt, sein Gegenspieler würde nur simulieren. Er und Konaté sehen die Gelbe Karte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royal-Experten behaupten:Andrew setzt seine Töchter als Familien-Spione ein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/royal-experten-andrew-setzt-seine-toechter-als-familien-spione-ein-695f649d4d1d5f581eeaf658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f649d4d1d5f581eeaf659/bfba45e709c34c784c27971577fbd70b,4201be84?w=992" alt="Royal-Experten behaupten:Andrew setzt seine Töchter als Familien-Spione ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (65) hat aufgrund seiner Beziehungen zum verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) alles verloren: Titel, Ehre und sogar sein Zuhause. Einsichtig zeigt sich der gefallene Prinz jedoch trotzdem nicht. Im Gegenteil: Was seine Zukunft angeht, hegt Andrew eine ziemlich naive Hoffnung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wovon Andrew sein Schicksal nun abhängig macht und welche Rolle seine beiden Töchter Beatrice (37) und Eugenie (35) dabei spielen sollen. DAS erzählen ein Palastmitarbeiter und eine Royal-Expertin!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:44:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>