<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder ein Rocker-Anschlag?:Explosion in Kölner Wohnviertel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/rocker-explosion-in-koeln-mehrere-autos-beschaedigt-694a4ce3ba368aa0126a1849</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a4ce3ba368aa0126a184a/8ade8725d3b7b0039d825501086077ea,874f9b2e?w=992" alt="Schon wieder ein Rocker-Anschlag?:Explosion in Kölner Wohnviertel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein lauter Knall mitten im Wohnviertel! In der Nacht zu Dienstag kam es in Köln zu einer Explosion, bei der mehrere Autos beschädigt wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 4.30 Uhr war die Detonation in der Johannesstraße im Kölner Stadtteil Porz zu hören. Anwohner wurden aus dem Schlaf gerissen, alarmierten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Verletzt worden sei niemand. Aber: mehrere Fahrzeuge wurden beschädigt. Darunter auch eine Mercedes G-Klasse (Neupreis: ab 124.000 Euro)<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen liegt ein Bezug zum Rocker-Milieu für die Polizei in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> sehr nahe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte den Bereich in Köln-Porz ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Polizeieinsatz ist möglich!:Bundeswehr-Drückebergern drohen 1000 Euro Strafe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/auch-polizeieinsatz-ist-moeglich-bundeswehr-drueckebergern-drohen-1000-euro-strafe-6949a43dba368aa0126a13a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949a43dba368aa0126a13a5/a7b14f962c160d366d6b755b0bf68328,10b85a7b?w=992" alt="Auch Polizeieinsatz ist möglich!:Bundeswehr-Drückebergern drohen 1000 Euro Strafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird’s richtig ernst! Ab Januar gilt in Deutschland der neue Wehrdienst. Zwar ist die Entscheidung für die Truppe freiwillig. Doch den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeswehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Fragebogen und die Musterung MÜSSEN alle 18-jährigen Männer eines Jahrgangs mitmachen. Und: Für Drückeberger kann es ziemlich unangenehm werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fragebogen</b><!--]--><!--[-->: Anhand von 14 Fragen will die Truppe vorfühlen, wer dazu passt und Lust hat. Junge Männer müssen ihre Antworten an die Bundeswehr schicken. Frauen dürfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenüber BILD bestätigt das Verteidigungsministerium: Wer trotz wiederholter Aufforderung nicht – oder falsch – antwortet, dem droht ein Bußgeld nach dem sogenannten Ordnungswidrigkeitengesetz. Möglich: bis zu 1000 Euro! Die tatsächliche Höhe soll individuell festgelegt werden, je nach Schwere des Vergehens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Musterung: </b><!--]--><!--[-->Ab Juli 2027 ist die Untersuchung für alle Männer Pflicht. Wer nicht erscheint, muss mit Konsequenzen rechnen. Das Verteidigungsministerium stellt klar: „Bleibt der Wehrpflichtige der Musterung unentschuldigt fern, so kann grundsätzlich die Polizei ersucht werden, diesen vorzuführen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Hammer:Deutsche Top-Spielerin verlässt die Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stuermerin-lea-schueller-vor-wechsel-vom-fc-bayern-zu-manchester-united-6949bb51f6fc544dba9b165d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949bb51f6fc544dba9b165e/4d3c99d5ab3d63c70235b503bcb7d9a2,da4659d?w=992" alt="Transfer-Hammer:Deutsche Top-Spielerin verlässt die Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Transfer-Hammer in der Frauenfußball-Bundesliga!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am vergangenen Wochenende spielten die deutschen Vereine zum letzten Mal in diesem Kalenderjahr. Nun sind die Bundesliga-Spielerinnen in der Weihnachtspause. Doch nicht alle werden im Januar wieder in den gewohnten Trikots auflaufen. Wie BILD aus England erfuhr, ist ein spektakulärer Winter-Wechsel schon so gut wie durch. Die deutsche Liga verliert eine ihrer Top-Stürmerinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Mitteilung ist doppelt besonders...</p><p class="teaser__text">Ann-Katrin Berger bleibt Torhüterin der deutschen Frauenfußball-Nationalmannschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht auch um den Jungwirth-Rückkampf:Geheim-Plan mit MMA-Star Eckerlin enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-comeback-plaene-enthuellt-wann-christian-eckerlin-wieder-in-den-kaefig-steigt-69494c6df6fc544dba9b0f8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69494c6df6fc544dba9b0f8e/e472c9292cf6dbcaa7d532c93821994c,e80e523b?w=576" alt="Es geht auch um den Jungwirth-Rückkampf:Geheim-Plan mit MMA-Star Eckerlin enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2026 will Christian Eckerlin sportlich wieder voll durchstarten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zwei bitteren Niederlagen laufen im Hintergrund jetzt die Vorbereitungen für das Comeback von Deutschlands bekanntestem MMA-Kämpfer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr aus Insider-Kreisen, dass der nächste Gegner für Eckerlin bereits feststeht. Es ist ein erfahrener Thaiboxer. Um wen es geht, wann und wo der Kampf stattfindet und wie die Chancen auf einen Rückkampf mit Christian Jungwirth stehen, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Österreich:Sturz auf Skipiste! Deutscher (41) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unfall-in-oesterreich-deutscher-41-stuerzt-auf-skipiste-und-stirbt-694a3a4eba368aa0126a1740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3a4eba368aa0126a1741/1f92ddc19c6f0eb82b02023641dc6545,6b667fb4?w=576" alt="Unfall in Österreich:Sturz auf Skipiste! Deutscher (41) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Steinplatte (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Ein Wintersportler (41) aus Deutschland ist am Montagmorgen im Skigebiet Steinplatte tödlich verunglückt. Der Mann stürzte auf einer Skipiste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Skifahrer aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Oberbayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> war gegen 9.20 Uhr auf der roten Piste im Bereich Plattenkogel unterwegs. Rote Pisten gelten als mittelschwer und sind mit einem Gefälle von 25 bis 40 Prozent eher für fortgeschrittene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/europa/skiurlaub/skisaison-alle-infos-78345562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skifahrer<!--]--><!--]--></a><!--[--> geeignet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen berichteten, dass der Mann offenbar ein sehr geübter Skifahrer war und mit hoher Geschwindigkeit talwärts fuhr. Dann sei es zum Sturz gekommen. Die Ursache ist bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> leiteten Ersthelfer Rettungsmaßnahmen ein, doch für den 41-Jährigen kam jede Hilfe zu spät. Der Mann verstarb noch an der Unfallstelle an schwersten Kopfverletzungen. Der Polizeihubschrauber Libelle Tirol flog den Verstorbenen ins Tal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bomben-Attentat in Moskau:Die Todesliste der Putin-Generäle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-generaele-opfer-gezielter-bombenanschlaege-694958a7ba368aa0126a0f67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694958a7ba368aa0126a0f68/646e3f3383b026a26f42d48f52fb8df3,9825afef?w=656" alt="Nach Bomben-Attentat in Moskau:Die Todesliste der Putin-Generäle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein weiterer russischer General ist tot, dieses Mal nicht auf dem Schlachtfeld, sondern vor seiner Haustür in Moskau. Fanil Sarwarow (56) fiel einem Autobombenanschlag zum Opfer, ein Schicksal, das immer mehr hochrangige Militärs ereilt.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, welche Generäle bislang getötet wurden – und warum die Ukraine ihre Taktik geändert hat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star kommt in Mailand an:Füllkrug probiert schon Italienisch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-spricht-schon-italienisch-fuellkrug-ankunft-in-mailand-694a3e4f2ccb831c85a1fe32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3e4f2ccb831c85a1fe32/805fe6cae26ce3f52fd7bd49c4ced763,ca26d19b?w=320" alt="DFB-Star kommt in Mailand an:Füllkrug probiert schon Italienisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niklas Füllkrug wechselt auf Leihbasis von West Ham zur AC Mailand. Bei seiner Ankunft begrüßt der deutsche Nationalspieler hier schon mal seine neue Heimat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neun Verletzte in Holland:Auto fährt in Menschenmenge!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schock-in-den-niederlanden-auto-rast-in-menschenmenge-bei-weihnachtsparade-694a3d79ba368aa0126a176e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3d79ba368aa0126a176e/3afe88cf0f5c52c79d6f6b66270cc9b6,b8794c53?w=320" alt="Neun Verletzte in Holland:Auto fährt in Menschenmenge!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nunspeet – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Schock: In einer kleinen Gemeinde in den Niederlanden verfolgten Kinder und Erwachsene gerade eine Weihnachtsparade, als ein Auto in die Menschenmenge fuhr. Neun Zuschauer wurden verletzt, drei von ihnen schwer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zahlreiche Besucher hatten sich Montagabend im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->niederländischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nunspeet, rund 70 Kilometer von Amsterdam entfernt, am Straßenrand versammelt, um die festlich geschmückten Fahrzeuge bei einer Lichterparade zu beobachten.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neun Verletzte plus die Unfallverursacherin (56) wurden in Krankenhäuser gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann kam es zur Katastrophe: Ein grauer Kleinwagen fuhr plötzlich aus einer Seitenstraße heraus, quer über einen Verkehrskreisel, direkt in die Menschenmenge. Augenzeugen berichten, dass das Fahrzeug einen Zaun durchbrach und schließlich auf einer Wiese zum Stillstand kam. Auffällig: Bremsspuren seien nicht zu sehen gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tylor Chase war täglich im TV zu sehen, jetzt lebt er auf der Straße:Er war einmal ein weltberühmter Kinderstar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-kinderstar-tylor-chase-obdachlos-694a36cdf6fc544dba9b1974</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a36cdf6fc544dba9b1975/df80fb39d0f9f1768dff82b86e19e28f,61b678b8?w=992" alt="Tylor Chase war täglich im TV zu sehen, jetzt lebt er auf der Straße:Er war einmal ein weltberühmter Kinderstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Millionen Kinder kannten früher sein Gesicht – jetzt erschüttern neue Bilder von Tylor Chase (36) seine Fans. Der Ex-Kinderstar, der Anfang der 2000er-Jahre als Darsteller der Kultserie „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ berühmt wurde, ist heute obdachlos! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als eine TikTokerin den heute 36-Jährigen in den Straßen von Los Angeles mit ungepflegtem Bart, müdem Blick und schmutziger Kleidung entdeckt, fragt sie ihn ungläubig: „Hast du nicht mal beim Disney Channel gespielt?“ – „Das war Nickelodeon“, sagt der Mann lächelnd und sogar etwas stolz und meint damit seine Rolle des schrulligen Schülers Martin Qwerly in der Nickelodeon-Serie „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ (2004–2007). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tylor Chase Anfang der 2000er-Jahre. Mit 15 Jahren wurde er zum Kinderstar, spielte in „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin kann kaum fassen, wer ihr da vor die Füße gelaufen ist. „Das ist so traurig. Ich bin dem Jungen begegnet, der früher bei Nickelodeon mitgespielt hat“, kommentiert sie zu ihrem Clip, der mittlerweile viral gegangen ist. „Ich erinnere mich, ihn als Kind im Fernsehen gesehen zu haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für ein Jahr!:Kultmarke Jim Beam stoppt Produktion im Stammwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jim-beam-legt-stammwerk-ein-jahr-lang-still-694a426a2ccb831c85a1fe86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a426a2ccb831c85a1fe87/6fee79894eee06a0c75b6b9e9f2cba6d,2cbd005a?w=576" alt="Für ein Jahr!:Kultmarke Jim Beam stoppt Produktion im Stammwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Clermont – <!--]--><!--[--><b>Schock für Bourbon-Fans: Der US-Whiskey-Gigant Jim Beam stellt die Produktion an seinem traditionsreichen Stammsitz im Bundesstaat Kentucky für das gesamte kommende Jahr ein. Ausgerechnet dort, wo die Erfolgsgeschichte der Marke begann, sollen 2026 keine Brennblasen laufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unternehmen betont jedoch, es handle sich nicht um einen Kahlschlag, sondern um eine strategische Pause. „Wir prüfen stets die Produktionsmengen, um den Bedarf der Kunden bestmöglich abzudecken, und haben uns kürzlich mit unserem Team getroffen, um die Mengen für 2026 zu besprechen“, erklärte das Unternehmen. Am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/jim-beam-feuer-vernichtet-45000-whiskey-faesser-63065976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Standort Clermont<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien Verbesserungen geplant, das Besucherzentrum bleibe geöffnet. Andere Destillerien des Konzerns produzierten ganz normal weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Besucherzentrum von Jim Beam in Clermont bleibt geöffnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den Kulissen rumort es dennoch: Schwächelnde Nachfrage und die Unsicherheit durch die Zollpolitik der US-Regierung setzen die Bourbon-Hersteller in Kentucky unter Druck, berichten lokale Medien. Der Boom der vergangenen Jahre ist offenbar vorbei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mark Forster trennt sich von der Kappe:Sein MARKenzeichen ist weg</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-trennt-sich-von-kult-kappe-das-steckt-dahinter-69490c4149004f54c9ed719c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69490c4149004f54c9ed719d/3e45c1ac83009e98dc89e05fbd8ea5ce,562ba710?w=576" alt="Mark Forster trennt sich von der Kappe:Sein MARKenzeichen ist weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Käppi, Brille, Bart, das waren jahrelang die Markenzeichen von Mark Forster (42). Auf Instagram teilt der Musiker jetzt ein Foto, das ihn ohne Mütze und Brille zeigt. Seine Fans fahren voll darauf ab. Und Forster, überrascht von dem „Oben-ohne-Hype“, liefert eine Erklärung für seinen neuen Look.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto ohne Käppi und ohne Brille postete Mark Forster auf Instagram. Für den Dreh eines Musikvideos zu seinem neuen Song „Rettest du mich“ in Japan wurden ihm Verletzungen ins Gesicht geschminkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Beginn seiner Karriere trug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-im-steckbrief-haben-sie-das-ueber-den-saenger-gewusst-664c9f152c12487f81716020"><!-- --><!--[--><!--[-->Mark Forster<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lena-meyer-landrut/thema-lena-meyer-landrut-alle-infos-80908578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena Meyer-Landrut<!--]--><!--]--></a><!--[--> (34) verheiratet ist, öffentlich stets ein Käppi mit geradem Schirm und grüner Unterseite. Diese ikonische Kappe hat er nun aus seinem Leben verbannt. „Ja, es ist offiziell. Wir haben uns getrennt. Vielleicht habe ich den Style ein bisschen zu lange gerockt. Ich hatte so ein Gefühl, dass genau diese Kappe und genau dieser Stil so ein bisschen mein Udo-Lindenberg-Hut ist. Ich glaube aber, das war ein Trugschluss“, erzählte Forster in der TV-Sendung „Kölner Treff“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andere Cap, markantere Brille: Mark Forster bei der Aufzeichnung der WDR-Sendung „Kölner Treff“ vergangenen Donnerstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeiverfolgung in Hamburg:Autoknacker-Flucht endet mit schwerem Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-autoknacker-flucht-endet-mit-schwerem-unfall-694a36dcf6fc544dba9b1978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a36dcf6fc544dba9b1978/b2a22a398e58e6046ba38512aff031a1,981bb3b0?w=320" alt="Polizeiverfolgung in Hamburg:Autoknacker-Flucht endet mit schwerem Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Er wollte mit seinem Komplizen im Hamburger Stadtteil Bramfeld einen Wagen klauen, doch eine zivile Polizeistreife kam den beiden Ganoven auf die Schliche. Bei ihrer anschließenden Flucht vor der Polizei verursachten die beiden Tatverdächtigen einen schweren Unfall, bei dem mehrere Personen verletzt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Im Tegelweg im Osten der Hansestadt machte sich am frühen Montagabend, gegen 20 Uhr, ein Mann (37) an einem Auto zu schaffen. Als er dabei von einer zivilen Polizeistreife gestört wurde, ließ er von dem Fahrzeug ab und sprang zu seinem wartenden Komplizen (39) ins Auto. Es kam zu einer halsbrecherischen Flucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die mutmaßlichen Autoknacker in hohem Tempo flüchten, nahm die Polizei die Verfolgung auf, berichtete ein Polizeisprecher am Dienstagmorgen auf BILD-Anfrage.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über eine Stunde dauerte die Rettung des mutmaßlichen Autoknackers aus dem Unfallwagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Worte über Clinton:Trumps Funkstille zu Epstein-Akten beendet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-trump-ueberrascht-mit-milden-toenen-zu-clinton-6949fd42ba368aa0126a1549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949fd42ba368aa0126a154a/ed2d12b17ca48a731d131c950f4cbe77,a7f0815b?w=320" alt="Überraschende Worte über Clinton:Trumps Funkstille zu Epstein-Akten beendet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach –<!--]--><!--[--><b> Drei Tage lang war es auffällig still um Donald Trump (79). Jetzt meldet sich der US-Präsident erstmals ausführlicher zu den freigegebenen Epstein-Akten – und überrascht mit ungewohnt milden Tönen gegenüber Bill Clinton.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump äußerte sich am Montag (Ortszeit) am Rande <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-kuendigt-groesstes-kriegsschiff-der-welt-an-6949db90ba368aa0126a1501"><!-- --><!--[--><!--[-->der Präsentation seiner geplanten Superlativ-Kriegsflotte<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Veröffentlichung der Epstein-Akten. Dabei teilte er erneut gegen die Demokraten aus, verzichtete jedoch auf die sonst üblichen scharfen Worte gegenüber Clinton (79).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Präsident Bill Clinton mit einer unbekannten Person in einem Whirlpool. Das Foto wurde am Freitag mit Tausenden weiteren Epstein-Dateien vom US-Justizministerium veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage, ob ihn die vielen Fotos von Clinton überrascht hätten, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Nein. Mir gefallen die Bilder von Bill Clinton nicht, die gezeigt werden.“ Weiter: „Mir gefallen auch die Bilder von anderen Personen nicht, die gezeigt werden. Ich finde das schrecklich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Strafen für seine russischen Soldaten:Wer sich lieber ergibt, als zu sterben, den bestraft Putin!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-harte-strafen-fuer-russische-soldaten-69496886f6fc544dba9b121a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69496886f6fc544dba9b121b/cc68dbb2703fa34a92ed16a51b48cb79,bf48fdc6?w=992" alt="Harte Strafen für seine russischen Soldaten:Wer sich lieber ergibt, als zu sterben, den bestraft Putin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Wer sich als Soldat Putins Angriffskrieg in der Ukraine entzieht, muss mit harten Strafen rechnen. Ein Bericht des „Wall Street Journals“ zeigt, wie gnadenlos Russland mit den eigenen Soldaten umgeht, besonders dann, wenn sie in ukrainische Gefangenschaft geraten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurückkehrende Kriegsgefangene gelten in Russland als Verdächtige: Wochenlang sollen sie isoliert, vom russischen Geheimdienst FSB verhört und von ihren Familien ferngehalten werden, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/world/russia/returning-russian-pows-pay-heavy-price-for-choosing-surrender-over-death-de3376a3?st=FUMFU9&amp;reflink=desktopwebshare_permalink" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->heißt es in dem Bericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2022 ist freiwillige Gefangennahme in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> strafbar. Heißt: Wer sich lieber ergibt als zu sterben, kann vor Gericht landen. Ein Soldat soll nach seiner Rückkehr aus ukrainischer Gefangenschaft zu 15 Jahren Haft verurteilt worden sein – allein wegen angeblicher Kapitulation und Fahnenflucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Rückkehrer sollen nach den Verhören direkt wieder ihren Einheiten zugeteilt werden. Einige landen sofort erneut an der Front. Andere sollen keine Waffen mehr tragen dürfen und sollen unter ständiger Beobachtung mit niederen Arbeiten beschäftigt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/naechste-schlappe-fuer-putin-ukraine-loescht-ganze-russen-kolonne-aus-69496301f6fc544dba9b11ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69496301f6fc544dba9b11cb/b22396c74000b516c3e0ebabd8cb308e,14b9adb2?w=576" alt="Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainischen Geheimdienst hat einen Tanker der russischen Schattenflotte vor Kreta attackiert. Derweil setzt Russland weiter auf verheerende Selbstmord-Angriffe seiner mechanisierten Einheiten, bei denen in Donezk und Charkiw Dutzende russische Soldaten starben und mehr als 20 Fahrzeuge zerstört wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 09:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>