<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-wichtiger-hauptstrasse-in-hamburg-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-5494-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=936px%2C618px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten schaufeln das Getreide von der Fahrbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maik Koltermann</span></p><p><strong>Großeinsatz am Montagmorgen in Neugraben! Ein Traktor-Anhänger ist umgekippt und hat tonnenweise Getreide auf die Fahrbahn geschüttet – mitten im Berufsverkehr.</strong></p><p>Gegen 7.25 Uhr wurde die Feuerwehr zur Cuxhavener Straße (Höhe Hausnummer 400) gerufen. Dort war der Anhänger eines Traktorengespanns plötzlich umgekippt – warum, ist noch unklar. Die Folge: Mehrere Tonnen Getreide ergossen sich über die Straße in Richtung City.</p><p>Die Fahrbahn musste gesperrt werden – der Verkehr staute sich laut Verkehrsleitzentrale schnell zurück bis nach Neu Wulmstorf (Landkreis Harburg). Verletzte gab es zum Glück keine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Elbtunnel gesperrt – fast eine ganze Woche!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alter-elbtunnel-gesperrt-fast-eine-ganze-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/523262990.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C0px%2C6336px%2C6336px&webp=1" alt="Alter Elbtunnel gesperrt – fast eine ganze Woche!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei den Sanierungsarbeiten werden gesundheitsschädliche Dämpfe freigesetzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Manuel Kamuf</span></p><p><strong>Radfahrer und Fußgänger aufgepasst! Von Montag bis Freitag ist der Alte Elbtunnel gesperrt. Die Strecke wird umgeleitet. Grund für die Sperrung sind Sanierungsarbeiten.</strong></p><p>Der Alte Elbtunnel wird wegen Bauarbeiten für fünf Tage voll gesperrt. Von 5.30 Uhr am Montag bis 15.00 Uhr am Freitag können Fußgänger und Fahrradfahrer den St. Pauli Tunnel nicht benutzen, wie die Hamburg Port Authority mitteilte. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fahre-auch-mal-auf-dem-fussweg-warum-sich-radler-nicht-immer-an-die-regeln-halten/">Fußgänger fühlen sich bedroht: Sind die Hamburger wirklich Fahrrad-Rüpel?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 07:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrerin in Hamburg von Transporter erfasst – schwer verletzt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrerin-vor-den-deichtorhallen-von-transporter-erfasst-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250706-id37536-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=916px%2C418px%2C1022px%2C1022px&webp=1" alt="Radfahrerin in Hamburg von Transporter erfasst – schwer verletzt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Radfahrerin erlitt einen Beinbruch bei dem Unfall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei leichtem Regen fuhr eine 48-jährige Frau am Sonntagabend mit ihrem Fahrrad an den Deichtorhallen entlang. Plötzlich krachte es. Die Radfahrerin wurde schwer verletzt. Wie kam es zu dem Unfall?</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 22.05 Uhr alarmiert, nachdem es an den Deichtorhallen zu einem Unfall gekommen war. Am Übergang Deichtorplatz/Amsinckstraße war eine Radfahrerin von einem Transporter erfasst worden. Die Polizei geht davon aus, dass die 48-Jährige bei Rot über eine Ampel gefahren ist.</p><p>Der 59-jährige Transporterfahrer sei bei Grün losgefahren. Aufgrund der Wetterbedingungen habe er die Frau nicht richtig erkennen können und es nicht mehr geschafft, rechtzeitig zu bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab heute: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-bald-mehrtaegige-sperrung-auf-der-a7-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564088-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ab heute: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stauender Verkehr ist auf der A7 in Hamburg in Richtung Süden zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: An der A7-Anschlussstelle Stellingen wird es ab Montagmorgen eng. Wegen akuter Schäden an den Betriebsflächen beginnt die Autobahnmeisterei Othmarschen am 7. Juli um 9.30 Uhr mit dringenden Sanierungsarbeiten. Bis einschließlich Freitag, 11. Juli, steht in Richtung Süden (Hannover) nur eine Fahrspur zur Verfügung.</strong></p><p>Die Maßnahme sei laut Autobahn GmbH „zwingend notwendig“, um größere Folgeschäden zu verhindern und die volle Funktion der Anschlussstelle wiederherzustellen. Dafür wird der zweite Fahrstreifen der Ausfahrt (AS 32) vollständig gesperrt. Der Verkehr wird einstreifig an der Baustelle vorbeigeführt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/">Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: Stehen die Sterne am Montag für Sie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: Stehen die Sterne am Montag für Sie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Ein recht guter Tag, wenn Sie sich nicht haltlosen Hoffnungen hingeben und dadurch Zeit verlieren. Sprechen Sie sich mit Ihrem Partner über ein gemeinsames Vorgehen ab.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie müssen sich heute durchbeißen. Nehmen Sie es anderen nicht übel, wenn sie Ihnen nicht helfen können oder wollen. Bürden Sie sich nur so viel auf, wie Sie alleine schaffen!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>