<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-kuntz-tritt-zurueck-er-hoert-sofort-auf-familiaere-gruende-695780b3f6fc544dba9b9f4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695780b3f6fc544dba9b9f4b/f8744dddea3e2319b76881af78bd0a3a,8ce98c47?w=992" alt="Vorstand Kuntz hört sofort auf:Boss-Knall beim HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boss-Hammer zum Jahres-Start beim HSV! Sportvorstand Stefan Kuntz (63) tritt mit sofortiger Wirkung zurück. Er bat nach den Weihnachtsfeiertagen den Aufsichtsrat aus persönlichen familiären Gründen um eine Auflösung seines Vertrags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der stimmte zu, seine Tätigkeit wurde bereits zum 31.12. beendet. „Manchmal gibt es wichtigere Dinge als Fußball. Das ist nun bei mir der Fall. Mehr möchte ich dazu nicht sagen und bitte darum, dies zu respektieren. Dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> danke ich für tolle anderthalb Jahre. Ich wünsche den Teams und der gesamten Geschäftsstelle weiterhin das Beste“, erklärt Kuntz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufsichtsrats-Boss Michael Papenfuß (71): „Stefan hat mit seinem Team vieles bewegt. Für seine persönliche Zukunft wünschen wir ihm alles Gute.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und über die Umstände der Entscheidung: „Die Zeit zwischen den Jahren war sehr intensiv und kein sanfter Ausklang des Jahres 2025. Es haben viele Gespräche in unterschiedlichen Konstellationen stattgefunden. Bitte akzeptieren Sie, dass ich keine vertraulichen Details preisgebe. Am Ende steht: Wir entsprechen Stefans Wunsch einer vorzeitigen Vertragsauflösung und einer sofortigen Freistellung von seinen Aufgaben. Was die Gründe dafür betrifft, so respektieren wir Stefans Wunsch nach Privatsphäre vollumfänglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rund 40 Tote bei Silvesterparty:Foto soll Beginn der Feuer-Katastrophe zeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/toedliches-feuer-an-silvester-foto-soll-beginn-der-katastrophe-von-crans-montana-zeigen-69575f57f6fc544dba9b9d6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69575f57f6fc544dba9b9d70/825289f6085652c0d1ba7fd8754b7df1,545e5e39?w=992" alt="Rund 40 Tote bei Silvesterparty:Foto soll Beginn der Feuer-Katastrophe zeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Der Schweizer Skiort Crans-Montana unter Schock: Bei der Feuer-Katastrophe in der Silvesternacht sind etwa 40 Menschen ums Leben gekommen, mehr als 100 wurden verletzt. Ein Foto soll nun den Moment zeigen, in dem das verheerende Feuer in der Bar „Le Constellation“ ausbrach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der französische Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bfmtv.com/international/europe/suisse/direct-explosion-a-crans-montana-plusieurs-morts-et-blesses-dans-le-bar-d-une-station-de-ski-suisse-les-secours-sur-place_LN-202601010232.html?at_brand=BFMTV&amp;at_compte=BFMTV&amp;at_plateforme=twitter&amp;at_campaign=Fan_pages&amp;at_medium=Community_Management" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BFMTV<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichte eine bedrückende Aufnahme aus dem Inneren der beliebten Bar. Es zeigt mehrere Gäste, einige von ihnen halten Feuerwerk nach oben. Und an der Decke der Bar glüht unbemerkt das, was nur Sekundenbruchteile später zu einem riesigen Feuerball wird. Auffällig: Die Decke ist offenbar mit sehr leicht entflammbarem Pyramidenschaum ausgekleidet, der dann blitzschnell Feuer fängt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar ist das Bild noch nicht offiziell bestätigt, doch Einrichtung und Details passen zu bereits verifizierten Aufnahmen. Zeugen berichteten, dass Kellnerinnen Champagnerflaschen, auf denen Wunderkerzen befestigt waren, in die Höhe hielten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies sei Teil einer „Show“ für Gäste gewesen. Die Wunderkerzen seien der Decke sehr nahe gekommen und „plötzlich fing alles Feuer“, berichtete ein Zeuge mit dem Namen Alex in italienischen Medien. Ob es sich tatsächlich um klassische Wunderkerzen oder ähnliches Feuerwerk wie Fontänen handelte, war zunächst unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So brach die Flammen-Hölle los:Hier versuchen Gäste noch, das Feuer zu löschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/so-brach-die-feuer-hoelle-los-er-versucht-noch-die-flammen-zu-loeschen-69577c7a392c7b91b7cd2183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577c7a392c7b91b7cd2184/68d1a285e2365611a3c89468248dc95e,64aedd45?w=992" alt="So brach die Flammen-Hölle los:Hier versuchen Gäste noch, das Feuer zu löschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses Augenzeugen-Video aus den sozialen Netzwerken soll den Moment zeigen, in dem das Feuer in der Todes-Bar ausbricht. Ein Club-Besucher versucht noch, die Flammen mit einem Handtuch zu löschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Deutschland ausgeflogen!:Fußball-Profi (19) bei Feuer-Katastrophe schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/feuer-in-bar-in-crans-montana-fussballer-19-schwer-verletzt-6957110c24b6e14cd2235e75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957110c24b6e14cd2235e76/7468f170aec57bb2d94ffb87eb504703,1d17ff6f?w=576" alt="Nach Deutschland ausgeflogen!:Fußball-Profi (19) bei Feuer-Katastrophe schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Die Feuerkatastrophe an Silvester in einer Bar in Crans-Montana kostete etwa 40 Menschen das Leben. 115 weitere wurden verletzt – unter ihnen auch der Fußballspieler Tahirys Dos Santos (19). Das gab sein Verein auf X bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der FC Metz ist zutiefst betroffen mitteilen zu müssen, dass Tahirys Dos Santos, ein Nachwuchsspieler des Vereins, bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/rund-hundert-verletzte-dutzende-tote-durch-explosion-in-schweiz-695637fd24b6e14cd223558b"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand in Crans-Montana<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt wurde“, schreibt der Club am 1. Januar auf seinem X-Account sowie in einer längeren<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.fcmetz.com/2025-2026/actualites/club/communique-officiel" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> Pressemitteilung<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seiner Website. Der Verteidiger wurde demnach „mit schweren Verbrennungen nach Deutschland ausgeflogen, wo er derzeit behandelt wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Verein möchte seiner Familie seine volle Unterstützung zusichern und arbeitet mit den medizinischen Behörden zusammen, um Tahirys’ Verlegung in das nahegelegene Mercy Hospital zu organisieren“, heißt es weiter. Man werde erneut über seinen „Zustand informieren, sobald es wesentliche Änderungen gibt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dos Santos verbrachte laut der Sport-Zeitung „L’Équipe“ einige Urlaubstage mit Freunden in den Bergen, übernachtete in einer Hütte. Am Freitag sollte er in Metz eigentlich wieder mit dem Training beginnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dutzende-tote-in-der-schweiz-der-tuersteher-hat-mir-das-leben-gerettet-6956cb6af6fc544dba9b9a66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956cb6af6fc544dba9b9a67/9cb218bc151f32ac8e101bbf414c0a1e,7c36bfeb?w=576" alt="15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Neujahrsmorgen wurde der beliebte Club „Le Constellation“ in Crans-Montana zur tödlichen Falle. Dutzende Menschen starben. Oscar und seine Freunde entgingen nur knapp der Katastrophe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie nur wenige Minuten über Leben und Tod entschieden, was ein geheimer Code damit zu tun hat und warum der Student sich jetzt Vorwürfe macht, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitarbeiter fassen mutmaßlichen Brandstifter:Dritter Kältebus angezündet!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-3-kaeltebus-angezuendet-mitarbeiter-schnappen-brandstifter-69577906a42fa187f142c7e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577906a42fa187f142c7e3/3bb8800965d0ff2968b091290ec59532,170966f3?w=656" alt="Mitarbeiter fassen mutmaßlichen Brandstifter:Dritter Kältebus angezündet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt hat ein Brandstifter auch den letzten Kältebus der Berliner Stadtmission abgefackelt! Kurz nach Weihnachten hatten die ersten zwei Fahrzeuge, die eigentlich Obdachlose vor dem Kältetod schützen sollen, gebrannt. An Neujahr wurde nun ein weiterer angesteckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14.30 Uhr soll ein Mann (43) den dritten, noch unbeschädigten Kältebus der Berliner Stadtmission auf dem Parkplatz in der Lehrter Straße 68 angezündet haben. Die Mitarbeiter der Stadtmission konnten den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Feuerlöschern löschen. Auch der dritte Kältebus sei nun jedoch nicht mehr einsetzbar, teilte die Berliner Stadtmission mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Security-Mitarbeitender und ein Mitarbeiter der Berliner Stadtmission haben den Verdächtigen auf frischer Tat ertappt und konnten ihn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> übergeben, so die Stadtmission weiter. „Wir ermitteln wegen des Verdachts der Brandstiftung“, sagt eine Polizeisprecherin. Außerdem wird geprüft, ob der 43-Jährige auch für die erste Brandstiftung verantwortlich ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende war bereits <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-unbekannter-zuendet-kaeltebus-fuer-obdachlose-in-berlin-an-69512f94f3140d4649da442f"><!-- --><!--[--><!--[-->einer der Kältebusse angezündet worden und vollständig ausgebrannt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein zweiter Bus daneben war ebenfalls durch das Feuer beschädigt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Venus Williams bei den Australian Open:Tennis-Legende sprengt Altersrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-legende-venus-williams-sprengt-bei-den-australian-open-altersrekord-69577a0904e7d12184982974</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577a0904e7d12184982974/97744f461f157447f2c96395261d7ed9,46f69c64?w=320" alt="Venus Williams bei den Australian Open:Tennis-Legende sprengt Altersrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie will es nochmal wissen. Tennis-Legende Venus Williams (45) wird bei den Australian Open (12. Januar bis 1. Februar) aufschlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte sich die Amerikanerin vor ihrem Erstrunden-Match nicht verletzten, wird sie den bisherigen Altersrekord bei den Australian Open sprengen. Die bisherige Bestmarke hält seit 2015 die Japanerin Kimiko Date mit 44 Jahren, die damals in der ersten Runde gescheitert war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Williams wird dank einer Wildcard am ersten Grand-Slam-Turnier des Jahres teilnehmen. Das verkündete der Veranstalter am Freitag. Sie selbst postete bei Instagram eine Story zum Wildcard-Post des Veranstalters, schrieb dazu: „Sehen uns dieses Jahr bei den Australian Open.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die siebenmalige Grand-Slam-Siegerin ist es die erste Teilnahme an den Australian Open seit 2021: „Ich freue mich sehr, wieder in Australien zu sein, und kann es kaum erwarten, im australischen Sommer an diesem Turnier teilzunehmen.“ Zuletzt wurde sie bei den US Open 2025 auf Platz 945 der Weltrangliste geführt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Timmendorfer Strand:Putzmittel in Lokal ausgeschenkt? Gäste in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/timmendorfer-strand-putzmittel-ausgeschenkt-9-restaurant-gaeste-verletzt-in-klinik-69576ca1f6fc544dba9b9e3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576ca1f6fc544dba9b9e3c/0affe44009ba12ecf8e2392625c4cd2f,cfa75cd6?w=320" alt="Timmendorfer Strand:Putzmittel in Lokal ausgeschenkt? Gäste in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Timmendorfer Strand – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in einem Restaurant Donnerstagabend in Timmendorfer Strand: Mehrere Gäste sollen dort eine giftige Flüssigkeit getrunken haben. Die Polizei prüft, ob ein Reinigungsmittel mit einem alkoholischen Getränk verwechselt wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ersten Erkenntnissen zufolge nahmen mindestens 10 Personen eine stark ätzende Flüssigkeit zu sich. 10 Personen erlitten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mindestens eine Person wurde schwer verletzt“, sagte Polizeisprecherin Anna Julia Meyer. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat die Ermittlungen wegen des Verdachts der fahrlässigen Körperverletzung aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Gäste klagten hier am Abend über Atemwegsprobleme und Schmerzen am Mund<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wurden mindestens drei Frauen und sieben Männer im Alter zwischen 31 und 84 Jahren verletzt. Neun Personen kamen in umliegende Krankenhäuser.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Ozempic:Jetzt kommt die deutsche Abnehmspritze!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/angriff-auf-ozempic-jetzt-kommt-die-deutsche-abnehmspritze-6953a84e4dec1c7d24131a60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953a84e4dec1c7d24131a61/45a7601681c5476220f6e8f6cdb32ce3,335b57a?w=992" alt="Angriff auf Ozempic:Jetzt kommt die deutsche Abnehmspritze!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland könnte bald im Abnehm-Rennen ganz vorn mitmischen! Ein neuer Wirkstoff verspricht eine doppelte Wirkung und könnte direkt Millionen Betroffenen helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erste Studien zeigen beeindruckende Ergebnisse. Lesen Sie mit BILDplus, wie die Abnehmspritze „Made in Germany“ genau funktioniert und wann sie verfügbar sein könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müssen die Berliner 5 Topspieler abgeben?:Hertha droht der Ausverkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-muessen-5-topspieler-weg-hertha-droht-der-ausverkauf-695688a42a0d5dae84dd2e01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695688a42a0d5dae84dd2e02/7b7448b056026e6440335d5f38059c4c,6ff9f5db?w=576" alt="Müssen die Berliner 5 Topspieler abgeben?:Hertha droht der Ausverkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hertha BSC steht vor einer entscheidenden Saison: Der Aufstieg in die Bundesliga ist das erklärte Ziel. Doch bei einem Scheitern droht ein radikaler Umbruch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Top-Spieler könnten gehen. Welche Folgen hätte ein verpasster Aufstieg und welche Stars stehen auf der Verkaufsliste?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese tiefgreifenden Einblicke und welche finanziellen Chancen sich für Hertha bieten, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Augen des Sohnes (29):Vater (60) stürzt auf Wanderweg in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/tragischer-sturz-bei-oberstdorf-vater-verunglueckt-beim-aufstieg-69576819f6fc544dba9b9df1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69576819f6fc544dba9b9df1/4f6b16dbeb41933089b09a04229e199f,37d610bc?w=320" alt="Vor Augen des Sohnes (29):Vater (60) stürzt auf Wanderweg in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oberstdorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Der Neujahrsausflug in die Berge endete tödlich: Ein Vater (60) stürzt auf einem eisigen Wanderweg ab und stirbt. Sein Sohn (29) ist dabei und muss alles mitansehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war am Neujahrstag mit seinem Sohn auf dem Wanderweg zwischen Peters-Alpe und Enzianhütte in Oberstdorf im Landkreis Oberallgäu (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Beim Aufstieg zur Enzianhütte kam es zum Unglück. Auf dem eisigen Weg rutschte der 60-Jährige aus und stürzte ab, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Notarzt des alarmierten Rettungshubschraubers konnte vor Ort nur noch den Tod des 60-Jährigen feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein 14-Jähriger starb nach einem Sturz bei einer Bergtour in Garmisch-Partenkirchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darts-Knaller im Video:Final-Favorit Humphries fliegt raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-knaller-im-video-final-favorit-humphries-fliegt-raus-6957679e24b6e14cd223607b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957679e24b6e14cd223607b/9248cf25696c171074baa34dc2899a0e,9949c167?w=320" alt="Darts-Knaller im Video:Final-Favorit Humphries fliegt raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luke Humphries ist im Viertelfinale am Holländer Gian van Veen gescheitert. Der Weltmeister von 2024 verliert die Partie deutlich mit 1:5.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>