<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-HSV-Torwart Golz: „In Hamburg regnet es ständig – Gott sei Dank“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-hsv-torwart-golz-in-hamburg-regnet-es-staendig-gott-sei-dank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/259692676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C252px%2C1456px%2C1455px&webp=1" alt="Ex-HSV-Torwart Golz: „In Hamburg regnet es ständig – Gott sei Dank“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Richard Golz wurde in Hamburg zur Legende</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Pressefoto Rudel | Robin Rudel</span></p><p><strong>314-mal stand er im Tor des HSV: Der gebürtige Berliner Richard Golz (57) wurde in Hamburg zur Legende. Sein Talent hat der Personalberater vererbt an seinen Sohn Jakob, der ihm als Keeper von Rot-Weiss Essen nacheifert. Die MOPO hat Golz acht Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Bürgermeister in Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> <br/>Jeden Tag Sport oder wenigstens eine Stunde Bewegung für alle Menschen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong><br/><strong> </strong>Alter Elbtunnel, weil der so herrlich kühl ist und wahnsinnig entschleunigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbild Hamburg: Verkauf der Partydroge Lachgas an Kinder bundesweit verboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-hamburg-verkauf-der-partydroge-lachgas-an-kinder-bundesweit-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/554127299.jpg?resize=300%2C300&crop=2209px%2C741px%2C5022px%2C5019px&webp=1" alt="Vorbild Hamburg: Verkauf der Partydroge Lachgas an Kinder bundesweit verboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leere Lachgas-Kartuschen. Der Verkauf an Minderjährige wird nun bundesweit verboten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Der Bundestag hat beschlossen, dass Lachgas künftig für Minderjährige verboten ist. Hamburg hatte es zu Jahresbeginn bereits vorgemacht. Wie reagiert die Stadt nun auf die bundesweite Entscheidung?</strong></p><p>In Hamburg ist die Entscheidung des Bundestages zustimmend aufgenommen worden. In der Hansestadt sei eine entsprechende Verordnung bereits zu Jahresbeginn erlassen worden, sagte eine Sprecherin der Sozialbehörde in Hamburg. „Daher begrüßen wir sehr, dass es jetzt zu einer umfassenden bundesweiten Regelung kommen soll.“ </p><p>Der Bundestag verabschiedete am späten Donnerstagabend ein Gesetz, das den Erwerb und Besitz für Minderjährige verbietet. Der Online-Handel und der Kauf an Selbstbedienungsautomaten wird sogar komplett untersagt. Wenn nun auch der Bundesrat zustimmt, könnte die Regelung von Frühjahr an gelten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto brennt auf Hauptverkehrsstraße – Fahrer kann sich retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-flammen-fahrer-kann-sich-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/brennender-wagen.jpeg?resize=300%2C300&crop=402px%2C708px%2C804px%2C804px&webp=1" alt="Auto brennt auf Hauptverkehrsstraße – Fahrer kann sich retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen brannte komplett aus, die Eiffestraße musste gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Dramatischer Vorfall in Hamm:</strong> <strong>Auf der viel befahrenen Eiffestraße ging am Freitagmittag ein Auto in Flammen auf. Der Fahrer konnte sich retten.</strong></p><p>Gegen 12 Uhr wurde die Feuerwehr gerufen. Laut einem Augenzeugen qualmte der Wagen zunächst, bevor Flammen aus dem Motorraum schlugen und das Fahrzeug binnen Sekunden vollständig brannte. Der Fahrer konnte noch abbremsen und sich unverletzt in Sicherheit bringen.</p><p>Die Feuerwehr war rasch vor Ort und löschte den Brand. Während der Einsatzmaßnahmen kam es auf der Eiffestraße aufgrund der Löscharbeiten und der starken Rauchentwicklung zu Verkehrsbehinderungen. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und Kinder sterben im Urlaub: Neue Details zu Tragödie in Istanbul</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurztrip-nach-istanbul-endet-fuer-hamburger-familie-in-tragoedie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bocek.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mutter und Kinder sterben im Urlaub: Neue Details zu Tragödie in Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kadir und seine Schwester Masal starben im Krankenhaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ein paar Tage ausspannen und noch etwas Sonne am Bosporus genießen. Dieses Vorhaben endete für ein Hamburger Paar und seine zwei Kinder in Istanbul schrecklich. Die Mutter und die Kinder starben, der Vater liegt auf der Intensivstation. Alle wurden mutmaßlich Opfer einer Lebensmittelvergiftung.</strong> <strong>Nun gibt es neue Informationen zu den Hintergründen der Tragödie. </strong></p><p>Für Savas B., seine Frau Cigdem sowie die gemeinsamen Kinder Kadir (6) und Masal (3) sollte es ein Städtetrip in das Land ihrer Eltern sein. Gebucht hatte die in Hamburg Hamm  wohnende Familie ein Hotel in der Istanbuler Altstadt. Von hier aus unternahmen sie Touren durch die Millionenmetropole am Bosporus.</p><p>Einer dieser Ausflüge führte sie laut Medienberichten in den beliebten Stadtteil Ortaköy. Dort hätten sie bei einem fliegenden Händler gefüllte Muscheln und in einem anderen Laden dann Suppe und Kokorec gegessen, ein traditionelles türkisches Streetfood-Gericht aus Kalbsdärmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Oper und marode Brücken: Wie passt das zusammen, Herr Dressel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-oper-und-marode-bruecken-wie-passt-das-zusammen-herr-dressel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/493278221.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Oper und marode Brücken: Wie passt das zusammen, Herr Dressel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) sieht in der neuen Oper großes Potenzial (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Bahlo</span></p><p><b>Neue Oper, neues Museum, Olympia-Bewerbung – Hamburg investiert schon heute kräftig in die Zukunft, gleichzeitig treffen viele Bürger täglich auf „Baustellen“ wie marode Brücken und holprige Straßen. Wie passt das zusammen? Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) beantwortet im MOPO-Interview, warum die Stadt hier klare Unterschiede macht, weshalb ein Stopp der Olympia-Bewerbung finanziell für ihn keine Lösung wäre und ob er die Enttäuschung über den Zukunftsentscheid verdaut hat.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was für eine kühne Idee: „Baut den alten Altonaer Bahnhof wieder auf!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-fuer-eine-kuehne-idee-baut-den-alten-altonaer-bahnhof-wieder-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-0040-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1964px%2C1964px&webp=1" alt="Was für eine kühne Idee: „Baut den alten Altonaer Bahnhof wieder auf!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">1898 wurde er errichtet: der Altonaer Bahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Staatsarchiv Hamburg</span></p><p><b>Wer das Glück hatte, ihn noch mit eigenen Augen zu sehen, bevor ihn die Abrissbirne 1974 in Stücke schlug, der erzählt mit Wehmut von ihm. Wunderschön und prächtig sei er gewesen. Eine Einschätzung, die von den alten Fotos, die es von dem imposanten neugotischen Gebäude noch gibt, durchaus bestätigt wird. Jetzt wünschen sich immer mehr Bürger, dass die Stadt ihn wieder aufbauen möge. Wovon die Rede ist, fragen Sie sich? Vom alten Altonaer Bahnhof.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Kinder gestorben: Darum sind Muscheln so gefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-kinder-gestorben-darum-sind-muscheln-so-gefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/550737800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=746px%2C0px%2C1625px%2C1624px&webp=1" alt="Hamburger Kinder gestorben: Darum sind Muscheln so gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Teller mit Muscheln. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Galina Didebashvili</span></p><p><strong>Schockierende Nachricht aus Istanbul: Zwei kleine Kinder und ihre Mutter sind in ihrem Türkei-Urlaub gestorben. Der Vater wird derzeit noch im Krankenhaus behandelt. Berichten zufolge stammt die Familie aus Hamburg. Ersten Erkenntnissen nach ist der Grund eine heftige Lebensmittelvergiftung. Die Familie hatte am Tag zuvor Muscheln bei einem Straßenhändler und in einem Restaurant gegessen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/drama-um-familie-aus-hamburg-zwei-kinder-in-istanbul-gestorben/">am Dienstag wurden Kinder und Eltern in ein Krankenhaus gebracht. </a>Können Muscheln tatsächlich so gefährlich sein?</strong></p><p>Das Problem sind eigentlich nicht die Muscheln selbst, sondern das, was sie essen. Denn die Tiere filtern Meerwassern und ernähren sich von Plankton – das unter anderem aus Algen besteht. Die können wiederum hochtoxische Chemikalien herstellen, die zu Vergiftungen führen. Wenn sich die Toxine (und auch andere Schadstoffe aus dem Wasser oder Viren und Bakterien) im Muschelfleisch ablagern, kann man so durch den Verzehr Nervengift zu sich nehmen. Besonders Miesmuscheln, Venusmuscheln und Austern können davon betroffen sein, aber auch andere Meerestiere.</p><p>Der Verzehr von kontaminierten Muscheln führt so zu einer Lebensmittelvergiftung mit heftigen Symptomen. In hohen Dosen kommt es zu Muskelschwäche bis hin zu -lähmungen. Im schlimmsten Fall erfolgt sogar der Tod durch eine Lähmung der Atemmuskeln. Pro Jahr werden etwa 2000 solcher Fälle gemeldet, tödlich enden aber nur die wenigsten. Besonders tückisch: Ob Muscheln giftig sind, kann man weder sehen noch schmecken. Auch ob man die Muscheln roh oder gekocht verzehrt, macht keinen Unterschied.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – Rollerfahrer mit Notarzt in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-rollferfahrer-mit-notarzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-0424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C960px%2C960px%2C960px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – Rollerfahrer mit Notarzt in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kreuzung in Harvestehude wurde nach dem Unfall von der Polizei abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>In Harvestehude ist es am frühen Freitagmorgen zu einem schweren Unfall gekommen. Dabei wurde ein Mann schwer verletzt.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 7.30 Uhr an der Kreuzung Schlankreye, Ecke Bogenstraße. Hier waren ein Transporter und ein E Scooter kollidiert.</p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte der Fahrer des Transporters von der Bogenstraße nach links in die Schlankreye abbiegen. Dabei übersah der 48-Jährige offenbar einen entgegenkommenden Rollerfahrer (27) und kollidierte mit diesem.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung durch Streetfood? Kinder und Mutter aus Hamburg sterben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drama-um-familie-aus-hamburg-zwei-kinder-in-istanbul-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago813330438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Lebensmittelvergiftung durch Streetfood? Kinder und Mutter aus Hamburg sterben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über Istanbul (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Cavan Images</span></p><p><strong>Der Urlaub einer Familie aus Deutschland endet in der Katastrophe. Eine Mutter und ihre zwei Kinder sterben nach einem typischen Sightseeing-Tag in Istanbul. Ermittler haben Essen im Verdacht.</strong></p><p>Streetfood beim Istanbul-Besuch könnte einer Familie aus Hamburg das Leben gekostet haben. Nach dem Tod der drei und sechs Jahre alten Kinder ist auch die Mutter im Krankenhaus gestorben, wie die Nachrichtenagentur DHA berichtete. Der Vater werde noch auf der Intensivstation behandelt. </p><p>Die Ermittlungen über die Ursache für die Todesfälle halten an. Im Verdacht steht eine Lebensmittelvergiftung. Ob tatsächlich die verzehrten Speisen die Todesfälle verursacht haben, ist aber unklar. Bisher wurden vier Verdächtige festgenommen, teilte der türkische Justizminister Yilmaz Tunc auf der Plattform X mit. Laut dem Staatssender TRT geht es um Verkäufer von Süßigkeiten, gefüllten Muscheln und einem Gericht aus Kalbsdärmen (Kokorec).</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder brennen in Hamburg Autos – ein Verdächtiger auf kuriose Weise gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-brennen-in-hamburg-autos-ein-verdaechtiger-wird-auf-kuriose-weise-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/pkwbrandlenthe-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=741px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Wieder brennen in Hamburg Autos – ein Verdächtiger auf kuriose Weise gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos brennen auf dem Cottaweg in Hamburg-Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In Hamburg haben wieder einmal Autos gebrannt – und wieder auf dem Cottaweg in Billstedt. Doch dieses Mal muss die Polizei nicht lange nach dem mutmaßlichen Brandstifter suchen. Ein Tatverdacht erhärtet sich schnell.</strong></p><p>Gegen 0.32 Uhr am frühen Freitagmorgen meldete ein Zeuge ein brennendes Fahrzeug auf dem Cottaweg in Billstedt. Zuvor habe er einen Knall gehört. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-autos-brennen-in-hamburger-wohnstrasse/#google_vignette">Bereits in der Nacht zu Mittwoch waren auf derselben Straße zwei Autos in Brand geraten.</a> </p><p>Als die Feuerwehr eintraf, griff das Feuer auf einen zweiten Pkw über. Beide Autos brannten aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elblotse sieht Person im Wasser – Großeinsatz mit 15 Booten und Marinehubschrauber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elblotse-sieht-person-im-wasser-grosseinsatz-mit-15-booten-und-marinehubschrauber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/1000367664-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=971px%2C235px%2C1472px%2C1472px&webp=1" alt="Elblotse sieht Person im Wasser – Großeinsatz mit 15 Booten und Marinehubschrauber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Großeinsatz an und auf der Elbe dauerte bis Mitternacht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Sprenger</span></p><p><strong>Großeinsatz auf dem Wasser: Am Donnerstagabend meldet ein Zeuge ein Licht in der Fahrrinne der Elbe. Als dann noch ein Lotse eine Person im Wasser gesehen haben will, wird eine riesige Suchaktion in Hamburg ausgelöst.</strong></p><p>Um 19.22 Uhr ging der Notruf bei der Polizei Hamburg ein. Ein Zeuge sagte, er habe ein Licht in der Fahrrinne der Elbe gesehen – und vermutete einen Bauarbeiterhelm mit Scheinwerfer. Die ersten Rettungskräfte wurden alarmiert, die Wasserschutzpolizei rückte aus.</p><p>Ein Elblotse, der zwischen Brunsbüttel und Brokdorf aktiv war, soll dann schemenhaft eine winkende Person im Wasser gesehen haben, so ein Polizeisprecher zur MOPO – und damit wurde die Suchaktion noch einmal ausgeweitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strompreisänderung: Warum plötzlich bei vielen Anbietern der Strom günstiger wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mut-zum-wechsel-warum-sie-bei-der-strompreisaenderung-genau-hinsehen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/382011332-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Strompreisänderung: Warum plötzlich bei vielen Anbietern der Strom günstiger wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer den Stromanbieter wechselt, kann viel Geld sparen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Weingartner-Foto</span></p><p><b>Ab dem 1. Januar 2026 ändern sich bundesweit die Zusammensetzungen der Strompreise. Während sich der Grundpreis durch höhere Umlagen verteuert, sinken gleichzeitig die Netzentgelte. Viele Haushalte können sich daher über insgesamt günstigere Stromkosten freuen – aber nicht alle. Ein Experte erklärt, worauf Verbraucher jetzt besonders achten sollten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Akut besorgt“: Brandanschlag auf Hamburger Drogenzentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/akut-besorgt-brandanschlag-auf-hamburger-drogenzentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago66827310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C87px%2C1601px%2C1603px&webp=1" alt="„Akut besorgt“: Brandanschlag auf Hamburger Drogenzentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Abrigado“ in Hamburg-Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><b>Nach einem mutmaßlichen Brandanschlag auf das „Abrigado“ im Bezirk Harburg sind Mitarbeiter und Bewohner der sozialen Einrichtung besorgt. Anfang November wurden Flaschen mit brennbarer Flüssigkeit auf das Zentrum in der Schwarzenbergstraße geworfen. Schon länger ist es Zielscheibe von Hassnachrichten. Jetzt schlagen die Sozialarbeiter Alarm.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum hängen noch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen”?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-haengen-noch-die-plakate-der-initiative-hamburg-testet-grundeinkommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-3269-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=871px%2C230px%2C1689px%2C1690px&webp=1" alt="Warum hängen noch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen”?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Diekweg in Osdorf hängt am 10. November noch ein Werbeplakat der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ – gut einen Monat nach der Wahl.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Am 12. Oktober stimmten die Hamburgerinnen und Hamburger über den Zukunftsentscheid und das Grundeinkommen ab. Während der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-entschieden-volksentscheid-erzwingt-strengere-klimaziele/">Zukunftsentscheid die erforderlichen Ja-Stimmen</a> erhielt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-vor-volksentscheid-moechte-nicht-nur-beantworten-ob-menschen-faul-werden/">konnte die Einführung des Grundeinkommens die Menschen in der Hansestadt nicht überzeugen</a>. Doch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ hängen noch immer – über einen Monat nach der Abstimmung.</strong></p><p>Vor einem Monat wurden die Hamburgerinnen und Hamburger an die Wahlurnen gerufen. Die beiden Initiativen „Hamburger Zukunftsentscheid“ und „Hamburg testet Grundeinkommen“ warben im Vorfeld intensiv um Stimmen und Motivation zur Teilnahme. Wochenlang prägten ihre Plakate das Stadtbild.</p><p>Am Abend des 12. Oktobers stand fest: Hamburg bekommt eine strengere Klimapolitik – aber kein Grundeinkommen. Die hitzigen Debatten und das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/">Abwägen von Pro und Contra</a> verschwanden rasch aus dem öffentlichen Diskurs. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-kein-kurswechsel-nach-volksentscheid/">Die Verantwortung für Hamburgs Klimapolitik liegt nun wieder bei der Politik</a>, und über das Grundeinkommen sprach kaum noch jemand – bis es sich durch die nicht entfernten Plakate wieder ins Bewusstsein des einen oder anderen Hamburgers drängte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>