<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann flüchtet mit Messer aus Ochsenzoll – Polizei reagiert schnell</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-fluechtet-mit-messer-aus-ochsenzoll-polizei-reagiert-schnell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250820-185819-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C737px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Mann flüchtet mit Messer aus Ochsenzoll – Polizei reagiert schnell" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten überwältigten den Mann (hinten im Bild). Passanten wurden vom Rettungsdienst betreut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Großeinsatz am Mittwochabend in der Fibigerstraße: Die Polizei überwältigte dort einen Mann, der aus dem Krankenhaus Ochsenzoll geflüchtet war. </strong></p><p>Der Alarm ging um 18.35 Uhr ein. Wie die Polizei auf Anfrage der MOPO mitteilte, befand sich der Mann in einem psychischen Ausnahmezustand. Er soll aus der psychiatrischen Einrichtung Ochsenzoll geflüchtet sein und sich mit einem Brotmesser selbst verletzt haben, als die Beamten einschritten. Wenige Minuten später, um 18.42 Uhr, gelang es den Einsatzkräften, den Mann zu überwältigen und das Messer sicherzustellen.</p><p>Der Mann wurde in ein Krankenhaus gebracht. Zwei Passanten mussten vom Rettungsdienst behandelt werden. Welche Verletzungen sie erlitten haben, ist bislang unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Diebstahl aus Polizeiauto – Dienstwaffe bleibt verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-diebstahl-aus-polizeiauto-dienstwaffe-bleibt-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/schusswaffe-geklaut.jpg?resize=300%2C300&crop=397px%2C171px%2C884px%2C883px&webp=1" alt="Nach Diebstahl aus Polizeiauto – Dienstwaffe bleibt verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus einem zivilen Streifenwagen wurde am 11. August die Dienstwaffe eines Polizisten gestohlen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am 11. August hat ein Dieb an einer Tankstelle in Rotherbaum einen Rucksack aus einem zivilen Polizeiauto gestohlen, als dessen Fahrer nach dem Tanken bezahlen wollte.</strong> <strong>Die Ermittlungen zu diesem Fall dauern weiter an – und bringen neue Details ans Tageslicht.</strong></p><p>Der Diebstahl ereignete sich am Abend. Ein Zivilfahnder der Hamburger Polizei hatte die Tankstelle am Mittelweg gegenüber dem Dammtor-Bahnhof angefahren, um sein Fahrzeug aufzutanken. Für den kurzen Moment, in dem er zum Bezahlen in das Gebäude ging, nutzte ein Unbekannter die Gelegenheit.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-diebstahl-aus-polizeiauto-suche-nach-dienstwaffe-geht-weiter/">Nach bisherigen Erkenntnissen öffnete der Täter die unverschlossene Tür des Fahrzeugs und griff sich den Rucksack</a>. Darin befanden sich persönliche Gegenstände, ein Funkgerät und die Dienstwaffe des Beamten. Als der Fahnder den Verlust bemerkte, wurde Großalarm ausgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bettelverbot: S-Bahn Hamburg muss Strafe zurückzahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bettelverbot-s-bahn-muss-strafe-zurueckzahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/imago0762092033h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C328px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Bettelverbot: S-Bahn Hamburg muss Strafe zurückzahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Betteln in S-Bahnen ist verboten, aber viele bitten dennoch um Geld. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Wer in der Hamburger S- oder U-Bahn beim Betteln erwischt wird, muss 40 Euro Strafe zahlen. In zwei Fällen haben sich Bettler mithilfe des Vereins „Gesellschaft für Freiheitsrechte“ und des Straßenmagazins „Hinz&amp;Kunzt“ dieses Jahr dagegen gewehrt. In einem Fall muss die S-Bahn jetzt die Strafe zurückzahlen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrollen in Hamburg – mehr als 1100 Verkehrssünder erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrollen-in-hamburg-mehr-als-1100-waren-zu-schnell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/kontrolle643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C77px%2C1599px%2C1600px&webp=1" alt="Großkontrollen in Hamburg – mehr als 1100 Verkehrssünder erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrollierte am Dienstag zwischen 6 bund 22 Uhr im Stadtgebiet. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Mobil, aber sicher“ führte die Hamburger Polizei am Dienstag zahlreiche mobile und stationäre Verkehrskontrollen im gesamten Stadtgebiet durch. Im Fokus standen Geschwindigkeitsverstöße und illegales Abbiegen. Mehr als 1100 Autofahrende wurden beim Rasen ertappt.</strong></p><p>Die Großkontrollen dauerten von 6 Uhr morgens bis 22 Uhr abends. Insgesamt stoppten die Beamten 460 Fahrzeuge und überprüften 484 Insassen. Dabei stellte sich heraus: Fünf Fahrer hatten keinen Führerschein, einer war betrunken, ein weiterer stand unter Drogeneinfluss.</p><p>Einen 41-Jährigen erwischte es gleich doppelt: Er war bereits mehrfach ohne Führerschein aufgefallen – und stand diesmal zudem unter Drogeneinfluss. Im Auto saßen seine Ehefrau und der sechsjährige Sohn. Gegen die Frau läuft nun eine Strafanzeige, weil sie das Fahren ohne Führerschein wiederholt zugelassen hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Älteste Skatehalle der Welt“ in Hamburg vorerst gerettet!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aelteste-skatehalle-der-welt-in-hamburg-vorerst-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/perspektivengespraech-fuer-skateanlage-i-punkt-skateland-ev-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Älteste Skatehalle der Welt“ in Hamburg vorerst gerettet!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (l., SPD) und Geschäftsführer des  I-Punkt Skateland e. V., Philipp Lange (r.). Die Finanzbehörde verlängerte den Mietvertrag der Skatehalle mit langer Historie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Seit 35 Jahren donnern Jugendliche mit ihren Skateboards und Inlinern über die Rampen und Halfpipes von Hamburgs einziger Indoor-Skateanlage. Das bleibt auch so. Doch das Jugendzentrum braucht Geld.</strong></p><p>Der Bestand von Hamburgs einziger Indoor-Skateanlage ist bis auf Weiteres gesichert. Die Finanzbehörde hat den Mietvertrag mit dem Verein I-Punkt Skateanlage bis Ende 2028 verlängert, wie Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) bei einem Ortstermin im Stadtteil Hammerbrook sagte.</p><p>Danach müsse die Skateanlage erst weichen, wenn die Bagger möglicher Gewerbe-Investoren tatsächlich vor der Tür stünden – und auch das nur vorübergehend. Denn laut Dressel werden neue Grundstückseigentümer von der Stadt verpflichtet, auf eigene Kosten wieder eine Skateanlage in ihre Gewerbeimmobilien beim Bahnhof Berliner Tor zu integrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieb klaut Paket-Transporter und wird nur 200 Meter weiter festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dieb-klaut-paket-transporter-und-wird-nur-200-meter-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-transporter-geklaut-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieb klaut Paket-Transporter und wird nur 200 Meter weiter festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der geklaute Transporter wurde nur 200 Meter weiter gefunden. Ob Pakete fehlen, ist unklar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag ist in Hamburg-Bergedorf ein Lieferwagen eines Paketdienstes gestohlen worden. Der Transporter verschwand gegen 12 Uhr im Hein-Möller-Weg. Die Polizei leitete sofort eine Fahndung mit mehreren Streifenwagen ein und setzte auch den Polizeihubschrauber Libelle ein.</strong></p><p>Nur rund 200 Meter vom Tatort entfernt, in der Alten Holstenstraße, entdeckten die Einsatzkräfte den Wagen schließlich um 13.22 Uhr. Der mutmaßliche Fahrer wurde noch vor Ort festgenommen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-polizei-setzt-randalierer-mit-schuss-ins-bein-ausser-gefecht/">In Hamburg: Polizei schießt auf Randalierer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabelbrand legt Zugverkehr lahm – U-Bahnhof in Hamburg evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-im-feierabendverkehr-u-bahnhof-in-hamburg-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=626px%2C78px%2C1225px%2C1225px&webp=1" alt="Kabelbrand legt Zugverkehr lahm – U-Bahnhof in Hamburg evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sperren den Zugang zum Gleis, während Feuerwehrleute den Kabelbrand löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Hess</span></p><p><strong>Ein Kabelbrand am U-Bahnhof Lübecker Straße hat am Mittwochnachmittag den Bahnverkehr teilweise lahmgelegt. Fahrgäste mussten evakuiert werden.</strong></p><p>Am Mittwochnachmittag kam es im U-Bahnhof Lübecker Straße zu einem Brand. Nach Angaben der Feuerwehr brach das Feuer gegen 15 Uhr etwa 100 Meter vor dem Bahnhof in Fahrtrichtung Garstedt aus – offenbar handelte es sich um einen Kabelbrand. Besonders betroffen waren die Gleise 3 und 4, die in Richtung Hauptbahnhof führen, wie der Lagedienst auf Anfrage der MOPO mitteilte. Beim Eintreffen der Einsatzkräfte waren Flammen und Rauch sichtbar, erklärte ein Feuerwehrsprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/nach-toedlicher-gewalttat-disco-fun-parc-schliesst-fuer-immer/">Nach tödlicher Gewalttat: Disco „Fun-Parc“ schließt für immer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Frauenfeindliche Machtfantasien“: Revision gescheitert – Gewalttäter muss in Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frauenfeindliche-machtfantasien-revision-gescheitert-gewalttaeter-kommt-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/landgericht-hamburg-symbolfoto-daniel-reinhardt-pictall-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Frauenfeindliche Machtfantasien“: Revision gescheitert – Gewalttäter muss in Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude in Hamburg-Neustadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa/picture alliance</span></p><p><strong>Ein Mann aus Hamburg hat seine Partnerinnen geschlagen, gewürgt und mit Gegenständen gequält. Dafür muss er nun sieben Jahre und sechs Monate hinter Gitter. Danach folgt Sicherungsverwahrung.</strong></p><p>Der Bundesgerichtshof bestätigte das Urteil, nachdem der Angeklagte Revision eingelegt hatte.</p><p>Das Landgericht Hamburg hatte ihn im November 2024 schuldig gesprochen: gefährliche Körperverletzung in zwölf Fällen. Die Taten richteten sich gegen zwei ehemalige Lebensgefährtinnen. Nach den Feststellungen des Landgerichts misshandelte der Angeklagte die Frauen in den Jahren 2018 sowie 2022 bis 2023 über längere Zeiträume hinweg. Immer wieder schlug, trat, stach und würgte er sie. Zusätzlich übte er auch psychische Gewalt auf die Frauen aus, isolierte sie von Freunden und Verwandten und überwachte sie nahezu ununterbrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Führerschein-Schummler: Hamburger betrügen immer häufiger – mit Spionage-Methoden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuehrerschein-schummler-hamburger-betruegen-immer-haeufiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/241629021-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1099px%2C369px%2C1338px%2C1338px&webp=1" alt="Führerschein-Schummler: Hamburger betrügen immer häufiger – mit Spionage-Methoden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Fahrschüler betrügen in der theoretischen Führerscheinprüfung  (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christoph Hardt/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Knopf im Ohr, Doppelgänger oder Handy unterm Tisch: Bei theoretischen Führerscheinprüfungen wird immer öfter betrogen. Dabei erinnern die Methoden mancher Fahrschüler an die Spionagetechnik in den James-Bond-Filmen. Auch in Hamburg gab es dieses Jahr bereits viele Betrugsversuche – manche Banden sind sogar darauf spezialisiert.</strong></p><p>Täuschungsversuche seien seit mehreren Jahren ein wachsendes Problem, erklärte der Tüv-Verband. Für das erste Halbjahr 2025 seien bereits 2193 Fälle in Deutschland festgestellt worden. Fast 4200 unerlaubte Tricks seien im Gesamtjahr 2024 registriert worden – ein Anstieg um zwölf Prozent im Vergleich zum Jahr 2023 und um fast 50 Prozent im Vergleich zum Jahr 2020.</p><p>Allein in Hamburg gab es in den ersten sechs Monaten 91 Täuschungen in Prüfungen, die aufgeflogen sind, wie das „Abendblatt“ berichtet. Die Dunkelziffer dürfte deutlich höher sein. Zweimal hätten die Prüflinge Identitätsbetrug begangen und einen Vertreter mit gefälschten Ausweisdokumenten geschickt, in zwei weiteren Fällen seien unerlaubte Hilfsmittel wie Spickzettel benutzt worden, und in 85 Fällen basiere der Betrug auf dem Einsatz von technischen Hilfsmitteln wie Mikrokameras und Mikrofonen, in zwei Fällen handelte es sich wohl um „sonstige Täuschungsversuche“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 17:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Baugenehmigungen immer noch niedrig – aber es gibt Hoffnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-baugenehmigungen-immer-noch-niedrig-aber-es-gibt-hoffnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533958281-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=272px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Zahl der Baugenehmigungen immer noch niedrig – aber es gibt Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Baustelle in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Die Talfahrt scheint erst einmal vorbei zu sein: Im ersten Halbjahr 2025 verzeichnete Hamburg wieder etwas mehr Baugenehmigungen als im Vorjahr. Ein deutlicher Zuwachs zeigt sich vor allem bei bestimmten Projekten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnung an Hamburger: Gaswolke breitet sich aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warnung-an-hamburger-gaswolke-ueber-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image33-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Warnung an Hamburger: Gaswolke breitet sich aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach einem Gasleck in Sinstorf sperrt die Polizei die Winsener Straße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Gasleck sorgte am Mittwochmittag für Sperrungen und Evakuierungen im Hamburger Süden. Eine amtliche Warnung der Feuerwehr wurde herausgegeben: Eine Gaswolke zog durch die Stadt.</strong></p><p>Bei Bauarbeiten an einer Gasleitung in der Winsener Straße kurz hinter der Oil-Tankstelle wurde um 14.26 Uhr eine Hochdruckgasleitung beschädigt. Das Rauschen des Gases ist außerhalb eines 100 Meter großen Sperr- und Evakuierungsradius zu hören.</p><p>Die Feuerwehr war zwischenzeitlich mit einem Großaufgebot vor Ort. Die Winsener Straße wurde zwischen Buchholzer Weg und Rönneburger Kirchweg vollständig gesperrt. Über die Warn-App „Nina“ wurde eine amtliche Warnung herausgegeben. Demnach zog die Gaswolke in Richtung Südwesten. Anwohner in Langenbek und Sinstorf sollten Fenster und Türen geschlossen halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Brand – Feuerwehreinsatz in Hamburger Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurioser-brand-feuerwehreinsatz-in-hamburger-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu-wandsbek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C329px%2C1385px%2C1385px&webp=1" alt="Kurioser Brand – Feuerwehreinsatz in Hamburger Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Löschfahrzeug vor der Asklepios-Klinik Wandsbek. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In der Asklepios-Klinik Wandsbek (Marienthal) ist es am Dienstagabend zu einem Feuerwehreinsatz gekommen. In einem der Zimmer hatte eine Gardine gebrannt. Der Brand war rasch gelöscht, die Ursache aber kurios.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr bestätigte, gab es gegen 22.20 Uhr einen Brandalarm in der Asklepios-Klinik an der Alphonsstraße. Daraufhin rückten mehrere Löschfahrzeuge an. Der Brand war jedoch bereits von Angestellten der Klinik gelöscht worden, bevor die Rettungskräfte eintrafen.</p><p>Nach Informationen der MOPO stand eine Halogenlampe in einem der Räume zu nah an einer Gardine. Die heiße Lichtquelle setzte die Gardine in Brand. Zum Glück gab es keine Verletzten, denn der Brand war in einem Arbeitsraum, in dem keine Patienten liegen.  Auch der entstandene Sachschaden sei laut einem Sprecher der Klinik gering.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann torkelt an Bahnsteigkante und verbringt die Nacht in der Zelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-torkelt-an-bahnsteigkante-und-verbringt-die-nacht-in-der-zelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann torkelt an Bahnsteigkante und verbringt die Nacht in der Zelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall ereignete sich an Gleis 13 im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagvormittag einen Mann vor Schlimmerem bewahrt. Der Betrunkene war über den Bahnsteig am Hauptbahnhof (St. Georg) getorkelt und beinahe in das Gleisbett gestürzt.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Bundespolizei gegen 10.40 Uhr am Gleis 13. Dort hatten Mitarbeiter der DB-Sicherheit einen betrunkenen Mann (52) entdeckt, der direkt an der Bahnsteigkante umhertorkelte. Die Sicherheitsleute zogen den 52-Jährigen in Sicherheit.</p><p>Hinzugerufene Beamte der Bundespolizei nahmen den Mann, der sich kaum auf den Beinen halten konnte, in Gewahrsam und brachten ihn zur Wache. Ein dort durchgeführter Alkoholtest ergab 2,81 Promille. Der 52-Jährige musste seinen Rausch in der Zelle ausschlafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FC St. Pauli sattelt um: Neue Kooperation soll Autochaos bei Spielen beenden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fc-st-pauli-sattelt-um-neue-kooperation-soll-autochaos-nach-spielen-beenden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/424602319-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="FC St. Pauli sattelt um: Neue Kooperation soll Autochaos bei Spielen beenden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Millerntorstadions. Bald soll die Anreise bequem mit einem „StadtRAD“ erfolgen können. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Blockierte Ausfahrten, Staus rund ums Stadion, genervte Fans am Steuer: Wer mit dem Auto zu einem Heimspiel des FC St. Pauli am Millerntor fährt, braucht oft starke Nerven. Doch jetzt soll es eine Alternative geben, die nicht nur schneller, sondern auch umweltfreundlicher ist</strong>.</p><p>StadtRAD Hamburg wird offizieller Partner des FC St. Pauli. Die Kooperation bringt gleich mehrere Neuerungen mit sich. Direkt am Stadion ist eine neue StadtRAD-Station geplant, um die Anreise mit dem Fahrrad zu erleichtern. An Heimspieltagen sollen Fans außerdem kostenlose Fahrtgutscheine erhalten, die von 0 bis 23.59 Uhr gelten. Verteilt werden sie über den Verein. Zusätzlich unterstützt StadtRAD die „Fahrradgarderobe“ – einen kostenlosen und bewachten Abstellservice für diejenigen, die mit dem eigenen Drahtesel am Spieltag anradeln. Ziel ist es, mehr Menschen zum Umstieg aufs Rad zu bewegen und den Verkehr rund ums Stadion zu entlasten.</p><p>Auch aus der Politik kommt Rückendeckung. Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks erklärt: „Das StadtRAD und der FC St. Pauli stehen gleichermaßen für Urbanität und Klimafreundlichkeit.“ Bei Veranstaltungen wie dem EM-Fanfest oder Heimspielen des Kiezklubs sei die Nutzung der roten Leihräder deutlich gestiegen – mit bis zu 45 Prozent mehr Ausleihen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>