<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Luxus-Haus als Betreiber: Neues Café mitten auf dem Jungfernstieg geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-haus-als-betreiber-neues-cafe-mitten-auf-dem-jungfernstieg-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/444482269-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=931px%2C651px%2C1056px%2C1059px&webp=1" alt="Luxus-Haus als Betreiber: Neues Café mitten auf dem Jungfernstieg geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Alsterhaus in Hamburg am Jungfernstieg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Ein Hauch Paris für den Jungfernstieg: Direkt vor dem Alsterhaus – mit Blick auf die Binnenalster – soll bald ein neues Café entstehen. Wo früher Elbgold Kaffee servierte, eröffnet noch im November die französische Patisserie Ladurée einen Store im Alsterhaus. </strong></p><p>Die Pariser Traditionspatisserie Ladurée – international bekannt für ihre bunten Macarons – zieht<strong> </strong>in den Eingangsbereich<strong> </strong>des Alsterhauses. Das berichtete das Abendblatt. Neben mehreren Standorten in Paris betreibt die Kette in München bereits einen Salon de Thé. „Wir sind davon überzeugt, dass das Konzept auch in Hamburg gut funktioniert und perfekt zur Atmosphäre des Jungfernstiegs passt”, sagt Alsterhaus-Chefin Diana Brüssow auf MOPO-Anfrage.</p><p>In Zukunft will Ladurée auch Gäste auf dem Jungfernstieg mit Blick auf die Binnenalster empfangen. Für die Erweiterung um den Außenbereich führt das Alsterhaus bereits Gespräche mit der Oberbaudirektion und dem Bezirk Mitte. Brüssow beobachtet einen gestiegenen Bedarf an attraktiver Außengastronomie am Jungfernstieg – besonders seit dem Umbau zur Flaniermeile.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Massenschlägerei“ bei Fußballspiel: Polizei rudert zurück – das sagen die Klubs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenschlaegerei-nach-kreisliga-kick-polizei-rudert-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/massenschlaegerei.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="„Massenschlägerei“ bei Fußballspiel: Polizei rudert zurück – das sagen die Klubs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte mit einem Großaufgebot zu der Massenschlägerei aus, die bei einem Fußballspiel ausgebrochen war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><b>Großalarm am vergangenen Sonntag auf der Veddel: Direkt nach Abpfiff eines Fußballspiels soll eine Massenschlägerei mit 100 Beteiligten ausgebrochen sein, die Polizei schickte ein Großaufgebot, sogar ein Hubschrauber war in der Luft. Doch dann korrigierten sich die Beamten. Von der Feuerwehr und den beiden Vereinen gibt es widersprüchliche Aussagen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trend-Snack jetzt auch in Hamburg: Für diese Waffeln stehen die Kunden Schlange!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trend-snack-jetzt-auch-in-hamburg-fuer-diese-waffeln-stehen-die-kunden-schlange/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4470-774-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C75px%2C1634px%2C1633px&webp=1" alt="Trend-Snack jetzt auch in Hamburg: Für diese Waffeln stehen die Kunden Schlange!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Layly und Arash Sultani verkaufen „Stroopwaffeln“ in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Dünne Waffeln mit Karamell-Sirup und bunten Toppings: Ein Trend aus Amsterdam erobert jetzt auch Hamburg. Ein Gastro-Paar verkauft in der Hansestadt „Stroopwaffeln“ – und die Kunden rennen ihnen die Bude ein. Wartezeit? Bis zu 30 Minuten! Die MOPO hat mit den Inhabern gesprochen – wie sie den süßen Snack originalgetreu herstellen und was sie für die Zukunft planen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Aufregung an der Alster: Polizisten springen ins Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/suche-nach-vermisster-person-polizisten-springen-in-eiskalte-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251104-id39236-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C375px%2C1327px%2C1328px&webp=1" alt="Große Aufregung an der Alster: Polizisten springen ins Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten suchen am Anleger Rabenstraße in der Alster nach einer vermissten Person.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Polizeieinsatz an der Alster: Am späten Montagabend haben Polizisten in der Alster nach einer vermissten Person gesucht. Einige Zeit später wurde die Suche erfolglos abgebrochen.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr hatte ein Anwohner am Alsterufer beobachtet, wie eine Person vom Anleger Rabenstraße (Rotherbaum) in die Alster sprang und nicht wieder auftauchte. Der Zeuge wählte daraufhin den Notruf.</p><p>Kurz darauf traf eine Polizeistreife am Einsatzort ein. Die Beamten entdeckten einen Gegenstand im Wasser und sprangen in die Alster. Schon bald stellte sich der Gegenstand als eine Jacke heraus. Eine zweite, deutlich kleinere Jacke wurde kurz darauf von der Feuerwehr geborgen. In einer der Jacken wurden ein Schlüsselbund und ein Handy gefunden, das auf Ukrainisch eingestellt war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baklava-betrug-bier-keime-olles-olivenoel-hygiene-institut-warnt-nach-kontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/228354720-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht alle Zapfanlagen werden regelmäßig genug gesäubert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | DAVID HERRAEZ CALZADA</span></p><p><b>Im Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt (HU) wird geforscht, geprüft und aufgedeckt – mit teils unappetitlichen Ergebnissen. Drei Beispiele: Ob süßes Baklava, frisch gezapftes Bier oder das Olivenöl auf dem Restauranttisch, in allen Bereichen finden die Prüfer reichlich Anlass zur Beanstandung. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fall-hilal-neue-unterstuetzung-durch-smoothie-riesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hilal-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den Smoothie-Flaschen wird ab sofort auf den Fall aufmerksam gemacht. Am Winterhuder Marktplatz hängt ein Plakat, das Hilal Ercan aus Lurup zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer/true fruits</span></p><p><strong>Hilal Ercan – fast jeder in Hamburg kennt den Namen des kleinen Mädchens, das 1999 spurlos verschwand. Der Fall gilt als einer der aufwendigsten Kriminalfälle der Stadtgeschichte. Die Familie, teils zerbrochen an der jahrelangen Ungewissheit, sucht bis heute nach Antworten. Vor allem Bruder Abbas Ercan hat es sich zur Lebensaufgabe gemacht, seine Schwester zu finden. Ab Dienstag bekommt er dabei prominente Unterstützung: Gemeinsam mit dem Smoothie-Hersteller „True Fruits“ will er endlich herausfinden, was mit Hilal geschah.</strong></p><p>„True Fruits“ nennt die Kampagne die „größte Suchaktion Deutschlands“. Über vier Wochen wird Hilals Porträt – gemeinsam mit dem der seit 2020 im Südschwarzwald vermissten Scarlett (26) – auf den 750-Milliliter-Flaschen des Unternehmens zu sehen sein, in mehr als 30.000 Supermärkten in Deutschland, Österreich und der Schweiz. Zusätzlich soll ein riesiges Plakat am Winterhuder Marktplatz Aufmerksamkeit erregen. Sein Titel: „Was hast du mit meiner Schwester gemacht?“</p><p>Für die Familien sei entscheidend, dass neue Hinweise eingehen, sagt eine Sprecherin des Smoothie-Herstellers. Das könne nur gelingen, wenn viele Menschen von den Fällen erfahren und eine große Reichweite erzielt werde. „Mit der Aktion nutzen die Angehörigen die Bekanntheit, die unser Unternehmen in den vergangenen 19 Jahren aufgebaut hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestseller-autorin-auf-hausboot-getoetet-warum-ihr-sohn-wohl-nicht-in-den-knast-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Im Frühjahr wurde eine 58-Jährige auf ihrem Hausboot in Moorfleet erschlagen. Dringend tatverdächtig: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/">ihr Sohn.</a></strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod einer Frau auf einem Hausboot beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen Sohn der Toten. Dem 23-Jährigen wird Mord vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. </p><p>Die Behörde geht nach vorläufiger Einschätzung eines Sachverständigen davon aus, dass er bei der Tat schuldunfähig war. In dem sogenannten Sicherungsverfahren, das am nächsten Dienstag beginnen soll, geht es um eine mögliche Unterbringung des 23-Jährigen in einem psychiatrischen Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>