<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SEK-Einsatz, Festnahme!:Syrer soll Terror-Anschlag in Berlin geplant haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/sek-einsatz-syrer-soll-terror-anschlag-in-berlin-geplant-haben-690751477a4efb1472f4f587</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690751477a4efb1472f4f588/f0e24002db483cbca6a9e0fb11838b84,fe4598eb?w=992" alt="SEK-Einsatz, Festnahme!:Syrer soll Terror-Anschlag in Berlin geplant haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist die Hauptstadt knapp einem Terroranschlag entgangen? Spezialkräfte haben am Samstag einen Syrer festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beschuldigte, Abdalla R., soll eine Bluttat geplant haben, bei ihm sollen nach BILD-Informationen Materialien zum Bau von Sprengsätzen sichergestellt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er wurde nach seiner Festnahme in Berlin-Neukölln in einer Gefangenensammelstelle untergebracht, für den Sonntagnachmittag ist eine Vorführung beim Haftrichter vorgesehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus Sicherheitskreisen erfuhr, hatte der Syrer drei Wohnanschriften in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jeweils eine an der Buschkrugallee, der Sonnenallee und an der Lindenstraße. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emmanuel & Brigitte Macron – Liebe und Hiebe:Mann, oh Mann! Macron</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/emmanuel-brigitte-macron-liebe-und-hiebe-6901e0358ef09a6aa251c717</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e0358ef09a6aa251c718/846cb7261d45525b6769cf69b99dc981,62d322a0?w=992" alt="Emmanuel & Brigitte Macron – Liebe und Hiebe:Mann, oh Mann! Macron" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Dieser Einblick in die verletzte Seele der französischen First Lady hat Frankreich beinahe so erschüttert, wie die vier Regierungswechsel in kaum anderthalb Jahren. Anfang der Woche ließ Brigitte Macron (72) vor dem Pariser Strafgericht gegen zehn Cyber-Trolle prozessieren, die die bösartige Fake News verbreiteten, Brigitte Macron wäre ein Mann – oder noch perfider: „Eigentlich ist sie ihr Bruder Jean-Michel Trogneux.</b><!--]--><!--[-->“  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die digitale Hetze begann 2021. Und der tägliche Spott habe die Première Dame krank gemacht, so schilderte es ihre jüngste Tochter, die zierliche Rechtsanwältin Tiphaine Auzière (41), am vergangenen Dienstag vor Gericht. Zum ersten Mal öffnet eine Präsidentenfamilie den Vorhang über die schäbige Kehrseite am Gipfelkreuz der Macht so weit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Ehepaar Macron im Mai diesen Jahres<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was meiner Mutter widerfährt, wünsche ich niemandem“, sagte Tiphaine. „Sie hat ihre Lebensfreude und ihre Spontaneität verloren. Sie hat jeden Tag Angst, dass ihre sieben Enkelkinder in der Schule etwas hören. Sie überlegt sogar, was sie morgens anziehen kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das überraschte sogar die Kunst-Experten:Nackt und besoffen! Wer malte das Skandal-Bild?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/nackt-und-besoffen-wer-malte-das-skandal-bild-69060dffa6bc3e9242fc8fb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69060dffa6bc3e9242fc8fb4/490d28e54cfa351b96a2f37944ac5f99,736b193c?w=992" alt="Das überraschte sogar die Kunst-Experten:Nackt und besoffen! Wer malte das Skandal-Bild?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-213"><!--[--><!--[--><b>Was für ein Gelage! Weingott Bacchus ist umgekippt, lässt sich weiter mit Rebensaft abfüllen. Alle Beteiligten sind nahezu nackt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-213"><!--[--><!--[-->Wer hat das großformatige (3,55 x 2,71 Meter), sensationell-skandalöse Bild um 1659 gemalt: Mann oder Frau? Bis vor einigen Jahrzehnten behaupteten alle Experten: Es kann nur ein Mann gewesen sein. Falsch!<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-213-450"><!--[--><!--[-->Es stammt von Michaelina Wautier (um 1614 bis 1689). Die Brüsseler Künstlerin präsentiert sich hier selbst mit entblößter Brust. Als Geliebte des Bacchus?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Um endlich mal wieder tief zu schlafen, greifen viele zu Medikamenten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayerns JHV im Liveticker:Fans sangen – und verließen den Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-die-jhv-im-live-ticker-darum-sind-die-kompany-stars-nicht-da-69061ffd5e93617fad0e9b3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69061ffd5e93617fad0e9b40/7b55b6e608b980c3d07f6bd2d27853ea,2fd80a12?w=576" alt="Bayerns JHV im Liveticker:Fans sangen – und verließen den Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle Jahre wieder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag nach dem 3:0 im Bundesliga-Topspiel gegen Leverkusen steht beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute ab 10.30 Uhr in der Münchner Rudi-Sedlmayer-Halle die Jahreshauptversammlung auf dem Programm.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern überrollt Leverkusen. BILD hat die Noten der Bayern-Stars.</p><p class="teaser__text">Was für ein emotionaler Jubel!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bald mehr Wettbewerb?:Italiener fordern unsere Bahn heraus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wackelt-das-ice-monopol-italiener-fordern-die-deutsche-bahn-heraus-69072882a6bc3e9242fc98d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69072882a6bc3e9242fc98d5/e89fff2150db2c44b20372770aea194d,403b505d?w=576" alt="Bald mehr Wettbewerb?:Italiener fordern unsere Bahn heraus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Italiens Bahn plant ICE-Angriff in Deutschland! Die italienische Staatsbahn will in den deutschen Fernverkehr einsteigen – und damit der Deutschen Bahn kräftig Konkurrenz machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Netinera, die Deutschland-Tochter der italienischen Staatsbahn Trenitalia, will „bis zu 14 Fernverkehrszüge zum Einsatz für den Personenfernverkehr“ beschaffen – mit Option auf „bis zu insgesamt 50 Fernverkehrszüge“. Das Lieferdatum für die ersten Züge: spätestens der 11. Dezember 2027, wie „The Pioneer“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir überlegen, unser Geschäft in Deutschland um den renditenträchtigen Bereich der Schnellzüge zu erweitern“, sagte der Chef der Ferrovie dello Stato Italiane (FS), Stefano Donnarumma, dem „Handelsblatt“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bahnchefin Evelyn Palla ist seit dem 1. Oktober im Amt und hat einen genauen (Fahr-)Pla...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Robert Schneider:2 Jahre nach BILD-Manifest: Fast nichts ist besser geworden!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwei-jahre-nach-deutschland-manifest-von-bild-fast-nichts-ist-besser-geworden-69061fa3a6bc3e9242fc909f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69061fa3a6bc3e9242fc909f/1e7b182b09a4a38cac9ddd63da63c5c4,1b39ca9f?w=656" alt="Kommentar von Robert Schneider:2 Jahre nach BILD-Manifest: Fast nichts ist besser geworden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor zwei Jahren hat BILD am SONNTAG die Schlagzeile </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/deutschland-wir-haben-ein-problem-hier-lesen-sie-das-bild-manifest-85895408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Deutschland, wir haben ein Problem!“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> veröffentlicht. Ein Manifest, das sich gegen die zunehmende Gewalt auf unseren Straßen und Plätzen richtete, gegen Judenhass, gegen den Missbrauch von Sozialleistungen, gegen Messerkriminalität.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ging um eine „Leitidee für das, was unsere freie Gesellschaft zusammenhält“ und ganz pragmatisch um eine Art „Hausordnung“ für das Zusammenleben in unserem Land. Die Überschrift erschien am 5. November 2023; doch zwei Jahre später müssen wir feststellen: Kaum etwas ist seither besser geworden, vieles aber schlechter: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahl der antisemitischen Straftaten stieg in den vergangenen drei Jahren um mehr als 130 Prozent auf 6236. Im vergangenen Jahr wurden in Deutschland 788 Fälle von Gruppenvergewaltigung mit 812 Opfern registriert. Das sind durchschnittlich zwei Gruppenvergewaltigungen jeden Tag! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->51 Prozent der Tatverdächtigen hatten keine deutsche Staatsangehörigkeit, 79 Prozent der Opfer waren hingegen Deutsche. Syrer, Afghanen und Iraker stellten die drei größten nichtdeutschen Tätergruppen. Messerkriminalität, sexuelle Übergriffe im öffentlichen Raum – wie in Freibädern – Clan-Kriminalität und Gewalt an Schulen haben ein Klima der Angst vor allem bei Frauen erzeugt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ninja schlägt WMF und Jamie Oliver:Darum begeistert uns DIESER Pizzaofen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/pizzaofen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c92fae5edc9510719a94bd/a28e511c11dd9a5a70d44e84fd596451,45218c8b?w=320" alt="Ninja schlägt WMF und Jamie Oliver:Darum begeistert uns DIESER Pizzaofen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Fitness-Geheimnis:MUCKI-Makler Marcel Remus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcel-remus-mucki-makler-hier-wird-die-immobilie-zur-nebensache-69071cbadf9fa029228f09f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69071cbadf9fa029228f09f9/6715fa273e21c741d7051944cdb961d2,5a14e02f?w=320" alt="Sein Fitness-Geheimnis:MUCKI-Makler Marcel Remus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>In seinem Beruf als Immobilienmakler verkauft Marcel Remus auf Mallorca Villen der Luxusklasse und arbeitet bis zu 15 Stunden am Tag. Trotz Alltagsstress hält er seinen Körper in absoluter Topform. In BILD verrät der Promi-Makler sein Fitness-Geheimnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcel-remus-mallorcas-luxusmakler-packt-ueber-kohle-und-erfolg-aus-68a494d3b66bf82a7fcd44bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Marcel Remus<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Es ist die Summe aus regelmäßigem Training, bewusster Ernährung und einer klaren Denkweise. Ich sehe Sport als festen Bestandteil meines Lifestyles. Außerdem ist es der einzige Ausgleich, den ich mir selbst zu meinem Job gönne.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marcel Remus und Schauspielerin Nastassja Kinski (64) auf der „Remus Lifestyle Night“ im Juli 2025 in Palma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Remus trainiert im Schnitt vier Tage die Woche, jeweils 30 bis 40 Minuten, wobei er sich auch immer wieder mal Erholungszeiten gönnt. Remus: „Klar, das muss sein, für die Balance ist es wichtig, auch mal abzuschalten, sonst wird es zwanghaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er warf sich schützend vor ein kleines Mädchen:Rentner wird zum Helden von England</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/huntingdon-rentner-rettet-maedchen-vor-messer-angreifer-im-zug-690720f0e0a15e419b83f5c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690720f0e0a15e419b83f5c6/d9e283417bcc3816f14c3aa1b27d02ce,97e28b30?w=992" alt="Er warf sich schützend vor ein kleines Mädchen:Rentner wird zum Helden von England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Huntingdon (England) – <!--]--><!--[--><b>Während der Messermann durch den Zug lief und wahllos auf die Fahrgäste einstach, wurde ein Rentner zum Helden. Der ältere Mann soll sich schützend vor ein junges Mädchen geworfen haben und wurde dabei selbst schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zehn Verletzte, neun Menschen in Lebensgefahr. Und noch immer sind die Hintergründe der blutigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/blutige-attacke-in-england-10-verletzte-nach-messer-angriff-im-zug-6906ee62a6bc3e9242fc95f1"><!-- --><!--[--><!--[-->Messerattacke von Huntingdon (England)<!--]--><!--]--></a><!--[--> unklar. Am Samstagabend um 19.42 Uhr wurden in der Grafschaft Cambridgeshire mehrere Menschen niedergestochen, die in einem Zug von Doncester nach London unterwegs waren. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->nahm zwei Verdächtige fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter und Elitepolizisten sind auf dem Bahnhof von Huntingdon im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Wende:Jack White wird nun doch in Berlin beerdigt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-seine-witwe-kommt-nicht-zur-trauerfeier-69070170a6bc3e9242fc96b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69070170a6bc3e9242fc96b3/31fa669a66f1803cd460cd551e596f82,c0151a35?w=576" alt="Überraschende Wende:Jack White wird nun doch in Berlin beerdigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hit-Produzent Jack White starb am 16. Oktober in Berlin. Er hatte sich in seiner Villa das Leben genommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entgegen einem ursprünglichen Plan wird der Vater von sieben Kindern aus vier Ehen doch nicht in seiner Geburtsstadt Köln beigesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wo ihn seine Witwe Rafaella Nußbaum, die zuletzt von ihm getrennt war, zur letzten Ruhe betten wird, wer die Kosten dafür übernimmt, wo die Trauerfeier für White stattfindet und warum Rafaella nicht daran teilnehmen wird, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formel 1:Ist der WM-Kampf nur Show?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-ist-der-wm-kampf-nur-show-69073461a6bc3e9242fc999b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69073461a6bc3e9242fc999c/568fc2d63c93daf272554b0037838403,5dc48835?w=576" alt="Formel 1:Ist der WM-Kampf nur Show?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> steuert auf den spannendsten Titelkampf seit Jahren zu – oder auch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Rennen (davon zwei Sprints) vor dem Ende der Saison führt McLaren-Pilot Lando Norris (25) die WM-Wertung mit 357 Punkten an. Der Brite hat genau einen Punkt Vorsprung auf seinen Stallkollegen Oscar Piastri (24).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Exklusiv-Interview mit dem Macher der Formel 1.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Finanz-Crash:Folgt auf den Börsenboom bald der Absturz?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/angst-vor-finanz-crash-folgt-auf-den-boersenboom-bald-der-jaehe-absturz-69049fa4b9e7d6b545d10326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69049fa4b9e7d6b545d10327/7cca1d7438442ea8fe7994c55f2013fa,1fdda7cc?w=320" alt="Angst vor Finanz-Crash:Folgt auf den Börsenboom bald der Absturz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Börsenwelt erlebt einen Höhenflug: Rekordstände in den USA, Japan und selbst im kriselnden Deutschland. Doch hinter der Euphorie lauern gewaltige Risiken. Sind die Märkte in einer Spekulationsblase gefangen? Steigende Schulden, geopolitische Spannungen und der schwindende Einfluss des US-Dollars könnten das fragile Gleichgewicht bedrohen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche sechs Gründe Investoren jetzt besonders nervös machen und warum der Herbst traditionell als stürmische Börsenzeit gilt. Nur mit BILDplus gibt es wertvolle Einblicke.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater und Tochter:Vermisste deutsche Bergsteiger tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/lawinenunglueck-in-suedtirol-vermisste-deutsche-bergsteiger-tot-69071b2da6bc3e9242fc981d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69071b2da6bc3e9242fc981d/aceac0b8d1ebc83aba35f9da148f8921,36161fe1?w=320" alt="Vater und Tochter:Vermisste deutsche Bergsteiger tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bozen (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sie gaben die Hoffnung nicht auf, die vermissten Bergsteiger noch lebend zu finden. Doch nun herrscht traurige Gewissheit: Die beiden Deutschen wurden von der Bergwacht tot aufgefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der italienischen Bergretter handelt es sich um einen Vater und seine 17-jährige Tochter. Damit erhöht sich die Todeszahl, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/tragoedie-in-suedtirol-fuenf-deutsche-bei-lawinenunglueck-getoetet-69065737df9fa029228f04a1"><!-- --><!--[--><!--[-->Lawinenunglück in den Ortler-Alpen (Südtirol)<!--]--><!--]--></a><!--[--> forderte, auf fünf. Bereits am Samstag wurden zwei Männer im Alter von 30 und 50 Jahren sowie eine 30-jährige Frau tot geborgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutschen Bergsteiger wurden am Samstagnachmittag gegen 16 Uhr beim Aufstieg mit Eispickel und Steigeisen an der steilen Nordwand zur Vertainspitze (3545 Meter) von einer Schneelawine erfasst. Nach Angaben der Bergwacht waren dort drei Bergsteigergruppen, unabhängig voneinander, unterwegs: eine Dreiergruppe und zwei Zweiergruppen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Bergwacht transportieren die beiden Leichen am Sonntagmittag ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>