<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kampf um den 8-Stunden-Tag:Gewerkschaften drohen mit Protesten auf der Straße</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kampf-um-den-8-stunden-tag-gewerkschaften-drohen-mit-demos-6979efbc2c6b7a14efe1f545</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979efbc2c6b7a14efe1f546/5111fa2068718fb3b6420a709c345286,6ce41b4b?w=992" alt="Kampf um den 8-Stunden-Tag:Gewerkschaften drohen mit Protesten auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung plant eine echte Job-Revolution, will Unternehmen und Beschäftigten mehr Flexibilität bei der Arbeitszeit ermöglichen. Dafür soll das starre Modell des 8-Stunden-Tages gelockert werden. Aber es gibt Widerstand: Die Gewerkschaften stemmen sich gegen die Reformpläne. Unter dem Motto „Mit Macht für die 8!“ planen sie nun Protestaktionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der nationalen Tourismusstrategie führt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-wirtschaft/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20463940.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftsministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> u. a. „die Möglichkeit einer wöchentlichen anstatt einer täglichen Höchstarbeitszeit“ auf. Arbeitnehmer könnten dann länger am Stück arbeiten – und anschließend freihaben. Dies diene einer besseren Vereinbarkeit von Familie und Beruf. Ausnahmen vom 8-Stunden-Tag sind zwar auch jetzt schon möglich, allerdings nur unter besonderen Bedingungen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Millionen Arbeitnehmer könnten bald Arbeitszeit und Freizeit viel flexibler planen.</p><p class="teaser__text">Berlin – Kanzler Friedrich Merz (CDU) schwört die Deutschen seit Wochen auf harte Reformen ein: länger arbeiten, schneller Jobs find...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:43:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler kannten Tabelle nicht + Torwart trifft in letzter Sekunde:Mourinho-Wahnsinn gegen Real!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-benfica-wahnsinn-gegen-real-torwart-trubin-koepft-ein-697a888f2c6b7a14efe20031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a888f2c6b7a14efe20032/1c07167c4986a8cfdb027bf7755b59c1,9d641bf1?w=992" alt="Spieler kannten Tabelle nicht + Torwart trifft in letzter Sekunde:Mourinho-Wahnsinn gegen Real!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es waren die wahrscheinlich irrsten Minuten, die Benfica Lissabon in der Champions League jemals erlebt hat – und am Ende auch die Schönsten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist passiert: Die Portugiesen drehen das letzte Spiel in der Ligaphase gegen Real Madrid nach einem 0:1-Rückstand (Treffer von Mbappé) in ein 3:1 (2x Schjelderup und Pavlidis) um. Mbappé bringt die Königlichen auf 3:2 ran. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann beginnt die Nachspielzeit. Sporting trifft zeitgleich zum 3:2 in Bilbao und zieht an Real vorbei. Die Königlichen rutschen aus den Top 8 und Benfica ist als 25. sogar ausgeschieden. Das Problem: Während alle anderen Spiele abgepfiffen sind, spielt Benfica auf Zeit. Torwart Trubin fängt einen Ball ab und lässt sich entspannt zu Boden fallen. Dabei braucht sein Team noch dringend ein Tor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin jagt in der 5. Minute der Nachspielzeit ein riesiges Pfeifkonzert durch das Stadion. Die Fans regen sich riesig auf. DAZN-Kommentator Tom Kirsten: „Das gibt es doch gar nicht. Denen ist nicht bewusst, dass sie hier noch einen Treffer brauchen.“ Zu diesem Zeitpunkt steht Marseille in den Playoffs. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern sichert sich Platz 2:Musiala und Karl zaubern in Torwart-Hosen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-sichert-sich-platz-2-musiala-und-karl-zaubern-in-torwart-hosen-697a5ab722446308a243648f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a5ab722446308a2436490/c83601073b98bea340ee0bc6d6c50759,3a224a01?w=576" alt="Bayern sichert sich Platz 2:Musiala und Karl zaubern in Torwart-Hosen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird das der Trumpf auf dem Weg zum Henkelpott? Die Bayern gewinnen zum Abschluss der Champions-League-Vorrunde bei Holland-Spitzenreiter Eindhoven 2:1. Damit behaupten die Bayern Platz 2 gegen die Konkurrenten Liverpool und Real. So hätten die Münchner bis zum Halbfinale Heimrecht im Rückspiel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Erst im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Finale würde Liga-Phasen-Sieger Arsenal warten. Schon vor Anpfiff standen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicher in den Top 8 und damit direkt im Achtelfinale – ohne den Umweg über die Play-offs wie im vergangenen Jahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurios: Die Bayern laufen mit einer ungewöhnlichen Trikot-Kombi auf. Denn die Stars tragen zu den schwarzen Trikots und Stutzen die roten Torwart-Hosen mit dem alten Klub-Wappen. Hintergrund: Eindhoven spielt in schwarzen Hosen und rot-weißen Trikots.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bayern-Stars vor Anpfiff mit den roten Torwart-Hosen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star knickte mit Knie weg:Ultra-Ärger und Schlotterbeck-Schreck beim BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-schlotterbeck-schreck-und-fan-aerger-in-der-champions-league-697a4f9c2c6b7a14efe1fdee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a4f9c2c6b7a14efe1fdef/cf6a354af3398604ef329e57fc987dcc,2dd17d93?w=576" alt="Star knickte mit Knie weg:Ultra-Ärger und Schlotterbeck-Schreck beim BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BVB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verliert im letzten Spiel der Ligaphase der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Vorjahresfinalist Inter 0:2. Damit reicht es für die Borussia für Platz 17 in der Abschlusstabelle. Bedeutet: In den Play-offs könnte es jetzt zum deutschen Duell mit Bayer Leverkusen kommen. Entweder das, oder der BVB bekommt es mit Atalanta Bergamo zu tun (17./18. Februar und 24./25. Februar). Die Auslosung der genauen Paarung ist am Freitag um 12 Uhr in Nyon. Pikant: Sollte die Kovac-Elf ins Achtelfinale weiterkommen, könnten dort dann sogar die Bayern drohen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch all das wird an diesem Mittwochabend überschattet von Fan-Ausschreitungen im Vorfeld des Spiels und einem Schreck um Nico Schlotterbeck (26).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Ruhr Nachrichten“ berichten, sollen mehrere BVB-Fans einen Inter-Anhänger attackiert und versucht haben, ihm seine Fanartikel zu stehlen. In der Folge gab es einen Polizeieinsatz beim Dortmunder Fanprojekt, der auch nach Anpfiff des Spiels andauerte. Teile der Ultras kamen deswegen erst gegen Ende der ersten Halbzeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und verpassen sportlich so erstmal kaum etwas.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europol-Bericht deckt auf:Das sind die neuen Schmuggel-Tricks der Kokain-Dealer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/europol-bericht-deckt-auf-das-sind-die-neuen-schmuggel-tricks-der-kokain-dealer-6979fc342c6b7a14efe1f65f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979fc342c6b7a14efe1f660/984f1ae5429c10340cfda270f41efd9f,b70cf745?w=656" alt="Europol-Bericht deckt auf:Das sind die neuen Schmuggel-Tricks der Kokain-Dealer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drogenschmuggler entwickeln raffinierte Strategien, um Europa mit Kokain zu fluten. Ein neuer Europol-Bericht enthüllt die erschreckend professionellen Methoden der Banden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie alle Details und Hintergründe zu den neuen Schmuggel-Tricks jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gut im Test und aktuell reduziert:Ausverkauf! Deutschland reißt sich um Autobatterie-Ladegeräte</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-ladegeraete-test/#h-topseller-bosch-c70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f89018848ea619289f0e/6afedf656621b343d08aa30c2615526c,5f3cf7e?w=320" alt="Gut im Test und aktuell reduziert:Ausverkauf! Deutschland reißt sich um Autobatterie-Ladegeräte" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beunruhigende Studie:Schlafmangel bringt Gehirn in gefährlichen Modus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/warum-ihr-hirn-ohne-schlaf-ploetzlich-abschaltet-6979ff432c6b7a14efe1f6b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ff432c6b7a14efe1f6b1/a50188e0500ff38a7e2e9b4d30a63213,f3449b8d?w=320" alt="Beunruhigende Studie:Schlafmangel bringt Gehirn in gefährlichen Modus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das kennen die meisten: Nach einer Nacht ohne Schlaf sitzt man wach im Auto oder im Büro, aber die Aufmerksamkeit setzt immer wieder aus. Jetzt zeigt eine neue Studie, dass in diesen Momenten das Gehirn tatsächlich kurz einschläft. Forscher berichten im Fachjournal „Nature Neuroscience“, dass Schlafmangel nicht nur müde macht, sondern das Gehirn in einen schlafähnlichen Zustand zwingt – mitten im Wachsein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nature.com/articles/s41593-025-02098-8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Experimenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 26 gesunden Erwachsenen stellten Wissenschaftler vom Massachusetts Institute of Technology (MIT) in den USA fest: Nach nur einer Nacht ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/schlaf/thema-schlafen-alle-infos-81912910.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlaf<!--]--><!--]--></a><!--[--> traten im wachen Gehirn Wellen in der Gehirn-Rückenmarks-Flüssigkeit auf. Solche Muster kennt man sonst nur aus dem Tief- und Leichtschlaf.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frühaufstehen ist nicht für jeden ideal, viele ignorieren ihre natürliche Schlafrhythmus.</p><p><!--[--><!--[-->Genau dann versagten auch die Reaktionen. Teilnehmer reagierten langsamer oder gar nicht. Die Momente des „Wegdriftens“ fielen exakt mit diesen Schlafmustern im Gehirn zusammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen seiner Davidstern-Lüge:TV-Star geht im Dschungel auf Gil Ofarim los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-tv-star-geht-im-dschungel-auf-gil-ofarim-los-697a73e1ac1ea5d7ee5f3bdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a73e1ac1ea5d7ee5f3bde/4210af60a06d9301a514a079c8f6d7db,dedab0f?w=992" alt="Wegen seiner Davidstern-Lüge:TV-Star geht im Dschungel auf Gil Ofarim los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Skandal schwebt über dem Dschungelcamp wie eine Gewitterwolke: Gil Ofarim (43) und seine Davidstern-Lüge. Auch die Promis im australischen Busch erwarten, dass er endlich Reue zeigt. Doch Fragen wich der Sänger bisher aus, beruft sich stattdessen auf einen Schweige-Deal. Schauspielerin Nicole Belstler-Boettcher (62) platzte am sechsten Tag der Kragen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicole rauft sich die Haare<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worüber Ofarim nicht reden darf: 2021 hatte er auf Instagram behauptet, ein Hotelmitarbeiter in Leipzig hätte ihn an der Rezeption wegen seiner Davidstern-Kette antisemitisch beleidigt. Im November 2023 gab das einstige Teenie-Idol vor Gericht zu, die Vorwürfe frei erfunden zu haben und entschuldigte sich. Das Verfahren wurde gegen eine Geldauflage eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[--> hofft der gefallene Popstar nun auf einen Neuanfang und versucht krampfhaft, nicht anzuecken. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-belstler-boettcher-im-steckbrief-woher-kennt-man-sie-696742ce587b0b1176afb2f6"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Belstler-Boettcher<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann seine Gegenwart trotzdem kaum ertragen. Im Dschungeltelefon macht sie ihrem Ärger Luft: „Es wird für mich immer schwerer, wenn ich ihn reden höre, mit seiner tiefen Stimme. Und dann die Vorgeschichte. Bei mir stellen sich die Nackenhaare auf!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ging schnell:Hier landet der neue HSV-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-neuer-star-in-hamburg-gelandet-donnerstag-medizin-check-697a87682c6b7a14efe2001e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a87682c6b7a14efe2001f/60b4259f8d8c4059139a0e57ef0ba908,6560884b?w=576" alt="Das ging schnell:Hier landet der neue HSV-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat ihn am Flughafen erwischt: Der neue HSV-Star ist am Mittwochabend in Hamburg gelandet. Es ist ein Allrounder für die Offensive.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tiefpunkt nun endgültig erreicht“:77 Prozent weniger Starts von Neubauprojekten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wohnungsbaukrise-2026-wird-neuer-tiefpunkt-erreicht-6979d495707d4aa207584250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d495707d4aa207584251/fcc46e3dad3fa386c501541b28b93920,a9f55d3c?w=576" alt="„Tiefpunkt nun endgültig erreicht“:77 Prozent weniger Starts von Neubauprojekten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Zahl der Baustarts von Wohnprojekten ist seit 2022 und dem Jahresende 2025 um 77 Prozent gesunken. Die Folge: 2026 soll einen neuen Negativrekord aufstellen. Nur etwa 150.000 neue Wohnungen sollen in diesem Jahr fertiggestellt werden. Um die Wohnungsnot zu beenden, bräuchte es bis 2030 jedes Jahr mehr als 400.000 neue Wohnungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt fehlen in Deutschland 1,4 Millionen Wohnungen. Branchenanalyst Bulwiengesa und der Bundesverband Freier Immobilien- und Wohnungsunternehmen (BFW) schlagen mit neuen Zahlen Alarm. Ihre Auswertung, die BILD exklusiv vorab vorliegt, zeigt: Die Zahl der Baustarts von Wohnprojekten ist zwischen dem Hochstand Ende 2022 und dem Jahresende 2025 um 77 Prozent gesunken („Development Monitor“)! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->André Adami, Leiter für Wohnimmobilien bei bulwiengesa, erklärt: „Wir haben den Tiefpunkt nun endgültig erreicht. Zwar erwarten wir für 2025 nur etwa 180.000 und für 2026 lediglich rund 150.000 fertiggestellte Wohneinheiten im Neubau-Geschosswohnungsbau, doch die Marktaktivität zieht spürbar an.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit liegen die neuen Zahlen noch unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wohnungsnot-in-deutschland-1-4-millionen-fehlen-6968e61f04401bff3baa3ead"><!-- --><!--[--><!--[-->bisherigen Schätzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Das ifo-Institut hatte für 2025 immerhin noch 205.000 neu gebaute Wohnungen, für 2026 noch 185.000 erwartet. Trotz zuletzt steigender Baugenehmigungen bleibt der Bauüberhang hoch. Viele genehmigte Wohnungen sind noch nicht fertiggestellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA bringen Armada in Stellung:„Alles ist in Position, jedes Ziel ist im Iran angreifbar“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-laesst-trump-wieder-die-b-2-bomber-zuschlagen-mega-flotte-koennte-finte-sein-697a4a7122446308a24363b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a4a7122446308a24363b1/a80aad89a3b4dd8722c6a82923daa911,65fe88dd?w=992" alt="USA bringen Armada in Stellung:„Alles ist in Position, jedes Ziel ist im Iran angreifbar“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was hat Trump mit dem Iran vor? Militär-Experten diskutieren eine heiße Theorie zur riesigen US-Flotte, die er am Golf zusammenziehen lässt. Trickst er damit die Mullahs aus? Kommen wieder die B2-Bomber zum Einsatz?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strategie hinter dem möglichen Trump-Plan lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Schlag gegen den Iran?:„In der Region gibt es große Unruhe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nahost-spannungen-eskalieren-trump-droht-iran-697a67dd22446308a2436559</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a67dd22446308a243655a/5f43009101df62868ce6c852e6c30afd,1be9c69e?w=576" alt="US-Schlag gegen den Iran?:„In der Region gibt es große Unruhe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Lage im Nahen Osten spitzt sich weiter zu. US-Präsident Donald Trump droht dem Iran offen mit einem Militärschlag. BILD-Vize Paul Ronzheimer berichtet aus Israel über die wachsende Kriegsgefahr und die Nervosität in der Region.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:44:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>