<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Merz in Washington gelandet:Aber Vorsicht vor JD Vance!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-bei-trump-vorsicht-vor-jd-vance-bei-diese-frage-koennte-es-brenzlig-werden-6840507a9697583c12063a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840507a9697583c12063a22/816589e5077fc1838e9f7aab03cf09b7,42ce4f59?w=992" alt="Merz in Washington gelandet:Aber Vorsicht vor JD Vance!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das Weiße Haus bezeichnet den Antrittsbesuch von Bundeskanzler Friedrich Merz am Donnerstag als routinemäßiges Treffen mit einem ausländischen Staatschef. Aber täuschen Sie sich nicht: Trumps unberechenbare Haltung bei Besuchen ausländischer Staatschefs hat Auftritte im Oval Office zu allem gemacht, nur keine Routine – fragen Sie nur den ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj oder den südafrikanischen Präsidenten Cyril Ramaphosa. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das erste Treffen zwischen Trump und Merz, und es geht um viel, obwohl ein treuer Verbündeter der USA kommt. Das Weiße Haus dürfte sich primär auf Merz’ Verteidigungszusagen konzentrieren, sowie auf die Bereitschaft Deutschlands zum Vorantreiben von Zoll-Verhandlungen zwischen den USA und Europa.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tech-Milliardär Elon Musk (53) greift US-Präsident Donald Trump (78) frontal an!</p><p><!--[--><!--[-->Die neue Bundesregierung spricht davon, die Militärausgaben zu erhöhen und die „stärkste“ Armee Europas aufzubauen. Das gibt dem neuen Kanzler etwas Konkretes, mit dem er untermauern kann, dass sich Deutschland stärker an der Verteidigung Europas beteiligen will. Dieser Ansatz scheint jedenfalls in Trumps Washington bislang auf Resonanz zu stoßen. Verteidigungsminister Pete Hegseth hat Deutschland kürzlich sogar als Vorbild für andere Nationen hervorgehoben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rosa-schlafzimmer-und-himmelbett-merz-schlaeft-in-trumps-gaestehaus-684051c7ba5985021b017139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684051c7ba5985021b01713a/e27bd1d66e523257684fe25f77281bd8,d3cd7187?w=992" alt="Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (69) ist zu seinem Antrittsbesuch in den USA eingetroffen. Der Kanzler landete am Donnerstag kurz nach Mitternacht (Ortszeit) in Washington. Merz übernachtet im Blair House, dem Gästehaus des US-Präsidenten in unmittelbarer Nähe des Weißen Hauses, was als besondere Ehre gilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das Gästehaus der US-Präsidenten, in dem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wichtiger-us-politiker-dafuer-soll-merz-trump-als-erstes-danken-683fe158b7f1651cb081a1c2"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> vor dem Treffen mit US-Präsident Donald Trump (78) übernachten wird, ist ein architektonischer und historischer Prunkbau – und fast so groß wie das Weiße Haus selbst! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Blair House“ mit 6500 Quadratmetern Innenraum an der Pennsylvania Avenue in Washington D.C. verfügt über 119 Räume, darunter 14 Schlafzimmer und 35 Badezimmer. Mehrere Konferenzräume stehen für den letzten Schliff bei Merz' Vorbereitungen für sein erstes Trump-Treffen zur Verfügung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dekor wird dominiert von farbenprächtigen Tapeten, wie etwa einem chinesischen Druck aus 1770 im „Dillon Drawing Room“. Vasen aus der Ming-Dynastie sind zu bewundern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verbietet-buergern-aus-12-laendern-einreise-in-die-usa-6840de1677678a67d0164770</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840de1677678a67d0164771/e0ff2c71b5c0c773ea73bcdc53914252,7dec74b?w=576" alt="Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (78) untersagt Bürgern aus zwölf Ländern die Einreise in die USA. Es betrifft Staatsangehörige aus Afghanistan, Myanmar, Tschad, Republik Kongo, Äquatorialguinea, Eritrea, Haiti, Iran, Libyen, Somalia, Sudan und Jemen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich zu dem Verbot, das am 9. Juni um 0:01 Uhr in Kraft tritt, werden verschärfte Einreisebeschränkungen für Besucher aus Burundi, Kuba, Laos, Sierra Leone, Togo, Turkmenistan und Venezuela gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt sei vor dem Hintergrund des<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf"><!-- --><!--[--><!--[--> brutalen Angriffs auf jüdische Demonstranten im Bundesstaat Colorado<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zwölf Verletzten erfolgt. „Der jüngste Terroranschlag in Boulder, Colorado, hat die extremen Gefahren unterstrichen, die unserem Land durch die Einreise von Ausländern drohen, die nicht ordnungsgemäß überprüft worden sind“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Videobotschaft am Mittwochabend (Ortszeit). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor dem Besuch bei Trump: Kulturstaatsminister Weimer provoziert mit einem Interview.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/greifen-und-reissen-donald-trump-zeigt-macht-beim-haendeschuetteln-68403e669697583c12063840</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68403e669697583c12063841/8c1441739bb973f82ccf10a854054c3a,a217b32c?w=576" alt="Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ziehen, drücken und nicht loslassen – wenn Händeschütteln zum Machtspielchen wird. Als US-Präsident ist Donald Trump der mächtigste Mann der Welt. Und das demonstriert er gern – am liebsten schon bei der Begrüßung. „Grab and yank“ nennen die Amerikaner den Händeschüttel-Stil des Republikaners: „greifen und reißen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-ehe-aus-welche-rolle-eine-mallorca-freundin-spielt-684041cc9697583c120638a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684041cc9697583c120638a7/bbde586012971b8fc6c238d2acd4f943,8ebe6534?w=656" alt="Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Gegen Gefühle kommt man nun mal nicht an. Und doch ist die Nachricht, die BILD exklusiv erfährt, schockierend und macht traurig: Ehe-Aus bei Fußballgott Bastian Schweinsteiger und Tennis-Star Ana Ivanović!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt, was auf exklusiven Fotos, die BILD vorliegen, zu sehen ist und wie es Ana nach BILD-Informationen geht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kampf der Realitystars“:Gleich zwei Kandidaten ziehen blank</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realitystars-nackt-spektakel-zwei-ziehen-blank-683ffffe53cd103f4447b7d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ffffe53cd103f4447b7d6/bc985ae91bfd9cce7410d511c23cecbf,8f1fab39?w=320" alt="„Kampf der Realitystars“:Gleich zwei Kandidaten ziehen blank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die einen ein Augenschmaus, für die anderen der blanke Hüllenlos-Horror! Am Mittwochabend präsentierten sich zwei KDRS-Kandidaten in ihrer ganzen Mannespracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Martin Angelo unter der Dusche hingebungsvoll sein bestes Stück wäscht, ist das zwar verdeckt, Jens Hilbert kann seine Augen allerdings trotzdem nicht von ihm wenden. Verträumt kommentiert er: „Hauptsache, du rubbelst schön.“ Entschuldigend erklärt er anschließend: „Wenn da so ein kleines, süßes, haariges Bärchen, der Martin, duscht, warum dann nicht mal ein bisschen zugucken? Gegessen wird halt daheim.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jens Hilbert (47) und Martin Angelo (31, r.) verstehen sich in der Show bestens<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch mehr zu schauen gibt es für Hilbert nach der Ankunft von Jona Steinig und Tara Tabitha – sie sind die neuen bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/kampf-der-realitystars/kampf-der-reality-stars-alle-infos-76681374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Kampf der Realitystars“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach dem Bestrafungsspiel „Red Flag“, bei dem fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/kampf-der-realitystars/kampf-der-reality-stars-alle-infos-76681374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->alle KDRS<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sternchen kollektiv scheitern, ziehen sich Jona und Dennis Lodi (29) nämlich vollständig aus und planschen im Pool. Dennis freut sich tierisch über seinen Nackedei-Partner: „Danke, dass ihr mir den reingeschickt habt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote und Verletzte:Schwerer russischer Drohnenangriff auf Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/tote-und-verletzte-schwerer-russischer-drohnenangriff-auf-ukraine-684130b5c3527b1cbcea92d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684130b5c3527b1cbcea92d0/1a124d742b5cbea6781803a8ebbbf3a1,4d8b802b?w=320" alt="Tote und Verletzte:Schwerer russischer Drohnenangriff auf Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Putins Drohnen- und Raketenterror tötet immer weiter. In der Nacht zu Donnerstag starben mindestens fünf Menschen bei Angriffen. Unter den Opfern der Angriffe in der nordukrainischen Stadt Priluki seien zwei Frauen und ein einjähriges Kind. Sie wurden unter den Trümmern gefunden. 23 Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Dass Kreml-Chef </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Wladimir Putin </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>(72) kein Interesse an Frieden hat, zeigen die blanken Zahlen: Seit Jahresbeginn hat Russland nach Angaben des ukrainischen Präsidenten </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Wolodymyr Selenskyj</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (47) rund 27.700 Fliegerbomben, mehr als 20.000 Drohnen und 700 Raketen auf die Ukraine abgefeuert.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine: Die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->In einem abendlichen Statement auf der Plattform X macht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> klar: Die russischen Angriffe nehmen ein kaum vorstellbares Ausmaß an. Und er fordert die Verbündeten eindringlich zum Handeln auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleite gegen Portugal:Vernichtendes Ballack-Urteil!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutschland-vernichtendes-ballack-urteil-nach-portugal-pleite-6840b80396b546228b09ca80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840b80396b546228b09ca81/b09f01c42fe574c64edf7693b49fe056,a89222cd?w=992" alt="Pleite gegen Portugal:Vernichtendes Ballack-Urteil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext vom Capitano!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-ronaldo-zerstoert-deutsche-titeltraeume-im-halbfinale-68408866945ba40a95f68e24?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Ffussball%252Fnations-league-ronaldo-zerstoert-deutsche-titeltraeume-im-halbfinale-68408866945ba40a95f68e24"><!-- --><!--[--><!--[-->1:2-Niederlage der deutschen Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Halbfinale der Nations League gegen Portugal hat Michael Ballack deutliche Kritik geäußert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der DAZN-Experte analysiert im Gespräch mit Moderatorin Laura Wontorra zunächst:</b><!--]--><!--[--> „Es war bisschen schleppend, bisschen fahrig. Dann gehen wir in Führung. Danach sind wir passiv geworden. Wir haben die Kontrolle nicht gehabt. Die nötige Fitness war nicht da – auch die Qualität. Das muss man ganz klar ansprechen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 60. Minute wechselte Bundestrainer Julian Nagelsmann dreifach durch. Maxi Mittelstädt, Leroy Sané und Nick Woltemade gingen raus, Niclas Füllkrug, Serge Gnabry und Robin Gosens kamen rein. Kurz danach fielen die zwei portugiesischen Tore.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Kritik zuletzt!:Boateng stichelt wegen Rüdiger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-nach-harter-kritik-boateng-stichelt-wegen-ruediger-6840d4d496b546228b09caed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840d4d496b546228b09caee/202b18b781d32e30b92a9466ad2ca9a5,6d3e352e?w=576" alt="Nach Kritik zuletzt!:Boateng stichelt wegen Rüdiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus der Traum vom kleinen Titel! Deutschland verliert das Halbfinale der Nations League 1:2 gegen Portugal. Auffällig: Vor allem die Defensive der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Elf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wirkte ohne Abwehr-Boss Antonio Rüdiger (32), der wegen einer Knie-OP im Aufgebot fehlte, nicht sattelfest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das rief nun seinen Kumpel und Weltmeister Jerome Boateng (36/LASK Linz) auf den Plan, der nach Abpfiff bei Instagram stichelte: „Ohne Rüdiger @toniruediger. Besser oder?“ Seine Worte versah er mit einem Smiley mit einem Finger vor dem Mund. Und mit einem Clown-Emoji.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Boateng damit wohl meint: Alle Kritiker Rüdigers sollen den Mund halten und haben keine Ahnung. Denn ohne ihn läuft es scheinbar ja nicht besser ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Traum vom Titel ist vorbei! Die DFB-Elf verliert das Halbfinale gegen Portugal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Zeugnis:Fünfmal Note 5 für Nagelsmann und DFB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-einzelkritik-fuenfmal-note-5-fuer-nagelsmann-und-dfb-stars-684091c677678a67d0164519</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684091c677678a67d016451a/656c4b11cc7ffecb6a49c2cea27a825d,3c43fb2f?w=576" alt="BILD-Zeugnis:Fünfmal Note 5 für Nagelsmann und DFB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nichts wird`s mit dem ersten Titel seit 2017!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft verliert das Nations-League-Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 (0:0). Die BILD-Einzelkritik zum Halbfinale lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Germany’s Next Topmodel“:BILD nimmt Heidis Models unter die Lupe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/germanys-next-topmodel-bild-nimmt-heidis-models-unter-die-lupe-683d79ddd685b848d1b72f85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d79ddd685b848d1b72f86/df19e5c3e937b59085ee0fbd3c14c007,8ef773db?w=656" alt="„Germany’s Next Topmodel“:BILD nimmt Heidis Models unter die Lupe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Nur noch zwei Wochen bis zum großen Finale von „Germany’s Next Topmodel“! Auf der Zielgeraden müssen die Kandidatinnen und Kandidaten noch einmal alles geben. Denn wer sich am Ende den Sieg holen will, muss nicht nur Heidi Klum auf dem Laufsteg überzeugen, sondern auch BILD im Interview-Stuhl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor Heidi ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/germanys-next-topmodel/gntm-alle-infos-76680488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GNTM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Nachwuchs in die Fashion-Welt losschickt, bekommen die Kandidaten ein ordentliches Interview-Training. BILD-Show-Chefin Tanja May traf die letzten zehn Models bei den Dreharbeiten. Um die Vorbereitung kümmerte sich der „taff“-Moderator <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/amira-alys-neues-liebesnest-hier-zieht-sie-mit-christian-dueren-ein-6835786d8063414c22afac8e"><!-- --><!--[--><!--[-->Christian Düren<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach der Vorbereitung von Moderator Christian Düren nimmt BILD-Vize Tanja May (52) die Models genau unter die Lupe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel des Interview-Trainings: Die Kandidaten sollen aus der Reserve gelockt und mit unangenehmen Fragen auf die harte Öffentlichkeit vorbereitet werden. Damit bleibt die Interview-Folge ein fester Bestandteil der Show.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testnoten 1,1 und 1,2:iPhone-Killer! Diese 7 Handys sind besser</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/samsung-handy-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684023bd9697583c1206356e/ea5966d0536bec0778a2990146362b17,4537abd7?w=320" alt="Testnoten 1,1 und 1,2:iPhone-Killer! Diese 7 Handys sind besser" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:37:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>