<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall im Hafen: Zug kracht in Laster – auslaufende Flüssigkeit sorgt für Aufregung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-hafen-laster-kollidiert-mit-zug-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncs-lkw-gegen-bahn-nippoldstrasse-20250708-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C391px%2C689px%2C689px&webp=1" alt="Unfall im Hafen: Zug kracht in Laster – auslaufende Flüssigkeit sorgt für Aufregung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unglückksstelle an der Nippoldstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Im Bereich des Hamburger Hafens in Wilhelmsburg ist es am Dienstagmittag zu einem Unfall gekommen. Ein Container-Lkw kollidierte mit einer Lok der Hafenbahn, woraufhin der Lastzug umstürzte.</strong></p><p>Der Crash ereignete sich um 12.25 Uhr in der Nippoldstraße. Ein Sprecher der Feuerwehr gab an, dass ein Container-Lkw mit einer Lok der Hafenbahn zusammengestoßen sei und der Lkw daraufhin auf die Seite fiel.</p><p>Nach Informationen der MOPO wurden bei dem Unfall der Lkw-Fahrer und ein Beifahrer verletzt. Über die Schwere der Verletzungen liegen noch keine Informationen vor. Beide kamen mit einem Rettungswagen in die Klinik. Der Lok-Führer wurde leicht verletzt und wird vom Rettungsdienst betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Spielhalle in Hamburg – Täter droht mit Schusswaffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-spielhalle-in-hamburg-taeter-drohte-mit-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/468880511-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Überfall auf Spielhalle in Hamburg – Täter droht mit Schusswaffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter bedrohte die Angestellte mit einer Schusswaffe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Überfall auf eine Spielhalle, der sich in Horn ereignet hat, beschäftigt seit dem frühen Dienstagmorgen die Ermittler des Raubdezernats. Der Täter hatte eine Angestellte mit einer Schusswaffe bedroht und war mit seiner Beute geflohen.</strong></p><p>Angaben der Polizei zufolge soll ein maskierter Mann gegen 4.40 Uhr eine Spielhalle an der Rennbahnstraße betreten haben. Dort bedrohte er eine Angestellte (38) mit einer Pistole und forderte Geld.</p><p>Mit seiner Beute, ein niedriger Geldbetrag, floh er in unbekannte Richtung. Er war mit einer schwarzen Daunenjacke gekleidet und trug darunter dunkle Oberbekleidung sowie eine schwarze Hose und schwarze Schuhe. Bei der Tat trug er schwarze Handschuhe. Hinweise an die Polizei unter Telefon (040) 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach vernichtenden Kritiken: Restaurant im Westfield geht ungewöhnlichen Schritt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-vernichtenden-kritiken-neues-restaurant-geht-ungewoehnlichen-schritt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago810795987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=534px%2C167px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Nach vernichtenden Kritiken: Restaurant im Westfield geht ungewöhnlichen Schritt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Westfield-Center haben auch viele neue Restaurants eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/teamwork</span></p><p><b>„Viel Show, wenig Substanz“, „Enttäuschend!“, „Der Besuch war die reinste Katastrophe!“: Für das neue thailändische Restaurant „Sabai Dee Mai“ im Westfield-Center hagelte es in der ersten Woche vernichtende Kritiken. Doch die Betreiber gehen in die Offensive! Sie schildern ganz ehrlich, was alles schiefgelaufen ist – und werden für den Mut belohnt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Silvesternacht: Mann wirft Böller in Menschenmenge – dann bricht eine Prügelei aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/an-silvesternacht-mann-wirft-boeller-in-menschenmenge-dann-bricht-eine-pruegelei-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/440024278-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C458px%2C1240px%2C1239px&webp=1" alt="In Silvesternacht: Mann wirft Böller in Menschenmenge – dann bricht eine Prügelei aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Böller, der in einer Hand gezündet wird (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild</span></p><p><strong>Erst soll er Böller in eine Menschenmenge geworfen haben, anschließend startete er eine Schlägerei: Ein 23-Jähriger steht am Dienstag vor Gericht, nachdem er in der Silvesternacht 2023 mehrere Menschen verletzt haben soll.</strong></p><p>Ein 23-Jähriger muss sich am Dienstag ab 14 Uhr wegen gemeinschaftlich begangener gefährlicher Körperverletzung vor dem Amtsgericht Hamburg verantworten. Ihm wird vorgeworfen, in der Silvesternacht 2023 mehrere Menschen an der U-Bahn-Station Baumwall verletzt zu haben.</p><p>Laut Anklage soll der Mann zunächst Böller in eine Menschenmenge geworfen haben. Außerdem habe er auf dem dicht gedrängten Platz Feuerwerk mit drehenden Elementen gezündet. Doch das Feuerwerk sei umgefallen und habe den Fuß eines 15-Jährigen getroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehn Millionen Euro Schaden: Betrügerbande bringt Investoren um riesige Geldsumme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/zehn-millionen-euro-schaden-betruegerbande-bringt-investoren-um-riesige-geldsumme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/450706324-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C241px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Zehn Millionen Euro Schaden: Betrügerbande bringt Investoren um riesige Geldsumme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen die vier Angeklagten findet vor der Großen Wirtschaftskammer des Landgerichts statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Zunächst lockten sie Investoren mit attraktiven Angeboten, dann steckten sie sich das Geld in die eigene Tasche: Ab Dienstag stehen vier Angeklagte vor dem Hamburger Landgericht, die Investoren durch Täuschungen um Millionen Euro gebracht haben sollen. Dafür nutzte die Gruppe ein ausgeklügeltes Betrugssystem.</strong></p><p>Banden- und gewerbsmäßiger Betrug in 51 Fällen lautet der Vorwurf gegen die vier Angeklagten, die sich vor der Großen Wirtschaftskammer des Landgerichts verantworten müssen. Gemeinsam sollen sich die Tatverdächtigen im Alter zwischen 40 und 60 Jahren ein Betrugssystem ausgedacht haben und damit letztlich einen Gesamtschaden von mehr als zehn Millionen Euro verursacht haben.</p><p>Ein Rückblick: Spätestens im Dezember 2020 soll der Gruppe die Idee gekommen sein, Investoren durch Abschlüsse von Darlehensverträgen oder Veräußerungen von Anleihestücken um hohe Geldsummen zu bringen. Den Kapitalgebern wurde vorgetäuscht, in den Betrieb und den Ausbau der angeblich werthaltigen „C. GmbH“ mit Sitz im Schanzenviertel zu investieren – doch dieses Unternehmen gab es nie.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radikaler Vorschlag: Ein neuer Hauptbahnhof für Hamburg – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hauptbahnhof-am-berliner-tor-was-hinter-dem-radikalen-vorschlag-steckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hbf-neu-schnittbild-laura-kindler-malte-nickel-hochschule-21.png?resize=300%2C300&crop=910px%2C965px%2C1547px%2C1549px&webp=1" alt="Radikaler Vorschlag: Ein neuer Hauptbahnhof für Hamburg – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Ebenen, mehr Platz und viel Grün: So sieht der Entwurf der Studierenden Laura Kindler und Malte Nickel für einen neuen Hauptbahnhof aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Laura Kindler/Malte Nickel/hochschule 21</span></p><p><b>In der umstrittenen Hamburger Verkehrspolitik können sich alle zumindest auf eine Sache einigen: Der Hauptbahnhof ist komplett überlastet. Über 550.000 Fahrgäste sind hier täglich unterwegs und in Zukunft sollen es noch einmal deutlich mehr werden. Bislang gibt es einige (teils sehr vage) Lösungsansätze. Jetzt bringt der Verkehrsclub Deutschland (VCD) eine andere Möglichkeit ins Spiel: einen komplett neuen Hauptbahnhof. Das klingt zunächst absurd, doch die Verantwortlichen schätzen die Chancen dafür tatsächlich als realistisch ein. Wie könnte ein solcher Bahnhof aussehen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: Stehen die Sterne am Dienstag für Sie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: Stehen die Sterne am Dienstag für Sie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Nachmittags haben Sie tolle Chancen, Ihr Zusammenleben mit anderen neu zu gestalten. Bringen Sie Ihre Vorstellungen diplomatisch vor, dann kommt man Ihnen entgegen.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Nutzen Sie in der ersten Tageshälfte Gelegenheiten zur Aussprache. Sie kommen mit etwas diplomatischem Geschick an Informationen, die sehr aufschlussreich für Sie sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>