<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-knaller-nick-woltemade-wechselt-nach-england-68b08a8f8c33b226bcaeb4cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b08a8f8c33b226bcaeb4cd/8908746a85691473cba428bbe8b9dc49,62c5be1d?w=992" alt="85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Transfer-Knaller!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stuttgart-Star Nick Woltemade (23) steht vor einem Wechsel in die Premier League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie bei BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steffi-grafs-tochter-jaz-gemeinsamer-auftritt-mit-ihrer-grossen-liebe-68b01840d492032667a5d6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01840d492032667a5d6d2/c1b8eb38097b0d7742bf45da1ba28377,b349d2a5?w=992" alt="Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Seltener Auftritt! Jaz Elle Agassi meidet normalerweise die große Bühne. Beim US-Open-Tennisturnier machte sie jetzt eine Ausnahme und erschien mit den zwei wichtigsten Männern in ihrem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Toller Ort, aber bessere Menschen“, schrieb die Tochter von Steffi Graf (56) und Andre Agassi (55) zu einem Instagram-Posting. Gemeint ist damit natürlich Papa Andre – und ein anderer Mann, der einen festen Platz in Jaz Elles Herzen hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andre Agassi (55) und Jaz Elle bei den US Open in New York. Mama Steffi Graf mied, wenig überraschend, die Veranstaltung am Sonntag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Liebes-Posting zeigt Jaz Elle jetzt ihr persönliches Ass. Der Baseballspieler Parker Aquino (25) hat ihr Herz erobert und jeder darf es ab sofort sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/musterung-diese-kriterien-entscheiden-ob-man-zum-bund-muss-68af14808d607631961f9880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af14808d607631961f9881/df1c9443c316f0e765930ee3ec2bf40b,e056be9f?w=576" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lauben-vermisste-mutter-vermutlich-tot-verdacht-gegen-partner-68aede1c8c33b226bcae9794</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aede1c8c33b226bcae9794/3cb506c6a7f516c47b20a71d834c329d,b9d28d6?w=656" alt="Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lauben (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Seit drei Wochen suchen die Ermittler fieberhaft nach Valerie von Medinger (36). Die Frau aus dem beschaulichen Ort in Bayern verschwand nach einem Streit mit ihrem Lebensgefährten (38). Der grausige Verdacht: Valerie könnte den Streit mit ihrem Partner womöglich nicht überlebt haben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen rückten Beamte von Kriminalpolizei, Staatsanwaltschaft und Kriminaltechnik in Lauben (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) an. Auch Leichenspürhunde waren im Einsatz. Bereits Anfang der Woche suchte die Polizei mit Drohnen und einer Hundertschaft nach der Vermissten an ihrem ehemaligen Wohnort – ohne Erfolg. Doch das sollte dieses Mal anders sein. Nach BILD-Informationen entdeckten die Ermittler gegen 16.20 Uhr eine Frauenleiche in einem Waldstück. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in den umliegenden Waldstücken wurde gesucht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durchsucht wurden das gemeinsame Haus, ein landwirtschaftlicher Betrieb und weitere Flächen in der Umgebung von Lauben. Die Durchsuchung wurde angesetzt, um Beweismittel zu sichern. Unmittelbar nach dem Leichenfund wurde der 38-jährige Lebensgefährte der Mutter von zwei Kindern vorübergehend festgenommen. Er steht unter Verdacht, seine Partnerin getötet zu haben. Das ist das Ergebnis der Ermittlungen der Ermittlungsgruppe „Koppel“ der Kriminalpolizeiinspektion Memmingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zusammen mit Briten und Franzosen:Atom-Streit: Wadephul stellt Iran Ultimatum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/atom-streit-wadephul-stellt-iran-ultimatum-zusammen-mit-briten-und-franzosen-68b071b6d492032667a5e0ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b071b6d492032667a5e0ab/039297088942eb31c571c4b13ab57eed,74bca3f5?w=320" alt="Zusammen mit Briten und Franzosen:Atom-Streit: Wadephul stellt Iran Ultimatum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lange haben sie versucht zu verhandeln, jetzt ziehen die Europäer die Reißleine: Deutschland, Frankreich und Großbritannien haben dem iranischen Regime im Atom-Streit ein Ultimatum gestellt. Läuft es ab, gibt es harte Sanktionen. Auslöser: Die Mullahs produzieren potenziell atomwaffenfähiges Uran.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nichteinhaltung des geltenden Atom-Abkommens durch den Iran sei heute „klar und vorsätzlich“, erklärte Deutschlands Außenminister Johann Wadephul (CDU) gemeinsam mit den Briten und Franzosen. Der Iran habe „keine zivile Rechtfertigung für seine Bestände an hoch angereichertem Uran“. Teherans Nuklearprogramm stelle daher „weiterhin eine eindeutige Bedrohung des Weltfriedens dar“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mullah-Führer Ayatollah Ali Chamenei (86)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Ultimatum bleiben dem Regime noch 30 Tage Zeit für Einigung mit den Europäern. Ansonsten treten automatisch harte Sanktionen wieder in Kraft, die bereits vor dem Atom-Deal von 2015 galten. Dieser jetzt aktivierte Snapback-Mechanismus war damals im Abkommen verankert worden, falls die Mullahs gegen die Absprachen verstoßen. Er sieht praktisch keine Blockade-Möglichkeit für Länder wie Russland oder China vor.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lys-Drama bei US Open!:Deutscher Tennis-Star muss aufgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/aufgabe-bei-us-open-schmerz-aus-fuer-lys-68b081135d3e123a945ae9d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b081135d3e123a945ae9d9/d0d6e8cf32b6b5391cc3abe203ba692c,a7448b01?w=320" alt="Lys-Drama bei US Open!:Deutscher Tennis-Star muss aufgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das bitter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuer Rückschlag für Tennis-Spielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-trotzt-krankheit-und-tritt-bei-us-open-an-68aa8bad8c33b226bcae5d61"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys <!--]--><!--]--></a><!--[-->(23)! Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US Open in New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alle Spiele live bei sporteurope.tv) muss die Hamburgerin schon in der 2. Runde verletzt aufgeben. Beim Stand von 4:6, 0:3, 0:30 konnte sie gegen die Tschechin Linda Noskova (20) nicht mehr weiterspielen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions-League-Auslosung hier im Live-Ticker:Bayern – PSG, BVB – Haaland, richtig schwere Gegner für Frankfurt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-hier-im-live-ticker-verfolgen-68b061853db0221f89404017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b061853db0221f89404018/70b0f775bc2d231d8357d01509ee68c2,deb108d3?w=992" alt="Champions-League-Auslosung hier im Live-Ticker:Bayern – PSG, BVB – Haaland, richtig schwere Gegner für Frankfurt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Würfel sind gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend ist in Monaco die Ligaphase der Champions League ausgelost worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern und Leverkusen bekommen es u.a. mit Champions-League-Sieger Paris St. Germain zu tun. Borussia Dortmund muss zu einem Auswärtsspiel nach Manchester, spielt dort gegen Haaland-Klub City. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei richtige Kracher gibt es auch für Eintracht Frankfurt. Der FC Liverpool kommt an den Main. Außerdem spielen die Euro-Adler wie auf dem Weg zum Europa-League-Sieg 2022 beim FC Barcelona.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienvater taucht für Internet-Geliebte ab:Mann inszeniert Kajak-Unfall, um neues Leben zu beginnen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familienvater-inszeniert-kajak-unfall-um-neues-leben-zu-beginnen-68aed5298c33b226bcae9685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed5298c33b226bcae9686/2d6c750b7bb766dc45e51e3204c5c356,7cb262a8?w=576" alt="Familienvater taucht für Internet-Geliebte ab:Mann inszeniert Kajak-Unfall, um neues Leben zu beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Green Lake (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ryan B. (45) hatte sich einen Plan ausgeknobelt. Einen guten Plan, so dachte er. Mit seinem Kajak paddelte er nachts auf einen See hinaus, brachte es zum Kentern. Dann warf Ryan B. Handy, Brieftasche und Schlüssel ins Wasser, fuhr mit einem Schlauchboot ans Ufer – und tauchte ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Familienvater aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesstaat Wisconsin täuschte mit dem Boots-Unfall seinen Tod vor! Denn er wollte raus. Nur weg. Verduften. Und dann ein neues Leben beginnen: mit einer anderen Frau, in einem anderen Land. Ryans Plan war gut – aber nicht gut genug. Sein Aussteiger-Traum der kriminellen Sorte endet in einer Gefängniszelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ort des vermeintlichen Todesunglücks: der Green Lake im US-Bundesstaat Wisconsin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele andere Geschichten beginnt auch die von Ryan B. im Internet. Hier lernt der dreifache Vater eine Frau kennen, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/wisconsin-kayaker-faked-death-left-europe-sentenced-89-days-jail-rcna227366" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->berichten US-Medien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon bald träumt B. davon, mit der neuen Liebe ein neues Leben zu beginnen: in Georgien! Die Vorbereitungen laufen an: Ryan überweist Geld ins Ausland. Er recherchiert, wie man untertauchen kann. Und er lässt sogar eine Vasektomie (OP zur Sterilisation eines Mannes) rückgängig machen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rendite-knaller-dieser-etf-machte-im-letzten-jahr-fast-30-prozent-68ada1de8c33b226bcae8767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ada1de8c33b226bcae8768/0313d60f7e7faae2c0096c05e8719ff3,2c07db42?w=576" alt="Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>28,9 Prozent Gewinn in nur zwölf Monaten – dieser ETF hat Anlegern im vergangenen Jahr ein echtes Kurs-Feuerwerk beschert. Was steckt hinter diesem Mega-Erfolg, und welche Branchen haben den ETF zum Überflieger gemacht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie jetzt die Hintergründe und welche Unternehmen besonders stark dazu beigetragen haben – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wow-Auftritt der Klum-Ladys in Venedig:Leni hat Mamas Augen!!!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klums-venedig-quickie-heidi-laesst-tochter-leni-nicht-im-regen-stehen-68b033eb3db0221f89403c14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b033eb3db0221f89403c15/ac3155f735bbeac4fc80fb986f3944f5,49d7868b?w=656" alt="Wow-Auftritt der Klum-Ladys in Venedig:Leni hat Mamas Augen!!!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Wer in den glamourösesten Outfits über die roten Teppiche dieser Welt läuft, für den scheint ständig die Sonne – so denken viele. Doch im Fall von Heidi Klums Quickie-Trip nach Venedig lief die Sache anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wild geht es zu in der Lobby des Hotels „Excelsior“. Filmschaffende und italienische Influencerinnen drängen sich dicht an dicht. Gleich beginnt die erste Premiere der 82. Internationalen Filmfestspiele von Venedig. Regie-Ikone Paolo Sorrentino (55) zeigt seinen Film „La Grazia“, Kino-Legende Werner Herzog (82) wird mit dem Goldenen Ehrenlöwen geehrt – da will natürlich jeder dabei sein. Aber: Es regnet!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, Heidi! Die Klum mit BILD-Reporter Tobias Render im Hotel Excelsior<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Getümmel der Wartenden steht plötzlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem BILD-Reporter. „Hallo!“ Deutschlands berühmteste Model-Macherin ist in Begleitung von Leni da. Mutter und Tochter sind erst wenige Stunden zuvor aus Los Angeles gelandet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-finale-in-budapest-uefa-ueberrascht-mit-neuer-anstosszeit-68b02da85d3e123a945ae1b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02da85d3e123a945ae1b6/35c3ac6ec7a376c2ff281ba1347123d2,e3cafd1e?w=320" alt="Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Interessante Entscheidung der Uefa!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Champions-League-Finale wird in dieser Saison zu einer völlig neuen Uhrzeit angepfiffen – nämlich schon um 18 Uhr. In den Vorjahren erfolgte der Anstoß stets um 21 Uhr. Seit 1992, als aus dem Europapokal der Landesmeister die Champions League wurde, gab es noch nie ein Endspiel um 18 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Änderung: Die Uefa will nach eigenen Angaben sowohl den Zuschauern im Stadion als auch vor den TV-Geräten ein „besseres Fanerlebnis“ ermöglichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern und BVB sind in Topf 1 der Champions League, Leverkusen und Frankfurt in Topf 2.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-putins-kerkern-gequaelt-aber-standhaft-ukrainer-feiern-rueckkehr-eines-wahren-helden-68ac40958c33b226bcae7300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac40958c33b226bcae7300/4d0e12a2a33bf4d9706a32b9cb124f2a,47be77ce?w=320" alt="In Putins Kerkern gequält, aber standhaft:Ukrainer feiern Rückkehr eines wahren Helden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew — <!--]--><!--[--><b>Er war kein Soldat, hatte keine Waffe in der Hand, sondern war Bürgermeister mit Schlips und Anzug. Und doch verschleppte Russland ihn, machte aus dem Politiker einen gewöhnlichen Kriegsgefangenen: Volodymyr Mykolaienko (65), bei der russischen Invasion Stadtchef von Cherson (damals 300.000 Einwohner).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Jahre lang verschwand er in der russischen Strafkolonie Nr. 7 (Pakino, Russland) – 1500 Kilometer von seiner Heimat entfernt! Doch jetzt, am Unabhängigkeitstag der Ukraine, die Erlösung: Mykolaienko ist frei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►<!--]--><!--[--><i>Seine ersten Worte, zurück in der Heimat: „Ruhm der Ukraine!“ </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cherson, die einst stolze ukrainische Stadt am mächtigen Dnipro, Tor zur Schwarzmeerregion. Hier war Mykolaienko sechs Jahre lang Bürgermeister. Hielt die Verwaltung zusammen, während Putins Drohung immer näher rückte. Am Tag der Invasion, dem 24. Februar, stand er gemeinsam mit Hunderten Einwohnern vor dem Einberufungsamt und verlangte Waffen, um die Stadt zu verteidigen – so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://zmina.info/news/eksmer-hersona-ta-branecz-volodymyr-mykolayenko-vidmovyvsya-vid-obminu-na-koryst-tyazhkohvorogo-polonenogo/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->NGO Zmina<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mykolaienko blieb standhaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/ef6f84ff6393d2a5a39919572be62fd9,95cf659d?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>