<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Boomer-Soli: „Umverteilung gibt es jetzt schon – von Jung zu Alt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/boomer-soli-umverteilung-gibt-es-jetzt-schon-von-jung-zu-alt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/agehlen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Boomer-Soli: „Umverteilung gibt es jetzt schon – von Jung zu Alt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Annica Gehlen vom Deutschen Institut für Wirtschaftsforschung (DIW) arbeitet zu, Arbeitsmarkt und zur Rente. Den Boomer-Soli“ hat sie mitentwickelt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DIW Berlin/Florian Schuh</span></p><p><strong>Bringt ein „Boomer-Soli“ in der Rente mehr Gerechtigkeit oder eher weniger? Die MOPO fragte bei Annica Gehlen vom Deutschen Institut für Wirtschaftsforschung (DIW Berlin) nach, die das Konzept mit entwickelt hat.</strong></p><p><strong>MOPO:</strong> <strong>Sie haben den sogenannten „Boomer-Soli“ vorgeschlagen, mit dem reiche Rentner ärmere unterstützen sollen. Warum haben Sie überhaupt einen solchen Vorschlag gemacht?</strong></p><p><strong>Annica Gehlen:</strong> Das Finanzierungsproblem der Rente verschärft sich durch den Eintritt der geburtenstarken Kohorte der „Babyboomer“ in das Rentensystem erheblich. Der Sachverständigenrat der Wirtschaftsweisen hatte deshalb unter anderem vorgeschlagen, Rentenpunkte innerhalb der gesetzlichen Rente umzugewichten. Das wäre aber nicht progressiv, da reichere Rentner häufig andere Einkommensquellen als die gesetzliche Rente beziehen, zum Beispiel Beamtenpensionen, betriebliche Renten und private Renten. Dabei würden hohe Alterseinkünfte also nicht wirklich belastet. Wir wollten einen Ansatz wählen, der alle Systeme mit berücksichtigt. Und nicht zuletzt ist unser auf Steuern basierender Vorschlag vermutlich einfacher und schneller umzusetzen, als in der gesetzlichen Rente selbst Änderungen vorzunehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote vor dem „Club 77“ – und ich gab „Regieanweisungen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/zwei-tote-vor-dem-club-77-und-ich-gab-regieanweisungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua3635-817-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zwei Tote vor dem „Club 77“ – und ich gab „Regieanweisungen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zivilfahnder O. betrachtet eines der Mordopfer von der Holstenstraße. Auf meinen Wunsch!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hirschbiegel</span></p><p><strong>Harte Sitten herrschten früher auf dem Kiez. Menschenleben galten nicht viel, und mir war immer herzlich egal, welchen Gangster, der da abgeknallt auf dem Gehweg lag, ich gerade fotografierte. Hauptsache, die Leiche war gut zu sehen, und dabei half mir vor 30 bis 40 Jahren so mancher Polizist ​…</strong></p><p>Die Ballerei vorm Gangstertreff „Club77“ an der Holstenstraße war heftig.</p><p>Es war eben keine gute Idee, dort unbewaffnet zu versuchen, einen Konflikt im Rotlichtmilieu zu lösen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jähriger in Bramfeld angeschossen – zwei Verdächtige geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/18-jaehriger-in-bramfeld-angeschossen-zwei-verdaechtige-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-6467-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1068px%2C0px%2C1443px%2C1441px&webp=1" alt="18-Jähriger in Bramfeld angeschossen – zwei Verdächtige geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten sicherten den Tatort an der Werner-Otto-Straße in Bramfeld ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Vor zwei Wochen wurde ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-mann-schwer-verletzt-2/">18-Jähriger in Bramfeld angeschossen</a>. Er schaffte es, sich schwer verletzt bis zu einer Abifeier zu schleppen, wo die Polizei gerufen wurde. Von den Tätern fehlte jede Spur – bis jetzt. </strong></p><p>Der 18-Jährige soll am 13. Juli gegen 0.05 Uhr zunächst in einen Streit mit mehreren Männern geraten sein. Einsatzkräfte der Feuerwehr waren auf dem Rückweg, als ihnen die streitende Gruppe in der Werner-Otto-Straße auffiel. Sie versuchten zu schlichten – scheinbar erfolgreich.</p><p>Als die Rettungskräfte außer Sichtweite waren, eskalierte es dann allerdings völlig: Der 18-Jährige wurde angeschossen und schwer am Arm verletzt. Die Polizei rückte an und suchte vergeblich nach den Tätern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vegan-Kolumne: Gemüse-Party auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vegan-kolumne-gemuese-party-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/p1077711-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C207px%2C1712px%2C1713px&webp=1" alt="Vegan-Kolumne: Gemüse-Party auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das vegane Straßenfest war 2024 bereits ein großer Erfolg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Veganes Straßenfest</span></p><p><strong>Der Spielbudenplatz auf St. Pauli wird zum Gemüse-Mekka: Samstag dreht sich alles um pflanzliches Essen, Tierrechte und Kultur – beim elften „Veganen Straßenfest“. Und klar, da muss ich hin: Denn dort ist erlebbar, dass pflanzliche Küche das Gegenteil von „Gras und Steinen“ bietet.</strong></p><p>An den Essensständen bildeten sich vergangenes Jahr lange Schlangen, fast 17.000 Menschen waren dort. 50 Ausstellende präsentieren in diesem Jahr am 26. Juli zwischen 11 und 19 Uhr die vegane Lebensweise, die Essenstände haben sogar bis 22 Uhr geöffnet. Einige kennen Sie als Empfehlung aus dieser Kolumne: die Vegane Fleischerei, die Patisserie Ima Vegan, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vegan-kolumne-was-taugt-pflanzliche-salami-wir-haben-es-getestet/">Herbasch mit erstklassiger veganer Salami </a>oder den pflanzlichen Käse aus Frankreich von Petit Veganne.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs letzter Polizeireporter ist tot: „Ach komm, ich hab ein tolles Leben gehabt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-war-polizeireporter-aus-leidenschaft-andre-zand-vakili-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/andre-zand-vakili-dsc-0261-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C67px%2C1707px%2C1713px&webp=1" alt="Hamburgs letzter Polizeireporter ist tot: „Ach komm, ich hab ein tolles Leben gehabt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">André Zand-Vakili war leidenschaftlicher Polizeireporter. Er starb nun im Alter von 61 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thorsten Ahlf / Funke Foto Services</span></p><p><strong>André Zand-Vakili ist tot. Mit ihm starb der vielleicht letzte „echte“ Polizeireporter dieser Stadt. Niemand war so vernetzt bei der Polizei wie er, niemand hatte so viele Exklusivstories. Noch bis kurz vor seinem Tod schrieb der 61-Jährige für das „Abendblatt“. Ich durfte in den 90er Jahren hier bei der MOPO mit ihm arbeiten, verliere mit André nicht nur einen geschätzten Kollegen, nein, einen echten Freund. </strong></p><p>Was für ein besonderer Mensch „Zand“, wie ihn in der Branche alle nannten, war, zeigt unser letztes Zusammentreffen vor einigen Wochen. Ich hatte beim Aufräumen des MOPO-Archivs Fotos von ihm gefunden und wollte sie ihm vorbeibringen. Ich wusste, dass er mehrere schwere Krebs-Operationen hinter sich hatte, fragte am Telefon wie es ihm geht. Seine Antwort werde ich nie vergessen: „Ich lieg hier auf dem Totenbett“. Wer Zand kannte, der wusste wie sarkastisch er sein konnte. Doch nüchtern klärte er mich auf, dass es keine Hoffnung gibt und er daheim, umsorgt von seiner Frau Susann und seinen drei erwachsenen Söhnen, auf den Tod wartet. </p><p>Nach Jahren bei der Bundeswehr – Zand betonte gern, dass er bei den Fallschirmjägern war – arbeitete er in Harburg als freier Fotoreporter. Schnell beschaffte er sich Polizeifunkgeräte und war Tag und Nacht „auf Funk“, bot der MOPO seine exklusiven Bilder aus Hamburgs Süden an. Ich suchte damals Verstärkung und holte ihn zur MOPO. Wir beide wurden ein echtes „Dream-Team“, ich in der Redaktion und Zand vor Ort. Da war er in seinem Element, die Anwesenheit in Redaktionsstuben war ihm eher eine Qual. Aber an Tatorten, bei Kiez-Razzien oder Großfeuern, da blühte er auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hisst Regenbogen-Flagge – und disst den Kanzler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-hisst-regenbogen-flagge-inklusive-seitenhieb-an-merz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/regenbogenflagge-auf-hamburger-rathausbalkon-gehisst-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C354px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Hamburg hisst Regenbogen-Flagge – und disst den Kanzler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maryam Blumenthal (Bündnis 90/Die Grünen, vorne, 2.v.l.), Wissenschaftssenatorin von Hamburg, Peter Tschentscher (SPD, vorne, 3.v.l.), Hamburgs Erster Bürgermeister und Carola Veit (SPD, vorne, r), Präsidentin der Hamburgischen Bürgerschaft, halten eine Regenbogenflagge auf dem Balkon des Hamburger Rathauses. Zum Auftakt der Pride Week 2025 weht die Regenbogenflagge am Hamburger Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p id="h-diesmal-ist-hamburgs-burgermeister-tschentscher-beim-hissen-der-regenbogenfahne-am-rathaus-mit-dabei-nicht-ohne-grund-auch-wenn-von-rechts-der-wind-gegen-vielfalt-weht-hamburg-zeigt-flagge"><strong>Diesmal ist Hamburgs Bürgermeister Tschentscher beim Hissen der Regenbogenfahne am Rathaus mit dabei. Nicht ohne Grund. Auch wenn von rechts der Wind gegen Vielfalt weht – Hamburg zeigt Flagge.</strong></p><p>Mit dem Hissen der Regenbogen-Flagge am Rathaus hat Hamburg zu Beginn der Pride Week ein politisches Zeichen gesetzt. Die Woche sei ein Fest der Vielfalt und Toleranz – „kein Zirkus, sondern eine ernste politische Botschaft gegen Anfeindungen und Diskriminierung“, sagte Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) mit Blick auf entsprechende Äußerungen von Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU). </p><p>Die Wahrung der Rechte und die Gleichbehandlung aller Bürgerinnen und Bürger sei unabhängig von ihrer sexuellen Orientierung und geschlechtlichen Identität ein Gebot der Verfassung, mahnte er. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuerdrama – mutmaßliche Doppelmörderin in Hamburg gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-menschen-sterben-bei-brand-frau-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/brand.jpg?resize=300%2C300&crop=574px%2C26px%2C1054px%2C1054px&webp=1" alt="Tödliches Feuerdrama – mutmaßliche Doppelmörderin in Hamburg gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Brand in diesem Lübecker Haus starben im Mai zwei Menschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bei einem Feuer im Dachgeschoss eines Hauses in Lübeck sterben Ende Mai zwei Menschen. Nun wurde eine Frau in Hamburg festgenommen. Was sie getan haben soll.</strong></p><p>Knapp zwei Monate nach dem tödlichen Feuer in einem Mehrfamilienhaus im Lübecker Stadtteil St. Lorenz ist eine per Haftbefehl gesuchte Frau in Hamburg festgenommen worden. Der 27-Jährigen wird Brandstiftung vorgeworfen, wie eine Polizeisprecherin in Lübeck sagte. Gegen sie ermittelt die Mordkommission. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/frau-springt-bei-brand-aus-zweitem-stock/">Bei dem Brand am 29. Mai waren ein 32-Jähriger und ein 25-Jähriger ums Leben gekommen.</a></p><p>Nach Angaben der Hamburger Bundespolizei war die Tatverdächtige am Donnerstag mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit mehrfach auf Überwachungsbildern des Hauptbahnhofs zu sehen. Einsatzkräfte nahmen sie noch in unmittelbarer Nähe zum Hauptbahnhof fest. Sie war aufgrund eines Haftbefehls seit Mitte Juli zur Festnahme ausgeschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriminelle wollen mit Online-Masche an Tickets kommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriminelle-wollen-mit-online-masche-an-tickets-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537114404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Kriminelle wollen mit Online-Masche an Tickets kommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwarzmarkthändler versuchen mit einer neuen Online-Masche Tickets zu handeln (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZUMAPRESS.com | Alessio Marini</span></p><p><strong>Umgangssprachlich ist bei diesem Phänomen von „Ticket-Scalping“ die Rede. Eventim-Chef Schulenberg berichtet, Kaufversuche von Computerprogrammen gebe es bei allen Veranstaltungen.</strong></p><p>Schwarzmarkthändler setzen nach Beobachtung des Ticketanbieters CTS Eventim in großer Zahl Computerprogramme ein, um an Karten zu gelangen. „Wir haben bei unseren großen Onsales Millionen von Bot-Anfragen“, sagt der Eventim-Vorstandsvorsitzende Klaus-Peter Schulenberg (74).</p><p>Eventim sei es möglich, solche Käufe zu verhindern. Automatisierte Bot-Anfragen gebe es bei allen Veranstaltungen, berichtet der in Bremen geborene Schulenberg. Besonders verbreitet seien diese bei großen Sportwettkämpfen wie den Olympischen Spielen. Viele Kaufversuche fänden auch statt, wenn namhafte Künstler wie etwa Ed Sheeran auftreten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Streit um den „Boomer-Soli“: Das sagen die MOPO-Leser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-riesen-wut-auf-den-boomer-soli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4028-405-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=413px%2C83px%2C1626px%2C1625px&webp=1" alt="Riesen-Streit um den „Boomer-Soli“: Das sagen die MOPO-Leser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei MOPO-Generationen:
Thomas Hirschbiegel
(66) und Tessa Mallon
(22) streiten über den
Vorschlag des
„Boomer-Solis“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Deutschland debattiert über einen Vorschlag des Deutschen</strong> <strong>Instituts für Wirtschaftsforschung, mit dem Altersarmut durch</strong> <strong>Umverteilung der Rente in der „Boomer“-Generation eingedämmt</strong> <strong>werden soll. Zusammengefasst: Wer eine hohe Rente hat, soll etwas</strong> <strong>an Menschen mit kleiner Rente abgeben. So würden jüngere</strong> <strong>Generationen weniger belastet werden. Viele ältere Leser halten</strong> <strong>das für eine schlechte Idee. Eine junge MOPO-Kollegin schaut aus</strong> <strong>anderer Perspektive auf das Thema …</strong></p><p><strong>Thomas Hirschbiegel:</strong> Gerade 66 Jahre alt geworden, davon mehr als 48 Jahre gearbeitet, und zwar über Jahrzehnte oft zehn Stunden täglich und auch am Wochenende. Das ist meine Bilanz, ach ja, und natürlich ein Vermögen an Beiträgen an die „Deutsche Rentenversicherung Bund“ überwiesen. Also fürs Protokoll: Ich wehre mich entschieden gegen die Behauptung, dass irgendjemand für mich zahlen muss. Ich bekomme lediglich das wieder, was ich über die Jahre eingezahlt habe. Punkt!</p><p>Aber zur Wahrheit gehört auch, die Fakten zu akzeptieren, und da kann man nur schwarzsehen: Denn die Belastung aus Renten und Pensionen kann Deutschland wohl irgendwann nicht mehr stemmen. Von wegen: „Die Rente ist sicher“, wie der einstige Arbeitsminister Norbert Blüm (CDU) im Jahr 1986 behauptete. Da hilft mir auch die „Gnade der frühen Geburt“ (1959) nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block: „Alles, was ich je wollte, war, eine gute Mutter zu sein“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3-tag-im-block-prozess-heute-soll-christina-block-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Christina Block: „Alles, was ich je wollte, war, eine gute Mutter zu sein“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block zwischen ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Mehr als vier Stunden lang hat sie ausgesagt: Christina Block hat in größtmöglicher Ausführlichkeit ihre Sicht der Dinge auf die Entführung ihrer Kinder geschildert. Klar ist: Sie weist die Schuld an dem Verbrechen weit von sich. Lesen Sie hier, wie der letzte Prozesstag vor der Sommerpause lief.</strong></p><p>„Danke, dass ich das alles erzählen durfte.“ Damit endet die Mammut-Aussage von Christina Block am Freitagnachmittag. Rund vier Stunden vorher hatte sie ihre Schilderung begonnen, über das Verhältnis zu ihren Kindern, zu ihrem Ex-Mann und zu den israelischen Sicherheitsleuten gesprochen, die zwei der vier gemeinsamen Kinder in der Silvesternacht von Dänemark nach Deutschland verschleppt haben sollten.</p><p>Der Mammutprozess – Freitag war der dritte von insgesamt 37 angesetzten Verhandlungstagen – ist nun bis Mitte August unterbrochen. Dann muss sich Christina Block den Fragen von Staatsanwaltschaft und Nebenklage stellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rabattaktion: Hamburger Verbraucherzentrale verklagt Lidl</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-rabattaktion-hamburger-verbraucherzentrale-verklagt-lidl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/110897446-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=778px%2C574px%2C1133px%2C1133px&webp=1" alt="Nach Rabattaktion: Hamburger Verbraucherzentrale verklagt Lidl" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Supermarktkette Lidl wird von der Hamburger Verbraucherzentrale verklagt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | GIAN EHRENZELLER</span></p><p><strong>Der Discounter Lidl warb kürzlich mit der „größten Preissenkung seiner Geschichte“. Verbraucherschützer kritisieren: Die Werbung verspricht Kunden mehr, als sie tatsächlich bietet.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale Hamburg hat den Discounter Lidl wegen einer umstrittenen Rabattaktion verklagt. Die Angebotswerbung sei wettbewerbswidrig und führe Verbraucher in die Irre, heißt es in der Klageschrift, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. Die Verbraucherschützer wollen mit der Unterlassungsklage erreichen, dass Lidl nicht mehr mit dem Slogan „Sofort dauerhaft 500 Produkte günstiger“ werben darf.</p><p>Zuständig ist wegen Lidls Firmensitz das Landgericht Heilbronn. Das Unternehmen wollte sich auf Nachfrage nicht äußern. Die Klage sei nicht bekannt. Lidl hatte Ende Mai angekündigt, mehr als 500 Einzelartikel im Sortiment dauerhaft im Preis zu senken. Der Lebensmittelhändler warb mit der „größten Preissenkung seiner Geschichte“. Einzelne Artikel würden um bis zu 35 Prozent reduziert. Welche Produkte genau günstiger werden sollten, ließ Lidl jedoch offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-jungfernstieg-verdaechtiger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Vor zwei Wochen kam es am Jungfernsteig mal wieder zu einer Messerattacke. Die Polizei ermittelte wegen versuchten Mordes. Jetzt wurde ein Verdächtiger verhaftet.</strong></p><p>Immer wieder eskaliert es am Jungfernstieg: Am 9. Juli gegen 20.15 Uhr wurde ein 31-Jähriger im Streit mit einem Messer verletzt. Das Opfer erlitt Schnittwunden am Oberkörper und am linken Arm. Der Täter flüchtete zunächst.</p><p>Die Polizei wertete den Angriff als versuchten Mord. Am Dienstag gab es einen Durchbruch bei den Ermittlungen: Zivilfahnder verhafteten einen 29-jährigen Tatverdächtigen in Wandsbek, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-s-bahn-gestoppt-kinder-essen-suessigkeiten-im-gleis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/465894622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C498px%2C1292px%2C1292px&webp=1" alt="S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Bahnhof Ohlsdorf haben Kinder Süßigkeiten im Gleis gegessen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Sie wollten nur naschen – und gefährdeten sich dabei selbst: In Hamburg-Ohlsdorf haben Einsatzkräfte Kinder aus dem Gleisbereich geholt.</strong></p><p>Zwei Kinder haben in Hamburg-Ohlsdorf den S-Bahn-Verkehr gestört, weil sie im Gleisbereich Süßigkeiten aßen. Wie die Bundespolizei mitteilte, wurden die zwölf und 13 Jahre alten Jungen am Donnerstagabend nahe der Station Ohlsdorf von Bahnmitarbeitern entdeckt.</p><p>Ein Triebfahrzeugführer hatte die Kinder zuvor im Gleis gesehen und Alarm geschlagen. Die Mitarbeiter der Deutschen Bahn holten die Jungen aus dem Gefahrenbereich und hielten sie am Bahnsteig fest, bis Einsatzkräfte der Bundespolizei eintrafen. Der Strom der gefährlichen Stromschienen mit 1200 Volt Gleichspannung wurde daraufhin vorsorglich abgeschaltet, auch der Zugverkehr auf dem betroffenen Abschnitt wurde kurzzeitig gestoppt. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>