<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harry nach Treffen den Tränen nah:55 Minuten mit Papa Charles, die so viel bedeuten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-harry-und-koenig-charles-treffen-sich-55-minuten-die-so-viel-bedeuten-68c26d26e94fcb47b9cd47a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c26d26e94fcb47b9cd47a6/15fb5b969d08550a22661d96e5e84d38,3e3e7615?w=992" alt="Harry nach Treffen den Tränen nah:55 Minuten mit Papa Charles, die so viel bedeuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist tatsächlich passiert: König Charles III. und Prinz Harry haben sich an einen Tisch gesetzt. Persönlich, privat – und vielleicht auch ein bisschen pro Forma. Denn obwohl der Inhalt ihrer Unterhaltung einem Staatsgeheimnis gleichkommt, reicht allein die Tatsache, DASS das Treffen gestern Abend stattgefunden hat, aus, um eine neue Ära zwischen Vater und Sohn einzuläuten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das Protokoll des emotionalen Treffens, was Royal-Fans in London dazu sagen – und wie Harry später den Tränen nah, den Wohnsitz seines Vaters in der britischen Hauptstadt verließ.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahndung nach Kirk-Attentäter:FBI sucht „Person of Interest“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trauer-um-charlie-kirk-tatwaffe-hatte-munition-mit-transgender-gravur-68c2df6b4845e275697a2ae7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2df6b4845e275697a2ae8/898b6b8ec9c5ad4b14352851344c1645,94b72b68?w=992" alt="Fahndung nach Kirk-Attentäter:FBI sucht „Person of Interest“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fieberhafte Suche nach dem Kirk-Attentäter: Das FBI hat jetzt Fotos von einer Person veröffentlicht, die im Zusammenhang mit der Erschießung von Charlie Kirk von Interesse ist, und bittet die Öffentlichkeit um Hinweise. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Fotos zeigen eine Person mit Schirmmütze und Sonnenbrille. Handelt es sich hier um den Attentäter? Unklar! Sicher ist bisher nur, für das FBI ist es „eine Person von Interesse“. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dieser Person wird im Zusammenhang mit dem Kirk-Attentat gesucht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Attentat auf den bekannten Trump-Unterstützer haben Ermittler außerdem nach eigenen Angaben die Tatwaffe gefunden, mit der Kirk am Mittwoch erschossen wurde. „Es handelt sich um ein Hochleistungs-Bolzengewehr“, sagte der zuständige FBI-Agent Robert Bohls am Donnerstag in Orem im US-Bundesstaat Utah. Die Waffe sei in einem Waldgebiet entdeckt worden, in das sich der Täter offenbar geflüchtet habe.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Rückkehr nach München:HSV-Torwart wollte Leihe schon wieder abbrechen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-traurige-rueckkehr-daniel-peretz-wollte-hsv-leihe-schon-abbrechen-68c2b593b57f8e2dfedfc807</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2b593b57f8e2dfedfc808/d3b06688ea57629c9850a85b66fcc464,6613dc5f?w=576" alt="Traurige Rückkehr nach München:HSV-Torwart wollte Leihe schon wieder abbrechen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das hatte sich Daniel Peretz (25)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>ganz anders vorgestellt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Leihgabe am 21. Juli seinen Vertrag für eine Saison beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterschrieb, war er voller Vorfreude. Der israelische Nationalkeeper wollte bei den Hamburgern möglichst viel Spielpraxis in der Bundesliga und im DFB-Pokal sammeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders heiß war Peretz auf den kommenden Samstag – auf das Auswärtsspiel seines Leih-Klubs in München (18.30 Uhr/Sky und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199464/bayern-muenchen_hamburger-sv/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>)!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Forsthaus von Bayern-Kapitän Manuel Neuer gab es einen Wasserschaden. Die Details!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster öffentlicher Auftritt mit Freund Timothy:Beauty-Königin Bibi kam ungeschminkt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinickes-erster-auftritt-mit-freund-timothy-ungeschminkt-beim-fernsehpreis-68c2640ae94fcb47b9cd4711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2640ae94fcb47b9cd4712/a7e2c6e643202b43cf10ccf5b4bc08c8,544f08ee?w=656" alt="Erster öffentlicher Auftritt mit Freund Timothy:Beauty-Königin Bibi kam ungeschminkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Neues Leben, neuer Look! Früher war Bianca Heinicke als BibisBeautyPalace strahlende Königin der Kosmetik-Influencer, inzwischen hat sie ihr Leben komplett geändert. Bei ihrem Auftritt am Mittwoch beim Deutschen Fernsehpreis verzichtete die einstige Beauty-Expertin komplett auf Schminke und schob sich lieber die Brille auf die Nase.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Heinickes Seite: ihr Freund Timothy, mit dem Bibi seit der Trennung von ihrem Ex-Mann Julian Claßen im Frühjahr 2022 ihr Leben teilt. Die beiden zeigten ihre Liebe bisher nicht auf dem roten Teppich, umso überraschender der jetzige Auftritt. Während Social-Media-Star Bibi fast schüchtern wirkte, schien Timothy den Abend richtig zu genießen. Der Life Coach gab sich selbstbewusst, locker und stylisch im bunten Viskosehemd.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bianca Heinicke und Life Coach Timothy Hill sind seit drei Jahren ein Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bibi dagegen im Lässig-Look mit leichten Locken und einem Outfit, das eher nach Breakdance-Kurs als Fernsehpreis aussah. „Es ist schon ein bisschen mehr Nervosität, weil man so aus der Routine ein wenig rausgekommen ist“, erklärte Bibi am Rande des Events. Kameras, Glamour, Promis – all das scheint <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-mit-ex-julian-classen-scheffelt-sie-weiter-millionen-6880aea50e680a76f4e92d3b"><!-- --><!--[--><!--[-->Bibi<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch zu überfordern. Doch sobald sie sich an Timothy kuschelte, legte sich die Nervosität. Die beiden lachten, schmusten und plötzlich wirkte die Netz-Queen wieder ganz bei sich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf beliebter Wanderroute:Stein reißt Deutsche (29) in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beim-wandern-stein-reisst-deutsche-29-in-den-tod-68c2aa08b57f8e2dfedfc6e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2aa08b57f8e2dfedfc6e8/04b3696812c479fe7b89367b051b6e7e,cdd26445?w=320" alt="Auf beliebter Wanderroute:Stein reißt Deutsche (29) in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cabrales (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliches Unglück auf einer der schönsten Wanderrouten im Norden von Spanien: Eine deutsche Urlauberin (29) starb, nachdem ein Stein sie am Kopf getroffen und in die Tiefe gerissen hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau war am Dienstag auf der idyllischen Rute del Cares mit ihren vielen Schluchten im Picos de Europa <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weltnaturerbe/nachrichten-kultur-news-fotos-videos-21392912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalpark<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Asturien unterwegs, als sich das Drama ereignete. Plötzlich löste sich ein Stein aus den Felsen und traf die Wanderin am Kopf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter verhinderten, dass die junge Frau noch weiter abstürzte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Durch den Schlag stürzte sie rund 50 Meter über einen Kanal ab, der in den Fluss Cares mündet, während sie von der Gegend Las Colladinas abstieg“, berichten einheimische Medien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie gaben sich als 12-Jährige aus:Schauspielerinnen locken Pädophile in die Falle</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cybergrooming-paedophile-auf-snapchat-lockvogel-gibt-sich-als-12-jaehrige-aus-68c1586b14783f3062eeb05d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1586b14783f3062eeb05d/b867b2bb7ab765276416e72f3937bc61,647cb8ef?w=320" alt="Sie gaben sich als 12-Jährige aus:Schauspielerinnen locken Pädophile in die Falle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Schauspielerinnen geben sich für ein investigatives TV-Experiment auf Snapchat als zwölfjährige Mädchen aus und werden innerhalb kürzester Zeit von unbekannten Männern mit sexuellen Anfragen überflutet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist erschreckend, was RTL am Donnerstagabend in dem investigativen TV-Experiment „Angriff auf unsere Kinder“ aufdecken wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Lockvogel Lena in den drei Drehtagen auf Snapchat erlebte, was die Pädophilen von dem vermeintlich zwölfjährigen Mädchen verlangten und wie viele Männer danach strafrechtlich verfolgt werden konnten, lesen Sie exklusiv mit BILDplu</b><!--]--><!--[--><i><b>s.</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Zudem äußert sich RTL-Programm-Chefin Inga Leschek über die Beweggründe für die Doku und eine Rechtsexpertin erklärt die Rechtslage bei diesem sogenannten „Cybergrooming“.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Palästinenser-Staat:Plant Merz eine neue Israel-Wende?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/palaestinenser-staat-plant-merz-eine-neue-israel-wende-68c2a2ec0b16317851623c6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a2ec0b16317851623c6b/530a9c7182e58de56705065883a63686,2d4d18e9?w=992" alt="Palästinenser-Staat:Plant Merz eine neue Israel-Wende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Bahnt sich eine neue Wende in der Israel-Politik von Kanzler Friedrich Merz an?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung möchte am Freitag ein Abschluss-Dokument zur Palästina-Frage unterstützen, das Frankreich und Saudi-Arabien in der UN einbringen. Dies bestätigte das Auswärtige Amt gegenüber BILD. Das Papier enthält gleich mehrere Punkte, die als Abweichung von der bisherigen deutschen Position angesehen werden. Vor allem ein Punkt wird in Jerusalem nach BILD-Informationen als Wende der deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel-Politik <!--]--><!--]--></a><!--[-->angesehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wird in Unterpunkt Nr. 6 etwa die „schnellstmögliche Verwirklichung eines (...) Staates Palästina“ gefordert. Anders als Deutschlands bisherige Position, das keinen Zeitplan für die Zwei-Staaten-Lösung vorsah, ist im Dokument von „zeitgebundenen“ Schritten die Rede.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Als noch bedeutender wird in Israel der Unterpunkt 39 gesehen. Darin heißt es, es solle ein „Rahmen geschaffen werden, der eine angemessene Unterstützung zur Lösung der Flüchtlingsfrage bietet, <!--]--><!--[--><b>wobei das Rückkehrrecht erneut bekräftigt wird“</b><!--]--><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Showdown der Milliardäre:Krimi um reichsten Mann der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/larry-ellison-ueberholt-musk-oracle-aktie-explodiert-68c27a54d265e67995afbc5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c27a54d265e67995afbc5e/70d6565b735517cb43476b4718513647,92f49957?w=576" alt="Showdown der Milliardäre:Krimi um reichsten Mann der Welt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-525"><!--[--><!--[--><b>Wer ist der Reichste auf der ganzen Welt? Eine Frage, die lange und wie selbstverständlich mit Tesla-Gründer Elon Musk (54) beantwortet werden konnte. Doch der Thron wackelt. Es tobt ein Wettrennen zwischen ihm und einem anderen Geld-Schwergewicht: Larry Ellison (81), Mitbegründer des Software-Unternehmens Oracle. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-525"><!--[--><!--[-->Elon, Larry, Elon – der Showdown der Milliardäre ist ein echtes Minuten-Ranking! Ob <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bloomberg.com/billionaires/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Bloomberg Billionaires Index<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Forbes Real-Time – je nach Zeitpunkt steht mal Ellison, mal Musk oben. Die Schlagzeilen ändern sich stündlich: „Ellison überholt Musk!“ – „Musk wieder Nummer eins!“ <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-525-1109"><!--[--><!--[-->Der Grund für den Zickzack-Titel: Am Mittwoch schoss die Oracle-Aktie um 43 Prozent nach oben, der Marktwert kratzte an der Billion-Dollar-Grenze. Die Folge: Ellisons Vermögen explodierte laut Bloombergs Milliardärsindex um 100 Milliarden Dollar auf 393 Milliarden. Kurzzeitig überholte er sogar Musk. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-525-1109"><!--[--><!--[-->Momentan liegt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder hauchdünn vorn – mit 384 Milliarden Dollar Vermögen. Aber: Ellison wird mit 383 Milliarden gelistet. Heißt: Die beiden Dollar-Giganten trennt  „nur“ noch eine Milliarde Dollar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD sah den neuen Stephen-King-Knaller:„The Long Walk“: Finster, brutal, tödlich!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/stephen-kings-the-long-walk-hollywood-wagt-duestere-verfilmung-68c1be008412b67ad4a37739</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1be008412b67ad4a3773a/6fa1c3bac6068ba64137fa8e21f5074f,9adcc015?w=576" alt="BILD sah den neuen Stephen-King-Knaller:„The Long Walk“: Finster, brutal, tödlich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Jeder Schritt und jeder Blick auf diesen Film schmerzt. Und das ist gut so. Stephen Kings „The Long Walk“ galt lange als unverfilmbar – zu düster, zu beklemmend, zu kompromisslos. Der heute weltweit bekannte Horror-Autor hatte das Buch 1979 noch unter seinem Pseudonym Richard Bachman geschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[--> es doch gewagt – und liefert ein Werk, das gerade in unserer Zeit erschreckend aktuell wirkt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein unendlicher Marathon ohne Ziel: 50 junge Männer aus den US-Bundesstaaten beginnen einen Fußmarsch. Wer zu langsam ist, stirbt, Pausen gibt es nicht. Der Letzte, der am Ende steht, hat gewonnen und darf leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn es geht nicht nur um einen perfiden Wettbewerb, bei dem – im Film – 50 junge Männer aus den<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> US-Bundesstaaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> buchstäblich um ihr Leben gehen müssen. Ab dem Start immer mit einer knappen Geschwindigkeit von gut fünf Kilometern pro Stunde. Wer zurückfällt oder stehen bleibt, wird dreimal verwarnt, dann eiskalt erschossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz:Erste Stadtwerke im Norden pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/insolvenz-in-laage-stadtwerke-kaempfen-um-rettung-68c29456a7770d5001442c9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c29456a7770d5001442c9a/d26ac87d5ed1df204ed1441ceb98a98c,aab1976b?w=320" alt="Insolvenz:Erste Stadtwerke im Norden pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laage – <!--]--><!--[--><b>Jetzt trifft es auch die Versorger: Die Stadtwerke Laage sind pleite. Ein Insolvenzverfahren wurde eröffnet. Parallel gibt es auch Schuldzuweisungen Richtung Politik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadtwerke Laage (Mecklenburg-Vorpommern) sind insolvent. Damit geht der erste kommunale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/energieversorger/news-fotos-videos-17015252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energieversorger<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Norden pleite. Das Unternehmen versorgt seine Verbraucher mit Energie und Wärme. Die Rostocker Rechtsanwältin Ulrike Hoge‑Peters wurde zur vorläufigen Insolvenzverwalterin bestellt, sie versucht nun, den Betrieb zu retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt keinerlei Einschränkungen. Der Geschäftsbetrieb läuft unbeschadet weiter,“ sagt die Insolvenzverwalterin Ulrike Hoge‑Peters.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Hintergrund laufen bereits Gespräche mit mehreren potenziellen Investoren. Insolvenzverwalterin Hoge-Peters hofft auf eine sogenannte „übertragende Sanierung“, bei der der Geschäftsbetrieb auf ein wirtschaftlich stabiles Unternehmen übergeht. „Ich spreche mit verschiedenen Interessenten, um die für alle Beteiligten und vor allem auch die Kunden beste Lösung zu finden“, sagt Hoge-Peters.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen über Polen:Jetzt erkundigen sich alle nach dieser deutschen Waffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russen-drohnen-ueber-polen-jetzt-erkundigen-sich-alle-nach-dieser-deutschen-waffe-68c28cc1e94fcb47b9cd4a3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c28cc1e94fcb47b9cd4a3e/e720a076b4b7f546d183b75b0b5f5639,5abd2a62?w=320" alt="Russen-Drohnen über Polen:Jetzt erkundigen sich alle nach dieser deutschen Waffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Polen herrscht Drohnen-Alarm – und eine deutsche Firma erreichen immer mehr Anfragen nach einem neuen Luftabwehrsystem! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elizabeth Hurley und Billy Ray Cyrus:Sie ist sein größter Silberschatz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elizabeth-hurley-und-billy-ray-cyrus-sie-ist-sein-groesster-silberschatz-68c2758be94fcb47b9cd4855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2758be94fcb47b9cd4856/c5037915c97a538e6996a37e7e245e98,80b1ed27?w=992" alt="Elizabeth Hurley und Billy Ray Cyrus:Sie ist sein größter Silberschatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Mit einer SMS begann ihre Liebe. An Ostersonntag gab’s dann für die ganze Welt einen Kuss. Dass sich Billy Ray Cyrus, der kantige Country-Held, ausgerechnet in Elizabeth Hurley, die elegante Stil-Ikone, verguckt, hätten vor nicht allzu langer Zeit wohl die wenigsten vermutet. Doch ihre Liebe ist für die beiden Superstars der Beginn ihrer goldenen 60er – daran ließen sie jetzt bei einem Auftritt in London keine Zweifel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man musste schon zwei Mal hingucken, als Elizabeth Hurley bei den National Television Awards, also dem britischen Fernsehpreis, auftauchte: Ist sie wirklich vor Kurzem 60 Jahre alt geworden? Die Schauspielerin legte einen glänzenden Auftritt hin, und das lag nicht nur an ihrem silbernen Kleid der australischen Marke Zhivago. Auch der Mann an ihrer Seite brachte sie zum Strahlen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/miley-cyrus-vater-liebt-elizabeth-hurley-war-schon-lange-nicht-mehr-so-gluecklich-680b454f8a028f7415503a30"><!-- --><!--[--><!--[-->Billy Ray Cyrus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, millionenschwerer Sänger („Achy Breaky Heart“), dreimal geschieden, Vater von fünf Kindern, darunter Sängerin Miley Cyrus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Cyrus Familie bei der Grammy-Verleihung 2019 (v.l.): Billy Ray mit Tochter Miley (damals 26) und seiner damaligen Frau Leticia Tish (damas 51)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cyrus hat Hurley 2022 am Set des Weihnachtsfilms „Christmas in Paradise“ kennengelernt. Damals war der Sänger noch in einer Beziehung – oder gleich zwei: Im April 2022 ließ sich Billy von Leticia, der Mutter von Miley, scheiden und verkündete bereits im Oktober seine Verlobung mit der australischen Sängerin Firerose (37). Doch die Ehe hielt nur etwa ein Jahr, Billy behauptete bei der Scheidung sogar, die Hochzeit sei durch „Betrug“ zustande gekommen. Wer recht hat – Firerose oder Cyrus –, ist öffentlich nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>