<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall mit HVV-Bus: Zwei Verletzte nach riskantem Abbiegevorgang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-mit-hvv-bus-zwei-verletzte-nach-riskantem-abbiegevorgang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250601bus-gefahrenbremsung-winsener-strasse0321-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Unfall mit HVV-Bus: Zwei Verletzte nach riskantem Abbiegevorgang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschockt stehen einige Fahrgäste kurz nach dem Unfall neben dem Bus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Sonntagabend gegen 18.30 Uhr kam es auf der Winsener Straße in Hamburg-Harburg zu einem Verkehrsunfall mit mehreren Verletzten. </strong></p><p>Ein Pkw schnitt beim Abbiegen einen Gelenkbus der HVV-Linie 43, der kurz zuvor Fahrgäste an der Haltestelle Freudenthalweg aufgenommen hatte. Der Busfahrer musste eine Vollbremsung einleiten, um eine Kollision mit dem in den Trelder Weg abbiegenden Wagen zu verhindern.</p><p>Dabei stürzten mehrere stehende Passagiere. Zwei Männer wurden verletzt – einer von ihnen musste zur weiteren Behandlung in ein Krankenhaus gebracht, der andere vor Ort medizinisch versorgt werden. Glücklicherweise blieben zahlreiche mitfahrende Kinder in Kinderwagen und Buggys unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute ist sie eine der hässlichsten Straßen Hamburgs – früher war sie Flaniermeile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/prunk-und-stuck-schulen-und-theater-als-die-koenigstrasse-noch-eine-flaniermeile-war/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/konigstrasse-mit-stadttheater-farbe-kopie.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C229px%2C1008px%2C1009px&webp=1" alt="Heute ist sie eine der hässlichsten Straßen Hamburgs – früher war sie Flaniermeile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um 1900 herum war die Königstraße eine bedeutende Flaniermeile mit Theater, Schulen, Denkmälern und prächtigen stuckverzierten Gebäuden. Es gab viele exquisite Geschäfte, so dass sie es sogar mit dem Neuen Wall aufnehmen konnte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtteilarchiv Ottensen</span></p><p><b>Die Königstraße in Altona gehört heute zu den gesichtslosesten, langweiligsten und hässlichsten Straßen der ganzen Stadt. Sie ist wohl der toteste Raum Hamburgs und eine einzige städtebauliche Katastrophe. Dass das nicht immer so war, dass es sich bei ihr im Gegenteil einmal um die wichtigste Flaniermeile Altonas handelte mit Prunk und Stuck, mit Rathaus, Schule, Theater, Denkmälern und wunderschönen Geschäften – an all das erinnert eine spannende Ausstellung, die das Stadtteilarchiv Ottensen zusammengestellt hat. Ein Besuch lohnt sich. Sie werden danach mit ganz anderen Augen durch die Königstraße fahren.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kartoffel statt Kuh – jetzt kommt die Knollenmilch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kartoffel-statt-kuh-jetzt-kommt-die-knollenmilch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vegan-img-5900-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C522px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Kartoffel statt Kuh – jetzt kommt die Knollenmilch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Knollen zum Trinken! „Dug“ ist eine neue Milch-Alternative aus Kartoffeln.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Die Milch der Zukunft kommt aus der Erde, nicht aus dem Euter. In Hamburg steht jetzt Kartoffelmilch im Regal – cremig, klimafreundlich und kuhfrei. Und das pünktlich zum Weltmilchtag. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollaps nach Drogenkonsum in Ottensen:  Zwei Jugendliche in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kollaps-nach-drogenkonsum-in-ottensen-zwei-jugendliche-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/notarzt-symbol.jpg?resize=300%2C300&crop=108px%2C0px%2C932px%2C933px&webp=1" alt="Kollaps nach Drogenkonsum in Ottensen:  Zwei Jugendliche in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt versorgte die Jugendlichen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Ottensen ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Dort waren zwei Jugendliche nach dem Konsum von Drogen kollabiert.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, seien die Einsatzkräfte, darunter zwei Rettungswagen und ein Notarzt, gegen 4.25 Uhr zur Ottenser Hauptstraße gerufen worden. Dort, in einer Wohnung, waren zwei nicht ansprechbare Jugendliche – 15 und 18 Jahre alt – gemeldet worden.</p><p>Beide Personen wurden laut Feuerwehr vom Rettungsdienst und Notarzt versorgt. Danach kamen sie in eine Klinik. Bei einer der Betroffenen war der Zustand nach MOPO-Informationen kritisch. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Lebenstraum brannte nieder: Wo das Hamburger Horror-Theater jetzt hinzieht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-drama-hamburger-horror-theater-zieht-in-die-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/bildschirmfoto-2025-03-11-um-145738.png?resize=300%2C300&crop=100px%2C53px%2C1015px%2C1015px&webp=1" alt="Sein Lebenstraum brannte nieder: Wo das Hamburger Horror-Theater jetzt hinzieht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lars Kokemüller ist erschüttert: Das „Miskatonic Theater“ an der Buxtehuder Straße brannte lichterloh. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News / hfr (Collage: MOPO)</span></p><p><b>Kurz nach der Eröffnung fiel ihr Traum den Flammen zum Opfer: Das Miskatonic Theater in Harburg brannte im März komplett aus. Die Betreiber Lars Kokemüller und Nisan Arikan hatten das wohl weltweit erste Horror-Theater erst wenige Monate zuvor dem Publikum präsentiert. Jetzt hat das Theater ein neues Zuhause gefunden – zumindest vorerst.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 20:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglücks-Pott „Ever Given“: Hier verlässt der Kanalverstopfer Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-verlaesst-der-kanalverstopfer-pott-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-0742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=825px%2C319px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="Unglücks-Pott „Ever Given“: Hier verlässt der Kanalverstopfer Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Ever Given“ der Reederei „Evergreen“ verlässt den Hamburger Hafen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arist von Harpe</span></p><p><strong>Die als Unglücksfrachter vom Suezkanal bekannt gewordene „Ever Given“  ist nach einem Stopp im Hamburger Hafen wieder in See gestochen. Das Schiff hatte von Mittwochfrüh bis Samstagabend im Hamburger Hafen gelegen.</strong></p><p>Der Containerfrachter der taiwanesischen Reederei „Evergreen“ ist mit seinen rund 400 Metern Länge einer der größten der Welt. Bis zu 20.300 Standardcontainer kann er transportieren. Weltweit bekannt war das Schiff geworden, als es 2021 im Suezkanal stecken blieb.</p><p>Eine Woche lang blockierte der Frachter den Kanal und somit auch den Warenhandel auf dieser wichtigen Seestraße.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-hafen-rechnet-mit-ansturm-nach-suezkanal-bald-schiffs-stau-auf-der-elbe-38239866/"> Etliche Containerschiffe standen im Stau oder mussten die längere Route nehmen und außen um Afrika herumfahren. </a>Unfallursache damals war ein Fahrfehler gewesen. Das Schiff war zu schnell unterwegs gewesen. Zudem hatten Lotsen und Kapitän den starken Wind und das schlechte Wetter missachtet, bei dem sie eigentlich gar nicht in den Kanal hätten fahren dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der A7: Taxi fährt in Stauende – vier Kinder verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-der-a7-taxi-faehrt-in-stauende-vier-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250601-id36858-7verpixelt-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=26px%2C388px%2C1466px%2C1466px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf der A7: Taxi fährt in Stauende – vier Kinder verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taxi und der schwarze VW Golf stehen nach dem Crash völlig demoliert an der Unfallstelle. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Auf der A7 in Fahrtrichtung Süden kam es am Sonntag zu einem schweren Auffahrunfall. Zwischen den Anschlussstellen Schnelsen-Nord und Schnelsen krachte ein Taxi in ein Stauende. Insgesamt wurden acht Menschen verletzt, darunter vier Kinder. Ein Kleinkind erlitt schwere Verletzungen.</strong></p><p>Nach Angaben eines Reporters vor Ort fuhr das Taxi mit rund 80 km/h nahezu ungebremst auf das letzte Fahrzeug der Kolonne auf. Der Aufprall war so heftig, dass drei weitere Autos aufeinander geschoben wurden. In den beteiligten Fahrzeugen saßen mehrere Familien, insgesamt waren zwölf Personen betroffen. Fünf von ihnen – darunter das eineinhalb Jahre alte Kind sowie ein weiteres im Alter von fünf Jahren – mussten ins Krankenhaus gebracht werden. Die Polizei bestätigte, dass das Kleinkind schwer verletzt wurde und weiterhin stationär behandelt wird. Es ist das einzige Opfer, das nach polizeilicher Definition schwer verletzt ist.</p><p>Der Taxifahrer ist laut Polizei 60 Jahre alt. Die Ermittlungen zur Unfallursache laufen. Unklar ist bislang, warum der Fahrer offenbar nicht mehr rechtzeitig bremsen konnte. Die Beamten waren ebenso wie zahlreiche Rettungskräfte im Einsatz. Auch zusätzliche Rettungswagen mussten nachalarmiert werden, um die Verletzten zu versorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisbär-Nachwuchs Anouk muss umziehen – aber Hagenbeck will weiter züchten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eisbaer-baby-anouk-muss-umziehen-aber-hagenbeck-will-weiter-eisbaeren-zuechten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/eisbaer-419893681-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C274px%2C1431px%2C1433px&webp=1" alt="Eisbär-Nachwuchs Anouk muss umziehen – aber Hagenbeck will weiter züchten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eisbärenmutter Victoria (20) mit Tochter Anouk.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ihre Geburt war für Hamburg eine kleine Sensation, dennoch hat Eisbärin Anouk Hamburg jetzt verlassen. Es hatte 20 Jahre gedauert, bis mit ihr das erste Eisbärenbaby im Tierpark geboren wurde. Tierarzt Michael Flügger erklärt, warum die etwas mehr als zwei Jahre alte Bärin nun umzieht und wo es hingeht.</strong> <strong>Anouks Vater ist längst schon wieder weg und Mutter Victoria nun allein</strong> <strong>im Eismeer. Aber das soll nicht so bleiben.</strong></p><p>Anouk war fast ein Christkind, als sie am 19. Dezember 2022 geboren wurde. Für Hagenbeck war es das erste Eisbärenbaby im neu gebauten Eismeer. Der Tierpark feierte das als Beweis dafür, dass sich die Zuchtbemühungen um die bedrohte Tierart ausgezahlt haben. Denn vor Anouk hatte es 20 Jahre keinen Nachwuchs bei den größten Landraubtieren der Welt gegeben. Das letzte Eisbärenjungtier vor Anouk war ihre Mutter Victoria.</p><p>„Da Eisbärenjungtiere in der Regel rund zwei Jahre bei ihrer Mutter bleiben, war klar, dass Anouk Hagenbeck irgendwann verlassen muss“, sagt Dr. Flügger, Zootierarzt bei Hagenbeck. „Anouks Gene sind sehr wertvoll für die Arterhaltung dieser hoch bedrohten Tierart, daher wird sie nun nach Frankreich gehen, um hier mit ihrem neuen Partner, der bereits durch den EEP-Zuchtbuchkoordinator (Europäisches Erhaltungszuchtprogramm) ausgewählt wurde, selbst für Nachwuchs zu sorgen.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich will für immer hier bleiben“ – dieser Ort in Hamburg gibt Kindern Halt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bildung-gegen-wohnen-was-hinter-diesem-besonderen-konzept-in-hamburg-steckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua6418-349-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=547px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="„Ich will für immer hier bleiben“ – dieser Ort in Hamburg gibt Kindern Halt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Edgar (M.) ist seit August 2024 Bildungspate in der Tauschbar in Steilshoop. Hier mit Ahmed (9) und Ghaza (11).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fast ein Jahrzehnt stand das flache Gewerbegebäude neben der Moschee in Steilshoop leer. Früher gab es hier eine Fahrradwerkstatt – die ist längst Geschichte. Doch seit August 2023 haben sich die Räume endlich wieder mit Leben gefüllt: Rund 130 Kinder kommen nach der Schule regelmäßig hierher, um mit Bildungspatinnen und -paten Hausaufgaben zu machen, zu lernen, zu spielen oder zu töpfern. Die jungen Erwachsenen kommen aus ganz Deutschland – und erhalten dafür etwas in Hamburg Hochbegehrtes.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tote nach Feuer-Drama im Krankenhaus: Verdächtiger Mann festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verheerendes-feuer-in-krankenhaus-wie-konnte-es-dazu-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010725-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C276px%2C1359px%2C1360px&webp=1" alt="Drei Tote nach Feuer-Drama im Krankenhaus: Verdächtiger Mann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Brandermittlung dokumentiert die Spuren des Brandes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Luft rund um die Klinik riecht nach kaltem Rauch. Beamte der Kriminaltechnik und der Brandermittlung laufen um das Gebäude und sichern Spuren. In der Nacht zu Sonntag kam es im Marienkrankenhaus in Hohenfelde zu einem schrecklichen Brand. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Es gab drei Tote und mehrere Verletzte.</a> Retter der Feuerwehr und das Pflegepersonal gingen an ihre Grenzen. Nun steht fest. Es war Brandstiftung – ein Mann wurde festgenommen.</strong></p><p>Mehr als 200 Einsatzkräfte waren bis in die frühen Morgenstunden an der Klinik an der Alfredstraße im Einsatz. Gemeinsam verhinderten sie eine noch größere Tragödie. Dennoch kam für drei männliche Patienten (84, 85 und 87 Jahre) jede Hilfe zu spät.</p><p>Das Feuer war im Erdgeschoss der Klinik in einem Zimmer auf der geriatrischen Station ausgebrochen, die auf die Versorgung älterer Patientinnen und Patienten spezialisiert ist. Am späten Sonntagnachmittag wurde bekannt: Es war Brandstiftung. Nach Zeugenaussagen geriet ein Patient (72) in Verdacht, den Brand gelegt zu haben. Er kam in Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jugend forscht“: Hamburger Schule mit wichtigem Preis ausgezeichnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schule-mit-wichtigem-preis-ausgezeichnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/450113911-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=638px%2C89px%2C1618px%2C1618px&webp=1" alt="„Jugend forscht“: Hamburger Schule mit wichtigem Preis ausgezeichnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Sonntag wurden die Preise beim 60. Bundeswettbewerb „Jugend forscht“ vergeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Jubel im Gymnasium Farmsen: Die Hamburger Schule ist am Sonntag als „Jugend forscht Schule 2025“ ausgezeichnet worden. In der Laudatio wurde das Gymnasium dafür gelobt, seine Schüler besonders für Mathematik, Informatik, Naturwissenschaften und Technik</strong> <strong>– die sogenannten MINT-Fächer – zu begeistern.</strong></p><p>Der Preis für Schulen ist ein Sonderpreis der Kultusministerkonferenz im Rahmen des Schülerwettbewerbs „Jugend forscht“. Dieser zeichnet besondere Talente in Sachen MINT aus. Am Sonntag fand die Siegerehrung des 60. Bundeswettbewerbs statt. Die beiden zweiten Preise gingen an das Willstätter-Gymnasium in Nürnberg und die Schillerschule in Hannover.</p><p>„Mathematik, Informatik, Naturwissenschaft und Technik sind die entscheidenden Disziplinen für Innovation und Fortschritt. Deshalb haben die MINT-Fächer eine Schlüsselrolle im Unterricht an den Schulen, um auf eine Ausbildung, ein Studium und den Beruf vorzubereiten“, sagte Staatssekretär Steffen Teichert vom Thüringer Bildungsministerium, der die Preise übergab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwüle Hitze, dunkle Wolken, Gewitter: So chaotisch beginnt der Juni in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwuele-hitze-dunkle-wolken-laute-gewitter-so-chaotisch-beginnt-der-juni-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/gewitter-118245338-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C1051px%2C656px%2C655px&webp=1" alt="Schwüle Hitze, dunkle Wolken, Gewitter: So chaotisch beginnt der Juni in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewitter über Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/xim.gs/Pluto</span></p><p><strong>Der Juni startet ungemütlich. Zwischen Sonne und Schauern kündigen sich in der Hansestadt und Umgebung teils kräftige Gewitter an. Dazu wird es schwülwarm – mit Temperaturen bis zu 23 Grad. Doch trotz der angespannten Wetterlage gibt es bislang keinen Grund zur Panik. Der Lagedienst der Feuerwehr sieht die Lage entspannt.</strong></p><p>Am Sonntag zeigt sich der Himmel über Hamburg wechselhaft, immer wieder ziehen dichte Wolkenfelder durch. Besonders in der Stadt selbst wird es schwül – bei Temperaturen bis zu 23 Grad. Etwas frischer bleibt es an der Küste. Der Wind weht schwach bis mäßig, an der Nordsee auch frisch, und dreht im Laufe des Tages von Südwest auf West.</p><p>Für große Sorgen sorgt die Wetterlage aber bislang nicht. Auf Anfrage der MOPO erklärte der Lagedienst der Feuerwehr am Sonntagnachmittag, dass es am Wochenende bislang „keine Einsätze wegen Starkregen- oder Gewitterschäden“ gegeben habe. Auch mit Blick auf das für Sonntagabend zwischen 16 und 20 Uhr angekündigte Gewitter blieb man gelassen. „Das soll an uns vorbeiziehen“, so die Einschätzung auf Grundlage der Informationen des Wetterdienstes. Besondere Vorbereitungsmaßnahmen seien deshalb nicht eingeleitet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bloß nicht runtergucken! So isst es sich 50 Meter über Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-runtergucken-so-isst-es-sich-50-meter-ueber-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/anstossen20250529-roeer-7615-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1340px%2C297px%2C1220px%2C1220px&webp=1" alt="Bloß nicht runtergucken! So isst es sich 50 Meter über Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laurin (l.) und Clemens in dem schwebenden Restaurant hoch über St. Pauli</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Haben Sie schon mal in rund 50 Metern Höhe ein Abendessen genossen, angeschnallt in einem Rennfahrsitz und die Füße in der Luft baumelnd? Das „Dinner in the Sky“ ist momentan auf dem Heiligengeistfeld und verspricht ein Restaurant-Erlebnis der besonderen Art. Die MOPO hat getestet, wie es sich über den Dächern Hamburgs speist. Mit an Bord: ein quirliger Koch, Damen im Leopardenmantel und zwei überraschte 18-Jährige. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>