<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wieder Zoff ums Bürgergeld:Lohnt es sich DOCH, arbeiten zu gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-lohnt-es-sich-doch-arbeiten-zu-gehen-689c6c12149faf081095d923</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c6c12149faf081095d924/6e10d8c4826cf569267bb06289c49a92,e749303f?w=992" alt="Wieder Zoff ums Bürgergeld:Lohnt es sich DOCH, arbeiten zu gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ist das Bürgergeld doch nicht so schlecht wie sein Ruf? Mit einer neuen Studie widersprechen Wissenschaftler der Annahme, dass sich für Bürgergeld-Bezieher das Arbeiten nicht mehr lohnt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vielmehr sei das Gegenteil der Fall, geht aus der Untersuchung des Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Instituts (WSI) der gewerkschaftsnahen Hans-Böckler-Stiftung hervor. Demnach haben Vollzeitbeschäftigte mit Mindestlohn immer deutlich mehr Geld zur Verfügung als Bürgergeld-Bezieher. Das gelte „überall in Deutschland und unabhängig von der Haushaltskonstellation“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Singles, die in Vollzeit zum Mindestlohn arbeiten, hätten im Durchschnitt 557 Euro pro Monat mehr als mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Alleinstehende mit einem Kind (5 Jahre alt) haben laut Studie sogar 749 Euro mehr <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In allerletzter Sekunde:Leyla rettet Mikes Junggesellenabschied!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-heiter-sie-rettet-mikes-junggesellenabschied-689b2bd1f3b330071983f44f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2bd1f3b330071983f450/bff2908d89b453838d002555a021d702,84872a?w=992" alt="In allerletzter Sekunde:Leyla rettet Mikes Junggesellenabschied!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit Vollgas ins Eheleben, doch davor gibt es noch einen wichtigen Zwischenstopp: den Junggesellenabschied (JGA). In der neuen Folge der Doku-Soap „Die Heiters – jetzt wird geheiratet“ (exklusiv bei BILD) zeigen Mike und Leyla, wie sie so richtig auf den Putz hauen. Dabei war es für Mike allerdings fast vorbei, bevor es überhaupt richtig angefangen hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Einzige, die ihm noch helfen kann: Leyla! Lesen und sehen Sie mit BILDplus schon jetzt erste Details zur neuen Doku-Folge. Und exklusive Einblicke in die wilden JGAs. Warum Leyla Mikes Partytrip retten muss, warum auch ihre Reise chaotisch verläuft – und warum sogar ein Krankenhausbesuch unvermeidbar ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht-Kapitän vor Wechsel:Darum will Trapp wirklich nach Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-darum-will-kevin-trapp-wirklich-nach-paris-689ce62d2e1f590cc4c1c42f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ce62d2e1f590cc4c1c430/29ab3d9fd3eeeae9030875329f624606,429cb928?w=576" alt="Eintracht-Kapitän vor Wechsel:Darum will Trapp wirklich nach Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit diesem Kapitäns-Knall hat keiner gerechnet! Eintrachts Torwart Kevin Trapp will wenige Tage vor dem Saisonstart zurück nach Frankreich. Warum zieht es ihn wirklich zu FC Paris? BILD hat alle Details über den langfristigen Vertrag, die Rolle der Arnault-Familie und Trapps mögliche Zukunft als Werbegesicht für eine Luxusmarke. Lesen Sie mit BILDplus, warum dieser Wechsel Eintracht in eine schwierige Lage bringt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal auf Schalke:Jetzt spricht die Hundesitterin von „Ghost“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hunde-skandal-pflegerin-ich-bin-verzweifelt-689ca7810fb2e02f820758e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ca7810fb2e02f820758e6/36ae73df4f4773ea79af617a3246fe25,99a9d61a?w=656" alt="Nach Skandal auf Schalke:Jetzt spricht die Hundesitterin von „Ghost“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht die Hundesitterin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-nach-dem-hunde-skandal-macht-sylla-den-blitzabflug-689ba1394179de1e380a8400"><!-- --><!--[--><!--[-->Skandal auf Schalke<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekam am Dienstagabend nach dem Statement von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hund-abgeschoben-herzlos-profi-droht-justiz-aerger-689b3a3aeb14e20ada75ab13"><!-- --><!--[--><!--[-->Moussa Sylla<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25) eine vermeintlich neue Wendung. In der Erklärung wird der Pflegerin vorgeworfen, den „Ghost“ behalten zu wollen und sogar Geld zu fordern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Christine J. (vollständiger Name der Redaktion bekannt) ein Unding! Sie hütete den American Bully „Ghost“ – dieser Name steht im Impfpass (liegt BILD vor) – seit knapp einem Jahr regelmäßig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es macht keinen Sinn ...“:Alica Schmidt verkündet Saisonaus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alica-schmidt-verkuendet-saisonaus-es-macht-keinen-sinn-689cb781f3b3300719840d88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689cb781f3b3300719840d88/2214db25088aab9d47e458912fad6b2e,6972d585?w=320" alt="„Es macht keinen Sinn ...“:Alica Schmidt verkündet Saisonaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands bekannteste Leichtathletin Alica Schmidt (26/5,5 Mio. Follower auf Instagram) beendet die Saison vorzeitig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das hat sie auf Instagram verkündet. Schmidt hatte zuletzt mit den Folgen einer Corona-Erkrankung zu kämpfen, konnte daher nicht an ihre alten Leistungen anknüpfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Deutschen Meisterschaften musste sie bereits nach dem 800-Meter-Halbfinale die Segel streichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunger-Index:Diese Lebensmittel machen wirklich satt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/was-macht-uns-wirklich-satt-die-grosse-saettigungs-tabelle-689c3791f3b330071984007d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c3791f3b330071984007d/ec968ca093880c1c1cb80ca9d9c8e96b,642845d6?w=320" alt="Hunger-Index:Diese Lebensmittel machen wirklich satt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sättigung ist nicht gleich Sättigung – und nicht jedes Lebensmittel hält auch lange satt. Erfahren Sie, wie unterschiedliche Nahrungsmittel auf unser Sättigungsgefühl wirken und treffen Sie klügere Entscheidungen für mehr Energie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der große Hunger-Index – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taylor Swift feiert ihre Liebe zu Travis Kelce:„Darüber habe ich mein ganzes Leben Songs geschrieben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-grosse-liebe-neues-album-689d43a3b7e38d4fabb22691</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d43a3b7e38d4fabb22692/a652e36694aac8ef68ae9ede1168bb9a,5539a8f3?w=992" alt="Taylor Swift feiert ihre Liebe zu Travis Kelce:„Darüber habe ich mein ganzes Leben Songs geschrieben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das süß! Superstar Taylor Swift (35) hat ihrem Freund Travis Kelce (35) eine fast zweistündige Liebeserklärung gemacht. Sie kam zum ersten Mal in seinen Podcast – und enthüllte an seiner Seite ihr zwölftes Album. „The Life of a Showgirl“ erscheint am 3. Oktober. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie strahlten, sie hielten Händchen, sie machten sich gegenseitig Komplimente. Swift erzählte so offen wie noch nie über ihre Liebe, ihre Karriere und ihr privates Leben nach der „Eras“-Welttournee. Mehr als eine Million Menschen sahen live auf YouTube zu, als die Sängerin am Mittwoch ihr Podcast-Debüt („New Heights“) bei Travis und seinem Bruder Jason (37) feierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Travis und Taylor schauten sich gleich zu Beginn tief in die Augen. Sie legte verliebt los: „Dieser Podcast hat mir einen Freund beschert.“ Der NFL-Star hatte 2023 öffentlich im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-superstar-kuendigt-neues-album-in-travis-kelces-podcast-an-689ace45a4a1a521b7dd46a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> erzählt, dass er die Sängerin bei einem Konzert treffen wolle – mit einem selbstgemachten Freundschaftsarmband: „Ich wollte sie einfach kennenlernen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schwärmt: „Es war wie eine Szene aus einem John-Hughes-Film – er stand praktisch mit einer Boombox vor meinem Fenster und hat mich um ein Date gebeten. Das war das, worüber ich mein ganzes Teenager-Leben Songs geschrieben habe.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Kinder und der Fahrer im Krankenhaus:Texas: Schulbus überschlägt sich am ersten Schultag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/texas-schulbus-ueberschlaegt-sich-am-1-schultag-11-kinder-in-klinik-689d2d74b7e38d4fabb22665</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d2d74b7e38d4fabb22666/7f509d4ef35071abce26af1a10c83e02,9d167aab?w=576" alt="9 Kinder und der Fahrer im Krankenhaus:Texas: Schulbus überschlägt sich am ersten Schultag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf einer Landstraße in Texas (USA) hat sich am Mittwoch ein Schulbus überschlagen. Von 42 Kindern mussten neun ins Krankenhaus. Zwei von ihnen sind besonders schwer verletzt, erklärte Kevin Parker vom örtlichen Rettungsdienst. Auch der Fahrer musste in die Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der relativ neue Bus war auf einer zweispurigen Straße unterwegs, als er aus unbekanntem Grund nach rechts von der Fahrbahn abkam. Er überschlug sich und kam neben der Straße auf der Seite zum Liegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fotos zeigen: Das Dach ist beschädigt, Fensterscheiben sind zerbrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eltern zahlen bis zu 20.755 Euro für Schulkind, abhängig von Wohnort und Betreuungsmodell.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon in einer Woche:VW macht Verbrenner teurer – bis auf ein Modell</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/vw-macht-verbrenner-teurer-nur-dieses-modell-bleibt-verschont-689c46a3f3b330071984016d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c46a3f3b330071984016e/bc32539e8c3e3215d327ea92e7ea86ce,1ff4b140?w=576" alt="Schon in einer Woche:VW macht Verbrenner teurer – bis auf ein Modell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für VW-Fans: Ab 21. August 2025 müssen VW-Kunden für fast alle Verbrenner tiefer in die Tasche greifen. Das berichtet die Automobilwoche, die sich auf ein internes Schreiben bezieht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Preisschock fällt im Schnitt mit +1,5 Prozent zwar kleiner aus als die Inflation (2,0 Prozent), trifft aber auch die beliebten Extras: Sonderlackierungen, Sport-, Design- und Lichtpakete werden ebenfalls teurer – bei Benzinern, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kraftstoffe/news-fotos-videos-17003008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diesel<!--]--><!--]--></a><!--[--> und E-Autos!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->ID.3 bis ID.7 bleiben von der Preiserhöhung verschont<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Elektro-Baureihen ID.3 bis ID.7 bleiben preislich stabil. Genauso wie der T-Roc – einziger Verbrenner ohne Aufpreis-Welle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Abnehmspritzen-Falle:Warum Ozempic & Co. den Hunger nicht stillen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ozempic-wirkt-nicht-das-steckt-dahinter-und-so-aendern-sie-es-6899a76da557b470b23bd9b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a76da557b470b23bd9b3/46370aa150bb13d41b6b205ad74f93c3,aac7c7cd?w=320" alt="Die Abnehmspritzen-Falle:Warum Ozempic & Co. den Hunger nicht stillen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum Ozempic bei manchen wirkt – und bei anderen nicht</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ozempic &amp; Co. gelten als Abnehm-Wundermittel: Sie zügeln den Hunger und helfen beim Kilos verlieren. Doch nicht jeder spürt denselben Effekt – manche haben trotz Spritze weiter Appetit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Professor Dr. Boris Bigalke von der Berliner Charité erklärt, welche Rolle Hungerhormone, Rezeptoren im Gehirn und Lebensstil spielen. Lesen Sie mit BILDplus die wahren Gründe, warum das Fett-weg-Versprechen der Abnehmspritze nicht bei jedem zum Erfolg führt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wander-Unfall in den Alpen:Bürgermeister stürzt vor Augen seiner Frau in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unfall-in-den-alpen-buergermeister-stirbt-vor-den-augen-seiner-frau-689cf0d5f3b3300719840f7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689cf0d5f3b3300719840f7e/3cfafefa10975a7ea7282418a5b0373b,da0c8054?w=320" alt="Wander-Unfall in den Alpen:Bürgermeister stürzt vor Augen seiner Frau in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hermagor-Pressegger See (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Bei bestem Wetter kam es am Mittwochvormittag zu einem schrecklichen Drama in den Bergen: Ein Mann (67) stürzte vor den Augen seiner Lebensgefährtin 15 Meter in die Tiefe – er starb an seinen Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 10 Uhr unternahm der Mann mit seiner Frau (57) eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/klettern/sportklettern-alle-infos-76677024.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klettersteigtour<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf den Däumling am Nassfeld (Österreich). Wie die Polizei berichtet, verlor er im Bereich der ersten Seilbrücke das Gleichgewicht und stürzte rund 15 Meter in felsdurchsetztes, steiles Gelände. Von dort aus rutschte er noch weitere 30 Meter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ägidius Exenberger, Bürgermeister der Gemeinde Spital am Pyhrn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Lebensgefährtin rief sofort Hilfe. Der Notarzt konnte allerdings nur noch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Mannes feststellen. „Die Bergung des Verunfallten wurde vom Polizeihubschrauber Libelle sowie der Bergrettung Hermagor mittels Taus durchgeführt“, berichtet ein Polizeisprecher am Mittwochabend. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 03:54:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>