<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eklat: Prominente appellieren an den Bürgermeister, sprechen von „Bankrotterklärung“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eklat-prominente-appellieren-an-den-buergermeister-sprechen-von-bankrotterklaerung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mds-hmp-2018-07-25-71-135563699-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=607px%2C292px%2C1323px%2C1324px&webp=1" alt="Eklat: Prominente appellieren an den Bürgermeister, sprechen von „Bankrotterklärung“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute befindet sich am Standort des ehemaligen Hannoverschen Bahnhofs eine Gedenkstätte: denk.mal Hannoverscher Bahnhof. Allerdings fehlt noch ein Dokumentationszentrum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Der Zeitpunkt ist nicht zufällig gewählt. Datiert ist der offene Brief auf den 27. Januar – den Auschwitz-Gedenktag. Es handelt sich um einen dringenden Appell an Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und den Senat, jetzt „nicht wortbrüchig“ zu werden. Hamburg drohe sonst ein erheblicher Ansehensverlust. Von einer „Bankrotterklärung“ ist die Rede. Unterschrieben ist der Brief von etlichen namhaften Persönlichkeiten aus der ganzen Bundesrepublik: darunter ein ehemaliger Bundesfinanzminister, mehrere Hamburger Landespolitiker sowie bekannte Historiker und Künstler.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laster verliert Diesel – A7 in Hamburg nach Süden gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/laster-verliert-diesel-a7-in-hamburg-nach-sueden-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972849-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=612px%2C286px%2C1419px%2C1421px&webp=1" alt="Laster verliert Diesel – A7 in Hamburg nach Süden gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Als ob Schnee und Glätte auf Hamburgs Autobahnen nicht schon anstrengend genug wären: Am Montagvormittag <strong>hat ein Lkw</strong> auch noch Diesel verloren. Den verteilte er auf der A7 in Richtung Süden.</strong></p><p>Wegen der rund 200 Meter langen Dieselspur ist die Autobahn 7 zwischen dem Kreuz Südwest und der Abfahrt Marmstorf gesperrt worden.</p><p>Bei einem Lastwagen sei vermutlich der Tank aufgerissen und der Kraftstoff habe sich über mehrere Fahrbahnen verteilt, sagte eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale in Hamburg. Aufgrund der Nässe habe sich der Diesel noch zusätzlich weiter ausgebreitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Winter guter Baufortschritt: Bahnhof für 150 Busse pro Stunde nimmt Gestalt an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-winter-guter-baufortschritt-bahnhof-fuer-150-busse-pro-stunde-nimmt-gestalt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hochbahn-zob-harburg-005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=360px%2C203px%2C1713px%2C1714px&webp=1" alt="Trotz Winter guter Baufortschritt: Bahnhof für 150 Busse pro Stunde nimmt Gestalt an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue ZOB in Harburg nimmt erkennbar Gestalt an. Die Hallen sind bereits gut erkennbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Größer, schöner – und hoffentlich auch pünktlicher und zügiger: Der neue Harburger ZOB nimmt sichtbar Gestalt an. Bis zu 150 Busse pro Stunde sollen hier in Zukunft rund 40.000 Fahrgäste täglich an ihre Zielorte bringen. Und zwar ohne, dass die Kunden nass werden. Dafür sorgt eine imposante Konstruktion mit Löchern wie ein Schweizer Käse.</strong></p><p>Aktuell läuft der Bau der Stahlkonstruktion auf Hochtouren. Wie auf den neuen Fotos auch gut zu erkennen ist, sind bereits viele der 23 Stahlstützen installiert. Sie wiegen jeweils drei Tonnen und bilden das skelettartige Tragwerk, das das massive, alles überspannende Dach später stützen wird.</p><p>Mit einer Höhe von bis zu 6,5 Metern übernehmen die Stützen dann die Last des Daches, das eine Fläche von 5200 Quadratmetern haben soll. Es ist mit Photovoltaikmodulen bestückt und wird die beiden Bereiche – die bestehende Busanlage und den neuen zusätzlichen Bussteig an der Hannoverschen Straße – abdecken. Mit einigen kreisrunden Öffnungen, durch die Licht in den Bereich darunter fällt. Für die neue Busanlage wird bewusst auf „grünen“ Stahl gesetzt, der mit einem deutlich reduzierten CO₂-Ausstoß hergestellt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Verstöße gegen Räumpflicht in Hamburg – harsche Kritik am Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verstoesse-gegen-die-raeum-und-streupflicht-in-diesem-bezirk-war-es-besonders-schlimm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567093953-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Tausende Verstöße gegen Räumpflicht in Hamburg – harsche Kritik am Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann ist mit einer Schneeschaufel im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Nach einem der schneereichsten Jahresstarts seit Langem hat die Stadt Hamburg eine erste Bilanz zu Verstößen gegen die Räum- und Streupflicht gezogen. In einem Bezirk gab es besonders viele Eingriffe.</strong></p><p>In Hamburg sind grundsätzlich die Anlieger für das Räumen und Streuen der Gehwege verantwortlich, doch nicht wenige kamen ihrer Pflicht nicht nach. Insgesamt haben die Wegewarte der Bezirke 2363 Ansprachen gehalten oder Verwarnungen ausgesprochen. Besonders häufig griffen sie in Hamburg-Mitte ein: Dort wurden 1150 Fälle gezählt. Es folgen Wandsbek (770 Fälle) und Altona (250). Die Zahlen sind vorläufig, da die Wintersaison noch andauert und die Kontrollen erstmals systematisch ausgewertet werden.</p><p>In den meisten Fällen blieb es bei Hinweisen. In 18 Fällen leitete die Stadt jedoch formelle Ordnungswidrigkeitenverfahren ein, in einem davon wurde bereits ein Bußgeld von 250 Euro verhängt. Zudem ließ die Stadt in drei Fällen Schnee und Eis räumen – eine Rechnung dazu bekommen die zuständigen Anwohner noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rathaus abgeriegelt: Gipfeltreffen mit Merz in Hamburg – darum geht es</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rathaus-abgeriegelt-gipfeltreffen-mit-merz-in-hamburg-darum-geht-es/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/nordsee-gipfel-2026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Rathaus abgeriegelt: Gipfeltreffen mit Merz in Hamburg – darum geht es" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nordsee-Gipfel in Hamburg: Die Polizei sperrt den Bereich rund um das Rathaus. Für das Zusammenkommen dieser wichtigen Staatsgäste wurden weitere Sicherheitsmaßnahmen ergriffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Im Wahlkampf hatte Merz Windräder noch als „hässlich“ bezeichnet. Als Kanzler will er den Ausbau solcher Anlagen nun vorantreiben. Dazu hat er zu einem Treffen nach Hamburg eingeladen.</strong> <strong>Was Sie über den Nordsee-Gipfel am Montag wissen müssen. </strong></p><p>Die Nordsee solle zum „größten Reservoir für saubere Energie weltweit” werden, hat Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) als Gastgeber des dritten Treffens dieser Art als Ziel ausgegeben. Kleiner Dämpfer: Mit Frankreich und Großbritannien sind zwei wichtige Anrainer nicht auf Spitzenebene dabei. </p><p>Die Sicherheitsmaßnahmen bei diesem Zusammenkommen sind hoch: Die Straßen rund um das Rathaus und der Handelskammer sind durch Absperrgitter für den Autoverkehr gesperrt. Mit Auswirkungen auf ÖPNV, Geschäfte und Liefer- und Personenverkehr in den umliegenden Straßen sei zu rechnen, teilte die Polizei mit. Außerdem müsse mit weiteren kurzfristigen Einschränkungen gerechnet werden, wenn Staatsgäste durch die Stadt transportiert würden. Über dem gesamten Bereich gilt während des Treffens ein Flugverbot für Drohnen und Kleinflugzeuge.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beste Lage in der City wieder besetzt: Dessous-Gigant kommt an die „Mö“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beste-lage-in-der-city-wieder-besetzt-dessous-gigant-kommt-an-die-moe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/503796854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C226px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Beste Lage in der City wieder besetzt: Dessous-Gigant kommt an die „Mö“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Stammhaus von Görtz an der Spitalerstraße/Ecke Mönckebergstraße schloss im April 2025 (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Lange stand eine der prominentesten Ladenflächen in der Hamburger Innenstadt leer – jetzt ist klar, wer sie übernimmt: Victoria’s Secret eröffnet an der Mönckebergstraße seinen ersten großen Laden in Deutschland. Die international bekannte Dessous-Marke zieht in das frühere Stammhaus des insolventen Schuhhändlers Görtz im historischen Barkhof ein.</strong></p><p>Seit der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/insolventer-shopping-riese-schliesst-traditionshaus-in-hamburg/">Schließung der Görtz-Filiale im vergangenen April </a>war gerätselt worden, wie es mit der rund 800 Quadratmeter großen Fläche an der Ecke Mönckebergstraße/Spitalerstraße weitergeht. Nun plant Victoria’s Secret dort einen Flagship-Store im Erdgeschoss – mit mehr als 120 Metern Schaufensterfront. In den kommenden Monaten soll die Fläche komplett umgebaut werden, die Eröffnung ist für den Spätsommer 2026 vorgesehen.</p><p>„Mit der Standortwahl setzt Victoria’s Secret ein starkes Zeichen für den stationären Einzelhandel in der klassischen Innenstadtlage. Hamburgs Einkaufsmeile hat damit ein neues starkes Zugpferd“, heißt es in einer Mitteilung zur Ansiedlung. Für die Marke, die weltweit mit glamourösen Modenschauen und prominenten Models bekannt wurde, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dessous-gigant-plant-erste-deutschland-filiale-und-das-in-hamburg/">ist es ein Neustart auf dem deutschen Markt – und Hamburg der bewusst gewählte Auftakt</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Zeuge dachte, dass „alles juristisch statthaft“ war – Hensel grinst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-umstrittener-kinderpsychologe-sagt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuhrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C38px%2C1669px%2C1669px&webp=1" alt="Block-Prozess: Zeuge dachte, dass „alles juristisch statthaft“ war – Hensel grinst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.), ihr Verteidiger Ingo Bott (2.v.l.) und ihr Lebensgefährte Gerhard Delling im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Es geht weiter im Hamburger Prozess des Jahres: Am Montag muss sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) weiter vor dem Landesgericht verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Heute soll der Zeuge und Kinderpsychologe R. aussagen, der 2022 im Auftrag von Block ein Gutachten zu den später entführten Kindern erstellt hatte. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Zeuge%20dachte,%20dass%20%E2%80%9Ealles%20juristisch%20statthaft%E2%80%9C%20war%20%E2%80%93%20Hensel%20grinst&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-umstrittener-kinderpsychologe-sagt-aus/%0A%0ADatum:%2026.01.2026,%2012:15%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eingeschneite und vereiste Weichen: Züge fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-wichtigen-verbindungen-eingeschneite-und-vereiste-weichen-behindern-bahnverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568378607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Eingeschneite und vereiste Weichen: Züge fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee am Hauptbahnhof in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Schnee und Eis machen der Bahn zu schaffen, Weichen frieren ein. Die Folge: Züge werden in Bahnhöfen zurückgehalten, andere fallen aus.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn hat wegen des Winterwetters mit Einschränkungen und Ausfällen im Fernverkehr zu kämpfen. Betroffen sei die Strecke <strong>Hannover-Uelzen-Hamburg</strong>, sagte ein Bahnsprecher. Grund seien Weichenstörungen – die Weichen seien von Schnee zugeweht und eingefroren. Mitarbeiter der Bahn seien unterwegs, um die Weichen zu enteisen.</p><p>Fernzüge werden seinen Worten zufolge derzeit an den Bahnhöfen zurückgehalten, kein Zug steht demnach auf freier Strecke. Einschränkungen gibt es auch auf der Strecke Berlin-Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau (67) soll versucht haben, ihren Ex-Chef anzuzünden – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-67-soll-versucht-haben-ihren-ex-chef-anzuzuenden-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/115335402-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=945px%2C0px%2C1565px%2C1565px&webp=1" alt="Frau (67) soll versucht haben, ihren Ex-Chef anzuzünden – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den Anschlag auf ihren ehemaligen Vorgesetzten muss sich die Frau vor dem Amtsgericht Harburg verantworten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Axel Heimken/dpa</span></p><p><strong>Maske, falscher Bart, Diesel im Glas – und ein Feuerzeug in der Hand. In Finkenwerder soll eine Frau ihren früheren Chef angegriffen haben. Nur weil er Abstand hielt, kam es nicht zur Katastrophe. Jetzt muss sich die 67-Jährige vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihr versuchte gefährliche Körperverletzung vor. Die Tat liegt schon anderthalb Jahre zurück. Am 22. August 2024 soll sie sich zur Wohnanschrift ihres ehemaligen Arbeitgebers in Finkenwerder begeben haben. Damit er sie nicht erkennt, soll sie eine FFP2-Maske getragen und außerdem einen Bart zum Ankleben bei sich getragen haben.</p><p>Als der Ex-Chef sie erkannte und ansprach, soll sie ihm plötzlich ein Glas mit Dieselkraftstoff übergeschüttet haben. Mit einem Feuerzeug in der Hand soll sie dann auf ihn zugegangen sein. Der Mann entfernte sich von ihr und alarmierte die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Euro pro Quadratmeter! So teuer ist das „kostengünstige Wohnen“ des Senats</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-bittere-wahrheit-so-hoch-sind-die-mieten-beim-kostenguenstigen-wohnen-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/5210-behnisch-circuit-a-230303-final-il-no-grafitti-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C293px%2C530px%2C531px&webp=1" alt="17 Euro pro Quadratmeter! So teuer ist das „kostengünstige Wohnen“ des Senats" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte es in dem Baugebiet Wilhelmsburger Rathausviertel einmal aussehen – das dauert aber noch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BEHNISCH Circuit</span></p><p><b>Die Stadtentwicklungsbehörde hat lange und intensiv mit den Akteuren der Baubranche zusammengesessen, um einen Plan für bezahlbare neue Mietwohnungen in Hamburg auszutüfteln. Im Wilhelmsburger Rathausviertel entstehen nun die ersten Gebäude nach diesem kostengedämpften „Hamburg-Standard“. Doch viele Wohnungssuchende werden sich verwundert die Augen reiben und fragen: „Diese Mietpreise sollen kostengünstig und bezahlbar sein?“ Ein Experte hat dazu eine ernüchternde Einschätzung. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filmreife Flucht auf der Veddel endet für mutmaßliche Hehlerbande vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/filmreife-flucht-auf-der-veddel-endet-fuer-mutmassliche-hehlerbande-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/veddel-autodiebe-polizei.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Filmreife Flucht auf der Veddel endet für mutmaßliche Hehlerbande vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei stehen auf einem abgesperrten Gelände auf der Veddel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p id="h-es-war-eine-filmreife-flucht-vor-der-polizei-doch-am-ende-gingen-die-mutmasslichen-autodiebe-der-polizei-ins-netz-im-juli-wollten-die-beamten-die-zuvor-observierten-manner-auf-der-veddel-festnehmen-doch-die-situation-eskalierte-warnschusse-fielen-jetzt-mussen-sich-drei-manner-52-39-und-38-vor-gericht-verantworten"><strong>Es war eine spektakuläre Flucht vor der Polizei, doch am Ende gingen die mutmaßlichen Autodiebe der Polizei  ins Netz. Im Juli wollten die Beamten des Landeskriminalamtes die zuvor observierten Männer auf der Veddel festnehmen, doch die Situation eskalierte, Warnschüsse fielen. Jetzt müssen sich drei Männer (52, 39 und 38) vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft den beiden Jüngeren gemeinschaftlichen schweren Bandendiebstahl sowie Diebstahl in einem besonders schweren Fall vor. Der 52-Jährige ist wegen Beihilfe zum schweren Bandendiebstahl und in einem Fall wegen gewerbsmäßiger Bandenhehlerei angeklagt.</p><p>Bereits im April gerieten die Männer in den Fokus der für Autodiebstähle zuständigen Ermittler, nachdem zuvor im Hamburger Stadtgebiet und Schleswig-Holstein elf Fahrzeuge der Marken Kia, Hyundai und Audi geklaut wurden. Im Zuge der weiteren Ermittlungen ergaben sich Hinweise auf einen Gewerbehof an der Peutestraße. Der Inhaber soll ein Komplize der Angeklagten sein, der die geklauten Autos dort mutmaßlich für den Weitertransport ins Ausland vorbereitete oder in Einzelteile zerlegte und weiterverkaufte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Unfälle: Transporter überschlägt sich auf der A7 – Sperrung auf der A1</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-ueberschlaegt-sich-auf-der-a7-fahrer-hat-schutzengel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260126-id40492-4.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C97px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Schwere Unfälle: Transporter überschlägt sich auf der A7 – Sperrung auf der A1" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transport liegt nach dem Unfall auf der Seite auf einer Wiese.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am frühen Montagmorgen auf der A7: Gegen 2.40 Uhr ist ein Transporter auf der Autobahn in Richtung Norden verunglückt. Der Unfall ereignete sich in Höhe Schnelsen, kurz vor der Landesgrenze zu Schleswig-Holstein. Auch auf der A1 krachte es – mit Folgen für den Verkehr.</strong></p><p>Der Transporter kam aus bislang ungeklärten Gründen von der Fahrbahn ab und überschlug sich, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Der Fahrer konnte sich nach dem Unfall selbstständig aus dem Fahrzeug befreien. Der Mann wurde vorsorglich mit einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht, blieb nach Polizeiangaben jedoch unverletzt. Für die Dauer der Bergungsarbeiten kam es auf der A7 zeitweise zu Einschränkungen.</p><p>Wegen eines Glätteunfalls ist die A1 zwischen Barsbüttel und Stapelfeld derzeit nur auf einem Fahrstreifen befahrbar. Ersten Erkenntnissen zufolge war ein Fahrer mit seinem Kastenwagen schnee- oder glättebedingt ins Rutschen geraten, wie ein Polizeisprecher sagte. Der rechte Fahrstreifen sei deshalb gesperrt. Die Unfallaufnahme laufe noch. Es gebe bislang keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Schäden nach dem Frost: Hamburgs Straßen sind löchrig wie ein Schweizer Käse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1966-478-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C139px%2C1568px%2C1569px&webp=1" alt="Große Schäden nach dem Frost: Hamburgs Straßen sind löchrig wie ein Schweizer Käse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Behringstraße in Ottensen musste aufgrund der großen Schlaglöcher teilweise abgesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein Rumpeln, ein Knall – und der Reifen ist hin. Der ungewöhnlich starke Schnee-Fall Anfang Januar hat die Straßen der Hansestadt in wahre Buckelpisten verwandelt. Die Bezirke sind fieberhaft damit beschäftigt, die Krater wieder aufzufüllen, einige Straßenabschnitten wurden sogar sicherheitshalber abgesperrt. Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) versprach rasche Hilfe in Millionenhöhe. Aber wer zahlt eigentlich, wenn das Auto nach einem solchen Schlagloch-Malheur Schaden nimmt? Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Sex eskaliert: Mann soll versucht haben, Ehefrau zu erwürgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/weil-sie-keinen-sex-wollte-mann-soll-ehefrau-versucht-haben-zu-erwuergen-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-151359.png?resize=300%2C300&crop=634px%2C0px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Streit um Sex eskaliert: Mann soll versucht haben, Ehefrau zu erwürgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zunächst sollen der Mann, seine getrennt lebende Ehefrau und der gemeinsame Sohn den Tag als Familie verbracht haben – dann eskalierte die Lage an der Rodigallee (Bild) plötzlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Ein Mann soll seine getrennt lebende Ehefrau gewürgt haben, bis sie kaum noch Luft bekam und beinahe bewusstlos wurde. Zuvor kam es zum Streit über Geschlechtsverkehr, dem sie nur widerwillig zustimmte. Jetzt steht der 43-Jährige wegen versuchten Mordes vor Gericht.</strong></p><p>Ab Montag muss sich der Mann wegen versuchten Mordes aus niedrigen Beweggründen in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vor dem Hamburger Landgericht verantworten. Die Anklage geht davon aus, dass er aus Besitzdenken und Eifersucht handelte und den Tod seiner Frau billigend in Kauf nahm.</p><p>Zu der brutalen Attacke kam es laut Anklage am 1. September nach einem gemeinsamen Ausflug mit der Familie. Der damals von seiner Ehefrau getrennt lebende Mann hatte mit ihrer Zustimmung in der Familienwohnung an der Rodigallee in Hamburg-Marienthal übernachtet. Die beiden teilten sich in der Nacht das Bett. Gegen 2.20 Uhr soll er sie aufgefordert haben, mit ihm Sex zu haben. Die 41-Jährige lehnte ab, willigte schließlich jedoch ein, mit ihm zu schlafen, jedoch ohne sich aktiv daran beteiligen zu wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>