<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Details aus den Akten:Andrews Skandalfotos entstanden in Epsteins Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-und-epstein-fotos-deuten-auf-besuch-in-new-yorker-anwesen-hin-697eec50f0e62064809e0bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697eec50f0e62064809e0bc3/5d9fdc9ea2a2941f76f0298b03b98ed5,58353227?w=992" alt="Neue Details aus den Akten:Andrews Skandalfotos entstanden in Epsteins Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue Fotos aus den Epstein-Akten zeigen Andrew Mountbatten-Windsor (65) in einer brisanten Situation. Auf den Aufnahmen ist er über einer auf dem Boden liegenden Frau zu sehen. Andrew blickt direkt in die Kamera und legt seine Hand auf ihren Bauch. Die Aufnahmen werfen erneut Fragen zu seiner Verbindung zu Jeffrey Epstein (†66) auf. Obwohl das US-Justizministerium keine Details zu Ort oder Zeitpunkt nennt, gibt es Hinweise darauf, dass sie in dessen berüchtigtem New Yorker Anwesen gemacht wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die auffälligen Möbelstücke im Hintergrund sind ein wichtiger Hinweis auf den Entstehungsort. Die großen mahagonifarbenen Türen und ein Sessel mit Leopardenmuster wurden bereits auf früheren Aufnahmen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-melanie-regisseur-kuschelt-mit-sexualstraftaeter-697ee0a9f0e62064809e0b73"><!-- --><!--[--><!--[-->Epsteins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anwesen in der Upper East Side entdeckt. Diese Möbelstücke tauchen auch auf den neuen Fotos auf, was darauf hindeutet, dass sie im selben Raum entstanden sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein hatte das Anwesen in Manhattan als Dreh- und Angelpunkt für seine Kontakte zu einflussreichen Persönlichkeiten genutzt. Prominente und Reiche gaben sich dort die Klinke in die Hand. Auch Andrew hatte das Anwesen bereits 2010 besucht, wie frühere Bilder belegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Foto aus der New Yorker Villa: Epstein am Tisch mit Woody Allen (90, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Private Weihnachtskarten sind Teil der veröffentlichten Akten:Andrew mailte Fotos seiner Töchter an Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/andrew-mailte-fotos-seiner-toechter-an-jeffrey-epstein-697e980ff0e62064809e0a06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e980ff0e62064809e0a07/8f48314fbf595ad3f8791c1efcf9fe3c,4c4f6a69?w=576" alt="Private Weihnachtskarten sind Teil der veröffentlichten Akten:Andrew mailte Fotos seiner Töchter an Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Andrew Mountbatten-Windsor steht erneut im Fokus eines Skandals, der seine gesamte royale Familie belastet. Neue Dokumente des US-Justizministeriums zeigen, dass der frühere Prinz auch nach Jeffrey Epsteins Verurteilung Kontakt mit dem Sexualstraftäter hatte. Andrew schickte Epstein sogar private Weihnachtsgrüße mit Fotos seiner Töchter Beatrice und Eugenie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Enthüllungen könnten weitere Konsequenzen haben, da selbst der britische Premierminister eine Aussage des Royals vor dem US-Kongress fordert. Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstörendes Foto aufgetaucht:„Melania“-Regisseur und Epstein kuscheln mit Mädchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-melanie-regisseur-kuschelt-mit-sexualstraftaeter-697ee0a9f0e62064809e0b73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ee0a9f0e62064809e0b74/f55872eab566ed8408c3fb8f3e68f773,358b6e29?w=576" alt="Verstörendes Foto aufgetaucht:„Melania“-Regisseur und Epstein kuscheln mit Mädchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C (USA) – <!--]--><!--[--><b>Brett Ratner (56), der Regisseur des Films „Melania“, taucht in den jüngst veröffentlichten Epstein-Akten des US-Justizministeriums auf. Ein Foto zeigt ihn an der Seite des wegen sexuellen Missbrauchs verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66). Ratner sitzt auf einem Sofa, umarmt eine junge Frau und grinst zusammen mit Epstein in die Kamera. Die Gesichter der Frau und einer weiteren Person auf dem Bild wurden unkenntlich gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto, das jetzt veröffentlicht wurde, wirft Fragen auf. Ratner trägt ein weißes Hemd und Jeans, während er sich eng an eine unbekannte Frau schmiegt. Eine andere Frau sitzt links von Epstein. Es gibt keine Informationen darüber, wann das Bild aufgenommen wurde oder wer die geschwärzten Frauen sind. Ratner wird auf diesem Foto nicht beschuldigt, ein Fehlverhalten begangen zu haben, doch die Veröffentlichung kommt zu einem ungünstigen Zeitpunkt. Es folgt auf Berichte über das „Chaos“ am Set von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-premiere-von-melanias-doku-trump-statement-zu-moeglichem-iran-angriff-697c0f61fa531953d5215677"><!-- --><!--[--><!--[-->„Melania“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Ratners erstem großen Film seit 2017.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brett Ratner (56) und First Lady Melanie Trump (55) bei der „Melania“-Premiere<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Melania“, der Film über die First Lady <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-melania-doku-im-bild-check-an-einem-punkt-broeckelt-ihre-perfekte-fassade-697d41e3fa531953d5216962"><!-- --><!--[--><!--[-->Melania Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55), die Frau von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79), hat gemischte Reaktionen ausgelöst. Kritiker zerrissen das Werk, während Zuschauer ihm Lob für seinen patriotischen Ansatz zollten. Trotz der kritischen Stimmen spielte der Film am Eröffnungswochenende umgerechnet fast 7 Mio. Euro ein. Amazon hat die weltweiten Lizenzrechte für den Film für 34 Mio. Euro erworben und investierte weitere 30 Mio. Euro in das Marketing.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/reich-sparen-wie-sie-mit-wenig-geld-ein-etf-vermoegen-aufbauen-6768001a68326232d696389d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6768001a68326232d696389d/99b9adeb277da738714a48df433d62ca,757bfa24?w=656" alt="Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sparen mit ETFs ist einfacher und wirkungsvoller, als viele denken. Dafür braucht es auch keine großen Summen: Wie das funktioniert, zeigen Berechnungen des Vergleichsportals Verivox exklusiv für BILD.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo Sie investieren sollten und auf welche soliden Sparvermögen Sie schon mit kleineren monatlichen Einsätzen von 10, 25 oder 50 EUR und ein wenig Ausdauer kommen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU in NRW legt Antrag vor:Knallhart-Plan gegen Kindergeld-Abzocker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-gegen-sozialbetrug-kindergeld-bremse-fuer-auslaender-697db5e7fa531953d5216c98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697db5e7fa531953d5216c98/06a7d1ac378815187c59f83adcac9ad1,bdd23afd?w=320" alt="CDU in NRW legt Antrag vor:Knallhart-Plan gegen Kindergeld-Abzocker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie nutzen die Freiheit schamlos aus, um den Staat abzuzocken und Menschen auszubeuten: Kriminelle Netzwerke machen mit der EU-Freizügigkeit fette Beute. Jetzt bläst die NRW-CDU zur Jagd auf die Betrüger. Mit einem brisanten Antrag für den Bundesparteitag im Februar in Stuttgart, der BILD vorliegt, will sie den Sozialbetrug in Deutschland bekämpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Kindergeldbetrug ist leider immer mehr zu einer Masche krimineller Banden geworden“, sagt CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann zu BILD. „Die Behörden brauchen bessere Befugnisse, um Daten auch EU-weit abzugleichen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der CDU-Plan gegen die Clans:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><b>Kindergeld-Bremse fürs Ausland:</b><!--]--><!--[--> Schluss mit dem vollen Satz für Kinder, die gar nicht hier leben! Linnemann zu BamS: „Es ist nur konsequent, das Kindergeld an die Lebenshaltungskosten anzupassen, wenn es ins EU-Ausland, zum Beispiel nach Rumänien oder Bulgarien, überwiesen wird. Dort ist das Leben viel günstiger, die Kindergeldzahlungen werden dadurch völlig überproportional.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieses Ladegerät gibt es heute zum Knallerpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f2b29fa531953d5217dfc/cfca21109a618d1601920d40ca621c6b,1f8df94a?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieses Ladegerät gibt es heute zum Knallerpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Touristin macht Foto Sekunden vor Attacke:Kurz nach diesem Selfie griff der Schneeleopard an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kurz-nach-diesem-foto-griff-der-schneeleopard-an-die-rolle-des-skihelms-697eee9a9d671fe828bb1d39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697eee9a9d671fe828bb1d3a/5450890c2b3bba279f0cd1a335bd655d,b9d36952?w=576" alt="Touristin macht Foto Sekunden vor Attacke:Kurz nach diesem Selfie griff der Schneeleopard an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koktokay (China) – <!--]--><!--[--><b>Sie kam dem „Geist der Berge“ zu nahe: Diese chinesische Skifahrerin ignorierte jede Warnung. Nachdem in der Provinz Xinjiang abseits der Piste ein Schneeleopard entdeckt worden war, näherte sie sich der Wildkatze für ein Selfie. Sie sollte es bitter bereuen. Das Raubtier griff sie nur Sekunden nach dem Foto an. Die junge Frau wurde blutüberströmt ins Krankenhaus gebracht. Das Tier hatte sie im Gesicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tage später ist jetzt das Selfie aufgetaucht. Der jungen Frau ist anzusehen, wie sehr sie sich über dieses Foto freut. Doch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/raubtiere/news-fotos-videos-19650656.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubtier<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist da schon längst im Angriffsmodus. Er hockt im Schnee, zum Sprung bereit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video zeigt, wie das Tier nach dem Angriff neben der Frau sitzt. Sie liegt regungslos am Boden. Ein Skilehrer vertreibt den Leoparden und kann der jungen Frau zu Hilfe eilen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/tierattacken/news-nachrichten-fotos-videos-19835726.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier-Attacke<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte am vergangenen Wochenende. Behörden bestätigten später, dass der Zustand der Verletzten stabil sei. Ärzte des Volkskrankenhauses im Kreis Fuyun stuften die Verletzungen als nicht lebensbedrohlich ein. Der Skihelm der Frau spielte eine entscheidende Rolle. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte ihn nicht durchdringen, der Kopf blieb bis auf das Gesicht unverletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurrile Szenen:Boxer verliert Toupet mitten im Kampf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skurrile-szenen-boxer-verliert-toupet-mitten-im-kampf-697f250ab90993cdc7ac13f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f250ab90993cdc7ac13f7/44918b6104f0a5b8c17c45e6093238a3,373a7a27?w=576" alt="Skurrile Szenen:Boxer verliert Toupet mitten im Kampf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Ring flogen die Fäuste – und plötzlich auch die Haare! </b><!--]--><!--[-->Schwergewichtsboxer Jarrell Miller (37) erlebte bei einem Profi-Kampf in New York einen kuriosen Moment. In der zweiten Runde landete sein Gegner Kingsley Ibeh (32) mehrere harte Treffer. Bei einem Schlag löste sich Millers Haarteil teilweise von seinem Kopf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 37-Jährige boxte die Runde noch zu Ende. Doch dann der Auftritt in der Pause: In seiner Ecke riss sich Miller das Haarteil vom Kopf und warf es kurzerhand ins Publikum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da saß das Haar noch: Jarrell Miller (37) steckt einige gezielte Schläge von Gegner Kingsley Ibeh (32) ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kampf ging weiter – und Miller behielt trotz der Panne die Nerven. Am Ende gewann er nach Punkten. Direkt danach rieb er sich grinsend den Kopf und legte einen kleinen Freudentanz hin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besuch bei den Drückebergern – BILD war dabei:Dingdong! Hier klingeln die Bürgergeld-Kontrolleure</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/mit-vollzugsdienst-und-bild-aufspueren-junger-buergergeld-betrueger-6975ea18707d4aa207580894</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ea18707d4aa207580895/0d77abe80b8380cd47c336ad2b546bbe,86b7c7d0?w=992" alt="Besuch bei den Drückebergern – BILD war dabei:Dingdong! Hier klingeln die Bürgergeld-Kontrolleure" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Freitag, 8 Uhr früh. Minus zehn Grad. In der Eiseskälte startet hier eine Tour, die für die Betroffenen noch ungemütlicher sein dürfte als die niedrigen Temperaturen. Der Verein „Horizont e.V.“ soll junge Bürgergeldempfänger unter 25 Jahren aufspüren und mit einem dreimonatigen Ein-Euro-Job wieder in Arbeit bringen. Dazu werden die jungen Leute zu Hause besucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hart das ablief, lesen Sie mit BILDPplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handball-Kolumne von Bob Hanning:Dänemark hat ALLES zu verlieren,wir NICHTS!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-kolumne-von-bob-hanning-daenemark-hat-alles-zu-verlieren-wir-nichts-697efe3fd4ce444335f05856</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697efe3fd4ce444335f05857/987694a73b10576bff5617fe0b7bda36,a74055f6?w=576" alt="Handball-Kolumne von Bob Hanning:Dänemark hat ALLES zu verlieren,wir NICHTS!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur noch 60 Minuten. Eine Stunde. 3600 Sekunden, die uns vom ersten EM-Titel seit zehn Jahren trennen. Showdown gegen Dänemark (18 Uhr). Heute sind wir alle Handball!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und wissen Sie was? Wir dürfen optimistisch sein. Die Dänen haben Monster-Druck, wir keinen. Sie können ALLES verlieren, wir NICHTS. 15.000 Fans werden aus der Arena von Herning eine Handball-Hölle machen – womöglich aber fürs eigene Team.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Typisch Deutschland:20 Euro Strafe für pinke Parkscheibe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/typisch-deutschland-20-euro-strafe-fuer-pinke-parkscheibe-697dd369f0e62064809e01a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dd369f0e62064809e01a8/4f8d70c61b539413eb456787ec25ce84,a55fe92f?w=576" alt="Typisch Deutschland:20 Euro Strafe für pinke Parkscheibe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunschweig –<!--]--><!--[--><b> Dieser Fall einer Autofahrerin sorgt für ungläubiges Kopfschütteln! Obwohl die Frau (30) eine Parkscheibe hatte und die Uhrzeit korrekt eingestellt war, bekam sie einen Strafzettel vom Ordnungsamt. Der Grund: Ihre Parkscheibe war pink. Typisch Deutschland! Doch Gesetz bleibt Gesetz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 17. Januar hatte die 30-Jährige mit ihrem VW in Braunschweig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geparkt und vorschriftsgemäß eine Parkscheibe ins Fenster gelegt – dachte sie zumindest. Denn als sie vom Supermarkt kam, klemmte ein Strafzettel vom Ordnungsamt am Scheibenwischer. Berechnet wurde ein Verwarngeld von 20 Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Öffentlich machte den Fall ihr Vater. Der 59-Jährige schilderte den Vorgang in einem Beitrag auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kurznachrichtendienst X<!--]--><!--]--></a><!--[--> und schrieb: „Servicepost: In Deutschland bekommt man für eine pinke Parkscheibe 20€ Verwarnungsgeld. Meiner Tochter in der Stadt Braunschweig so passiert.“ Und weiter: „Sie muss blau (RAL 5017 oder 5005) sein und der DIN 6171 entsprechen! Auch mit fast 60, lerne ich immer noch behördliche Vorgaben dazu.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemäß <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/strassenverkehrsordnung/politik-nachrichten-news-fotos-videos-autos-19085102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straßenverkehrsordnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> (StVO) muss eine Parkscheibe in Deutschland blau-weiß sein – bunte sind nicht zulässig. Offenbar wusste die Frau davon nichts. Der Vater zu t-online: „Sie hat alles im besten Glauben gemacht. Sie hatte ja keine böse Absicht.“ Nach Ansicht des Vaters hätte auch ein Hinweiszettel gereicht. Trotzdem werde die Tochter vermutlich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/aktuelles/geldbussen/bussgelder-alle-infos-78214178.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strafe<!--]--><!--]--></a><!--[--> zahlen. BILD erreichte den Vater am Samstag nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>