<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt live: Merz, Söder und Klingbeil:Das ist der Renten-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-live-merz-soeder-klingbeil-das-ist-der-renten-plan-69294dcee9b1296b9ef96536</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69294dcee9b1296b9ef96536/f167feb142e71ff6d309f2e7f3675801,f97de01f?w=992" alt="Jetzt live: Merz, Söder und Klingbeil:Das ist der Renten-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Spitzen von Union und SPD haben ihre Beratungen im Koalitionsausschuss abgeschlossen. Vor allem das Rentenpaket war dabei Streitthema. Nach dem Treffen, das bis tief in die Nacht ging, werden jetzt die Ergebnisse der Verhandlungen präsentiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt ihren Deal mit den Ermittlern:Block-Entführer heimlich zurück in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-entfuehrer-der-kinder-heimlich-zurueck-in-deutschland-692826cebbe1e4af2f862f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692826cebbe1e4af2f862f8d/b24b243136dbcb1b48b61727b362762c,7a4f0128?w=992" alt="BILD kennt ihren Deal mit den Ermittlern:Block-Entführer heimlich zurück in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fall um die gewaltsame Kindesentführung in der Silvesternacht 2023/24 in Dänemark nimmt eine weitere dramatische Wendung: Zwei der mutmaßlichen Entführer, die im Auftrag der Steakhaus-Erbin Christina Block gehandelt haben sollen, sind in Hamburg eingetroffen und packen aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Israeli gestand am Donnerstag umfassend und enthüllte brisante Details über die Befehlsstruktur der gewaltsamen Aktion und die vermeintliche Rolle von Christina Block. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Aussagen für Folgen für die Steakhaus-Erbin haben könnten und wie der Deal mit der Staatsanwaltschaft lief, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DWD warnt vor wilder Wetter-Mischung:Sturmböen an der Nordsee! Glätte-Alarm im Süden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-dwd-warnt-glaette-im-sueden-692928ace9b1296b9ef9634c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692928ace9b1296b9ef9634d/f0f56e4e8687f043539d941d3b294658,691a3c4b?w=992" alt="DWD warnt vor wilder Wetter-Mischung:Sturmböen an der Nordsee! Glätte-Alarm im Süden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Milde Temperaturen haben sich über Deutschland gelegt. Von Nordwesten schiebt ein Tief mildere Meeresluft heran. Gleichzeitig hält sich im Süden und Südosten noch kältere Luft. Das sorgt für eine heikle Wetter-Mischung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Freitagfrüh wird es im Süden gefährlich glatt, stellenweise sogar spiegelglatt, warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD). In der Nacht zum Samstag droht dann gebietsweise <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-im-winter-wie-die-rutschigen-strassen-entstehen-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Unwettergefahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagfrüh trifft es den Süden besonders hart. Vom Schwarzwald bis nach Franken gibt es örtlich Glatteis durch gefrierenden Regen, Reif oder Nebelnässe. Im Laufe des Vormittags lässt die Gefahr nach, so der DWD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Nacht zum Samstag geht das Spiel weiter. Entlang und südlich der Donau sowie im östlichen Mittelgebirgsraum wird gebietsweise gefrierender Regen erwartet. Glatteis droht – in Teilen Bayerns sogar als </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unwetter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> laut DWD. Im Bayerischen Wald und in den Alpen kann kurzzeitig auch etwas Neuschnee für Glätte sorgen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalitionsspitzen sind einig:Keine Änderungen am Rentenpaket!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/rentenpaket-bleibt-unveraendert-naechtliche-verhandlungen-enden-69294628f699d171191f6896</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69294628f699d171191f6897/08e796e9f56de702d7baf5b25bc812b7,e8851626?w=576" alt="Koalitionsspitzen sind einig:Keine Änderungen am Rentenpaket!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die halbe Nacht wurde verhandelt, bis am Freitagmorgen um 2.30 Uhr die Meldung kam: Die Beratungen der Spitzen von CDU/CSU und SPD sind abgeschlossen. UND: Wie BILD aus Koalitionskreisen erfuhr, soll das Rentenpaket unverändert bleiben! Die Frage ist: Was bietet Kanzler Friedrich Merz (CDU) den Renten-Rebellen – bis zu 50 sind es in der Union? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie aus dem Beschlusspapier, das BILD vorliegt, hervorgeht, soll dem Paket ein Baustein hinzugefügt werden, der sicherstellt, dass nicht die junge Generation allein die finanzielle Last der Sicherung des Rentenniveaus tragen muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Heißt konkret: Als Angebot an die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Renten</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Rebellen haben die Koalitionsspitzen beschlossen, ein zehn Milliarden Euro schweres Aktienpaket „für die Stärkung der privaten Altersvorsorge der jungen Generation“ aufzulegen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu heißt es wörtlich in dem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/ig/dc2df08b-59b7-4d7a-8167-a770696a1195/index/Beschluesse_Rente_Koalitionsausschuss.pdf" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Beschlusspapier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum Polizei-Zoff:Klartext von VfB-Boss Wehrle</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-neue-details-zum-polizei-zoff-in-deventer-klartext-von-vfb-boss-wehrle-69290b80e9b1296b9ef9627d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69290b80e9b1296b9ef9627d/6546818df3898c460ab8d6b12a73d84e,5b21e05a?w=656" alt="Neue Details zum Polizei-Zoff:Klartext von VfB-Boss Wehrle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VfB gewinnt nach einer Gala-Vorstellung 4:0 gegen die Go Ahead Eagles. Nach Abpfiff ist das Ergebnis aber nur Nebensache. Das stattdessen bestimmende Thema: die brutalen Szenen, die sich vor Anpfiff abspielten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niederländische Polizisten schlugen am Fan-Treffpunkt auf friedliche VfB-Fans ein. Die organisierte Szene trat daraufhin die Heimreise an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>VfB-Boss Alexander Wehrle (50) war nach dem Spiel entsprechend bedient. Der Vorstandsvorsitzende stellte sich – zurecht – vor die VfB-Fans, polterte los: „Eigentlich war so weit alles okay. Wir hatten sechs Busse, die alle zum Treffpunkt kommen mussten, um ihre Tickets abzuholen. Dann kamen die ersten drei Busse, das habe ich selbst gesehen. Es gibt auch Videos. Beim Aussteigen haben die von der Polizei erst mal einen Knüppel in den Rücken oder Nacken bekommen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat in Holland:Polizei-Brutalität gegen Stuttgart-Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eklat-in-holland-polizei-brutalitaet-auf-stuttgart-fans-6929474cf699d171191f68ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929474cf699d171191f68ac/55c6fb4b2d48bf231144ed75715268b3,eb6fb679?w=320" alt="Eklat in Holland:Polizei-Brutalität gegen Stuttgart-Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niederländische Polizisten schlagen an einem Fan-Treffpunkt auf friedliche VfB-Fans brutal ein. Die organisierte VfB-Szene tritt daraufhin wieder die Heimreise an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hochgradig asozial“:Nasen-Skandal um DFB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-nasen-skandal-um-dfb-star-hochgradig-asozial-6928c4dee9b1296b9ef9610d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928c4dee9b1296b9ef9610d/91660625e94f79fc8efed27e4e44a663,6d38dae6?w=320" alt="„Hochgradig asozial“:Nasen-Skandal um DFB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine hässliche Szene in der Europa League!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim klaren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/euro-league-vfb-stuttgart-triumphiert-trotz-grossem-polizei-aerger-6928b174e9b1296b9ef9609c"><!-- --><!--[--><!--[-->4:0-Erfolg des VfB Stuttgart bei den Go Ahead Eagles Deventer<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgt Holland-Profi Victor Edvardsen (29) mit einer abfälligen und geschmacklosen Geste für einen Skandal. Die Stuttgarter und auch RTL-Kommentator Corni Küpper wüten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schlimme Szenen in Deventer!</p><p class="teaser__text">In der Bundesliga nur auf Platz 17, in Europa läuft's auch nicht mehr</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hells Angel bekam lebenslang:Geheimer Kronzeuge soll Rocker-Mord aufklären</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/prozess-um-rocker-mord-entlastet-ein-zeuge-den-ex-hells-angel-6925c9aff16c6fc79db3e8e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925c9aff16c6fc79db3e8e5/fce800562c97d055b316eaed61a7d0a7,18d5dde3?w=992" alt="Hells Angel bekam lebenslang:Geheimer Kronzeuge soll Rocker-Mord aufklären" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im spektakulären Mordprozess um den Ex-Rocker Hami S. gibt es eine überraschende Wende: Ein neuer Entlastungszeuge könnte das Urteil kippen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundesgerichtshof hatte die Revision von Hami S. zunächst abgewiesen, doch das Bundesverfassungsgericht entschied nun anders, da ein möglicher Entlastungszeuge nicht gehört wurde. Wird Hami S., der den Mordauftrag immer bestritt, jetzt wegen Beihilfe verurteilt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die spannenden Details des Prozesses mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZDF ändert Programm:„Bares für Rares“ muss Sendeplatz räumen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/horst-lichter-bares-fuer-rares-weicht-wintersport-spektakel-692944536f6da91d779664b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692944536f6da91d779664b1/e8562bb3acd82dea391b0626dc3295c5,1083d0ca?w=576" alt="ZDF ändert Programm:„Bares für Rares“ muss Sendeplatz räumen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für alle Trödel-Fans kurz vor Weihnachten! Horst Lichter und seine Kult-Show „Bares für Rares“ müssen am 19. Dezember 2025 ihren gewohnten Sendeplatz räumen. Der Grund: Das ZDF krempelt sein komplettes Nachmittagsprogramm um und macht Platz für einen XXL-Wintersporttag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab 11.15 Uhr startet das ZDF mit einem echten Sport-Feuerwerk in die heiße Phase der Vorweihnachtszeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Statt Trödelshow setzt das ZDF am 19. Dezember auf „Ski Alpin“. Unter anderem Super-G der Herren in Gröden, wie hier Ende November mit Simon Jocher beim Weltcup in den USA<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim „sportstudio live“ steht viel auf dem Programm: Nordische Kombination, Ski alpin, Skeleton und Biathlon. Besonders im Fokus: der klassische Super-G der Herren in Gröden (Südtirol), ein fester Bestandteil im vorweihnachtlichen Weltcup-Kalender. Moderatorin Amelie Stiefvatter (35) führt durch den langen Wintersporttag, Fabian Meseberg (49) kommentiert die Super-G-Übertragung. Unterstützung erhält das Team von Experte Marco Büchel (54), der als ehemaliger Weltklassefahrer bestens weiß, wie anspruchsvoll die berühmte Saslong-Piste ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz scharfer EU-Kritik:Orban trifft Putin heute in Moskau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-viktor-orban-trifft-wladimir-putin-eu-kritisch-69294fbee9b1296b9ef9654c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69294fbee9b1296b9ef9654d/19682bbe990eec5bee70d80e14197177,204d7840?w=576" alt="Trotz scharfer EU-Kritik:Orban trifft Putin heute in Moskau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der ungarische Ministerpräsident Viktor Orban trifft heute in Moskau Kreml-Diktator Wladimir Putin. Themen: Energielieferungen und der Ukraine-Krieg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits seit Tagen kursierten Spekulationen über den Moskau-Besuch. Putin wich am Donnerstag aus, als ein Reporter nach der Anreise des ungarischen Regierungschefs fragte. Seine Antwort: Man freue sich stets über Gäste. Einen Tag zuvor hatte der Ministerpräsident angekündigt, mit Russland über Öl- und Gaslieferungen verhandeln zu wollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin und Orban haben auch während des russischen Angriffskrieges gegen die Ukraine immer wieder direkte Gespräche geführt, was in der EU Kritik auslöste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli 2024 hatte der ungarische Regierungschef Putin bereits im Kreml besucht – nur wenige Tage nach seiner ersten Reise nach Kiew seit Beginn des russischen Angriffskrieges. Den Russland-Trip verkaufte er damals als Friedensmission. Ungarn führte damals turnusgemäß die EU-Ratspräsidentschaft. Die EU distanzierte sich jedoch: Orban handle nicht in ihrem Auftrag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Black Friday:Elektrische Zahnbürste fällt auf historischen Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927468f75d27c2e110d984f/ec3ad7ad7c6dc9319c24b3dc85391cb0,45376a50?w=320" alt="Sparfochs prüft Black Friday:Elektrische Zahnbürste fällt auf historischen Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>