<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD erfährt von heftiger Krise mit Christian Düren:Liebes-Aus bei Amira Aly?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-krise-alles-aus-mit-christian-dueren-6931a03412247ae9cd9829af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931a03412247ae9cd9829b0/29a03064cd34b7cb03e8d12b45f1dc69,158ddd62?w=992" alt="Exklusiv! BILD erfährt von heftiger Krise mit Christian Düren:Liebes-Aus bei Amira Aly?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amira wieder allein? Wie BILD erfuhr, wird Amira Aly (33), Ex-Frau von Oliver Pocher, in diesem Jahr Weihnachten allein mit ihren Kindern feiern. Ohne ihren Freund Christian Düren (35), der seit Januar 2024 an ihrer Seite ist. Der Grund? Eine heftige Liebeskrise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich von wem getrennt haben soll – jetzt mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere WM-Gruppe steht fest:Glückslose für Nagelsmann!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-unsere-gruppe-steht-fest-glueckslose-fuer-nagelsmann-6932dceaf4bf598c0697b07b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932dceaf4bf598c0697b07c/d852f7318d033419d6596ced20205151,bff189c9?w=992" alt="Unsere WM-Gruppe steht fest:Glückslose für Nagelsmann!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lose sind gezogen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland trifft bei der Fußball-WM 2026 in Kanada, den USA und Mexiko in Gruppe E auf Ecuador, die Elfenbeinküste und WM-Neuling Curacao. Das ergab die Auslosung am Freitagabend in Washington D.C.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nagelsmann nach der Auslosung im ZDF:</b><!--]--><!--[--> „Elfenbeinküste und Ecuador sind zwei sehr gute Teams. Curacao ist natürlich ein bisschen unbekannter, haben aber viele in Holland geborene Spieler, die in Europa top ausgebildet wurden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Die Gruppe ist machbar, wird uns aber trotzdem fordern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forderung bei WM-Auslosung:Trump will komplette Sportart umbenennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/donald-trump-will-komplette-sportart-umbenennen-69331d9cf4bf598c0697b5a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69331d9cf4bf598c0697b5a9/058d0a5226de98ab090b5529e22d311f,667f1c5d?w=576" alt="Forderung bei WM-Auslosung:Trump will komplette Sportart umbenennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Jahrzehnten herrscht in den USA die Diskussion, wie Fußball denn zu benennen sei. Aufgrund der so populären Sportart „Football“ wird Fußball als „Soccer“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Rahmen der WM-Auslosung fordert US-Präsident Donald Trump die Umbenennung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump erklärt:</b><!--]--><!--[--> „Wenn man sich den Fußball in den USA ansieht, wir nennen es ‚Soccer‘ in den USA – wir scheinen es aber nie so zu nennen, weil wir einen kleinen Konflikt mit einer anderen Sportart haben, die ebenfalls Fußball (American Football, d.Red.) heißt. Aber wenn man darüber nachdenkt, sollte es (Soccer, d.Red.) dann nicht eigentlich wirklich Fußball heißen? Wir müssen uns einen anderen Namen für die NFL-Sache ausdenken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Name „Soccer“ stammt aus dem britischen Slang und ist eine Abkürzung für „Association Football“ (zuerst „Assoc“, dann „Soccer“) aus dem späten 19. Jahrhundert. Dieser Begriff wurde in den USA übernommen, um Verwechslungen mit dem dort vorherrschenden „Football“ zu vermeiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gänsehaut pur!:Neuer WM-Kinofilm im TV enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gaensehaut-pur-neuer-wm-kinofilm-im-tv-enthuellt-69330a52bdb9c3d5970e554f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69330a52bdb9c3d5970e5550/69bc9219b0f2e7dfcef4e653b598fddf,c1c91c67?w=576" alt="Gänsehaut pur!:Neuer WM-Kinofilm im TV enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein neuer Kinofilm über die WM 1990!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Rebellen als gedacht:So knapp war die Renten-Abstimmung wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehr-rebellen-als-gedacht-so-knapp-war-die-renten-abstimmung-wirklich-69331166bdb9c3d5970e55f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69331166bdb9c3d5970e55f1/4f59ec0b5db092fa37e442ab176648f2,2bba265c?w=992" alt="Mehr Rebellen als gedacht:So knapp war die Renten-Abstimmung wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Renten-Abstimmung war knapper als gedacht! Dabei ging es offenbar nicht nur um die neuen Stimmen der Jungen Gruppe, sondern auch um weitere Kritiker, die mit dem Gesetzentwurf gar nicht einverstanden waren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr (Fraktionskreise): Der Höchststand der angekündigten Abweichler lag in dieser Woche bei zwischenzeitlich 24 Bundestagsabgeordneten. Damit wäre die Mehrheit dahin gewesen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie wurden erst auf den letzten Metern vor der Abstimmung in Dutzenden Einzelgesprächen vom Fraktionschef Jens Spahn „gedreht“. Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) wusste also dank der Verhandlungen seines Fraktionschefs genau, dass er voll auf seine Kanzler-Mehrheit setzen konnte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD zeigt die Renten-Rebellen, die bei der Abstimmung im Bundestag Kurs hielten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Paradies:Pornostar Bonnie Blue auf Sex-Tour festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bali-pornostar-bonnie-blue-auf-sex-tour-festgenommen-6932ede811f914c89b85407b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932ede811f914c89b85407c/6dc19535fee184abfbab26c7cad0015c,b9befab3?w=576" alt="Im Paradies:Pornostar Bonnie Blue auf Sex-Tour festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali – <!--]--><!--[--><b>Das war der Polizei im wahrsten Wortsinn eine Nummer zu viel. Pornostar Bonnie Blue, bekannt für Skandale und Schock-Aktionen, ist anscheinend auf Bali festgenommen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere internationale Medien berichten, wurde die umstrittene Britin in Gewahrsam genommen. Warum? Sie ist gerade auf der Insel auf – wie sie selbst sagt – „Bang Bus“-Tour: Mit einem gemieteten Van tourt sie durch Bali, um Männer, die Lust auf Sex mit ihr haben, aufzugabeln. Und um expliziten Content für ihre Plattformen zu erstellen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Talkshows oder Podcasts ist Bonnie Blue gern gesehener Gast, um über ihren Pornoberuf zu sprechen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Bali ist die Herstellung, Verbreitung oder öffentliche Zurschaustellung pornografischen Materials allerdings streng verboten. Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/news/37541962/bonnie-blue-arrested-bali-bangbus-tour/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, wurde Blue zusammen mit ihrem Team am heutigen Freitag auf einer Polizeiwache in Bali gesichtet, nachdem sie von Beamten festgenommen worden war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häftling aus Hochsicherheitsklinik unter Verdacht:Missbrauchte der Freund der Mama das Mädchen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/brandenburg-haeftling-missbraucht-kind-in-massregelvollzug-neue-details-693276e1074aff607680fd36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693276e1074aff607680fd36/f519200988b2604fb37371103b5aa62a,f62da310?w=656" alt="Häftling aus Hochsicherheitsklinik unter Verdacht:Missbrauchte der Freund der Mama das Mädchen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brandenburg an der Havel – <!--]--><!--[--><b>Der Verdacht ist ungeheuerlich: In einer Hochsicherheitsklinik soll ein Kind Opfer eines sexuellen Missbrauchs geworden sein – durch einen untergebrachten Gewaltverbrecher. Jetzt gibt es neue Hinweise, wie das Kind überhaupt in die forensische Psychiatrie in Brandenburg an der Havel gelangen konnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Informationen der „Potsdamer Neueste Nachrichten“ (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/potsdam/brandenburg/missbrauchsverdacht-in-brandenburg-madchen-soll-in-begleitung-der-mutter-in-den-massregelvollzug-gelangt-sein-15019891.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PNN<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll das mutmaßliche Opfer, ein Mädchen, mehrfach gemeinsam mit seiner Mutter zu Besuch gewesen sein. Die Frau ist laut PNN offenbar die neue Partnerin des tatverdächtigen Patienten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Klinik sitzen schwer gestörte und gefährliche Straftäter. Trotzdem sind Besuche erlaubt – sie gelten sogar als therapeutisch wichtig. So steht es im Gesetz: Besuchsregelungen müssten so gestaltet sein, „dass die familiären und sozialen Beziehungen erhalten und gestärkt werden, soweit nicht therapeutische Gründe entgegenstehen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Potsdam ermittelt wegen des „Tatvorwurfs des schweren sexuellen Missbrauchs von Kindern“, wie eine Sprecherin mitteilte. Doch Details zum Fall geben die Behörden nicht bekannt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Alter von 96 Jahren:Star-Architekt Frank Gehry gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/im-alter-von-96-jahren-star-architekt-frank-gehry-gestorben-69333687074aff6076810dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69333687074aff6076810dfb/ce14e4b8966e6c2a03e36d2b932658e7,2123ee22?w=320" alt="Im Alter von 96 Jahren:Star-Architekt Frank Gehry gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der weltberühmte Architekt Frank Gehry ist tot. Er starb am Freitag im Alter von 96 Jahren in seinem Haus im kalifornischen Santa Monica nach einer kurzen Atemwegserkrankung, wie sein Büro mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gehry gehörte zu den berühmtesten und begehrtesten Architekten weltweit. Auf der ganzen Welt stehen Gebäude des Pritzker-Preisträgers, darunter der Neue Zollhof in Düsseldorf, das Vitra Design Museum in Weil am Rhein, das Guggenheim-Museum in Bilbao, die Walt-Disney-Konzerthalle in Los Angeles, die Art Gallery of Ontario in Toronto, die Stiftung Louis Vuitton in Paris, die Dwight-D.-Eisenhower-Gedenkstätte in Washington sowie Wohngebäude unter anderem in Prag, New York und vielen anderen Städten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gehry im Oktober 2022 in Bilbao<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gehry wurde 1929 als Sohn jüdischer Einwanderer aus Polen in Toronto geboren und siedelte mit seiner Familie 1947 nach Kalifornien über. Auf einer Abendschule, wo er den Abschluss nachmachte, entdeckte ein Lehrer sein Interesse für Architektur und unterstützte ihn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurojackpot geknackt!:10 Millionen Euro gehen nach Baden-Württemberg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/10-millionen-euro-gehen-nach-baden-wuerttemberg-eurojackpot-geknackt-6933376af4bf598c0697b72a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6933376af4bf598c0697b72a/976dfaac43bd46606addf8f3a518d09c,6ec8d548?w=320" alt="Eurojackpot geknackt!:10 Millionen Euro gehen nach Baden-Württemberg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Eurojackpot wurde geknackt: Ein Spieler aus Baden-Württemberg gewann zehn Millionen Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1, 4, 18, 22 und 24 sowie die Eurozahlen 6 und 10 machten den Lottospieler bei der Ziehung am Freitagabend reich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünf Richtige und eine Eurozahl hatten immer noch drei Tipper richtig auf dem Zettel – einer aus Sachsen, einer aus Schleswig-Holstein und einer aus Finnland. Sie können sich jeweils über 569.615,20 Euro freuen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Grethe H. teilt ihren Jackpot mit Familie und Organisationen, viel Geld ist bereits weg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Neuer, Urbig und Nübel:Bayern trifft Torwart-Entscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-ist-der-plan-mit-nuebel-torwart-entscheidung-gefallen-duell-mit-neuer-und-urbig-6932c343bdb9c3d5970e4e36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932c343bdb9c3d5970e4e37/48f3c9e49154bc9d10a7de6934f0c69f,d64c8ca7?w=576" alt="Es geht um Neuer, Urbig und Nübel:Bayern trifft Torwart-Entscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundesliga-Topspiel – und immer wieder die brisante Torwartfrage!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag treten die Bayern in Stuttgart an. Der Süd-Schlager ist auch das Duell der Keeper: Manuel Neuer (39) gegen Alexander Nübel (29) auf dem Platz – und Nübel gegen den Münchner Ersatzkeeper Jonas Urbig (22) um die Neuer-Nachfolge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Nübels Vertrag in München verlängerte sich mit der letzten Neuer-Verlängerung bis 2030. Aber hat Nübel überhaupt eine Zukunft bei Bayern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus lesen Sie, was intern beim Rekordmeister in der Torwart-Frage beschlossen wurde, wie der Plan mit Nübel und Urbig aussieht, wenn Neuer seine (Bayern-)Karriere im Sommer 2026 beendet – und wie die Situation in Stuttgart für Nübel ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 20:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>