<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Teure Überziehungskredite bis fast 20 Prozent Zinsen:Die große Dispo-Sauerei</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/teure-ueberziehungskredite-das-kostet-ein-500-euro-dispo-in-10-tagen-691ed207263defd436de2f4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ed207263defd436de2f4e/e7e518d31d8c028fce07fb50a616dc26,e00494bf?w=992" alt="Teure Überziehungskredite bis fast 20 Prozent Zinsen:Die große Dispo-Sauerei" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-744"><!--[--><!--[--><b>Viele Bankkunden zahlen drauf, wenn sie ihr Konto überziehen. Im Schnitt verlangen die Geldhäuser in Deutschland satte 11,31 Prozent Zinsen für den Dispo-Kredit – das zeigt eine aktuelle Analyse des Vergleichsportals Verivox auf Basis von BaFin-Daten. Die gesamte Auswertung mit den teuersten, aber auch den günstigsten Banken finden Sie exklusiv in BILD.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompletter Plan enthüllt!:Diese 28 Punkte sollen den Ukraine-Krieg beenden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-ukraine-plan-alle-28-punkte-enthuellt-691fa494b524e0ce7f1c3489</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691fa494b524e0ce7f1c348a/5e2a56e0a565dfc490f0287b14b99b83,84c694be?w=992" alt="Kompletter Plan enthüllt!:Diese 28 Punkte sollen den Ukraine-Krieg beenden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der bisher geheime Ukraine-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) schockiert Europa. Nur wenige Details sind bislang durchgesickert. Jetzt veröffentlicht das Politik-Portal „Axios“ alle 28 Punkte, mit denen der Krieg beendet werden soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Von der Ukraine werden harte Zugeständnisse verlangt. Und die Verhandler drücken aufs Tempo. Laut der russischen Staatsagentur Tass soll Selenskyj bis zum 27. November, also in einer Woche, unterschreiben. Der Ukraine-Präsident selbst bestätigte die Gespräche auf Telegram, nannte aber keine Frist: „Heute hatte ich ein Treffen mit Vertretern der Vereinigten Staaten – eine hochrangige Delegation und ein sehr ernstes Gespräch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) ist bereit, über den US-Entwurf zum Ende des Krieges zu verhandeln (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sind die Punkte (einige Passagen gekürzt), die laut „Axios“ in dem ausgearbeiteten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kiew-soll-armee-halbieren-trumps-ukraine-plan-schockt-deutsche-experten-691ecf0c800234221d23c2ee"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Plan zur Beendigung des Ukraine-Kriegs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> stehen:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehr ernstes Gespräch“:Selenskyj spricht mit USA über Ukraine-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-draengen-ukraine-zum-friedensplan-kapitulation-691fdc2fb00be2ddef317ed0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691fdc2fb00be2ddef317ed1/f4046872f7df5a548ad248ab329a1561,4bb19c23?w=576" alt="„Sehr ernstes Gespräch“:Selenskyj spricht mit USA über Ukraine-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA haben dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj einen brisanten Vorschlag zur Beendigung des Krieges vorgelegt. Doch unter Experten ist das Papier umstritten: Statt nach Frieden klingt es für viele nach Kapitulation – vor allem für die Ukraine. Trotzdem erklärte Selenskyj am Abend, er sei bereit für eine Zusammenarbeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag wurde der US-Entwurf in Kiew besprochen. Selenskyj bestätigte das Treffen am Donnerstagabend auf Telegram. Selenskyj schreibt: „Heute hatte ich ein Treffen mit Vertretern der Vereinigten Staaten. Eine hochrangige Delegation und ein sehr ernstes Gespräch.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Inhalt des Treffens? „Die amerikanische Seite präsentierte ihre Vorschläge – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-ukraine-plan-alle-28-punkte-enthuellt-691fa494b524e0ce7f1c3489"><!-- --><!--[--><!--[--><b>die Eckpunkte eines Plans zur Beendigung des Krieges</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – ihre Vision“, führt Selenskyj aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In 28 Punkten ist laut US-Medienberichten nicht nur festgehalten, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Regionen wie Donezk und Luhansk verzichten soll. Auch soll die ukrainische Armee halbiert und wichtige Waffen aus dem Westen abgegeben werden. Im Gegenzug würde Russland, das die gesamte Ukraine 2022 überfallen hat, die Angriffe beenden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit „Ready or Not“ wurde er weltberühmt:„Fugees“-Rapper Pras Michél muss 14 Jahre ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/fugees-rapper-pras-michel-muss-14-jahre-ins-gefaengnis-691f9a090225d4fccbc2cf58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f9a090225d4fccbc2cf59/e7015c81541cea26b07826ab957e426d,9910ede0?w=576" alt="Mit „Ready or Not“ wurde er weltberühmt:„Fugees“-Rapper Pras Michél muss 14 Jahre ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er gehörte in den 90er-Jahren zu einer der berühmtesten Hip-Hop-Bands der Welt, landete mit Songs wie „Ready or Not“ Welt-Hits, gewann zwei Grammys. Statt zum nächsten Auftritt geht’s hinter Gitter: Prakazrel „Pras“ Michél von den Fugees wurde am Donnerstag zu 14 Jahren Gefängnis verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rapper soll u.a. im Jahr 2012 über 100 Millionen US-Dollar (stammen von dem mittlerweile abgetauchten malaysischen Finanzier Low Taek Jho) über Strohmänner illegal in die Kampagne von Barack Obama zur Wiederwahl als US-Präsident eingeschleust haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im April 2023 hatte eine Bundes-Jury Michél in zehn Anklagepunkten, darunter Verschwörung, Geldwäsche und illegale Lobbyarbeit, für schuldig gesprochen. Für den Prozess wurden auch Aussagen von Hollywood-Star Leonardo DiCaprio (51) aufgenommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang ist der Musiker gegen Kaution auf freiem Fuß. Jetzt die Verkündung des Strafmaßes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ariana Grande im BILD-Interview:„Ich hatte beim Drehen ständig Angst, nicht gut genug zu sein“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ariana-grande-spricht-offen-ueber-ihre-zeit-am-wicked-set-691ecc5476d3bd8e531d0e61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ecc5476d3bd8e531d0e62/c2a5373afb24029d5883e4f32b1b1fb9,119398b9?w=656" alt="Ariana Grande im BILD-Interview:„Ich hatte beim Drehen ständig Angst, nicht gut genug zu sein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist ein Superstar – mit Unsicherheiten. Im Interview mit BILD gesteht Ariana Grande, dass die Rolle der Glinda in der Musical-Verfilmung „Wicked 2“ sie vor Herausforderungen gestellt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als gute Fee schwebt Ariana Grande seit Donnerstag im zweiten Teil des Films über die Kinoleinwand. Und obwohl es ihre absolute Wunschrolle war, gab es Hürden für den Weltstar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Ariana über ihre Zeit am „Wicked“-Set verrät und warum die Rolle der Glinda sie verändert hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd:Geiselnahme! Vater rast mit Kind (6) der Polizei davon</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/geiselnahme-in-sachsen-vater-rast-mit-kind-auf-a72-der-polizei-davon-691f3e9e0225d4fccbc2cb37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f3e9e0225d4fccbc2cb37/c9a47e5e6192dc088b128bec513304d4,f9bd797b?w=320" alt="Verfolgungsjagd:Geiselnahme! Vater rast mit Kind (6) der Polizei davon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hartmannsdorf (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen auf der A72 bei Chemnitz: Ein Vater (42) flüchtete mit seinem sechsjährigen Kind – die Polizei jagte ihn über die Autobahn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag mitteilte, verschaffte sich der Mann am Mittwochmorgen Zutritt zur Wohnung seiner ehemaligen Lebenspartnerin und der zwei gemeinsamen Kinder in Hartmannsdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Es sei zu einer heftigen Auseinandersetzung gekommen. Hintergrund: ein Sorgerechtsstreit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich soll der 42-Jährige das sechsjährige Kind gepackt haben. Als die Polizei kurz darauf eintraf, zog der Mann das Kind in ein Auto und raste in Richtung Leipzig davon. Über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> 72 lieferte er sich eine wilde Verfolgungsjagd mit den Beamten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der BMW-Fahrer wurde nach der Verfolgungsjagd festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Black Week:Preis-Rumms bei Premium-Soundbar!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/11ab652c7d2f17d340d2b05e9a5e6967,c2de5914?w=320" alt="Sparfochs prüft Black Week:Preis-Rumms bei Premium-Soundbar!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Bundesliga und Champions League:Fußball-Fans brauchen bald FÜNF Abos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-und-champions-league-fussball-fans-brauchen-bald-fuenf-abos-691f819e7249c8b5a8da74f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f819e7249c8b5a8da74f8/2161486641c1eaaa268d702d633397ee,35060166?w=992" alt="Für Bundesliga und Champions League:Fußball-Fans brauchen bald FÜNF Abos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mega-Überraschung bei der TV-Rechtevergabe der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD am Donnerstag exklusiv berichtete, werden Paramount+ und Amazon ab der Saison 2027/28 bis 2030/31 Spiele der Champions League übertragen. DAZN verliert den Poker um die Königsklasse, sichert sich jedoch die Rechte für die Europa League und Conference League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommt: Das Champions-League-Finale soll ab 2027 bei Netflix zu sehen sein. Bedeutet für Fußball-Fans in Deutschland: Wer zusätzlich noch Spiele der Bundesliga schauen möchte, braucht bald FÜNF Abos.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Nachricht ist ein TV-Beben für alle Fußball-Fans.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hat sie das Rasieren aufgegeben?“:Netz lacht über Männerbeine von „Sommerhaus“-Jenny</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-das-netz-lacht-ueber-jennys-haarige-maennerbeine-691ed5bc76d3bd8e531d0f21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ed5bc76d3bd8e531d0f22/fdb52e2657e58a9079a8f4e635ef8c6b,76261f46?w=576" alt="„Hat sie das Rasieren aufgegeben?“:Netz lacht über Männerbeine von „Sommerhaus“-Jenny" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>„Hat sie das Rasieren aufgegeben?“ Das Netz tobt vor Lachen wegen einer haarigen Angelegenheit: Die Zuschauer des „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/sommerhaus-der-stars/sommerhaus-der-stars-alle-infos-76953850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sommerhaus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“-Wiedersehens trauten ihren Augen nicht – Jenny Degenhart saß am Dienstag ganz cool bei RTL auf der Couch und präsentierte seelenruhig übertrieben haarige Unterschenkel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war denn da los? Oben schickes Strasskleid, unten Wuschel-Look gepaart mit weißen Sportsocken. Sogar RTL konnte sich einen Kommentar nicht verkneifen, postete ein Foto des Haar-Desasters bei Instagram und schrieb dazu: „Warum redet eigentlich niemand über Jennys Beine?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oben: Hui! Unten: Hä? „Sommerhaus“-Kandidatin Jenny verwirrte die Zuschauer der Wiedersehensshow mit haarigen Beinen in Tennissocken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein gefundenes Fressen für Reality-Fans, die Kommentare im Netz überschlugen sich förmlich: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI ermittelt gegen ihn:Hat ihr Stiefbruder (16) Anna bei der Kreuzfahrt umgebracht?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fbi-ermittelt-gegen-ihn-hat-ihr-stiefbruder-16-anna-bei-der-kreuzfahrt-umgebracht-691e590976d3bd8e531d0b07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e590976d3bd8e531d0b08/276c8f765432a0f9e1b299f644ac793e,e71c7e32?w=576" alt="FBI ermittelt gegen ihn:Hat ihr Stiefbruder (16) Anna bei der Kreuzfahrt umgebracht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Rätselhafter Todesfall auf offener See und ein schockierender Verdacht: Nachdem die Leiche der 18-jährigen Cheerleaderin Anna Kepner entdeckt wurde, richtet sich der Verdacht nun gegen ihren Stiefbruder. Das FBI ermittelt aktuell gegen den 16-Jährigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau war mit ihrem Vater, der Stiefmutter und drei Stiefgeschwistern auf der „Carnival Horizon“ zu einer Karibik-Kreuzfahrt gestartet. Doch der Traumurlaub endete tragisch: Am 8. November fand ein Crewmitglied die 18-Jährige tot in ihrer Kabine – unter dem Bett, in eine Decke gewickelt und unter Schwimmwesten versteckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 8. November wurde die Teenagerin tot in ihrer Kabine aufgefunden. Die „Carnival Horizon“ kehrte daraufhin sofort in den Hafen von Miami zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als das Schiff in Miami einlief, durchsuchte das FBI Kabinen, sicherte Spuren und befragte Passagiere. Auch Überwachungsvideos und die Daten der Schlüsselkarten wurden ausgewertet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dann bin ich gelaufen“:Frau berichtet von Bären-Begegnung in Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/dann-bin-ich-gelaufen-frau-berichtet-von-baeren-begegnung-in-bayern-691f809f61a6a266253a0b5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f809f61a6a266253a0b5f/7066378b1d4504667379422dcde1e4d5/Kennung_Symbolfoto,a48f3c4d?w=320" alt="„Dann bin ich gelaufen“:Frau berichtet von Bären-Begegnung in Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Samerberg (dpa/lby) - <!--]--><!--[--><b>Schock-Moment in den Chiemgauer Alpen! Eine Spaziergängerin will unweit von Rosenheim einen Bären gesehen haben – mitten am Tag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau war am Nachmittag in der Gemeinde Samerberg unterwegs, wie sie anschließend „Radio Charivari“ sagte. Erst hörte sie ungewöhnliche Geräusche, dann kreischte ein Vogel. „Dann hat eine Krähe so richtig laut geschrien und dann habe ich mal geschaut und dann habe ich so 200 Meter weiter weg einen Bären stehen sehen, aufrecht“, erzählte sie. „Und dann bin ich gelaufen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Foto konnte die Frau nicht machen. „Ich habe in dem Moment wirklich nur noch diesen Fluchtreflex gehabt“, sagte sie weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Sommer hatte es im Chiemgau – östlich des Inntals – Meldungen über Bärensichtungen gegeben. Heimisch sind die Tiere eigentlich auf der Südseite der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, im italienischen Adamello-Gebirge. In den vergangenen Jahren sind jedoch einige wenige Tiere bis in die Nordalpen gewandert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Soldaten eskaliert:Trump droht Demokraten mit Todesstrafe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-demokraten-mit-todesstrafe-zoff-um-soldaten-eskaliert-691f65ebd138045121d55818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f65ebd138045121d55818/d6836c04cbac9a1ae7e541644dd45416,82388e1a?w=320" alt="Zoff um Soldaten eskaliert:Trump droht Demokraten mit Todesstrafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Jetzt eskaliert die verbale Auseinandersetzung: Nachdem US-Kongressmitglieder der Demokraten Militärangehörige zur Verweigerung illegaler Befehle aufgerufen haben, hat US-Präsident Donald Trump diesen mit der Todesstrafe gedroht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Demokratische Partei reagierte empört. Parteichef Ken Martin (52) sprach von einer „absolut abscheulichen“ Entgleisung und warnte vor wachsender politischer Gewalt im Land. Die Anspielung auf die Todesstrafe sei „einfach widerlich“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser der Kontroverse war ein Video, das am Dienstag veröffentlicht wurde. „Diese Regierung spielt unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/militaer/news-fotos-videos-17020184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Militär<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Uniform sowie professionelle Geheimdienstleute gegen amerikanische Bürger aus“, heißt es in dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/SenatorSlotkin/status/1990774492356902948" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> der sechs Demokraten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Botschaft: Soldaten seien nicht dazu verpflichtet, Befehle zu befolgen, die gegen die Verfassung verstoßen. Konkret kritisieren die Politiker unter anderem den früheren Befehl <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Militär gegen Demonstranten in Los Angeles einzusetzen. Auch die gezielte Tötung von Drogenschmugglern aus Lateinamerika durch US-Truppen wird von ihnen scharf verurteilt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeitplan des Kanzlers wackelt:Bürgergeld könnte länger bleiben als geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zeitplan-des-kanzlers-wackelt-buergergeld-koennte-laenger-bleiben-als-geplant-691f2ce139c3f087d6a04e2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f2ce139c3f087d6a04e30/1711026450ca009f533cc9253a55ebcb,d046ff04?w=992" alt="Zeitplan des Kanzlers wackelt:Bürgergeld könnte länger bleiben als geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ende Oktober war sich Kanzler Friedrich Merz sicher: „Bis Frühjahr 2026 ist die Bürgergeldreform in Kraft.“ Doch das steht auf der Kippe: Das Frühjahr als Starttermin sei nicht mehr zu halten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regierungsintern und bei der für die Umsetzung zuständigen Bundesagentur für Arbeit geht man von einem Ende des Bürgergeldes erst zum ersten Juli aus! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar soll das Gesetz „noch vor Weihnachten, eher früher“ im Bundeskabinett beschlossen werden, so ein Regierungsmitglied zu BILD. Nach derzeitigem Stand frühestens am 10. Dezember, spätestens am 17. Dann könnte das Gesetz Ende Januar/Anfang Februar durch den Bundestag beschlossen werden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bürgergeld-Reform könnte dem Staat jährlich bis zu eine Milliarde Euro sparen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>YouTube-Star festgenommen:Ferrari verbrannt, Steuern nicht gezahlt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/steuern-nicht-gezahlt-youtuber-whistlindiesel-festgenommen-691e2c4e800234221d23bee4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e2c4f800234221d23bee5/b8e5a57eced3f3a66739ccca569b74c6,bae5837?w=576" alt="YouTube-Star festgenommen:Ferrari verbrannt, Steuern nicht gezahlt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sechs Polizisten stehen vor der Tür, die Handschellen klicken. Die Behörden werfen YouTuber WhistlinDiesel Steuerhinterziehung vor. Mindestens 500 Dollar sollen nicht gezahlt worden sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich wird in Südamerika gescoutet!:Bayern hat diese zwei Talente im Fokus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-hat-diese-zwei-talente-aus-suedamerika-im-fokus-691f4038b524e0ce7f1c3101</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f4038b524e0ce7f1c3102/317fc0cc93b0069cf58a0ed61a008dd3,9f71cdcc?w=576" alt="Plötzlich wird in Südamerika gescoutet!:Bayern hat diese zwei Talente im Fokus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie planen die Bayern die Zukunft? In der neuen Folge des BILD-Podcasts „Bayern Insider“ wird berichtet, dass zwei Talente aus Südamerika in den Fokus des Rekordmeisters gerückt sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche zwei junge Spieler auf dem Zettel der Bayern stehen, lesen Sie hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 06:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>