<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Randale-Fans warfen Pyro und Absperrgitter:64 Polizisten bei Ost-Derby verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/magdeburg-64-polizisten-bei-zweitligaspiel-verletzt-69760ee1707d4aa207580ad8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69760ee1707d4aa207580ad9/19e22708da5e63915654d0d642b715c2,609a4b0c?w=992" alt="Randale-Fans warfen Pyro und Absperrgitter:64 Polizisten bei Ost-Derby verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Gewalt-Exzess rund um Zweitliga-Spiel! Bei schweren Ausschreitungen im Umfeld der Partie zwischen dem 1. FC Magdeburg und Dynamo Dresden sind mindestens 64 Polizisten verletzt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizisten seien mit Pyrotechnik beschossen, mit Absperrgittern und Steinen beworfen sowie mit einem Gullydeckel und Gehwegplatten angegriffen worden, teilte das Innenministerium in Magdeburg mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu viel Rauch auf dem Platz: Schiedsrichter Dr. Max Burda unterbrach das Spiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am gestrigen Abend verfolgten laut Innenministerium etwa 28.000 Zuschauer in der ausverkauften Avnet Arena das Spiel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/pyro-wahnsinn-von-dresden-chaoten-in-magdeburg-69752401707d4aa2075802a9"><!-- --><!--[--><!--[-->zwischen dem 1. FC Magdeburg und der SG Dynamo Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Einsatz waren mehrere hundert Beamtinnen und Beamte aus verschiedenen Bundesländern sowie Kräfte der Bundespolizei. Während des Spiels wurde mehrfach Pyrotechnik durch beide Fanlager abgebrannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Influencerin im Exklusiv-Interview mit BILD:Bianca Heinicke tanzt bei „Let’s Dance“ an!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-tanzt-bei-lets-dance-mit-star-influencerin-im-exklusiv-interview-mit-bild-697469fcf5499fb954b64241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697469fcf5499fb954b64242/ade1adc9d61136d89a25c3367353f3a6,643f523?w=992" alt="Star-Influencerin im Exklusiv-Interview mit BILD:Bianca Heinicke tanzt bei „Let’s Dance“ an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Für ihre Fans kommt das überraschend, für Bianca Heinicke (32) selbst auch ein bisschen. BILD erfährt exklusiv: Die beliebte Influencerin tanzt bei der neuen Staffel von „Let’s Dance“ mit. Laut BILD-Informationen startet die neue Ausgabe der RTL-Tanzshow am 27. Februar.
</b><!--]--><!--[-->
Im BILD-Interview sprechen Bianca Heinicke und ihr Freund Timothy Hill exklusiv über den sensationellen „Let’s Dance“-Deal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage, ob sie jetzt schon Lampenfieber hat, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-jetzt-spricht-ihre-familie-ueber-ihren-wandel-68ef68c00dc4b85759d37fc2"><!-- --><!--[--><!--[-->Bianca zu BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wenn ich in einer Talkshow sitze, bin ich sehr entspannt. Ich glaube, dass es bei ‚Let’s Dance‘ anders sein wird. Da muss man in der richtigen Minute abliefern. Ich bin sehr perfektionistisch und mache mir vielleicht auch ein bisschen Druck. Es wird auf jeden Fall eine Herausforderung werden.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit ihrem Partner Timothy Hill (30) hat Bianca schon fleißig an Grundschritten gefeilt. Hier sind die beiden im September 2025 beim Deutschen Fernsehpreis zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan, sich wochenlang dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/lets-dance/lets-dance-alle-infos-76680554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->härtesten Tanztraining des deutschen Fernsehens<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu stellen, fiel nicht vom Himmel. „Ich habe schon immer gerne getanzt. Aber so richtig ernsthaft? Das kam erst mit unserem Tanzkurs vor zwei Jahren.“ Damals meldete sie sich gemeinsam mit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinickes-erster-auftritt-mit-freund-timothy-ungeschminkt-beim-fernsehpreis-68c2640ae94fcb47b9cd4711"><!-- --><!--[--><!--[-->Freund Timothy (30)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Tanzschule an. „Ich hatte schon länger den Wunsch, mal so einen Partner-Tanzkurs zu machen. Ich ergriff dann einfach die Initiative.“ Sie lacht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (49) stirbt bei Zusammenstoß in Österreich:Teenager flüchtete nach tödlichem Skiunfall</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-auf-der-schmittenhoehe-in-oesterreich-polizei-jagt-fluechtigen-skifahrer-6975e56df5499fb954b6506f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e56df5499fb954b65070/cabbb10500d55a2f6633d0efdc495cc8,23b5e5be?w=992" alt="Mann (49) stirbt bei Zusammenstoß in Österreich:Teenager flüchtete nach tödlichem Skiunfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zell am See (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie auf der Piste! Auf der beliebten Schmittenhöhe ist ein Mann (49) am Samstagnachmittag nach einem schweren Unfall ums Leben gekommen. Der andere Beteiligte – ein Jugendlicher, mutmaßlich Urlauber – flüchtete nach dem Zusammenstoß. Die Polizei suchte mit einer Großfahndung nach dem jungen Skifahrer und einer blonden Begleiterin, die ihn offenbar zum Weiterfahren aufforderte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es passierte kurz nach 15 Uhr auf der Hirschkogelpiste, auf einer Seehöhe von 1444 Metern. Wie österreichische Medien berichten, prallten dort der 49-Jährige und ein etwa 15 bis 16 Jahre alter Junge mit hohem Tempo ineinander. Für den Mann aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es keine Rettung mehr: Trotz sofortiger notärztlicher Versorgung erlag er noch an der Unfallstelle seinen schweren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Jugendliche, der laut Zeugen Englisch sprach und eine frische Verletzung an der rechten Oberschenkelinnenseite hatte, soll einfach davongefahren sein. Eine blonde Frau – vermutlich seine Mutter – soll ihn sogar noch aufgefordert haben, die Stelle, an der der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte, zu verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Alpine Einsatzgruppe rückte an, ein Drohnenpilot suchte den Hang ab. Ermittler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->sicherten Spuren und stellten 120 Zentimeter lange Leihskistöcke der Marke Komperdell sicher. Sie stammen aus einem namentlich bekannten Sportverleih – und könnten direkt zum flüchtigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/europa/skiurlaub/skisaison-alle-infos-78345562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skifahrer <!--]--><!--]--></a><!--[-->führen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tracht, Maß-Bier & Rock-Hymne:So schön und zünftig war die Nagelsmann-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-heiratet-lena-wurzenberger-party-mit-tracht-rock-hymne-6975e8b0f5499fb954b650b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e8b0f5499fb954b650b8/2e29fb3725fc6d3b1c1916514759e39c,b193e521?w=576" alt="Tracht, Maß-Bier & Rock-Hymne:So schön und zünftig war die Nagelsmann-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Julian Nagelsmann (38) und Lena Wurzenberger (33) feierten zünftig in ihre Hochzeitsnacht hinein.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Bundestrainer und die ehemalige BILD-Reporterin sich am Samstag das Ja-Wort gegeben hatten (BILD berichtete exklusiv), stieg die Party in der „Botanist-Bar“ des Naturhotels Forsthofgut im Salzburger Land.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar tanzte in Trachten an. Julian in weißem Hemd und mit schwarzer Weste. Lena im Dirndkleid. Auch die rund 30 Gäste (u.a. DFB-Co-Trainer Benjamin Glück) waren ähnlich gekleidet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stimmung: fröhlich, ausgelassen, unbeschwert. Die Kinder wurden kurz vor Mitternacht aufs Zimmer geschickt mit großen Luftballons. Aus seiner ersten Ehe mit Jugendliebe Verena (geschieden 2024) hat Nagelsmann einen Sohn und eine Tochter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab März:Amazon ändert diese nervige Versand-Regel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/neue-regelung-das-aendert-sich-ab-maerz-fuer-amazon-bestellungen-6975ed18a95f53407db87f7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ed18a95f53407db87f80/cd3fb2ea59cbda3c142f5b1c9052c0d1,855591b7?w=576" alt="Ab März:Amazon ändert diese nervige Versand-Regel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amazon krempelt sein Bestell- und Lagerprinzip komplett um. Heißt: Identische Produkte verschiedener Anbieter werden ab März 2026 nicht mehr zusammen gelagert. Dann ist Schluss mit der sogenannten Bestandsmischung und jedes Produkt wird eindeutig einem Verkäufer zugeordnet. Ziel soll es sein, die Zahl gefälschter Waren zu reduzieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens ab dem 31. März 2026 soll jeder Artikel eine feste Zuordnung erhalten, berichtet „Netzwelt“. Bislang lief es anders. Beim bisherigen Verfahren lagen baugleiche Artikel unterschiedlicher Anbieter gemeinsam im Lager. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/geld-zurueck-beim-kauf-amazon-startet-neues-bonusprogramm-695799a9392c7b91b7cd23c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon<!--]--><!--]--></a><!--[--> griff für den Versand einfach auf das Exemplar zurück, das im nächstgelegenen Lagerbereich verfügbar war. Fachleute nannten dieses System „Commingling“ – eine Bestandsmischung, bei der gleichartige Produkte verschiedener Händler physisch nicht voneinander getrennt wurden. Darunter konnte sich auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/morgen-verbraucherdialog-das-ist-deutschlands-miesester-fake-shop-67273d69ebdb8724738e768d"><!-- --><!--[--><!--[-->Fake-Ware<!--]--><!--]--></a><!--[--> befinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>+++ Das sind die Deals des Tages +++</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Neuregelung sollen die Produktsicherheit erhöht und das Vertrauen gestärkt werden. Waren lassen sich eindeutiger den jeweiligen Verkäufern zuordnen. Und Kunden, die bei einem etablierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markenhändler<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestellen, sollen dessen Originalware erhalten. Gefälschte oder qualitativ minderwertige Artikel aus zweifelhaften Quellen sollen durch das neue System weitgehend ausgeschlossen werden. Die Umstellung hat aber auch Konsequenzen. Die aufwendigere Logistik kann dazu führen, dass sich Lieferzeiten geringfügig verlängern. Außerdem können steigende Betriebskosten in bestimmten Produktkategorien zu leichten Preissteigerungen führen, weil Händler Mehrkosten an Endkunden weitergeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Automatische Punktezählung:Testsieger! Das ist die beste elektronische Dartscheibe</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektronische-dartscheiben-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c2d0ab125e961a2f99725/8409befb28c747adea0ee3fe9eb8d4f5,f4c3599e?w=320" alt="Automatische Punktezählung:Testsieger! Das ist die beste elektronische Dartscheibe" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo es gefährlich wird:Glatteis-Chaos schlittert auf Deutschland zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/glatteis-schlittert-auf-deutschland-zu-wo-es-ab-sonntagabend-gefaehrlich-wird-6975be81f5499fb954b64eec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975be81f5499fb954b64eec/6ec0fbc9aada28beea94fa6420777663,6d0724b?w=320" alt="Wo es gefährlich wird:Glatteis-Chaos schlittert auf Deutschland zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Glatteis-Gefahr durch überfrierenden Regen verlagert sich heute Abend und Montagmorgen in die südlichen sowie östlichen Landesteile. Dabei warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) schon ab Sonntagabend vor glatten Straßen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/glatteis-warnung-fuer-das-wochenende-eisregen-banane-rollt-ueber-deutschland-69734b97f5499fb954b63484"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis-Warnung für das Wochenende<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird konkreter. Diplom-Meteorologe Sebastian Wache von der WetterWelt GmbH zu BILD: „Im Osten wird es ein totales Glatteis-Chaos geben, wie in Niedersachsen vor zwei Tagen. Mit der eher milderen Luft am Ostrand des Tiefs kann es noch einmal gefährlich glatt werden. Besonders in Sachsen, Berlin und Brandenburg, bevor es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/glaette-gefahr-und-jetzt-kommt-auch-noch-der-schnee-zurueck-69748acfcce444431011d85d"><!-- --><!--[--><!--[-->später in Schnee übergeht<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><!--[--><b>Osten</b><!--]--><!--[-->, etwa in einem Streifen vom Erzgebirge über Brandenburg und Berlin bis nach Vorpommern, muss ab Sonntagabend mit gefährlichem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-so-schnell-koennen-strassen-spiegelglatt-werden-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Straßen und Gehwegen gerechnet werden. Zunächst setzt gefrierender Regen in Sachsen ein. Dort soll sich die Situation in der zweiten Nachthälfte langsam entspannen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem späteren Abend geht es dann in Brandenburg und Berlin los. Dort droht Glatteis bis in den morgendlichen Berufsverkehr hinein. „Etwa ab Mitternacht ist auch Vorpommern betroffen“, erklärt der Deutsche Wetterdienst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Social-Media-Trend im Check:Wie gesund ist die 90-30-50-Diät?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/90-30-50-diaet-begeistert-tiktok-aber-ist-die-wirklich-gesund-694417e542384d8f982df5b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694417e542384d8f982df5b1/0eb70a17078b5c2e07308a33f8bc93bc,ed8b9ae1?w=992" alt="Social-Media-Trend im Check:Wie gesund ist die 90-30-50-Diät?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jede neue Diät verspricht, Pfunde schmelzen zu lassen. Aber nicht jede ist gesund und die wenigsten sind so einfach, wie sie uns glauben machen. Derzeit kursiert auf TikTok die 90-30-50-Methode. Lesen Sie mit BILDplus, wie die Diät funktioniert! Zwei Ernährungsberaterinnen erklären, was davon zu halten ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Folien macht er ein Vermögen:Der einzige Milliardär aus Ostdeutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/oranienburger-mit-1-4-mrd-der-reichste-ossi-kommt-aus-brandenburg-69726e07707d4aa20757de61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726e07707d4aa20757de62/c20ab2d38fab8cdccf77408359117600,c3ff0a7d?w=576" alt="Mit Folien macht er ein Vermögen:Der einzige Milliardär aus Ostdeutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oranienburg (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Holger Loclair (75) hat es geschafft: Mit 1,4 Milliarden Euro ist er der reichste Ostdeutsche – und der einzige Milliardär aus den neuen Bundesländern. Wie hat der Chemiker aus der 50.000-Einwohner-Stadt Oranienburg das gemacht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann kennt keine Ruhepausen. Unermüdlich wie der „Duracell“-Hase läuft Loclair mit Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/umfrage-schock-fuer-woidke-brandenburger-wollen-neuwahlen-696911ca6b40895ba7f6f027"><!-- --><!--[--><!--[-->Dietmar Woidke<!--]--><!--]--></a><!--[--> (64, SPD) durch seine Fabrik. Längst hat das Werk die Größe eines Stadtviertels erreicht. 1300 Menschen produzieren hier Folien aller Art. Weltweit sind es 3000 in 13 Fabriken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Orafol produziert das, was wir alle kennen: reflektierende Folien für Verkehrsschilder und Autokennzeichen. Hinzu kommen Sonnen- und Steinschlag-Schutzfolien, Klebebänder und Laminate. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woidke staunt: Autonome Roboter transportieren Material, verpacken die Produkte. „Unsere hochmodernen Beschichtungsmaschinen sind einmalig in Europa“, sagt Loclair stolz. Woidke: „Danke, dass Sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> treu geblieben sind.“ Trotz sechs Werken in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tut mir unendlich leid“:Deutsche Biathletin bittet um Verzeihung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tut-mir-unendlich-leid-deutsche-biathletin-bittet-um-verzeihung-tut-mir-unendlich-leid-69760028a95f53407db880b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69760028a95f53407db880b6/3480269dbbf31b74140eeebe76f18143,1e5a7ae6?w=576" alt="„Tut mir unendlich leid“:Deutsche Biathletin bittet um Verzeihung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tränen statt Triumph! Die deutsche Biathletin Marlene Fichtner (22) erlebte beim Weltcup in Nove Mesto (Tschechien) den wohl bittersten Tag ihrer jungen Karriere. Gerade feierte sie in der Single-Mixed-Staffel gemeinsam mit Teamkollege Leonard Pfund noch ihren ersten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutsches-biathlon-drama-disqualifikation-nach-sieg-aerger-um-gewehr-6974c8d61846e05b54a3efd9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weltcup-Sieg überhaupt, wenig später folgte die Disqualifikation</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Der Grund: Fichtner hatte nach ihrem letzten Liegendschießen das Gewehr nicht ordnungsgemäß geschultert. Jetzt meldet sie sich emotional bei Instagram zu Wort – und bittet um Entschuldigung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtner schreibt: „So einen Tag habe ich noch nie erlebt – ein echtes Wechselbad der Gefühle. Ein blöder Fehler, der mir so nicht noch einmal passieren wird. Der Schmerz darüber sitzt tief, und es tut mir unendlich leid für Leo und das gesamte Team.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatten Fichtner und Pfund eine überragende Leistung gezeigt. Mit einem starken Schlussspurt sicherte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlet<!--]--><!--]--></a><!--[--> Deutschland vor Finnland und Frankreich den Sieg. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtner und Pfund fielen sich anschließend freudestrahlend in die Arme, konnten den sensationellen Erfolg nicht fassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Dschungel spricht Gil Ofarim über seinen Absturz:„Ich habe gesoffen wie ein Loch“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-ich-habe-gesoffen-wie-ein-loch-gil-ofarim-spricht-ueber-seinen-absturz-6975bd51f5499fb954b64ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975bd51f5499fb954b64ee5/98c838bc4e551d86ebba84e44fabe76d,c88c58a8?w=656" alt="Im Dschungel spricht Gil Ofarim über seinen Absturz:„Ich habe gesoffen wie ein Loch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Er hat fast das Leben eines Mannes zerstört – und ist dabei selbst zugrunde gegangen. Am zweiten Tag des RTL-Dschungelcamps spricht Gil Ofarim (43) vor Millionen Zuschauern über den Davidstern-Skandal. Oder eher: Was danach kam. Im Gespräch mit Umut Tekin (28) schildert Gil seinen persönlichen Absturz nach dem Prozess. Dass er sich mit seiner Lüge selbst in diese Situation gebracht hat, verschweigt Ofarim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2021 hatte Gil Ofarim in einem Instagram-Video behauptet, von einem Hotelmitarbeiter antisemitisch beleidigt worden zu sein. Der Mitarbeiter bestritt den Vorwurf, ging juristisch dagegen vor. Im November 2023 gestand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/standpunkt-von-bild-vize-tanja-may-schaemen-sie-sich-herr-ofarim-6974d8a51846e05b54a3f0b8"><!-- --><!--[--><!--[-->Ofarim<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landgericht Leipzig seine Lüge. Das Verfahren wurde ohne Urteil gegen Zahlung von 10.000 Euro eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim zeigt sich am Lagerfeuer nachdenklich und zerknirscht – ein Wort zum Hotelmitarbeiter, dessen Leben er beinahe zerstört hatte, verlor der Musiker nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach der Einstellung des Verfahrens bei Gericht ging es mir sehr, sehr miserabel“, sagt Ofarim am Lagerfeuer zu Mit-Camper Umut. „Es gab wirklich Momente, wo ich mich gefragt habe: ‚Wozu das alles noch?‘ Also haben mich meine jetzige Frau und drei Bekannte in eine Klinik gebracht. Und da bin ich geblieben für acht Monate. Ich hab’ 25 Kilo abgenommen.“ Sein Image? Ruiniert. Die Karriere ging wegen seiner Lüge auf Grundeis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/d2720636d4572f95ae266311da68eac8,8e0a1bf0?w=320" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-naechstes-fettnaepfchen-maeusele-69753180707d4aa2075802ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69753180707d4aa207580300/3c549e99951a90674e794a05e75ad5c1,767418d6?w=320" alt="Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 2 im Dschungel und Ariel stellt Gil Ofarim zur Rede. Die Stimmung ist angespannt im Camp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:56:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>