<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/joerg-kachelmann-diese-hitzetipps-sind-toedlich-68642be456f8e0177592b7f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68642be456f8e0177592b7f9/00e8450cbae9bb766b2fa82fe408d16d,d3ca9cea?w=992" alt="Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wie ein Sommergewitter fegte </i><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kachelmannwetter.com/de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Jörg Kachelmann</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (66) in den vergangenen Tagen über Twitter hinweg – laut, heftig, aufräumend. Sein Vorwurf: Medien und Behörden verbreiten Hitzetipps, die unsinnig oder sogar gefährlich seien. Von der ARD bis zu BILD bekamen viele ihr Fett weg. Ein Gespräch mit dem temperamentvollsten Meteorologen Deutschlands – über Boomer-Wissen, Durchzug und die wahren Ursachen von Waldbränden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Kachelmann, was bringt Sie derzeit so auf Betriebstemperatur?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jörg Kachelmann: Na ja, diese Hitzetipps kosten halt viele Menschenleben und das macht mich ein bisschen traurig. Ich bin ja jetzt auch schon so in einem Alter, in dem ich dann gefährdet sein könnte. Nur habe ich das Privileg, noch nicht in einer kleinen Alterswohnung auf wenigen Kubikmetern zu leben, an die man den ganzen Tag mehr oder weniger gebunden ist. Viele alte Menschen haben dieses Privileg nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und welcher gut gemeinte Rat kann in solchen Situationen schnell zur Gefahr werden?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt klärt auf:Verstößt mein Chef gegen das Hitzegesetz?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/diese-rechte-haben-sie-bei-hitze-im-buero-6862c35f3446cc6249eaa4e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862c35f3446cc6249eaa4e5/e40e5d20513fe72fe3ed814843889f23,c542542a?w=576" alt="Anwalt klärt auf:Verstößt mein Chef gegen das Hitzegesetz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn die Temperaturen im Sommer steigen, stellt sich für viele die Frage: Krieg ich eigentlich hitzefrei? Welche Pflichten Arbeitgeber bei großer Hitze haben und welche Rechte Arbeitnehmer, erklärt der Rechtsanwalt Arndt Kempgens. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grundsätzlich gilt: „Die rechtliche Grundlage liefert § 618 BGB, der den Arbeitgeber verpflichtet, Maßnahmen zum Schutz der Beschäftigten zu ergreifen“. Und dazu zählt auch der Schutz vor übermäßiger Hitze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Temperatur am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitsplatz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollte innen 26 °C nicht überschreiten – so sieht es die Arbeitsstättenregel ASR A3.5 vor – also so eine Art Hitzegesetz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab 26 Grad Celsius Raumtemperatur: </b><!--]--><!--[-->Der Arbeitgeber SOLL für Abkühlung sorgen. Dazu gehören etwa kalte Getränke, Sonnenschutz, Lüftung oder gelockerte Kleidervorschriften.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der nächste TV-Hammer:Schwarz Gruppe und DFL steigen bei Dyn ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tv-hammer-schwarz-gruppe-und-dfl-steigen-bei-dyn-ein-6864c462bce3e14f8a528da3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864c462bce3e14f8a528da4/60b75342146dba99752276befc1cdfd8,9c0fcfe6?w=992" alt="Der nächste TV-Hammer:Schwarz Gruppe und DFL steigen bei Dyn ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der nächste Deal im deutschen Mediengeschäft, der für Riesen-Aufsehen sorgt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tv-hammer-rtl-kauft-sky-fuer-150-millionen-euro-685e27468734903e37174fd8"><!-- --><!--[--><!--[-->RTL zuletzt den Kauf von Sky für 150 Millionen Euro bekannt gegeben hatte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, steht jetzt der Sport-Streamingdienst Dyn im Mittelpunkt. An Dyn hat noch die Axel Springer SE (zu der u.a. auch BILD, WELT und SPORT BILD gehören) die Mehrheit. Doch das wird sich ändern, sobald die Behörden zugestimmt haben. Mit der Schwarz Gruppe (zu der u.a. Lidl gehört) und der Deutschen Fußball Liga (DFL) steigen zwei neue Gesellschafter ein. Das gaben die Unternehmen heute bekannt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Herbert vor neuer Herausforderung: Bayern-Basketballer stehen vor großem Umbruch.</p><p class="teaser__text">Zverev kämpft mit Einsamkeit und seiner Psyche. Nur seine Tochter bringt ihm Freude.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie rief: „Wo ist mein Geld?“:Trash-Lady gewinnt „Kampf der Realitystars“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kampf-der-realitystars-dieser-promi-gewinnt-die-show-6864bf3faa0dfb270f802e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864bf3faa0dfb270f802e25/0e909f7a322d30eed50c7c2114fe478c,c71a2e07?w=576" alt="Sie rief: „Wo ist mein Geld?“:Trash-Lady gewinnt „Kampf der Realitystars“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Reality-Zirkus schließt das Strandzelt. Zehn Wochen Drama, Tränen und Trash liegen hinter den 22 Kandidaten von „Kampf der Realitystars“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in der sechsten Staffel wurde an Thailands Starstrand wieder alles gegeben – für Ruhm, Rampenlicht und den Titel des Super-Trash-Promis 2025. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche drei Reality-Sternchen im Finale um den Sieg kämpfen – und wer sich den Titel „Realitystar des Jahres“ am Ende schnappte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Menschlicher Moment bei Maischberger:Merz’ Mama (97) sagt, er soll gerade sitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-plaudert-bei-maischberger-ueber-seine-mama-97-6864e8885ccab23ab11a6fef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864e8885ccab23ab11a6ff0/4ba88d1916b7b32e1f9b32f8379a4951,f6a15fe9?w=576" alt="Menschlicher Moment bei Maischberger:Merz’ Mama (97) sagt, er soll gerade sitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Merz verrät ein Mama-Geheimnis! Moderatorin Sandra Maischberger (58) sprach ihn am Dienstagabend am Schluss ihrer Sendung auf seine Mutter darauf an: „Stimmt es eigentlich, dass Ihre Mutter, jetzt 97 Jahre alt, immer noch lange, lange, lange nach Auftritten so eine Art Stilkritik geübt hat? ‚Du hast nicht aufrecht gesessen! Sitz mal gerade, Friedrich!‘“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz atmet hörbar ein und gesteht lachend: „Oh ja, oh ja, oh ja! Sie wird mich auch morgen wieder anrufen. Die wird mich...“  Maischberger hakt nach: „Was wird sie morgen sagen?“ Der Bundeskanzler grinst: „Das weiß ich nicht. Ich weiß ja nicht, welche Fehler ich heute Abend bei Ihnen gemacht habe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gastgeberin entwarnt: „Also aufrecht gesessen haben Sie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz: „Danke. Obwohl die Stühle zu klein sind, aber das habe ich Ihnen schon mal gesagt.“ Maischberger kontert trocken: „Für Sie sind die zu klein, für mich geht’s gerade so.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer von Mellrichstadt tötete eine Kollegin (59):An seinem ersten Tag kam er mit einem Messer ins Büro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/messerangriff-in-mellrichstadt-mitarbeiter-ueberwaeltigen-kollegen-21-6863a942b6cffd1961b38311</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863a942b6cffd1961b38312/7e64007dc0dc762252c76d101b1e5da7,462e1d03?w=656" alt="Killer von Mellrichstadt tötete eine Kollegin (59):An seinem ersten Tag kam er mit einem Messer ins Büro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Grausame Szenen in Mellrichstadt: Mitarbeiter Yanneck Z. (21) attackiert seine Kollegen im Büro brutal mit einem Messer. Eine Frau stirbt, zwei Männer werden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was trieb den jungen Mann zu dieser schrecklichen Tat? Lesen Sie alle Hintergründe und exklusiven Details zu den Ermittlungen und Reaktionen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rüstungs-Boom:Diese Aktien lohnen sich, diese sind überreizt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nato-baut-verteidigung-aus-diese-ruestungs-aktien-lohnen-sich-jetzt-68627aa069afbf7d84ed20ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68627aa069afbf7d84ed20ee/18de660e9f4ded13d8ee117a5d66fc20,c8ea1256?w=320" alt="Rüstungs-Boom:Diese Aktien lohnen sich, diese sind überreizt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nato-Staaten setzen auf massive Aufrüstung und der deutsche Aktienmarkt reagiert bereits. Doch sind Rheinmetall, Hensoldt und Renk wirklich die besten Investitionen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Profi Jürgen Schmitt nennt drei Rüstungsgiganten, die kaum jemand auf dem Schirm hat – aber jetzt deutlich attraktiver sein könnten als die üblichen Favoriten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum diese Unternehmen jetzt attraktiver sind, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie für tiefere Einblicke und Expertenanalysen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte zu Solingen-Attentat:Verschwinden vor Abschiebungen ist normal</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/experte-zu-solingen-attentat-verschwinden-vor-abschiebungen-ist-normal-68640bc19f6eaa3b8351a761</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68640bc19f6eaa3b8351a761/7d40e65b315e53303527cd670025b45a,9a93e9e2?w=320" alt="Experte zu Solingen-Attentat:Verschwinden vor Abschiebungen ist normal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solingen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Der syrische Asylbewerber Issa Al Hasan erstach im August 2024 auf dem „Festival der Vielfalt“ in Solingen drei Menschen, verletzte acht weitere schwer. Doch eigentlich hätte er längst nicht mehr in Deutschland sein sollen. Seine Abschiebung war gescheitert, weil er nicht im Flüchtlingsheim angetroffen wurde. Offenbar gängige Praxis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am 5. Juni <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bild-enthuellt-die-asyl-akte-so-trickste-der-solingen-terrorist-die-behoerden-aus-66cc449b0e24022c4c603a85"><!-- --><!--[--><!--[-->2023 hätte Issa Al Hasan nach Bulgarien abgeschoben werden sollen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nur einmal klopften die Mitarbeiter der Ausländerbehörde an seiner Tür in der Flüchtlingsunterkunft in Paderborn (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch der Syrer war nicht da. Und damit war die Abschiebung gelaufen!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es war ein Abschiebe-Versagen unserer Behörden – und hatte tödliche Folgen in Solingen.</p><p class="teaser__text">Angeklagt ist der syrische Asylbewerber Issa al Hasan (27) wegen dreifachen Mordes.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Prozent beim Rind, 20 Prozent beim Schwein:Warum Fleisch jetzt richtig teuer wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/supermarkt-warum-fleisch-jetzt-richtig-teuer-wird-6863c9f2c87afa47f244b605</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863c9f2c87afa47f244b606/1a7a425f9fb2019742df88adfc4e5522,6ce4d3b0?w=992" alt="40 Prozent beim Rind, 20 Prozent beim Schwein:Warum Fleisch jetzt richtig teuer wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen lieben Fleisch – doch jetzt wird’s richtig teuer! Ob Schinken, Geflügelsalami oder Rinderfilet: Die Preise für Fleischprodukte schießen derzeit in die Höhe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Supermärkten und Metzgereien kostet das Schweinekotelett teils 20 Prozent mehr als noch vor einem Jahr. Auch Rind, Geflügel und verarbeitete Wurstwaren sind betroffen. Erst vor wenigen Wochen verteuerten die größten Handelsmarken im Supermarkt die Preise für Bratwurst, Schnitzel und Salami.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beispiel</b><!--]--><!--[-->: Schweineschnitzel (320 Gramm) bei Rewe kletterten von 2,89 Euro auf 3,29 Euro. Hähnchen-Minutenschnitzel (400 Gramm) bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi Süd<!--]--><!--]--></a><!--[--> verteuerten sich von 4,59 Euro auf 4,99 Euro. Und auch bei Lidl gab es eine Preisanpassung: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geflügel-Bratwurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> (ca. 300 Gramm) stieg von 3,39 Euro auf 3,69 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Nachfrage erklären landwirtschaftliche Betriebe: Die Preise für Tierfutter – insbesondere für Getreide und Soja – sind auf dem Weltmarkt stark gestiegen. Schlechte Ernten und extreme <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/klimawandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-16877746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dürreperioden<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzen die Produzenten erheblich unter Druck. Für die Landwirte bedeutet das steigende Produktionskosten, die sie an Schlachtereien und den Handel weitergeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Habe mentale Probleme“:Alarmierende Zverev-PK nach Wimbledon-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/habe-mentale-problem-alarmierende-zverev-pk-nach-wimbledon-aus-6864d71caa0dfb270f802f65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864d71caa0dfb270f802f66/c0461741802dbd0658510c509f02fa27,e0353a4b?w=576" alt="„Habe mentale Probleme“:Alarmierende Zverev-PK nach Wimbledon-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach seinem Erstrundenaus in Wimbledon zeigt sich Alexander Zverev auf der anschließenden Pressekonferenz nachdenklich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unwetter in Tirol:Vermisste deutsche Wanderer (28, 34) tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-nach-unwetter-vermisste-deutsche-wanderer-28-34-tot-6864b88eaa0dfb270f802de8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864b88eaa0dfb270f802de9/51d07ca57c30b9f4083f2189ad8a2830,a43ce102?w=576" alt="Nach Unwetter in Tirol:Vermisste deutsche Wanderer (28, 34) tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein vermisstes deutsches Wander-Paar ist am Dienstag tot aufgefunden worden. Das Duo war zu einer Wanderung in den Zillertaler Alpen bei Vals (Österreich) aufgebrochen. Als die Frau (28) und der Mann (34) am Abend nicht wie vereinbart zur Geraer Hütte zurückkehrten, verständigten Familienmitglieder am späten Montagabend die Polizei. Nach BILD-Informationen stammen beide Opfer aus Thüringen – die Frau aus Jena, der Mann aus Erfurt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gruppeninspektor Bernhard Gruber von der Landespolizeiinspektion Tirol zu BILD: „Die Abgängigkeitsanzeige wurde von Angehörigen erstattet, die selbst nicht vor Ort waren. Die beiden hätten zu einer bestimmten Zeit auf der Hütte sein sollen. Als sie sich nicht meldeten, wurde von den Angehörigen die Rettungskette in Gang gesetzt. Daraufhin wurde die Suche eingeleitet.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Suche wurde mit einem Polizeihubschrauber der Bergrettung St. Jodok gestartet. Gruber weiter: „Man wusste nicht genau, welchen Weg sie genommen hatten. Das ist keine normale Wanderung, es ist ein Klettersteig, für den man alpine Erfahrung benötigt.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berichten zufolge fand die Besatzung die beiden Wanderer am nördlichen Wandfuß des Hüttengrats auf. Die beiden Deutschen waren zu diesem Zeitpunkt bereits tot. Die genaue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallursache<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird noch ermittelt. Ein Polizeisprecher erklärte aber: „Alles deutet auf einen Seilschaft-Absturz hin.“ Das Duo sei den Ermittlungen zufolge erfahren und gut ausgerüstet gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Druck von Trump:US-Uni erkennt Trans-Athletin 3 Rekorde ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schwimmen-us-uni-erkennt-trans-athletin-3-rekorde-ab-68648792aa0dfb270f802bfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68648792aa0dfb270f802bfd/d69a5a3a83ddf48d22d9b99167829624,70d94bd2?w=320" alt="Auf Druck von Trump:US-Uni erkennt Trans-Athletin 3 Rekorde ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Rechtsfall ist beigelegt, die Diskussionen dürften weitergehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den USA hat sich die University of Pennsylvania dazu bereit erklärt, Transgender-Athleten aus ihren Frauensportteams auszuschließen – im Rahmen einer Vereinbarung mit der US-Regierung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dieser Entscheidung wird ein Bürgerrechtsfall beendet. Ausgelöst durch die ehemalige Schwimmerin Lia Thomas (26). Sie hatte sich 2018 als Transgender geoutet, lebte zuvor als Mann. Nach einer Hormontherapie trat sie ab 2021 bei Frauen-Wettkämpfen an.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zverev kämpft mit Einsamkeit und seiner Psyche. Nur seine Tochter bringt ihm Freude.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 09:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>