<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Berühmter Surfer-Hotspot in München:Die Eisbachwelle ist weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-nach-reinigung-beruehmte-eisbachwelle-ploetzlich-verschwunden-6907376a7a4efb1472f4f3ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907376a7a4efb1472f4f3ee/ed2d5a69d65b6c2f5d78bfa26d4ffcb1,fb040523?w=992" alt="Berühmter Surfer-Hotspot in München:Die Eisbachwelle ist weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie war die perfekte Welle. Und fiel einer Putzkolonne zum Opfer: Die weltweit als Surfspot berühmte Eisbachwelle im Englischen Garten wogt nicht mehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Welle ist kaputt“, fürchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/wellenreiten/surfen-alle-infos-76677096.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Surfer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die vor Ort waren. Ihr Verdacht: Das Bachbett wurde zu gründlich gereinigt, zu viel Moos und Kies entfernt, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewässer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestaut und zu einer der bekanntesten stehenden Wellen der Welt gemacht hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober hatte die Stadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Wasserzustrom aus der Isar in den Eisbach reduziert. Für die jährliche Reinigung, die sogenannte Bachauskehr. Gleichzeitig wurde auch eine neue Lichtanlage installiert. Sie sollte am Freitag in Betrieb gehen und nach einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-surferin-stirbt-nach-unfall-in-eisbachwelle-6809df62d40b10440c254444"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlichen Unfall <!--]--><!--]--></a><!--[-->im April für mehr Sicherheit sorgen. Eine 33-jährige Surferin hatte sich abends mit der Fangleine ihres Boards unter Wasser verheddert, die mangelhafte Ausleuchtung der Welle erschwerte ihre Rettung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 8. Oktober hatte der Eisbach noch die perfekte Welle <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außenminister Wadephul in interner Sitzung:„Syrien sieht schlimmer aus als Deutschland 1945“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aussenminister-wadephul-syrien-sieht-schlimmer-aus-als-deutschland-1945-690a12d1154e6f61444c5548</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a12d1154e6f61444c5549/d51001bf901c5fed52cf97d12140719b,bf11ce9d?w=992" alt="Außenminister Wadephul in interner Sitzung:„Syrien sieht schlimmer aus als Deutschland 1945“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Außenminister Johann Wadephul (62, CDU) verteidigte sich in der Sitzung der CDU/CSU-Fraktion am Dienstag gegen Kritik an seinen Syrien-Aussagen. Zuvor hatte er Zweifel an der Rückkehrmöglichkeit syrischer Flüchtlinge geäußert und sich heftige Attacken aus der Union eingehandelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Fraktionssitzung griff Wadephul zu einem heiklen historischen Vergleich. Nach übereinstimmenden BILD-Informationen sagte Wadephul, dass es in Syrien derzeit „schlimmer“ aussehe als in „Deutschland 1945“. Mehrere Sitzungsteilnehmer berichten dies gegenüber BILD. Einige waren empört, andere überrascht über die drastische Äußerung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter sprach der Außenminister, der erst vergangene Woche in Syrien war, von einer „halbstündigen apokalyptischen Autofahrt durch die Mitte von Damaskus“. Er hatte u.a. den Vorort Harasta besucht, der im 13 Jahre währenden Bürgerkrieg (2011-2024) zerstört wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU kritisiert Wadephul für seine Haltung zur Rückkehr syrischer Flüchtlinge.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Rügen:Zwei Männer (42, 44) tot in Wohnung gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ruegen-zwei-maenner-42-44-tot-in-wohnung-gefunden-690a1e28ef57a9036f0ac429</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a1e28ef57a9036f0ac42a/66409badaf79915364fe1d87af964e48,4a3640af?w=576" alt="Auf Rügen:Zwei Männer (42, 44) tot in Wohnung gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sagard (Rügen) – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Fund auf der Ostsee-Insel Rügen! In einer Wohnung in Sagard (Landkreis Vorpommern-Rügen) sind am Sonntag zwei Männer tot aufgefunden worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Staatsanwaltschaft Stralsund handelt es sich um Männer im Alter von 42 und 44 Jahren. Die Todesursache ist noch unklar – doch die Ermittler haben eine erste Vermutung: Eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogenvergiftung<!--]--><!--]--></a><!--[--> könnte eine Rolle gespielt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Obduktion der Leichen wurde angeordnet, um die genaue Todesursache zu klären. Erst danach könne Genaueres gesagt werden, so der Sprecher der Staatsanwaltschaft. Die Polizei hat ein Todesermittlungsverfahren eingeleitet. Hinweise auf ein Gewaltverbrechen gebe es derzeit nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schlag ins Gesicht“ +++ „Ungeheuerliches Vorgehen“:Bayern-Boss wütet wegen Fan-Schikane!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-psg-boss-wuetet-wegen-fan-schikane-ungeheuerliches-vorgehen-690a1494180d8e6000bc8bca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a1494180d8e6000bc8bcb/8a4fc4cf405427b16a81a3a7f086d382,4d65722b?w=656" alt="„Schlag ins Gesicht“ +++ „Ungeheuerliches Vorgehen“:Bayern-Boss wütet wegen Fan-Schikane!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fan-Zoff des FC Bayern geht in die nächste Runde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Fan-Busse der Münchner müssen sich vor dem Paris-Spiel am Dienstagabend an einer Mautstelle vor der Stadt sammeln. Das hatte die Polizeipräfektur von Paris am Montagnachmittag kurzfristig entschieden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Verfügung griffen die Münchner noch vor Gericht an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Boss Jan-Christian Dreesen (58) wütet in einer offiziellen Mitteilung:</b><!--]--><!--[--> „Dieses Vorgehen ist beispiellos. Wir haben über Nacht einen Gerichtstermin für den heutigen Mittag vor Ort in Paris erwirkt, bei dem unsere Vertreter gegen diese Verfügung vorgegangen sind. Nach dem Termin wurde uns mitgeteilt, dass das Urteil schriftlich in einigen Stunden ergehen würde. Da dies voraussichtlich zu spät ist, um an diesem ungeheuerlichen Vorgehen etwas zu ändern, ist dies erneut ein Schlag ins Gesicht unserer Fans.“

<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Nagelsmann von ihm verlangt  ++ Warum er sich gegen Bayern entschied:Sané packt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leroy-sane-packt-aus-was-nagelsmann-von-ihm-verlangt-warum-er-sich-gegen-bayern-entschied-6909fd7fef57a9036f0ac0da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909fd7fef57a9036f0ac0db/548ad501742b2612960f6e9fb0cbff8c,1451500d?w=576" alt="Was Nagelsmann von ihm verlangt  ++ Warum er sich gegen Bayern entschied:Sané packt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Bayern-Star Leroy Sané (29) spricht im Interview mit SPORT BILD unter anderem über seine Gespräche mit Bundestrainer Julian Nagelsmann, seinen Wechsel zu Galatasaray Istanbul und warum er sich gegen die Bayern entschieden hat – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPORT BILD exklusiv:Vinicius-Knall bei Real</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-vinicius-knall-enthuellt-klub-greift-durch-69091148179af97ae7d7652a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69091148179af97ae7d7652b/76d204abaeeda94d4d4187f097998e2b,5bd76c59?w=576" alt="SPORT BILD exklusiv:Vinicius-Knall bei Real" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Real Madrid hat genug von den Eskapaden seines Top-Stars Vinicius Júnior (25). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Informationen von SPORT BILD plant der stolze Klub aus Spaniens Hauptstadt im Sommer 2026 den Verkauf des Brasilianers. Die Entscheidung fiel nach dem Eklat während des Clásicos Ende Oktober gegen den FC Barcelona (2:1).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vinicius hatte sich gestenreich über die erneute Auswechslung durch Trainer Xabi Alonso (43) beschwert. Real bestand auf einer öffentlichen Entschuldigung. Zudem musste er intern vor Mannschaft und Trainer zu Kreuze kriechen.
<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dass am Tag der Entschuldigung ein Text bei „The Athletic“ erschienen ist, der Probleme einiger Spieler mit Alonsos Führung und dessen Disziplin-Anspruch beschreibt und eine der Mannschaft nahestehende Person anonym zitiert („Er denkt, er ist Pep Guardiola, aber bisher ist er nur Xabi“), wird dem Vinicius-Lager zugeordnet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Spahn-Satz in Geheim-Sitzung der CSU:„Wir werden nicht gemeinsam sterben mit denen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spahn-in-geheim-sitzung-der-csu-wir-werden-nicht-gemeinsam-sterben-6909c258ef57a9036f0abbcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909c258ef57a9036f0abbce/94ab327c20ce07a2d2ef58c15a8c71bb,79a4cee2?w=656" alt="Brutaler Spahn-Satz in Geheim-Sitzung der CSU:„Wir werden nicht gemeinsam sterben mit denen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brutaler Spahn-Satz in einer Geheim-Sitzung der CSU!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unions-Fraktionschef sprach Klartext über die Koalition mit der SPD und machte eine extrem brisante Andeutung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die Geheimsitzung jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin plant Beauty-OP:Ein Körperteil ist Charlottes Alter nicht würdig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlotte-wuerdig-plant-beauty-op-dieses-koerperteil-ist-ihr-nicht-wuerdig-6908ea280580923d09986255</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908ea280580923d09986255/0af0561e1afd2e53549f28c7882c66de,8d6cb97f?w=320" alt="Moderatorin plant Beauty-OP:Ein Körperteil ist Charlottes Alter nicht würdig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Charlotte Würdig spricht über das, worüber andere nur heimlich googeln: Sie plant eine Beauty-OP, weil sie mit einem Körperpart nicht zufrieden ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die TV-Moderatorin an sich verändern will, zu welchen Hilfsmitteln sie schon jetzt greift, um die Problemzone zu kaschieren, und wieso sie vor der OP noch etwas zurückschreckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dienstaufsichtsbeschwerde:Eugen Block wirft Richterin Befangenheit vor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/dienstaufsichtsbeschwerde-eugen-block-wirft-richterin-befangenheit-vor-6909f7a3ef57a9036f0ac085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909f7a3ef57a9036f0ac085/de18582e09aad26772466632f421a0cd,1b8fa96a?w=320" alt="Dienstaufsichtsbeschwerde:Eugen Block wirft Richterin Befangenheit vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Entführungsfall um die Kinder von Christina Block wird seit Juli in Hamburg verhandelt, auch der Vater der 52-Jährigen ist geladen. Doch der will nicht aussagen – und kritisiert die Richterin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hamburger Unternehmer Eugen Block (85) sei im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun als Zeuge geladen, teilte eine PR-Agentur im Auftrag Blocks in Hamburg mit. Der 85-Jährige werde von seinem Aussageverweigerungsrecht Gebrauch machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Begründung führt er an, dass er die Vorsitzende Richterin für befangen hält. Er habe zudem eine Dienstaufsichtsbeschwerde bei der Präsidentin des Landgerichts gestellt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gegenüber BILD äußert sich die Steakhaus-Erbin ausführlich zum Urteil in Dänemark.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oben ohne auf Magazin-Cover:Kim Kardashian als lebende Leinwand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-kardashian-als-lebende-leinwand-oben-ohne-auf-magazin-cover-69090fb333d8de5389e4dba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69090fb333d8de5389e4dba3/ca4bd72d3483e4960c180fe472357fa5,dee1775?w=992" alt="Oben ohne auf Magazin-Cover:Kim Kardashian als lebende Leinwand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Kim Kardashian verwandelt sich für ein Magazin-Cover in eine lebende Leinwand – und das sorgt für Aufsehen! Statt Designerstoff und Luxuslabels trägt die Reality-Ikone diesmal nur Farbe auf der Haut. Das Ergebnis: ein Cover, das zwischen Kunstwerk und Provokation pendelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Herbst-/Winter-Titel des Magazins „RE-EDITION“ zeigt sich die 45-Jährige splitterfasernackt. Kein BH, kein Stoff, nur Malerei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Heft zeigt sich Kardashian mit einem weiteren aufgemalten Outfit, das fast schon spießig wirkt – für ihre Verhältnisse jedenfalls. Der dargestellte Anzug: grüner Blazer, weiße Bluse, blaue Hose, brauner Gürtel. Der Look erinnert mehr an eine Lehrerin als an einen Hollywoodstar. Ihre Brust ist selbst unter der Farbe unübersehbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt ihrer typischen dunklen Mähne trägt die Ex-Frau von Kanye West eine kurze blonde Perücke. Den Look kreierte die Künstlerin Athena Paginton. Dabei ist die Idee nicht neu – und Kim ist mit dem Look nicht allein: Schauspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/demi-moore/star-kinofilme-fotos-news-videos-15803132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demi Moore<!--]--><!--]--></a><!--[--> posierte bereits 1992 auf dem Cover der „Vanity Fair“ im Bodypainting-Outfit. Auch diverse Playboy-Models haben sich schon für Fotosessions bemalen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor CL-Duell gegen die Reds:Bewegender Jota-Moment mit Xabi Alonso</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-liverpool-duell-bewegender-jota-moment-mit-xabi-alonso-6909f8dc154e6f61444c5229</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909f8dc154e6f61444c522a/17548a3e04c45f03559905aee93bb2a6,b3c172c9?w=576" alt="Vor CL-Duell gegen die Reds:Bewegender Jota-Moment mit Xabi Alonso" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bewegender Moment an der Anfield Road. Liverpool Legenden Xabi Alonso und Trent Alexander Arnold sowie Dean Hujsen und Butragueno als Stellvertreter Real Madrids gedenken dem verstorbenen Diogo Jota.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>