<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-81/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-5367bf77-b981-485b-9442-36c5d8b40deb">Setzen Sie Ihre Kräfte heute gezielt ein, verausgaben Sie sich nicht zu früh. Fühlen Sie sich nicht für alles verantwortlich. Machen Sie sich einen schönen Abend.</p><p id="block-ed13d04e-831a-40a5-8fd4-c04da0917a5a">Gehen Sie derzeit bei allem, was Sie machen, methodisch vor. Kleine Schritte bringen Sie sicherer zu Ihrem Ziel. Am frühen Abend sollten Sie einem Gespräch nicht ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Fotografie sprengt alle Grenzen: „Gute Aussichten“ in den Deichtorhallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/die-fotografie-sprengt-alle-grenzen-gute-aussichten-in-den-deichtorhallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gute-aussichten-hansen.jpg?resize=300%2C300&crop=180px%2C280px%2C1635px%2C1635px&webp=1" alt="Die Fotografie sprengt alle Grenzen: „Gute Aussichten“ in den Deichtorhallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Sonnenallee“ heißt dieses Bild von Mathilde Tijen Hansen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathilde Tijen Hansen</span></p><p><strong>Das im Jahr 2004 von Josefine Raab und Stefan Becht initiierte Projekt „Gute Aussichten – Junge deutsche Fotografie“, das sich die Aufgabe gestellt hat, den aktuellen Status quo der jungen Fotografie abzubilden und in großen Ausstellungshäusern der Öffentlichkeit vorzustellen, hat seinen Reiz bis heute nicht verloren. Im Gegenteil: „Gute Aussichten“ ist inzwischen einer der wichtigsten Wettbewerbe weltweit, wenn es um Nachwuchsfotografie geht.</strong></p><p>Immer wieder wartet man gespannt auf die neuen Preisträger und Preisträgerinnen. Und bis heute ist „Gute Aussichten“ der einzige bundesweite Förderwettbewerb, der junge Fotografinnen und Fotografen in den besten Ausstellungshäusern Deutschlands zeigt. Ausgezeichnet werden jährlich Abschlussarbeiten bundesdeutscher Akademien und Hochschulen, die Fotografie als Studiengang anbieten.</p><p>Gründerin Josefine Raab entwickelte ihre Idee noch im Nassauischen Kunstverein in Wiesbaden. Die Idee einer „jährlich wiederkehrenden, kaleidoskopischen Zusammenschau, die einen repräsentativen Querschnitt über das künstlerische Potenzial junger Nachwuchstalente der Fotografie bietet“ wurde aus diesem Engagement heraus  geboren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>