<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Inhaber lüftet Geheimnis: Beliebtes Tapas-Restaurant bekommt völlig neues Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/inhaber-lueftet-geheimnis-schluss-mit-tapas-das-wird-aus-dem-restaurant-la-paz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/sun-6352-288-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=555px%2C60px%2C1649px%2C1648px&webp=1" alt="Inhaber lüftet Geheimnis: Beliebtes Tapas-Restaurant bekommt völlig neues Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inhaber Kemal Üres hat für sein „La Paz“ ganz neue Pläne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Die Türen sind schon lange zu: Das beliebte Tapas-Restaurant „La Paz“ in Eimsbüttel ist schon seit den Wintermonaten zu. Auch nachdem der Umbau der riesigen Terrasse abgeschlossen war, wurde noch keine Wiedereröffnung gefeiert. Nun hat Inhaber Kemal Üres der MOPO den Grund dafür verraten: Er entwickelt ein komplett neues Konzept für sein Restaurant – gemeinsam mit einer bekannten Hamburger Gastronomin. Lesen Sie hier, was es im „La Paz“ ab Sommer zu essen gibt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich verschwand er aus dem Seniorenheim: 84-Jähriger in Hamburg vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-bei-suche-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/adelt.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C285px%2C711px%2C710px&webp=1" alt="Plötzlich verschwand er aus dem Seniorenheim: 84-Jähriger in Hamburg vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer hat Manfred Norbert Erich Adelt aus Wilhelmsburg gesehen ?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit Freitag wird der Senior Manfred Norbert Erich Adelt aus Wilhelmsburg vermisst. Die Polizei bittet die Bevölkerung bei der Suche nach dem Mann um Mithilfe.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, wurde der 84-Jährige zuletzt am frühen Freitagmorgen in einem Zimmer eines Pflegeheims an der Julius-Ertel-Straße gesehen. Seither fehlt von dem Senior jede Spur. Es ist nicht auszuschließen, dass sich Herr Adelt in einem psychischen Ausnahmezustand befinden könnte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/vier-verletzte-bei-unfall-auf-autobahn-bei-hamburg-darunter-ein-kleinkind/">Auto überschlägt sich auf Autobahn bei Hamburg: Mutter und Kleinkind schwerverletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duschcontainer in Hamburger Unterkunft in Flammen – Mann rettet sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/duschcontainer-in-unterkunft-in-flammen-mann-rettet-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/287823293-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=277px%2C454px%2C1241px%2C1242px&webp=1" alt="Duschcontainer in Hamburger Unterkunft in Flammen – Mann rettet sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrauto im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In einer Unterkunft für Geflüchtete in Winterhude ist es am Freitagabend zu einem Einsatz von Polizei und Feuerwehr gekommen. Auf dem Gelände war ein Brand in einem Duschcontainer ausgebrochen, ein Mann konnte sich leicht verletzt retten.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 19.40 Uhr in einer Unterkunft an der Sydneystraße. Dort war ein Bewohner der Unterkunft in einen Duschcontainer gegangen. Kurz darauf züngelten Flammen. Der Mann konnte sich leicht verletzt in Sicherheit bringen, in die Klinik musste er nicht gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/vier-verletzte-bei-unfall-auf-autobahn-bei-hamburg-darunter-ein-kleinkind/">Auto überschlägt sich auf Autobahn bei Hamburg: Mutter und Kleinkind schwerverletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/phishing-sms-razzien-in-hamburg-und-nrw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/razzia-thailaenderinnen-prostitution-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C591px%2C1116px%2C1116px&webp=1" alt="Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einer Razzia (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Wegen gewerbsmäßigen „Messenger-Betruges“ hat die Polizei sieben Objekte in Hamburg und in Nordrhein-Westfalen durchsucht. Eine Bande steht im Verdacht, mit Phishing-SMS einen niedrigen sechsstelligen Geldbetrag erbeutet zu haben, so die Hamburger Polizei.</strong></p><p>Ein 20-Jähriger wurde dabei in einer Wohnung in Rheda-Wiedenbrück festgenommen. Gegen vier weitere Mittäter im Alter von 17 bis 27 Jahren lägen bisher keine Haftgründe vor. </p><p>Die Beamten durchsuchten den Angaben nach die Wohnungen der Tatverdächtigen in Hamburg und Rheda-Wiedenbrück, sowie ein Geschäft im Hamburger Stadtteil Billstedt. Dabei seien zahlreiche Beweismittel gefunden und sichergestellt worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-will-roter-flora-besuch-abstatten-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803858586-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C260px%2C1449px%2C1450px&webp=1" alt="Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Palästinenser demonstrieren auf dem Steindamm. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Das könnte hitzig werden: Für Samstag hat ein pro-palästinensisches Bündnis zu einer Demonstration aufgerufen. Anlass ist der Nakba-Gedenktag am 15. Mai. Die Demo-Route führt ausgerechnet an der Roten Flora in der Sternschanze vorbei – das linksautonome Zentrum hat sich wiederholt solidarisch zu Israel positioniert. Ein Instagram-Account aus dem Palästina-Lager macht schon mal Stimmung.</strong></p><p>Die „Nakba Großdemo Norddeutschland“ startet am Samstag um 15 Uhr auf dem Steindamm (St. Georg). Laut Polizei Hamburg hat der Veranstalter, das „Hamburger Bündnis Palästina“, 1000 Teilnehmer bei der Versammlungsbehörde angemeldet.</p><p>Unter dem Motto „Frieden, Freiheit, Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ ziehen die Demo-Teilnehmer von der Innenstadt über St. Pauli in Richtung Sternschanze, wo die Veranstaltung gegen 20.30 Uhr am S-Bahnhof enden soll. Die Route führt auch über das Schulterblatt und an der Roten Flora vorbei, mit der das Pro-Palästina-Lager über Kreuz liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>