<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Kohle kommt Wasserstoff – Umbau von Moorburg beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-kohle-kommt-wasserstoff-energiestandort-moorburg-ruestet-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/476173450-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Kohle kommt Wasserstoff – Umbau von Moorburg beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kohlekraftwerk Moorburg produzierte von 2015 bis 2021 Energie. Nun soll es ersetzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Olaf Schulz</span></p><p><strong>Am Standort des abgerissenen Kohlekraftwerks in Moorburg soll eine Anlage zur Wasserstoffproduktion gebaut werden. Baustart sollte Mitte des Jahres sein. Viel zu sehen ist bislang aber nicht.</strong></p><p>Nach dem Abriss des Kohlekraftwerks in Moorburg wird auf dem Gelände für die geplante Wasserstoff-Produktionsanlage der Baugrund vorbereitet. „Erste vorbereitende Baumaßnahmen zur Festigung des Untergrunds haben auf der 16.000 Quadratmeter großen Fläche begonnen“, sagte eine Sprecherin der Hamburger Energiewerke. Auf dem Baugrund neben den Trümmern des abgerissenen Kohlekraftwerks stehen einige Baumaschinen.</p><p>Als Termin für den Baubeginn hatte das städtische Unternehmen mehrfach Mitte dieses Jahres angegeben. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hatte am 21. Mai in einer Regierungserklärung gesagt: „Der 100-Megawatt-Elektrolyseur in Moorburg ist im Bau.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für 78-Jährige: DNA-Test bringt lange gehütetes Familien-Geheimnis ans Licht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schock-fuer-78-jaehrige-dna-test-bringt-gut-gehuetetes-familien-geheimnis-ans-licht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4613-488-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Schock für 78-Jährige: DNA-Test bringt lange gehütetes Familien-Geheimnis ans Licht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätsel gelöst: Brigitta D'Souza fand mit 78 Jahren heraus, wer ihr richtiger Vater war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Nachricht durchfuhr sie „wie ein Blitz“: Erst im Alter von 78 Jahren hat die Hamburgerin Brigitta D’Souza kürzlich herausgefunden, wer ihr richtiger Vater war. Ein DNA-Test brachte ein jahrzehntelang gut gehütetes Familiengeheimnis ans Licht. Das Absurde: Der Mann war ein Musiker aus einem Restaurant in ihrer Nachbarschaft.</strong></p><p>Brigitta D’Souza ist eine kultivierte Frau. Sie trägt an diesem Mittwoch im „Café Paris“ ein langes schwarzes Kleid, darüber eine weinrote Strickjacke, eine lange goldene Kette, eine modische Brille und nippt an einer Rhabarberschorle. Jahrzehntelang hat die in Winterhude aufgewachsene und als Brigitta Klee geborene Hamburgerin eine Musikschule in Reinbek betrieben.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Hamburger Dom im Vegan-Check</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-hamburger-dom-im-vegan-check/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/frozen-yoghurt2-crop-194906crop-h.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C207px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Der Hamburger Dom im Vegan-Check" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Hamburger Dom gibt’s an der knallbunten Bude parallel zur Glacischaussee veganen Frozen Yoghurt mit Blaubeeren und Erdbeersoße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Wieding</span></p><p><b>Karussells, Kirmesklassiker und der Duft von Gebranntem in der Luft – aber geht das auch vegan? Zwischen Bratwurst und Backfisch versteckt sich auf dem Hamburger Dom mittlerweile so manche pflanzliche Überraschung. Die MOPO hat den Vegan-Check gemacht.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff vor Kiez-Club: Türsteher mit Messer attackiert, der greift zum Feuerlöscher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auseinandersetzung-vor-kiez-club-tuersteher-mit-messer-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/reeperbahn03-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Angriff vor Kiez-Club: Türsteher mit Messer attackiert, der greift zum Feuerlöscher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen und Rettungsfahrzeuge waren an der Reeperbahn im Einsatz.(Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>An der Reeperbahn ist es am Samstagabend zu einer folgenschweren Auseinandersetzung zwischen dem Türsteher eines Kiez-Clubs und einem abgewiesenen Gast gekommen. Dabei wurde der Türsteher mit einem Messer angegriffen. Auch zwei unbeteiligte Passanten wurden verletzt. Teile der Reeperbahn wurden gesperrt.</strong></p><p>Bis gegen 23.45 Uhr verzeichnete die Polizei einen relativ ruhigen Abend auf dem Kiez. Dann eskalierte offenbar in Höhe der Hausnummer 148 ein Streit zwischen dem Türsteher einer Eventlocation und einem abgewiesenen Gast.</p><p>Laut Polizei soll der Abgewiesene ein Messer gezogen und dem Türsteher damit eine oberflächliche Verletzung zugefügt haben. Der Türsteher habe den Angreifer dann niedergeschlagen und ihn mit dem Inhalt eines Feuerlöschers eingenebelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>