<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Diebische Putzfrauen-Masche: Wie kann man sich schützen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diebische-haushalthilfen-masche-wie-kann-man-sich-schutzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/452257969-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C0px%2C1788px%2C1788px&webp=1" alt="Diebische Putzfrauen-Masche: Wie kann man sich schützen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Reinigungskraft wischt den Boden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Shotshop | Addictive Stock</span></p><p><b>Falsche Reinigungskräfte, die unter einem erfundenen Namen Wohnungen ausräumen – dieses Betrugsmuster beschäftigt Hamburger Ermittler seit Jahren. Auch eine Frau, die in der vergangenen Woche vor Gericht aussagte, wurde Opfer einer solchen Masche. „Ich war zu gutgläubig“, sagte sie. Experten erklären, woran man betrügerische Putzkräfte erkennt, wie man sich schützt – und wo man seriöse Haushaltshilfen findet. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dana Diekmeier spricht über todkranke Tochter: „Ihr wurden 50 Metastasen rausgeholt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dana-diekmeier-spricht-ueber-totkranke-tochter-ihr-wurden-50-metastasen-rausgeholt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bildschirmfoto-2025-11-24-um-134936.jpg?resize=300%2C300&crop=137px%2C203px%2C1114px%2C1114px&webp=1" alt="Dana Diekmeier spricht über todkranke Tochter: „Ihr wurden 50 Metastasen rausgeholt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein älterer Post von Dana Diekmeier auf Instagram, auf dem die gesamte Familie auf einem Foto zu sehen ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram @danadiekmeier</span></p><p><strong>Die 14-jährige Delani, Tochter von Ex-HSV-Profi Dennis Diekmeier und seiner Frau Dana, kämpft seit Monaten gegen einen bösartigen Nierentumor, der inzwischen auch die Lunge befallen hat. Ärzte schätzen ihre Überlebenschancen nur noch auf fünf Prozent. Doch die Diekmeiers geben nicht auf.</strong></p><p>Delani hat gerade eine zweite Operation hinter sich: Laut „Bild” entfernten Ärzte rund 50 Metastasen aus ihrer linken Lunge. Nun heißt es zwei Wochen warten bis zur nächsten CT-Kontrolle – erst dann zeigt sich, ob der Tumor wieder gewachsen ist. „Jeder Tag, an dem es Delani gut geht, ist für uns wie Weihnachten“, sagt Dana Diekmeier. Die Belastung ist für die Familie enorm: „Ich bin das ganze Jahr schon am Limit, habe kaum noch Tränenflüssigkeit, gehe auf dem Zahnfleisch.“</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DPMay5aAilX/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von ???? ????????? (@danadiekmeier)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Polizisten im Großeinsatz: Razzien in Hamburger Shisha-Bars</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-ganz-hamburg-17-shisha-bars-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-10-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=361px%2C207px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="200 Polizisten im Großeinsatz: Razzien in Hamburger Shisha-Bars" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte an einer Shisha-Bar in der Fährstraße</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Razzia in ganz Hamburg: Einsatzkräfte von Polizei, Zoll und Bezirksämtern haben am späten Montagabend mehrere Shisha-Bars im gesamten Stadtgebiet durchsucht. </strong></p><p>Das bestätigte das Lagezentrum der Hamburger Polizei. Nach MOPO-Informationen sind dabei insgesamt 17 Lokale besonders nach illegalem Glücksspiel und illegalen Tabakwaren, aber auch nach Waffen und Drogen durchsucht worden. Dabei seien neben den Bars auch die Lagerräume der Lokale durchsucht worden.</p><p>Etwa 200 Polizeibeamte sollen dabei in allen Bezirken zum Einsatz gekommen sein. Polizeipräsident Falk Schnabel war am Objekt Fährstraße in Wilhelmsburg höchstpersönlich vor Ort. Er betonte, dass es nicht darum gehe, alle Shisha-Bars pauschal zu verdächtigen. Dennoch habe es einzelne Fälle gegeben, in denen schwere Straftaten mit Bezug zur organisierten Kriminalität festgestellt worden seien. „Wir sind heute erstmals gleichzeitig in allen Hamburger Bezirken unterwegs“, sagte Schnabel. „Wir wollen ein klares Zeichen setzen: Wir sind da – und wir schauen genau hin.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur zum Frühstück: Hamburg hat jetzt ein Porridge-Café</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-nur-zum-fruehstueck-hamburg-hat-jetzt-ein-porridge-cafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251124-roeer-4000-391-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=950px%2C426px%2C1220px%2C1221px&webp=1" alt="Nicht nur zum Frühstück: Hamburg hat jetzt ein Porridge-Café" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neues Café in Hamburg: Hier gibt es ausschließlich Porridge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Haferbrei in verschiedenen Varianten: Eine junge Gastronomin verkauft in ihrem neuen Pop-up-Café in Hamburg ausschließlich Porridge. Die MOPO hat mit der 26-Jährigen darüber gesprochen, welches Konzept dahintersteckt und was die Gäste erwartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stich in Hals: Schwerverletzter schleppt sich in Klinik – Polizei steht vor Rätsel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-den-ruecken-gestochen-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/rtw006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C2116px%2C2116px&webp=1" alt="Stich in Hals: Schwerverletzter schleppt sich in Klinik – Polizei steht vor Rätsel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen steht vor einer Notaufnahme. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Bergedorf soll es in der vergangenen Woche zu einem versuchten Tötungsdelikt gekommen sein. Das Opfer suchte zunächst selbst medizinische Hilfe, obwohl es in den Rücken gestochen und dabei lebensgefährlich verletzt wurde. Nun bittet die Polizei um Zeugenhinweise.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben ereignete sich die Tat am 18. November auf dem Parkplatz eines Rewe-Marktes in Bergedorf. Der exakte Tatort ist noch unklar. Dort soll ein Unbekannter einem 56-Jährigen in den Rücken gestochen haben.</p><p>Der Verletzte kehrte zunächst in seine Unterkunft an der Randersweide zurück. Ein Bekannter brachte ihn später ins Unfallkrankenhaus Boberg, wo Ärzte eine lebensgefährliche Stichverletzung feststellten. Die Mordkommission ermittelt wegen versuchten Totschlags. Die Polizei sucht dringend Zeugen und nimmt Hinweise unter Tel. (040) 4286 56789 entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Urlaub in den Knast – Mann am Flughafen verhaftet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vom-urlaub-in-den-knast-mann-am-flughafen-verhaftet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/214968153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C250px%2C1266px%2C1266px&webp=1" alt="Vom Urlaub in den Knast – Mann am Flughafen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurde am Flughafen festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Samstagabend am Hamburger Flughafen (Fuhlsbüttel) einen Mann festgenommen. Der 59-Jährige war gerade aus dem Urlaub zurückgekehrt</strong>.</p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, wurde der 59-Jährige nach seiner Rückkehr von Gran Canaria routinemäßig kontrolliert. Dabei stellten die Beamten fest, dass ein Haftbefehl gegen ihn vorlag.</p><p>Der Mann war im Laufe des Jahres wegen 13-facher Steuerhinterziehung zu einer Geldstrafe von 35.000 Euro verurteilt worden – bezahlt hatte er sie nie. Da er den Betrag inklusive Verfahrenskosten auch am Flughafen nicht begleichen konnte, wurde er in Untersuchungshaft gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistische Pöbeleien in HVV-Bus: Mann zeigt robuste Zivilcourage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rassistische-poebeleien-in-hvv-bus-mann-zeigt-robuste-zivilcourage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/382559771-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="Rassistische Pöbeleien in HVV-Bus: Mann zeigt robuste Zivilcourage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein junger Mann wurde in der Buslinie 5 in Lokstedt Opfer einer rassistischen Attacke. Der Täter flüchtete.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Brutaler Vorfall am Samstagmorgen in Hamburg-Lokstedt: In einem HVV-Bus der Linie 5 wurde ein 24-Jähriger offenbar rassistisch beleidigt und anschließend attackiert. Die Polizei sucht dringend Zeug:innen.</strong></p><p>Der 24-Jährige befand sich nach bisherigen Erkenntnissen gegen 8.45 Uhr in dem HVV-Bus Richtung Innenstadt. Ohne Vorwarnung soll ihn ein anderer Fahrgast rassistisch beschimpft haben. Als der junge Mann den Täter auf seine diskriminierenden Äußerungen ansprach, eskalierte die Situation: Der Angreifer schlug zu und traf den 24-Jährigen am Kopf.</p><p>Ein 23-jähriger Mitfahrer bemerkte den Übergriff und ging dazwischen. Er drängte den Angreifer an der Haltestelle Nedderfeld aus dem Bus. Der Täter floh daraufhin in unbekannte Richtung. Der Helfer verletzte sich leicht an der Hand, musste aber nicht weiter medizinisch behandelt werden. Das 24-jährige Opfer der rassistischen Attacke wurde mit einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>