<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wandsbek: Bedrohungslage bei BMW-Niederlassung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wandsbek-bedrohungslage-bei-bmw-niederlassung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1272-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=738px%2C560px%2C1181px%2C1182px&webp=1" alt="Wandsbek: Bedrohungslage bei BMW-Niederlassung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Maschinenpistolen rückten die Polizisten zu der BMW-Niederlassung an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am frühen Dienstagnachmittag wurde gegen 14.10 Uhr die Polizei wegen einer Bedrohungslage in der BMW-Niederlassung am Friedrich-Ebert-Damm 120 verständigt. </strong></p><p>Laut ersten Erkenntnissen sei ein ehemaliger BMW-Kunde, der unzufrieden mit dem Service war, am Telefon auffällig geworden.</p><p>Mehrere Streifenwagen rückten demnach an und einige Beamte positionierten sich mit ihren Maschinenpistolen vor der Filiale. Man traf den Mann vor Ort allerdings nicht an. Laut Lagedienst der Polizei hatte der Mann sein Auto bei BMW geparkt. Als die Beamten anrückten, sei der Wagen allerdings weg gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Wasserschaden im Westfield-Quartier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-wasserschaden-im-westfield-quartier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544226978.jpg?resize=300%2C300&crop=1579px%2C1515px%2C3818px%2C3818px&webp=1" alt="Schon wieder Wasserschaden im Westfield-Quartier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Westfield Hamburg Überseequartier in der HafenCity (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Ein Wasserschaden an einer zentralen technischen Anlage hatte die Eröffnung des Westfield-Quartiers im vergangenen Jahr verzögert. Seit der Eröffnung läuft auch nicht immer alles rund: Wie jetzt bekannt wurde, hatte es Ende vergangener Woche einen Wasserschaden im Ausstellungszentrum „Port de Lumières“ gegeben. Die Location musste evakuiert werden.</strong></p><p>Eine betroffene Leserin schickte der MOPO einen Hinweis wegen des Wasserschadens. Am vergangenen Freitag mussten die Gäste der immersiven Kunstausstellung evakuiert werden, noch bevor die Präsentation beginnen konnte. Viele Besucher waren enttäuscht, berichtet die Leserin.</p><p>„Aufgrund eines Wasserschadens in den Vorräumen des ‚Port des Lumières‘ wurde die Location am vergangenen Freitag (19. September) zur Sicherheit der Besucher evakuiert und von 14 bis 19 Uhr kurzfristig geschlossen“, bestätigt ein Sprecher auf Nachfrage. Die Evakuierung sei ohne Probleme abgelaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 17:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürokratie-Irrsinn: Kaffeegeruch stoppt riesiges Bauprojekt mit 800 Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buerokratie-irrsinn-kaffeegeruch-stoppt-riesiges-bauprojekt-mit-800-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/baukrane-520148519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C109px%2C1598px%2C1598px&webp=1" alt="Bürokratie-Irrsinn: Kaffeegeruch stoppt riesiges Bauprojekt mit 800 Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Baukräne (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/imageBROKER/Rolf Zöllner</span></p><p><strong>Früher gab es hier eine Sportanlage und Kleingärten – jetzt ist es das Prestige-Bauprojekt im Hamburger Osten: Zwischen Wendenstraße, Osterbrook, Rückers- und Südkanal sollen mehr als 800 Wohnungen, zwei Kitas und ein Quartierssportzentrum entstehen. Doch die geplante Fertigstellung im Jahr 2027 rückt in weite Ferne. Denn seit Monaten gibt es ein Geruchsproblem – und eine Lösung ist nicht in Sicht.</strong></p><p>Die Osterbrookhöfe in Hamm sollen den Hamburger Osten aufwerten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/anwohner-sind-sauer-hier-wird-ein-beliebtes-hamburger-freibad-platt-gemacht-37974494/">Dafür wurde 2021 sogar das beliebte Freibad Aschberg trotz erheblicher Kritik plattgemacht.</a></p><p>Doch seit Monaten geht es kaum voran – ein Großteil der Planungen liegt auf Eis. Und das aus einem Grund, der nach Schildbürgerstreich klingt: Kaffeegeruch. Der kommt aus der angrenzenden Rösterei von Tchibo.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Schüsse auf Friseurläden in Hamburg – Polizei bittet um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrere-schuesse-auf-friseurlaeden-in-hamburg-polizei-bittet-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1270-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=652px%2C323px%2C1597px%2C1597px&webp=1" alt="Mehrere Schüsse auf Friseurläden in Hamburg – Polizei bittet um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Keine Werbung: In der Mitte des Klebeband-Quadrats ist deutlich ein Einschussloch zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>Am Sonntagabend sind in Farmsen-Berne mehrere Schüsse auf zwei Friseurgeschäfte abgegeben worden. Wie die Polizei mitteilte, geschah die Tat gegen 20.30 Uhr an der August-Krogmann-Straße und am Berner Heerweg.</strong></p><p>Anwohnerinnen und Anwohner hörten die Schüsse und riefen die Polizei. Einsatzkräfte stellten vor Ort mehrere Einschusslöcher in den Glasfronten der beiden Läden fest. Die Geschäfte liegen dicht beieinander und waren zum Tatzeitpunkt geschlossen. Verletzt wurde niemand.</p><p>Die Polizei leitete sofort eine Fahndung mit mehreren Streifenwagen ein, konnte jedoch keine Tatverdächtigen ausfindig machen. Die ersten Ermittlungen übernahm der Kriminaldauerdienst, inzwischen führt das Landeskriminalamt Wandsbek (LKA 151) die Untersuchungen fort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NATO-Manöver sorgt für Unmut – Riesen-Demo geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nato-manoever-sorgt-fuer-unmut-riesen-demo-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/485307004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="NATO-Manöver sorgt für Unmut – Riesen-Demo geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende September wird in Hamburg beim Militärmanöver „Red Storm Bravo“ getestet, wie die Nato auf einen Angriff Russlands reagieren könnte. Dieses Foto entstand bei der ersten Militärübung „Red Storm Alpha“ 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die NATO-Übung „Red Storm Bravo“ bringt nicht nur Panzer und Soldaten nach Hamburg – auch Gegner der Aktion laufen sich warm. Am Samstag ist eine große Protest-Demo mitten in der City geplant.</strong></p><p>Unter dem Motto „Nein zur NATO-Kriegsübung Red Storm Bravo – Ja zur zivilen Entwicklung“ wollen Tausende gegen die Militärübung auf die Straße gehen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-stellen-wir-uns-vor-es-ist-krieg-hamburg-uebt-den-ernstfall/">Von Mittwoch bis Samstag wird in Hamburg der militärische Ernstfall geprobt</a> – das sorgt auch für Kritik.</p><p>Die Demo startet am Samstag um 13 Uhr am Hauptbahnhof. Von dort ziehen die Teilnehmer über die Mönckebergstraße, vorbei am Rathausmarkt, weiter über den Rödingsmarkt und den Baumwall bis zu den Landungsbrücken. Enden soll die Aktion gegen 18.30 Uhr am Alten Elbtunnel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahltermin steht: Wird er der neue Bezirkschef in Altona?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/termin-steht-wird-er-der-neue-bezirkschef-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sebastian-kloth-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=396px%2C304px%2C1393px%2C1393px&webp=1" alt="Wahltermin steht: Wird er der neue Bezirkschef in Altona?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geht es nach den Grünen wird er der neue Bezirksamtsleiter in Altona: Sebastian Kloth (Grüne).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Altona</span></p><p><strong>Altona braucht eine neue Bezirksamtsleitung. Nach öffentlichen Auftritten und viel Werbegetrommel für die Kandidaten steht der Wahltermin jetzt fest. Favorit ist Grünen-Mann Sebastian Kloth, doch für die Mehrheit fehlen ihm noch Stimmen. Wer macht am Ende das Rennen?</strong></p><p>Die Entscheidung rückt näher – am 25. September 2025 soll die Bezirksversammlung Altona die neue Bezirksamtsleitung wählen. Damit wird die Nachfolge der bisherigen Bezirksamtschefin Stefanie von Berg (Grüne) geregelt, die ins Amt einer Staatsrätin in der Umweltbehörde gewechselt ist.</p><p>Geht es nach den Grünen, soll Sebastian Kloth (Grüne) neuer Leiter werden – den Antrag dazu reichte die Fraktion nun ein. Die Grünen sind mit 15 Abgeordneten stärkste Kraft, für eine Mehrheit brauchen sie in der 51-köpfigen Bezirksversammlung allerdings 26 Stimmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Badeunfälle in Hamburg: Wer besonders gefährdet ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/badetote-in-hamburg-wer-besonders-ertrinkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/dlrg-zieht-zwischenb-83514502-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1009px%2C431px%2C1108px%2C1107px&webp=1" alt="Tödliche Badeunfälle in Hamburg: Wer besonders gefährdet ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte der DLRG in einem Schlauchboot auf der Elbe. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Warum ertrinken Männer in Hamburg besonders häufig? Die DLRG erklärt Hintergründe und zeigt, welche Altersgruppen betroffen sind.</strong></p><p>In Hamburg sind in diesem Jahr bislang mehr Menschen ertrunken als im gleichen Zeitraum 2024. Insgesamt seien zwischen Jahresbeginn und dem 15. September 14 Menschen beim Baden gestorben, während es vergangenes Jahr zwölf gewesen seien, gab die Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft (DLRG) in ihrer Sommerbilanz bekannt. Bundesweit sieht es anders aus: In ganz Deutschland ertranken dieses Jahr 321 Menschen und damit 33 weniger als im Vorjahr.</p><p>Zehn der Ertrunkenen in Hamburg verunglückten in Flüssen, vier in Seen. Die Monate mit den meisten tödlichen Badeunfällen waren Juni, Juli und August.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw reißt mit Kranausleger Äste ab – und bleibt unter Brücke stecken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-reisst-mit-kranausleger-aeste-ab-und-bleibt-unter-bruecke-stecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250923lkw-unter-bruecke2509.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C156px%2C924px%2C924px&webp=1" alt="Lkw reißt mit Kranausleger Äste ab – und bleibt unter Brücke stecken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kranausleger des Lkw blieb unter der Bahnbrücke stecken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Erst riss er Äste ab, dann rammte er eine Brücke: Ein Pritschen-Lkw mit Kran ist am Dienstag unter einer Bahnüberführung in Wilhelmsburg stecken geblieben. </strong></p><p>Der Laster, beladen mit Masten für Straßenlaternen, kollidierte gegen 13.45 Uhr mit einer Eisenbahnbrücke über die Straße Kornweide. Der Kranausleger des Fahrzeugs blieb unter der Überführung stecken.</p><p>Schon vorher hatte der Fahrer einige Straßen weiter Äste von Bäumen gerissen. Offenbar hatte er den Ausleger nicht ordnungsgemäß heruntergefahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Planänderung: U5 wird überraschend verlängert – diese Stadtteile profitieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/planaenderung-u5-wird-ueberraschend-verlaengert-diese-stadtteile-profitieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/01-a-hallo-zukunft-u5.png?resize=300%2C300&crop=498px%2C690px%2C2309px%2C2310px&webp=1" alt="Planänderung: U5 wird überraschend verlängert – diese Stadtteile profitieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hochbahn hat Hunderte U-Bahnzüge bestellt, die autonom fahren können. Sie sollen auf der neuen U-Bahn-Linie U5 zum Einsatz kommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Im Westen – viel Neues! Am Dienstag präsentierte Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) eine überraschende Planänderung im Hamburger U- und S-Bahn-Netz: Die neue U-Bahn-Linie U5 wird im Westen doch nicht an der Haltestelle Arenen enden, sondern in die seit Jahrzehnten vernachlässigten Stadtteile Lurup und Osdorf verlängert. Dabei sollten die Stadtteile eigentlich über eine neue S-Bahnlinie angebunden werden. Doch das hätte einen entscheidenden Nachteil. Die MOPO erklärt, wann mit der neuen U-Bahn zu rechnen sein wird, was das für die geplante S6 bedeutet – und warum Kritiker „fassungslos“ sind.</strong></p><p>Über 50 Jahre warten die Bewohner in Osdorf und Lurup schon auf ihre versprochene Bahn-Anbindung. Diese Aufgabe wird jetzt die neue U5 übernehmen, die nach den Arenen um zwei neue Haltestellen, Lurup Mitte und Osdorfer Born, verlängert wird.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Ex-Karstadt: Ein Einzelhändler zieht ein – darüber droht gähnende Leere</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-ex-karstadt-ein-einzelhaendler-zieht-ein-andere-nutzer-ausgebootet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/qua3535-445-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=374px%2C758px%2C951px%2C950px&webp=1" alt="Zoff um Ex-Karstadt: Ein Einzelhändler zieht ein – darüber droht gähnende Leere" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das ehemalige Karstadt in Harburg ist nun der „Planet Harburg“ mit Museum und Metropolis-Kino.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Doppel-Wumms im ehemaligen Karstadt-Gebäude in Harburg, das die Stadt Hamburg vor rund zwei Jahren per Vorkaufsrecht übernommen hat: Gerade in dem Moment, da hier mit frischer Energie ein neues Kapitel beginnen soll, ziehen sich zwei zentrale Partner zurück – fast zeitgleich. Das Problem: Ohne sie drohen große Flächen des Gebäudes auf unbestimmte Zeit leerzustehen. Immerhin: Der erste gewerbliche Mieter steht nun fest. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 12:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pässe für alle? So erklärt das Amt, warum es  fast gar keine Ablehnungen gibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/paesse-fuer-alle-darum-gibt-es-in-hamburg-fast-keine-ablehnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/410242561-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C106px%2C1550px%2C1550px&webp=1" alt="Pässe für alle? So erklärt das Amt, warum es  fast gar keine Ablehnungen gibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Einbürgerungsurkunde der Bundesrepublik Deutschland wird bei einem Festakt übergeben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><b>Wer in Hamburg eine Einbürgerung beantragt, bekommt die meistens auch: Allein in diesem Jahr hat die Stadt schon mehr als 7300 Anträge bewilligt – gerade mal 15 wurden abgelehnt. Die Einbürgerung ist eine wichtige Voraussetzung, um später einen deutschen Pass zu erhalten. Bekommt den jetzt einfach jeder? Die MOPO hat beim Amt für Migration nachgefragt und erfahren, was wirklich hinter der niedrigen Zahl der Ablehnungen steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nina Chuba über die AfD: „Habe mit einem Teil meiner Familie gebrochen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nina-chuba-ueber-die-afd-habe-mit-teil-meiner-familie-gebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547439960-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=314px%2C49px%2C1629px%2C1630px&webp=1" alt="Nina Chuba über die AfD: „Habe mit einem Teil meiner Familie gebrochen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Ich bin auch ein bisschen erwachsener geworden in dem Album“, sagt Popsängerin Nina Chuba über ihr neues Album „Ich lieb mich, ich lieb mich nicht“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Gerade erst hat Nina Chuba (26) ein <a href="https://mopop.de/konzerte/ueberraschungs-konzert-von-nina-chuba-sorgt-fuer-riesen-ansturm-30153">Gratis-Konzert beim Reeperbahn Festival in Hamburg</a> gegeben, parallel erschien ihr <a href="https://mopop.de/reviews/neues-album-von-nina-chuba-so-klingt-es-wenn-sie-ihr-herz-oeffnet-30226" rel="noreferrer noopener" target="_blank">neues Album „Ich lieb’ mich, ich lieb’ mich nicht“</a>. Nun sorgt die Popsängerin, die in Wedel aufwuchs, mit einem sehr persönlichen Statement für Aufsehen: Wegen der politischen Haltung mancher Verwandten habe sie den Kontakt abgebrochen – es geht um die AfD.</strong></p><p>Chuba, die mit bürgerlichem Namen Nina Katrin Kaiser heißt und deren Eltern aus Sachsen-Anhalt kommen, betont in einem „Spiegel“-Interview: „Ich habe mit einem Teil meiner ostdeutschen Familie gebrochen, weil sie politische Haltungen vertreten, für die ich nicht stehe. Ich bin absolut gegen die AfD.“ Falsche Toleranz könne sie da nicht zeigen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://mopop.de/festivals/reeperbahn-festival-warum-beim-finale-ein-pferd-zu-hoeren-war-und-wie-es-2026-weitergeht-30271#google_vignette">Reeperbahn-Festival: Wie es 2026 weitergeht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block: 12. Prozesstag beendet – so geht es am Montag weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-erstmals-geht-es-um-das-leben-der-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548761493-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=358px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Block: 12. Prozesstag beendet – so geht es am Montag weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nebenkläger Stephan Hensel, Ex-Ehemann und Vater der Kinder von Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Pool | Georg Wendt</span></p><p><strong>Der Ex-Mann von Christina Block hat heute <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/">erneut zu der Entführung der beiden gemeinsamen Kinder ausgesagt</a>. An diesem Verhandlungstag ging es vor dem Landgericht Hamburg darum, wie Stephan Hensel (51) die gewaltsame Rückholaktion der Kinder aus seiner Obhut in Dänemark erlebte. Hier können Sie unseren Liveticker aus dem Gerichtssaal nachlesen:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block:%2012.%20Prozesstag%20beendet%20%E2%80%93%20so%20geht%20es%20am%20Montag%20weiter&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-erstmals-geht-es-um-das-leben-der-kinder/%0A%0ADatum:%2023.09.2025,%2016:59%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>