<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streit um „Es“ und Jüdinnen: Grüne Jugend verlässt feministisches Bündnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-es-und-juedinnen-gruene-jugend-verlaesst-feministisches-buendnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/451496614-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit um „Es“ und Jüdinnen: Grüne Jugend verlässt feministisches Bündnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demo zum Internationalen Frauentag am 8. März: In diesem Jahr gibt es Streit im „Bündnis 8M“ (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Die Grüne Jugend Hamburg verlässt das „Bündnis 8M“, das die feministische Großdemo am 8. März organisiert. Hintergrund ist ein Streit um die Teilnahme jüdischer Frauen – und eine transfeindliche Beleidung des Co-Landessprechenden der Grünen Jugend.</strong></p><p>Dürfen Frauen jüdischen Glaubens am Internationalen Frauentag bei der Großdemo in Hamburg mitlaufen? Dürfen Jüdinnen sich bei diesem Marsch sicher fühlen? Laut der Grünen Jugend finden einige Bündnismitglieder, dass Jüdinnen von dem feministischen Kampftag ausgeschlossen gehören: „Während der Vorbereitung kam es zu einer Auseinandersetzung. Dabei wurden unsere Vertreter*innen von der Gegenseite unter anderem mit der Aussage konfrontiert, dass sich weder israelische Frauen bei der kommenden Demonstration willkommen fühlen sollen noch jüdische Frauen sich auf der Demo sicher fühlen müssen“, heißt es in einem Schreiben der Organisation.</p><p>Die Jungen Grünen haben das „Bündnis 8M“ daraufhin verlassen: „Diese antisemitische Entgleisung blieb innerhalb des Bündnisses weitestgehend unwidersprochen und ist für uns inakzeptabel. Solidarität mit dem palästinensischen Volk darf sich nicht durch pauschalisierende antisemitische Aussagen ausdrücken“, so die Mitteilung. Carro Göbel, Co-Landessprecher*in: „Ein Feminismus, der jüdische oder israelische Frauen bewusst ausschließt, verrät seine eigenen Grundsätze.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Sperrung und jetzt auch noch Streik: Meiden Sie den Elbtunnel!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-auch-die-autobahn-betroffen-streik-sorgt-fuer-sperrung-im-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1215px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="Baustellen-Sperrung und jetzt auch noch Streik: Meiden Sie den Elbtunnel!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wer am Wochenende durch den Elbtunnel fahren muss, muss sich eine andere Route überlegen. Das Nadelöhr wird für 55 Stunden gesperrt. Und noch eine Einschränkung kommt auf die Autofahrer zu: Am Freitag und Montag ruft die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Tunnel-Leitzentrale zum Streik auf. Die Gewerkschaft Verdi will in Tarifverhandlungen bei der Autobahngesellschaft des Bundes den Druck erhöhen. </strong></p><p>Autofahrer müssen in dieser Woche in manchen Regionen Deutschlands mit Behinderungen rechnen. Grund ist eine „Streikwoche“ der Gewerkschaft Verdi in den laufenden Tarifverhandlungen bei der Autobahn GmbH des Bundes. Von Aktionen betroffen sein sollen auch Tunnel, wie der Elbtunnel in Hamburg. </p><p>Die Gewerkschaft sprach von einem „inakzeptablen“ Verhandlungsstand in der Tarifrunde. „Wenn die Autobahn GmbH ein Signal braucht, damit sich die Verhandlungen konstruktiv entwickeln können, dann soll sie es bekommen“, sagte Verhandlungsführer Oliver Bandosz. Unvermeidliche Einschränkungen lägen damit klar in der Verantwortung der Arbeitgeberseite.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Hamburger Weißstorch schon wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erster-hamburger-weissstorch-schon-wieder-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-250207-935-441531-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C495px%2C1213px%2C1213px&webp=1" alt="Erster Hamburger Weißstorch schon wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der erste Hamburger Storch ist zurück. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pia Bayer/dpa</span></p><p><strong>Hamburgs erster Weißstorch ist zurückgekehrt: Das Tier landete in einem Nest im Bezirk Bergedorf, sagt Storchenexperte Jürgen Pelch. Und wo sind die anderen Hamburger Störche mit GPS-Sender?</strong></p><p>In einem Nest in den Vierlanden im Hamburger Bezirk Bergedorf ist ein Weißstorch gelandet. Dies sei der erste Weißstorch, der in die Hansestadt zurückgekehrt sei, berichtete Storchenexperte Jürgen Pelch.</p><p>Aufgrund der frühen Ankunftszeit sei es wahrscheinlich, dass der Storch ein sogenannter Westzieher sei und in Spanien oder Portugal überwintert habe. „Es wäre auch möglich, dass dieser Storch gar nicht erst losgeflogen ist und den Winter im Hamburger Umland verbracht hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Barber-Shops im Visier – ein Betrieb muss sofort schließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gross-angelegte-kontrolle-von-barber-shops-ein-betrieb-muss-sofort-schliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260216barbershop-kontrolle0615.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Barber-Shops im Visier – ein Betrieb muss sofort schließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte von Polizei und Zoll bei der Kontrolle in Harburg. Ein Betrieb musste sofort schließen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz von Zoll, Polizei und dem Bezirksamt am Montag in Harburg. Ziel waren fünf Friseur- und Barbershops, bei denen die Einhaltung der handwerks- und gewerberechtlichen Vorschriften kontrolliert wurde.</strong></p><p>In allen überprüften Betrieben wurden Hygienemängel unterschiedlicher Schwere festgestellt, vereinzelt auch bauliche Mängel. Ein Betrieb wurde aufgrund erheblicher baurechtlicher Mängel vorübergehend geschlossen, da diese auch Auswirkungen auf den Brandschutz haben können.</p><p>In einem weiteren Betrieb konnte nach Klärung des Sachverhalts von einer Schließung abgesehen werden, da die angezeigten Mängel noch vor Ort behoben werden konnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir kärchern Deutschland“: Hans-Georg Maaßen auf Abwegen bei Hamburgs AfD</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/ex-verfassungsschutzchef-auf-abwegen-bei-hamburgs-afd-im-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576232511-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=510px%2C88px%2C1814px%2C1815px&webp=1" alt="„Wir kärchern Deutschland“: Hans-Georg Maaßen auf Abwegen bei Hamburgs AfD" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hans-Georg Maaßen hielt auf einer Veranstaltung der Hamburger AfD im Rathaus eine Rede.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p>Ex-Verfassungsschutzchef Hans-Georg Maaßen (63) – inzwischen selbst unter Beobachtung wegen rechtsextremistischer Äußerungen – hat am Montagabend eine Rede bei Hamburgs AfD im Rathaus gehalten. Seine ehemalige politische Heimat, die CDU, bezeichnete Maaßen als „gefährlichste Partei” und forderte von Kanzler Merz die Brandmauer einzureißen – für Äußerungen wie diese gab es am Ende stehende Ovationen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3500 Euro pro Woche! Mann soll eigene Freundin auf den Strich gezwungen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3500-euro-pro-woche-mann-soll-eigene-freundin-auf-den-strich-gezwungen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/106417712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C0px%2C1810px%2C1810px&webp=1" alt="3500 Euro pro Woche! Mann soll eigene Freundin auf den Strich gezwungen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll seine Partnerin zur Prostitution gedrängt haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Andreas Arnold</span></p><p><strong>Sie verdiente rund 3500 Euro pro Woche. Ein Mann soll seine Partnerin zur Prostitution getrieben und fast das ganze Geld für sich behalten haben – jetzt steht er vor Gericht.</strong></p><p>Vor dem Amtsgericht Barmbek ist ein 31-jähriger Mann der Zuhälterei angeklagt. Ende 2018 soll er einer Frau eine Liebesbeziehung vorgespielt haben, um ihre Einnahmen aus der Prostitution in großen Teilen für sich zu behalten, so der Vorwurf.</p><p>Dafür habe er der Freundin suggeriert, dass er das Geld für die gemeinsame Zukunft verwenden wolle. Für ein Jahr soll sich dann das Opfer prostituiert haben, während der 31-Jährige die organisatorische Kraft hinter Terminen und Freiern war, so wirft es die Staatsanwaltschaft dem Mann vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regenbogen-Markise sorgt für Hass – und das mitten in St. Georg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-markise-sorgt-fuer-hass-wir-lassen-uns-nicht-vertreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5012-067-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C0px%2C1705px%2C1708px&webp=1" alt="Regenbogen-Markise sorgt für Hass – und das mitten in St. Georg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Markise des „Café Uhrlaub“ erstrahlt in Regenbogen-Farben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie leuchtet in bunten Farben – und soll eigentlich für Liebe und Toleranz stehen: Das „Café Uhrlaub“ in St. Georg hat eine neue Regenbogen-Markise. Doch als Inhaber Sherzad Hossin sie auf Social Media postet, schlägt ihm purer Hass entgegen. Die Kommentare, die ihn erreichen, sind schockierend. Die MOPO hat mit dem 38-Jährigen gesprochen – über Hass im Netz und einen Wandel an der Langen Reihe.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Autos, Fake-Papiere: Frau soll geklaute Mercedes, Porsche, Audi verkauft haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/luxus-autos-fake-papiere-frau-soll-geklaute-mercedes-porsche-audi-verkauft-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/534282458-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Luxus-Autos, Fake-Papiere: Frau soll geklaute Mercedes, Porsche, Audi verkauft haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unwissend kauften die Kunden geklaute Autos, so die Staatsanwaltschaft. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Karl-Josef Hildenbrand</span></p><p><strong>Sie soll teure Autos verkauft haben, die ihr gar nicht gehörten – die Fahrzeuge waren gestohlen. Nun steht eine 33-Jährige vor Gericht. </strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft ihr gewerbsmäßigen Betrug in Tateinheit mit Urkundenfälschung und Hehlerei in mehreren Fällen vor. Die Frau soll zwischen August 2023 und Januar 2024 mehrfach geklaute Autos unter Vorlage gefälschter Zulassungsbescheinigungen verkauft haben. Die Käufer ahnten nichts von dem Betrug.</p><p>Einem Mann soll sie im Januar 2024 einen Mercedes-Benz GLE für 49.000 Euro verkauft haben, der zuvor gestohlen worden war. Auch zwei weiteren Männern verkaufte sie gestohlene Autos, so die Staatsanwaltschaft. Es handelte sich um einen Porsche Cayenne und einen Audi A5.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-dienstag-17-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Interaktive Planetariums-Show für Kinder ab 5 Jahren rund um Sonne, Mond und Planeten.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/mit-juri-durchs-sonnensystem">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1, 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 12 € (ermäßigt ab 7,50 €)</p><p>Offenes Spielzimmer zum Ausprobieren und Spielen (für Kinder, auch ganz Kleine mit Duplo/Kinderspielen).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/osdorf-termin/brettspielzimmer-osdorfer-born/datum/20260217.html">Bücherhalle Osdorfer Born</a>, Kroonhorst 11, 22549 Hamburg · 15:00–18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromabnehmer von S-Bahn brennt: Zwei Züge evakuiert – Verkehr läuft wieder an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/strom-abnehmer-bei-s-bahn-brennt-zwei-zuege-werden-auf-freier-strecke-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/br-255800-04-14-23standbild004.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Stromabnehmer von S-Bahn brennt: Zwei Züge evakuiert – Verkehr läuft wieder an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute evakuierten die S-Bahn</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Zwischenfall bei der S-Bahn in Altona-Nord: In der Nähe des Bahnhofs Diebsteich sind am Montagabend drei Züge auf freier Strecke liegengeblieben. Bei einem hat ein Stromabnehmer angefangen zu brennen. Es kam zu massiven Verspätungen auf allen Linien. </strong></p><p>Laut Feuerwehr handelte es sich zunächst um zwei Züge der Linien S2 und S5, die gegen 18.49 Uhr nahe der Straße Plöner Stieg liegengeblieben waren. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot an. Das Feuer am Abnehmer erlosch selbstständig.</p><p>Dennoch wurden aus beiden S-Bahnen 115 Personen unverletzt evakuiert. Sie wurden in einem Großraumrettungswagen und zwei herbeigerufenen HVV-Bussen betreut. Gegen 20.50 Uhr war der Einsatz dann beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 05:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>