<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau erwischt Einbrecher in ihrer Wohnung – Polizei umstellt Wohnblock in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-nach-einbruch-ueber-beliebtem-restaurant-libelle-in-der-luft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hnbb-einbrecher-uhlenhorst-20260117-0001-9268360923670301158jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=662px%2C514px%2C638px%2C638px&webp=1" alt="Frau erwischt Einbrecher in ihrer Wohnung – Polizei umstellt Wohnblock in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einem großen Aufgebot suchte die Polizei nach dem Einbrecher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Da dürften die Gäste eines Restaurants in Uhlenhorst nicht schlecht gestaunt haben. Denn auf einmal war am Samstagabend ein Großaufgebot der Polizei vor Ort. Der Grund: ein Wohnungseinbruch.</strong></p><p>Um 19.01 Uhr ging der Anruf einer Frau bei der Polizei ein. Sie hätte einen Einbrecher in ihrer Wohnung in der Papenhuder Straße überrascht, wie ein Polizeisprecher der MOPO mitteilte. Der Mann hätte sich über den Balkon gewaltsam Zugang verschafft und sei über diesen Weg auch wieder in den Innenhof geflüchtet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/">Festnahmen nach Messerangriff bei Protestzug – Mann lebensgefährlich verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht abgeholte Weihnachtsbäume: Stadtreinigung nennt einen Termin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-abgeholte-weihnachtsbaeume-stadtreinigung-nennt-termin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260105-911-011306-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=665px%2C164px%2C1676px%2C1678px&webp=1" alt="Nicht abgeholte Weihnachtsbäume: Stadtreinigung nennt einen Termin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 24. Januar sammeln Mitarbeiter der Stadtreinigung Hamburg endgültig alle Weihnachtsbäume ein – wegen Schnee konnten bisher noch nicht alle Bäume abgeholt werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Eigentlich wollte die Stadtreinigung bereits alle Weihnachtsbäume am Straßenrand abgeholt haben. Doch Schnee und Eis führten in diesem Jahr zu Verzögerungen.</strong></p><p>Wegen des Winterwetters konnte die Hamburger Stadtreinigung in diesem Jahr nicht alle Weihnachtsbäume rechtzeitig abholen. „In den zwei Wochen des Aktionszeitraums kam es witterungsbedingt zu Einschränkungen in einigen Nebenstraßen. Unser Team Orange konnte sie teilweise aus Sicherheitsgründen nicht befahren”, sagte eine Sprecherin der Stadtreinigung. Ein Teil der Tannenbäume sei auch unter der Schneedecke nicht zu sehen gewesen. </p><p>Das habe dazu geführt, dass in einigen Straßen noch Weihnachtsbäume am Straßenrand liegengeblieben sind. Die Stadtreinigung werde nun mit ausgewählten Teams unterwegs sein, um die liegengebliebenen Bäume abzuholen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann Hamburg sich Olympia überhaupt leisten? Und was bringt es wirklich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chance-oder-risiko-hamburgs-olympia-bewerbung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/01-visualisierung-olympia-eroeffnungsfeier-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1149px%2C478px%2C962px%2C962px&webp=1" alt="Kann Hamburg sich Olympia überhaupt leisten? Und was bringt es wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte eine Eröffnungsfeier an der Binnenalster laut Visualisierung mal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><b>Es dauert noch vier Monate, bis die Hamburgerinnen und Hamburger über eine erneute Olympia-Bewerbung abstimmen – die Befürworter und Gegner bringen sich jedoch jetzt schon deutlich in Stellung. Die MOPO stellt die Argumente vor und zeigt in einer Analyse die Chancen und Risiken der Olympischen Spiele für eine Stadt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff am Jungfernstieg: Mehrere Festnahmen – Mann lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/jungfernstieg.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C299px%2C665px%2C665px&webp=1" alt="Messerangriff am Jungfernstieg: Mehrere Festnahmen – Mann lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Tatverdächtigen wird noch auf dem Jungfernstieg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>In unmittelbarer Nähe des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/demo-in-hamburg-exil-iraner-demonstrieren-gegen-das-iranische-regime/">Protestzuges gegen das Mullah-Regime</a> in der Hamburger Innenstadt wurden zwei Personen mit einem Messer angegriffen. Dabei wurde eine schwer und die andere lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>In der Nähe einer Demonstration gegen das iranische Regime in der Hamburger Innenstadt sind am Sonnabend um 17.30 Uhr zwei Männer durch Messerstiche schwer verletzt worden. Einer von ihnen schwebte in Lebensgefahr, sein Gesundheitszustand hat sich aber mittlerweile stabilisiert, wie die Polizei der MOPO am Sonntag mitteilte.<br/><br/>Einem Mann soll ins Bein und dem anderen in den Rücken gestochen worden sein, berichtet ein Reporter vor Ort.</p><p>Die Tat geschah am Jungfernstieg, in unmittelbarer Nähe des Alsterhauses. Drei Tatverdächtige wurden festgenommen, wie die Polizei bestätigt. Ob die Tat in direktem Zusammenhang mit der Demonstration steht, ist weiterhin unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>