<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zweiter Verhandlungstag blitzschnell vorbei:Platzt jetzt der Block-Prozess?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-platzt-jetzt-der-prozess-gegen-christina-block-687621b88987fc112b69e4d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687621b88987fc112b69e4d8/9df6a46609733900fc2ca0ad26007370,c5e7e5aa?w=992" alt="Zweiter Verhandlungstag blitzschnell vorbei:Platzt jetzt der Block-Prozess?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich sollte Steakhaus-Erbin Christina Block (52) am Dienstag zum Entführungsfall ihrer eigenen Kinder aussagen. Sie soll als Drahtzieherin angeordnet haben, dass ihre Tochter Klara und ihr Sohn Theodor beim Vater in Dänemark entführt und zurück nach Hamburg gebracht werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Richter am Landgericht Hamburg ordneten bereits nach 54 Minuten an, dass die Verhandlung unterbrochen wird. Mehrere Verteidiger beantragten sogar, den Prozess ganz auszusetzen. Warum das Verfahren damit platzen könnte, lesen Sie bei exklusiv BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie waren nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-gesteht-liaison-mit-nicolas-cage-687641ee5198ab3afa8733b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687641ee5198ab3afa8733b7/2ab64c826278bb63a4710e0bbbf645cf,ee39dc5a?w=576" alt="Sie waren nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Also doch! „Sex and the City“-Star Sarah Jessica Parker hat nach 30 Jahren endlich Spekulationen bestätigt, dass sie einst mit Schauspieler Nicolas Cage was hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der amerikanischen Late-Night-Talkshow „Watch What Happens Live“ stellte Moderator Andy Cohen (57) der Schauspielerin die Frage, die Fans seit Jahrzehnten beschäftigt: „Hast du Nic Cage gedatet?“ Parker zögerte keine Sekunde und antwortete: „Ja, das habe ich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kult-Film „Honeymoon in Vegas“ (1992) spielen Nicolas Cage (damals 28) und Sarah Jessica Parker (damals 27) das verliebte Paar Jack und Betsy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-hat-geburtstag-so-startet-sie-mit-60-durch-67d7ec449171dd259186598c"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Jessica Parker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Nicolas Cage spielten 1992 ein Liebespaar in der romantischen Komödie „Honeymoon in Vegas – aber nicht mit meiner Braut“. Schon damals gab es das Gerücht, dass es auch hinter der Kamera knisterte. Die beiden sollen sich während der Dreharbeiten im August 1991 in Las Vegas und auf der hawaiianischen Insel Kauai ineinander verliebt haben. Doch weder Parker noch Cage hatten sich öffentlich dazu geäußert – bis jetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohes Bußgeld droht:Beliebter Urlaubsort verbietet Barfußlaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beliebter-urlaubsort-verbietet-barfusslaufen-hohes-bussgeld-droht-6876110d5198ab3afa872e39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876110d5198ab3afa872e3a/ccb590df2cc7b3cd960c0c402dc2a69f,440ab914?w=576" alt="Hohes Bußgeld droht:Beliebter Urlaubsort verbietet Barfußlaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Portofino (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit lustig. In diesem Urlaubsort werden drastische Konsequenzen gezogen. Eine ganze Liste mit neuen Verboten wurde erlassen. Darunter das Barfußlaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nackte Füße, freie Oberkörper, aufdringliches Betteln und alkoholisierte Touristen soll es im luxuriösen Urlaubsdomizil Portofino in Italien bald nicht mehr geben. Wer gegen die neuen Auflagen verstößt, wird zur Kasse gebeten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Portofino ist ein kleiner Küstenort an der italienischen Riviera in Ligurien. Wer die kleine Halbinsel von Portofino besucht, bemerkt schnell: Es liegt ein Hauch Luxus in der Luft. Hier machen die Reichen und Schönen gerne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Obwohl Portofino nur rund 400 Einwohner hat, stranden dort in der Hochsaison täglich bis zu 100.000 Touristen. Urlauber lieben die malerische Landschaft, die pastellfarbenen Häuser und den kleinen Jachthafen. Doch längst nicht alle von ihnen legen gutes Benehmen an den Tag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus diesem Grund stellt die Gemeinde ab diesem Dienstag neue Regeln für Besucher auf. So dürfen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reisende<!--]--><!--]--></a><!--[--> künftig nicht mehr barfuß, in Badesachen oder oberkörperfrei durch den Ort schlendern oder auf der Piazza sitzen. Auch der Konsum von Alkohol auf öffentlichen Straßen ist künftig untersagt. Ausgenommen sind lediglich Restaurants, Bars oder eigens ausgewiesene Bereiche. Außerdem verboten ist das Betteln sowie das Sitzen oder Liegen auf Straßen, Mauern, Gehwegen oder in Parks. Auch ein Picknick ist verboten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt spricht der erste kleinwüchsige Gast:So war das wirklich bei der Yamal-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-erster-kleinwuechsiger-gast-spricht-so-war-das-wirklich-bei-der-party-6876009f5198ab3afa872d03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876009f5198ab3afa872d04/a8b566c6176993193ca10f8eaae162ae,5d6ee2da?w=992" alt="Jetzt spricht der erste kleinwüchsige Gast:So war das wirklich bei der Yamal-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So große Diskussionen um die Geburtstags-Sause eines 18-Jährigen gab es wohl noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Barcelona-Juwel Lamine Yamal (18) soll bei seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-profi-des-fc-bayern-war-bei-skandal-party-in-spanien-6875fa437310134cfb62a277"><!-- --><!--[--><!--[-->Skandal-Party<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kleinwüchsige für ihr Kommen gebucht und bezahlt haben. Die ASDD, ein spanischer Verband für Menschen mit Kleinwuchs, kündigte sogar an, rechtliche Schritte einzuleiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund: Der Verband vermutet dabei die öffentliche Bloßstellung von Personen wegen ihrer Behinderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun spricht der erste kleinwüchsige Gast über die Yamal-Party und erklärt, wie die Sause wirklich war. Dabei verrät er, dass das Vorgehen des Verbands bei ihm auf Unverständnis stößt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird an der FU der Terror verherrlicht?:Jüdischer Student klagt gegen Berliner Uni</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/juedischer-student-klagt-gegen-fu-berlin-wird-an-der-uni-terror-verherrlicht-68762d7175e6eb6eedf7df32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68762d7175e6eb6eedf7df33/ebf13a5f89c7ec28409dec0da3f087fb,2fde0777?w=576" alt="Wird an der FU der Terror verherrlicht?:Jüdischer Student klagt gegen Berliner Uni" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vor einem Berliner Gericht geht es am Dienstag um die Frage, ob die Freie Universität (FU) jüdische und israelische Studenten ausreichend schützt. Ein aktuelles Beispiel folgt prompt: Genau am selben Tag gibt es an der Hochschule eine Veranstaltung, auf der nach Ansicht von Kritikern der Terror gegen Israelis verherrlicht wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-aktuell/uni-leitung-hat-israelfeindlichen-gruppen-zu-viel-raum-gelassen-87265478.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anfang 2024 wurde FU-Student Lahav Shapira (31) am Rosenthaler Platz (Berlin-Mitte) von einem arabisch-stämmigen Mann brutal zusammengeschlagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bleibende Schäden drohen. Grund, so ein Richter: Shapira ist Jude, wurde in Israel geboren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Verwaltungsgericht ging es jetzt darum, ob die FU </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Berlin </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>genug gegen antisemitische Anfeindungen unternimmt. Laut Hochschulgesetz ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/studium/studium-studieren-an-der-hochschule-und-universitaet-02-42320314.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Uni</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verpflichtet, allen ein diskriminierungsfreies Studium zu ermöglichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die FU wird durch Rechtsanwalt Dr. Andreas Schoberth (l.) und den Referatsleiter Christian Reichel vertreten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Steuerbetrug!:Influencer sollen 300 Millionen Euro hinterzogen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steuerbetrug-influencer-sollen-300-millionen-euro-hinterzogen-haben-68760d325198ab3afa872deb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68760d325198ab3afa872dec/af26eb797fdfa882fdbfb491df030c13,199d4fe?w=656" alt="Riesiger Steuerbetrug!:Influencer sollen 300 Millionen Euro hinterzogen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Riesiger Steuer-Hammer um deutsche Influencer! Sie tragen Gucci, fliegen nach Dubai und leben von Likes – doch beim Finanzamt geben sie sich unsichtbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein in Nordrhein-Westfalen sollen Influencer den Staat um rund 300 Millionen Euro betrogen haben. Das bestätigt das Landesamt zur Bekämpfung der Finanzkriminalität (LBF NRW). Der Vorwurf: organisierte Steuerhinterziehung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Dezember 2024 entschied ein britisches Gericht, dass Behörden rund 2,5 Millionen Pfund (ca. 2,9 Mio. Euro) von den eingefrorenen Konten der Brüder Andrew (38, 3.v.r.) und Tristan Tate (36, 2.v.r.) einziehen dürfen. Der Vorwurf: Sie sollen zwischen 2014 und 2022 rund 21 Millionen Pfund (etwa 24,5 Mio. Euro) aus Online-Geschäften nicht versteuert haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb des LBF wurde sogar ein „Influencer-Team“ gebildet – das erste seiner Art in Deutschland. Ihre Zielgruppe: nicht die Kleinen, sondern die ganz Großen der Szene. Die Steuerfahnder analysieren nach eigenen Angaben 6.000 Datensätze auf mehreren Social-Media-Plattformen, aus denen sich der mutmaßliche Millionen-Schaden ergibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch in Mietwagen:Diebe klauen unveröffentlichte Beyoncé-Songs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beyonce-schock-dreister-diebstahl-vor-atlanta-konzert-68765fd78987fc112b69eb8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68765fd78987fc112b69eb8a/2b9280acdda32feedf9491916f45b1b5,cb99e871?w=320" alt="Einbruch in Mietwagen:Diebe klauen unveröffentlichte Beyoncé-Songs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock kurz vor ihrem ersten Auftritt in Atlanta: Superstar Beyoncé (43) wurde Opfer eines dreisten Diebstahls! Aus dem Mietwagen ihres Choreografen Christopher Grant wurden unveröffentlichte Songs, geheime Showpläne und exklusive Konzert-Videos gestohlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/diebstahl/news-fotos-videos-17026676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diebstahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschah am 8. Juli, nur zwei Tage bevor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/beyonce-knowles/thema-beyonce-alle-infos-80840506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Beyoncé<!--]--><!--]--></a><!--[--> vier Shows im Mercedes-Benz Stadium von Atlanta (US-Staat Georgia) spielte. Die Polizei teilte mit, dass bereits ein Haftbefehl gegen einen Verdächtigen erlassen wurde. Wer hinter dem Diebstahl steckt, ist unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beyoncé bei ihrer ersten Show am 10. Juli im Mercedes-Benz Stadium von Atlanta<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem musikalischen Material verschwanden auch zwei MacBooks, Apple-Kopfhörer sowie teure Klamotten und Accessoires. Brisant: Unter den geklauten Gegenständen sollen sich auch „persönliche, sensible Informationen“ des Mega-Stars befunden haben, wie Grant den Beamten mitteilte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bachelorette“ Jennifer Saro:Liebesalbum mit ihrem BVB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jennifer-saro-ex-bachelorette-zeigt-liebesalbum-mit-ihrem-bvb-star-6875f85b8987fc112b69e126</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875f85b8987fc112b69e126/005109de437f271d21696f38fd1fdfc3,b447a1f?w=320" alt="„Bachelorette“ Jennifer Saro:Liebesalbum mit ihrem BVB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Jahr voller gemeinsamer Erinnerungen und großer Gefühle: Ex-„Bachelorette“ Jennifer Saro feiert Liebesjubiläum mit Fußballtorwart Alexander Meyer und lässt ihre Fans dabei an ihrem Familienleben teilhaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Pärchen-Content ist sie sonst eher sparsam – doch zum Jahrestag macht die Influencerin eine Ausnahme. Jennifer überrascht ihre Follower mit einer Fotostrecke voller Liebe. Schnappschüsse mit ihrem Alex, Szenen mit Söhnchen „Keksi“ (so nennt Saro ihr Kind in der Öffentlichkeit). Zum Dahinschmelzen: der BVB-Keeper beim Kuscheln mit dem Kleinen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Meyer eroberte nicht nur das Herz von Jennifer Saro, sondern auch das ihres Sohnes „Keksi“ (3)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bilder sagen bekanntlich mehr als Worte und diese Fotos sprechen Bände. Zu den süßen Schnappschüssen schreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/jennifer-saro-im-steckbrief-alle-infos-zur-neuen-bachelorette-84479100.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jennifer<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ein ganzes Jahr voller Liebe zu dir.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lied zu schlüpfrig für „Immer wieder Sonntags“:Song-Verbot bei Stefan Mross</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/immer-wieder-sonntags-vincent-gross-darf-song-nicht-in-mross-show-singen-687609457310134cfb62a3d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687609457310134cfb62a3d8/808250b0eb256340e61471507992d012,b1f7cf63?w=992" alt="Lied zu schlüpfrig für „Immer wieder Sonntags“:Song-Verbot bei Stefan Mross" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Hast du Lust zu komm’n“ war anscheinend zu heftig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sänger Vincent Gross trat am vergangenen Sonntag bei „Immer wieder sonntags“ auf, der ARD-Sendung von Stefan Mross. Nun enthüllt Gross, dass es vor seinem Auftritt eine Knallhart-Ansage der Macher wegen seines Songs gab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über den Wirbel hinter den Kulissen. Eigentlich wollte Gross ein anderes Lied performen. Doch daraus wurde nichts. Das sagt der Sender zu den Vorwürfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrea A. (46) starb nach Restaurant-Besuch:Tod nach Tortellini! Ermittlungen gegen Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/tod-nach-tortellini-jetzt-auch-ermittlungen-gegen-klinik-6874d94d1f01543ad4cc3b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874d94d1f01543ad4cc3b91/ced858d433ef2ca0afefa7386e8d2878,5096b268?w=576" alt="Andrea A. (46) starb nach Restaurant-Besuch:Tod nach Tortellini! Ermittlungen gegen Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwandorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gerät auch das Krankenhaus ins Visier: Nach dem Tod von Altenpflegerin Andrea A. (†46) aus dem Landkreis Schwandorf wird nicht mehr nur gegen den Gastwirt ermittelt – sondern auch gegen das Klinikpersonal. Der Vorwurf: mögliche Behandlungsfehler nach dem Verzehr verdorbener Tortellini.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Altenpflegerin Andrea A. hatte sich im September 2024 auf einen gemütlichen Mädelsabend gefreut. Zusammen mit einer Freundin bestellte sie in einem Lokal Tortellini. Kurz darauf: Übelkeit, Erbrechen – beide Frauen kamen ins Krankenhaus. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/meine-frau-starb-nach-tortellini-essen-im-lokal-witwer-will-todesursache-wissen-68010bb6cd205831a5e47c2b"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrea starb nur drei Tage später.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrea A. (l.) und Melanie L. waren Arbeitskolleginnen und beste Freundinnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Lebensmittelüberwachung fand schnell die Ursache: Die Tortellini waren mit dem gefährlichen Bakterium Bacillus cereus verunreinigt. Der Keim kann bei unsachgemäß zubereiteten Teigwaren oder Reis schwere Vergiftungen auslösen – in seltenen Fällen sogar tödlich enden. Überraschend: Beim Hersteller wurden keine Verunreinigungen festgestellt, die verschweißten Packungen waren sauber.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für schlappe 2,5 Mio. Euro:Formel-1-Superstar gönnt sich diese Luxus-Jacht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fuer-2-5-millionen-euro-formel-1-superstar-goennt-sich-diese-luxus-jacht-68764f155198ab3afa873593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68764f155198ab3afa873594/a5ff9a1e249d79a1933418c4468cfc0e,9382762?w=576" alt="Für schlappe 2,5 Mio. Euro:Formel-1-Superstar gönnt sich diese Luxus-Jacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Luxus-Jacht für den kommenden Sommer-Urlaub? Ein Formel-1-Superstar hat sich jetzt diesen 2,5 Millionen Euro teuren Traum erfüllt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Städte kassieren Millionen:Blitzer-Einnahmen brechen Rekorde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rekord-blitzer-steht-in-hamburg-radarfallen-bringen-millionen-686e3437bfdec31b7cda94b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3437bfdec31b7cda94b9/354e4a668f2a5f1bd2e963bbcc4ed0b0,a949e2e?w=320" alt="Städte kassieren Millionen:Blitzer-Einnahmen brechen Rekorde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesweit lassen Blitzer in Hamburg die Kassen am häufigsten klingeln.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer aktuellen Umfrage der Arbeitsgemeinschaft Verkehrsrecht des Deutschen Anwaltvereins (DAV) aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> nahm die Hamburg im Jahr 2024 satte 47 Millionen Euro Bußgelder (2023: 44 Millionen Euro) durch zu schnelles Fahren und Rotlichtverstöße ein.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein sogenannter Enforcement-Trailer – der Einsatz dieser mobilen Blitzgeräte nimmt deutschlandweit zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit ist die Hansestadt der Spitzenreiter unter den Blitzermillionären in Deutschland. Und wurde vom DAV erneut mit dem „Goldenen Blitzer“ ausgezeichnet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:28:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>