<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kriminalpolizei ermittelt:Rentner bezeichnet Merz als „Pinocchio“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kriminalpolizei-ermittelt-rentner-bezeichnet-merz-als-pinocchio-699c0d87bf293b030882095d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0d87bf293b030882095e/d3276daf0a261831efa84786900c2f18,1f86ac8f?w=992" alt="Kriminalpolizei ermittelt:Rentner bezeichnet Merz als „Pinocchio“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Ein neuer Fall des umstrittenen Politiker-Beleidigungs-Paragrafen 188. Ein Heilbronner Rentner bezeichnete in einem Facebook-Post Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) als Pinocchio – und tippte ein Emoji mit langer Nase daneben. Das berichtet die „Heilbronner Stimme“. Jetzt ermittelt die Kriminalpolizei gegen den Senior wegen Beleidigung des Politikers. Angezeigt hat ihn aber nicht Merz selbst, sondern das Social-Media-Team des Heilbronner Polizeipräsidiums.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist in Heilbronn passiert: Im Oktober kamen Bundeskanzler Merz und Baden-Württembergs Ministerpräsident Winfried Kretschmann (77, Grüne) zu einem Spatenstich in die Stadt. Politiker-Alarm, Sicherheitszone, sogar ein temporäres Flugverbot. Das Polizeipräsidium Heilbronn informierte auf Facebook über die Maßnahmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Post schrieb der Rentner als spitze Bemerkung plus Nasen-Emoji: „Pinocchio kommt nach HN“ (HN steht als Abkürzung für Heilbronn). Doch ein paar Monate später flattert ein Brief von der Kriminalpolizei ins Haus: Verdacht auf Beleidigung nach <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__188.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Paragraf 188 Strafgesetzbuch<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ermittlungen laufen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rentner ist fassungslos. Er sagt der „Heilbronner Stimme“: „Das ist doch ein Witz und völlig unverhältnismäßig. Als ich im Freundes- und Bekanntenkreis von der Anzeige erzählt habe, dachten alle, ich will sie auf den Arm nehmen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Moderator stellt ihm endlich die Fragen, die alle hören wollen:Jan Köppen stellt Gil zur Rede</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-koeppen-zuschauer-feiern-ihn-fuer-seine-gil-ofarim-fragen-699beec8d2efdf1bd0d2f107</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699beec8d2efdf1bd0d2f108/90991478963636382040d3490a21839d,c18fa671?w=992" alt="Dschungel-Moderator stellt ihm endlich die Fragen, die alle hören wollen:Jan Köppen stellt Gil zur Rede" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Mit dem großen „Nachspiel“, das RTL am Sonntagabend ausstrahlte, ist die Dschungelcampzeit für dieses Jahr endgültig vorbei! Doch noch während die Sendung lief, fragen sich die Zuschauer: Sitzt da der falsche Mann auf dem Thron? Am liebsten hätten viele User Jan Köppen (42) die Krone aufgesetzt – statt Gil Ofarim (43). Womit der Moderator punktete? Mit seinen kritischen Fragen an Gil!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Köppen hielt sich nicht zurück, packte die unbequemen, aber wichtigen Themen offen auf den Tisch. Während Sonja Zietlow (57) beim Thema Gil auf Zurückhaltung setzte, haute Jan Köppen seine Meinung offen raus! Der Moderator grenzte sich sogar klar von seiner Kollegin ab und sagte, bevor er mit seinen Fragen startete: „Jetzt rede ich ganz kurz über mich, weil ich gerne auch etwas sagen würde.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein typisches Siegerfoto wie in jedem Jahr: Jan Köppen (l.) und Sonja Zietlow (57) mit Dschungelkönig Gil Ofarim (43) nach dessen Sieg Anfang Februar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund zwei Wochen liegt die Zeit im australischen Busch zurück. Zeit, in der der Moderator, so sagt er in der Show, „über viele Dinge nachgedacht“ habe. Rückblickend zeigt er sich selbstkritisch und ärgert sich zum Thema Gil Ofarim: „… dass ich Dinge, die du im Camp gesagt hast (...), nicht richtiggestellt habe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:EU friert US-Handelsdeal ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/medienbericht-eu-will-handelsabkommen-mit-den-usa-aussetzen-699c319cc1f940724fde0135</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c319cc1f940724fde0136/6b9d6104845bc3897af9021c87295276,3d2c3ac1?w=576" alt="Medienbericht:EU friert US-Handelsdeal ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die Europäische Union stoppt vorerst die Ratifizierung ihres Handelsabkommens mit den USA. Die großen Fraktionen im Europäischen Parlament wollen die gesetzgeberische Arbeit an dem Deal am Montag aussetzen. Das berichten Bloomberg und andere US-Medien. Hintergrund sind die neuen weltweiten Zölle von US-Präsident Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben keine andere Option“, sagte Zeljana Zovko, Chefverhandlerin der konservativen EVP-Fraktion für das US-Abkommen, zu Bloomberg. Man brauche zunächst Klarheit über das neue US-Zollprogramm. Auch die Sozialdemokraten und die liberale Renew-Fraktion wollen den Prozess einfrieren. Der Vorsitzende des Handelsausschusses, Bernd Lange, berief für Montag eine Krisensitzung ein. Zudem treffen sich EU-Botschafter am Nachmittag, um die Handelsbeziehungen mit den USA neu zu bewerten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) hatte nach einem Gerichtsurteil neue weltweite Zusatzzölle angekündigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht nicht um eine Kündigung, sondern um die Ratifizierung, also die formale Zustimmung des Parlaments. Ohne diese kann das Abkommen nicht in Kraft treten. Ursprünglich sollte es im März verabschiedet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei findet Leichen in Wohnung:Jäger soll seine Frau und Kinder (6, 14) erschossen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/strullendorf-in-oberfranken-vierkoepfige-familie-tot-in-wohnung-gefunden-699c1b0ed2efdf1bd0d2f3eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c1b0ed2efdf1bd0d2f3ec/1176848c9ec94e77efc928d682093b3b,f2256273?w=576" alt="Polizei findet Leichen in Wohnung:Jäger soll seine Frau und Kinder (6, 14) erschossen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bamberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>In einem Mehrfamilienhaus in Strullendorf hat sich eine schreckliche Tat ereignet. Polizeibeamte fanden dort am Freitagabend die Leichen einer vierköpfigen Familie. Ein Jäger (52) soll drei Menschen und anschließend sich selbst erschossen haben. Bei den Opfern handelt es sich nach Angaben der Polizei um seine Frau und die beiden Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 19 Uhr alarmierte der Vermieter der Familie die Polizei. Er hatte seine Mieter nicht erreichen können und machte sich Sorgen. Eine Streife fuhr daraufhin zu dem Mehrfamilienhaus im Osten Strullendorfs (7800 Einwohner, Landkreis Bamberg). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Gemeinde Strullendorf (7800 Einwohner, Landkreis Bamberg) hat sich die schreckliche Tat ereignet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten öffneten die verschlossene Wohnung – und fanden die Leichen der Familie. Möglicherweise waren sie bereits längere Zeit tot. Wie BILD erfuhr, hatten sich andere Bewohner zuvor über Geruchsbelästigung beschwert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:CDU-Politiker entlarvte die Putin-Spionin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-cdu-politiker-entlarvte-die-putin-spionin-6999a136a11b146032890131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a136a11b146032890132/5f5e3c8477972cd5d5b2aa5e47200cc8,836f17ec?w=656" alt="BILD exklusiv:CDU-Politiker entlarvte die Putin-Spionin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine mutmaßliche Spionin der Russen sitzt seit Ende Januar in Haft. Sie hatte sich als Ukraine-Beraterin ausgegeben. Der CDU-Politiker Roderich Kiesewetter enthüllt in seinem neuen Buch, warum er die rothaarige Frau schon früh im Visier hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Vorab-Auszüge exklusiv bei BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Café-Qualität für zu Hause:Diese Maschine ist ein Preis-Leistungs-Knaller!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-siebtraegermaschinen-test/#h-preistipp-caso-espresso-gourmet</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c133ebf293b03088209ba/9e368678ea44b0b4ae945b5e88d5e267,34708811?w=320" alt="Café-Qualität für zu Hause:Diese Maschine ist ein Preis-Leistungs-Knaller!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um tausende Raketen:Putin schließt geheimen Waffen-Deal mit Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/es-geht-um-tausende-raketen-iran-und-russland-schliessen-geheimes-abkommen-699c160dd2efdf1bd0d2f38f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c160dd2efdf1bd0d2f38f/b8c2ef92537252e80eff571fe18bf1c0,1dca0279?w=320" alt="Es geht um tausende Raketen:Putin schließt geheimen Waffen-Deal mit Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau/Teheran –<!--]--><!--[--><b> Mit diesem Abkommen wollen die Mullahs ihre Luftabwehr verstärken. Der Iran und Russland haben laut einem Medienbericht einen geheimen Waffen-Deal unterzeichnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Financial Times“ (FT) berichtet, haben die beiden Länder sich im Dezember darauf verständigt, dass Russland 2500 Raketen vom Typ 9K333 Werba sowie 500 Starteinheiten im Wert von 495 Millionen Euro an den Iran liefert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Werba ist eines der modernsten russischen Luftabwehrsysteme. Kleine Teams können mit den tragbaren Raketen Marschflugkörper, Flugzeuge und Drohnen bekämpfen. Laut FT soll <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> in drei Schritten von 2027 bis 2029 liefern. Es könnte allerdings sein, dass eine kleine Anzahl der Systeme bereits im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> angekommen ist, wie die FT unter Berufung auf einen Insider schreibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein russischer Soldat schultert ein sog. Werba-System <!--]--><!--[--><i>(Archivfoto)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mexikos mächtigster Drogenboss getötet:Auch Trump mischte bei Mega-Operation mit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mexiko-drogenboss-el-mencho-stirbt-nach-feuergefecht-so-mischten-die-usa-mit-699bf3f9ee35d0f0647c43b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bf3f9ee35d0f0647c43b5/d917b02315636094d4453442e037cad1,b5665cd9?w=992" alt="Mexikos mächtigster Drogenboss getötet:Auch Trump mischte bei Mega-Operation mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara/Puerto Vallarta (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Riesiger Schlag gegen Mexikos Drogenmafia! Der Kopf des gnadenlosen Jalisco-Kartells ist tot: Nemesio Rubén „El Mencho“ Oseguera Cervantes (59) starb am Sonntag im Zuge einer Großrazzia.
</b><!--]--><!--[-->Eigentlich wollte die mexikanische Armee den berüchtigten Kartellboss im Bundesstaat Jalisco festnehmen. Doch bei dem Zugriff kam es zu einem heftigen Feuergefecht. Vier Kartellmitglieder wurden erschossen, drei weitere verletzt. Auch „El Mencho“ wurde getroffen. Er starb später an Bord eines Militärhubschraubers auf dem Weg nach Mexiko-Stadt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch drei Soldaten wurden verletzt. Bei der Operation sollen mehrere gepanzerte Fahrzeuge und Waffen – darunter Raketenwerfer – beschlagnahmt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des mexikanischen Verteidigungsministeriums <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d"><!-- --><!--[--><!--[-->führte die Armee den Einsatz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an – unterstützt von Luftwaffe und Spezialeinheiten. Die USA unterstützten den Einsatz mit Geheimdienstinformationen. Das bestätigte Karoline Leavitt (28), Trumps Sprecherin im Weißen Haus, auf X und erklärte, dass „El Mencho“ „ganz oben auf der Liste der Zielpersonen der mexikanischen und US-amerikanischen Regierung“ gestanden habe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die vom US-Militär geführte „Joint Interagency Task Force-Counter Cartel“, eine Ende vergangenen Jahres gegründete Spezialeinheit mehrerer US-Behörden zur Aufklärung von Kartellnetzwerken, soll laut einem US-Verteidigungsbeamten Informationen zur Razzia beigesteuert haben. Das US-Außenministerium hatte zuvor eine Belohnung von 15 Millionen Dollar (12,7 Millionen Euro) für Hinweise ausgesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rachefeldzug von Drogenkartell:Sind jetzt die WM-Playoffs in Gefahr?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-chaos-in-mexiko-sind-die-wm-playoffs-in-gefahr-699c2814d2efdf1bd0d2f580</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2814d2efdf1bd0d2f581/95a7f7d244da1b09d9dcc818e102a915,da0c8ae1?w=576" alt="Rachefeldzug von Drogenkartell:Sind jetzt die WM-Playoffs in Gefahr?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum vorstellbar, dass in nur einem Monat wieder Normalität herrschen soll. Nach dem Tod von Drogenboss Nemesio „El Mencho“ Oseguera Cervantes (†59) ist das berüchtigte Jalisco-Kartell in mehreren mexikanischen Bundesstaaten auf einem Rachefeldzug. Busse und Lastwagen werden in Brand gesetzt, Soldaten verletzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Guadalajara ist eine Großstadt, die von den gewalttätigen Ausschreitungen betroffen ist. Am Flughafen der Millionenmetropole fallen zahlreiche Flüge aus, Passagiere hängen fest. Ein Ende der Unruhen scheint momentan noch nicht absehbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch im Vorort Zapopan standen Fahrzeuge und Lebensmittelgeschäfte in Flammen, die Feuerwehr und Nationalgarde waren im Dauereinsatz. Hier soll in 32 Tagen ein Teil der interkontinentalen WM-Playoffs ausgetragen werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Estadio Akron spielen am 26. März planmäßig Neukaledonien und Jamaika gegeneinander. Der Sieger dieser Partie würde im Playoff-Finale am 31. März auf die Demokratische Republik Kongo treffen und um eines der sechs übrigen WM-Tickets spielen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kartell zündet Tankstelle an:Die Feuer-Rache in Mexiko</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kartell-zuendet-tankstelle-an-die-feuer-rache-in-mexiko-699c02e6d2efdf1bd0d2f222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c02e6d2efdf1bd0d2f223/4afc6fcc575a86543ee71cbb61832aec,7f31f90?w=576" alt="Kartell zündet Tankstelle an:Die Feuer-Rache in Mexiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bewaffnete Männer setzten eine Tankstelle der Großstadt Guadalajara in Mexiko in Brand. Nach dem Tod des Drogenbosses „El Mencho“ Oseguera Cervantes durch die mexikanische Armee, nehmen seine Killer nun blutige Rache.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auseinanderklamüsert!“:Deutliche Kritik an Dortmunds Abwehr-Juwel (18)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/auseinanderklamuesert-deutliche-kritik-an-abwehr-juwel-18-vom-bvb-699c0de6ee35d0f0647c453a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0de6ee35d0f0647c453a/44aae21c220bb1be1fc92da88f5e8416,ff87ad5b?w=320" alt="„Auseinanderklamüsert!“:Deutliche Kritik an Dortmunds Abwehr-Juwel (18)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->War das Spiel in Leipzig (2:2) eine Nummer zu groß für Luca Reggiani? Marcel Reif findet in „Reif ist live“ deutliche Worte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Risikofaktoren:Immer mehr Nichtraucher erkranken an Lungenkrebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lungenkrebs-trifft-nichtraucher-luftverschmutzung-erhoeht-risiko-699c108dee35d0f0647c458d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c108dee35d0f0647c458d/bf185e8aa6db29b759b34c1f4d2a2757,494c8d0e?w=320" alt="Neue Risikofaktoren:Immer mehr Nichtraucher erkranken an Lungenkrebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist die tödlichste Krebsart der Welt – und sie trifft immer öfter Menschen, die nie eine Zigarette angerührt haben. Lungenkrebs fordert nach Schätzungen internationaler Krebsbehörden jedes Jahr rund 1,8 Millionen Todesopfer. Und längst sind es nicht mehr nur langjährige Raucher, die erkranken. Kliniken beobachten einen deutlichen Anstieg bei jüngeren Frauen und Patienten mittleren Alters, die weder selbst geraucht noch lange Passivrauch eingeatmet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Internationalen Agentur für Krebsforschung und der Weltgesundheitsorganisation wurden im Jahr 2022 weltweit fast 2,5 Millionen neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lungenkrebs/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883946.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lungenkrebsfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> registriert. Die Krankheit bleibt die häufigste krebsbedingte Todesursache. Zuvor hatte die „Neue Zürcher Zeitung“ berichtet. Tabakrauch gilt weiterhin als Hauptursache. Doch inzwischen entfällt nach Schätzungen etwa ein Drittel der Fälle auf andere Risikofaktoren. Fachgesellschaften gehen davon aus, dass je nach Region 10 bis 25 Prozent aller Lungenkrebspatienten nie selbst geraucht haben. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/europa-vergleich-deutsche-stadt-ist-die-guenstigste-fuer-alleinlebende-69846c0e1260570fb3f70843"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt der Anteil in vielen Ländern bei ungefähr einem Fünftel. Besonders häufig diagnostizieren Ärzte ein Adenokarzinom der Lunge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aufhören mit dem Rauchen in nur 90 Minuten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher sehen einen engen Zusammenhang mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/luftverschmutzung/news-fotos-videos-17019774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Luftverschmutzung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, vor allem mit Feinstaub aus Verkehr, Heizanlagen und Industrie. Mehrere epidemiologische Studien stützen diesen Verdacht. In einer großen internationalen Untersuchung analysierten Wissenschaftler die Tumorgenome von mehreren Hundert Lungenkrebspatienten, die nie geraucht hatten. Sie fanden typische krebsfördernde Mutationen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/krebs-deutsche-forscher-bremsen-hirntumor-wachstum-bei-maeusen-68aea5955d3e123a945ac774"><!-- --><!--[--><!--[-->Tumorzellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Deren Häufigkeit korrelierte mit der Feinstaubbelastung am Wohnort. Ein Teil dieser genetischen Veränderungen ähnelt denen, die sonst vor allem bei Rauchern auftreten. Andere Arbeiten untersuchen die biologischen Mechanismen. Versuche mit Tiermodellen und Auswertungen von Patientendaten deuten darauf hin, dass ultrafeine Partikel mit einem Durchmesser von weniger als 2,5 Mikrometern tief in das Lungengewebe eindringen können. Dort lösen sie chronische Entzündungsprozesse aus. Diese Entzündung wirkt laut Forschern wie ein Beschleuniger für bereits vorhandene Mutationen in einzelnen Lungenzellen. Ein britischer Krebsforscher beschrieb den Prozess sinngemäß so: Die Umweltverschmutzung „wecke“ ruhende, bereits vorgeschädigte Zellen und bringe sie dazu, sich zu teilen und Tumoren zu bilden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>