<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamas-Dreieck an Haustür:Brandanschlag auf Antisemitismus-Beauftragten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hamas-dreieck-an-haustuer-brandanschlag-auf-antisemitismus-beauftragten-695a6cfcfd458507c19146f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a6cfcfd458507c19146fa/d71e62d43663b03f2b95bd540866daa4,e33ccbd5?w=992" alt="Hamas-Dreieck an Haustür:Brandanschlag auf Antisemitismus-Beauftragten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Templin (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Auf den Brandenburger Antisemitismus-Beauftragten Andreas Büttner (52, Die Linke) wurde ein Anschlag verübt. Auf seinem Grundstück wurde ein Schuppen in Brand gesetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei ging gegen 3.40 Uhr die Meldung über den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Die Feuerwehr bekämpfte die Flammen. Es wurde niemand verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Büttner: „Meine Familie befand sich zu diesem Zeitpunkt im Haus. Wir sind körperlich unverletzt, stehen aber unter dem Eindruck eines schweren Angriffs.“ Er dankte der Feuerwehr für den schnellen Einsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Ermittlungen fanden die Beamten in unmittelbarer Nähe ein verfassungsfeindliches Symbol. Aus Sicherheitskreisen heißt es, dass auf der Haustür ein rotes Dreieck, das Symbol der palästinensischen Terrororganisation <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien-zerschlaegt-hamas-netzwerk-millionen-euro-beschlagnahmt-694ffd451561adfeadcd01ee"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->, geschmiert war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Stadt im stillen Abschied:Tränen-Messe für die Brandopfer von Crans-Montana</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montanas-trauermarsch-bewegt-hunderte-695a4db597d3bf6ef4f455d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a4db597d3bf6ef4f455d5/208ff855bac8a77563cd7c30cd06b0fd,a201fd23?w=992" alt="Eine Stadt im stillen Abschied:Tränen-Messe für die Brandopfer von Crans-Montana" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Feuerwehrleute und Trauernde stehen dicht gedrängt vor der Bar „Le Constellation“. Manche lehnen sich aneinander, Stirn an Stirn, die Augen geschlossen. Tränen laufen über Gesichter. Niemand spricht. In diesen Umarmungen liegt all das, was Worte nicht mehr fassen können: Verlust, Schock, unendliche Trauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier weint ein Ort gemeinsam. Wo sonst in Crans-Montana Après-Ski und Lachen den Ton angeben, herrscht Stille. Nach der tödlichen Brandkatastrophe in der Silvesternacht ist Crans-Montana verstummt. Der Wintersportort hält inne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein stiller Zug der Trauer, der sich durch den Schweizer Wintersportort schiebt. Schritt für Schritt. Niemand spricht. Jeder fühlt denselben Schmerz. Nach der tödlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandkatastrophe in der Bar „Le Constallation“ in der Silvesternacht<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist aus dem sonst so lebhaften Wintersportort ein Platz der Stille geworden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unsagbarer Schmerz und tiefe Trauer: Trauernde geben sich bei der Gedenkfeier für die Opfer der Brandkatastrophe gegenseitig Halt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>David Beckham soll am Boden zerstört sein:Die endgültige Demütigung durch Sohn Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a1223f6fc544dba9bbd3f/ebf81e27fd242f2c51d46cdb281d40c3,c3b59f8a?w=656" alt="David Beckham soll am Boden zerstört sein:Die endgültige Demütigung durch Sohn Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Stern für die Ewigkeit – und ein Sohn, der fehlt? Ausgerechnet in dem Moment, in dem David Beckham (50) in Hollywood unsterblich werden soll, droht ihm der wohl bitterste Schlag seines Lebens. Denn während Sir David bald seinen Stern auf dem „Walk of Fame“ erhält, könnte Sohn Brooklyn Beckham (26) diese Ehrung eiskalt ignorieren, obwohl er nur wenige Minuten entfernt wohnt. Insider vermuten, dass es zum Eklat kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein Insider über die aktuell sehr angespannte Familiensituation schildert und wie Brooklyns Ehefrau Nicola weiter Öl ins Zoff-Feuer gießt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht auch um ein Foto auf der HSV-Homepage:3 seltsame Dinge beim Kuntz-Abgang</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-auch-um-ein-foto-auf-der-hsv-homepage-3-seltsame-dinge-beim-kuntz-abgang-695927c3fb77630dac2765fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695927c3fb77630dac2765ff/0cb38b2e53a305ae9c8810ec7c09b662,6c2b47cd?w=320" alt="Es geht auch um ein Foto auf der HSV-Homepage:3 seltsame Dinge beim Kuntz-Abgang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nirgendwo wird so viel gelogen wie auf Beerdigungen und bei Verabschiedungen, sagt man. </b><!--]--><!--[-->Das kann man dem Hamburger Sportverein beim Überraschungs-Abgang von Stefan Kuntz aus „familiären Gründen“ nicht vorwerfen. Stattdessen befremden die offiziellen Reaktionen: kurz angebunden und kälter als die Elbe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Sport-Vize Walter M. Straten nennt in seiner „Lage der Liga“ 3 seltsame Dinge, die ihm beim Kuntz-Abgang auffallen. Mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte mit Cathy Hummels spielen:Littler sagt für Promi-Darts-WM ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-luke-littler-sagt-teilnahme-bei-promi-darts-wm-ab-695a4380fd458507c1914418</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a4380fd458507c1914418/e6e4038a27635ce69824631d2fcaad2c,60e26ce4?w=320" alt="Er sollte mit Cathy Hummels spielen:Littler sagt für Promi-Darts-WM ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Darts-WM ist vor der Promi-Darts-WM!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend heißt es für die Pfeile-Elite in Bonn schon wieder „Game on“. Denn wie in jedem Jahr findet direkt nach dem Finale in London das Show-Event von TV-Sender ProSieben (ab 20.15 Uhr) statt. Der frisch gebackene Weltmeister wird allerdings fehlen. Nach BILD-Informationen hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-bei-luke-littler-zieht-mr-darts-die-faeden-6959a9dbfb77630dac276af2"><!-- --><!--[--><!--[-->Luke Littler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (18) seine Teilnahme kurzfristig abgesagt. Der Grund: Das Darts-Wunderkind möchte erst einmal eine Pause einlegen. Bereits im letzten Jahr hatte Littler seine Teilnahme abgesagt.          <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ProSieben hatte den Platz für den Doppel-Champion extra bis zuletzt freigehalten. Er hätte in Bonn eigentlich mit Cathy Hummels (37) an die Scheibe treten sollen. Stattdessen spielt die Moderatorin nun mit Vize-Weltmeister Gian van Veen (23), der nicht mal 24 Stunden nach seiner Final-Niederlage schon wieder Pfeile werfen wird. Der Niederländer hatte gegen Littler, der für seinen Sieg 1,15 Millionen Euro Preisgeld erhielt, nicht den Hauch einer Chance und verlor deutlich mit 1:7.       <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner und der Blackout:„Die wissen gar nicht, was sie einem damit antun“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/blackout-buerger-von-berlin-sprechen-ueber-stromausfall-695a35dafd458507c1914355</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a35dafd458507c1914356/4c67975780ed034d5a7fc633ceaf178a,2cae4034?w=992" alt="Berliner und der Blackout:„Die wissen gar nicht, was sie einem damit antun“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In Berlin geht eigentlich nie das Licht aus. Die Stadt lebt rund um die Uhr. Doch am Samstagmorgen wurde der Stecker gezogen – für zehntausende Menschen. Ein Brandanschlag auf eine Stromleitung legt große Teile des Südwestens der Hauptstadt lahm. 45.000 Haushalte, rund 90.000 Menschen, sind plötzlich ohne Strom, Telefon und Heizung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Blackout beginnt gegen 6.30 Uhr an einer Brücke über den Teltowkanal. Unbekannte legen Feuer an einer Stromleitung, die ein Kraftwerk im Stadtteil Lichterfelde versorgt. Kurz darauf ist es still: keine Lampen, keine Klingeln, keine Fahrstühle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Viele hoffen zunächst, der Strom komme rasch zurück. Doch im Laufe des Tages wird klar: Es handelt sich um Brandstiftung. Die Polizei ermittelt. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Stromausfall</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> soll im Bezirk Zehlendorf-Steglitz bis Donnerstag andauern. Einzig in Lichterfelde, wo rund 10.000 Haushalte betroffen sind, konnte die Versorgung bis 12.20 Uhr am Sonntag wiederhergestellt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Viertel Berlins sind ohne Strom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linksextremer Anschlag in Berlin:Bekennerschreiben! Sie wollen „den Saft abdrehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linksextremer-anschlag-in-berlin-bekennerschreiben-sie-wollen-allen-den-saft-abdrehen-695a2edbfd458507c19142e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2edbfd458507c19142e5/a6317f8f8c5afa95597302a874db8e5d,b32d4b2f?w=576" alt="Linksextremer Anschlag in Berlin:Bekennerschreiben! Sie wollen „den Saft abdrehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Große Teile der Hauptstadt frieren – und gleichzeitig geht die Angst um. Nach dem Brandanschlag auf eine Strombrücke im Südwesten der Stadt sind seit Samstag rund 45.000 Haushalte ohne Strom. Heizungen fielen bei Minusgraden aus, Kitas, Schulen, Pflegeheime und Krankenhäuser sind betroffen. Der Stromausfall könnte noch bis Donnerstag dauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist klar: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->linksradikale<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Vulkangruppe“ reklamiert den Anschlag für sich. Ein entsprechendes Bekennerschreiben ging bei der Polizei ein. Sicherheitskreise halten es für plausibel, die Echtheit wird geprüft. Der Staatsschutz ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brandanschlag auf Stromkabel in Berlin. Die Wucht war schlimmer als eine Kugelbombe.</p><p class="teaser__text">Ein Brandanschlag sorgt in Berlin für Stromausfall bei 90.000 Menschen im Südwesten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zu Hause. Habe mich im Büro eingeschlossen“:Tausende Helfer, wo waren Sie, Herr Wegner?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wo-waren-sie-herr-buergermeister-ich-habe-mich-in-meinem-buero-eingeschlossen-695a44a497d3bf6ef4f45542</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a44a497d3bf6ef4f45543/94d86e4dc31bfcab65209d81975a0b8c,48006401?w=576" alt="„Zu Hause. Habe mich im Büro eingeschlossen“:Tausende Helfer, wo waren Sie, Herr Wegner?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Große Teile der Hauptstadt frieren – und gleichzeitig geht die Angst um. Nach dem Brandanschlag auf eine Strombrücke im Südwesten der Stadt sind seit Samstag rund 45.000 Haushalte ohne Strom. Heizungen fielen bei Minusgraden aus, Kitas, Schulen, Pflegeheime und Krankenhäuser sind betroffen. Der Stromausfall könnte noch bis Donnerstag dauern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luftraum über Griechenland stundenlang gesperrt:Fluglotsen-Chef: „Unsere Systeme sind uralt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/luftraum-ueber-griechenland-gesperrt-keine-fluege-kommen-rein-695a3716fd458507c1914369</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a3716fd458507c191436a/1693133f2ca0bf06d322628b12b8ec22,65b62125?w=656" alt="Luftraum über Griechenland stundenlang gesperrt:Fluglotsen-Chef: „Unsere Systeme sind uralt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang ging gar nichts im Luftraum über Griechenland! Wegen eines Ausfalls der Kommunikationssysteme konnten keine Flugzeuge starten oder landen, sämtliche Flughäfen waren betroffen. Offizielle der zivilen Luftfahrtbehörde und des Flughafens Athen bestätigten das gegenüber BILD. Reisende wurden per SMS über Flugausfälle informiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen läuft der Flugverkehr ganz langsam wieder an. Mittlerweile sind wieder Starts und Landungen erfolgt, wie die Website <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.flightradar24.com/39.49,30.05/7" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->flightradar<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt. Dennoch hieß es in einer Mitteilung des Verkehrsministeriums: „Um die Flugsicherheit zu gewährleisten, wird nur ein Teil der Überflüge bedient, und für griechische Flughäfen wurden Beschränkungen erlassen.“ Der flächendeckende Vorfall wird unterdessen weiterhin untersucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der griechische Fluglotsen-Chef Panagiotis Psarros übte nach dem Vorfall Kritik am Zustand der Kommunikationssysteme. „Unsere Systeme sind uralt“, sagte er dem Sender ERTNews. Darauf habe die Gewerkschaft der Fluglotsen bereits mehrfach hingewiesen. Zeitweise konnten die Fluglotsen demnach weder untereinander noch mit den Piloten kommunizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/schlitten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69305217ca8e6d676cf4a395/b77d6f1260c71b483665ab6457ef2cd2,43ed9c5?w=320" alt="9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Kleinkinder:Erstickungsgefahr! Aldi ruft sechs Spielsets zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aldi-nord-ruft-playland-holzspielzeug-zurueck-erstickungsgefahr-droht-695a611af6fc544dba9bc120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a611af6fc544dba9bc120/8e905b6b5bb5aca7320f0138cfe31c02,2da33184?w=320" alt="Für Kleinkinder:Erstickungsgefahr! Aldi ruft sechs Spielsets zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich gilt Holzspielzeug als besonders gut für Kinder. Doch bei verschiedenen Artikeln von Aldi Nord besteht Erstickungsgefahr, der Discounter ruft die Produkte deshalb zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spielzeug/nachrichten-news-fotos-videos-22420196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Holzspielzeug<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das wohl in vielen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Küchen, Kinder-Werkzeugkästen und Kinder-Supermärkten in Norddeutschland zu finden ist, könnten sich Kleinteile lösen. Diese könnten Kinder verschlucken, insbesondere für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter 3 Jahren besteht Erstickungsgefahr. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Core-Satellite-Strategie: ETFs als Basis, Aktien  für mehr Rendite.</p><p class="teaser__text">Das Schlimmste an einer Diät ist für viele, dass man Brot streichen soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen:Exklusiv! Geissens-Einbrecher verhaftet!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-und-carmen-geiss-einbrecher-nach-dem-brutalen-ueberfall-verhaftet-69591a7d666ac1993e7cc3a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591a7d666ac1993e7cc3a3/acb99020cbc38994c95255fd116658c5,868501cc?w=992" alt="Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen:Exklusiv! Geissens-Einbrecher verhaftet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Monaten der Angst gibt es endlich ein erstes Aufatmen für Carmen und Robert Geiss: BILD erfuhr exklusiv: Mehrere Täter des brutalen Überfalls in ihrer Villa in Saint-Tropez wurden festgenommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Details und Neuigkeiten exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/etfs-maximieren-core-satellite-strategie-erklaert-694559206376e847b7db536d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694559206376e847b7db536e/105f54f3bef1457863926e23dc5b04e1,bd445ff5?w=576" alt="Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs sind ein einfacher Einstieg in die Welt der Investments, doch wer wirklich hohe Renditen erzielen möchte, sollte auf eine kluge Kombination aus ETFs und Aktien setzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanz-Experte Mick Knauff erklärt die Core-Satellite-Strategie, die Anlegern nicht nur Diversifikation, sondern auch ein minimiertes Risiko bietet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Aktien als perfekte Satelliten dienen und welche ETFs das Fundament Ihres Depots bilden sollten – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>