<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erstmals saß auch sie neben ihm auf der Anklagebank:Welche Rolle spielt Frau Benko?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-und-nathalie-benko-erstmals-gemeinsam-auf-anklagebank-693990a9d865906264177e22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693990a9d865906264177e23/b607a17bc7cd6f70c2501e2a32d7efe9,1b23bee5?w=992" alt="Erstmals saß auch sie neben ihm auf der Anklagebank:Welche Rolle spielt Frau Benko?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Sie waren DAS österreichische Glamour-Paar: René und Nathalie Benko. Am heutigen Mittwoch saßen die beiden gemeinsam ab 9 Uhr auf der Anklagebank des Landesgerichts Innsbruck. Der Vorwurf: „Betrügerische Krida“. Das entspricht dem deutschen Bankrott. Das Urteil: 15 Monate Haft auf Bewährung für den Gründer des Immobilien- und Handelsimperiums Signa, seine Frau wurde freigesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen war es das erste Aufeinandertreffen der beiden seit der Inhaftierung des Pleite-Milliardärs am 23. Januar. BILD war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft wirft dem früheren Milliardär, der über seine Signa Holding u.a. Galeria Kaufhof erwarb, und seiner Frau vor, während seiner privaten Insolvenz Vermögenswerte vor Gläubigern verborgen zu haben. Es geht um 120.000 Euro in bar sowie um Luxusuhren, Ringe und Manschettenknöpfe im Wert von 248.817 Euro, die René Benko beiseitegeschafft haben soll, um sie den Gläubigern zu entziehen. Nathalie soll ihm dabei geholfen haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kaum wiederzuerkennen: Nathalie Benko ungeschminkt und betont unauffällig gestylt im Gerichtssaal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimpapier enthüllt krasse US-Pläne:Trump will vier Länder von der EU „wegziehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-plan-gegen-die-eu-ist-noch-krasser-als-gedacht-693968f97a0ab5a4f7a80ac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693968f97a0ab5a4f7a80ac2/05707acae26375ccfeaae79891d6375d,156877e?w=656" alt="Geheimpapier enthüllt krasse US-Pläne:Trump will vier Länder von der EU „wegziehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In seiner Nationalen Sicherheitsstrategie erklärt US-Präsident Trump, dass er die EU schwächen will. Doch jetzt kommt es noch krasser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine bislang geheime Langfassung des Papiers wurde enthüllt – und darin verrät die US-Regierung, wie genau sie die EU spalten und schwächen will. Und was Trump damit meint, dass er den „Widerstand“ gegen die EU unterstützten möchte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die spektakuläre Enthüllung und was sie für Europa bedeutet – jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft von COMPUTER BILD:XL-Fernseher zum kleinen Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/weihnachten-tv-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939c92011f914c89b8598a0/acdc3fe963a9db3097de0d897079be13,6391b175?w=320" alt="Geprüft von COMPUTER BILD:XL-Fernseher zum kleinen Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stefanie Giesinger verrät:Ich habe nur Lust auf Sex, wenn …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefanie-giesinger-enthuellt-sexuelle-unlust-im-podcast-6939468bff72d1ca14998251</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939468bff72d1ca14998251/87ecf5563b687814eb5b2bfd52ed1c23,1cc293b5?w=320" alt="Stefanie Giesinger verrät:Ich habe nur Lust auf Sex, wenn …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In ihrem Podcast „G Spot“ packt Stefanie Giesinger oft Tabuthemen an. Jetzt widmet sie sich einer Sache, die am liebsten totgeschwiegen wird: sexuelle Unlust in Beziehungen. Und erzählt, wie oft sie selbst wirklich Lust auf Intimität hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich kenne viele Freundinnen, die monatelang keinen Sex haben – und das ist völlig okay“, sagt Giesinger im Gespräch mit Moderatorin Maria Popov (32). Die GNTM-Siegerin von 2014 habe sich gefragt, wie oft sie tatsächlich Lust auf Sexualität verspüre. Giesinger ist seit einem Jahr mit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefanie-giesinger-das-model-ist-verlobt-6708f93a2a748979b746ef06"><!-- --><!--[--><!--[-->Partner Armando Mayr<!--]--><!--]--></a><!--[--> zusammen. Mittlerweile hat sich das Paar sogar verlobt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Liebe noch sehr frisch ist, überrascht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/stefanie-giesinger/stefanie-giesinger-alle-infos-76664486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Giesingers<!--]--><!--]--></a><!--[--> Antwort, wann sie vor allem Lust habe: „Bei mir sind das ein paar Tage im Monat, wenn ich meinen Eisprung habe.“ Frauen haben um den Eisprung herum oft mehr Lust auf Sex, weil der Östrogenspiegel seinen Höhepunkt erreicht, was die Libido steigert und zu einem stärkeren sexuellen Verlangen führt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/stefanie-giesinger/stefanie-giesinger-alle-infos-76664486.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Giesinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt offen, dass sie an vielen anderen Tagen im Monat nicht aus eigenem Antrieb Sex hat, sondern aus einem Gefühl der Verpflichtung heraus: „Manchmal ist es einfacher, einfach Ja zu sagen, als eine Diskussion zu führen.“ Sie nennt das im Gespräch „Verlegenheitssex“. Ein Akt aus Liebe, aber ohne eigenes Verlangen nach körperlicher Nähe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandt-Doppelpack reicht nicht!:Pfiffe gegen BVB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-reus-und-grosskreutz-sehen-sorgen-auftritt-des-bvb-693997d611f914c89b8595cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693997d611f914c89b8595cd/5b7238ded7619e58aa0a751816554872,139c1f79?w=656" alt="Brandt-Doppelpack reicht nicht!:Pfiffe gegen BVB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Legenden bringen dem BVB kein Glück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund blamiert sich in der Champions League gegen den norwegischen Außenseiter Bodø/Glimt, spielt nach zweimaliger Führung nur 2:2. Nach Abpfiff hallt ein Pfeifkonzert durch den Signal Iduna Park.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Sorgen gibt’s, weil gleich zwei Abwehrspieler verletzt ausgewechselt werden müssen. All das vor den Augen von Marco Reus (36) und Kevin Großkreutz (37) mitten in der Kurve.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Melanie Leupolz und Sami Khedira erwarten ihr zweites Kind, ein weiteres Baby-Glück.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Real-Krise immer schlimmer:Alonso verliert sein „Schicksalsspiel“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-krise-immer-schlimmer-alonso-verliert-sein-schicksalsspiel-gegen-man-city-6939983f11f914c89b8595dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939983f11f914c89b8595dd/104d76e39abdcdc32ae945381cc3a8c3,e996beb7?w=576" alt="Real-Krise immer schlimmer:Alonso verliert sein „Schicksalsspiel“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drama am 6. Spieltag der Champions League! BILD hat die Spiele von Mittwochabend in der Übersicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besiegelt diese Niederlage das Trainer-Aus von Xabi Alonso (44)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrid verliert das Giganten-Duell gegen Manchester City 1:2 – und Alonso eventuell seinen königlichen Trainerposten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Duell schrieben spanische Medien von einem „Schicksalsspiel“ für Alonso, der die Madrilenen erst im Sommer übernommen hat. Nach nur einem Sieg in den letzten fünf Ligaspielen, dem Verlust der Tabellenspitze an den FC Barcelona und zuletzt einem peinlichen 0:2 zuhause gegen Celta de Vigo kamen die mächtigen Real-Männer um Präsident Florentino Pérez zusammen, um über die Zukunft des ehemaligen Meister-Trainers von Bayer Leverkusen zu beraten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayer verspielt Führung:Woltemade trickst Leverkusen-Torwart aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-woltemade-trickst-leverkusen-torwart-aus-6939a70a11f914c89b859725</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939a70a11f914c89b859726/64e1868091febe2295ee045701b0b53a,fa868d0?w=576" alt="Bayer verspielt Führung:Woltemade trickst Leverkusen-Torwart aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nick Woltemade (23) und Newcastle United ärgern die Werkself!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayer Leverkusen kommt trotz Führung zur Halbzeit gegen Newcastle United nicht über ein 2:2 hinaus. Nach zwei Champions-League-Siegen in Folge ein Dämpfer!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet Ex-VfB-Star Woltemade trickst Leverkusen-Torwart Flekken aus. Der DFB-Star läuft den Leverkusen-Keeper nach einem Rückpass frech an, zwingt ihn ins Dribbling. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flekken verzettelt sich dabei, trifft Woltemade im Strafraum am Fuß. Es gibt Elfmeter, Newcastle gleicht aus. Bitter für Leverkusen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Wahnsinn vor Weihnachten:Hier kommt die Frost-Walze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/kommt-die-frostbombe-weisse-weihnachten-ist-moeglich-wenn-693956e111f914c89b858f39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693956e111f914c89b858f39/b079ad72df0fb923ccd629b54e9d11a8,2a7d2433?w=656" alt="Wetter-Wahnsinn vor Weihnachten:Hier kommt die Frost-Walze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die große Frage bleibt, ob diesmal die Frostbombe zündet – oder der Winter ohne Frost und Schnee bleibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-erschuettert-prinzessin-sofia-meidet-nobelbankett-69399532d865906264177ea5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69399532d865906264177ea5/87c505fd7e2d8cf63e861526c87a45e8,fdf43194?w=320" alt="Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als es am Mittwochabend in Stockholm glitzerte und funkelte – fehlte eine, die sonst nie eine Gelegenheit für royale Strahlkraft auslässt: Prinzessin Sofia.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet jetzt, wo neue Enthüllungen ihre frühere Nähe zu Jeffrey Epstein öffentlich gemacht haben, blieb sie dem Nobel-Bankett fern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Enthüllungen über Epstein und Prinzessin Sofia Schweden erschüttern, wieso Sofia das Staatsbankett schwänzte und welche Äußerung des Palasts vor zwei Wochen im Hinblick auf den Epstein-Skandal plötzlich eine ganz neue Bedeutung bekommen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein schöneres Geschenk“:Baby-Glück für Karius und Diletta!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-sie-werden-erneut-eltern-baby-glueck-fuer-loris-karius-und-diletta-leotta-6939b42611f914c89b8597b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939b42611f914c89b8597b2/5073ab301eb926d9ad5db80e2a324c05,8e183d0a?w=320" alt="„Kein schöneres Geschenk“:Baby-Glück für Karius und Diletta!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein schönes Vorweihnachtsgeschenk!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schalke<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Keeper Loris Karius (32) und seine Frau Diletta Leotta (34) erwarten ihr zweites gemeinsames Baby. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die freudige Nachricht verkündete das Paar am Mittwochabend in einem gemeinsamen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DSFxz8ZjJa6/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Post. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Darauf zu sehen: Karius sitzt mit seiner Diletta auf dem Sofa. Auch die weiteren Familien-Mitglieder, die gemeinsame Tochter Aria (kam im August 2023 zur Welt) und Hund Hugo, sind an ihrer Seite.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 13 Jahren:Sonya Kraus feiert Show-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sonya-kraus-tv-moderatorin-feiert-show-comeback-6938441217663b2de9311281</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938441217663b2de9311282/d926a85d931d0daa80d3e6079d1cb257,255ffc44?w=992" alt="Nach 13 Jahren:Sonya Kraus feiert Show-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Salto. Schraube. Bauchplatscher. Und eine Rückkehr, mit der keiner gerechnet hat: Wie BILD exklusiv erfuhr, kehrt die TV-Moderatorin Sonya Kraus (52) zum „TV total Turmspringen“ zurück – dorthin, wo sie schon von 2004 bis 2012 die triefnassen Stars am Beckenrand abfing. Jetzt also das große Comeback!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sonya Kraus zu BILD: „Das Turmspringen war immer mein liebstes ‚TV total‘-Event und ist Kult. Zum Jubiläum aktiviere ich gern meine alte Kodderschnauze, presse das welke Fleisch in ein skandalös knappes Kostüm und beziehe meine Stammposition auf und am Sprungturm. Der letzte Moment vor dem Salto mortale und das Aufatmen danach sind jedes Mal ein Highlight.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klassiker der deutschen TV-Nation pitschnass: Oliver Pocher (damals 27, l.), Sonya Kraus (damals 32) und Stefan Raab (damals 39) 2005 beim „TV total Turmspringen“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es dauert gar nicht mehr lange, dann spritzt schon das Chlorwasser! Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/video/clip/sonya-kraus/sonya-kraus-google-interview-54810254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->TV-Sonnenschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> blieb nach seiner großen ProSieben-Ära (u. a. „talk talk talk“) immer fester Bestandteil der deutschen TV- und Medienlandschaft. Kraus moderierte verschiedene Shows und Entertainment-Formate, veröffentlichte mehrere erfolgreiche Bücher und engagierte sich öffentlich für Themen wie Selbstbewusstsein und Female Empowerment.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in Gelsenkirchen:AfD-Mann plötzlich Vize-Bürgermeister!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hammer-in-gelsenkirchen-emmerich-wird-vize-buergermeister-6939d05f11f914c89b8598d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939d05f11f914c89b8598d8/68423c2106fdee6fc57a10a007216fa1,d16bc85d?w=576" alt="Überraschung in Gelsenkirchen:AfD-Mann plötzlich Vize-Bürgermeister!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Ex-OB-Kandidat Norbert Emmerich (AfD) ist völlig überraschend zum stellvertretenden Bürgermeister gewählt worden – umringt von jubelnden AfD-Fraktionskollegen. Dabei hatten SPD und CDU geplant, genau DAS zu verhindern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der ersten Sitzung des neuen Stadtrats am Mittwoch – kurz nach der Vereidigung von Oberbürgermeisterin Andrea Henze (50, SPD) und der Verpflichtung der 66 Stadtverordneten – stand die Wahl der ehrenamtlichen Bürgermeister an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schickten eine gemeinsame Liste mit zwei Stellvertretern ins Rennen: Als stellvertretende Bürgermeister kandidierten Manfred Leichtweis (SPD) und Werner Wöll (CDU). 43 Ratsmitglieder stimmten dafür – 23 für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Kandidat Norbert Emmerich. Damit bekam er nicht nur alle Stimmen aus seiner Fraktion, sondern noch drei weitere von anderen Parteien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der AfD-Politiker sagte nach der Wahl gegenüber dem „WDR“: „Ich bin überrascht, mir fehlen die Worte. Ich hätte nicht damit gerechnet, dass wir drei Stimmen mehr kriegen, als wir im Rat haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie war zu Hause:Einbrecher vor Luxus-Villa niedergeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/moenchengladbach-nrw-einbrecher-nach-festnahme-in-lebensgefahr-6939d295c3b4893a9e2b4efa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939d295c3b4893a9e2b4efb/e70b4dba6dbeb5024f1102a0140aef2b,46c9188a?w=576" alt="Familie war zu Hause:Einbrecher vor Luxus-Villa niedergeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchengladbach (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Sie hatten es auf ein Luxus-Anwesen mit weitläufigem Grundstück abgesehen, witterten die Chance auf hohe Beute. Doch der Coup der zwei Einbrecher ging nach hinten los – einer von ihnen wurde bei der Flucht niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei pirschten sich die beiden Kriminellen am Mittwochabend gegen 17.15 Uhr an eine Villa in Mönchengladbach-Wickrath (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) heran. Doch offenbar hatten sie nicht damit gerechnet, dass die Familie zu Hause war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beamte der Polizei stehen auf dem weitläufigen Grundstück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> trafen die Männer auf den ältesten der vier Hausbewohner. Offenbar kam es zur Auseinandersetzung – dabei wurde der 82-Jährige leicht verletzt. Der Rest der Familie verständigte in der Zwischenzeit die Polizei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Suche, neue Zeugen:Was hat die
Polizei im Fall Fabian übersehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/neue-suche-neue-zeugen-was-hat-die-polizei-im-fall-fabian-uebersehen-693169b2385250ff9e53a9ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693169b2385250ff9e53a9ab/a74d506617843c92e5c90877efa8cdd9,e0f3fc4c?w=656" alt="Neue Suche, neue Zeugen:Was hat die
Polizei im Fall Fabian übersehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Monate nach dem schockierenden Mord an dem achtjährigen Fabian in Güstrow sucht die Polizei erneut intensiv nach Beweisen. Doch warum wurden die Ermittlungen rund um den Fundort so plötzlich wieder aufgenommen? Die Polizei steht unter Druck, denn bisher fehlt die entscheidende Tatwaffe und die genaue Route der Tatverdächtigen Gina H. bleibt unklar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Profiler Axel Petermann erklärt die wichtigsten Fragen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>