<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nikis Anwalt exklusiv in BILD:Verprasst die Lauda-Witwe das Erbe der Kinder?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nikis-anwalt-exklusiv-haesslicher-erbstreit-um-die-lauda-millionen-690c57ab0580923d09988eea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c57ab0580923d09988eeb/18a1561e6a22cad933654d97123bf404,5e2c20f0?w=992" alt="Nikis Anwalt exklusiv in BILD:Verprasst die Lauda-Witwe das Erbe der Kinder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit fast sechs Jahren tobt vor Wiener Gerichten ein bitterer Erbstreit um das 100-Millionen-Vermögen von Formel-1-Legende Niki Lauda (†70).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl Lauda in seinem letzten Willen für alle Familienangehörigen – zwei Ehefrauen, vier Kinder – langfristige Versorgungsleistungen verfügt hatte, klagte Witwe Birgit (46) in zwei Verfahren auf einen Pflichtanteil von mehr als 30 Millionen Euro. Jetzt spricht Niki Laudas langjähriger Vertrauter und Vermögensverwalter Haig Asenbauer (58) in BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Vorwürfe er der Lauda-Witwe macht, warum ihr Handeln das Vermögen der eigenen Kinder schrumpfen würde und wie verschwenderisch sie angeblich mit dem Geld umgehen soll, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat auf Konferenz:Er kämpfte gegen Clan-Gewalt, die SPD lässt ihn nun fallen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neukoellns-buergermeister-hikel-er-kaempfte-gegen-clan-gewalt-die-spd-laesst-ihn-nun-fallen-691061290166cd59ef999939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691061290166cd59ef99993a/d61a8a4a6bcfa93639a4f3079b16d504,946e61d8?w=992" alt="Eklat auf Konferenz:Er kämpfte gegen Clan-Gewalt, die SPD lässt ihn nun fallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er steht für Clan-Bekämpfung und harten Kurs gegen Islamisten – jetzt wenden sich seine eigenen Genossen von ihm ab. Neuköllns Bezirksbürgermeister Martin Hikel wird nicht erneut um sein Amt kandidieren, nachdem seine Genossen ihn mit einem schlechten Ergebnis bei der Kandidatenwahl abgestraft hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend kam es bei der Kreisdelegiertenkonferenz zum Eklat. Hikel (seit 2018 Bürgermeister – 2,08 Meter groß) bekam nur 68,9 Prozent der Stimmen für seine Nominierung zur Berlin-Wahl im September 2026. Ein schwaches Ergebnis vor einem Wahlkampf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin erklärte Hikel laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bz-berlin.de/berlin/eklat-neukoelln-spd-martin-hikel" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Liebe Genossinnen und Genossen, das Ergebnis zeigt, dass es diese Geschlossenheit nicht gibt. Das ist schade, das ist bedauerlich. Ich meine das ernst. Ich kann in dieser Form nicht euer Spitzenkandidat sein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sitzung wurde abgebrochen. Die SPD muss sich einen neuen Kandidaten für das Amt des Bezirksbürgermeisters für den Problem-Bezirk und Migrations-Hotspot Neukölln suchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spricht Pietro hier über Laura?:„Ich weiß nicht, was das bringen soll …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-weiss-nicht-was-das-bringen-soll-spricht-er-hier-ueber-laura-690c7e9a0a79f6e663e11e99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c7e9a0a79f6e663e11e9a/88af23b7de539512212f48b4ad273022,ac4f5eaa?w=576" alt="Spricht Pietro hier über Laura?:„Ich weiß nicht, was das bringen soll …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten sind Pietro Lombardi und Laura Maria Rypa kein Paar mehr. Doch Fans hören nicht auf, die beiden nach ihrem Privatleben auszufragen. Jetzt wendet sich Pietro mit einer deutlichen Ansage an seine Fans. Einige der Worte dürften allerdings auch an Laura gerichtet sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt betonten beide, dass noch Gefühle im Spiel seien – sie hätten sich trotz Trennung nicht aufgehört zu lieben. Dadurch bleiben die Fans natürlich neugierig, wollen wissen, ob das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-rypa-verkuendet-trennung-von-pietro-unterschiedliche-wege-68a1c90df3b3300719844728"><!-- --><!--[--><!--[-->Ex-Paar<!--]--><!--]--></a><!--[--> doch wieder zueinandergefunden hat. In einer Fragerunde auf Instagram macht Laura aktuell aber kurzen Prozess. Sie antwortet knapp und eindeutig: „Nein.“ Sie seien kein Paar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Oktober genossen Laura und Pietro das BILD-Boxspektakel Fame Fighting 3 – erstmals seit der Trennung  wieder Seite an Seite. Doch beide wollten lediglich das Event genießen, traten nicht als Liebespaar auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar folgen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/pietro-lombardi/thema-pietro-lombardi-alle-infos-80276174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pietro<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Laura schon länger nicht mehr auf Instagram, doch was der oder die Ex postet, entgeht offenbar keinem von beiden. Nach Lauras Post schreibt Pietro auf seinem Account: „Wenn man doch wirklich zu 100 Prozent abgeschlossen hat, muss man an keinen Status erinnern und immer wieder klarstellen, was ja ist. Ich weiß nicht, was das bringen soll ...“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenhaus-Entlastung und Milliarden-Einsparung:Bundesregierung plant Notaufnahme-Revolution</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/krankenhaus-entlastung-bundesregierung-plant-notfall-revolution-690f97de0580923d0998b930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690f97de0580923d0998b931/2511aef5402098b8e1ae1f2bc02a2e1a,25042b8e?w=576" alt="Krankenhaus-Entlastung und Milliarden-Einsparung:Bundesregierung plant Notaufnahme-Revolution" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung will Krankenhäuser entlasten und Ärzte vorab entscheiden lassen, ob ein Patient in die Notaufnahme muss – bevor er ins Krankenhaus kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesgesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU)<!--]--><!--]--></a><!--[--> will mit der „Notfallreform“ eine schnellere und effizientere Behandlung für Notfallpatienten sicherstellen. Der Entwurf wurde am Mittwochabend in die Ressortabstimmung mit⁢ anderen Ministerien eingebracht, „FAZ“ und „Tagesspiegel“ berichteten zuerst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kern der Reform ist​ eine telefonische oder‍ persönliche‌ medizinische Ersteinschätzung, um echte Notfälle zu erkennen‌ und den Missbrauch von Notfalleinrichtungen zu verringern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Patienten können die Notaufnahme weiterhin ohne Termin⁤ aufsuchen. Wer jedoch zuvor die kassenärztliche Notfallnummer 116117 anruft und einen Nachweis vorlegt, soll in der Regel schneller behandelt werden als Patienten ohne Ersteinschätzung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Teneriffa-Unglück:Der Moment, in dem die Welle alles verschlingt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/teneriffas-kueste-starke-wellen-reissen-menschen-ins-meer-6910490c0166cd59ef9997b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910490c0166cd59ef9997b7/05531e42ed07c519fa7a9b33802a9201,adbf61b1?w=656" alt="Das Teneriffa-Unglück:Der Moment, in dem die Welle alles verschlingt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->An der Küste von Teneriffa sind mehrere Menschen von einer hohen Welle ins Meer gerissen worden. Drei Menschen kamen ums Leben, mindestens 15 wurden verletzt. Ursache sind ungewöhnlich starke Atlantikwellen, ausgelöst durch ein Sturmsystem vor der Insel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Sie getestet:Das sind die besten Airfryer unter 100 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/airfryer-unter-100-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691071944fb7cf683f37a210/d0e09af123e0a0b5fc1cf18fca8f98ce,69cb20e2?w=320" alt="Für Sie getestet:Das sind die besten Airfryer unter 100 Euro" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17.000 Prozent Rendite seit Amtsantritt:Wie wurde Nancy Pelosi so reich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nancy-pelosi-130-millionen-dollar-gewinn-mit-aktien-690f7f640580923d0998b83c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690f7f640580923d0998b83c/a9c851c025a51ec767776fc7de8d1245,5d5c6d40?w=320" alt="17.000 Prozent Rendite seit Amtsantritt:Wie wurde Nancy Pelosi so reich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die ehemalige Sprecherin des US-Repräsentantenhauses, Nancy Pelosi, hat in ihren 37 Jahren im Kongress gemeinsam mit Ehemann Paul Pelosi ein Aktienvermögen von mittlerweile rund 133,7 Millionen Dollar (etwa 115 Mio. Euro) aufgebaut – ein Gewinn von unfassbaren 16.930 Prozent!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die „New York Post“ und beruft sich dabei auf Berechnungen der Finanzplattform Quiver Quantitative. Zum Vergleich: Der US-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/boerse/boerse-alle-infos-79405264.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Börsenindex<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dow Jones legte im selben Zeitraum nur um etwa 2300 Prozent zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nancy Pelosi und Ehemann Paul enthüllen am 14. Dezember 2022 in der Statuary Hall des US-Kapitols das offizielle Porträt der langjährigen Sprecherin des US-Repräsentantenhauses<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Pelosi 1987 erstmals ins Repräsentantenhaus gewählt wurde, besaß das Ehepaar demnach zwischen 610.000 und 785.000 Dollar in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Heute ist das Portfolio der Pelosis mehr als 133 Millionen Dollar schwer. Das entspricht einer durchschnittlichen Jahresrendite von 14,5 Prozent. Zum Vergleich: US-Indizes wie der S&amp;P 500, NASDAQ oder Dow Jones erzielen im Schnitt zwischen 7 und 9 Prozent. Allein 2023 erzielte das Pelosi-Portfolio laut Bloomberg eine Rendite von 54 Prozent – mehr als doppelt so viel wie der S&amp;P 500!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köln-Trainer hat endgültig genug:„Ich HASSE den VAR“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-ich-hasse-den-var-lukas-kwasniok-rechnet-nach-derby-mit-video-schiri-ab-69103a5d0580923d0998bd1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69103a5d0580923d0998bd1c/f0ca5da0f5447c3bf82b3a25fd00c6cd,8b5a65b?w=992" alt="Köln-Trainer hat endgültig genug:„Ich HASSE den VAR“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Frust geht dann wohl nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC verliert nicht nur das so wichtige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-koeln-kassiert-derby-pleite-gegen-gladbach-690f7cec0166cd59ef999228"><!-- --><!--[--><!--[-->Derby in Gladbach deutlich mit 1:3<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Ende gab es gleich dreimal Elfer-Zoff und erneut mächtig Stunk um die VAR-Entscheidungen im Borussia Park. Kölns Coach platzte schließlich der Kragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Knallhart-Kritik nach der Derby-Pleite. FC-Trainer Lukas Kwasniok (44) rechnet mit dem Video-Schiri ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diekmeier spricht bei seiner HSV-Rückkehr über seine krebskranke Tochter (14):Dieser Auftritt berührt alle Fußball-Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/diekmeiers-emotionale-hsv-rueckkehr-krebskranke-tochter-delani-sah-es-im-tv-690f84fe0580923d0998b881</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690f84fe0580923d0998b882/f1ebbe9f5304cfb8212b82180a5725df,7620a707?w=576" alt="Diekmeier spricht bei seiner HSV-Rückkehr über seine krebskranke Tochter (14):Dieser Auftritt berührt alle Fußball-Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein bewegender Auftritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den 57.000 Fans im Hamburger Volksparkstadion waren Samstag gegen den BVB besondere Gäste. Ex-HSV-Verteidiger Dennis Diekmeier (36) und seine Frau Dana sowie ihr gemeinsamer Sohn Dion (spielt bei Hoffenheim). Zusammen sahen sie das 1:1 aus der Loge 37. Doch nicht wegen des Ergebnisses war es für die Familie eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-diekmeiers-traurige-rueckkehr-fuer-krebskranke-tochter-delani-690cb27d154e6f61444c7b38"><!-- --><!--[--><!--[-->traurige Rückkehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dennis Diekmeier unterstützt die Krebs-Selbsthilfe im Stadion.</p><p><!--[--><!--[--><b>Dennis Diekmeier zu BILD:</b><!--]--><!--[--> „Wenn man hier ist, ist es, als käme man nach Hause. Das Gefühl ist einfach unbeschreiblich. Als ich unten auf dem Platz war, sind dann Tränen gelaufen, weil das einfach so emotional ist. Man verbindet die Jahre, die man hier hatte, alle unsere Kinder sind hier geboren und dann kommt man für so einen Anlass hierher zurück...“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heute kann ich das nicht mehr“:Heidenheim-Trainer rechnet mit seinen Spielern ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-heidenheim-trainer-schmidt-wendet-sich-ab-profis-muessen-nach-0-6-debakel-zum-rapport-690fa80282892e8af6ffa419</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fa80282892e8af6ffa41a/0559708c6058bae1ec15921eb9c963fb,fa52e763?w=576" alt="„Heute kann ich das nicht mehr“:Heidenheim-Trainer rechnet mit seinen Spielern ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Nachmittag zum Vergessen für den 1. FC Heidenheim!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayer Leverkusen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> erlebte das Schlusslicht ein Debakel. 1:25 Torschüsse, unglaubliche 110:715 Pässe in der eigenen Hälfte. Heidenheim kassierte in Leverkusen die höchste Pleite seiner Liga-Geschichte und war mit dem 0:6 noch bestens bedient. Ein Fan im Gästeblock schwenkte Mitte der zweiten Hälfte symbolisch eine weiße Fahne.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für Bayer Leverkusen kommt es in Lissabon zum Wiedersehen mit José Mourinho (62).</p><p class="teaser__text">Kasper Hjulmand will Leverkusens Kapitän Robert Andrich auf dem Weg zur WM helfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War fest eingeplant:Darum fehlt Haftbefehls Mutter in der Netflix-Doku</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehls-mutter-fehlt-eigentlich-war-sie-in-der-netflix-doku-fest-eingeplant-691040380580923d0998bd81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691040380580923d0998bd81/5103ac17d099c12b181d8106e8e044d9,bb3bb0d1?w=320" alt="War fest eingeplant:Darum fehlt Haftbefehls Mutter in der Netflix-Doku" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach – <!--]--><!--[--><b>Der Schmerz ist zu groß. Die Netflix-Doku über Rapper Haftbefehl berührt nach wie vor Millionen von Menschen. Zahlreiche Weggefährten sprechen über den gefährlichen Lebensstil des Rappers. Vor allem seine Brüder Aytac und Cem (Rapper Capo) kommen zu Wort. Doch viele fragen sich: Wo war Haftbefehls Mutter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie wünschte, nicht gefilmt zu werden, da ihr die Gesprächsthemen nicht leichtfallen, verrät jetzt Regisseur Juan Moreno. Dabei stand ein Interviewtermin bereits fest, doch die Mutter des Rappers sagte kurzfristig ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Macher der Doku begleiteten den Rapper drei Jahre lang und zeigen teils sehr private Momente. Hier küsst Haftbefehl seine Frau Nina Anhan (35)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind losgefahren, und dann bat sie mich in einer herzerwärmenden Sprachnachricht, ob ich vielleicht darauf verzichten könnte, sie im Film zu zeigen, weil es ihr zu schwerfallen würde, über den verstorbenen Ehemann und den Zustand ihres Sohnes zu sprechen“, so der Regisseur im „Spiegel“-Interview.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sammler enttäuscht:Jetzt streicht der Staat unsere schönsten Münzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/silber-ist-zu-teuer-jetzt-streicht-der-staat-unsere-schoensten-muenzen-690daf900a7608566ac55c95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690daf900a7608566ac55c95/9e36bd4994037bdcca0465e59e5769c8,98e8f513?w=320" alt="Sammler enttäuscht:Jetzt streicht der Staat unsere schönsten Münzen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-418"><!--[--><!--[--><b>Das hat es noch nie gegeben: Wegen des explodierenden Silberpreises stoppt das Bundesfinanzministerium gleich zwei geplante Sammlermünzen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-418"><!--[--><!--[-->Die für den 20. November 2025 vorgesehene 25-Euro-Münze „Heilige Drei Könige“ und die 20-Euro-Münze „125 Jahre Wuppertaler Schwebebahn“ (geplant für 22. Januar 2026) werden nicht ausgegeben. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-418"><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/minister/news-fotos-videos-17002522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesfinanzministeriums<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigt gegenüber BILD: Die Ausgabe der Münzen wurde „zurückgestellt“, mögliche „angepasste Parameter“ würden derzeit geprüft. Heißt im Klartext: Niemand weiß, ob und wann die edlen Euro-Gedenkmünzen wieder erscheinen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Börse schwankt, die Angst wächst – doch es gibt Aktien, die jedem Sturm trotzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preisrutsch in den USA:Wird die Abnehmspritze in Deutschland jetzt billiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/trump-senkt-preise-fuer-abnehmspritzen-in-den-usa-690dea7c5d012ee169d9b90c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dea7c5d012ee169d9b90d/7ed3291e50b45199854685bb3cd7beb3,c394d574?w=992" alt="Preisrutsch in den USA:Wird die Abnehmspritze in Deutschland jetzt billiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump hat einen überraschenden Deal mit den Pharmariesen Eli Lilly und Novo Nordisk ausgehandelt, der Millionen Amerikanern günstigere Abnehmspritzen verspricht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab Januar 2026 sollen die Preise für die beliebten Medikamente in den USA drastisch sinken und über seine neue Medikamenten-Plattform verfügbar sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was das für Deutschland bedeutet und wann die Abnehmpille auf den Markt kommt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:18:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>