<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Von Auto gezogen:Junge (11) stirbt bei Unfall mit Schlitten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/von-auto-gezogen-junge-11-stirbt-bei-unfall-mit-schlitten-6991c3b7f4d0b8d94ca1d1d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991c3b7f4d0b8d94ca1d1d3/28fab9a1ed4e5a520e9e0ec70ef20364,5e35d438?w=992" alt="Von Auto gezogen:Junge (11) stirbt bei Unfall mit Schlitten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kuchelmiß (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein vergnüglicher Winterspaß werden, doch es endete in einer Tragödie! In der kleinen Gemeinde Kuchelmiß im Süden des Landkreises Rostock ist am Sonntagvormittag ein kleiner Junge (11) bei einem Unfall mit seinem Schlitten ums Leben gekommen. Ein Autofahrer hatte das Kind auf einem selbstgebauten Plastikschlitten mit seinem Wagen gezogen. Dabei prallte der Elfjährige gegen einen Holzstapel und starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Informationen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich der tödliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen 10.50 Uhr auf einem Feldweg nahe Kuchelmiß. Ein Bekannter (37) des Jungen hatte den Schlitten mit seinem Wagen gezogen. „Neben dem elfjährigen Jungen saßen zwei weitere Kinder auf dem Schlitten, als es zu dem Unglück kam“, sagte ein Polizeisprecher zu BILD. Die beiden anderen Kinder (11, 13) wurden leicht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Autofahrer soll die Kontrolle über seinen silbernen Mercedes-Transporter verloren haben, woraufhin der selbstgebastelte Plastik-Schlitten, der per Seil an der Anhängerkupplung befestigt war, mit hohem Tempo frontal gegen einen Stapel mit Holzstämmen krachte. Der Elfjährige starb nach BILD-Informationen noch am Unfallort. Auch die Crews zweier Rettungshubschrauber, die neben einer Rettungswagen-Besatzung angefordert wurden, konnten den Jungen nicht mehr retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungseinsatz<!--]--><!--]--></a><!--[--> war die Straße zwischen Seegrube und Alte Försterei für mehrere Stunden voll gesperrt. Gegen den Fahrer, der mit keinem der Kinder verwandt ist, wird nun wegen fahrlässiger Tötung und Körperverletzung ermittelt. Zur weiteren Ermittlung der Unfallursache kam ein Sachverständiger der Dekra an der Unfallstelle zum Einsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird jetzt aus ihrer Dating-Show:Luna Schweiger ist plötzlich verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luna-schweiger-tochter-von-til-schweiger-ist-ploetzlich-verliebt-69918d46f4d0b8d94ca1ceb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69918d46f4d0b8d94ca1ceb6/ce5c221eadbb7392892ecef6e14ae960,36b2be8b?w=656" alt="Das wird jetzt aus ihrer Dating-Show:Luna Schweiger ist plötzlich verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luna Schweiger hat ihren Mr. Right gefunden – und das ganz ohne Kameras. In einem exklusiven Interview verrät sie BILD, wann und wie es zwischen ihr und ihrem neuen Partner gefunkt hat, und warum Pferde eine besondere Rolle in ihrer Beziehung spielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert jetzt mit ihrer geplanten Dating-Show, wenn sich die Schauspielerin privat verliebt hat? Das erfahren Sie bei BILDplus, genauso wie Luna ihr Liebesglück abseits des Promi-Glamours fand und was der Valentinstag für das Paar bereithielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger bis 0 Uhr reduziert:Diese Fitness-Handschuhe machen Ihr Training kontrollierter!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/fitness-handschuhe-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991dc8cfaf15b2611163312/ef3a11b9aa8823a0ea5a7e5619fdbce3,f3864309?w=320" alt="Testsieger bis 0 Uhr reduziert:Diese Fitness-Handschuhe machen Ihr Training kontrollierter!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reise-Riese alarmiert:Fischer-Air-Chef meldet sich, hält an Airline fest</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/reise-riese-dertour-alarmiert-schweigen-beendet-fischer-air-chef-haelt-an-airline-fest-698da81262ee8b267c15c97d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698da81262ee8b267c15c97d/fd1d0dcc778b2375a864f8e81c4e3cd0,ff20a577?w=320" alt="Reise-Riese alarmiert:Fischer-Air-Chef meldet sich, hält an Airline fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Krimi um die dubiose Fischer Air zieht immer größere Kreise. Jetzt schaltet sich sogar Dertour, nach Tui Deutschlands zweitgrößter Reiseanbieter, ein. Es ist keine Lappalie: Denn Fischer Air darf sich angeblich gar nicht so nennen. Die Namensrechte sollen bei Dertour. liegen. Außerdem beendete der Fischer-Air-Chef seine Funkstille. Schriftlich teilt er aus und versichert die Erstattung der gebuchten Tickets. Aber können ihm Urlauber diesmal glauben? Außerdem will er erst im April eine Fluggesellschaft an den Start bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD berichtete, waren die Ankündigungen von Reiseunternehmer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/fischer-air-verbraucherschuetzer-warnen-vor-dubioser-airline-698b15279501f81648cece40"><!-- --><!--[--><!--[-->Vaclav Fischer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (71) im letzten Herbst gegenüber Fachmedien großspurig. Schon am 20. Dezember sollte der erste Urlaubsflieger vom Flughafen Kassel nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanaren-aktuelle-infos-und-news-oFKp7UjCrUehT8SxXLF2"><!-- --><!--[--><!--[-->Gran Canaria<!--]--><!--]--></a><!--[--> starten. Weitere Ziele ab den Airports Friedrichshafen und Hamburg sollten folgen. Doch abgehoben ist bisher kein einziger Flieger von Fischer Air. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unternehmer zu BILD: Durch den Wirbel sei Fischer Air ein großer Schaden entstanden. „Ich erwäge, alle Flüge bis Mitte Mai zu stornieren. Wir haben in den letzten Wochen keine neuen Buchungen erhalten, und die Anzahl der Gäste, die Flüge bis Mitte Mai gebucht haben, ist extrem niedrig.“ Im April sei dann die Airline-Gründung geplant, die auch einen Flugbetrieb hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Details: Er versicherte, den Flugbetrieb im Mai ab Kassel mit einer Boeing 737-800 aufzunehmen. Fischer Air habe Leistungen von verschiedenen EU-Fluggesellschaften in Irland, Kroatien und der Slowakei gechartert oder beabsichtige dies zu tun. Und zu den seit Dezember abgesagten Flügen ab Kassel sagt Fischer: „Ich möchte betonen, dass wir Stornierungen stets sehr kulant behandelt und die Beträge umgehend zurückerstattet haben oder das innerhalb von 14 Tagen passieren wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die tollste Liebes-Geschichte von Olympia:Hier knutschen zwei Konkurrentinnen im Ziel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-liebes-maerchen-beim-skeleton-hier-knutschen-zwei-konkurrentinnen-im-ziel-6991780f4f433d4463b12ee4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991780f4f433d4463b12ee5/698df56657274bb2caee524eb3d282df,aa6b71df?w=992" alt="Die tollste Liebes-Geschichte von Olympia:Hier knutschen zwei Konkurrentinnen im Ziel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Valentinstags-Date der besonderen Art im Eiskanal von Olympia! Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-skeleton-deutschland-raeumt-silber-und-bronze-ab-6990b2561655b08ba98072a5"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Skeleton-Fahrerinnen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Kim Meylemans (29) und Nicole Rocha Silveira (31) fuhren im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Rennen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erst gegeneinander, um sich anschließend vor den Augen der Welt in den Armen zu liegen und zu küssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Direkt nach der Zieldurchfahrt stürmt die Brasilianerin Silveira (Platz 11) zur am Ende sechstplatzierten Belgierin und herzt sie innig, beide werden emotional, es fließen Tränen. Das Paar erlebt die zweiten gemeinsamen Winterspiele und ist seit letztem Jahr verheiratet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Kuss posieren Silveira (l.) und Meylemans im Ziel. Beide sind zu Tränen gerührt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die in Amberg geborene Meylemans startete in der Jugend noch für Deutschland, 2018 nahm sie dann für Belgien an ihren ersten Olympischen Spielen teil. Brasiliens diesjährige Fahnenträgerin Silveira feierte 2022 ihr Olympia-Debüt. Vor zwei Jahren die Verlobung – eine weitere herzerwärmende Geschichte. Auf einem romantischen Bootstrip hielt Silveira um Meylemans’ Hand an. Deren Reaktion: „Nooooo!“ Allerdings nur, weil sie den gleichen Plan und ebenfalls einen Ring dabei hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es fehlen 19 Hundertstel zu Silber:Zentimeter-Krimi um deutsche Medaillen-Kandidatin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-zentimeter-krimi-um-deutsche-medaillen-kandidatin-duerr-6991c7c4f4d0b8d94ca1d21a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991c7c4f4d0b8d94ca1d21b/c66e4c9e75d3dc5c1ba091ceba11d221,1287a6cb?w=576" alt="Es fehlen 19 Hundertstel zu Silber:Zentimeter-Krimi um deutsche Medaillen-Kandidatin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das bitter! Für Lena Dürr ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Medaille im Riesenslalom zum Greifen nah – doch im zweiten Lauf versagen ihr die Nerven. Von Platz 2 aus dem ersten Lauf fällt sie auf den 9. Rang zurück. Am Ende fehlen ihr 19 Hundertstel auf die beiden zeitgleichen Silbermedaillengewinnerinnen Sara Hector (Schweden) und Thea Louise Stjernesund aus Norwegen. Zur Olympia-Siegerin krönt sich Lokalmatadorin Federica Brignone.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dürr kämpfte sich in den 2. Lauf rein, war auf Kurs. Doch am drittletzten Tor unterläuft ihr ein Fehler, die Welle nimmt sie nicht optimal und verliert so die Medaille.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ZDF-Experte Marco Büchel: „Sie trifft eine Entscheidung, die einfach falsch war. Ich muss hart sein: Sie hat Silber verschenkt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dürr erklärt enttäuscht im Ziel: „Kurz vorm Ziel habe ich richtig gemerkt, wie ich die Skier abgestochen habe und da bin ich fast gestanden. Das hat viel Zeit gekostet. Wenn ich die letzten Wochen so anschaue, tut das Ergebnis zwar weh, aber ich bin stolz, wie ich mich rausgekämpft habe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder keine Medaille:Emotionale Preuß-Szene nach Olympia-Enttäuschung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/biathlon-franziska-preuss-verpasst-medaille-bei-olympia-verfolgung-6991cd3091e70faa33106cea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991cd3091e70faa33106ceb/577b62a41e032ef48b182255f36c7ae8,7b281730?w=576" alt="Schon wieder keine Medaille:Emotionale Preuß-Szene nach Olympia-Enttäuschung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die italienischen Fans feiern beim Biathlon in Antholz, die deutschen schauen schon wieder in die Röhre. Beim Verfolgungsrennen hatte vor allem Franziska Preuß (31) Medaillenchancen. Nach Platz sieben im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Sprint </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und einer Minute Rückstand ist aber klar, dass sie eine fehlerfreie Vorstellung braucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Preuß arbeitet sich im Rennen Schritt für Schritt nach vorne. Die ersten drei Schießen bleibt sie komplett ohne Fehler, schiebt sich von Platz sieben und einer Minute Rückstand ran ans Podest. Vorm letzten Schießen ist sie in einer Dreiergruppe, die gut eine halbe Minute Rückstand auf das Führungsduo aus Maren Kirkeeide (Norwegen) und Lisa Vitozzi (Italien) hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Showdown beim letzten Schießen: Kirkeeide muss zweimal in die Strafrunde, Vitozzi trifft fünfmal. Gold ist vergeben an die Italienerin. Und Preuß? Wieder schießt sie im letzten Schießen die Medaille fort. Zwei Fehler, zwei Strafrunden. Schon in der Mixed-Staffel, im Einzelrennen und im Sprint hatte sie beim Stehendschießen große Probleme. Im Zieleinlauf wird die Enttäuschung deutlich sichtbar. Preuß sitzt auf dem Boden, wirkt aufgelöst – sogar die ein oder andere Träne ist zu sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bleibt ihr noch ein Rennen für den großen Traum einer olympischen Einzelmedaille – am Samstag im Massenstart. Preuß: „Heute bin ich einfach down, und ich glaube, man darf das dann auch mal sein, einfach enttäuscht sein. Morgen schaue ich, dass ich wieder zuversichtlich bin.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/im-tv-nicht-gezeigt-fans-lieben-diese-seltenen-olympia-einblicke-698ee9fdf4d0b8d94ca1b120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ee9fdf4d0b8d94ca1b120/cc757e556000593f49002d8ac5f3879a,44fb48b1?w=304" alt="Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So wird hinter den Kulissen für perfekte Bedingungen gesorgt. Besonders befriedigend ist die perfekte Synchronität.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/nach-olympia-gold-von-jutta-paul-protzt-mit-grizzly-praeperat-im-jet-6990684e176308faccdfec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990684e176308faccdfec00/5b7deb8db7696ee7d6113150758e1ae2,8a772fab?w=304" alt="Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jake Paul protzt auf Instagram aus Armenien mit Kaviar-Show und Privatjet unterm Bärenfell, während Verlobte Jutta Leerdam bei Olympia Gold im Eisschnelllauf holt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mayway-mit-fabian-hambuechen-fast-waere-er-fussballer-geworden-6964cfb88750ae32f087a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cfb88750ae32f087a315/be84a9ca5222bba2457c2c75a834d023,4d963ea3?w=304" alt="MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turnlegende Fabian Hambüchen im Gespräch mit BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bachelorette-sie-macht-ihre-eigene-dating-show-6990a968f4d0b8d94ca1c8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990a968f4d0b8d94ca1c8e5/8c011876ca36b9fc5c5cce4df20b9299-landscape,6043ebe5?w=304" alt="US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rodlerin Sophia Kirkby macht rund um Olympia ihre eigene Datingshow und hat damit Erfolg!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wie-peinlich-plueschtier-wurf-wird-zur-odyssee-698eeadc0abe5c8b74ece0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eeadc0abe5c8b74ece0d7/2e0b75674ca59685adacd9efd8595191,7f01c54a?w=304" alt="Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die große Kür schafft dieses Plüschtier leider nicht: Adrianna Maher will das US-Einkunst-Duo Madison Chock und Evan Bates um ein Stofftier bereichern, wirft dieses nur leider nicht aufs Eis, sondern in den Rücken des Ordners. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Video nach Horrorsturz:Lindsey Vonn meldet sich bei ihren Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-horrorsturz-lindsey-vonn-meldet-sich-bei-ihren-fans-698f5f3f56df0f71cc041e4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f5f3f56df0f71cc041e4d/d4a48ccb7189660fd7852a091fa9e0f9,faa55dd3?w=304" alt="Erstes Video nach Horrorsturz:Lindsey Vonn meldet sich bei ihren Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn meldet sich aus dem Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>