<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Helfer wollten gerade Patienten in Klinik bringen:Treppe eingestürzt! 5 Retter im Einsatz verschüttet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/drama-bei-rettungseinsatz-treppe-eingestuerzt-5-sanitaeter-verletzt-695cf8e0128ceb4c12ff320e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cf8e0128ceb4c12ff3210/653da6976ea7626992a5c41d8f060595,f3560839?w=992" alt="Helfer wollten gerade Patienten in Klinik bringen:Treppe eingestürzt! 5 Retter im Einsatz verschüttet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oppenweiler (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Die Helfer wollten einen Patienten versorgen, als sie selbst in Not gerieten. Am Dienstagmorgen stürzten fünf Rettungskräfte, die gerade einen liegenden Patienten transportierten, auf einer Treppe ein. Die sechs Personen wurden vom Schutt begraben und mussten befreit werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 10 Uhr ging der Notruf bei der 112 ein: Gemeldet wurde ein medizinischer Notfall in der Brunnenstraße in Oppenweiler (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Ein Mann, wohnhaft in einem großen Einfamilienhaus, sei verletzt oder krank, müsse dringend im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> versorgt werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Polizisten sichern Spuren an der Unfallstelle, um das Unglück zu rekonstruieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bürgermeister Bernhard Bühler (parteilos) berichtet gegenüber BILD: „Als die Rettungskräfte den Mann zu fünft die Treppe hinuntergetragen haben, passierte es: Die Treppe stürzte ein, sodass alle am Ende unter dem Schutt begraben lagen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Szenario für Europa und die Nato:Wie realistisch ist Trumps Grönland-Traum?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/horror-szenario-fuer-europa-kann-trump-groenland-uebernehmen-695cd697a4ee74e14e237440</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd697a4ee74e14e237441/07de2b5a6ee977191d1a999fec398846,3ae683c1?w=992" alt="Horror-Szenario für Europa und die Nato:Wie realistisch ist Trumps Grönland-Traum?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Krude US-Drohungen gegen das zum Königreich Dänemark gehörende Grönland und dessen 56.000 Einwohner, von denen 96 Prozent EU-Bürger sind. Trumps stellvertretender Stabschef Stephen Miller (40) erklärte am Montagabend im US-Fernsehen: „Grönland sollte Teil der USA sein“ und verkündete siegessicher: „Niemand wird gegen die USA um die Zukunft von Grönland kämpfen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der Top-Militärexperte Gustav Gressel hält eine US-Invasion in Grönland für „wahrscheinlich“. In BILD erklärt er, wie die Übernahme der Riesen-Insel aussehen würde.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Interview von Trump-Berater:„Niemand wird uns wegen Grönland bekämpfen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/stephen-millers-einblicke-in-groenlands-strategische-bedeutung-bei-cnn-695ccb38fb77630dac278e44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ccb38fb77630dac278e45/599df54795e97b9904e1a9eb7d32da26,8690d6af?w=576" alt="Schock-Interview von Trump-Berater:„Niemand wird uns wegen Grönland bekämpfen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Interview im US-Nachrichtensender CNN rückt die Zukunft Grönlands in den Fokus. Stephen Miller, ein ranghoher Berater von Präsident Trump, äußert sich zur strategischen Bedeutung der Insel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gemeinsame Erklärung:Europäische Länder stellen sich hinter Grönland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/europa-solidarisiert-sich-gegen-trumps-plaene-mit-groenland-695cf696e0f90a884bc5d7e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cf696e0f90a884bc5d7e8/712875ea5fdb67feb59ea9c709fd3424,5ab916b9?w=576" alt="Gemeinsame Erklärung:Europäische Länder stellen sich hinter Grönland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Nach den US-Ansprüchen auf die Kontrolle über Grönland haben sich sieben europäische Länder mit der Arktisinsel solidarisiert. „Es ist allein Sache Dänemarks und Grönlands, über Angelegenheiten zu entscheiden, die Dänemark und Grönland betreffen“, heißt es in einer gemeinsamen Erklärung von Frankreich, Deutschland, Italien, Polen, Spanien, Großbritannien und Dänemark. „Grönland gehört seinem Volk.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit stellen sich führende Nationen in Europa gegen die Grönland-Pläne von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-98soexzgpk-hqahasjkwk9" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79). Trump hatte zuletzt erneut vor Journalisten betont: „Wir brauchen Grönland mit Blick auf die nationale Sicherheit.“ Sein stellvertretender Stabschef Stephen Miller (40) bezeichnete das zuletzt als „offizielle Position der US-Regierung“. Grönland ist ein autonom verwaltetes Gebiet in der Arktis, das zu <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-u9xa5lkq11-b89zq2f4qep" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehört. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kopenhagen – Deutliche Worte aus Dänemark Richtung Donald Trump!</p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor hatte Dänemarks Ministerpräsidentin Mette Frederiksen die US-Drohungen beim Sender TV2 hart verurteilt. „Wenn die Vereinigten Staaten beschließen, ein anderes Nato-Land militärisch anzugreifen, dann hört alles auf“, so Frederiksen. „Das heißt, auch unsere Nato und damit die Sicherheit, die seit dem Ende des Zweiten Weltkriegs gewährleistet ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal bei Hallenturnier:Wolfsburg-Profi schlägt Jugendlichen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eklat-um-innenverteidiger-vavro-wolfsburg-profi-schlaegt-jugendlichen-695d105d128ceb4c12ff34ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d105d128ceb4c12ff34ae/9f49ef38a6abcbda015da2d24be63dd0,ca69043?w=992" alt="Skandal bei Hallenturnier:Wolfsburg-Profi schlägt Jugendlichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbare Szenen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportlich läuft es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfl-wolfsburg/startseite-vfl-wolfsburg-31074442.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolfsburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Innenverteidiger Denis Vavro aktuell nicht rund. Jetzt kommt auch noch ein handfester Skandal ans Licht: Der Sportler hat einen Jugendlichen geschlagen! Wie ein Video zeigt, wurde der Slowake bei einem Hallenturnier in seiner Heimat handgreiflich, verpasst dem Jugendlichen einen Schlag ins Gesicht. Der Vorfall soll sich während der Weihnachtsfeiertage zugetragen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der VfL Wolfsburg erklärte gegenüber dem „Kicker“: „Der Vorfall ist uns bekannt. Es gab dazu ein Gespräch mit Denis. Er hat sich aufrichtig für sein Verhalten entschuldigt. Alles weitere bleibt intern.“ Ob es eine Geldstrafe für den Spieler geben wird, lässt der Klub demnach unkommentiert.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie postete noch kurz vor ihrem Tod:Mama-Influencerin (38) stirbt nach Po-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yulia-burtseva-mama-influencerin-stirbt-nach-po-op-695ce564b125e961a2f99d88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce564b125e961a2f99d89/d9add681b259e616c3e23e302a490145,40695a2a?w=576" alt="Sie postete noch kurz vor ihrem Tod:Mama-Influencerin (38) stirbt nach Po-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte schön sein, jetzt ist sie tot. Influencerin Yulia Burtseva ist im Alter von 38 Jahren nach einem kosmetischen Eingriff in Moskau gestorben. Die Mutter einer Tochter lebte zuletzt mit ihrer Familie in Italien. Die russischen Behörden haben die Ermittlungen aufgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben russischer Medien unterzog sich Yulia Burtseva in einer privaten Klinik in Moskau einer etwa 5300 Euro teuren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/2022/lifestyle/riesen-po-durch-brazilian-butt-lift-die-gefaehrlichste-beauty-op-der-welt-79476296.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesäßvergrößerung („Butt Lift“)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Kurz nach den Injektionen kam es zu einem akuten medizinischen Notfall, wie „The Sun“ berichtet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Burtseva dokumentierte ihr Leben mit ihrem Ehemann und ihrem Kind in den sozialen Medien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz sofortiger Behandlung konnte ihr Leben nicht gerettet werden. Berichten zufolge besteht der Verdacht auf einen anaphylaktischen Schock. Nur wenige Stunden zuvor hatte die Influencerin ein Video aus einem Café in Moskau veröffentlicht. Es zeigt sie am Morgen des Eingriffs. Am Vortag war sie aus Italien nach Russland gereist, wo sie mit ihrem italienischen Ehemann und der gemeinsamen Tochter lebte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Durch deinen Körper gefressen“:Drama um Pferd von deutscher Olympia-Heldin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/drama-um-pferd-von-deutscher-olympia-heldin-durch-deinen-koerper-gefressen-695cee09b125e961a2f99ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cee09b125e961a2f99eda/4137dced9ded4b3d5114bd26032926b8,3f7440e7?w=992" alt="„Durch deinen Körper gefressen“:Drama um Pferd von deutscher Olympia-Heldin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trauer bei Jessica von Bredow-Werndl (39).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Dressurreiterin verlor jetzt ihr elfjähriges Nachwuchspferd Diallo. Auf Instagram teilt die viermalige Olympiasiegerin ihren Schmerz mit ihren über 460.000 Followern und schreibt: „Heute früh musste ich dich gehen lassen, Diallo. Und kein Wort fühlt sich groß genug an für das, was gerade in mir zerbrochen ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Montag wurde der Wallach in eine Klinik für Pferde in München eingeliefert, an diesem Dienstag verstarb das Pferd, das mit seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im vergangenen Jahr erste Erfolge auf Grand-Prix-Niveau feierte (gewann unter anderem im November beim 39. Internationalen Reitturnier Stuttgart German Masters den Grand Prix). Jessica von Bredow-Werndl: „Noch am Wochenende haben wir gemeinsam getanzt, es hat sich alles so leicht angefühlt.“ Doch plötzlich litt das Pferd.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Erfolgsreiterin, die neben vier Olympiasiegen auch einen WM-Titel sowie sechs EM-Titel gewann: „Dann kam diese Krankheit wie ein Sturm, lautlos, gnadenlos und unaufhaltsam, hat sich in Stunden durch deinen Körper gefressen und mir das Herz aus der Brust gerissen.“ Woran Diallo genau verstarb, scheint noch unklar. Laut von Bredow-Werndl liege der Verdacht auf dem Bornavirus. Dabei handelt es sich um ein gefährliches Virus, das vorwiegend Pferde und Schafe befällt und eine meist tödlich verlaufende Entzündung des zentralen Nervensystems auslöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er machte Hansgrohe zur Weltmarke:Bäder-König Klaus Grohe ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hansgrohe-macht-er-zur-weltmarke-baeder-koenig-klaus-grohe-ist-tot-695d09d6128ceb4c12ff33cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d09d6128ceb4c12ff33cc/167a73774e9ce6c3471b8e45ec7ad707,33f1e761?w=576" alt="Er machte Hansgrohe zur Weltmarke:Bäder-König Klaus Grohe ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schiltach – <!--]--><!--[--><b>Wer selbst einmal ein Bad eingerichtet hat, kennt seinen Namen. Klaus Grohe, langjähriger Chef des Armaturenherstellers Hansgrohe im Schwarzwald, ist tot. Er starb bereits am 3. Januar im Alter von 88 Jahren, wie das Unternehmen mit Sitz in Schiltach im Kreis Rottweil bestätigte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klaus Grohe galt als prägende Figur des Familienunternehmens und als einer der wichtigsten Wegbereiter der Marke. Sie gilt als „Hidden Champion“ – also als relativ unbekanntes Unternehmen mit weltweiter Marktmacht. Im Jahr 2024 machte die Hansgrohe Group nach eigenen Angaben einen Gesamtumsatz von 1,387 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit Klaus Grohe verlieren wir unseren Wegbereiter, der bis zuletzt als Ehrenvorsitzender unseres Aufsichtsrats die Entwicklung von Hansgrohe mit großem Interesse und Engagement verfolgte“, sagte Vorstandsvorsitzender Hans Jürgen Kalmbach. Grohe habe das Unternehmen maßgeblich geprägt, so Kalmbach weiter. „Wir sind ihm dafür sehr dankbar und werden ihn und seine Ratschläge vermissen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Unternehmer Toni Meggle ist tot, das teilte die Meggle Group am Freitag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polit-Beben in Brandenburg:Wagenknecht wirft Partei-Rebellen „Verrat“ vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brandenburg-wagenknecht-wirft-eigenem-landesverband-verrat-vor-695cfdff4d1d5f581eead3ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cfdff4d1d5f581eead3ac/f2850569331a61ecafcb36377feb8573,4df87fd6?w=576" alt="Polit-Beben in Brandenburg:Wagenknecht wirft Partei-Rebellen „Verrat“ vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat die Partei gegründet. Jetzt wirft Ex-Partei-Chefin Sahra Wagenknecht drei Brandenburger Partei-Rebellen „Verrat“ vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD nennt die Gründe und Konsequenzen der ungewöhnlich scharfen Kritik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wird schon im Aufsichtsrat diskutiert:Bierhoff als HSV-Boss im Gespräch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamburger-sv-oliver-bierhoff-als-neuer-boss-nach-kuntz-ende-im-gespraech-695cc33efb77630dac278d88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cc33efb77630dac278d89/87449cdbce739cca26d266cdcd56bf6a,5d983c3b?w=992" alt="Er wird schon im Aufsichtsrat diskutiert:Bierhoff als HSV-Boss im Gespräch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der HSV steht vor einer spannenden Entscheidung: Wer wird der neue Sport-Vorstand nach dem Rücktritt von Stefan Kuntz? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein prominenter Name ist im Gespräch: Oliver Bierhoff. Erfahren Sie, welche Möglichkeiten der HSV in den kommenden Wochen prüft, warum Bierhoff als Kandidat gilt und welcher aktuelle Bundesliga-Boss ebenfalls diskutiert wird – nur hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf die Zubereitung kommt es an:So werden Kartoffeln zu Schlankmachern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/abnehmen-mit-kartoffeln-so-werden-sie-zu-schlankmachern-6943bb8e2fc499422c451ed2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943bb8e2fc499422c451ed3/aa89ac1a54428de9a144c8b1e34f37ff,8505e58c?w=576" alt="Auf die Zubereitung kommt es an:So werden Kartoffeln zu Schlankmachern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kartoffeln sind ein kulinarisches Kulturgut, überraschende Gesund-Wunder und durch die richtige Zubereitung sogar echte Schlankmacher! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie in BILDplus wie Abnehmen mit Kartoffeln gelingt und wie Ihre Gesundheit von den Knollen profitiert!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Anschieber fast gestorben“:Schweizer boykottieren deutsche Bob-Bahn!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/unfall-in-altenberg-bob-star-vogt-boykottiert-rennen-695cdb73a4ee74e14e2374f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cdb73a4ee74e14e2374f6/d3decbb885d455f63221654ae6373395,dc179f23?w=576" alt="„Anschieber fast gestorben“:Schweizer boykottieren deutsche Bob-Bahn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Unfall endete hier fast tödlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Bob-Fahrer geht es am Wochenende in St. Moritz zur Sache: Dort findet der nächste Weltcup statt und parallel wird die Europameisterschaft ausgefahren. Die Schweizer Nummer 1 Michael Vogt (28) will hier trotz deutscher Dominanz mitmischen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für ihn ist es jedoch das letzte Weltcuprennen vor den Olympischen Spielen. Im sächsischen Altenberg will er nicht antreten! Grund: Im Februar 2024 hatte er mit seinem Viererbob dort einen schlimmen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/schweizer-bob-star-in-eiskanal-von-altenberg-schwer-verunglueckt-87152232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sein Anschieber Sandro Michel (29) wurde aus dem Bob geschleudert und anschließend vom gut einer halben Tonne schweren Schlitten überrollt. Er erlitt schwere Verletzungen im Becken- und Oberschenkelbereich sowie am Brustkorb, schwebte in Lebensgefahr. In einem Krankenhaus in Dresden wurde er notoperiert, träumt nun nach langer Reha von einem Comeback.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Viererbob von Michael Vogt und Sandro Michel 2023 in Altenberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>