<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>A1: Paketbote übersieht Stauende – Transporter brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-kracht-auf-der-a1-auf-lkw-und-brennt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/brandtransportern5-251211-id39814-9-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="A1: Paketbote übersieht Stauende – Transporter brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transporter brannte auf der A1 vollständig aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Mittwochabend sorgte ein brennender Transporter auf der Autobahn A1 für einen Großeinsatz der Feuerwehr. Ein Mann wurde leicht verletzt. Die A1 war zeitweise gesperrt.</strong></p><p>Gegen 23.15 Uhr prallte ein 28-jähriger Mann auf der A1 zwischen der Raststätte Stillhorn und dem Autobahndreieck Norderelbe im stockenden Verkehr mit seinem Transporter nahezu ungebremst auf einen vor ihm fahrenden Lkw.</p><p>Der Transporter eines Paketdienstes fing dadurch Feuer. Der 28-Jährige konnte sich leicht verletzt noch vor dem Eintreffen der Feuerwehr aus seinem Fahrzeug retten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halbzeit auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Erstaunliche Bilanz bei 12 Grad und Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/halbzeit-auf-hamburgs-weihnachtsmaerkten-gutes-geschaeft-trotz-schlechtem-wetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/560329634.jpg?resize=300%2C300&crop=3006px%2C2867px%2C2502px%2C2502px&webp=1" alt="Halbzeit auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Erstaunliche Bilanz bei 12 Grad und Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf vielen Hamburger Weihnachtsmärkte läuft das Geschäft trotz des schlechten Wetters gut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Weihnachten ist nicht mehr weit entfernt, doch feierliche Stimmung kommt bei einem Blick in den Himmel kaum auf: Graue Wolken, immer wieder Regen und Temperaturen, die mehr an Spätherbst erinnern, als an die bevorstehenden Feierlichkeiten. Bei vielen Hamburger Weihnachtsmärkten brummt dennoch das Geschäft. Die MOPO hat sich vor Ort ein Bild über die Stimmungslage gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klausuren in der WG-Küche: Hamburger Studentin klagt über private Hochschule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klausur-in-der-wg-kueche-schreiben-hamburger-studentin-spricht-ueber-die-macromedia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/505017908-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C191px%2C1409px%2C1410px&webp=1" alt="Klausuren in der WG-Küche: Hamburger Studentin klagt über private Hochschule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Macromedia Hochschule werden Klausuren online geschrieben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Dmitrii Marchenko</span></p><p><strong>Die Hamburger Studentin M. studiert an der Macromedia Hochschule. Ihre Erfahrungen: frustrierend. Sie stellte sich ihr Studentenleben anders vor. Und sie ist kein Einzelfall. An der Macromedia breitet sich ein Gefühl der Unzufriedenheit aus. Nun bezieht die Hochschule Stellung.</strong></p><p>Die Uni-Klausur in der WG-Küche schreiben: Erinnert an Corona und Lockdown, ist aber heute die Realität der Hamburger Studentin M. An der <a href="https://www.macromedia-fachhochschule.de/de/standorte/hamburg/">Macromedia Hochschule</a> in der Gertrudenstraße (Altstadt) studiert sie Journalismus und schreibt bald ihre Bachelorarbeit. Doch statt aufregendem Studentenleben breitet sich Frust aus.</p><p>Die Macromedia University of Applied Sciences ist eine staatlich anerkannte Multi-Campus-Hochschule in privater Trägerschaft der Macromedia GmbH. Ihr Leitbild: „Studierende stärken und junge Menschen befähigen, den digitalen Wandel aktiv, verantwortungsvoll und kreativ zu gestalten – mit Wissen, Haltung und Perspektive.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UKE-Studie warnt: So gelangen gefährliche Viren in die Umwelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/uke-studie-deckt-auf-gefaehrliche-viren-gelangen-mit-duenger-in-die-umwelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/uke-289343426.jpg?resize=300%2C300&crop=2086px%2C0px%2C5432px%2C5431px&webp=1" alt="UKE-Studie warnt: So gelangen gefährliche Viren in die Umwelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Haupteingang des UKE (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Eine neue Untersuchung des Universitätsklinikums Hamburg-Eppendorf (UKE) zeigt: In zwei Dritteln der Schweinedüngerproben aus Norddeutschland haben Forschende Hepatitis-E-Viren entdeckt – teilweise in alarmierend hoher Konzentration. Die Ergebnisse, veröffentlicht im Fachjournal „One Health“, deuten darauf hin, dass Schweinegülle ein bislang unterschätztes Umweltreservoir für das Virus sein könnte.</strong></p><p>Das Gefährliche daran: Der Erreger gelangt über Gülle auf Felder – und damit möglicherweise auch in Gemüse, Obst und Gewässer. „Unsere Studie zeigt, dass nicht nur der Verzehr von Schweinefleisch ein Infektionsrisiko darstellt, sondern potenziell auch Dünger“, sagt Dr. Sven Pischke aus der I. Medizinischen Klinik und Poliklinik des UKE. „Damit könnten sich sogar Vegetarier anstecken.“</p><p>Für die Untersuchung wurden 61 Gülleproben an Sammelstellen im nordwestlichen Niedersachsen und Schleswig-Holstein entnommen und per PCR auf Hepatitis-E- und Hepatitis-A-Viren getestet. Das Ergebnis: 67 Prozent enthielten Hepatitis-E-Virus-RNA. Hepatitis-A-Viren fanden die Forschenden nicht. Schon frühere Untersuchungen hatten gezeigt, dass rund zehn Prozent der Schweinefleischprodukte im deutschen Einzelhandel mit Hepatitis-E-Viren belastet sind – doch der massive Fund im Dünger weitet das Problem deutlich aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radweg-Kreuzungen in Hamburg: Wer hat hier eigentlich Vorfahrt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hat-vorfahrt-am-abgesenkten-bordstein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua3792-603-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C434px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Radweg-Kreuzungen in Hamburg: Wer hat hier eigentlich Vorfahrt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Kolmunist Benjamin Harders an einer kritischen Stelle: Der Radweg führt auf die Straße - wer hat Vorfahrt?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wie praktisch und zeitsparend: Ein Radweg kürzt zwischen zwei Straßen ab. So auch an drei Stellen an der Großen Rainstraße, einer direkten Verbindung zwischen dem stark befahrenen Lessingtunnel und dem Zentrum Ottensens. Was für die einen zeitsparend ist, sorgt bei anderen für Unsicherheit im doppelten Sinne. Wer hat Vorrang an diesen Einmündungen des Radwegs?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann tagelang in Wohnung festgehalten – SEK beendet Geiselnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-tagelang-in-wohnung-festgehalten-horror-geiselnahme-in-billstedt-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/geiselnahme-billstedt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann tagelang in Wohnung festgehalten – SEK beendet Geiselnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Beamten stürmten das Haus an der Legienstraße und nahmen den mutmaßlichen Geiselnehmer fest. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Sommer rennt in Billstedt ein halbnackter Mann auf die Straße. Er trägt Unterhose und Handschellen und ruft laut um Hilfe. Offenbar wurde er tagelang in einer Wohnung festgehalten. Kurz darauf stürmt das SEK das Wohnhaus an der Legienstraße und nimmt einen Mann fest. Der 29-Jährige muss sich jetzt vor Gericht verantworten. </strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm gemeinschaftliche Geiselnahme in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung und Verstößen gegen das Waffengesetz vor. Zusammen mit mindestens vier weiteren Komplizen soll er das spätere Opfer, einen 51-jährigen Niederländer, unter dem Vorwand eines Autohandels am Abend des 7. Juni in das Haus an der Legienstraße gelockt haben. Dort sollte er angeblich das Geld für den Wagen in Empfang nehmen. Doch in der Wohnung warteten laut Anklage bereits drei maskierte Männer auf ihn, die mit Fäusten und einer Schusswaffe auf ihn einschlugen.</p><p>Sie quälten ihn mit einem Elektroschocker, fesselten und knebelten ihn und legten ihn anschließend in eine Badewanne. Laut Anklage soll er dort tagelang festgehalten und immer wieder geschlagen worden sein. Zwei mit Schusswaffen und Messer bewaffnete Personen sollen ihn fortwährend bewacht haben, mutmaßlich zeitweise auch der Angeklagte, wie es in der Anklage heißt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flucht vor Polizei endet mit Massencrash: Trümmerfeld auf Hauptverkehrsstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/truemmerfeld-in-hamburg-mehrere-verletzte-bei-schwerem-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-9866-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Flucht vor Polizei endet mit Massencrash: Trümmerfeld auf Hauptverkehrsstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Unfall steht ein schwer beschädigter Mercedes auf dem Gehweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Bei einem schweren Crash sind am Mittwochabend in Wandsbek mehrere Menschen verletzt worden – zwei davon schwer. Die Straße glich nach einer Verfolgungsjagd einem Trümmerfeld.</strong></p><p>Autoteile liegen weit verstreut, Blaulicht von Polizei und Feuerwehr erhellt die Fahrbahn vor einer Tankstelle – „ein Trümmerfeld“, so die Polizei. Ein Großaufgebot an Rettern war gegen 20.30 Uhr zur Ahrensburger Straße gerufen worden, nachdem dort insgesamt vier Autos kollidiert waren.</p><p>Ein Mercedes-Fahrer flüchtete nach einer Geschwindigkeitsmessung vor der Kontrolle durch die Beamten. Der 31-Jährige raste mit hohem Tempo in Richtung Tonndorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>