<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nächster Baustellen-Ärger: Die Lkw-Falle von Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-baustellen-aerger-die-lkw-falle-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/collage-verkehrschaos-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1904px%2C510px%2C656px%2C655px&webp=1" alt="Nächster Baustellen-Ärger: Die Lkw-Falle von Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Kreuzung der Eulenstraße, Klausstraße und Bahrenfelder Straße in Ottensen wird seit Kurzem gebaut. Seitdem fahren sich immer mal wieder Lkw dort fest – trotz Beschilderung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/MOPO-Collage</span></p><p><b>Die Bewohner von Ottensen trauten ihren Augen kaum, als Ende Januar plötzlich eine neue, riesige Baustelle im Stadtteil aufploppte: Neben der schon gesperrten Elbchaussee eine weitere, wichtige Ost-West-Verbindung nicht mehr befahrbar. Anwohner berichten zudem, dass sich die ohnehin enge Kreuzung Klausstraße/Bahrenfelder Straße seitdem in eine „Falle“ für Lkw verwandelt hat. Das verantwortliche Unternehmen hat jetzt nachgerüstet.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer lässt schwer verletzten E-Rollerfahrer liegen – Fahndung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-kollision-radfahrer-laesst-schwer-verletzten-e-rollerfahrer-liegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-11-um-192810.png?resize=300%2C300&crop=297px%2C204px%2C399px%2C399px&webp=1" alt="Radfahrer lässt schwer verletzten E-Rollerfahrer liegen – Fahndung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der E-Rollerfahrer war auf dem Radweg der Bogenstraße unterwegs, als es nach der Kreuzung Bogenstraße/Schlankreye zur Kollision mit dem Radfahrer kam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Maps/Screenshot</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Eimsbüttel: Ein Radfahrer stieß am Mittwoch mit einem E-Rollerfahrer zusammen und verletzte ihn dabei schwer. Danach flüchtete der Radfahrer vom Unfallort. Die Polizei sucht dringend Zeugen.</strong></p><p>Das Opfer ist ein 62-jähriger Mann, der mit seinem E-Roller auf dem Radweg der Bogenstraße in Richtung Grindelallee unterwegs war. Kurz nach der Kreuzung Bogenstraße/Schlankreye kam es zur Kollision mit dem gesuchten Radfahrer. Eine Passantin forderte den Radfahrer zunächst zum Anhalten auf, was er auch tat – bevor er dann in Richtung Schlankreye davonfuhr und den schwer verletzten 62-Jährigen zurückließ.</p><p>Die Polizei beschreibt den Flüchtenden als männlich, etwa 16 bis 20 Jahre alt, rund 1,70 bis 1,80 Meter groß und von schlanker Statur. Er habe ein „europäisches“ Erscheinungsbild, mittellange lockige Haare und trug zuletzt eine dunkle Mütze sowie dunkle Kleidung. Der Mann fuhr ein froschgrünes, älteres Fahrrad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Hamburg 13 tote Obdachlose obduziert hat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-hamburg-13-tote-obdachlose-obduziert-hat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/566922392-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=728px%2C236px%2C1473px%2C1474px&webp=1" alt="Warum Hamburg 13 tote Obdachlose obduziert hat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trotz frostiger Temperaturen schlafen einige Obdachlose im Winter lieber auf der Straße (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>In Hamburg sind in diesem Jahr nach Angaben der Sozialbehörde 13 obdachlose Menschen gestorben. Die genauen Ursachen sind bislang unklar. Fest steht jedoch: Der Gesundheitszustand der Menschen auf der Straße verschlechtert sich zunehmend. In den vergangenen frostigen Wochen entschieden sich dennoch einige eher dafür, draußen zu schlafen, als das Winternotprogramm in Anspruch zu nehmen. Was die Sozialsenatorin dazu sagt – und warum neue Projekte „ausgesprochen schwierig“ sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bronzefigur stürzt 20 Meter in die Tiefe: Feuerwehreinsatz am Rathaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bronzefigur-stuerzt-20-meter-in-die-tiefe-feuerwehreinsatz-am-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/220580182-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C164px%2C1543px%2C1543px&webp=1" alt="Bronzefigur stürzt 20 Meter in die Tiefe: Feuerwehreinsatz am Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bronzefigur stürzte auf den Gehweg an der Ecke Mönckebergstraße/Große Johannisstraße (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / DeDi/Shotshop | DeDi</span></p><p><strong>Großer Schreck am Hamburger Rathaus: Dort fiel am Mittwochmorgen eine Bronzefigur aus 20 Metern Höhe vom Dach auf den Boden. Feuerwehr und Gutachter rückten aus.</strong></p><p>Wie ein Feuerwehrsprecher der MOPO am Nachmittag mitteilte, wurden die Einsatzkräfte um 10.14 Uhr alarmiert. Zum Glück wurde kein Passant verletzt, als die Bronzefigur an der Ecke Mönckebergstraße/Große Johannisstraße auf den Gehweg stürzte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/abenteuerlich-uebernachten-whirlpool-mit-blick-auf-woelfe/">Abenteuerlich übernachten: Whirlpool mit Blick auf Wölfe</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge: Anwohner haben Angst vor Staub und Lärm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wiederaufbau-der-bornplatzsynagoge-anwohner-haben-angst-vor-staub-und-laerm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge: Anwohner haben Angst vor Staub und Lärm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><b>Der Wiederaufbau ist längst beschlossen. Auch die Architektur der künftigen Synagoge am Joseph-Carlebach-Platz (früher Bornplatz) im Grindelviertel steht fest. Doch bis das jüdische Gotteshaus wirklich steht, ist es noch ein weiter Weg. Am Dienstagabend wurde erstmals die Öffentlichkeit in den Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge eingebunden. Und dabei kochten die Emotionen hoch.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-93/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago816207582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Man kann heute versuchen, Sie mit übertriebenen Versprechungen zu ködern. Lassen Sie sich auf nichts ein! Nachmittags und abends haben Sie Vorteile durch Freunde.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Verschieben Sie Wichtiges auf einen späteren Zeitpunkt, fangen Sie heute nichts Neues an. Gesundheitlich sollten Sie noch vorsichtig sein. Überlasten Sie sich nicht!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 20:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-donnerstag-12-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Sanfter Bewegungs- und Entspannungskurs (Yoga auf dem Stuhl oder im Stehen) für Erwachsene.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/elbvororte-termin/fit-und-entspannt-in-der-buecherhalle/datum/20260212.html">Bücherhalle Elbvororte</a>, Sülldorfer Kirchenweg 1b, 22587 Hamburg · 11–11.45 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Eintritt frei</p><p>Offener Treff für Anfänger:innen und Fortgeschrittene zum Stricken und Klönen.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/elbvororte-termin/offener-stricktreff-in-der-buecherhalle-elbvororte-donnerstags/datum/20260212.html">Bücherhalle Elbvororte</a>, Sülldorfer Kirchenweg 1b, 15.30–18 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenfrei</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Spielhalle: Maskierter bedroht Mitarbeiterin mit Messer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-spielhalle-maskierter-taeter-bedroht-mitarbeiterin-mit-messer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/polizeieinsatz-hamburg-518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C287px%2C1421px%2C1423px&webp=1" alt="Überfall auf Spielhalle: Maskierter bedroht Mitarbeiterin mit Messer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Schreck am Mittwochmorgen in Bahrenfeld: Ein bislang unbekannter Mann hat eine Spielhalle an der Von-Sauer-Straße überfallen – bewaffnet mit einem Messer.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei betrat der Maskierte die Spielhalle um 4.37 Uhr. Er trug eine Sturmhaube und ging zielgerichtet zum Kassenbereich. Dort bedrohte er die 62-jährige Angestellte wortlos mit einem Messer und forderte weiterhin schweigend die Herausgabe von Bargeld.</p><p>Der Mann flüchtete laut Polizei mit einem niedrigen Geldbetrag. In welche Richtung, ist unklar. Mehrere Streifenwagen suchten gemeinsam mit Bundespolizisten und Spürhunden nach dem Täter – jedoch ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendlicher löst Großeinsatz an Hamburger Schule aus: Festnahme durch Spezialkräfte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/person-mit-waffe-grosseinsatz-an-hamburger-schule-festnahme-durch-spezialkraefte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260211-id40758-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=343px%2C130px%2C1310px%2C1310px&webp=1" alt="Jugendlicher löst Großeinsatz an Hamburger Schule aus: Festnahme durch Spezialkräfte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Jugendlicher wurde festgenommen, er soll mit einer Waffe auf dem Schulgelände gesehen worden sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Aufregung in Billstedt: Nach dem Hinweis auf einen Menschen mit einer Waffe ist die Polizei zu einem Großeinsatz an einer Schule in der Steinfeldstraße ausgerückt. Festgenommen wurde ein Jugendlicher, der eine Spielzeugwaffe bei sich hatte.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen hatte eine Frau kurz nach 13 Uhr die Polizei alarmiert, weil sie glaubte, eine Person mit einer Schusswaffe gesehen zu haben. Einsatzkräfte der Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen (USE) nahmen daraufhin einen Jugendlichen fest. Er hatte eine Spielzeugwaffe dabei, wie ein Polizeisprecher der dpa bestätigte.</p><p>Die Polizei war mit einem Großaufgebot vor Ort und sicherte das Umfeld weiträumig ab. Anwohner sowie Eltern wurden gebeten, den Bereich zu meiden und den Anweisungen der Einsatzkräfte Folge zu leisten. Das SEK musste nicht eingreifen. Gegen 15 Uhr zogen die Einsatzkräfte von der Schule ab. Die zwischenzeitlichen Einschränkungen im Bahnverkehr sind inzwischen aufgehoben, der Schulbetrieb wurde von den Beamten wieder freigegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um SPD-Landrat: Aufenthalt in Hamburger Luxushotel war noch viel teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/skandal-um-spd-landrat-aufenthalt-in-hamburger-luxushotel-war-noch-viel-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/105873196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C522px%2C1184px%2C1185px&webp=1" alt="Skandal um SPD-Landrat: Aufenthalt in Hamburger Luxushotel war noch viel teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Luxushotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Der Ärger um die teure Dienstreise des SPD-Landrats Stefan Sternberg nach Hamburg wird größer. Wie jetzt bekannt wurde, hat der Landkreis Ludwigslust-Parchim deutlich mehr Geld für den Aufenthalt in einem Hamburger Luxushotel ausgegeben als bislang eingeräumt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-steuerzahlerkosten-landrat-schlaeft-in-hamburger-hotel-fuer-2700-euro/">MOPO hatte bereits darüber berichtet</a>, dass Sternberg für drei Nächte im Designerhotel „Tortue“ rund 2700 Euro abrechnete.</strong></p><p>Nach neuen Angaben summieren sich die Kosten jedoch weiter nach oben. Neben Sternberg und einem Mitarbeiter übernachteten drei weitere Beschäftigte der Kreisverwaltung in dem Fünf-Sterne-Hotel in der Hamburger Innenstadt. Für dieses Trio fielen zusätzliche rund 1500 Euro an. Insgesamt kosteten damit fünf Übernachtungen im Luxushotel mehr als 4200 Euro – im Schnitt rund 300 Euro pro Nacht und Person. Der NDR berichtete zuerst.</p><p>Besonders pikant: Laut Landesreisekostengesetz gelten Übernachtungskosten von 65 Euro pro Nacht als angemessen, ohne dass es einer besonderen Begründung bedarf. Auch der Bund der Steuerzahler hatte die ursprünglichen Rechnungen scharf kritisiert und Sternberg vorgeworfen, „Maß und Mitte“ verloren zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asal-Tod entfacht heftigen Abschiebe-Streit: „Müsste Ihnen im Halse stecken bleiben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/liveticker-u-bahn-mord-wird-zum-thema-in-der-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/asal-e052f08f-61f7-4f1d-9874-477d381bcb00-1-105-c-720-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Asal-Tod entfacht heftigen Abschiebe-Streit: „Müsste Ihnen im Halse stecken bleiben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Tatort wurden mehrere Bilder von Asal aufgehängt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Eine erst <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trauerfeier-fuer-asal-opfer-des-u-bahn-moerders-beigesetzt/">18 Jahre alte Hamburgerin wurde Ende Januar getötet</a>, als ein 25-Jähriger aus dem Südsudan vor die einfahrende U-Bahn an der Haltestelle Wandsbek Markt sprang und sie mit sich riss. Die Tat schockierte die ganze Stadt – und wurde nun auch zum Thema in der Bürgerschaft. Dabei kam es zu einem heftigen Schlagabtausch rund um das Thema Abschiebungen. Unser Liveblog zum Nachlesen:</strong></p><p><strong>Hilfe in schweren Stunden</strong></p><p>Ihre Gedanken hören nicht auf zu kreisen? Sie befinden sich in einer scheinbar ausweglosen Situation und spielen mit dem Gedanken, sich das Leben zu nehmen? Hier finden Sie Beratungs- und Seelsorgeangebote:</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Antisemitismus in Hamburg: Und dann ritzt jemand „Jude“ in den Briefkasten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/antisemitischer-angriff-briefkasten-einer-juedischen-familie-in-hamburg-harburg-geschaendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-11-um-100538.png?resize=300%2C300&crop=75px%2C388px%2C643px%2C642px&webp=1" alt="Antisemitismus in Hamburg: Und dann ritzt jemand „Jude“ in den Briefkasten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Briefkasten in Harburg: Unbekannte haben das Wort „Jude“ in die Metalltür geritzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Es war ein furchtbarer Schock für eine jüdische Familie in Harburg: Als sie am Dienstag nach Hause kamen, anden sie auf ihrem Briefkasten eine verstörende Botschaft vor. Unbekannte hatten das Wort „Jude“ in die Metalltür geritzt. Wer war das?</strong></p><p>Bei Hamburgs<a href="https://www.mopo.de/hamburg/juedisches-leben-in-hamburg-was-wird-aus-der-synagoge-hohe-weide-37800758/"> Landesrabbiner Shlomo Bistritzky</a> hat der Vorfall Bestürzung ausgelöst. „Ich bitte um Rat! Was sage ich einem in Hamburg-Harburg lebenden Juden, der mir dieses Foto von seinem Briefkasten sendet?”, schreibt der Rabbi in einem Social-Media-Post.</p><p>Bistritzky steht in engem Austausch mit der Familie, die aus Sorge vor weiteren Bedrohungen lieber anonym bleiben möchte. „Was das Ganze so unheimlich macht, ist, dass man nicht weiß, wer das war. Man kann mit dem Täter nicht sprechen und fragen, warum er das gemacht hat“, so Bestritzky zur MOPO. Ohne die Motive des Unbekannten zu kennen, sei es schwer abzuschätzen, welche Gefahr von der Person ausgeht oder nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Geheimtipp in Hamburg: Dieses Lokal lieben die Tester des „Guide Michelin“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-geheimtipp-in-hamburg-dieses-lokal-lieben-die-tester-des-guide-michelin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua9286-615-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C348px%2C1361px%2C1360px&webp=1" alt="Neuer Geheimtipp in Hamburg: Dieses Lokal lieben die Tester des „Guide Michelin“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Arc“ hat seit 2024 einen festen Standort in Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kreative Gerichte aus regionalen Zutaten gibt es in Eimsbüttel am Eppendorfer Weg. Stammgäste lieben das kleine Lokal schon lange. Nun wurde es auch vom „Guide Michelin“ auf die Liste besonders lohnenswerter Restaurants aufgenommen. Eines loben die renommierten Tester ganz besonders.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fatales Signal”: Hamburger Senatoren zusammen gegen Berliner Politik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senatoren-aufstand-wegen-stopp-fuer-integrationskurse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/imago0238036849h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C270px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="„Fatales Signal”: Hamburger Senatoren zusammen gegen Berliner Politik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Integrationskurs (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Hamburgs SPD-Senatorinnen auf Zinne: Das Bundesamt für Migration und Flüchtlinge (BAMF) hat die Zulassung zu Integrationskursen für bestimmte Gruppen gestoppt. Anbieter wie die Volkshochschule müssen jetzt Kurse streichen. Von einem „fatalen Signal“ sprechen Hamburgs Schul-, Wirtschafts- und Sozialsenatorin jetzt in einer gemeinsamen Erklärung und üben scharfe Kritik. </strong></p><p>Vor allem Asylsuchende, Kriegsflüchtlinge aus der Ukraine, EU-Bürger und Menschen, die mit einer Duldung in Deutschland leben, sollen jetzt keinen Zugang mehr zu Integrationskursen haben. Bundesweit betrifft die neue Regelung etwa 130.000 Menschen. Grund hierfür sind Einsparungen. Menschen mit „positiver Bleibeperspektive“ sollen die Kurse weiterhin zur Verfügung stehen.</p><p>„Die Entscheidung des Bundes, die Zulassung von Bedürftigen für die Teilnahme an Integrationskursen für das Jahr 2026 einzustellen, ist politisch, menschlich und wirtschaftlich nicht nachvollziehbar“, sagte Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>