<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zug-Ausfälle, Busverkehr gestoppt: Diese Winter-Unfähigkeit ist einfach peinlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/zug-ausfaelle-busverkehr-gestoppt-diese-winter-unfaehigkeit-ist-einfach-peinlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260103-911-004729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=953px%2C788px%2C896px%2C896px&webp=1" alt="Zug-Ausfälle, Busverkehr gestoppt: Diese Winter-Unfähigkeit ist einfach peinlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Hochbahn kämpft sich durch eine verschneite Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Zugegeben: Wintereinbrüche wie an diesem Jahresanfang sind wir im Norden nicht mehr gewohnt. Tagelang Schnee, der dann auch noch liegenbleibt? <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wann-gab-es-zuletzt-so-viel-schnee-in-hamburg/">Das gab es lange nicht</a>. Aber es ist auch in Zeiten des Klimawandels nicht völlig abwegig, dass es im Winter mal richtig kalt wird. Und daher sind die Ausfälle von Bussen, S-Bahnen und Regionalzügen, wie wir sie dieser Tage in Hamburg und im Umland erleben, schlicht inakzeptabel.</strong> <strong>Oder sollen sich alle wieder ein Auto anschaffen?</strong></p><p>Hier ein paar Verkehrsmeldungen der vergangenen Tage: Der Metronom-Betrieb – wurde am Wochenende eingestellt. Züge strandeten, Reisende mussten stundenlang ausharren. Der Busverkehr der VHH im Hamburger Westen und Umland: ebenfalls eingestellt. Die S-Bahn in Hamburg: Linien fallen auch am Montagmorgen aus, ganze Strecken sind nicht befahrbar. Regionalzüge der Bahn: Fallen aus oder sind deutlich verspätet, und das soll noch bis Mittwoch andauern.</p><p>Dass bei einem halben Meter Neuschnee der öffentliche Nah- oder auch Fernverkehr kollabiert – dafür hätte jeder Verständnis. Aber bei 15 Zentimetern? Die auch noch tagelang angekündigt waren? Nein, hier haben wir es weniger mit meteorologischer Härte als mit Überforderung und Versagen zu tun.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernie und Bert regeln Verkehr an diesen Hamburger Ampeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ernie-und-bert-regeln-verkehr-an-diesen-hamburger-ampeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/418407997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Ernie und Bert regeln Verkehr an diesen Hamburger Ampeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Sesamstraßenfiguren Ernie und Bert ersetzen demnächst an zwei Ampeln in Hamburg die klassischen Ampelmännchen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Everett Collection | Manoli Figetakis/Everett Collection</span></p><p><strong>Zwei beliebte Sesamstraßen-Figuren zeigen künftig an zwei Ampeln in der Hansestadt, wann du gehen oder stehen sollst. Was hinter der ungewöhnlichen Aktion an NDR-Standorten steckt.</strong></p><p>Bei Ernie kannst du gehen, bei Bert bleibst du stehen. Die beiden Sesamstraßenfiguren regeln ab der kommenden Woche an zwei Kreuzungen an NDR-Standorten den Verkehr. Sie übernehmen die Rolle der Ampelmännchen am Hugh-Greene-Weg/Ecke Julius-Vosseler-Straße (Lokstedt) sowie an der Rothenbaumchaussee/Ecke Oberstraße (Harvestehude), wie der NDR mitteilte.</p><p>Zum Arbeitsbeginn von Ernie und Bert am 13. Januar haben sich auch NDR-Intendant Hendrik Lünenborg und der Managing Director Sesame Workshop Europe, Bernhard Gloeggler, angekündigt. Der NDR produziert nach eigenen Angaben als Vertragspartner des Sesame Workshops seit mehr als 50 Jahren die deutsche Sesamstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtower bis 2029 fertig? Das sagt Bürgermeister Tschentscher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-bis-2029-fertig-das-sagt-buergermeister-tschentscher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567075989.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C518px%2C4490px%2C4489px&webp=1" alt="Elbtower bis 2029 fertig? Das sagt Bürgermeister Tschentscher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 100 Meter hoch ist der „Stummel“ des Elbtowers an den Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Elbtower soll bis 2029 fertig werden – mit neuem Naturkundemuseum und verändertem Bauplan. Was Hamburgs Bürgermeister Tschentscher dazu sagt. </strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher hofft trotz langwieriger Verhandlungen weiter auf eine Fertigstellung des Elbtowers und den Einzug des geplanten Naturkundemuseums bis Ende 2029. „Die Baugenehmigungen liegen ja im Prinzip schon vor”, sagte der SPD-Politiker der Deutschen Presse-Agentur. „Das heißt, es ist eine Frage von wenigen Jahren.”</p><p>Bereits seit Dezember 2024 verhandelt ein Konsortium um den Hamburger Immobilienentwickler Dieter Becken exklusiv mit dem Insolvenzverwalter Torsten Martini über den Kauf des halbfertigen Rohbaus am Ostende der HafenCity. Vor gut zwei Jahren waren dort die Bauarbeiten in rund 100 Metern Höhe eingestellt worden, weil die Signa-Gruppe des inzwischen verurteilten österreichischen Immobilieninvestors René Benko Rechnungen nicht bezahlt hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 12:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elterntaxis, Neubauten und Uhus: Das passiert 2026 im Bezirk Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesenschule-ein-neues-amt-und-platz-fuer-uhus-das-passiert-in-altona-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/naa-cover-frontal-common-agency.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Elterntaxis, Neubauten und Uhus: Das passiert 2026 im Bezirk Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das geplante „Neue Amt Altona“ in der Frontalansicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neues Amt Altona eG</span></p><p><b>Lange hat’s gedauert, aber ab März 2026 sollen die ersten Schülerinnen und Schüler die Klassenräume im hochmodernen Struensee-Campus beziehen, drei Jahre später als geplant. Auch ein ganz besonderes Altonaer Bürogebäude ist bereit für die ersten Mieter, ein großes Bauprojekt für Wohnungen beginnt – und im Klövensteen werden erstmals seit vier Jahren die Uhus wieder zu sehen sein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann E-Scooter auf dem Gehweg parken dürfen – und wann nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wann-e-scooter-auf-dem-gehweg-parken-duerfen-und-wann-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/kopie-von-rollerchaos-schanze.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C13px%2C996px%2C996px&webp=1" alt="Wann E-Scooter auf dem Gehweg parken dürfen – und wann nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rücksichtslos abgestellte E-Scooter sind eine Gefahr für andere Verkehrsteilnehmer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Kreuz und quer stehen und fahren sie in Fußgängerzonen, auf Gehwegen, Radwegen und Kreuzungen: E-Scooter oder Elektro-Tretroller, offiziell als Elektrokleinstfahrzeuge bezeichnet, erhitzen als neue Mobilitätsform auch im siebten Jahr seit ihrer Einführung die Gemüter. Der Bundesrat hat kürzlich mehrere Änderungen der Verordnungen für E‑Scooter beschlossen.</strong></p><p>E-Scooter im Sinne der Elektrokleinstfahrzeuge-Verordnung sind bis zu 55 Kilo schwer, bis zu zwei Meter lang und bis zu 20 km/h schnell. Das Mindestalter für die Benutzung beträgt 14 Jahre. E-Scooter brauchen eine Haftpflichtversicherung, müssen auf Radwegen oder sonst auf der Fahrbahn fahren. Fahrradstraßen, Fahrradzonen und für Fahrräder freigegebene Einbahnstraßen dürfen sie befahren. Künftig sind für E-Scooter auch für Kraftfahrzeuge gesperrte Straßen (Zeichen 260) und für Fahrräder freigegebene Gehwege sowie Fußgängerzonen erlaubt. Es gilt aber Schrittgeschwindigkeit in Fußgängerzonen und auf Gehwegen (Zeichen 239 mit 1022-10).</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Hausärzte in Hamburg leicht gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-hausaerzte-in-hamburg-leicht-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/496449014-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=344px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Zahl der Hausärzte in Hamburg leicht gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der Hausärzte in Hamburg ist leicht gesunken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Sandra Altkuckatz</span></p><p><strong>Die Zahl der Hausärztinnen und -ärzte in Hamburg ist im vergangenen Jahr leicht gesunken. Dennoch liege Hamburg bei Haus- und Facharztpraxen statistisch gesehen im Bereich der Überversorgung, erklärt die Kassenärztliche Vereinigung.</strong></p><p>In Hamburg arbeiten derzeit etwas weniger Hausärztinnen und Hausärzte als im Jahr zuvor. Das erklärt die Kassenärztliche Vereinigung Hamburg (KVHH).</p><p>Waren es am 1. Juli 2024 demnach noch 1315 Hausärztinnen und Hausärzte, so waren es ein Jahr später noch 1307. Davon arbeiten einige Medizinerinnen und Mediziner in Teilzeit, deshalb liegt die Zahl der sogenannten Vollzeitäquivalente niedriger. Sie sank von 1166,55 auf 1142 in diesem Jahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammeninferno in Hamburg: Einfamilienhaus zerstört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-einfamilienhaus-steht-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-2500-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=403px%2C200px%2C1719px%2C1720px&webp=1" alt="Flammeninferno in Hamburg: Einfamilienhaus zerstört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Duvenstedt stand am frühen Montagmorgen ein Einfamilienhaus in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Flammeninferno in Duvenstedt: Seit dem frühen Montagmorgen steht ein Haus in Brand. Die Feuerwehr ist noch vor Ort und kämpft gegen das Feuer.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden gegen 4.30 Uhr in die Straße Schleusenredder in Duvenstedt gerufen, weil der Dachstuhl eines Einfamilienhauses Feuer gefangen hatte, so ein Sprecher der Feuerwehr zur MOPO. Vor Ort habe sich dann gezeigt, dass das gesamte Haus in Vollbrand stand.</p><p>In Spitzenzeiten waren 50 Einsatzkräfte vor Ort. Mittlerweile ist das Feuer unter Kontrolle. Am Montagmorgen sind noch 25 Feuerwehrleute mit den Nachlöscharbeiten des zu großen Teilen eingestürzten Gebäudes beschäftigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 07:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Open-Air-Kino, Neubauten, E-Bordstein: Das passiert 2026 im Bezirk Wandsbek</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-passiert-2026-im-bezirk-wandsbek/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago103114978-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C256px%2C1450px%2C1451px&webp=1" alt="Open-Air-Kino, Neubauten, E-Bordstein: Das passiert 2026 im Bezirk Wandsbek" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Wandsbek soll 2026 ein Angebot für Open-Air-Kino eingerichtet werden, ähnlich wie hier in Eimsbüttel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hoch Zwei Stock/Angerer</span></p><p><b>In Hamburgs größtem Bezirk tut sich im neuen Jahr einiges: Im Quartier Wandsbek Markt sollen die Bauarbeiten starten – und die Abrissarbeiten am Karstadt-Haus enden. Außerdem wird der Bezirk ein eigenes Angebot für Open-Air-Kinos erhalten und ein Pilotprojekt für den Ausbau der Elektromobilität starten. Die MOPO hat für Sie zusammengetragen, was sich sonst noch so im Bezirk tut.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann gab es zuletzt so viel Schnee in Hamburg? Und wie lang bleibt's noch weiß?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wann-gab-es-zuletzt-so-viel-schnee-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-2.jpg?resize=300%2C300&crop=137px%2C2124px%2C3056px%2C3053px&webp=1" alt="Wann gab es zuletzt so viel Schnee in Hamburg? Und wie lang bleibt's noch weiß?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Menschen versammelten sich mit Schlitten im tief verschneiten Donners Park in Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die Straßen sind zugeschneit, die Autos unter einer dicken Schneeschicht begraben und die Bäume ächzen unter ihren Lasten: Schnee und Eis <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/">haben Hamburg an diesem Wochenende voll im Griff,</a> vor allem im Bahnverkehr kommt es zu Verspätungen und Ausfällen, einige Busse rutschten in den Graben. Gleichzeitig holten viele Hamburger ihre verstaubten Schlitten raus und rodelten fröhlich im Schnee. Das gab’s ja schon ewig nicht mehr, lautet die einhellige Meinung – aber seit wann genau?</strong></p><p>15 Zentimeter Schnee seien am Sonntagmorgen am Flughafen in Fuhlsbüttel gemessen worden, sagt Leonard Benedikt, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD): „So etwas passiert aufgrund der globalen Temperaturen nicht mehr so oft, das hatten wir in den vergangenen Jahren selten.“</p><p>Die vergangenen Winter seien in Hamburg eher „schneearm“ gewesen: Im Dezember 2023 wuchs die Schneedecke nur auf knapp zehn Zentimeter, im Jahr 2024 war es noch weniger.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>