<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>JETZT live:Das Merz-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-bei-bild-klingbeil-im-bundestags-kreuzverhoer-dann-kommt-merz-682448e2700e7511edfc2fd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682448e2700e7511edfc2fd7/f12fe6e99b1873fdd43e49a5d059abd4,4caeff05?w=992" alt="JETZT live:Das Merz-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Feuertaufe für die neue Regierung! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (69, CDU) redet im Bundestag – es ist seine erste Regierungserklärung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz stellt seinen Fahrplan für Deutschland in seiner ca. 45 Minuten langen Regierungserklärung vor. Der Plan für die Wirtschaft: „Leistung muss sich wieder lohnen“. Der Kanzler sagt: „Wer freiwillig mehr arbeitet, soll auch mehr Netto vom Brutto haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Abschluss seiner Rede beteuert der Kanzler: „Ich möchte, dass Sie, die Bürgerinnen und Bürger, schon im Sommer spüren: Hier verändert sich etwas zum Besseren, es geht voran!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Entwicklungen – hier im Live-Ticker bei BILD:</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt Live:Merz: Das ist sein Deutschland-Fahrplan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-im-bundestag-klingbeil-und-frei-stehen-rede-und-antwort-682440e59074dc4fc90a79be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682440e59074dc4fc90a79be/1ad47b73434901cc7813389583abe809,b9911b9e?w=992" alt="Jetzt Live:Merz: Das ist sein Deutschland-Fahrplan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (SPD) und Kanzleramtsminister Thorsten Frei (CDU) stellen sich bei der Regierungsbefragung den Fragen der Abgeordneten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Personalkarussell:Neuer Job für Armin Laschet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-personalkarussell-neuer-job-fuer-armin-laschet-6824685020c02f24497ddfb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824685020c02f24497ddfb8/f556a944169f7bb71d125acafd3c35fb,6826ba24?w=576" alt="CDU-Personalkarussell:Neuer Job für Armin Laschet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wurde als neuer Außenminister gehandelt – doch bei der Ministervergabe der neuen Regierung ging </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/armin-laschet/armin-laschet-alle-infos-76681878.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Armin Laschet</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (64) leer aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bekommt der CDU-Außenpolitiker doch einen neuen Job! BILD erfuhr: Laschet soll Vorsitzender des einflussreichen Auswärtigen Ausschusses im Bundestag werden. CDU-Chef und Kanzler Friedrich Merz (69) will damit auch die Botschaft setzen: Er lässt Laschet, den er seit Jahrzehnten kennt, nicht fallen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Nominierung für den Posten soll, so heißt es in hohen Unionskreisen, auch ein Stück weit der innerparteiliche Frieden wiederhergestellt werden. Das sei sowohl CDU/CSU-Fraktionschef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) als auch Merz wichtig gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Armin Laschet wird auch nach Bekanntwerden seiner Raserei als Außenminister gehandelt!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Ansage im Bundestag:Bundeswehr soll „stärkste Armee Europas“ werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-ansage-im-bundestag-bundeswehr-soll-staerkste-armee-europas-werden-6824887beab85c19689b50a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824887beab85c19689b50a6/6c50d6c509ab5d2fe45021c09a99211a,13ba14ae?w=576" alt="Merz-Ansage im Bundestag:Bundeswehr soll „stärkste Armee Europas“ werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist der wohl bedeutendste Satz der deutschen Verteidigungspolitik seit Jahrzehnten, wenn nicht sogar seit Gründung der Bundesrepublik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> machte am Mittwoch im Bundestag klar: „Die Bundesregierung wird zukünftig alle finanziellen Mittel zur Verfügung stellen, die die Bundeswehr braucht, um konventionell zur stärksten Armee Europas zu werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die teils maroden, lange unterfinanzierten, noch immer dringend nach Personal suchenden deutschen Streitkräfte sollen zu den „stärksten Europas“ werden. Stärker als Franzosen, Briten und Polen. Eine anspruchsvolle Aufgabe!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Feuertaufe für die neue Regierung! Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) redet im Bundestag ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Charlotte war bei Geburt dabei – ER nicht!:Jetzt packen Sidos Ex-Frauen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlotte-wuerdig-war-bei-geburt-dabei-jetzt-packen-sidos-ex-frauen-aus-682300795272940f8a79f8f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682300795272940f8a79f8f8/f5e594d3ad64b4ce804f86f7e569c7f1,17a91b3a?w=992" alt="Charlotte war bei Geburt dabei – ER nicht!:Jetzt packen Sidos Ex-Frauen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Moderatorin Charlotte Würdig und Model Georgina Stumpf teilen sich mehr als nur den Ex-Partner! Beide waren mit Rapper Sido zusammen und wurden zu Freundinnen. Jetzt packen sie aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Details zur Geburt von Sidos fünftem Kind. Der Rapper war NICHT dabei, als Georgina in der Klinik in den Wehen lag, dafür aber seine Ex-Frau Charlotte ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details im Prügel-Skandal:Köln-Star hatte 2,3 Promille!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-neue-details-im-pruegel-skandal-koeln-star-hatte-2-3-promille-682455ad79aebb551c660c75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682455ad79aebb551c660c76/39b8f4a00b47bd22ed5c6342c12e0a61,406b0db5?w=576" alt="Neue Details im Prügel-Skandal:Köln-Star hatte 2,3 Promille!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heftige Vorwürfe und neue Details rund um den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-mitten-im-aufstiegskampf-koeln-star-tim-lemperle-verpruegelt-6821ee0ee2b5b634446902e8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Alkohol- und Prügel-Skandal von Köln-Star Tim Lemperle (23)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mitten im Aufstiegs-Endspurt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Stürmer des 1. FC Köln war Sonntagabend nach einer Daydrinking-Party auf dem Eventschiff Rhein Roxy stark alkoholisiert mit einem FC-Fan aneinander geraten. Im Laufe des Streits soll der mutmaßliche Täter Lemperle gegen 21 Uhr mit der Faust ins Gesicht geschlagen und dem Profi dabei das Nasenbein gebrochen haben. Lemperle verbrachte die Nacht im Krankenhaus (BILD berichtete).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Klinik-Aufenthalt war allerdings offenbar nicht nur wegen der Verletzungen nötig. Nach BILD-Informationen ergab die Blutprobe Lemperles an dem Abend satte 2,3 Promille – nur 18 Stunden vor dem nächsten Training!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Laut dem ADAC-Promillerechner muss ein männlicher Konsument (23 Jahre / 78 kg) bei einem Konsumzeitraum von sechs Stunden etwa 13 Bier (0,33 Liter) und einen Schnaps (2cl) trinken, um auf einen Promillewert von 2,33 zu kommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Erdbeben in Griechenland:Tsunami-Angst auf beliebten Urlaubsinseln</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erdbeben-in-griechenland-behoerden-warnen-vor-tsunami-auf-kreta-6824518820c02f24497ddc7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824518820c02f24497ddc7c/2c8b59a9ed7d81e6ec8ca4ca7c60f718,66540ba6?w=576" alt="Nach Erdbeben in Griechenland:Tsunami-Angst auf beliebten Urlaubsinseln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen (Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Erst bebte die Erde, jetzt kommt die Tsunami-Angst! Nahe der griechischen Insel Kasos ist in der Nacht zu Mittwoch ein Erdbeben der Stärke 6,1 registriert worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Beben ereignete sich nach Angaben des US-Instituts United States Geological Survey um 1.51 Uhr (Ortszeit, 0.51 Uhr deutscher Zeit) südlich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/griechenland/thema-griechenland-alle-infos-80021308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->griechischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Insel. Es war so stark, dass es sogar in Ägypten und Israel zu spüren war, berichten griechische Medien. Berichte über Schäden oder Verletzte gab es zunächst nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nun ist die Angst groß, dass ein </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/tsunami/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821396.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tsunami</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aufgrund der Erschütterungen auf die Küste der Nachbarinseln Kasos und Karpathos treffen könnte, die auch bei Urlaubern beliebt sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden warnten auf X: „Entfernen Sie sich sofort von der Küste“, schrieb zum Beispiel das griechische Ministerium für Bevölkerungsschutz. Die Feuerwehr ist in Alarmbereitschaft. In unmittelbarer Nachbarschaft zu den Inseln liegt auch Kreta: Allein hier machen jährlich rund 1,2 Millionen deutsche Besucher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor vier Jahren:Ein Schlaganfall warf Xatar (†43) aus der Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xatar-tot-schlaganfall-2021-leben-ging-den-bach-runter-68232e31700e7511edfc210b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68232e31700e7511edfc210b/77d6f11a0313f6a80de4a46e5aae886a,624e5bb8?w=656" alt="Vor vier Jahren:Ein Schlaganfall warf Xatar (†43) aus der Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapper Xatar starb am 8. Mai im Alter von nur 43 Jahren – woran, ist weiter unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fest steht jedoch: In den letzten Jahren seines Lebens ging es Xatar sowohl körperlich als auch seelisch schlecht. Nur ein einziges Mal hat der Musiker über seinen Zustand gesprochen – und offengelegt, wie schlimm es wirklich um ihn stand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fördergelder gestoppt:Jetzt droht DIESER Olympia-Sportart bei uns das Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/moderner-fuenfkampf-in-deutschland-am-abgrund-top-athleten-droht-karriere-aus-68235a000b8ba449da43aec5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68235a000b8ba449da43aec5/4b3156f97a66cfdadc589445940cb674,b002f483?w=320" alt="Fördergelder gestoppt:Jetzt droht DIESER Olympia-Sportart bei uns das Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Der Moderne Fünfkampf in Deutschland wird gerade getötet.“ – Olympia-Teilnehmer Patrick Dogue (33/Platz 6 in Rio) zu BILD über den Zustand seiner Sportart!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>★★★</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind drastische Worte, die aus Wut und Enttäuschung gewachsen sind. Denn der Moderne Fünfkampf steht in Deutschland vor einem riesigen Scherbenhaufen, unter dem besonders die Athleten zu leiden haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie können nicht bei internationalen Wettkämpfen starten. Sie werden unser Land höchstwahrscheinlich nicht bei der Europa- oder Weltmeisterschaft repräsentieren können. Sie haben Existenzängste, weil ihre Förderung dauerhaft in Gefahr ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorher rettete er Menschen:Mann stürzt aus Feuer-Ballon in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-mann-40-stuerzt-aus-feuer-ballon-in-den-tod-68243a279074dc4fc90a7978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68243a279074dc4fc90a7978/e3ef7d175618cbcffa7f13b924ad0190,5fdf23b1?w=320" alt="Vorher rettete er Menschen:Mann stürzt aus Feuer-Ballon in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Familie befand sich dank seiner Heldentat am Boden in Sicherheit – und musste dann die furchtbare Tragödie mit ansehen. In Mexiko ist ein Mann aus großer Höhe in den Tod gestürzt, weil er nicht mehr rechtzeitig aus einem brennenden Heißluftballon entkommen konnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschah bei einem Ballonfestival in Zacatecas, einer Stadt in Zentralmexiko. Ein Sprecher bestätigte den schrecklichen Vorfall am Sonntag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das beklemmende Video eines Augenzeugen zeigt, wie es zu der Tragödie kam: In dem Clip, der sich schnell in den sozialen Medien verbreitete, ist zu sehen, wie an dem Heißluftballon plötzlich ein Feuerball entsteht, während dieser kurz vor dem geplanten Start noch am Boden steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Sekundenschnelle steht der Korb in Flammen. Doch ein Mann reagiert instinktiv, zieht mindestens zwei Personen aus dem Korb. Dabei soll es sich um eines seiner Kinder und seine Ehefrau handeln. Eine offizielle Bestätigung dafür gibt es allerdings bislang nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin nicht wütend, ich bin nicht verbittert“:38 Jahre Gefängnis für einen Mord, den er nie beging</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/england-mordurteil-aufgehoben-peter-sullivan-nach-38-jahren-frei-68235b6d700e7511edfc26cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68235b6d700e7511edfc26cc/b65ac3257ad07be530d4c5f8ebbd10cf,43f8df16?w=576" alt="„Ich bin nicht wütend, ich bin nicht verbittert“:38 Jahre Gefängnis für einen Mord, den er nie beging" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakuläre Wende in einem fast 40 Jahren alten Kriminalfall aus England: Ein im Jahr 1987 verhängtes Mordurteil ist am Dienstag aufgehoben – und der unschuldig Verurteilte von allen Vorwürfen freigesprochen worden. Ein bewegender Moment für den heute 68-jährigen Peter Sullivan und seine Familie. Nach 38 Jahren in Haft ist er nun wieder frei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sullivan war beschuldigt worden, im August 1986 die Floristin Diane Sindall (damals 21) vergewaltigt und ermordet zu haben. Sindall war an einem Freitagabend nach ihrem Schichtende in einem Pub auf dem Nachhauseweg der Sprit ausgegangen – sie entschied sich, zu Fuß weiterzugehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwölf Stunden, nachdem sie das letzte Mal von Zeugen gesehen wurde, fand man ihre fürchterlich zugerichtete Leiche in einer Gasse. Der Täter hatte sie nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vergewaltigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Tode geprügelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die zum Zeitpunkt des Verbrechens 21-jährige Diane Sindall war auf dem Nachhauseweg, als sie ihrem Mörder begegnete. Sie wurde vergewaltigt und zu Tode geprügelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insider packt über Bayern-Legende aus:Mein Leben mit Thomas Müller</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-insider-packt-ueber-bayern-legende-aus-682463ec20c02f24497ddf19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682463ec20c02f24497ddf1a/179e59d28a6e4a86426a3c5bb4d5ac68,463ee75c?w=576" alt="Insider packt über Bayern-Legende aus:Mein Leben mit Thomas Müller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller (35) und ich kennen uns seit 17 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich war bei seiner ersten Einwechslung in der Profi-Mannschaft am 15. August 2008 (1. Spieltag der Saison gegen den HSV/2:2) dabei, so wie bei jedem einzelnen seiner 34. Titel. Er ruft mich Falcao, kein anderer Reporter hat ihn häufiger interviewt. Wenn mich Menschen fragen, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> tickt, erzähle ich am liebsten diese Anekdote, die ihn wunderbar beschreibt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern, ManCity und Leverkusen pokern um Florian Wirtz. BILD sagt, was hinter den Kulissen läuft.</p><p class="teaser__text">Die Meister-Feierlichkeiten der Stars von Bayern München gehen weiter!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:05:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>