<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/lebensgefahr-vw-verbietet-den-beifahrersitz-wegen-defekter-airbags-685d13963446cc6249ea5ce9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d13963446cc6249ea5cea/b4b3473983b8f6f28b58b07935468146,a67632e8?w=992" alt="Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Volkswagen sitzen Sie jetzt in der zweiten Reihe: Tausende VW-Besitzer müssen den Beifahrerairbag abschalten und ihren Beifahrer auf die Rückbank schicken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Volkswagen warnt sogar vor Lebensgefahr. Welche Modelle betroffen sind, was VW dazu sagt und was Sie jetzt unternehmen müssen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 20.12 Uhr sagten Jeff Bezos und Lauren Sánchez JA!:Prime-Abo auf Lebenszeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-live-ticker-zur-hochzeit-685f86b93446cc6249ea7dba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f86b93446cc6249ea7dbb/4babe48809f578954b717230c35679b0,c4217324?w=992" alt="Um 20.12 Uhr sagten Jeff Bezos und Lauren Sánchez JA!:Prime-Abo auf Lebenszeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist DIE Hochzeit des Jahres, und sie ist noch lange nicht vorbei. Denn auch nach dem JA-Wort wird weitergefeiert, und die frisch vermählte Ehefrau lässt alle an ihrem Glück teilhaben: Inmitten des Trubels nahm sich Lauren Sánchez die Zeit, dem Modemagazin „Vogue“ ein Interview zu geben und auf Instagram erste Hochzeitsfotos zu posten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amazon-Gründer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jeff-bezos-alle-infos-7J9wOfy2j61cSHNq2lwI"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeff Bezos<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine große Liebe haben am Freitagabend in der Lagunenstadt Venedig auf der Insel San Giorgio Maggiore im Beisein von Familie und Freunden ihre Liebe vor 200 Gästen besiegelt. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kleid? Dolce &amp; Gabbana! Inspiriert von Film-Ikone Sophia Loren. Bezos habe laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vogue.com/article/lauren-sanchez-and-jeff-bezos-are-married" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Vogue“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->darum „gebettelt“, das Kleid zu sehen. „Ich hätte fast nachgegeben!“, so Sánchez. Aber sie wollte, dass „es eine Überraschung bleibt. Wenn man etwas älter wird, gibt es nicht mehr viele Dinge, die einen überraschen können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kardashian-Ladys Kim (44, l.) und Khloé zählen zu den engen Freunden des Paares<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht Frauen und einen Mann grausam ermordet:„Twitter-Killer“ in Japan hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neun-menschen-grausam-ermordet-twitter-killer-in-japan-hingerichtet-685e51a53a34786b9573b09b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e51a53a34786b9573b09c/eb09852c48cb9eb80450eef8dff8ed88,1c10c078?w=576" alt="Acht Frauen und einen Mann grausam ermordet:„Twitter-Killer“ in Japan hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als der Richter 2020 sein Urteil verkündete, bezeichnete er Takahiro Shiraishi als „extrem bösartig“ und verurteilte ihn zum Tode. Heute, am 27. Juni, wurde diese Strafe nun vollstreckt – die erste seit drei Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 34-Jährige wurde als „Twitter-Killer“ berühmt-berüchtigt. Er fand seine Opfer innerhalb von zwei Monaten über Twitter (heute X) und hatte es auf Menschen mit Suizidgedanken abgesehen. Acht Frauen und einem Mann, zwischen 15 und 26 Jahren alt, versprach er zu helfen, lockte sie in seine Wohnung, ermordete sie auf grausame Weise und zerstückelte ihre Leichen. Er zersägte sie im Badezimmer und versteckte die Körperteile in Kühl- und Werkzeugkisten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Japans Justizminister Keisuke Suzuki bestätigte und begründete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/hinrichtung-in-mississippi-vietnam-veteran-richard-jordan-erhaelt-giftspritze-685cd82c87c6075115c0fca5"><!-- --><!--[--><!--[-->Hinrichtung<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Justizminister Keisuke Suzuki sagte, dass Shiraishis Verbrechen unter anderem Raub, Vergewaltigung und Mord umfassten. „Neun Opfer wurden geschlagen und erwürgt, getötet, ausgeraubt und dann verstümmelt, wobei Teile ihrer Körper in Kisten versteckt und Teile auf einer Müllhalde entsorgt wurden“, sagte er.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Auswertung:Dispo-Schock! So schröpfen uns die Banken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/dispo-so-schroepfen-uns-die-banken-beim-kurz-kredit-685c03fa54352c1fc4b2c5ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685c03fa54352c1fc4b2c5eb/85578405d109f0ed4898f5d8cafd9498,6ec2e3cc?w=576" alt="Große Auswertung:Dispo-Schock! So schröpfen uns die Banken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bankkunden in Deutschland müssen tief in die Tasche greifen, wenn sie ihr Konto überziehen. Eine exklusive Auswertung für BILD zeigt: Die Zinsen für Dispositionskredite sind vielerorts erschreckend hoch – und das trotz sinkender Leitzinsen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist noch längst nicht alles. Richtig teuer wird es, wenn Kunden nicht nur den Dispo-Rahmen ausschöpfen, sondern darüber hinaus ins Minus rutschen – sogenannte geduldete Überziehungen. Hier langen viele Banken besonders kräftig zu. Für Verbraucher bedeutet das oft eine gefährliche Kostenfalle, aus der der Weg zurück schwer sein kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Banken die höchsten Zinsen verlangen, wie viel Verbraucher im Durchschnitt zahlen müssen und welche Strategien wirklich helfen, um der teuren Dispo-Schleife zu entkommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenige Reservisten:Sport-Schützenvereine wollen Bundeswehr helfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pistorius-plant-bundeswehr-aufstockung-685d8ffe54352c1fc4b2df8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d8ffe54352c1fc4b2df8a/d1f62659e9601e8f5afc3e5467180c4e,4518d6bc?w=656" alt="Zu wenige Reservisten:Sport-Schützenvereine wollen Bundeswehr helfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bereit zur Verteidigung – und das nicht erst in 20 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundeswehr braucht nach Willen von Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) etwa 60.000 aktive Soldaten zusätzlich. Deshalb soll der Dienst für Freiwillige attraktiver gemacht werden. Ziel sei, einen Stock von 200.000 Reservisten aufzubauen, derzeit sind es allenfalls die Hälfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>David Brandenburger (45) ist Präsident des „Bundes der Militär- und Polizeischützen“. Er kennt die Personalnot des Verteidigungsministers. Brandenburger sagt in BILD: 20.000 seiner Mitglieder könnten kurzfristig als Reservisten einspringen – und damit helfen, eine der größten Lücken der Bundeswehr zu füllen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind ein Schießsportverband mit 40.000 Mitgliedern. 20.000 davon könnten sich kurzfristig als Reservisten melden – darunter Piloten, Ärzte, Sanitäter oder Handwerksmeister“, so Brandenburger. Genau solche Spezialisten sucht Verteidigungsminister Boris Pistorius aktuell händeringend.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankheitsverlauf „ungewiss“:Große Sorgen um Weltfußballerin Bonmati</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-em-spaniens-aitana-bonmati-ins-krankenhaus-eingeliefert-685f9dc354352c1fc4b2f9bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f9dc354352c1fc4b2f9bc/14779d0eabb549511bb8d6ab8e6e3257,c1c70f2a?w=320" alt="Krankheitsverlauf „ungewiss“:Große Sorgen um Weltfußballerin Bonmati" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Nachricht schockt nicht nur Spanien! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aitana Bonmatí (27) leidet an einer Hirnhautentzündung. Die spanische Nationalspielerin wurde zur Behandlung ins Krankenhaus gebracht, wie der spanische Verband RFEF mitteilte. Darin heißt es: „Ihr Verlauf ist ungewiss“. Wie lange sie ausfällt, ist unklar. Wahrscheinlich ist aber, dass sie bei der EM in der Schweiz nicht spielen wird. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Schweizer Frauen-Nationalteam muss eine peinliche Niederlage hinnehmen.</p><p class="teaser__text">Ob dieses Tattoo bei der EM Glück bringt?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>111.000 Soldaten zusammengezogen:Plant Putin neue Mega-Offensive?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/111-000-soldaten-zusammengezogen-plant-putin-neue-mega-offensive-685f8f1b6e75fc7f3a457e56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f8f1b6e75fc7f3a457e56/e86dbe3cc389583d29a1e6e09fb2ed02,a031fd1?w=320" alt="111.000 Soldaten zusammengezogen:Plant Putin neue Mega-Offensive?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Pokrowsk (Region Dnipropetrowsk), einem kritischen Punkt an der ukrainischen Frontlinie,</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>hat die russische Armee 111.000 Soldaten zusammengezogen. Das berichtet der „Kyiv Independent“ unter Berufung auf den ukrainischen General Oleksandr Syrskyi (59).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten gibt es in der Region schwere Gefechte. Dem General zufolge halten ukrainische Streitkräfte aber die Stellung. Plant Putin jetzt genau dort eine neue Mega-Offensive? Putins Ziel laut Syrskyi: In die Region Dnipropetrowsk vorzudringen und den psychologischen Effekt des „berüchtigten Fuß des russischen Soldaten“ auszulösen, Flagge zu hissen und einen „Pseudo-Sieg“ zu verkünden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aussagen des Generals beziehen sich auf kürzlich getätigte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-verschaerft-kriegston-die-ganze-ukraine-gehoert-uns-685651b59725c2004ffc207a"><!-- --><!--[--><!--[-->Äußerungen von Kreml-Despot Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der fantasierte, wo auch immer ein russischer Soldat in der Ukraine seinen Fuß hinsetze, das sei fortan russisches Gebiet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber warum zielt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Putin </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>ausgerechnet auf Pokrowsk? Militärexperten sehen Pokrowsk als wichtigen Knotenpunkt mit hervorragenden Straßen- und Eisenbahnanbindungen. Werden diese Versorgungswege gestört, würde das die ukrainische Armee schwächen – und könnte sogar ihre Verteidigungsstrategie gefährden. Bisher hält die ukrainische Armee allerdings ihre Verteidigungslinie.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-parteitag-spd-neustart-nach-bundestagswahl-debakel-685e89953a34786b9573b754</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e89953a34786b9573b755/a1b314a497456bf32d3447be25e8620f,28f6f16?w=992" alt="Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bei der Fortsetzung des SPD-Parteitags steht an diesem Samstag mit Ex-Bundeskanzler Olaf Scholz und der langjährigen Parteivorsitzenden Saskia Esken die zurückliegende Wahlperiode im Fokus. Scholz versprach in seiner Rede: „Ich habe vor, ein ehemaliger Kanzler zu sein, über den sich die SPD immer freut.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Scholz bot seine Hilfe an, seiner SPD aus der Krise zu helfen. Er betonte: „Im Mittelpunkt wird die große Frage von Respekt als Thema des Zusammenhalts unserer Gesellschaft stehen.“ Für seinen Auftritt gab es Standing Ovations von den Delegierten, sie feierten minutenlang ihren ehemaligen Kanzler. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details und die wichtigsten Reden vom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Parteitag hier im BILD-Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD setzt an diesem Samstag ihren Parteitag in Berlin fort. Zum Auftakt gegen 9 Uhr wird der abgewählte Kanzler Olaf Scholz (SPD) verabschiedet. Er hält vor den Delegierten nochmals eine Rede, in der er eine Bilanz seiner Regierungsjahre ziehen dürfte. Vor den Delegierten sprechen wird auch die ausgeschiedene Co-Parteichefin Saskia Esken, die am Freitag in der Doppelspitze neben Vize-Kanzler Lars Klingbeil durch Arbeitsministerin Bärbel Bas ersetzt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel und Handwerk warnen:Neuer Mindestlohn gefährdet Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/handel-und-handwerk-warnen-neuer-mindestlohn-gefaehrdet-jobs-685e779654352c1fc4b2eace</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e779654352c1fc4b2eacf/9d8a779cc3f21e0fc08c17e714915fdf,19f93e52?w=576" alt="Handel und Handwerk warnen:Neuer Mindestlohn gefährdet Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Einigung nach zähen Verhandlungen! Der Mindestlohn (derzeit 12,82 Euro) soll in zwei Schritten steigen: ab 1. Januar 2026 auf 13,90 Euro und 2027 dann auf 14,60 Euro pro Stunde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ergibt ein Lohnplus für Mindestlohn-Arbeitnehmer von knapp 190 Euro brutto pro Monat ab 2026 (40 Stunden/Woche). Und im Vergleich zu heute ca. 308 Euro mehr brutto ab 2027.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf haben sich Vertreter von Arbeitgebern und Arbeitnehmern in der Mindestlohnkommission verständigt. Die Kommission handelt den Mindestlohn unabhängig von der Politik aus. Sie orientiert sich dabei an den Tariflöhnen und am statistisch errechneten mittleren Lohn (Medianlohn).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition freute sich am Freitag über die Einigung. Die Bundesregierung setze den Vorschlag gesetzlich um, machte Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) klar. „Ich kann damit gut leben“, sagte SPD-Arbeitsministerin Bärbel Bas (57).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlauber und Hoteliers sind sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urlauber-und-hoteliers-sauer-sonnenliegen-notstand-am-strand-auf-mallorca-685e590354352c1fc4b2e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e590354352c1fc4b2e77b/97222c6d3d9183b154ba1762221d89d2,19e11aaa?w=576" alt="Urlauber und Hoteliers sind sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Strandliegen und Sonnenschirme gehören zur Playa de Palma wie der Sand und das Meer. Doch diesen Sommer müssen Urlauber auf Liegekomfort und Schattenspender an Mallorcas bekanntesten Strand verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum zu glauben, aber wahr:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Am östlichen Strandabschnitt gibt es keine Liegen und Schirme. Denn das verantwortliche Rathaus von Llucmajor auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat dieses Jahr versäumt, rechtzeitig den Genehmigungsantrag für die saisonale Strandausstattung zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuständig wäre die Küstenschutzbehörde gewesen – doch ohne fristgerechte Papiere geht hier nichts. Für die Playa sind gleich zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->spanische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gemeinden verantwortlich – Palma und Llucmajor. Letztere hat gepatzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frisch angereiste Urlauber, die zur Entspannung an den Strand eilen, dürften ihren Augen kaum trauen: Ausgerechnet bei der derzeitigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 35 Grad fehlen die Schattenspender und Sonnenliegen auf der Lieblingsinsel der Deutschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Droht eine Schlacht unter dem Regenbogen?:Trotz Orbáns Verbot! Heute Pride in Budapest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-um-pride-die-regenbogen-schlacht-von-budapest-685e837d3a34786b9573b68d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e837d3a34786b9573b68e/3dd228a174dc3f9b5167dae734ddaf87,9a9f8ea?w=992" alt="Droht eine Schlacht unter dem Regenbogen?:Trotz Orbáns Verbot! Heute Pride in Budapest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budapest –<!--]--><!--[--><b> Ungarns Premier Viktor Orbán (62) gab sich zuletzt kompromisslos. Die für diesen Samstag geplante Pride-Parade in Budapest: verboten – mit Verweis auf ein „Kinderschutzgesetz“. Gegenwind kommt von der Opposition und aus der EU.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Veranstalter halten an ihren Plänen fest.Die extrem rechte Parlamentspartei Mi Hazank hat zeitgleich in Budapest eine von der Polizei genehmigte Gegendemonstration geplant, die auch räumliche Berührungen mit der Pride haben dürfte. Karacsony rief die Polizei auf, dafür zu sorgen, dass es zu keinen Konflikten zwischen Pride-Teilnehmern und ihren Gegnern kommt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwischen Regenbogen und Rückzug. Der Christopher Street Day gerät bundesweit unter Druck.</p><p class="teaser__text">Tausende ziehen tanzend durch Dresden – doch hier ist Pride mehr als nur Party.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerursache unklar:Leiche in ausgebrannter Gartenlaube entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/chemnitz/feuerursache-unklar-leiche-in-ausgebrannter-gartenlaube-entdeckt-685f8c5254352c1fc4b2f913</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f8c5254352c1fc4b2f914/187f42a3bf12e3995382e6c91ef6c0b7,ba71a4a8?w=576" alt="Feuerursache unklar:Leiche in ausgebrannter Gartenlaube entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliche Entdeckung nach einem Laubenbrand! Am frühen Samstagmorgen wurde eine leblose Person in den Trümmern gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 4.40 Uhr rückten Feuerwehr und Polizei zum Kleingartenverein Rosarium-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/chemnitz-regional/home-chemnitz-22539154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chemnitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Dittersdorfer Straße aus. Beim Eintreffen stand eine massive Gartenlaube bereits in Vollbrand. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann sofort mit den Löscharbeiten – doch die Laube war nicht mehr zu retten. Sie brannte komplett nieder.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Feuerwehrmann bekämpft Flammen kreativ vom Drehstuhl aus. Einsatz erfolgreich.</p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der Nachlöscharbeiten entdeckten die Kameraden in dem bis auf die Grundmauern niedergebrannten Gebäude eine bislang nicht identifizierte Leiche. Die Polizei hat die Ermittlungen zur Ursache des Feuers aufgenommen. Wie es zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam, ist derzeit noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das MUSS jetzt jeder über unsere Tormaschine wissen:Der Woltemade-Kosmos!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-der-woltemade-kosmos-das-muss-jeder-ueber-unseren-em-star-wissen-685d85b8e367ca1c3ce0110a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d85b8e367ca1c3ce0110b/cb8cac95c5fe567c7db8409d40b95ad6,31f4ede8?w=576" alt="Das MUSS jetzt jeder über unsere Tormaschine wissen:Der Woltemade-Kosmos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Tormaschine soll uns jetzt zum Titel ballern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der U21-EM in der Slowakei ist Bayern-Flirt Nick Woltemade der größte Hoffnungsträger und Erfolgsgarant der DFB-Elf. In vier Spielen erzielte er sechs Treffer. Beim Finale am Samstag gegen die Engländer (21 Uhr/Sat.1) soll mindestens ein weiterer hinzukommen, um seine Titeljagd fortzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür drückt ganz Deutschland dem sympathischen 1,98-Meter-Riesen die Daumen. Kurz vor dem Endspiel verrät BILD im großen Woltemade-Kosmos alle Informationen, die Sie über unseren Top-Stürmer wissen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was macht unsere U21 eigentlich so erfolgreich? BILD verrät sieben Erfolgs-Geheimnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>