<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ältester Bootsverleih Hamburgs vor dem Aus: Bezirksamt und Betreiber im Dauerstreit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aeltester-bootsverleih-hamburgs-vor-dem-aus-bezirksamt-und-betreiber-im-dauerstreit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua9697-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C0px%2C1711px%2C1708px&webp=1" alt="Ältester Bootsverleih Hamburgs vor dem Aus: Bezirksamt und Betreiber im Dauerstreit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits 2022 drohte die Stadt Hamburg mit dem Rausschmiss. Nun soll das Areal bis Ende Oktober geräumt werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit mehr als 150 Jahren gehört das Bootshaus im Eppendorfer Haynspark zum Bild der Alster. Hier wurden Generationen von Hamburgern mit Kanus, Ruder- und Tretbooten aufs Wasser geschickt. Doch nun droht dem Traditionsverleih das Ende – das Bezirksamt Nord will das Grundstück räumen lassen.</strong></p><p>Der Ärger begann, als Ende 2022 der Sondernutzungsvertrag der Betreiberfamilie Silwar auslief. Während der Corona-Zeit hatte es noch Verlängerungen gegeben, doch weitere Angebote zur Vertragsverlängerung seitens des Bezirksamts blieben seitdem aus, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Eigentlich hätte das Grundstück an die Stadt zurückgegeben werden sollen. Doch dazu kam es nicht. Nach Darstellung des Bezirksamts gegenüber dem „Abendblatt“ wurden Absprachen nicht eingehalten, so die Zeitung weiter. Stattdessen seien weiterhin Boote verliehen und sogar neue Lagerplätze vergeben worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Lage ist katastrophal“: Hamburg will verletzte Gaza-Kinder aufnehmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-hamburg-ist-bereit-zur-aufnahme-von-kindern-aus-gaza/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542636417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C498px%2C1208px%2C1209px&webp=1" alt="„Die Lage ist katastrophal“: Hamburg will verletzte Gaza-Kinder aufnehmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vertriebene Palästinenser fahren in einem mit Habseligkeiten beladenen Wagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/APA Images via ZUMA Press Wire | Omar Ashtawy</span></p><p><strong>Fünf deutsche Städte wollen verletzte oder traumatisierte Kinder aus dem Gazastreifen oder Israel aufnehmen. Nun signalisiert auch die Hansestadt ihre Bereitschaft.</strong></p><p>Hamburg ist nach Ansicht der SPD-Fraktion bereit, verletzte Kinder aus dem Gazastreifen aufzunehmen. „Die Lage für die Zivilbevölkerung im Gazastreifen ist katastrophal, gerade für Familien und Kinder“, sagte der SPD-Fraktionsvorsitzende Dirk Kienscherf. Die medizinische Versorgung vor Ort sei zusammengebrochen – Hunger und Elend Alltag. „Wir unterstützen daher ausdrücklich die erneute Forderung der Bundesregierung zur Einhaltung des Völkerrechtes.“</p><p>Auch aus der Antwort des rot-grünen Senats auf eine kleine Anfrage der SPD-Fraktion geht hervor, dass der Senat grundsätzlich bereit ist, den Bund bei der Aufnahme besonders Schutzbedürftiger zu unterstützen. „Das gilt selbstverständlich auch für eine Aufnahme schwer verletzter oder erkrankter Kinder aus palästinensischen Gebieten“, hieß es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party-Gottesdienst und Christfluencer: Wie radikale Freikirchen junge Menschen locken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/party-gottesdienste-christfluencer-radikale-freikirchen-locken-junge-menschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/icf-09-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C63px%2C1572px%2C1574px&webp=1" alt="Party-Gottesdienst und Christfluencer: Wie radikale Freikirchen junge Menschen locken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine „Celebration“ in der ICF Kirche. Beeindruckend – inhaltlich beängstigend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ICF</span></p><p><b>Influencer, die Dämonen die Schuld an Depressionen und unerfülltem Kinderwunsch geben, jeden Sonntag in die Kirche gehen und in ihrem Shop überteuerte Bibeln anbieten. Freikirchen, in denen die Gottesdienste aussehen wie hippe Pop-Konzerte, die gleichzeitig aber queere Menschen diskriminieren und Frauen zurück in ihre „traditionelle Rolle“ drängen wollen. Und religiöse Communitys, die Exorzismen und Konversationstherapien als notwendige und moderne Maßnahmen darstellen. In einer Zeit, in dem man unsere Welt als aufgeklärt bezeichnen könnte und zahlreiche Menschen tapfer für die Gleichberechtigung von Frauen, Queeren und Minderheiten kämpfen, gibt es auch in Deutschland eine größer werdende Gegenbewegung: Radikale Freikirchen mit oft erschreckender Nähe zu rechten Parteien locken mit ihren Heilsversprechen und ihrem modernen Auftreten vor allem junge Menschen an und verkaufen ihnen ein konservatives Weltbild mit teils fragwürdigen Werten. Ein Sektenforscher sagt im Gespräch mit der MOPO: „Da müssen Sie Ihr liberales Weltbild an der Garderobe abgeben“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müssen wir auch in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben, Jonas Schmidt-Chanasit?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muessen-wir-in-hamburg-angst-vor-der-tigermuecke-haben-herr-schmidt-chanasit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2742-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C703px%2C1003px%2C1004px&webp=1" alt="Müssen wir auch in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben, Jonas Schmidt-Chanasit?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonas Schmidt-Chanasit ist Virologe am Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie sticht und will unser Blut: Die Tigermücke breitet sich in Europa aus – und kann dabei Erreger wie das Chikungunya-Virus übertragen. In diesem Jahr verzeichnete die zuständige EU-Behörde einen neuen Rekord an Fällen. Viren kann auch die heimische Stechmücke übertragen: In Griechenland starben kürzlich zwei Menschen am West-Nil-Virus, auch in Italien gab es Tote. Müssen wir in Hamburg Angst vor solchen Viren haben? Ein echter Mücken-Experte ist der Virologe Jonas Schmidt-Chanasit vom Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. Im MOPO-Interview beantwortet er die wichtigsten Fragen zu den Gefahren exotischer Mücken, welche Symptome die einzelnen Viren auslösen – und wie man sich schützen kann.</b><br/> <br/> <br/> <br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verpuffung-in-kosmetik-studio-grosseinsatz-der-feuerwehrin-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn4839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C460px%2C1460px%2C1460px&webp=1" alt="Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schaufenster wurde bei der Verpuffung komplett zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagmorgen ist es in Hohenfelde zu einer Explosion in einem Kosmetikstudio gekommen. Mehrere Menschen mussten aus dem darüber liegende Wohnhaus gerettet werden. Nach ersten Erkenntnissen geht die Polizei von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 6.45 Uhr in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Laut einem Feuerwehrsprecher wurden Explosionsgeräusche und eine starke Rauchentwicklung aus einer Ladenzeile an der Lübecker Straße gemeldet.</p><p>Als die Rettungskräfte eintrafen, stand der Laden bereits in Vollbrand und das darüber liegende Wohnhaus war stark verqualmt. Drei Bewohner mussten über eine Drehleiter gerettet werden. Insgesamt wurden 21 Menschen – darunter sechs Kinder – in Sicherheit gebracht. Glücklicherweise gab es keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>