<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Was schenkt man Menschen, die alles haben?:Das legt Bezos seinen Superstar-Gästen ins Körbchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-hochzeit-in-venedig-diese-exklusiven-geschenke-erhalten-seine-gaeste-685e32f254352c1fc4b2e4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e32f254352c1fc4b2e4c9/99612aceb5e41d33784d4085b90cfbd9,a640fde8?w=992" alt="Was schenkt man Menschen, die alles haben?:Das legt Bezos seinen Superstar-Gästen ins Körbchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie haben alles und bekommen noch ein edles Goodie-Körbchen obendrauf! Die Gästeliste der Hochzeit von Jeff Bezos und Lauren Sánchez strotzt nur so vor Geld und Macht. Sport-Superstars, Schauspielgrößen und Royals versammeln sich in Venedig – und werden reich beschenkt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie luxuriös die VIP-Geschenkkörbe sind, was BILD am ersten Abend des Hochzeits-Spektakels beobachtete und wo es mit der schillernden Sause heute weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:31:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Woltemade-Poker bei Bayern:Matthäus hält 60 Millionen für zu wenig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-poker-um-nick-woltemade-lothar-matthaeus-haelt-60-millionen-fuer-zu-wenig-685e7de43446cc6249ea725a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e7de43446cc6249ea725b/59ac989f510a533b3715fbe63d4e0447,3f1f3d44?w=992" alt="Woltemade-Poker bei Bayern:Matthäus hält 60 Millionen für zu wenig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nick Woltemade (23) hat für sich entschieden: Schon zur neuen Saison will der Nationalspieler und U21-Himmelsstürmer für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> spielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unabhängig, ob der VfB Stuttgart ihn trotz Vertrages bis 2028 verkauft, fragen sich viele Fans: Packt’s <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-der-woltemade-kosmos-das-muss-jeder-ueber-unseren-em-star-wissen-685d85b8e367ca1c3ce0110a"><!-- --><!--[--><!--[-->Woltemade<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhaupt bei den Bayern?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD sprach mit Rekordnationalspieler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lothar-matthaeus/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lothar Matthäus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (64).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nick Woltemade (23) erzielte bei der U21-EM in vier Spielen sechs Tore, legte drei weitere auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abcdb54413a513d77037e/b8345879d2d24c2e94ce847fd2045c5c,aed0e448?w=576" alt="Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst soll es einen Streit in einem Park in Thüringen gegeben haben, dann soll Miguel A. (23) von Jugendlichen in den Tod gejagt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem jungen Gerüstbauer passiert sein soll, dass seine Leiche nur mit einer Unterhose bekleidet in einem Bach gefunden wurde und was sein entsetzter Vater sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bildungsministerin fordert:Schulen müssen antisemitische Schüler anzeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/karin-prien-schulen-muessen-antisemitische-schueler-anzeigen-685c23eaa88b2e4c192cacfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685c23eaa88b2e4c192cacfc/63021d0c6cff8f1b7fda96f0f5c15182,ac14dd04?w=576" alt="Bildungsministerin fordert:Schulen müssen antisemitische Schüler anzeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bildungsministerin Karin Prien fordert „eine Null-Toleranz-Politik“ bei Antisemitismus und Gewalt an Schulen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Schulen hätten inzwischen mit immer mehr Extremismus zu kämpfen, mahnt Prien. Antisemitismus, Rechts- und Linksextremismus, aber auch Islamismus und Salafismus. „Das sind Phänomene, die wachsen – im realen Raum, wie den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber natürlich auch im Internet“, so die Ministerin. „Lehrkräfte und Schulleitungen müssen heute ganz anders darauf vorbereitet werden, mit Extremismus umzugehen, als noch vor wenigen Jahren“, so Prien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ein großes Problem: importierter Antisemitismus. „Wir haben schlicht in Deutschland eine riesengroße palästinensische Community, die ist auch über Jahrzehnte gewachsen“, sagt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karin-prien-im-steckbrief-ihr-aufstieg-zur-neue-bildungsministerin-680e11ebd40b10440c2a14f5"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Prien</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. „Wir haben rund 200.000 Palästinenser in Deutschland. Das sind mehr, als wir Juden in Deutschland haben.“ Allein in Berlin leben Prien zufolge 40.000 Palästinenser.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Antisemitismus, Israelfeindlichkeit, Islamismus – gefördert mit mehreren Milli...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:31:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Video aufgetaucht:Moritz siegte! Und backstage freute sich keiner</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gntm-geheimvideo-niemand-freute-sich-was-backstage-im-finale-passierte-685e4a4754352c1fc4b2e649</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e4a4754352c1fc4b2e649/7fe360379ccbde8016a2b66e6406db27,835acb2f?w=656" alt="GNTM-Video aufgetaucht:Moritz siegte! Und backstage freute sich keiner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Jubel auf der Bühne – geschockte Gesichter hinter den Kulissen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein geheimes Video vom „Germany’s Next Topmodel“-Finale sorgt für Aufregung unter den Topmodel-Fans. Die Kandidaten reagieren unerwartet, als Heidi Klum Moritz Rüdiger zu ihrem Sieger kürt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was ein anderer GNTM-Kandidat jetzt über den Sieger zu erzählen hat und was beim großen GNTM-Finale im Backstage-Bereich passierte! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:31:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz vor Usedom:Nato-Kampfjets fangen Russenflieger ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/einsatz-vor-usedom-nato-kampfjets-fangen-russenflieger-ab-685e92783a34786b9573b8c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e92783a34786b9573b8c4/b3ad09a1db1e788e5cd197107810e0de,b196d80b?w=320" alt="Einsatz vor Usedom:Nato-Kampfjets fangen Russenflieger ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock-Laage – <!--]--><!--[--><b>Erneuter Zwischenfall über der Ostsee: Am Donnerstagmorgen haben Eurofighter der Luftwaffe ein russisches Spionageflugzeug abgefangen, wie BILD erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschine vom Typ Iljuschin Il-20M, NATO-Codename „Coot-A“, Registrierungsnummer RF-95979, war ohne Transpondersignal und ohne eingereichten Flugplan aus Kaliningrad gestartet und in Richtung Westen unterwegs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese russische Maschine provozierte den Einsatz unserer Luftwaffe <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits um 9.02 Uhr deutscher Zeit wurde das russische Flugzeug von Nato-Radarsystemen erfasst. Es flog ohne Funkkontakt aus dem Bereich der russischen Exklave Kaliningrad, kommend direkt auf den internationalen Luftraum nahe Polen und Deutschland zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In bis zu 5000 Meter Tiefe:Mehr als 1000 versenkte Atommüll-Fässer entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/gruselige-entdeckung-forscher-finden-atommuell-im-nordostatlantik-685e431b3a34786b9573af98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e431b3a34786b9573af98/99a63629d248299073f6bf696c8de649,787680f8?w=320" alt="In bis zu 5000 Meter Tiefe:Mehr als 1000 versenkte Atommüll-Fässer entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist irgendwie gruselig und angsteinflößend! Während heute über Atommüllendlager heftig debattiert wird (keiner will sie), sind die Tiefen unserer Ozeane schon längst welche (die konnten sich auch nicht wehren).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen den 1950er- und 1980er-Jahren haben etliche Staaten nuklearen Abfall im Ozean entsorgt. Die Tiefen des Ozeans, die fernab der Küste und von menschlicher Aktivität lagen, erschienen damals als günstige und einfache Lösung, um das zu entsorgen, was in der Industrieentwicklung und in Laboren anfiel - zumindest dort, wo der Ozean als geologisch stabil galt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lange hat sich dann niemand mehr um den radioaktiven Müll gekümmert. Jetzt ist ein internationales Forschungsteam unterwegs und hat bereits mehr als 1000 Fässer im Nordostatlantik entdeckt und verortet. Das teilte eine Sprecherin der französischen Forschungsorganisation CNRS mit. Das Team war Mitte Juni vom westfranzösischen Brest aus mit ihrem Schiff „L’Atalante“ zu ihrem Suchareal im Westeuropäischen Becken des Atlantiks aufgebrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einem ferngesteuerten U-Boot wird nach den Fässern gesucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stars feiern bei „Ein Herz für Kinder“:„Wer sich für Kinder engagiert, verändert Leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stars-feiern-bei-ein-herz-fuer-kinder-wer-sich-fuer-kinder-engagiert-veraendert-leben-685e5cdb5810b451b260c86e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5cdb5810b451b260c86f/67645c68bf5439bd079902cb70a5c4f1,6892b7b3?w=992" alt="Stars feiern bei „Ein Herz für Kinder“:„Wer sich für Kinder engagiert, verändert Leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war ein stürmischer Abend voller Liebe für die kleinsten Herzen unseres Landes. Kurzes Gewitter über Berlin? Kein Problem für die prominenten Gäste beim Sommerfest von „Ein Herz für Kinder“ (EHfK).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir feiern das Gefühl, gemeinsam Gutes zu tun“, rief Johannes B. Kerner, der seit Jahren die ZDF-Spendengala moderiert – unentgeltlich natürlich. Auch andere Stars verzichten zugunsten von EHfK auf ihre Gage, schließlich geht’s ja darum, „Kindern die Sonne zurückzugeben, wenn im Leben dunkle Wolken aufziehen“, so BILD-CEO Carolin Hulshoff Pol.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kult-Rapperin Katja Krasavice weiß, wie sich das anfühlt. Ihre Kindheit war alles andere als glücklich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu wem sie damals aufblickte? „Meine Mama war meine Heldin. Sie und ich, wir waren Kämpferinnen, mein Vater war jedoch kein Vorbild.“ Statt Glück erlebte Katja Gewalt in ihrer Jugend und das, so die Künstlerin, „sollten Kinder niemals erleben, sondern nichts als Liebe“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hat sich Pistorius verrechnet?:Plötzlich fehlt fast eine ganze Ukraine-Milliarde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hat-sich-pistorius-verrechnet-ploetzlich-fehlt-fast-eine-ganze-ukraine-milliarde-685cff3b83e6637b573fcbd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cff3b83e6637b573fcbd9/013b743c07d4fd1d7997ef7554c1423c,17e9b4a?w=576" alt="Hat sich Pistorius verrechnet?:Plötzlich fehlt fast eine ganze Ukraine-Milliarde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zahlen-Chaos im Bundesverteidigungsministerium von Boris Pistorius – und am Ende fast eine Milliarde Euro weniger Militärunterstützung für die Ukraine als vom SPD-Minister zugesagt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Am 12. Juni besuchte Pistorius Kiew, traf dabei Präsident Wolodymyr Selenskyj und versprach erneut Großes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Minister Pistorius hat der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Ukraine</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> weitere 1,9 Milliarden in Aussicht gestellt. Damit sollen u.a. Raketen mit großer Reichweite finanziert werden“, erklärte das BMVg (Bundesministerium der Verteidigung) nach dem Besuch. „Sollten die Mittel vom Bundestag genehmigt werden, läge die Ukraineunterstützung bei insgesamt rund 9 Milliarden Euro in diesem Jahr.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 12. Juni besuchte Pistorius Selenskyj. Insgesamt versprach er der Ukraine 9 Milliarden Euro Militärhilfe für 2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist bereits abgereist:Hertha holt Bayern-Juwel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-hertha-holt-bayern-juwel-er-ist-bereits-abgereist-685ea2405810b451b260cfb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ea2405810b451b260cfb7/187234a1e1a10ab73c64d6f315549553,7de28285?w=320" alt="Er ist bereits abgereist:Hertha holt Bayern-Juwel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Maurice Krattenmacher (19) verlässt nach BILD-Informationen den FC Bayern und schließt sich Zweitligist Hertha BSC per Leihe an. Darüber haben sich beide Vereine geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Krattenmacher ist bereits am Mittwoch aus dem Bayern-Camp in Orlando (USA) abgereist und machte sich auf dem Weg in Richtung Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die DFL veröffentlichte den neuen Bundesliga-Spielplan für die Saison 2025/2026.</p><p class="teaser__text">Diese Tormaschine soll uns zum EM-Titel ballern! Aber wie tickt Woltemade? Alles bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der geprellte Hotelier erzählt, wie er jahrelang seinem Geld hinterherlief:Jimi Blue Ochsenknecht: Immer neue Ausreden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/mutmasslicher-hotel-betrug-in-kitzbuehel-so-will-sich-jimi-blue-herausgeredet-haben-685d7f9583e6637b573fda2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d7f9583e6637b573fda2c/08ec9da668e1bb8d160f0c5ffb3208b7,9b09acb1?w=320" alt="Der geprellte Hotelier erzählt, wie er jahrelang seinem Geld hinterherlief:Jimi Blue Ochsenknecht: Immer neue Ausreden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein jahrelanger Nervenkrieg zwischen Hotelier Wilhelm Steindl und Jimi Blue Ochsenknecht um eine unbezahlte Rechnung endet in Hamburg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie der Schauspieler immer wieder Ausreden fand und warum letztlich seine Ex-Freundin zahlte, erfahren Sie exklusiv bei BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nervenkrimi-Versteigerung in Beverly Hills:Halbe Million für Diana-Kleid! Neue Besitzerin sinkt weinend zu Boden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-diana-kult-kleid-fuer-halbe-million-versteigert-kaeuferin-bricht-zusammen-685e516b3446cc6249ea6cf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e516b3446cc6249ea6cf9/01e188af8f28978d251d6e2bbb02a008,697e6ae8?w=992" alt="Nervenkrimi-Versteigerung in Beverly Hills:Halbe Million für Diana-Kleid! Neue Besitzerin sinkt weinend zu Boden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Kronleuchter, Canapés und jede Menge Kohle! Mit Kaviar-Schnittchen in der Hand und Champagner im Glas wurde das legendäre „Peninsula Hotel“ am Donnerstag in ein royales Bieter-Schlachtfeld verwandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim V<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/kleiderschrank-von-prinzessin-diana-wird-versteigert-682c4ef9308d433b5abe3ab2" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->ersteigerungs-Event von Julien’s Auctions<!--]--><!--]--></a><!--[--> kamen vor Ort über 300 persönliche Stücke von Prinzessin Diana unter den Hammer – und die Gebote überschlugen sich förmlich! Die Bieter-Queen des Tages: Renae Plant. Die Australierin, mittlerweile Wahl-Kalifornierin, sorgte für den emotionalsten Moment! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Hammer bei 400.000 Dollar (342.000 Euro) für <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.juliensauctions.com/en/items/1193590/princess-diana-1988-bellville-sassoon-floral-day-dress-with-book" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dianas ikonisches „Caring Dress“<!--]--><!--]--></a><!--[--> fiel, schrie Plant lautstark „Oh mein Gott!“, sprang auf, tanzte – und sank unter Tränen zu Boden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erst der Jubel, dann die Tränen: Plant kann ihre Freude über ihr erstandenes Kleid nicht zurückhalten, für sie hat das Stück einen besonderen, emotionalen Wert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>