<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Christina Block verweigert Antwort vor Gericht – „rechtlich gesehen Unfug“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-prozess-im-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543284204-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Christina Block verweigert Antwort vor Gericht – „rechtlich gesehen Unfug“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihren Anwälten Ingo Bott und Paula Wlodarek im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa pool | Marcus Brandt</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Christina%20Block%20verweigert%20Antwort%20vor%20Gericht%20%E2%80%93%20%E2%80%9Erechtlich%20gesehen%20Unfug%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-prozess-im-liveticker/%0A%0ADatum:%2026.08.2025,%2009:50%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz: Polizei stellt kiloweise Drogen sicher und nimmt sieben Männer fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-polizei-stellt-kiloweise-drogen-sicher-und-nimmt-sieben-maenner-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/kartonmitfund.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz: Polizei stellt kiloweise Drogen sicher und nimmt sieben Männer fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es wurde eine große Menge Marihuana in einem Karton gefunden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend haben Zivilfahnder des Polizeikommissariats 38 in Hamburg-Tonndorf sieben Männer vorläufig festgenommen und dabei mehrere Kilogramm Drogen beschlagnahmt. Zwei Verdächtige wurden am Freitag einem Haftrichter vorgeführt.</strong></p><p>Gegen 19.50 Uhr kontrollierten die Beamten in der Straße Ellerneck sechs Männer im Alter von 19 bis 27 Jahren. Alle sind deutsche Staatsbürger. Aufgrund ihres auffälligen Verhaltens vermuteten die Fahnder, dass das Treffen möglicherweise mit Rauschgifthandel in Verbindung stand.</p><p>Bei der Durchsuchung der Männer und eines mitgeführten Skoda entdeckten die Polizisten mehr als 15.000 Euro Bargeld, mehrere Tragetaschen und ein Vakuumiergerät. Der Verdacht, dass die Gruppe ein Drogengeschäft geplant hatte, erhärtete sich. Daraufhin wurden die Männer vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern gegen das Feuer – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250826ausmass-der-zerstoerung1894.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern gegen das Feuer – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drohnenaufnahmen zeigen das Ausmaß der Zerstörung auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Riesige Rauchsäule über Hamburgs Süden: Seit Montag kämpft die Feuerwehr auf der Veddel gegen einen Großbrand. In einem Lager explodierten mehrere Gasflaschen, nachdem dort ein Auto Feuer gefangen hatte. Wegen der enormen Gefahr für die Einsatzkräfte wütete das Feuer zunächst unkontrolliert. Mindestens sechs Menschen wurden verletzt. Die Löscharbeiten laufen noch immer.</strong></p><p>Auch am Tag nach dem Ausbruch des verheerenden Großbrandes im Hamburger Hafen ist die Feuerwehr weiterhin mit dem Löschen des Feuers beschäftigt. In der Nacht waren noch 320 Einsatzkräfte der Feuerwehr und des Rettungsdienstes vor Ort. Am Dienstagmorgen sind weiterhin 120 Feuerwehrleute im Einsatz.</p><p>Die Nachlöscharbeiten werden laut einem Feuerwehrsprecher noch bis in den frühen Dienstagabend andauern. „Die Lage vor Ort soll recht statisch sein.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>