<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Robert Geiss spricht bei BILD über die Überfall-Nacht:„Wir lagen auf dem Sofa, dann stürmten sie mit Waffen rein“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-in-ihrer-luxus-villa-ueberfallen-robert-geiss-spricht-bei-bild-ueber-die-horror-nacht-684eb667490b6730fbd10846</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eb667490b6730fbd10847/0399c318c7d6ac9918cb35da9b29db00,11a2d19c?w=992" alt="Robert Geiss spricht bei BILD über die Überfall-Nacht:„Wir lagen auf dem Sofa, dann stürmten sie mit Waffen rein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Robert Geiss spricht bei BILD über die Erlebnisse der Horror-Nacht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier bewaffnete Männer drangen in der Nacht zu Sonntag in die Geiss-Villa bei Saint-Tropez ein, überraschten Robert und Carmen Geiss. Nun erzählt der Selfmade-Millionär, was genau passierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Robert und Carmen Geiss durchmachen mussten, wie sie bedroht wurden. Die Täter hatten eine Situation kaltblütig ausgenutzt und überraschten das Ehepaar kurz nach Mitternacht auf dem Sofa ...</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reptil wohl aus illegaler Zucht:Alligator-Alarm! Stadt sperrt Becken ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/alligator-alarm-in-vechta-so-will-die-stadt-das-reptil-fangen-684e89d7c500125714a3ca73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e89d7c500125714a3ca74/410238b6f7ae1ede1e1896e587b71732,2a9dbb3d?w=576" alt="Reptil wohl aus illegaler Zucht:Alligator-Alarm! Stadt sperrt Becken ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vechta (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Tier, das vor allem im Südosten der USA zu Hause ist, sorgt nun ausgerechnet in Norddeutschland für Gänsehaut. In einem Becken in Vechta treibt sich offenbar ein echter Alligator herum. Jetzt soll das Reptil eingefangen werden, mithilfe einer toten Ratte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein junger Mann hatte am vergangenen Freitag das etwa 80 bis 100 Zentimeter lange  Jungtier in einem Regenrückhaltebecken in Vechta (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefilmt. Wie Herbert Fischer, Sprecher der Stadt Vechta, BILD bestätigte, gehen Experten davon aus, dass das Video echt ist und es sich um einen Alligator handelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Experten suchen mit einer Drohne das Rückhaltebecken ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das rund 2,5 Hektar große Rückhaltebecken und die Grünbereiche wurde sofort gesperrt. Drohnen kreisten über dem Gelände, auch mit einer Wärmebildkamera. Doch das alles brachte keinen Erfolg. Zuvor hatten die „Oldenburgische Volkszeitung“ und der „NDR“ darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Badeunfälle!:Mann ertrinkt im Starnberger See, weiterer vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/zwei-ungluecksfaelle-im-starnberger-see-einer-tot-einer-vermisst-684f02418858611e2764414e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f02418858611e2764414f/1249575cb2f0746c454826ce09a54c7e,326af07a?w=576" alt="Zwei Badeunfälle!:Mann ertrinkt im Starnberger See, weiterer vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Starnberg – <!--]--><!--[--><b>Sie kannten sich nicht, doch für beide stand der Ausflug zum Starnberger See unter keinem guten Stern ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag (15. Juni) kam es gleich zu zwei Unglücksfällen an dem bekannten und beliebten See in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein 32-Jähriger war mit seiner Lebensgefährtin und fünf Kindern mit einem Boot auf dem Starnberger See (25 Kilometer südwestlich von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs, als es passierte: Gegen 13.30 Uhr sprang er ins Wasser, um sich abzukühlen. Doch aus bislang ungeklärter Ursache konnte er sich nicht mehr aus eigener Kraft ins Boot ziehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen, die ebenfalls mit einem Boot in der Nähe unterwegs waren, bargen den bereits bewusstlosen 32-Jährigen aus dem Wasser, versuchten noch, ihn zu reanimieren – vergebens!  Auch die Wasserwacht konnte den Mann nicht mehr wiederbeleben, sodass er noch am Unglücksort verstarb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Freundin sowie die fünf Kinder werden derzeit von einem Kriseninterventionsteam betreut. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Berichte:Trump verbot Israel, Ober-Mullah zu töten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisante-berichte-trump-verbot-israel-ober-mullah-zu-toeten-684f00a402d4897e6310b063</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684f00a402d4897e6310b064/bb4fd4e3aea4907e54c01d0159886bfe,3535ea04?w=992" alt="Brisante Berichte:Trump verbot Israel, Ober-Mullah zu töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat Insidern zufolge einen israelischen Plan zur Tötung von Irans oberstem Führer Ajatollah Ali Chamenei gestoppt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel habe im Laufe der Operation „Rising Lion“ den USA mitgeteilt, es habe die Möglichkeit, Chamenei zu töten, sagten zwei hochrangige US-Vertreter der Nachrichtenagentur Reuters. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe dies jedoch abgelehnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auch Barak Ravid vom Investigativ-Medium „Axios“ schreibt auf X: „Ein US-Beamter bestätigte mir, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Wochenende ein operatives Zeitfenster hatte, um Chamenei zu töten, aber Präsident Trump machte deutlich, dass er gegen einen solchen Schritt ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Antwort des US-Präsidenten: „Haben die Iraner schon einen Amerikaner getötet? Nein. Solange sie das nicht tun, reden wir nicht einmal darüber, die politische Führung anzugreifen“, sagte einer der Reuters-Insider.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2300 Kilometer von Tel Aviv entfernt:Israel bombardiert Flughafen tief im Innern des Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-bombardiert-flughafen-tief-innerhalb-des-iran-684ee7498858611e27643fd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ee7498858611e27643fd9/4b5ec7c572787a3aa3fd05c6aa50c609,d289fc47?w=576" alt="2300 Kilometer von Tel Aviv entfernt:Israel bombardiert Flughafen tief im Innern des Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Maschhad/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Schlag gegen das Mullah-Regime!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelische Luftwaffe hat am Samstagabend den bisher tiefsten Schlag innerhalb des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> geflogen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das israelische Militär bestätigt, dass es ein iranisches Tank-Flugzeug am Flughafen Maschhad im Nordosten Irans bombardiert hat, etwa 2300 Kilometer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> entfernt. Dies markiert den „entferntesten Angriff seit Beginn der Operation“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die schwarze Rauchwolke über dem Flughafen Maschhad war von Weitem zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ägyptische Expertin in BILD:Araber hoffen heimlich auf Iran-Kollaps</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aegyptische-expertin-in-bild-araber-hoffen-heimlich-auf-iran-kollaps-684dcaedc500125714a3c447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dcaedc500125714a3c448/1b2161593673fda6698f4c2b92d541ad,7458a890?w=576" alt="Ägyptische Expertin in BILD:Araber hoffen heimlich auf Iran-Kollaps" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Israels Militärschläge gegen das iranische Regime werden im gesamten Nahen Osten genauestens beobachtet. Offiziell haben die meisten arabischen Staaten Israel offiziell für die Angriffe kritisiert. Tatsächlich fürchten viele arabische Herrscher den iranischen Einfluss – und könnten heimlich auf Israels Sieg hoffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor Monaten wurde berichtet, dass in vielen arabischen Hauptstädten eine Niederlage der palästinensischen Hamas-Terroristen herbeigesehnt wird, obwohl die offiziellen Reaktionen stets anti-israelisch waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagt Dalia Ziada, ägyptische Expertin von der israelischen Denkfabrik „Jerusalem Center for Security and Foreign Affairs“, dass es sich beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> genauso verhält: „Es besteht kein Zweifel daran, dass arabische Länder äußerst erleichtert über eine Niederlage Irans und den damit verbundenen Zusammenbruch seiner Milizen und Stellvertreter in der gesamten Region wären.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Fakt ist: Das Mullah-Regime hat sich in den vergangenen Jahrzehnten ein Netzwerk aus verbündeten Terror-Organisationen (z. B. Hisbollah, Huthis, aber auch Hamas) aufgebaut, das es steuerte und finanzierte. Die Gruppierungen operierten in anderen Ländern, bedrohten die dortigen Regierungen und bauten die Länder zu Terror-Standorten im Kampf gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für mindestens 200.000 Euro:Timo Werner heiratet in teurer Traum-Kulisse</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-hochzeit-auf-mallorca-timo-werner-heiratet-seine-paula-684e75ab8858611e276437bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e75ab8858611e276437bb/8bc356169f92e38633c43e24cc57e179,4b53af8b?w=656" alt="Für mindestens 200.000 Euro:Timo Werner heiratet in teurer Traum-Kulisse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportlich ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-tottenham-abschied-fix-jetzt-wird-werner-zum-schnaeppchen-683b1c9e5f7a8d25a5be9c83"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Timo Werner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (29) am Tiefpunkt. Doch immerhin läuft es privat für Deutschlands einst besten Stürmer prächtig. Bei Sonnenschein und 36 Grad feierte er mit seiner Paula eine strahlende Hochzeit auf Mallorca.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vermählung fand dabei schon zweiten Mal statt. Denn die standesamtliche Trauung wurde bereits im Vorjahr zelebriert. Jetzt wurde die große Party nachgeholt. Und die hatte es in sich!  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zum Trocknen der Tränen bekam jeder Hochzeitsgast ein besonderes Päckchen mit Taschentüchern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Werner hatte seine Gäste am Samstag zur Festung La Fortalesa d'Albercuix eingeladen, die majestätisch auf einer Halbinsel vor Port de Pollença liegt. Die Anlage gilt als eine der teuersten Immobilien auf den Balearen und war u.a. auch schon Kulisse für die mehrfach mit Emmys und Golden Globes ausgezeichnete BBC-Serie „The night manager“.
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Dieser Saugroboter sorgt für über 99 Prozent Sauberkeit!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/roborock-saros-z70-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eb86a490b6730fbd10867/d17063b19ed0050662bc4bc7a7a58720,65214c5a?w=320" alt="Testsieger:Dieser Saugroboter sorgt für über 99 Prozent Sauberkeit!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lautstarker Achterbahn-Chor:Fans von Bayern-Gegner beschallen ganzen Freizeitpark</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lautstarker-achterbahn-chor-fans-von-bayern-gegner-beschallen-ganzen-freizeitpark-684e8857c500125714a3ca46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e8857c500125714a3ca46/423e78bae2b7bc4327781efb9dd13ef0-landscape,be50f3f4?w=304" alt="Lautstarker Achterbahn-Chor:Fans von Bayern-Gegner beschallen ganzen Freizeitpark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Fans der Boca Juniors machen schon mal Stimmung!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>