<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erklärt: Das müssen Radfahrer an Bushaltestellen beachten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erklaert-das-muessen-radfahrer-an-bushaltestellen-beachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/220369061-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Erklärt: Das müssen Radfahrer an Bushaltestellen beachten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bushaltestellen sind Konflikthotspots für Radfahrer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ralf Gosch/Shotshop | Ralf Gosch</span></p><p><strong>Der Bus hält an der Haltestelle und vorbeifahrende Radfahrer auf dem Radweg klingeln die Fahrgäste weg. Müssen Fahrgäste nun warten oder Radfahrer anhalten?</strong></p><p>Fahrgäste haben Vorrang. Seit es in Hamburg keine Straßenbahnen mehr gibt, ist diese Regel ein wenig in Vergessenheit geraten. Paragraf 20 StVO sieht vor, dass Fahrzeugführende – hierzu zählen auch Radfahrende – warten müssen, wenn Fahrgäste ein- oder aussteigen und sie zum Beispiel den Radweg oder einen Fahrstreifen überqueren müssen, um vom Bus auf den Gehweg zu gelangen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten vom Arbeitsmarkt – aber im Norden nur für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-vom-arbeitsmarkt-aber-im-norden-nur-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/478713571-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Gute Nachrichten vom Arbeitsmarkt – aber im Norden nur für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p id="h-die-arbeitslosenquote-ist-in-hamburg-leicht-gefallen-das-ist-nicht-uberall-im-norden-so-der-chef-der-arbeitsagentur-sagt-in-den-vergangenen-monaten-zeige-sich-eine-positive-entwicklung"><strong>Die Arbeitslosenquote ist im Dezember in Hamburg leicht gefallen. Der Chef der Arbeitsagentur sagt: In den vergangenen Monaten zeige sich eine positive Entwicklung.</strong> <strong>Aber das ist nicht überall im Norden so.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Dezember im Vergleich zum Vormonat minimal um 207 auf 92.581 Menschen gesunken. Die Arbeitslosenquote bleibe damit bei 8,2 Prozent, teilte die Agentur für Arbeit Hamburg mit. Vor einem Jahr lag die Quote bei 7,9 Prozent. Die Arbeitsagentur griff für die Statistik auf Datenmaterial zurück, das bis zum 11. Dezember vorlag. </p><p>„Trotz der weiterhin höheren Arbeitslosigkeit im Jahresvergleich zeigt die Entwicklung der vergangenen Monate eine gute und leicht entlastende Entwicklung“, erklärte der Chef der Hamburger Agentur für Arbeit, Sönke Fock. Die Arbeitslosigkeit sei den vierten Monat in Folge gesunken und weise den niedrigsten Stand des Jahres auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollbrand in der Küche: Nachbar rettet 93-Jährigen aus brennender Küche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vollbrand-in-der-kueche-nachbar-rettet-93-jaehrigen-aus-brennender-kueche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260106-id40172-4.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vollbrand in der Küche: Nachbar rettet 93-Jährigen aus brennender Küche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bekämpfen den Brand in Rotherbaum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Alarm in Hamburg-Rotherbaum: Am Dienstagabend ist in einem fünfstöckigen Haus an der Straße Durchschnitt ein Feuer ausgebrochen. Ein 93-Jähriger wurde von seinem Nachbarn gerettet.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 19.50 Uhr im vierten Obergeschoss des Mehrfamilienhauses ausgebrochen, nachdem in der Wohnung des Seniors eine Pfanne in Brand geraten war. </p><p>Sein Nachbar hörte den Rauchwarnmelder, dachte aber zunächst an einen Fehlalarm. Als das Signal nach rund fünf Minuten nicht aufhörte, überkam den Mann ein ungutes Gefühl und er trat ins Treppenhaus, um nachzusehen. Dort stellte er eine Verrauchung fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Staus auf Autobahn in Hamburg: Defekte Transporter blockieren Fahrstreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staus-auf-der-a1-defekte-transporter-blockieren-fahrstreifen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/stau-autobahn-symbolbild-567347864-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=293px%2C565px%2C1269px%2C1268px&webp=1" alt="Zwei Staus auf Autobahn in Hamburg: Defekte Transporter blockieren Fahrstreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf einer Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Ärger im Berufsverkehr am Mittwochmorgen: Auf der A1 sorgen zwei defekte Fahrzeuge für erhebliche Verkehrsbehinderungen. Sowohl in Richtung Norden kurz vor Billstedt als auch in Richtung Süden an der Norderelbbrücke gibt es Staus.</strong></p><p>Besonders eng ist es vor der Norderelbbrücke. Laut einer Sprecherin der Verkehrsleitzentrale blockiert hier ein kaputter Lkw seit 5 Uhr morgens gleich zwei Fahrspuren in Richtung Süden. Der Verkehr staut sich inzwischen auf sechs Kilometern zurück bis zur Auffahrt Öjendorf. Ein Techniker sei unterwegs.</p><p>Auch auf der entgegengesetzten Seite stockt der Verkehr, wenn auch weniger dramatisch. Kurz vor Billstedt ist der Anhänger eines Schwertransporters liegen geblieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-in-wilhelmsburg-mann-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40175-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen vor der Unterkunft an der Schlenzigstraße in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einer Messerattacke in Hamburg-Wilhelmsburg ist in der Nacht zu Mittwoch ein Mann lebensgefährlich verletzt worden. Beim Notruf half ChatGPT.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen begann das Geschehen im Bereich einer Tankstelle und verlagerte sich anschließend auf die Schlenzigstraße, wo sich eine Asylunterkunft befindet. Dort stoppte gegen 23.20 Uhr ein schwer verletzter Mann, der mehrere Stichverletzungen am Oberkörper aufwies, ein vorbeifahrendes Auto und bat den Fahrer um Hilfe.</p><p>Nach Schilderung des Autofahrers habe der Mann auf Englisch „Police, police, please call police“ gerufen. Weil er selbst die Sprache des Verletzten nicht verstand, habe er ChatGPT eingesetzt, um sich den Inhalt der Worte übersetzen zu lassen. Anschließend wählte er den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutspur auf der Straße: Mann nach Messerstich in kritischem Zustand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blutspur-auf-der-strasse-polizeieinsatz-nach-schwerer-auseinandersetzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40176-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=900px%2C378px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Blutspur auf der Straße: Mann nach Messerstich in kritischem Zustand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte nahe dem Tatort in Billstedt: Eine Blutspur führt von der Kneipe auf die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Blutiger Streit in Hamburg-Billstedt: Auf der Straße Kuriergang ist es in der Nacht zum Mittwoch zu einer schweren Auseinandersetzung zwischen zwei Männern gekommen. Dabei kam auch ein Messer zum Einsatz.</strong></p><p>Nach Angaben des Lagezentrums der Polizei begann der Einsatz um 3.35 Uhr. Vor Ort bot sich den Einsatzkräften ein deutliches Bild der Gewalt: Aus einer kleinen Kneipe führte eine Blutspur bis auf die Straße, im Inneren lag ein Stuhl umgekippt auf dem Boden. Zur Spurensicherung wurde der mutmaßliche Tatort weiträumig abgesperrt.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen war es in der Kneipe zu einem Streit zwischen zwei Männern gekommen. Dabei soll einer der beiden den anderen mit einem Messer verletzt haben. So sehr, dass das Opfer ins Krankenhaus gebracht werden musste. Sein Zustand ist kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/anwalt-im-block-prozess-fuehle-mich-bedroht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/536158772-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwalt Gerd Uecker vertritt den Vater der Block-Kinder in familienrechtlichen Angelegenheiten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Er hat im Krieg um die Block-Kinder vor dem Familiengericht den Vater Stephan Hensel vertreten – und wurde mit schlimmsten, gefälschten Kinderporno-Vorwürfen überzogen. Nun hat der Familienrechtler Gerd Uecker in einem Podcast über dieses Geschehen berichtet, über eine Belastung, die bis heute anhält, über bedrohliche Tagebucheintragungen von Christina Block – und über eine merkwürdige Begegnung mit dem Familienpatriarchen Eugen Block.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholsucht und tödliche Prügel: Zwei tragische Obdachlosen-Schicksale in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sterben-vor-unseren-augen-wenn-obdachlose-einfach-verschwinden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/augenhohe-marian-img-0045-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alkoholsucht und tödliche Prügel: Zwei tragische Obdachlosen-Schicksale in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Hinz&amp;Kunzt“-Verkäufer Marian starb im Juni 2025, nachdem er in Altona zusammengeschlagen worden war. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Carlos Kella</span></p><p><b>Mindestens 17 obdachlose Menschen sowie eine unbekannte Zahl Wohnungsloser sind 2025 auf Hamburgs Straßen gestorben. Matze (37) und Marian (65) waren zwei von ihnen. Der eine saß immer mit seinem besten Freund zusammen, der andere verkaufte das Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“. Einer erlag seiner Alkoholsucht, der andere wurde zu Tode geprügelt. Die MOPO hat beide Schicksale rekonstruiert. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Nobel-Restaurant vor dem Aus: Die Ente ist insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-nobel-gastro-vor-dem-aus-insolvenzverfahren-um-le-canard/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1490-883-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C205px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Hamburger Nobel-Restaurant vor dem Aus: Die Ente ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Januar 2025 lief der Betrieb im „Le Canard“ von Jakob Hielscher noch gut. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das „Le Canard“ an der Elbe ist ein Treffpunkt für kulinarische Feinschmecker, die das nötige Kleingeld mitbringen. Doch nach nur knapp einem Jahr unter der Führung von Gastronom Jakob Hielscher sind die Türen des Restaurants schon wieder zu – ein Insolvenzverfahren wurde eröffnet. </strong></p><p>Mehrere Größen in der Gastro-Szene haben bereits im „Le Canard“ am Herd gezaubert: Josef Viehauser, Ali Güngörmüş oder Norman Etzhold, alle mit Michelin-Stern dekoriert. Letzterer blieb nur ein Jahr in dem Restaurant an der Elbchaussee, er verabschiedete sich im Juni 2020.</p><p>Jakob Hielscher übernahm das „Le Canard“ im August 2024 nach vier Jahren Leerstand. Doch seit Dezember 2025 ist der Betrieb offenbar eingestellt, wie das „Abendblatt“ berichtet. Online-Reservierungen sind nicht mehr möglich. „Keine Tische verfügbar“, sagt die Seite – egal, an welchem Datum. Eine MOPO-Anfrage an Hielscher blieb unbeantwortet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht für Extremwetter“: Stadtreinigung verteidigt geschrumpften Winterdienst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-fuer-extremwetter-geplant-stadtreinigung-verteidigt-peronalabbau-bei-winterdienst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Nicht für Extremwetter“: Stadtreinigung verteidigt geschrumpften Winterdienst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Winterdienst ist in Hamburg im Dauereinsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Noch 2019 setzte die Stadtreinigung 900 Mitarbeiter für den Winterdienst ein, derzeit sind es nur noch 728 Angestellte, die für die Räumung von Fahrbahnen und Velorouten zuständig sind. Ist der Personalabbau der Grund für die glitschigen Bushaltestellen und die schlecht geräumten Radwege, die viele Hamburger nerven? Die Verantwortlichen bei der Stadtreinigung verteidigen die Strategie.</strong></p><p>Seit wenigen Tagen erst ist Daniela Enslein Sprecherin der Geschäftsführung bei der Stadtreinigung Hamburg und erlebt die Stadt gleich im Ausnahmezustand: „Sechs Volleinsätze in Folge, das gab es seit Jahren nicht“, sagte Enslein auf der Landespressekonferenz: „In normalen Jahren haben wir sieben im gesamten Winter.“  Ein „Volleinsatz“ heißt: Die Stadtreinigung rückt mit 728 Einsatzkräften aus.</p><p>Noch 2019 waren es 900 Personen – warum ist der Personalstamm für den Winterdienst so abgeschmolzen? Fabian Fehn, Leiter der Geschäftseinheit Reinigung und Winterdienst, verweist auf den technischen Fortschritt: „Wir können jetzt mit weniger Personal mehr Kilometer räumen.“ Statt per Hand und mit viel Muskelkraft würden jetzt etwa Radwege mit kleinen Fahrzeugen geräumt: „Das ist für das Personal sehr viel schonender.“ Der demografische Wandel sei eben auch bei der Stadtreinigung zu spüren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>