<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Müllferkel werfen Möbel und mehr aus 8. Stock: Vonovia legt Kosten auf alle Mieter um</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muellferkel-werfen-moebel-und-mehr-aus-8-stock-vonovia-legt-kosten-auf-alle-mieter-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/1000780064.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C92px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="Müllferkel werfen Möbel und mehr aus 8. Stock: Vonovia legt Kosten auf alle Mieter um" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllferkel Steilshoop: Sofas, Matratzen und mehr einfach in die Durchfahrt gestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Mieter aus Steilshoop sind stinksauer: Seit Jahren laden einige Müllferkel ihre Sofas, Schränke, Lattenroste und volle Abfallsäcke einfach überall vor und hinter den Häusern ab. Sachen werden sogar aus Bequemlichkeit aus dem achten Stock heruntergeworfen. Die Hausverwaltungen haben alle Hände voll zu tun, um die Müllflut in den Griff zu bekommen. Besonders ungerecht: Die enormen Kosten, die bei der Entsorgung entstehen, werden etwa von Vonovia in den Nebenkosten-Abrechnungen auf alle Mieter umgelegt. Der CDU-Abgeordnete Sandro Kappe fordert ein hartes Durchgreifen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Umfrage zu Olympia in Hamburg: Das wird knapp!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-umfrage-zu-olympia-in-hamburg-das-wird-knapp/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/witters-2177614-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=797px%2C291px%2C753px%2C752px&webp=1" alt="Neue Umfrage zu Olympia in Hamburg: Das wird knapp!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Innensenator Andy Grote wirbt um Zustimmung für eine Olympia-Bewerbung Hamburgs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Am 31. Mai entscheiden Hamburgs Bürgerinnen und Bürger über eine Olympiabewerbung. Eine Umfrage hat ausgelotet, wie die Stimmung derzeit.</strong></p><p>Olympia in Hamburg, ja oder nein? Wenn in Hamburg schon jetzt über eine Olympiabewerbung der Hansestadt abgestimmt würde, gäbe es einer repräsentativen Umfrage zufolge eine knappe Mehrheit für das Vorhaben.</p><p>50 Prozent der Befragten sprechen sich dafür aus, dass Hamburg sich für Olympische Sommerspiele ab 2036 bewirbt, wie eine heute veröffentlichte repräsentative Online-Umfrage des Hamburger Wahlforschungs-Instituts Trend Research im Auftrag von Radio Hamburg zeigt. 41 Prozent lehnen eine Bewerbung demnach derzeit ab. Neun Prozent sind noch unentschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vattenfall senkt Strompreis – so profitieren Kunden jetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vattenfall-senkt-strompreis-so-profitieren-kunden-jetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551759441-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C413px%2C1293px%2C1294px&webp=1" alt="Vattenfall senkt Strompreis – so profitieren Kunden jetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Vattenfall sinkt der Strompreis (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Philip Dulian</span></p><p><strong>Der schwedische Energiekonzern Vattenfall senkt am 1. April für Hamburger Kundinnen und Kunden in der Grundversorgung den Strompreis. „Grund hierfür sind sinkende Beschaffungskosten. Zudem führen staatliche Entlastungen zu sinkenden Netzentgelten des städtischen Stromnetzbetreibers in Hamburg“, teilte das Unternehmen mit.</strong></p><p>Bestandskunden zahlen dann den Angaben zufolge als Arbeitspreis 38,95 Cent pro Kilowattstunde – etwa 14,4 Prozent oder 6,57 Cent weniger als bisher. Gleichzeitig steige jedoch der Grundpreis aufgrund höherer Kosten um fast 18 Prozent oder 2,50 Euro auf 16,55 Euro pro Monat.</p><p>Unter dem Strich wird es dennoch günstiger. Bei einem durchschnittlichen Jahresverbrauch von 2500 Kilowattstunden entspricht dies nach Berechnungen des Energiekonzerns einer Preissenkung von gut zehn Prozent oder einer Ersparnis von etwa 134 Euro pro Jahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung an der Uni Hamburg: Philturm evakuiert und gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/defekte-sprinkleranlage-philturm-der-universitaet-geraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-4203-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=975px%2C737px%2C1182px%2C1183px&webp=1" alt="Aufregung an der Uni Hamburg: Philturm evakuiert und gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen einer defekten Sprinkleranlage musste der Philosophenturm bereits Ende Januar geräumt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Nach jahrelanger Sanierung ist immer noch nicht alles gut im sogenannten „Philosophenturm“ der Universität Hamburg: Wegen eines Wasserschadens musste das Gebäude am Mittwoch komplett geräumt werden. Es ist nicht das erste Mal.</strong></p><p>Das aktuelle Sorgenkind im Philosophenturm ist die Sprinkleranlage: Diese hatte nach MOPO-Informationen bereits am 27. Januar für einen Einsatz der Feuerwehr gesorgt.</p><p>Am Mittwoch gab es wieder Aufgerung am Von-Melle-Park 6: „Die Feuerwehr wurde umgehend informiert, um den entsprechenden Strang der Anlage abzusperren. Durch das Ausstellen der Sprinkleranlage ist der Betrieb des Gebäudes nicht mehr möglich, so dass entschieden wurde, den Philturm unverzüglich zu räumen“, heißt es in einer Mitteilung an Studenten und Mitarbeiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Freiheit für Maja!“: Hunderte Menschen ziehen durch Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/freiheit-fuer-maja-dutzende-menschen-demonstrieren-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260204freiheit-fuer-maja0532.jpeg?resize=300%2C300&crop=746px%2C370px%2C698px%2C698px&webp=1" alt="„Freiheit für Maja!“: Hunderte Menschen ziehen durch Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Demonstrationszug zieht durch die Sternschanze.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Solidarität mit Maja T.: Am Mittwochabend demonstrierten in Hamburg viele Menschen für die Freilassung der in Ungarn inhaftierten Antifaschistin.</strong> <strong><a href="https://www.mopo.de/news/panorama/maja-t-in-ungarn-zu-langer-haftstrafe-verurteilt/">Die non-binäre deutsche Person war dort zu acht Jahren Haft verurteilt worden</a>.</strong></p><p>Ersten Angaben vor Ort zufolge nahmen rund 200 Personen aus dem linken Spektrum an dem Aufzug unter dem Motto „Freiheit für Maja!” teil. Die Polizei bestätigte auf Nachfrage der MOPO die Demonstration, die genaue Teilnehmerzahl war zunächst unklar. Von Arrivati Park aus ging es gegen 18.30 Uhr durch die Schanze, vorbei an der Roten Flora. Dabei wurden pyrotechnische Gegenstände, wie Rauchtöpfe, angezündet. Die Demonstration verlief friedlich.</p><p>In mehreren deutschen Städten haben Hunderte Menschen gegen das Urteil gegen Maja T. protestiert. In Berlin versammelten sich Unterstützer aus der linken Szene zu einer Kundgebung in Kreuzberg und zogen anschließend in einem Demonstrationszug Richtung Friedrichshain. Die Polizei sprach von 550 Teilnehmern. Auch dort sei vereinzelt Pyrotechnik gezündet worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Psychiater erklärt: Warum stößt jemand einen anderen Menschen vor die Bahn?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-psychiater-erklaert-warum-stoesst-jemand-einen-anderen-menschen-vor-die-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/collage-wandsbek-orlob.jpg?resize=300%2C300&crop=1106px%2C69px%2C1388px%2C1386px&webp=1" alt="Ein Psychiater erklärt: Warum stößt jemand einen anderen Menschen vor die Bahn?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Warum schubsen Täter andere Menschen vor eine Bahn? Psychiater Dr. Stefan Orlob klärt auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Daniel Bockwoldt/hfr</span></p><p><strong>Ariop A. stürzte sich am U-Bahnhof Wandsbek Markt nicht nur selbst vor einen einfahrenden Zug, er riss die 18-jährige Fatemeh Z. mit in den Tod. Warum tut ein Mensch so etwas? Ein Psychiater erklärt, was in den Köpfen der Täter vorgeht.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit gefälschten Kreditkarten eingecheckt: Dealer nutzen Hotel als Drogenzentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-gefaelschten-kreditkarten-eingecheckt-dealer-nutzen-hotel-als-drogenzentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C116px%2C1587px%2C1587px&webp=1" alt="Mit gefälschten Kreditkarten eingecheckt: Dealer nutzen Hotel als Drogenzentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei mutmaßliche Drogendealer wurden vorläufig festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat am Samstagabend in einem sogenannten Smart-Hotel in Wandsbek zugeschlagen: Mutmaßliche Drogendealer sollen sich mit gefälschten Kreditkarten dort eingemietet und Handel mit Kokain per Drogentaxi betrieben haben.</strong></p><p>Arthur A. (42, Name geändert) betreibt seit mehreren Jahren ein sogenanntes Smart-Hotel am Brauhausstieg. Dort gibt es keine Rezeption: Die Buchung und der Check-in erfolgen ausnahmslos elektronisch und über Websites, über die sich die Aufenthalte einfach und anonym buchen lassen. Die Hotels sind in der Regel deutlich günstiger als solche mit Empfangspersonal.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Abriss in der Hamburger City – was hier jetzt entstehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-in-der-hamburger-city-was-hier-jetzt-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2773-719-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C366px%2C1343px%2C1342px&webp=1" alt="Mega-Abriss in der Hamburger City – was hier jetzt entstehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ungewohnte Durchblicke von der Poststraße auf die traurigen Reste des Hamburger Hofs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ungewohnte Durchblicke von der Poststraße auf die traurigen Reste des Hamburger Hofs: Nach dem Abriss des weißen Gründerzeitbaus an der Ecke Große Bleichen/Poststraße haben sich die Abrissbagger schon weit in Richtung Jungfernstieg vorgearbeitet. Viele Passanten bleiben stehen, fragen sich, was hier wohl entstehen soll.</strong></p><p>Die Antwort: Hinter der alten Fassade wird ein ganz neuer Hamburger Hof entstehen. Nach Ende der Abrissarbeiten wird die rund 140 Jahre alte denkmalgeschützte Fassade am Jungfernstieg in drei Teile zersägt. Diese jeweils bis zu 60 Tonnen schweren Elemente werden abtransportiert und eingelagert.</p><p>Vermutlich noch in diesem Jahr soll dann mit dem Neubau begonnen werden. Vorgesehen sind Läden und Gaststätten im Erdgeschoss, darüber natürlich Büros, aber auch Wohnungen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-92/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Profitieren Sie heute von den Ideen anderer Menschen, hören Sie aufmerksam zu! Man macht Ihnen heute eine Menge Vorschläge, von denen einige durchaus brauchbar sind.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Halten Sie sich heute bewusst an erfahrenere Menschen, wenn Sie allein nicht so richtig weiterkommen. Abends kann Ihnen eine ältere Person einen wichtigen Rat geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Monate nach Tod einer Hamburger Familie: Das droht den Angeklagten jetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-monate-nach-tod-von-hamburger-familie-das-fordert-die-anklage-in-istanbul/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558793310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C983px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Zwei Monate nach Tod einer Hamburger Familie: Das droht den Angeklagten jetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taksim-Krankenhaus in Istanbul. Hier wurden die Touristen nach Vergiftungserscheinungen behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Mirjam Schmitt</span></p><p id="h-der-istanbul-urlaub-einer-hamburger-familie-endete-in-einer-katastrophe-die-ganze-familie-wurde-durch-ein-insektizid-im-hotel-vergiftet-doch-wer-ist-verantwortlich"><strong>Der Istanbul-Urlaub einer Hamburger Familie endete in einer Katastrophe. Die ganze Familie wurde durch ein Insektizid im Hotel vergiftet. Doch wer ist verantwortlich?</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-in-istanbul-dieses-mittel-toetete-die-hamburger-familie/">Mehr als zwei Monate nach dem Tod einer Hamburger Familie in Istanbul</a> fordert die Staatsanwaltschaft Haftstrafen für sechs Verdächtige wegen fahrlässiger Tötung. Die Anklageschrift sei fertiggestellt und beim zuständigen Gericht eingereicht worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu. Sie muss noch angenommen werden, das gilt als Formsache. </p><p>Fünf Personen, darunter Mitarbeiter einer Schädlingsbekämpfungsfirma und der Hotelmanager, wird bewusste fahrlässige Tötung vorgeworfen – für sie fordert die Staatsanwaltschaft Anadolu zufolge zwischen zwei Jahren und acht Monaten und mehr als 22 Jahren Haft. Für einen Hotelangestellten werden demnach bis zu 15 Jahren Haft gefordert. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit nach U-Bahn-Mord: SPD kritisiert CDU scharf – die schießt zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/streit-nach-u-bahn-mord-spd-will-aufklaerung-und-kritisiert-cdu-die-schiesst-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/trauer-nach-zwei-toten-in-hamburger-u-bahnstation-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Streit nach U-Bahn-Mord: SPD kritisiert CDU scharf – die schießt zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauernde legen Kerzen und Blumen am U-Bahnhof Wandsbek Markt ab. Am Donnerstag hatte ein 25-Jähriger eine 18-Jährige in den Tod gerissen, als er sich vor eine einfahrende U-Bahn warf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ariop A. (25✝)</strong> <strong>stürzte sich an der Station Wandsbek Markt vor einen einfahrenden Zug – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alkohol-und-gewalt-was-ueber-den-u-bahn-taeter-bekannt-ist/">und riss die 18-jährige Fatemeh Z. mit in den Tod</a>. Die SPD fordert, die Hintergründe der Tat weiter aufzuklären, und kritisiert die Äußerungen von CDU-Chef Dennis Thering scharf. Wenig später schießt dessen Partei zurück.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen gegen Ariop A. eingestellt. Der Täter ist tot – vieles wird sich nie vollständig klären lassen. Die SPD fordert dennoch: Es müsse aufgearbeitet werden, wie es zu der Tat kommen konnte.</p><p>„Es besteht ein berechtigtes öffentliches Interesse daran, dass die Hintergründe der Tat weiter intensiv aufgeklärt werden“, sagt Fraktionsvorsitzender Dirk Kienscherf. Nur mit einer ausreichenden Faktengrundlage könne eine verantwortungsvolle politische Debatte geführt werden. „Wer wie CDU-Fraktionschef Thering mit gefährlichem Halbwissen und pauschalen Vorwürfen Ängste, Ressentiments schürt, wird seiner politischen Verantwortung jedenfalls nicht gerecht“, kritisiert Kienscherf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtower-Akten: Jetzt soll die ganze Wahrheit auf den Tisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-akten-jetzt-soll-die-ganze-wahrheit-auf-den-tisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/570263171-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C133px%2C1576px%2C1577px&webp=1" alt="Elbtower-Akten: Jetzt soll die ganze Wahrheit auf den Tisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Senat würde im Elbtower künftig gern ein neues Naturkundemuseum unterbringen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Der Elbtower in der HafenCity soll in Zukunft Hamburgs neues Naturkundemuseum beheimaten. So will es der Senat. Die Opposition kritisiert die Auswahl des Standorts als „intransparent“. Die Pläne, für knapp 600 Millionen Euro eine Teilfläche des Turms zu erwerben, als „fragwürdig”. Jetzt will die CDU-Bürgerschaftsfraktion Einsicht in alle Akten zum Elbtower beantragen – und hat gute Chancen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Streikwelle am Donnerstag in Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-streik-welle-am-donnerstag-in-hamburg-diese-bereiche-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Nächste Streikwelle am Donnerstag in Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streik im öffentlichen Dienst: Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Erst am Montag legte eine Streikwelle Hamburg zum Teil lahm – und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/">schon am Donnerstag geht es in die nächste Runde</a>. Der Grund sind anstehende Verhandlungen im Tarifkonflikt des öffentlichen Dienstes der Länder in der kommenden Woche. In der Hansestadt sind diese Bereiche vom Streik betroffen.</strong></p><p>In Hamburg gehe es um die Gehälter von mehr als 39.300 Tarifbeschäftigten, 5200 Auszubildenden und Nachwuchskräften sowie rund 42.750 Beamten. Verdi hat sie aufgerufen, am Donnerstag ab 10 Uhr am Gewerkschaftshaus am Besenbinderhof mit auf die Straße zu gehen.</p><p>Es werden damit einige Bereiche des öffentlichen Dienstes bestreikt. Dazu zählen Beschäftigte der TU Hamburg-Harburg, der Bezirksämter, von Hamburg Service vor Ort, Landes- und Fachbehörden, Schulen, Landesbetrieben, Senat, Personalamt, Senatskanzlei, Datenschutzbehörde, Bürgerschaft und Rechnungshof.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese U-Bahn fährt am Sonntag in Hamburg nur eingeschränkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-u-bahn-faehrt-am-wochenende-in-hamburg-nur-eingeschraenkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529495592-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C665px%2C1086px%2C1085px&webp=1" alt="Diese U-Bahn fährt am Sonntag in Hamburg nur eingeschränkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine U-Bahn der Linie U1 fährt in den Bahnhof Stephansplatz ein. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Fahrgäste der U1 müssen sich am kommenden Sonntag auf Einschränkungen einstellen: Wegen Bauarbeiten im Gleisbereich fährt die <strong>U-Bahn-Linie</strong> am 8. Februar zwischen Lattenkamp und Stephansplatz nicht wie gewohnt.</strong></p><p>Die Sperrung gilt von 7 Uhr morgens bis zum Betriebsende und betrifft beide Fahrtrichtungen. In dem Abschnitt werden Fundamente für neue Signale hergestellt, teilte die Hochbahn mit. Als Ersatz wird ein Busverkehr eingerichtet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-wieder-schnee-und-glaette-stadtreinigung-raeumt/">Winterdienst wieder im Volleinsatz: Schnee und Glätte auf Hamburgs Straßen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>