<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie war auf dem Weg zu ihrer Mutter: Wer war Asal, das Opfer des U-Bahn-Mörders?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vier-wochen-getrennt-asal-war-auf-dem-weg-zu-ihrer-mutter-dann-stiess-ariop-a-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/e052f08f-61f7-4f1d-9874-477d381bcb00-1-105-c-720.jpg?resize=300%2C300&crop=3px%2C256px%2C377px%2C378px&webp=1" alt="Sie war auf dem Weg zu ihrer Mutter: Wer war Asal, das Opfer des U-Bahn-Mörders?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Tatort wurden mehrere Bilder von Asal aufgehängt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>„Ich vermisse dein persisches Essen“, sagt Asal zu ihrer Mutter. Wenige Stunden später ist sie tot. Fatemeh und ihre Mutter hatten sich vier Wochen lang nicht sehen können. An diesem Donnerstagabend kocht die Mutter für sie, Asal will das Essen abholen. Doch sie kommt nie an. Ein Mann stößt die 18-Jährige am Bahnhof Wandsbek Markt vor eine einfahrende U-Bahn. Eine Freundin der Familie erzählt, wer Asal war – und wovon sie träumte.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-04-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Kostenlose Familien-Ausstellung mit Planetenmodellen, Raumfahrt-Exponaten und Meteorit zum Anfassen.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://tibargcenter.de/news/nova-planetarum-im-tibarg-center-das-weltall-zum-staunen-und-entdecken/?utm_source=chatgpt.com">Tibarg Center</a>, Tibarg 41, 22459 Hamburg  ·  7–19 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Ein sicherer Raum für alle queeren Menschen und Allies zum Austauschen und Connecten.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bergedorf-termin/queer-im-quartier-kopie/datum/20260204.html">Bücherhalle Bergedorf</a>, Holzhude 1, 21029 Hamburg  ·  16–18 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das merkwürdige Gebaren der Politik beim U-Bahn-Mord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/das-merkwuerdige-gebaren-der-politik-beim-u-bahn-mord/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/trauer-nach-zwei-toten-in-hamburger-u-bahnstation-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Das merkwürdige Gebaren der Politik beim U-Bahn-Mord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauernde legen Kerzen und Blumen am U-Bahnhof Wandsbek Markt ab. Am Donnerstag hatte ein 25-Jähriger eine 18-Jährige in den Tod gerissen, als er sich vor eine einfahrende U-Bahn warf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Ihr Tod erschüttert Hamburg. Am Donnerstagabend wird die 18-jährige Fatemeh „Asal“ Z. an der U-Bahnstation Wandsbek Markt getötet. Ariop A. aus dem Südsudan reißt die unbeteiligte Iranerin mit sich vor eine einfahrende U-Bahn – beide sterben. Was danach auffällt: Für einen Vorfall solcher Brutalität bleibt die politische Debatte in Hamburg erstaunlich leise. Und dann werden auch noch Forderungen erhoben, die in dem aktuellen Fall gar nicht zur Anwendung gekommen wären. Wegen eines Details ist der Fall für die Regierungsparteien dabei durchaus brisant.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die unterschätzte Wirkung des Sports auf Hamburgs Wirtschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/die-unterschaetzte-wirkung-des-sports-auf-hamburgs-wirtschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/498474731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C506px%2C1203px%2C1204px&webp=1" alt="Die unterschätzte Wirkung des Sports auf Hamburgs Wirtschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Innen- und Sportsenator Andy Grote (SPD) (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eine Studie beschreibt, wie sehr Hamburg wirtschaftlich vom Sport profitieren soll. Für Befürworter einer Olympia-Bewerbung der Hansestadt ein weiteres Argument.</strong></p><p>Hamburgs Sport- und Innensenator Andy Grote sieht die Ergebnisse einer Studie des Hamburgischen WeltWirtschaftsInstituts (HWWI) als Beleg für die positive wirtschaftliche Wirkung von Olympischen Spielen auf die Hansestadt. „Der Sport stärkt nicht nur Zusammenhalt und Lebensqualität in unserer Stadt, sondern auch Wohlstand und Wirtschaftswachstum“, sagte der SPD-Politiker anlässlich der Veröffentlichung der Studie. </p><p>Jeder Euro für den Sport bringe Hamburg ein Vielfaches an Mehrwert. „Da kann sich jeder selbst ausrechnen, welche Chance und Kraft erst in Olympia steckt“, sagte er weiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete seinen besten Freund: Urteil für Messerstecher vom Phoenix-Center</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-toetete-seinen-besten-freund-lange-haftstrafe-fuer-messerstecher-vom-phoenix-center/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=631px%2C205px%2C874px%2C875px&webp=1" alt="Er tötete seinen besten Freund: Urteil für Messerstecher vom Phoenix-Center" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Omar N. bei der Urteilsverkündung. Er wurde zu elf Jahren Haft verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Als Omar N. (alle Namen geändert) das Phoenix-Center am 26. Juni 2025 betrat, war er laut Gericht schon fest entschlossen: Ahmed M. sollte sterben. Mindestens elfmal stieß der 25-Jährige auf den gleichaltrigen Mann ein, weil dieser angeblich eine Affäre mit seiner Ehefrau geführt haben soll. Jetzt wurde N. zu einer langen Haftstrafe verurteilt – obwohl er an einer psychischen Krankheit leidet.</strong></p><p>Am Dienstag um 11 Uhr verkündet die Richterin das Urteil: elf Jahre Haft wegen Totschlags. Damit wurden die Forderungen der Staatsanwaltschaft erfüllt. Alle Anklagepunkte hätten sich im Laufe des Verfahrens bestätigt, sagt eine Gerichtssprecherin. </p><p>Das Opfer arbeitete im Foodcourt des Phoenix-Centers. Omar N. fuhr zu seinem ehemaligen besten Freund, obwohl er sich ihm wegen mehrerer vorhergegangener Vorfälle gar nicht mehr hätte nähern dürfen. Nach einem lautstarken Streit brachte er Ahmed M. zu Boden und stach mehrfach auf ihn ein. Das Opfer starb noch auf dem Weg ins Krankenhaus an seinen schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegsschiffe defekt: So dreist gingen die Saboteure in Hamburg vor!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sabotage-im-hamburger-hafen-verdaechtige-sollen-marineschiffe-lahmgelegt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/406981078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C570px%2C1136px%2C1137px&webp=1" alt="Kriegsschiffe defekt: So dreist gingen die Saboteure in Hamburg vor!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Korvette F266 „Emden“ liegt am Kai auf dem Werftgelände von Blohm+Voss im Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Festnahmen wegen des Verdachts der versuchten Sabotage: Die Polizei hat in Hamburg und in Griechenland zwei Männer festgenommen, denen versuchte Zerstörungen an einem für die deutsche Marine vorgesehenen Schiff vorgeworfen werden. Bei den Verdächtigen handelt es sich um einen 37-jährigen Rumänen und einen 54-jährigen Griechen, wie die Generalstaatsanwaltschaft Hamburg mitteilte. Ausschlaggebend für die vollstreckten Haftbefehle sei eine versuchte Sabotagehandlung an der Korvette „Köln“ gewesen, sagte eine Sprecherin.</strong></p><p>Die beiden Männer sollen im vergangenen Jahr während ihrer Tätigkeit im Hamburger Hafen an mehreren Korvetten Sabotagehandlungen vorgenommen haben. Die Schiffe lagen demnach auf einem Werftgelände und waren für die Marine bestimmt. Eine genaue Anzahl der betroffenen Schiffe nannte die Sprecherin der Staatsanwaltschaft nicht. Die Hintergründe der mutmaßlichen Taten sind bislang unklar.</p><p>Die Männer sollen, teils allein, teils gemeinschaftlich handelnd, über 20 Kilogramm Strahlkies in den Motorblock eines der Schiffe eingebracht, Frischwasserzuleitungen zerstochen, Tankdeckel von Treibstofftanks entfernt und Sicherungsschalter der Schiffselektronik deaktiviert haben. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Naturschauspiel auf der Elbe hat böse Folgen für Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seltenes-naturschauspiel-auf-der-elbe-hat-boese-folgen-fuer-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-6305.jpeg?resize=300%2C300&crop=115px%2C290px%2C670px%2C670px&webp=1" alt="Seltenes Naturschauspiel auf der Elbe hat böse Folgen für Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eisbildung auf der Elbe bei Lauenburg hat erheblich zugenommen. Das hat Folgen auch für den Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Danfoto</span></p><p><strong>Es ist ein seltenes Naturschauspiel, das sich derzeit auf der Elbe bei Hamburg abspielt. Dicke Eisschollen stapeln sich in Lauenburg und Geesthacht am Ufer und sorgen für eine märchenhafte Winterlandschaft, wie sie der Norden in den vergangenen Jahren nur selten erlebt hat.</strong> <strong>Doch das hat auch unerwünschte Folgen: Im Hamburger Hafen kommt es zu Einschränkungen im Fährverkehr.</strong></p><p>Der Grund dafür: Der Dauerfrost der vergangenen Tage und Wochen hat das Wasser der Elbe gefrieren lassen.  Eisbrechern versuchen, Fahrrinnen für die Schifffahrt auf der Elbe freizuhalten, <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/eisberge-blockieren-die-elbe-kein-durchkommen-fuer-schiffe/">zuletzt wenig erfolgreich</a>. Das gebrochene Eis wiederum lagert sich am Ufer ab und türmt sich mittlerweile geradezu auf.</p><p>Das sorgt vor dem Hintergrund der historischen Lauenburger Altstadt mit ihren Fachwerkhäusern und dem Turm der denkmalgeschützten Maria-Magdalenen-Kirche mittlerweile für einen atemberaubenden Anblick, den Schaulustige insbesondere vom gegenüberliegenden Elbufer bei Hohnstorf genießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneute Verdi-Ankündigung: Nächster Warnstreik in Hamburg noch diese Woche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/513316295-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1076px%2C828px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Erneute Verdi-Ankündigung: Nächster Warnstreik in Hamburg noch diese Woche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi hatte zuletzt mehrfach zu Warnstreiks im öffentlichen Dienst aufgerufen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Ardan Fuessman</span></p><p><strong>In den Tarifverhandlungen für die Beschäftigten des öffentlichen Diensts der Länder hat die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Stadt Hamburg für Donnerstag, den 5. Februar, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tausende-bei-streikdemo-in-hamburg-so-will-verdi-jetzt-den-druck-erhoehen/">erneut zum Warnstreik aufgerufen</a>. </strong></p><p>Damit soll eine Woche vor der dritten Verhandlungsrunde der Druck auf die Arbeitgeber erhöht werden. Auch in Hamburg dabei sein wird Verdi-Vorsitzender und -Verhandlungsführer Frank Werneke, der auch bei der Abschlusskundgebung ab 10.45 Uhr auf dem Adolphsplatz sprechen wird.</p><p>Die Gewerkschaften des öffentlichen Diensts fordern für die bundesweit rund 2,2 Millionen Beschäftigten der Länder sieben Prozent mehr Einkommen, mindestens aber 300 Euro mehr. Die Länder hatten die Forderung als astronomisch bezeichnet und abgelehnt. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast-Food-Kette machte Filiale dicht – dieses Lokal zieht ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-food-kette-machte-filiale-dicht-dieses-lokal-zieht-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260202-113424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C89px%2C1349px%2C1352px&webp=1" alt="Fast-Food-Kette machte Filiale dicht – dieses Lokal zieht ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Restaurant im Eppendorfer Weg 204 (Hoheluft-Ost) hat vor wenigen Tagen eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Pizza, Pasta, Burger – und das im Ambiente einer Motorrad-Werkstatt: Die Fastfood-Kette „Moto59“ hielt sich nur 14 Monate an der Hoheluftchaussee/Ecke Eppendorfer Weg. Nun hat an dem Standort ein neues Lokal mit einem ganz anderen Konzept eröffnet. Und das setzt auf ordentliche Schärfe. Die MOPO hat mit der Inhaberin gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnis gelüftet: Legendärer Hamburger Comedy-Club kehrt zurück auf den Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/legendaerer-hamburger-comedy-club-kehrt-zurueck-auf-den-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/404679010-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Geheimnis gelüftet: Legendärer Hamburger Comedy-Club kehrt zurück auf den Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thomas Hermanns, Gründer des „Quatsch Comedy Club“, an Bord des Raddampfers „Queen“ im Sommer 2023. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Jetzt ist es raus: Der legendäre Hamburger „Quatsch Comedy Club“ kündigte Ende 2025 an, dass er vom Wasser zurück an Land zieht. Rund drei Jahre war die Talentschmiede zuletzt auf dem Raddampfer „Queen” zu Hause gewesen. Wo es hingehen soll, war lange ein Geheimnis – jetzt haben die Macher verkündet, dass der Club auf den Kiez zurückkehrt.</strong></p><p>Mit einer großen letzten Liveshow verabschiedet sich der „Quatsch Comedy Club“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/landgang-fuer-den-quatsch-comedy-club/">am 31. Januar von der „Queen”.</a> Nun kehrt der Comedy-Club von Gründer Thomas Hermanns zurück auf den Kiez – ins Imperial Theater.</p><p>In seiner mehr als 30-jährigen Geschichte war er hier Mitte der 1990er Jahre bis 2002 schon einmal zu Hause. In dieser Zeit etablierte sich der Stand-Up-Comedy-Club zur festen Größe im deutschen Entertainment.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bessere Wahl“: Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – Autoverkehr sinkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/behoerde-radverkehr-in-hamburg-nimmt-zu-autoverkehr-sinkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7114-445-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=850px%2C694px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="„Bessere Wahl“: Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – Autoverkehr sinkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Radverkehr nimmt laut Verkehrsbehörde immer weiter zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – während die Zahl der Autos und Autofahrten sinkt. Die Verkehrsbehörde wertet diese Entwicklung als Zeichen für nachhaltige Mobilität.</strong></p><p>Der Radverkehr in Hamburg hat nach Berechnungen der Verkehrsbehörde im vergangenen Jahr weiter zugenommen. Gleichzeitig ist der Autoverkehr rückläufig. Nach Angaben der Behörde stieg der Radverkehr im vergangenen Jahr im Vergleich zu 2024 um vier Prozent. Im Vergleich zu 2019 betrug das Plus sogar 32 Prozent. Und seit 2000 habe sich der Radverkehr mit 118 Prozent mehr als verdoppelt.</p><p>Der Autoverkehr sei dagegen im vergangenen Jahr um ein Prozent zurückgegangen, nachdem er bereits 2024 um zwei Prozent gesunken sei. Seit 2019 habe der Kfz-Verkehr um 12 Prozent in Hamburg abgenommen, im Vergleich zum Jahr 2000 um 19 Prozent. Die Zahl der in Hamburg zugelassenen Autos sank den Angaben zufolge im vergangenen Jahr um rund 3000 – während die Einwohnerzahl der Hansestadt weiter steigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frostwinter-sorgt-fuer-schlagloecher-senat-bleibt-cool/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569342078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C246px%2C1462px%2C1464px&webp=1" alt="„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Metergroße Schlaglöcher tauchten nach dem Frost an der Kreuzung Spaldingstraße/Amsinckstraße auf. Die Fahrspuren wurden abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Dieser Januar ist so kalt wie lange nicht. Unter dem Frost leiden auch die Asphaltdecken der Straßen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/">Schlaglöcher sind typische Winterschäden</a>. Die CDU will wissen, wie der Senat damit umgeht.</strong></p><p>Wegen der anhaltend frostigen Temperaturen warnt der ADAC vor Schlaglöchern auf norddeutschen Straßen. Auch der Hamburger Senat geht davon aus, dass es vermehrt zu Winterschäden kommt – kann aber keine Zahlen nennen, was den Umgang damit angeht, wie aus der Antwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Philipp Heißner hervorgeht.</p><p>Auf die Frage, wie viele Schlaglöcher pro Jahr gemeldet und instand gesetzt werden, heißt es lediglich: „Eine Statistik im Sinne der Fragestellung wird nicht geführt.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Blocks Verteidiger beantragt die Einstellung des Verfahrens</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/block-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C175px%2C1838px%2C1841px&webp=1" alt="Christina Blocks Verteidiger beantragt die Einstellung des Verfahrens" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Rechtsanwalt Ingo Bott im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Der Block-Prozess geht weiter: Am Dienstag wurde erneut der mutmaßliche Kopf der Entführerbande, der Israeli David Barkay, befragt. Dabei belastete er nicht nur Christina Block, sondern auch den Familienanwalt Andreas Costard. Wir berichten wie immer in unserem Liveticker direkt aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Christina%20Blocks%20Verteidiger%20beantragt%20die%20Einstellung%20des%20Verfahrens&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/%0A%0ADatum:%2003.02.2026,%2016:33%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/55-kilo-gras-weg-mann-in-hamburg-erleidet-stundenlange-folter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagter-k-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C722px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 25-Jähriger (l.) steht vor Gericht, weil er einen Mann gefoltert haben soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Er soll sein Opfer ausgepeitscht und ihm eine Pistole in den Mund gesteckt haben. Wegen eines Transporters, der samt 55 Kilo Marihuana verschwand, soll ein 25-Jähriger einen Mann über Stunden gefoltert haben. Nun steht er deshalb vor dem Landgericht. Der Angeklagte schilderte den Tathergang selbst – das Opfer schwieg. Auftraggeber der Bestrafungsaktion soll ein weltweit gesuchter Hamburger Drogenboss sein. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>