<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Steakhaus-Patriarch Eugen Block wird 85: „Ich weine oft um meine Enkel“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-steht-hinter-seiner-tochter-eugen-block-wird-85/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0105880107h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Steakhaus-Patriarch Eugen Block wird 85: „Ich weine oft um meine Enkel“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block mit seiner Tochter Christina (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Eugen Block feiert seinen 85. Geburtstag – doch der erfolgreiche Gastronom und „Block House“-Gründer steht jetzt wegen eines Sorgerechtsstreits seiner Tochter im Fokus.</strong></p><p>Als Unternehmer kann der Hamburger Gastronom Eugen Block auf ein erfolgreiches Lebenswerk zurückblicken – doch als Familienoberhaupt hat ihn das Glück verlassen. Seine Restaurantkette „Block House“ hat ihn deutschlandweit bekannt gemacht. In der Öffentlichkeit taucht sein Name in jüngster Zeit häufig aus einem anderen Grund auf: Um zwei seiner Enkel führen seine Tochter Christina und ihr Ex-Mann Stephan Hensel seit Jahren einen erbitterten Sorgerechtsstreit.</p><p>Seit dem 11. Juli steht die 52-Jährige als Angeklagte vor dem Landgericht Hamburg. Die Staatsanwaltschaft wirft ihr vor, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/boot-hubschrauber-maskenbildnerin-wie-christina-block-die-entfuehrung-plante/">die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder</a> aus der Obhut ihres in Dänemark lebenden Ex-Mannes in Auftrag gegeben zu haben. Sie bestreitet das. Eugen Block steht fest an ihrer Seite. Zeitweise ermittelte die Staatsanwaltschaft auch gegen ihn, klagte ihn dann aber nicht an, weil es an hinreichendem Tatverdacht fehlte. An diesem Samstag wird er 85 Jahre alt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dachgeschosswohnung steht komplett in Flammen – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dachgeschosswohnung-in-vollbrand-zwei-menschen-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250912-id38559-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dachgeschosswohnung steht komplett in Flammen – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichter Rauch dringt aus dem Fenster der Dachgeschosswohnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Die Feuerwehr ist aktuell mit rund 50 Einsatzkräften vor Ort, um eine brennende Wohnung in Tonndorf zu löschen. Zwei Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11.35 Uhr wegen eines Brandes in einer Dachgeschosswohnung im Wertheweg alarmiert, sagt ein Sprecher. Mittlerweile brennt die gesamte Wohnung. Die Löscharbeiten laufen noch.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gefaehrlicher-rad-boom-darum-braucht-es-eine-helmpflicht-fuer-e-bikes/">Gefährlicher Rad-Boom: Darum braucht es eine Helmpflicht für E-Bikes</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes-Krise eskaliert: Nächste Praxis dicht – der Hilferuf der Angestellten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilferuf-aus-bergedorf-erste-miamedes-praxis-komplett-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua3439-714-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C54px%2C1273px%2C1273px&webp=1" alt="Miamedes-Krise eskaliert: Nächste Praxis dicht – der Hilferuf der Angestellten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Miamedes-Chef Sekander Scherzai.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Drama zieht sich seit Monaten hin: Immer wieder stehen die Patienten der zum <a href="https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-geschaeftsfuehrer-zur-auszahlung-von-gehaeltern-verurteilt/">MVZ Miamedes</a> gehörenden Arztpraxen vor verschlossenen Türen. Weil die Angestellten teils über Wochen keine Gehälter bezahlt bekommen, nehmen sie von ihrem Recht der „Arbeitsrückbehaltung“ Gebrauch. In Bergedorf haben die Angestellten jetzt einen Hilferuf an die Kassenärztliche Vereinigung (KV) geschrieben – und die Praxis dichtgemacht.</strong></p><p>Der Zettel an der Tür der urologischen Praxis in der Bergedorfer Straße 105 ist unmissverständlich. „Liebe Patientinnen und Patienten, es tut uns unendlich leid, Sie in dieser Praxis nicht mehr medizinisch versorgen zu können.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieht aus wie Pastrami, aber... Dieser Bagel ist ein Statement – und richtig lecker!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-schmeckt-grossartig-dieser-bagel-ist-ein-statement/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/planted-planted-pastrami-bagel-3-copy.jpg?resize=300%2C300&crop=168px%2C375px%2C1412px%2C1412px&webp=1" alt="Sieht aus wie Pastrami, aber... Dieser Bagel ist ein Statement – und richtig lecker!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschmacklich großartig: der pflanzliche Pastrami-Bagel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Planted</span></p><p><b>Vor der Tür des historischen Backsteinbaus an der Börsenbrücke (Altstadt) steht ein Kundenstopper: „Wow“ prangt da in Großbuchstaben über einem Bagel-Foto und ganz viel Fleischbelag. Es sieht aus wie Pastrami, ist aber kein Fleisch. Es ist alles pflanzlich – die MOPO hat es probiert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschlag auf Nord-Stream-Pipelines: Verdächtiger würde vor Hamburger Gericht kommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anschlag-auf-nord-stream-pipelines-verdaechtiger-wuerde-vor-hamburger-gericht-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/445822405-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Anschlag auf Nord-Stream-Pipelines: Verdächtiger würde vor Hamburger Gericht kommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Nord Stream 1-Gasleck in der Ostsee, fotografiert von dem Satelliten Pléiades Neo.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ESA</span></p><p><strong>Lange war unklar, wer hinter den Anschlägen auf die Pipelines Nord Stream 1 und 2 in der Ostsee steckt. Im August wurde in Italien ein Ukrainer festgenommen. Er soll vor ein deutsches Gericht – wohl in Hamburg.</strong></p><p>Sollte der festgenommene Ukrainer ausgeliefert und in Deutschland angeklagt werden, wird er aller Voraussicht nach in Hamburg vor Gericht gestellt. Hintergrund ist die Zuständigkeit des Hanseatischen Oberlandesgerichts bei Staatsschutzsachen auch für Mecklenburg-Vorpommern, wo die zerstörten Ostsee-Pipelines aus Russland anlanden.</p><p>„Nach einem entsprechenden Staatsvertrag zwischen den beiden Ländern ist aber das Hanseatische Oberlandesgericht auch für Staatsschutzverfahren zuständig, bei denen der Tatort auf dem Gebiet des Landes Mecklenburg-Vorpommern liegt“, so die Hamburger Gerichtssprecherin Marayke Frantzen. Gleiches gelte im Übrigen auch für Bremen und Schleswig-Holstein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24-Jährige gerät in Gegenverkehr: Schwerer Unfall auf der B5</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/crash-auf-der-b5-drei-autos-kollidieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfallb5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=849px%2C351px%2C1089px%2C1089px&webp=1" alt="24-Jährige gerät in Gegenverkehr: Schwerer Unfall auf der B5" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der völlig zerstörte Fiat steht nach dem Unfall auf der B5 quer im Gegenverkehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Drei Autos stießen am Freitag auf der B5</strong> <strong>zusammen. Zwei Menschen wurden verletzt und müssen im Krankenhaus behandelt werden.</strong></p><p>Im morgendlichen Berufsverkehr auf der B5 hat eine junge Frau auf dem Weg in die Innenstadt einen schweren Unfall ausgelöst. Gegen 7.50 Uhr geriet die 24-Jährige kurz hinter der Kreuzung Reinbeker Redder mit ihrem Fiat plötzlich in den Gegenverkehr.</p><p>Dort touchierte sie zuerst das Taxi eines 55-Jährigen und wurde von dort gegen den Kleintransporter eines 26-Jährigen geschleudert. Ihr Wagen blieb schließlich schwer beschädigt quer zur Fahrtrichtung auf der Fahrbahn stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 10:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Radiopreise verliehen: Eine Trophäe bleibt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-morgensendung-gewinnt-wichtige-kategorie-beim-deutschen-radiopreis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546436727-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Deutsche Radiopreise verliehen: Eine Trophäe bleibt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Elke Wiswedel und Jens Mahrhold vom Sender NDR 2 haben den Preis für ihre Sendung „Der NDR 2 Morgen mit Elke und Jens“ in der Kategorie „Beste Morgensendung“ gewonnen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Morgens wird meist am meisten Radio gehört. Die Morgensendungen gelten deshalb als der „Heilige Gral“. Beim Deutschen Radiopreis hat sich in der Kategorie eine Sendung aus dem Norden durchgesetzt.</strong></p><p>Der Deutsche Radiopreis für die beste Morgensendung ist an den Radiosender NDR 2 vergeben worden. Die Sendung „Der NDR 2 Morgen mit Elke und Jens“ hat die Grimme-Jury überzeugt.</p><p>Das Duo Elke Wiswedel und Jens Mahrhold schaffe jeden Morgen den Spagat zwischen guter Laune und journalistischem Anspruch, begründete die Jury ihre Entscheidung. „Schlagfertig, nahbar, informativ – mit Musik, einer sehr guten Themenauswahl und Geschichten, die hängen bleiben. Eine Morningshow, wie sie sein soll: frisch, echt, unverwechselbar und immer auf Augenhöhe.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tower to the People“: Es gibt eine neue Idee für den Elbtower – ein Öko-Mekka!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tower-to-the-people-es-gibt-eine-neue-idee-fuer-den-elbtower-eine-art-oeko-mekka/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/circular-hub-mockup-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C480px%2C1723px%2C1723px&webp=1" alt="„Tower to the People“: Es gibt eine neue Idee für den Elbtower – ein Öko-Mekka!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Idee visualisiert: natürlich mit viel Grün – was sonst?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Reinhard Krug/ Vanduer</span></p><p><b>Der Elbtower war einmal Hamburgs größtes Prestigeprojekt. 245 Meter hoch sollte er werden, ein neues Wahrzeichen an der Norderelbe. Doch seit der Pleite der Signa Holding steht der Rohbau als 100 Meter hoher Betonstummel herum – ein Mahnmal gescheiterter Träume. Abriss oder Weiterbau? Zuletzt gab es Gerüchte, dass der Turm nicht ganz so hoch wie geplant werden soll, die Stadt definitiv als Käufer mit einsteigt und in den unteren Stockwerken wirklich das Naturkundemuseum beherbergt werden soll. Nun gibt es aber noch eine neue Idee. Die Initiative „Tower to the People“ will den Turm zu einem innovativen Öko-Mekka machen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Streit um die Schilleroper – jetzt geht es vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-streit-um-die-schilleroper-jetzt-geht-es-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dji-0321-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C265px%2C1170px%2C1171px&webp=1" alt="Der Streit um die Schilleroper – jetzt geht es vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von der Schilleroper ist nur noch ein Metallskelett übrig geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Es ist ein trauriges Bild mitten auf St. Pauli: Die 24 Meter hohe Rotunde der Schilleroper fristet seit vielen Jahren ein trauriges Dasein als angerostetes Metallskelett. Während die Eigentümerin dort Wohnungen errichten möchte, will die Stadt sie dazu zwingen, die denkmalgeschützte Stahlkonstruktion dabei zu erhalten. Jetzt geht der Streit sogar vor Gericht. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintritt frei! Großes Sportfest in Hamburg: Das wird am Wochenende geboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eintritt-frei-grosses-sportfest-in-hamburg-das-wird-am-wochenende-geboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sun-4673-700-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1463px%2C601px%2C1049px%2C1049px&webp=1" alt="Eintritt frei! Großes Sportfest in Hamburg: Das wird am Wochenende geboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über den Inselpark: Am Wochenende findet dort das Active City Festival statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Am Wochenende noch nix vor? Warum nicht mal wieder ein bisschen Sport machen? Oder zumindest anderen dabei zugucken: Beides – und noch viel mehr – geht beim großen Sportfest des Active City Festivals am Samstag im Inselpark. Und das Beste: Mitmachen kostet nichts.</strong></p><p>Der Samstag wird sportlich in Wilhelmsburg! Der Active City Summer und Special Olympics in Hamburg laden ab 12 Uhr in den Inselpark zum großen Sportfest mit dem wohl umständlichsten Titel Hamburgs: „Active City Festival trifft Unified Sportfest – gemeinsam mehr bewegen!“</p><p>Hinter dem unhandlichen Namen steckt aber mehr als nur eine gute Sache: Denn der olympische Verein präsentiert beim „Unified Sportfest“ inklusiven Sport. Katharina Pohle, Präsidentin des Vereins, sagt: „Unsere Athletinnen und Athleten werden unter anderem im 3×3 Basketball, Boccia und Schwimmen zeigen, was sie draufhaben. Für sie ist es vor dem Hintergrund, dass im nächsten Jahr die Nationalen Spiele von Special Olympics Deutschland stattfinden, ein wichtiger Vorbereitungswettbewerb.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweites Zuhause gerettet – vorerst: Bedrohtes Stadtteilcafé muss doch nicht schließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/osdorf-wichtiges-stadtteilprojekt-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/jubilaeumsfest-buergerhaus-bornheide-2023-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=501px%2C566px%2C1137px%2C1137px&webp=1" alt="Zweites Zuhause gerettet – vorerst: Bedrohtes Stadtteilcafé muss doch nicht schließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Terasse des Cafés „Osborn53” ist im Sommer voll: Viele Menschen aus dem Stadtteil kommen regelmäßig zum Essen und zum Klönen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Für viele ist es eine wichtige Anlaufstelle, für manche sogar ein zweites Zuhause. Nach bangen Monaten gibt es gute Nachrichten am Osdorfer Born: Das Stadtteilcafé „Osborn53“ bleibt – vorerst.</strong></p><p>Anfang Juli berichtete die MOPO von <a href="https://www.mopo.de/hamburg/angst-und-frustration-politiker-sollen-wohnzimmer-des-osdorfer-born-retten/">dem bewegenden Brief</a>, den Gäste und Verantwortliche an die Abgeordneten aus dem Bezirk Altona geschrieben hatten. Ihr Appell: Dieser Treffpunkt darf nicht verschwinden! Für die Nachbarschaft ist das Café viel mehr als nur ein Ort, an dem man essen kann. Es ist das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-osborn53-ist-das-wohnzimmer-des-osdorfer-borns-nun-droht-die-schliessung/">„Wohnzimmer des Osdorfer Borns“</a>, ein Ort der Begegnung für Menschen, die sich woanders oft nicht willkommen fühlen. Und ein Ort mit Arbeitsplätzen für Langzeitarbeitslose.</p><p>Das Besondere: Hier muss niemand etwas bestellen, um bleiben zu dürfen. Das Café „Osborn53“ im Bürgerhaus Bornheide ist der einzige konsumfreie Treffpunkt im Viertel. Wer beim Mittagstisch knapp bei Kasse ist, zahlt eben weniger. Möglich ist das nur, weil das Projekt nicht von eigenen Einnahmen lebt, sondern auf Fördergelder angewiesen ist. Genau deshalb stand es zuletzt auf der Kippe. In der Förderung klaffte eine Lücke von 50.000 Euro im Jahr, der Bezirk konnte die Kosten nicht mehr allein stemmen. Ohne gesicherte Finanzierung hätte spätestens am 31. Dezember 2025 Schluss sein müssen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cruise Days: Polizei warnt Drohnenpiloten – es kann richtig teuer werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-polizei-warnt-drohnen-flugverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/cruise-days-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=809px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Cruise Days: Polizei warnt Drohnenpiloten – es kann richtig teuer werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hübsch, ne? So ein Luftbild von den Cruise Days macht echt was her. Drohnenpiloten sollten sich aber vorsehen ...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Ein schönes Luftbild von den dicken Pötten auf der Elbe machen? Bei den Cruise Days gar keine gute Idee. Denn die Polizei hat ein generelles Flugverbot für alle Drohnen verhängt, auch die allerkleinsten.</strong></p><p>Drohnen sind längst nicht mehr nur sauteures Vergnügen für Profis: Selbst auf erweitertem Taschengeldniveau gibt es schon Fluggeräte, die durchaus vernünftige Bilder schießen. Da ist die Versuchung groß, bei jeder sich bietenden Gelegenheit die Drohne zu zücken.</p><p>Hobby- und Profipiloten gleichermaßen sollten diesem Impuls bei den Cruise Days am Wochenende (12.-14. September) aber auf keinen Fall nachgeben. Denn die Polizei hat nicht nur <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-cruise-days-diese-strassen-sind-am-wochenende-gesperrt/">diverse Straßen rund um den Hafen gesperrt,</a> sondern auch ein generelles Flugverbot – im Amtsdeutsch: „einen polizeilichen Einsatzraum nach §21h Abs. 3 Nr. 11 der Luftverkehrs-Ordnung (LuftVO)“ – für große Teile des Hamburger Hafens und das direkte Umfeld festgelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>