<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Berühmter Surfer-Hotspot in München:Die Eisbachwelle ist weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-nach-reinigung-beruehmte-eisbachwelle-ploetzlich-verschwunden-6907376a7a4efb1472f4f3ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907376a7a4efb1472f4f3ee/ed2d5a69d65b6c2f5d78bfa26d4ffcb1,1483c69c?w=992" alt="Berühmter Surfer-Hotspot in München:Die Eisbachwelle ist weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie war die perfekte Welle. Und fiel einer Putzkolonne zum Opfer: Die weltweit als Surfspot berühmte Eisbachwelle im Englischen Garten wogt nicht mehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Welle ist kaputt“, fürchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/wellenreiten/surfen-alle-infos-76677096.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Surfer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die vor Ort waren. Ihr Verdacht: Das Bachbett wurde zu gründlich gereinigt, zu viel Moos und Kies entfernt, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewässer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestaut und zu einer der bekanntesten stehenden Wellen der Welt gemacht hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober hatte die Stadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Wasserzustrom aus der Isar in den Eisbach reduziert. Für die jährliche Reinigung, die sogenannte Bachauskehr. Gleichzeitig wurde auch eine neue Lichtanlage installiert. Sie sollte am Freitag in Betrieb gehen und nach einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-surferin-stirbt-nach-unfall-in-eisbachwelle-6809df62d40b10440c254444"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlichen Unfall <!--]--><!--]--></a><!--[-->im April für mehr Sicherheit sorgen. Eine 33-jährige Surferin hatte sich abends mit der Fangleine ihres Boards unter Wasser verheddert, die mangelhafte Ausleuchtung der Welle erschwerte ihre Rettung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 8. Oktober hatte der Eisbach noch die perfekte Welle <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdienst schlug Alarm:Terror-Syrer bestellte Bomben-Zutaten im Internet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/geheimdienst-schlug-alarm-terror-syrer-bestellte-bomben-zutaten-im-internet-6909f4180580923d09986e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909f4180580923d09986e07/23fd5af9dbb6a30c63e686cf7882a3e3,2c7e7cfc?w=656" alt="Geheimdienst schlug Alarm:Terror-Syrer bestellte Bomben-Zutaten im Internet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 22-jähriger Syrer, unauffällig nach Berlin gekommen und scheinbar sauber durch das Asylverfahren gegangen, steht nun im Verdacht, Terroranschläge geplant zu haben. Abdallah R. soll sich im Internet radikalisiert haben, IS-Propaganda geteilt und Chemikalien für mögliche Sprengvorrichtungen bestellt haben. Bei Einsätzen in Neukölln und Treptow-Köpenick wurde er festgenommen, während die Ermittlungen zu seinen digitalen Spuren weiterlaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte zu seiner Radikalisierung, und wie konnte er unentdeckt bleiben? Diese Fragen und mehr beantworten wir exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>29 Festnahmen in Bangkok:Polizei stürmt Sex- und Drogen-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/29-festnahmen-in-bangkok-ende-einer-sex-party-6909ca7b154e6f61444c4d5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909ca7b154e6f61444c4d5d/eb57f3c85521024c8e8cdd4af4b40e55,4cc7c82e?w=320" alt="29 Festnahmen in Bangkok:Polizei stürmt Sex- und Drogen-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei von Bangkok hat mitten in der Nacht ein Luxushotel im Stadtteil Sukhumvit gestürmt und 29 halbnackte Männer festgenommen – 28 Thailänder und einen Filipino. Diese feierten gerade eine rauschende Sex-Party, auch Drogen waren im Spiel. Das berichtet die „Bangkok Post“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Razzia fand gegen 0:30 Uhr im „Sukhumvit13 Luxury Suite Hotel“ (558 Apartments, mit Pool, Sauna) in Bangkok (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/thailand/nachrichten-news-fotos-videos-17369902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thailand<!--]--><!--]--></a><!--[-->) statt. Sie war von Polizeichef Kittharath Punpetch nach einem Tipp, dass dort Drogenpartys in gehobenen Kreisen gefeiert werden, angeordnet worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei nahm bei der Razzia 29 Männer fest. Viele sollen während des Übergriffs gerade sexuelle Handlungen durchgeführt haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 50 Beamte verschiedener Drogenbekämpfungseinheiten stürmten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel-Suite<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und trafen dort auf Dutzende Männer, die nur Unterwäsche trugen. Viele von ihnen sollen zum Zeitpunkt der Razzia gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/erotik"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuelle Handlungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgenommen haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschender Testsieger:DAS sind die besten Kaffeebohnen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kaffeebohnen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee4de29bc2a314d86eaed4/c748947f6536f0b3234b9d051466a4d6,460de070?w=320" alt="Überraschender Testsieger:DAS sind die besten Kaffeebohnen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Abend:TV-Revolution beim Bayern-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/achtung-champions-league-fans-tv-revolution-beim-bayern-spiel-69022bddfa1876cd162743b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69022bddfa1876cd162743b4/83ec9027c9ff929b8ffb70fca71d3d17,3d6d4abf?w=576" alt="Heute Abend:TV-Revolution beim Bayern-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So viele Daten gab es noch nie bei einem Fußballspiel! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amazon startet auf Prime Video in Deutschland am vierten Champions-League-Spieltag mit dem neuen Tool „Prime Vision“. Los geht es heute Abend bei Paris Saint-Germain gegen den FC Bayern (Übertragungsbeginn: 20 Uhr, Anstoß: 21 Uhr).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Live-Spiel läuft, bekommt der Zuschauer Zugriff auf viele Echtzeit-Daten – im Videospiel-Look. Diese Option ist auf jedem Endgerät wählbar als Alternative zur klassischen Übertragung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Angebot sind: Am Ballführenden steht jeweils der Name. Zu den Spielern werden Daten wie die Laufgeschwindigkeit – interessant bei Sprint-Duellen – oder die Sprunghöhe bei Kopfbällen angezeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schlag ins Gesicht“ +++ „Ungeheuerliches Vorgehen“:Bayern-Boss wütet wegen Fan-Schikane!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-psg-boss-wuetet-wegen-fan-schikane-ungeheuerliches-vorgehen-690a1494180d8e6000bc8bca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a1494180d8e6000bc8bcb/8a4fc4cf405427b16a81a3a7f086d382,4d65722b?w=576" alt="„Schlag ins Gesicht“ +++ „Ungeheuerliches Vorgehen“:Bayern-Boss wütet wegen Fan-Schikane!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fan-Zoff des FC Bayern geht in die nächste Runde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Fan-Busse der Münchner müssen sich vor dem Paris-Spiel am Dienstagabend an einer Mautstelle vor der Stadt sammeln. Das hatte die Polizeipräfektur von Paris am Montagnachmittag kurzfristig entschieden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Verfügung griffen die Münchner noch vor Gericht an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Boss Jan-Christian Dreesen (58) wütet in einer offiziellen Mitteilung:</b><!--]--><!--[--> „Dieses Vorgehen ist beispiellos. Wir haben über Nacht einen Gerichtstermin für den heutigen Mittag vor Ort in Paris erwirkt, bei dem unsere Vertreter gegen diese Verfügung vorgegangen sind. Nach dem Termin wurde uns mitgeteilt, dass das Urteil schriftlich in einigen Stunden ergehen würde. Da dies voraussichtlich zu spät ist, um an diesem ungeheuerlichen Vorgehen etwas zu ändern, ist dies erneut ein Schlag ins Gesicht unserer Fans.“

<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oben ohne auf Magazin-Cover:Kim Kardashian als lebende Leinwand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-kardashian-als-lebende-leinwand-oben-ohne-auf-magazin-cover-69090fb333d8de5389e4dba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69090fb333d8de5389e4dba3/0ed4cd36656f8878a713b4080e52e298,a399dc72?w=656" alt="Oben ohne auf Magazin-Cover:Kim Kardashian als lebende Leinwand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Kim Kardashian verwandelt sich für ein Magazin-Cover in eine lebende Leinwand – und das sorgt für Aufsehen! Statt Designerstoff und Luxuslabels trägt die Reality-Ikone diesmal nur Farbe auf der Haut. Das Ergebnis: ein Cover, das zwischen Kunstwerk und Provokation pendelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Herbst-/Winter-Titel des Magazins „RE-EDITION“ zeigt sich die 45-Jährige splitterfasernackt. Kein BH, kein Stoff, nur Malerei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Heft zeigt sich Kardashian mit einem weiteren aufgemalten Outfit, das fast schon spießig wirkt – für ihre Verhältnisse jedenfalls. Der dargestellte Anzug: grüner Blazer, weiße Bluse, blaue Hose, brauner Gürtel. Der Look erinnert mehr an eine Lehrerin als an einen Hollywoodstar. Ihre Brust ist selbst unter der Farbe unübersehbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt ihrer typischen dunklen Mähne trägt die Ex-Frau von Kanye West eine kurze blonde Perücke. Den Look kreierte die Künstlerin Athena Paginton. Dabei ist die Idee nicht neu – und Kim ist mit dem Look nicht allein: Schauspielerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/demi-moore/star-kinofilme-fotos-news-videos-15803132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demi Moore<!--]--><!--]--></a><!--[--> posierte bereits 1992 auf dem Cover der „Vanity Fair“ im Bodypainting-Outfit. Auch diverse Playboy-Models haben sich schon für Fotosessions bemalen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach Angriff:Neue Bürgermeisterin vor einem Monat fast getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/herdecke-niedergestochene-iris-stalzer-tritt-buergermeister-amt-an-6909f8a30580923d09986e62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909f8a30580923d09986e62/5253ec6c95df1753cc66f0df0f8dbbf1,8437f962?w=320" alt="Erster Auftritt nach Angriff:Neue Bürgermeisterin vor einem Monat fast getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke – <!--]--><!--[--><b>Um 16.57 Uhr betrat Iris Stalzer (57, SPD) in einem dunkelgrauen Outfit den Ratssaal. Die vielen Kameras, die auf sie gerichtet waren, nahm die neue Herdecker Bürgermeisterin anscheinend gelassen zur Kenntnis. Es war ihr erster öffentlicher Auftritt, seit sie vor knapp einem Monat beinahe getötet worden war!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und Staatsanwaltschaft gehen davon aus, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/herdecker-buergermeisterin-attackiert-iris-stalzer-belastet-tochter-68e633dbdaea3e0002fb2f11"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Adoptivtochter (17) die Politikerin im Keller des Hauses<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Messer regelrecht gefoltert hatte. Als Stalzer ihr versprochen hatte, sie nicht zu verraten, soll die Jugendliche schließlich Hilfe geholt und von einem Raubüberfall geredet haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In ihrer Antrittsrede ging die Bürgermeisterin auch auf den Angriff auf sie ein – trotzdem könne sie den Herausforderungen des Amtes gerecht werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im holzverkleideten Ratssaal schien es am Dienstagabend, als habe die Juristin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/herdecke-angriff-auf-buergermeisterin-iris-stalzer-adoptivsohn-abgefuehrt-68e4fa681de834f4da2e1a6f"><!-- --><!--[--><!--[-->diesen Angriff <!--]--><!--]--></a><!--[-->gut überstanden. Minuten nach der Begrüßung von Karin Striepen legte sie ihren Amtseid ab: „Ich schwöre, dass ich das mir übertragene Amt nach bestem Wissen und Können verwalten, Verfassung und Gesetze befolgen und verteidigen, meine Pflichten gewissenhaft erfüllen und Gerechtigkeit gegen jedermann üben werde.”<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krisen-Klub sucht dringend:Diese Bundesliga-Optionen hätte Füllkrug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/niclas-fuellkrug-zurueck-in-die-bundesliga-diese-optionen-haette-er-6909054e179af97ae7d764be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909054e179af97ae7d764be/a93a719a231260df1011f4030ad38f9d,e77173b?w=320" alt="Krisen-Klub sucht dringend:Diese Bundesliga-Optionen hätte Füllkrug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug will West Ham verlassen, doch wohin zieht es den Torjäger?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei welchem Bundesliga-Klub könnte der 32-Jährige noch einmal richtig durchstarten und sich für die WM empfehlen? Ein Krisen-Klub sucht dringend! Ein Verein findet ihn nicht uninteressant. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD analysiert die Möglichkeiten und Herausforderungen eines Wechsels. Mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AirPod-Knaller noch in diesem Jahr:Jetzt doch! Apple will auch in unseren Ohren live übersetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/endlich-apples-airpods-bekommen-auch-in-deutschland-live-uebersetzung-6909e2e6ef57a9036f0abed0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909e2e6ef57a9036f0abed1/645b2b43491c197f802e0afb3e7b5028,815739ab?w=992" alt="AirPod-Knaller noch in diesem Jahr:Jetzt doch! Apple will auch in unseren Ohren live übersetzen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-376"><!--[--><!--[--><b>Apple bringt ab Dezember 2025 eine neue Funktion nach Europa: Mit bestimmten AirPods-Modellen lassen sich künftig Gespräche live übersetzen – direkt über das iPhone.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-376"><!--[--><!--[-->Zuletzt gab es großen Unmut bei deutschen Apple-Fans, da die Funktion bereits im September vorgestellt wurde, die Europäischen Länder aber aufgrund von bestimmten EU-Gesetzen verzichten mussten. Nach ein paar Anpassungen seitens Apple kommt die Live-Übersetzung mit Verspätung nun doch noch. Wer die AirPods Pro 3, AirPods Pro 2 oder AirPods 4 mit aktiver Geräuschunterdrückung besitzt, kann die In-Ears als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/airpods-3-pro-die-live-uebersetzung-im-ersten-test-68c1a5fa55ec8e162a178e62"><!-- --><!--[--><!--[-->Dolmetscher im Ohr<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzen. Damit sollen sich Menschen verständigen können, selbst wenn sie verschiedene Sprachen sprechen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-376"><!--[--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-677-978"><!--[--><!--[-->Die Funktion basiert auf Apples KI „Apple Intelligence“ und arbeitet in Echtzeit. Tragen beide Gesprächspartner AirPods, läuft das Gespräch normal weiter, während die Übersetzung im Hintergrund erfolgt. Wer keine AirPods hat, kann die Übersetzung als Text auf dem iPhone mitlesen. Das funktioniert auch in Nachrichten, FaceTime und Telefonaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonntag spielt er schon in Berlin:Wechsel-Beben um NFL-Superstar!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-trade-beben-um-superstar-sonntag-spielt-er-schon-in-berlin-690a3b97154e6f61444c5880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a3b97154e6f61444c5881/27ad733689cc67a97133cf6070dad335,d08d4068?w=576" alt="Sonntag spielt er schon in Berlin:Wechsel-Beben um NFL-Superstar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Hammer in der NFL!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indianapolis Colts<!--]--><!--]--></a><!--[--> holen Superstar-Verteidiger Sauce Gardner von den New York Jets. Der Cornerback wird damit schon am Sonntag gegen die Atlanta Falcons in Berlin im Einsatz sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug wandern zwei Erstrunden-Picks sowie Receiver Adonai Mitchell nach New York.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gardner zählt zu den besten Pass-Verteidigern der Liga. Im Sommer hatte er erst einen Vierjahresvertrag über satte 120 Millionen Dollar unterschrieben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kann nicht mehr Klavier spielen:Konstantin Wecker sagt 14 Konzerte ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/konstantin-wecker-liedermacher-sagt-14-konzerte-ab-690a21c9180d8e6000bc8cfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a21c9180d8e6000bc8cff/c80c171ca9c73690c755f21c77de75a7,a884f5dc?w=576" alt="Er kann nicht mehr Klavier spielen:Konstantin Wecker sagt 14 Konzerte ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Mindestens einen Monat lang wird Konstantin Wecker nicht auf der Bühne stehen: Der Münchner Liedermacher muss aus Krankheitsgründen sämtliche November-Termine seiner Tour „Lieder meines Lebens“ absagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen einer neurologischen Erkrankung sei Wecker derzeit nicht in der Lage aufzutreten, teilte sein Büro mit. Betroffen sind 14 Auftritte, unter anderem in Berlin, Koblenz und Saarbrücken. Wie es weitergeht, ist offen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wecker gehört seit Jahrzehnten zu den bekanntesten deutschen Liedermachern. Aus der Kleinkunstszene Ende der 60er Jahre schaffte es der Künstler in die großen Hallen. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Veranstalter bemühen sich um Ersatztermine, doch der Tourkalender für das kommende Jahr ist bereits eng. Die Fans sollen ihr Geld zurückbekommen, falls keine Nachholtermine gefunden werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>