<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zehnjähriges Mädchen aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zehnjaehriges-maedchen-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/angelinabreit.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C121px%2C513px%2C513px&webp=1" alt="Zehnjähriges Mädchen aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer hat Angelina gesehen? Die Zehnjährige wird seit Freitagmorgen vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Wo ist Angelina? Seit Freitagvormittag fehlt von der zehnjährigen Schülerin aus Wilhelmsburg jede Spur. Die Polizei sucht jetzt öffentlich nach dem Mädchen – und hat einen dringenden Verdacht.</strong></p><p>Angelina R. verließ nach bisherigen Erkenntnissen gegen 9.45 Uhr ihre Unterkunft in Wilhelmsburg. Seitdem fehlt jede Spur von ihr. Das Kind steht unter der Obhut des Jugendamtes.</p><p>Nun besteht der Verdacht, dass sie sich bei ihrer Mutter aufhalten könnte. Die hat allerdings nicht das Aufenthaltsbestimmungsrecht für ihre Tochter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 21:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stadt liefert sich völlig aus“: Hitzige Diskussion um neue Kühne-Oper</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stadt-liefert-sich-voellig-aus-hitzige-diskussion-um-neue-kuehne-oper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/kuehneoper-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C97px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="„Stadt liefert sich völlig aus“: Hitzige Diskussion um neue Kühne-Oper" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kommt hier eine Oper hin? Klaus-Michael Kühne will der Stadt ein zweites Opernhaus am Rand der HafenCity „schenken“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kollage: Mopo picture alliance/Markus Scholz/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Hamburg soll eine neue Oper in der HafenCity bekommen – dank der Schenkung des Milliardärs Klaus-Michael Kühne. Doch dieses Geschenk ist inzwischen heftig umstritten, die Architektenkammer wirft der Stadt vor, die Öffentlichkeit komplett auszuschließen. Bei einer Open-Air Diskussionsveranstaltung am Baakenhöft versuchte SPD-Politiker Arne Platzbecker die Wogen zu glätten, das gelang allerdings nicht wirklich. Für einen Vorschlag erntete er dann sogar Häme.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tom Felton in Hamburg: So schwärmt der Harry-Potter-Star über unsere Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tom-felton-harry-potter-star-schwaermt-ueber-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/530188613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C78px%2C1628px%2C1628px&webp=1" alt="Tom Felton in Hamburg: So schwärmt der Harry-Potter-Star über unsere Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schauspieler Tom Felton wurde als Draco Malfoy in der Harry-Potter-Reihe bekannt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZUMAPRESS.com | Lev Radin</span></p><p><strong>In der Rolle des Draco Malfoy wurde Tom Felton als Kind weltberühmt. In Hamburg spricht er über seine überraschende Rückkehr in die Harry-Potter-Welt und seinen letzten Besuch in der Hansestadt.</strong></p><p>Für den britischen Schauspieler Tom Felton, bekannt als Draco Malfoy aus den Harry-Potter-Filmen, gehört Hamburg zu den schönsten Städten Europas. Der 37-Jährige verbindet mit der Stadt im Norden Kreativität und Kultur.</p><p>„Bei meinem letzten Besuch bin ich bei einer Comic Convention gewesen, auch die wundervolle Beatles-Tour habe ich schon mal gemacht“, schwärmte der Schauspieler im Gespräch mit der Deutschen Presse-Agentur.  Er als Brite verbindet viel mit der Hansestadt: Natürlich die frühen Jahre der Beatles, die vielen Musicals, aber auch einfach viel kulturelle Energie und Kreativität an einem Ort, so Felton vor einem Besuch des Musicals „Harry Potter und das verwunschene Kind“ in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mama tut uns weh“: Vor Gericht entfaltet sich das ganze Drama der Block-Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mama-tut-uns-weh-anklage-beschreibt-wie-die-block-kinder-die-entfuehrung-erlebten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozessbeginn-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C99px%2C1607px%2C1608px&webp=1" alt="„Mama tut uns weh“: Vor Gericht entfaltet sich das ganze Drama der Block-Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block verlässt mit ihrem Verteidiger Ingo Bott das Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><b>Wie wird es sein, wenn Christina Block und ihr Ex-Mann Stephan Hensel sich im Gerichtssaal begegnen? Sie angeklagt wegen der Entführung ihrer Kinder aus Dänemark, er als Nebenkläger, weil die Entführer ihn niedergeschlagen haben? Die Erwartungen an ein Drama waren hoch, wälzt sich der Sorgerechtsstreit doch seit Jahren „wie eine Schlammlawine durch den Boulevard“, wie ein Anwalt es so schön formulierte. Tatsächlich dauerte der erste Prozesstag nur wenige Stunden, in denen die Anlage erschütternde Details der Entführung ans Licht brachte – und die Verteidiger schon mal ihre Strategien vorstellten.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Elbe in der Sonne liegen? Dann aber flott!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/an-der-elbe-in-der-sonne-liegen-dann-aber-flott/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/elbstrand-415984819-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=296px%2C375px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="An der Elbe in der Sonne liegen? Dann aber flott!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau am Elbstrand (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Wer für die kommenden Tage in Hamburg Unternehmungen geplant hat, sollte diese möglichst zeitnah erledigen. Denn: in Hamburg könnte es am Wochenende stellenweise ungemütlich werden. </strong></p><p>Am Freitag gibt es in Hamburg 23 Grad. Laut dem DWD soll es heiter und trocken zugehen, der Wind fällt nur schwach aus.</p><p>In der Nacht zum Samstag kann es dann zu mehr Wolken am Himmel und vereinzelt zu Niederschlag kommen. Am Samstag selbst sieht es düsterer aus: Es ist mit einer starken Bewölkung und etwas Regen zu rechnen. Die Temperaturen liegen bei 21 bis 23 Grad. In der Nacht kühlt es sich auf 17 bis 13 Grad ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 15:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Skandalös!“: Antisemitische Gruppe beim Methfesselfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/skandaloes-antisemitische-gruppe-beim-methfesselfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-3921.jpg?resize=300%2C300&crop=179px%2C274px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="„Skandalös!“: Antisemitische Gruppe beim Methfesselfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die propalästinensische Protestgruppe „Thawra! Hamburg“ wurde als gesichert extremistisch eingestuft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thawra! Hamburg / Screenshot Instagram</span></p><p><strong>Vom Verfassungsschutz beobachtet: Die Gruppierung „Thawra“ soll beim Methfesselfest auftreten. Auf einem Platz, benannt nach Else Rauch, die von den Nationalsozialisten ermordet wurde. Dennis Gladiator, Sprecher der CDU-Fraktion, kritisiert die „unheilige Allianz zwischen Linken und Antisemiten“ scharf und fordert die Einstellung des Events. Gladiator: „Die Veranstaltung ist eine Schande und ein Schlag ins Gesicht eines jeden Demokraten.“ </strong></p><p>Else Rauch (1888 geboren) war Lehrerin in Eimsbüttel, als die Nazis an die Macht kamen. Ihre Familie war im früheren 20. Jahrhundert vom Judentum zum Christentum konvertiert. Trotz christlicher Konfession wurde sie 1933 in die Pension gezwungen und als „Volljude“ eingestuft. Damit gehörte sie zu den ersten Deportierten. Im Mai 1942 wurde sie in das Vernichtungslager Kulmhof gebracht und am ersten Tag ermordet. Ihr ist der Else-Rauch-Platz in Eimsbüttel gedacht.</p><p>Auf eben jenem Platz findet am Freitag und Samstag, den 11. und 12. Juli, das Methfesselfest statt. Organisiert wird es von der linksextremistischen Deutschen Kommunistischen Partei (DKP). Unter dem Motto „Mit Vergnügen Position beziehen“ gibt es musikalische Beiträge, Podiumsdiskussionen und Vorträge zu aktuellen politischen Themen – und mit einem Stand dabei soll die als <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/antisemitismus-in-hamburg-explodiert-palaestina-gruppe-als-extremistisch-eingestuft/">gesichert extremistisch eingestufte Bestrebung „Thawra“</a> sein. Auf Instagram kündigt „Thawra“ ihre Teilnahme an. Es werden Flyer, Sticker und weiteres an ihrem Stand angeboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Neuer“ Jungfernstieg: Das reicht noch nicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/neuer-jungfernstieg-das-reicht-noch-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534926108-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C593px%2C1037px%2C1036px&webp=1" alt="„Neuer“ Jungfernstieg: Das reicht noch nicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ralf Neubauer, Bezirkschef Hamburg-Mitte, Bausenatorin Karen Pein (SPD), Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne), und LSBG-Chef Stefan Klotz bei der Inbetriebnahme des Nebelfelds am Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Ein Nebelfeld, ein Tanzglockenspiel, Trampoline und ein paar neue Bäume: So sollte der Jungfernstieg nach dem Willen des Senats zur „guten Stube der Innenstadt“ werden. Ist das gelungen? Es ist zumindest ein Schritt in die richtige Richtung, etwas Entscheidendes fehlt aber immer noch.</strong></p><p>Tatsächlich haben Fußgänger jetzt deutlich mehr Platz, um fünf Meter musste die Fahrspur dafür schrumpfen. Die brauchte ihre ursprüngliche Breite auch nicht mehr, schließlich sind dort schon seit 2020 nur noch Busse, Taxis und Radfahrer unterwegs.</p><p>Dass auf der frei gewordenen Fläche nicht mehr Grün gepflanzt wurde, erklären die Verantwortlichen damit, dass der Jungfernstieg eben auch Platz für Veranstaltungen wie den Marathon oder den obligatorischen „Weißen Zauber“ in der Weihnachtszeit bieten müsse.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwölfjährige Serienausreißerin wieder aufgetaucht – aber nicht in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-zwoelfjaehrige-haut-zum-vierten-mal-von-zu-hause-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburgwiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zwölfjährige Serienausreißerin wieder aufgetaucht – aber nicht in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aaliyah ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Es war mindestens das vierte Mal seit August vergangenen Jahres, dass die Polizei öffentlich nach dem Mädchen aus Wilhelmsburg fahndet.</strong></p><p>Gerade erst war sie zurück zu Hause – schon war sie wieder verschwunden: Die zwölf Jahre alte Aaliyah aus Wilhelmsburg ist zum mindestens vierten Mal innerhalb von einem Jahr zu Hause abgehauen. Im vergangenen August – da war sie erst elf – war sie mehrere Tage lang verschwunden, in diesem Jahr ging es dann Schlag auf Schlag.</p><p>Im Mai, im Juni und zuletzt Anfang Juli fahndete die Polizei öffentlich nach dem Mädchen, die Meldungen ähneln einander: Meistens verlässt die Zwölfjährige morgens das Haus, angeblich, um zur Schule zu gehen. Dort kommt sie jedoch nicht an, geht auch nicht ans Handy. Die Eltern informieren die Polizei, die fahndet öffentlich nach dem Mädchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kracht, vier Autos sind beschädigt – und dann wird es skurril</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-beim-ausparken-geschaedigte-bieten-verursacher-geld-an-dann-flieht-einer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hnxx-pkw-gerammt-unfallgeschadigte-fluchten-20250710-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C510px%2C989px%2C990px&webp=1" alt="Es kracht, vier Autos sind beschädigt – und dann wird es skurril" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall in Lohbrügge krachten mehrere Autos ineinander.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein Autofahrer übersah beim Ausparken in Lohbrügge einen von hinten kommenden Wagen und rammte ihn. Das gerammte Auto krachte anschließend in zwei weitere. Dann wurde es skurril: Die Geschädigten versuchten erst, die Sache privat mit Geld zu klären – schließlich ergriff einer von ihnen die Flucht.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich der Unfall am Donnerstag gegen 17.30 Uhr in der Straße Osterrade. Insgesamt wurden bei dem Ausparkversuch drei Autos und ein Transporter beschädigt. Die Geschädigten sollen laut eines Reporters vor Ort versucht haben, dem Unfallverursacher Geld zu bieten, um die Sache privat zu klären. Das Auto des Unfallverursachers hatte aber bereits selbstständig die Polizei gerufen.</p><p><strong>Das könnte sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-unfall-am-hauptbahnhof-ein-mensch-tot-einer-verletzt/">Im Hauptbahnhof von S-Bahn überrollt: Ein Toter, ein Verletzter</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs CDU-Chef: An diesem Ort in Hamburg geht mein Herz auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-cdu-chef-an-diesem-ort-in-hamburg-geht-mein-herz-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kopie-von-qua0916-575.jpg?resize=300%2C300&crop=80px%2C58px%2C603px%2C602px&webp=1" alt="Hamburgs CDU-Chef: An diesem Ort in Hamburg geht mein Herz auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs CDU-Chef Dennis Thering mit Hündin Baghira</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sein Vorgänger als Hamburger CDU-Chef, Christoph Ploß, kam deutlich polternder daher. Der Hummelsbütteler Dennis Thering (41) indes setzt auf ein solides Image, will vor allem Bodenständigkeit repräsentieren. Und sieht sich damit ganz auf einer Linie mit HSV-Legende Uwe Seeler</strong>. <strong>Die MOPO hat ihm acht Fragen gestellt. </strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Eine echte Entlastung des Verkehrs schaffen – kein Parkplatzabbau, weniger Stau, bessere Baustellenkoordination.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aushängeschild der Innenstadt: Wie findet ihr den „neuen“ Jungfernstieg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aushaengeschild-innenstadt-wie-findet-ihr-den-neuen-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250707-roeer-5-725-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=652px%2C398px%2C1180px%2C1180px&webp=1" alt="Aushängeschild der Innenstadt: Wie findet ihr den „neuen“ Jungfernstieg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Engere Fahrbahn, mehr Platz für Fußgänger und Radfahrer, neue Bäume und ein Nebelfeld: Am Montag wurde der „neue“ Jungfernstieg eingeweiht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Die Hamburger City galt in den letzten Jahren als das Sorgenkind des Senats: Vor allem seit der Corona-Pandemie machte ein Laden nach dem anderen dicht, abends ist oft tote Hose. Um die Innenstadt wiederzubeleben, wurde jetzt nach jahrelangen Baustellen der „neue“ Jungfernstieg eingeweiht – mit Nebel, Trampolinen und mehr Grün. Reicht das den Hamburgern?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Angst und Frustration“: Politiker sollen „Wohnzimmer des Osdorfer Born“ retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angst-und-frustration-politiker-sollen-wohnzimmer-des-osdorfer-born-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/jubilaeumsfest-buergerhaus-bornheide-2023-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=501px%2C566px%2C1137px%2C1137px&webp=1" alt="„Angst und Frustration“: Politiker sollen „Wohnzimmer des Osdorfer Born“ retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Terasse des Cafés „Osborn53” ist im Sommer voll: Viele Menschen aus dem Stadtteil kommen regelmäßig zum Essen und zum Klönen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Mit einem bewegenden Brief an alle Abgeordneten aus dem Bezirk Altona versuchen die Einwohner des Osdorfer Born, das bedrohte „Café Osborn 53“ doch noch zu retten. Das Café</strong> <strong>gilt vielen Bewohnern der umliegenden Hochhäuser als geliebtes „Wohnzimmer“, als wichtiger Ort der Begegnung im Stadtteil.</strong> <strong>Die fehlende Summe scheint überschaubar in einer reichen Stadt wie Hamburg.</strong></p><p>In der Förderung klafft eine Lücke von 50.000 Euro pro Jahr, weniger als 5000 Euro pro Monat. „Es bleibt uns unverständlich, wie eine solche Summe in dieser wohlhabenden Stadt nicht bereitgestellt werden kann“, heißt es in dem offenen Brief, den der Stadtteilbeirat Osdorfer Born an alle Bundestags-, Bürgerschafts- und Bezirksabgeordneten aus Altona geschickt hat: „Wir fühlen uns von den regierenden Parteien im Stich gelassen und sind in tiefer Sorge, dass dieser Ort der Begegnung, der sich durch einen offenen Austausch zwischen Jung und Alt auszeichnet, vor der Schließung steht.“</p><p>Und weiter: „Alle Bemühungen unsererseits haben nicht dazu geführt, dass eine Weiterfinanzierung gewährleistet werden konnte. Dies führt zu einer zunehmenden Verunsicherung, und von dort ist es nur ein kleiner Schritt hin zu Angst und Frustration.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Tritt gegen die S-Bahn: „Die Schreie waren markerschütternd“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-unfall-am-hauptbahnhof-ein-mensch-tot-einer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0008-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Tödlicher Tritt gegen die S-Bahn: „Die Schreie waren markerschütternd“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Feuerwehr stehen am S-Bahngleis im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof ist es in der Nacht zum Freitag zu einem tragischen Unfall gekommen: Ein 26-Jähriger hatte gegen eine einfahrende S-Bahn getreten, wurde mitgeschleift und tödlich verletzt. Sein Bruder musste alles mit ansehen.</strong></p><p>Gegen 0.45 Uhr wurde die Feuerwehr zum Hauptbahnhof gerufen. Nach Angaben der Bundespolizei hatte ein 26-Jähriger gegen eine einfahrende S2 getreten und das Gleichgewicht verloren: Er stürzte zwischen Bahnsteigkante und die fahrende S-Bahn und wurde einige Meter mitgeschleift, bevor der Zug zum Stehen kam.</p><p>Der Bruder des 26-Jährigen musste alles mit ansehen und sprang ins Gleis, um den Verunglückten zu retten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez: Glücksspiel gesucht – Drogen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gluecksspiel-razzia-auf-st-pauli-eine-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0003roer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C568px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez: Glücksspiel gesucht – Drogen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeibeamte stehen im Rahmen einer Razzia vor der Sportsbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat gemeinsam mit Zoll und Bezirksamt am Donnerstagabend eine Razzia wegen des Verdachts auf illegales Glücksspiels auf St. Pauli durchgeführt. Dabei kam es zu einer Festnahme.</strong></p><p>Gegen 19 Uhr startete der Einsatz in einer Sportsbar in der Silbersackstraße. Polizeibeamte sicherten die Türen. Bei dem Einsatz wurden Drogen gefunden, wie der Lagedienst der Polizei am Freitagmorgen bestätigte.</p><p>Außerdem gab es eine Festnahme. Diese habe jedoch nichts mit dem Einsatz an sich zu tun gehabt. Nähere Informationen dazu, ob sich der Verdacht auf illegales Glücksspiel erhärtet hat oder zum Alter der festgenommenen Person gab es bisher nicht. (abu)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>