<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Davon profitieren besonders die Jüngeren“:Arbeitsministerin Bas entsetzt mit Renten-Satz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/davon-profitieren-die-juengeren-baerbel-bas-entsetzt-mit-renten-satz-68933f4eecb6874199e8ceb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68933f4eecb6874199e8ceb8/998abf49f29fdf99e25da86317220abc,1c907d5d?w=992" alt="„Davon profitieren besonders die Jüngeren“:Arbeitsministerin Bas entsetzt mit Renten-Satz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Nachdem sich die Bundesregierung am Mittwoch auf ein neues Rentenpaket geeinigt hatte, freute sich Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD): „Die Rente bleibt stabil und gerecht.“ Die Regierung sichere „ein dauerhaft höheres Rentenniveau, auch über 2031 hinaus“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stolz behauptete Bas: „Davon profitieren besonders die Jüngeren, die heute arbeiten und unser Land am Laufen halten.“ Doch Experten sind sich einig: Genau das Gegenteil ist der Fall. Junge Menschen würden durch das neue Paket nicht profitieren, sondern noch stärker belastet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Renten-Experte Prof. Axel Börsch-Supan (70) hält das Rentenpaket für „eine gewaltige Umverteilung zuungunsten der Jungen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mehrkosten würden sich bis 2045 auf mehr als 500 Mrd. Euro belaufen, sagt er BILD. „Das schafft der Bundeshaushalt nicht. Schon jetzt gibt es ja Probleme, alles auf einmal (Infrastruktur, Verteidigung) zu finanzieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die komplette 2. Folge:Die Beziehung wird auf die Probe gestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/folge-2-leyla-in-venedig-mike-auf-ibiza-die-beziehung-wird-auf-die-probe-gestellt-686f6f60d1592e395c9d66be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6f60d1592e395c9d66bf/538ada59cb4404d72ad85d7afda6c5d9,e80d2503?w=992" alt="Die komplette 2. Folge:Die Beziehung wird auf die Probe gestellt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD Smart-TV-App:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/3dc61373c77d5ed2dbdb1f44dcf7ebb1,ccc98b10?w=576" alt="BILD Smart-TV-App:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (32) und Leyla Lahouar (28). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt an Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird geheiratet!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 31. Juli startet exklusiv bei BILDplus die vierteilige Doku-Serie „Die Heiters – Jetzt wird geheiratet!“. In vier Folgen erleben Fans alle Höhen und Tiefen der Hochzeitsvorbereitungen: vom Junggesellenabschied bis zur Suche nach dem perfekten Kleid – sogar die standesamtliche Hochzeit vom 5. Juli ist dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der große Höhepunkt: Die Traumhochzeit am 30. August live an der Amalfiküste – nur mit dem BILD-Wedding-Pass! BILDplus-Abonnenten, die den exklusiven Wedding-Pass freigeschaltet haben, können die Traumhochzeit live ab 16 Uhr von zu Hause aus verfolgen. Am PC, in der Handy-App oder jetzt NEU in der „BILD LIVE“ Smart-TV-App – in bester Streaming-Qualität!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Super-Quiz über Mike und Leyla:Wie gut kennen Sie die Heiters?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-super-quiz-ueber-mike-und-leyla-wie-gut-kennen-sie-die-heiters-686a4e51dcbfff7a7de7244d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686a4e51dcbfff7a7de7244e/c1a9284c3b6543916e4ddcbc1ada5132,b75a3415?w=576" alt="Das Super-Quiz über Mike und Leyla:Wie gut kennen Sie die Heiters?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heidelberg (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Ihre standesamtliche Hochzeit war nur das Warm-up, im August folgt das große Finale! Leyla und Mike Heiter feiern DAS Liebesspektakel dieses Sommers – und es läuft erst richtig heiß …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Paar im Vorbereitungsstress steckt, können Sie ganz entspannt und mit jeder Menge Vorfreude die spannenden Vorbereitungen für den großen Tag seit August in einer exklusiven vierteiligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-und-leyla-lahouar-bild-zeigt-doku-soap-und-live-hochzeit-67bc8215d1f0277f64ee992a"><!-- --><!--[--><!--[-->Doku-Soap<!--]--><!--]--></a><!--[--> verfolgen. Von emotionalen Höhenflügen über unterhaltsames Planungschaos bis hin zu ganz privaten Einblicken – erleben Sie hautnah, wie das Brautpaar seinem großen Tag entgegenfiebert!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Klicken Sie auf die Grafik und melden Sie sich schon jetzt für die Reality-Hochzeit im August in Italien an<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit Sie dann auch das spektakuläre Finale nicht verpassen, sollten Sie sich den 30. August unbedingt im Kalender markieren: An diesem Tag findet die gigantische Live-Hochzeit statt – ein Ereignis voller Romantik, Glamour und Überraschungen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane trifft und patzt ++ Bayern-Juwel traumhaft:Bayern holt das erste Titelchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kane-verballert-ersten-elfer-nach-971-tagen-gegen-seinen-ex-klub-tottenham-6894d75b8d87bf286ac88d92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894d75b8d87bf286ac88d92/04ac5f3029f71fa9b691d60ad21bfe68,a01fe0f2?w=656" alt="Kane trifft und patzt ++ Bayern-Juwel traumhaft:Bayern holt das erste Titelchen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die unglaubliche Serie von Harry Kane (32) ist gerissen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star unterlief am Donnerstagabend in der Allianz Arena das Missgeschick, was kaum einer mehr für möglich gehalten hatte: Kane verschoss einen Elfmeter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ausgerechnet beim 4:0 im Telekom-Cup gegen seinen Ex-Klub Tottenham rutschte der Super-Stürmer beim Elfer in der 15. Minute weg und knallte den Ball in Richtung Mittelrang. Trotzdem ist es das erste Titelchen der Saison für die Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Seit Mittwoch ist der Wechsel von Thomas Müller offiziell. Wann feiert er sein Debüt?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-update-zu-berichten-ueber-putins-mutmassliche-tochter-6894789f204e050eae232465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894789f204e050eae232465/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Dienstag berichtete BILD, dass es Zweifel an der Echtheit eines Internet-Accounts von Luiza Rozova (22) gibt, der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Deshalb haben wir einen Artikel über Rozova vorsorglich zurückgezogen, um die Sachlage zu prüfen, und dies transparent vermeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir wollen Ihnen, liebe Leser, einen Zwischenstand geben. Nach derzeitigem Stand gibt es folgende Theorien: Entweder handelt es sich um einen Fake-Account, mit dem Rozova nicht in Verbindung steht. Oder es handelt sich um einen Account, hinter dem sich Kontaktleute von Luiza Rozova verbergen und diesen als PR-Instrument benutzen. Und: Es lässt sich zum jetzigen Stand nicht mit hundertprozentiger Sicherheit ausschließen, dass der Account doch direkt mit Luiza Rozova verbunden ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach jetzigem Stand gibt es außerdem massive Zweifel an der Echtheit einiger der auf dem Account verwendeten Fotos. Die Spur führt zu dem Kanal eines russischen Models, deren Fotos verfremdet worden sein sollen. Das berichtete zuerst RTL. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach auch mit dem russischen Investigativjournalisten Andrey Zakharov (42), der nach dem BILD-Bericht als Erster Zweifel geäußert hatte. 2020 hatte Zakharov enthüllt, dass Putin eine geheime Tochter haben soll: Luiza Rozova, geboren 2003 in St. Petersburg. Im Gespräch mit BILD schilderte Zakharov Ergebnisse seiner Recherchen, die darauf hindeuten, dass Kanäle auf Telegram und Instagram nicht oder nicht mehr von Rozova betrieben werden. Zum jetzigen Stand könne auch er nichts mit absoluter Sicherheit ausschließen, sagte Zakharov zu BILD und kündigte an, Freunde von Rozova zu kontaktieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfer komplett vergeigt:DAS sieht man von Kane fast nie</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/harry-kane-verschiesst-fuer-den-fc-bayern-muenchen-einen-elfmeter-6894dd1f5bfd36554e9ea5ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894dd1f5bfd36554e9ea5ee/5782716a72b0aa0e824e583275b16866,f265aec3?w=320" alt="Elfer komplett vergeigt:DAS sieht man von Kane fast nie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->FC Bayern gegen Tottenham Hotspur im Telekom-Cup live und kostenlos bei MagentaSport!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ralfs Étienne kontert Cora!:„Zeit, sich vom Alten zu trennen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ralf-schumacher-mitten-drin-etienne-kontert-coras-werbevideo-6894aeb08d87bf286ac88aa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894aeb08d87bf286ac88aa5/86d5a5fc5b335137c7fd995218790577,8db000f4?w=992" alt="Ralfs Étienne kontert Cora!:„Zeit, sich vom Alten zu trennen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer hätte gedacht, dass ein simpler Werbespot zur öffentlichen Beziehungsansage wird?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst sorgte Cora Schumacher (48) mit einem frechen Werbeclip für Aufruhr, in dem sie ganz offensichtlich ihren Ex-Mann Ralf Schumacher (49) parodierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun kommt ein Konter von Ralfs Partner Étienne Bousquet-Cassagne (35) in einem neuen Werbespot für das Auto-Abo-Unternehmen FINN – mit einer klaren Ansage in Richtung Cora. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zur amüsantesten Werbeschlacht des Jahres mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war tagelang vermisst:Deutscher Wanderer (44) tot in den Alpen gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglueck-in-den-schweizer-alpen-deutscher-wanderer-tot-gefunden-6894cb1d417be41a34e47ef2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894cb1d417be41a34e47ef3/32f478d9ce620a2e1a54b6aa03765a3a,55019c12?w=576" alt="Er war tagelang vermisst:Deutscher Wanderer (44) tot in den Alpen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saas (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>In der Früh brach er zu einer Bergtour auf, doch sein Ziel konnte Sebastian D. (44) nicht mehr erreichen. Traurige Gewissheit im Fall des verschwundenen Wanderers in den Schweizer Alpen: Der Deutsche wurde tot gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er war am Sonntag leblos in der Region des Hohlaubgletschers bei Saas-Grund entdeckt worden. Die Obduktion ergab jetzt, dass es sich bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> um Sebstian D. handelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Route, die der Deutsche möglicherweise nehmen wollte, führt über einen Höhenweg mit atemberaubender Aussicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Morgen des 30. Juli 2025 war der 44-Jährige offenbar zuletzt gesehen worden. An diesem Morgen verließ der Wanderer laut Kantonspolizei die Almagellerhütte bei Saas-Almagell (2894) in den Schweizer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – allein, zu Fuß. Sein Ziel: die 13 Kilometer entfernte Weissmieshütte. Laut Homepage der Alpinisten-Herberge sei der Ort „Ausgangspunkt für Hochgebirgs-, Kletter- und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wandertouren<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie Ausflugsziel für Tagesbesucher“ mit kargen Felsen, rauschenden Wildbächen und gesunder Höhenluft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte warnt:Diese Aktien lohnen sich, wenn die Tech-Blase platzt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nasdaq-100-auf-rekordkurs-auf-diese-aktien-setzt-der-boersen-profi-688cba897206220d53267ed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688cba897206220d53267ed6/19440aa39b05cb76604aa41cc638cdc1,589fb2fc?w=656" alt="Experte warnt:Diese Aktien lohnen sich, wenn die Tech-Blase platzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tech-Aktien erreichen neue Rekorde dank des KI-Booms und starker Quartalsergebnisse. Doch Aktien-Experte Stefan Feulner warnt: „Das aktuelle Kursniveau ist brandgefährlich.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nasdaq 100 auf Rekordkurs. Droht eine Blasenbildung? Feulner sieht kritische Monate voraus und empfiehlt defensive Anlagen. Die umfassende Analyse und Experteneinschätzungen – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Konditionen:Kaffee-Knall! Jacobs stoppt Lieferung an Edeka</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/streit-um-konditionen-kaffee-knall-jacobs-stoppt-lieferung-an-edeka-6894bcf05bfd36554e9ea408</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894bcf05bfd36554e9ea408/16c82cb9e3eb8d9b81c8ff2d0a796778-miniSquare,6a36e268?w=320" alt="Streit um Konditionen:Kaffee-Knall! Jacobs stoppt Lieferung an Edeka" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Preiszoff eskaliert – Supermarkt-Riese bekommt keinen Nachschub mehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt knallt es zwischen Jacobs-Kaffee und Edeka! Der Traditionshersteller JDE Peet’s, zu dem Jacobs gehört, hat die Belieferung an Deutschlands größten Lebensmittelhändler eingestellt – und das nicht zum ersten Mal. Zuerst hat die „Lebensmittel Zeitung“ über den Streit berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaffee<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Knall bei Deutschlands größter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarktkette<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Streit um saftige Preiserhöhungen. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Edeka<!--]--><!--]--></a><!--[--> fordert JDE Peet’s bis zu 25 Prozent mehr – obwohl der Weltmarktpreis für Rohkaffee aktuell im Sinkflug ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In den letzten Wochen ist der Rohstoffpreis für Kaffee deutlich gefallen. Allein im ver...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Zoff um Star-Berater:Steckt Putsch-Versuch hinter Stadionverbot?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-steckt-putsch-versuch-hinter-stadionverbot-fuer-berater-6894c4e88d87bf286ac88c79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c4e88d87bf286ac88c79/c2e4facbe4fa65e89eb314d852a89bfd-miniSquare,2b1de4e6?w=320" alt="Riesen-Zoff um Star-Berater:Steckt Putsch-Versuch hinter Stadionverbot?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von wegen alles Roger in Hoffenheim!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gut eine Woche vorm Pokalstart in Rostock (16. August) herrscht mal wieder große Aufregung im beschaulichen Kraichgau. Grund ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesligist-erteilt-star-berater-stadion-verbot-streit-eskaliert-68946d12204e050eae23232a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hoffenheims Stadionverbot gegen Star-Spielerberater Roger Wittmann</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (65), der ab sofort trotz einer eigenen Loge nicht mehr die heimische Spielstätte der TSG in Sinsheim besuchen darf. Diese Verbannung gilt übrigens schon für die Generalprobe diesen Samstag gegen Metz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kann nun Details enthüllen, die den Verein zu diesem radikalen Schritt bewegt haben. Steckt sogar ein Putsch-Versuch dahinter?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Infos hat sich in den vergangenen Monaten eine Gemeinschaft gebildet, zu der auch Agent Wittmann gehören soll – mit dem Ziel, die aktuelle Geschäftsführung der TSG zum Fallen zu bringen. Die Allianz soll es auf den Vorsitzenden Dr. Markus Schütz und Finanz-Boss Frank Briel abgesehen haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:41:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>