<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tumult-im-bundestag-kloeckner-wirft-linken-politikerin-raus-6840392327a34c3234f2da5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840392327a34c3234f2da5f/22d26f02e3fbc2bd9495ca689bcd26ee,81459f9b?w=992" alt="Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bundestagspräsidentin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/geheimbrief-an-gruene-kloeckner-droht-jette-nietzard-mit-hausverbot-683bef2e3449a461750a4d95"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Julia Klöckner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (CDU) musste heute hart durchgreifen: Sie warf die Linken-Abgeordnete Cansin Köktürk (31) während einer Debatte aus dem Plenarsaal des Bundestags, weil sie ein T-Shirt mit dem Schriftzug „Palestine“ trug. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klarer Regelverstoß, für den die Bundestagspräsidentin den Ablauf der Debatte kurz unterbrach. Klöckner ermahnte die nordrhein-westfälische Linken-Politikerin und verwies sie mit folgenden Worten des Saales: „Wir kommen jetzt zur nächsten Runde, ich möchte aber hier eine Bemerkung machen: Wir haben uns vereinbart. Das sind die klaren Regeln des Hauses, dass weder Aufkleber noch sonstige Bekenntnisse auf T-Shirts eine Rolle spielen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Parlamentspräsidentin Julia Klöckner (CDU) erläuterte, dass politische Bekenntnisse auf Kleidungsstücken im Plenum nicht erlaubt seien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie richtete sich direkt an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Abgeordnete: „Ich habe die Abgeordnete, Frau Köktürk, gebeten, ihren Pullover zu wechseln. Und das haben wir nicht öffentlich gemacht. Sie lehnen das anscheinend ab. Dann würde ich Sie bitten, die Sitzung zu verlassen. Bitte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei verletzte Grundschüler bei Köln:Auto fährt in Kindergruppe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/drei-verletzte-grundschueler-bei-koeln-auto-faehrt-in-kindergruppe-68402a109697583c12063624</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68402a109697583c12063625/24327c7d25c6baf9f527937fc6e1ccdd,a73ace16?w=992" alt="Drei verletzte Grundschüler bei Köln:Auto fährt in Kindergruppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein Auto ist in Hürth bei Köln in eine Gruppe von Grundschulkindern gefahren. Drei Kinder wurden verletzt. Eins von ihnen schwebt in Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Wir gehen von einem Unfall aus“, sagt eine Sprecherin der Kreispolizei Rhein-Erft (</i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Nordrhein-Westfalen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>) zu BILD. Auch ein Mann aus der Gruppe wurde schwer verletzt. Nach BILD-Informationen soll es sich um einen Betreuer der Kinder handeln.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten haben Spuren des Unfalls auf der Fahrbahn markiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinweise auf eine absichtliche Tat gibt es laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht. „Es sind zwei Rettungshubschrauber im Einsatz“, so die Sprecherin. Ob es weitere Verletzte gibt, ist derzeit noch unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschäftsmodell ist „tot“:Mächtiger Airline-Chef sagt Ende der Billigflieger voraus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/ryanair-maechtiger-airline-chef-sagt-ende-der-billigflieger-voraus-683fde3bebc8774e222dbef5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683fde3bebc8774e222dbef6/ebde707d25fb695ecf5c79a6a22971ff,cc120c34?w=576" alt="Geschäftsmodell ist „tot“:Mächtiger Airline-Chef sagt Ende der Billigflieger voraus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU will die Abzocke mit Handgepäck bei Billigairlines beenden. Viele Kunden fühlen sich ausgetrickst. Jetzt rechnet zum ersten Mal ein mächtiger Airline-Boss mit der Konkurrenz ab und sagt ein Ende des Geschäftsmodells voraus. Scott Kirby, der US-Linie United (ein Lufthansa-Partner, der selbst keine Low-Cost-Airline betreibt) knöpfte sich auf dem „Future of Everything“-Event des „Wall Street Journals“ Billigflieger vor. Den entsprechenden Airlines seien die Kunden egal. Ihr Geschäftsmodell erklärt er kurzerhand für „tot“, wie „Business Insider“ berichtet. Das sorgt in der Luftfahrtbranche für Aufsehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit den frühen 2000ern haben Billigairlines wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/dublin-michael-oleary-sichert-sich-111-millionen-euro-monster-bonus-683966e85f7a8d25a5be83de"><!-- --><!--[--><!--[-->Ryanair<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder EasyJet den Flugmarkt mit Kampfpreisen, aggressivem Marketing und einem Fokus auf Kostenreduktion revolutioniert. Heute steht das System zunehmend in der Kritik.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">WhatsApp bekommt einen neuen Chat – und der kommt direkt vom Betreiber selbst!</p><p class="teaser__text">Muskeln sehen nicht nur gut aus: Sie können eine Lebensversicherung sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/das-mass-ist-voll-clan-aufstand-gegen-die-hamas-in-gaza-6840050fde084c0b052b9767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840050fde084c0b052b9768/6c6d9103909447fca37a135f85cd0a8e,2df1adf6?w=576" alt="„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Gaza wird die Luft für Hamas immer dünner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel hat die Hilfsgüter-Ausgabe an die „Gaza Humanitarian Foundation“ übertragen, was die Hamas zunehmend verzweifeln lässt. Täglich werden angebliche Kollaborateure und Diebe erschossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt formt sich organisierter Widerstand: Bewaffnete Clans fordern die Autorität der Hamas heraus und beschuldigen sie, für das Leid der Palästinenser verantwortlich zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum brisanten Aufstand der Clans gegen die Hamas in Gaza – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Alkoholfahrt der Rapperin:Katja Krasavice erhebt schwere Vorwürfe gegen Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/katja-krasavice-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-polizei-nach-alkoholfahrt-683fe3bcb7f1651cb081a1f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683fe3bcb7f1651cb081a1f7/73c58b238f99e70faccf5512e4bb47b7,9ac866ae?w=656" alt="Nach Alkoholfahrt der Rapperin:Katja Krasavice erhebt schwere Vorwürfe gegen Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Star-Rapperin Katja Krasavice macht sich nach ihrer Alkoholfahrt Luft – nun schaltet sich die sächsische Polizei mit einem neuen Ermittlungsverfahren ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Krasavice öffentlich machte, wie die Polizei reagiert und was tatsächlich in der Alkoholnacht passierte – erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konflikt um Helena Bleicher eskaliert:Titel weg für Miss Germany Universe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/miss-germany-universe-wird-titel-aberkannt-wegen-wiederholter-respektlosigkeit-683ec8a4dc57cf72b6437f23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ec8a4dc57cf72b6437f23/cb6c84fb00181c3e0ff9de5d32e1a1ec,532331b0?w=320" alt="Konflikt um Helena Bleicher eskaliert:Titel weg für Miss Germany Universe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem Instagram-Statement wurde Helena Bleicher mit sofortiger Wirkung der Titel als Miss Universe Germany 2023 aberkannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Miss Universe Germany Organisation wirft ihr „wiederholte Respektlosigkeit“ und „verleumderische Äußerungen“ vor, die dem Ansehen der Marke erheblichen Schaden zugefügt hätten. Bleicher habe damit gegen zentrale Werte wie Professionalität, Loyalität und Würde verstoßen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem seien bereits rechtliche Schritte eingeleitet worden. In dem Statement heißt es: „Die Organisation wird alle rechtlichen Möglichkeiten ausschöpfen, einschließlich, aber nicht beschränkt auf einstweilige Verfügungen, Schadensersatz und öffentliche Richtigstellung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welches Verhalten konkret eine „wiederholte Respektlosigkeit“ darstellte, lässt die Organisation offen. BILD fragte ein Statement bei Miss Universe Germany Organisation und Bleicher an, erhielt aber bis dato keine Antwort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbereitungen für Rückkehr:Das plant die EU mit Ukraine-Flüchtlingen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/es-geht-um-rueckkehr-das-plant-die-eu-mit-ukraine-fluechtlingen-68400ba453cd103f4447b8e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68400ba453cd103f4447b8e4/5a5d74b5c6accb423499322a69cbd663,89a30e82?w=320" alt="Vorbereitungen für Rückkehr:Das plant die EU mit Ukraine-Flüchtlingen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Neigt sich für Ukraine-Flüchtlinge die Zeit in Deutschland und anderen EU-Ländern, die sie nach Beginn des russischen Angriffskriegs aufgenommen haben, langsam dem Ende zu?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Stunde präsentiert der zuständige Migrations-Kommissar Magnus Brunner (53, Ex-Finanzminister von Österreich) zusammen mit dem ukrainischen Vize-Ministerpräsidenten Oleksiy Chernyshov (47) die kurz- und mittelfristigen Pläne der Von-der-Leyen-Behörde. Es geht um 4,3 Millionen Flüchtlinge in der EU, ein Drittel davon Kinder (Stand: März 2025). BILD erfuhr die Kernpunkte des Plans vorab. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Krieg fordert seinen Tribut und Deutschland bietet eine Zuflucht. Was das bedeutet.</p><p class="teaser__text">Der „Job Turbo“ von Arbeitsminister Heil ist ein Flop. Unsere Nachbarn machen es besser.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Konzertabsagen wegen Hirnerkrankung:Radiomoderator plaudert aus, wie es Billy Joel geht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/billy-joel-howard-stern-teilt-gesundheits-update-nach-hirn-erkrankung-684023869697583c12063561</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684023869697583c12063562/1577caf5340eafdf65dce0ab4bbdb316,3ec73981?w=576" alt="Nach Konzertabsagen wegen Hirnerkrankung:Radiomoderator plaudert aus, wie es Billy Joel geht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit gut zwei Wochen sind die Fans von Musiklegende Billy Joel (76) in Sorge: Der Weltstar hatte alle anstehenden Konzerte abgesagt, weil er an einem sogenannten Normaldruckhydrozephalus (NPH, auch als Altershirndruck bezeichnet) leidet. Eine ernstzunehmende Erkrankung, die unter anderem Gleichgewichtsstörungen, Seh- und Hörprobleme verursachen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat ein enger Freund des US-Musikers ein erstes Gesundheits-Update ausgeplaudert: Der bekannte Radiomoderator Howard Stern („The Howard Stern Show“) berichtete – mit der Erlaubnis des „Piano Man“ – von einem gemeinsamen Essen nach der Diagnose.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stern in seiner Show am Dienstag: „Er hat Probleme, aber er sagte: ‚Ja, du kannst den Menschen mitteilen, dass ich nicht sterben werde.‘ Er muss sich nur um ein paar medizinische Dinge kümmern, aber er war sehr gut gelaunt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Hoffnung besteht, dass Joel in absehbarer Zeit wieder auf Tour geht, ließ Stern offen. Bei der Verkündung der Hiobsbotschaft hatte Joel berichtet, dass die Symptome seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/krankheiten/krankheiten-symptome-ursachen-therapie-36044510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erkrankung<!--]--><!--]--></a><!--[--> sich zuletzt verschlimmert hatten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seinen Liverpool-Wechsel:Was der Wirtz-Post wirklich verrät</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-was-der-post-von-florian-wirtz-wirklich-verraet-684000e9ebc8774e222dc190</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684000e9ebc8774e222dc191/294586b386f904a417d0446ae509a331,399cc48d?w=576" alt="Es geht um seinen Liverpool-Wechsel:Was der Wirtz-Post wirklich verrät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Instagram-Story von Florian Wirtz (22) ist ein bemerkenswerter Vorgang.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch nie hatte der Nationalspieler öffentlich auf diesem Weg auf Berichte reagiert. Aber am Dienstagabend lag ihm offenbar viel an einer Klarstellung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-leverkusen-star-will-nach-liverpool-und-hat-dabei-einen-klaren-wunsch-683ea4740391562e9de4d0c4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sky hatte gemeldet, dass Wirtz in Liverpool die Nummer 10 fordern würde.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> Das ist die Nummer von Alexis Mac Allister (26), dem argentinischen Weltmeister und Mittelfeld-Star des neuen englischen Meisters. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 von 5 nutzen es nicht mehr:Jetzt ist das Fax endgültig ein Dino</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/mail-und-smartphone-4-von-5-firmen-nutzen-faxgeraete-nicht-mehr-684028889697583c120635ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684028889697583c120635ed/4b51403a18ef586c383c1b40230daa79,5faa0fd6?w=320" alt="4 von 5 nutzen es nicht mehr:Jetzt ist das Fax endgültig ein Dino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nix mehr mit Faxen. Was bei den meisten schon seit Jahren als Dino galt, war in Behörden und Unternehmen noch vor wenigen Jahren Standard. Trotz fortgeschrittener Digitalisierung setzten vor allem Ämter auf das Übertragen von Papierseiten über eine Telefonleitung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mittlerweile ist die Old-School-Kommunikation aus den meisten Büros verschwunden, wie eine repräsentative Umfrage des Digitalverbands Bitkom zeigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht einmal jedes fünfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland (18 Prozent) nutzt immer noch regelmäßig ein Faxgerät für die interne oder externe Kommunikation. Das ist das Ergebnis einer Befragung unter 603 Firmen ab 20 Beschäftigten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Jahr gaben noch 30 Prozent der befragten Unternehmen an, regelmäßig Faxe zu versenden und zu empfangen, 2023 waren es noch 33 Prozent. „Das Faxgerät verschwindet doch zunehmend“, sagt Bernhard Rohleder, Hauptgeschäftsführer des Bitkom. Es sei vielmehr ein wenig zum Symbol für die Rückständigkeit geworden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen:EM-Aus für Oberdorf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-aus-fuer-lena-oberdorf-68401b4b38b5035582c1b705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68401b4b38b5035582c1b705/83c4867d1674257a97cf51add7131fd6,f995f184?w=320" alt="Entscheidung gefallen:EM-Aus für Oberdorf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist bitter!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unsere Mittelfeld-Kämpferin Lena Oberdorf (23) wird bei der anstehenden Frauen-EM in der Schweiz (2.7. bis 27.7.) nicht mit dabei sein. Das entschied der DFB nach intensiver Auswertung der Trainingseindrücke der vergangenen Tage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Christian Wück sagt: „Es war wichtig für uns im Trainerteam, dass wir Obi hier noch mal bei uns sehen, um ihr Leistungsvermögen umfassend einschätzen zu können. Sie ist auf einem guten Weg, aber die EM kommt zu früh für sie.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: Die Bayern-Spielerin riss sich vor über zehn Monaten das Kreuzband, war seitdem ohne Wettkampfpraxis. Wück berief sie trotzdem in den vorläufigen EM-Kader, um sie im Training zu testen. Bei den letzten Länderspielen vor dem Turnier gegen die Niederlande (4:0) und in Österreich (6:0) durfte sie noch nicht eingesetzt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Unwetter-Warnung!:Hier wird es besonders heftig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-am-mittwoch-hier-gewittert-es-besonders-heftig--683ed34cebc8774e222db0cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ed34cebc8774e222db0ce/d9817995a9510f0e9de14b383b6effd7,e445029e?w=992" alt="Achtung, Unwetter-Warnung!:Hier wird es besonders heftig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird nass, es wird donnern und es wird blitzen! Am Mittwoch ziehen heftige Unwetter über den Süden Deutschlands und bringen riesige Hagelkörner mit sich. Schuld ist Tief Tim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> entstehen in schwülwarmer Dampfluft, in der sich Gewitterzellen besonders wohlfühlen. Wo es krachen wird und wie es danach weitergeht, wissen die Wetter-Profis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Die betroffenen Regionen sind der Südosten von Baden-Württemberg wie Oberschwaben und Schwäbische Alb, das bayerische Schwaben, das Allgäu, Oberbayern, Niederbayern und wahrscheinlich auch noch die Oberpfalz. Zu erwarten sind für die Region Starkregen bis zu 40 Liter pro Quadratmeter in kurzer Zeit, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hagel-wie-erkennen-sie-ob-es-gleich-hagelt-und-wie-entsteht-er-661f926b373a356eb220e463"><!-- --><!--[--><!--[-->Hagel bis zu fünf Zentimeter Größe<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie Sturm- und Orkanböen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Landkreis Garmisch-Partenkirchen kam es bereits am Dienstagabend zu einem Unwetter mit viel Hagel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sagt der Börsen-Experte:Wiederholt sich der Corona-Peak von BioNTech?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/biontech-nach-neuem-krebsmedikament-aktie-auf-hoehenflug-683eaec54513bb4e873de799</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683eaec54513bb4e873de79a/169fa3a2d0a23a8497e2ad831bf088eb,191bb06f?w=576" alt="Das sagt der Börsen-Experte:Wiederholt sich der Corona-Peak von BioNTech?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das große Geschäft mit dem Krebs: Bristol-Myers Squibb investiert bis zu zehn Milliarden Dollar in das deutsche Unternehmen BioNTech. Das neue Krebs-Medikament BNT327 zeigt vielversprechende Ergebnisse bei 1000 Patienten. Anleger feiern – die BioNTech-Aktie steigt um 18 Prozent. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Profi Jürgen Schmitt erklärt, ob man die Aktie jetzt noch kaufen kann und welcher Kandidat als nächstes Potenzial für rasch steigende Kurse hat. Jetzt mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>