<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>36.000 Fahrgäste pro Stunde! So schick wird die U-Bahnstation für Arena und Stadion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/36-000-fahrgaeste-pro-stunde-so-schick-wird-die-u-bahnstation-fuer-arena-und-stadion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/u5-arenen-vogel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C721px%2C1195px%2C1196px&webp=1" alt="36.000 Fahrgäste pro Stunde! So schick wird die U-Bahnstation für Arena und Stadion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue U5-Haltestelle „Arenen“ liegt nur 500 Meter von den beiden Arenen entfernt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: blrm Architekten</span></p><p><b>Anwohner rund um das Volksparkstadion kennen das Spielchen nur zu gut: Immer wenn der HSV zu Hause aufläuft, strömen Zehntausende Fans nach Stellingen. Kommt dann noch ein Konzert in der benachbarten O2-Arena hinzu, ist das Chaos vorprogrammiert: Viele Besucher reisen mit dem Auto an, wodurch nicht nur die Schnackenburgallee zum Stillstand kommt, sondern auch die Parkplätze völlig überfüllt sind. Gleichzeitig platzen die Shuttle-Busse von der S-Bahn Stellingen aus allen Nähten. Abhilfe soll in ferner Zukunft die neue U-Bahn-Linie U5 schaffen, die auch an den Arenen hält. Bei Veranstaltungen soll sich diese neue Haltestelle dann regelmäßig verwandeln – es gibt allerdings einen Haken.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tonnenweise Kaffee, Bares, Luxusuhr: Razzia bei Tchibo-Mitarbeiter in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tonnenweise-kaffee-gestohlen-razzia-bei-tschibo-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513993383-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Tonnenweise Kaffee, Bares, Luxusuhr: Razzia bei Tchibo-Mitarbeiter in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mitarbeiter entwendete mehr als zwei Tonnen Kaffee bei seinem Arbeitgeber. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Ein 31-jähriger Mitarbeiter des Hamburger Kaffeeherstellers Tchibo soll über Monate hinweg Kaffee im großen Stil abgezweigt haben. Bei Durchsuchungen seiner Wohnung und zweier Garagen stießen Ermittler auf Bargeld, eine Luxusuhr – und kiloweise Kaffee.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilt, hatte sich die Unternehmensleitung der Rösterei an der Wendenstraße (Hamm) Anfang August gemeldet. Der Verdacht: Ein 31-jähriger Mitarbeiter soll mehr als zwei Tonnen Kaffee entwendet haben, um sie gewinnbringend weiterzuverkaufen.</p><p>Am Montagmorgen stoppten Ermittler den 31-Jährigen, als er das Werksgelände verlassen wollte. Im Auto entdeckten sie eine halbe Tonne frisch gerösteten Kaffee. Anschließend vollstreckten sie Durchsuchungsbeschlüsse für seine Wohnung und zwei Garagen in Bramfeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fluglärm viel schlimmer als sonst: Das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluglaerm-viel-schlimmer-als-sonst-was-ist-da-los-am-flughafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529932200-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=514px%2C84px%2C1650px%2C1652px&webp=1" alt="Fluglärm viel schlimmer als sonst: Das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flugzeug fliegt kurz vor der Landung auf dem Hamburg Airport über Häuser des Stadtteils Eilbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa/Soeren Stache</span></p><p><strong>Über Hamburgs Osten gibt es am Donnerstag überraschend viel Fluglärm. In einem ungewöhnlich hohen Takt sieht man dort Flugzeuge am Himmel. Der Hamburger Flughafen erklärt den Grund und wie lange der Lärm noch anhalten soll.</strong></p><p>Über Alsterdorf, dem Stadtpark und den Stadtteilen östlich der Alster wie etwa Barmbek und Eilbek ist es momentan besonders laut – im Minutentakt fliegen Flugzeuge über das Gebiet. Grund dafür ist die kurzfristige Sperrung einer Start- und Landebahn am Hamburger Flughafen, wie der Airport auf seiner Webseite mitteilt.</p><p>Die Start- und Landebahn 05/23, die zwischen Niendorf und Langenhorn verläuft, ist am Donnerstag von 9 bis 15 Uhr gesperrt. Alle An- und Abflüge finden deshalb über die Start- und Landebahn 15/33 statt. Diese Bahn verläuft zwischen Norderstedt und Alsterdorf. Die kurzfristige Tagessperrung dient regelmäßigen Kontrollen und Arbeiten an der elektrischen Infrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizist will ihn kontrollieren: Da zieht er eine Pistole und schießt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/an-hamburger-bahnhof-zivilpolizist-beschossen-urteil-gefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/506483291-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C837px%2C1082px%2C1083px&webp=1" alt="Polizist will ihn kontrollieren: Da zieht er eine Pistole und schießt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei war in Neugraben mit zahlreichen Beamten im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | Sebastian Peters</span></p><p><strong>Ein halbes Jahr ist es her, dass ein Zivilfahnder der Hamburger Polizei an der S-Bahnstation Neugraben beschossen wurde. Nun hat das Gericht das Urteil gegen den 22-jährigen Schützen gefällt.</strong> <strong>Ihm wurde versuchter Mord vorgeworfen.</strong></p><p>Der Abend, um den es bei dem Prozess vor dem Hamburger Landgericht ging, war der des 8. Februars. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neugraben-schuss-auf-zivilfahnder-polizei-fahndet-nach-taeter/">Der Angeklagte war zusammen mit zwei anderen Männern an der S-Bahnstation unterwegs</a>, als das Trio um kurz vor 20 Uhr auf einen Mann einprügelte, um eine Umhängetasche zu klauen.</p><p>Polizeibeamte in Zivil wurden auf die Situation aufmerksam und gaben sich als solche zu erkennen. Die Aufforderung, stehen zu bleiben, ignorierte der damalige 21-Jährige. Er lief auf einen der Polizisten zu, der sich mit Pfefferspray gegen den Angreifer verteidigte. Daraufhin lief dieser weg, drehte sich aber plötzlich wieder um – und schoss mit einer halbautomatischen Pistole auf den Beamten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Privaträume durchsucht! Was hat der Hafenchef mit dem Fall Block zu tun?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/duchsuchung-was-hat-der-hpa-chef-mit-dem-fall-block-zu-tun/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/467897455-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C273px%2C1436px%2C1436px&webp=1" alt="Privaträume durchsucht! Was hat der Hafenchef mit dem Fall Block zu tun?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jens Meier, Chef der Hamburg Port Authority (HPA)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Es klingt ungeheuerlich: Der Kontakt zu den späteren Entführern der Block-Kinder soll über den HPA-Chef Jens Meier entstanden sein. Tatsächlich hat die Staatsanwaltschaft bereits im Oktober 2024 die Privaträume des Hafenchefs durchsuchen lassen, nachdem sie auf dem Handy des mitangeklagten Familienanwalts der Familie Block  eine verdächtige Chatnachricht von Meier gefunden hatte. Auch Christina Block hatte in ihrer Aussage den HPA-Chef namentlich erwähnt.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außen hui, innen pfui: Hamburgs Trostlos-Bahnhof – hier will man sofort wieder weg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aussen-hui-innen-pfui-wann-tut-sich-endlich-was-am-geisterbahnhof-dammtor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7353-998-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C49px%2C1650px%2C1649px&webp=1" alt="Außen hui, innen pfui: Hamburgs Trostlos-Bahnhof – hier will man sofort wieder weg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reisende Sabine (60) bedauert sehr, was aus dem Bahnhof Dammtor geworden ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Seit Monaten ist ein Großteil der Geschäfte im Bahnhof Dammtor geschlossen, die Toiletten sind defekt, Schließfächer kaputtgetreten, ständig fallen Bahnen wegen Bauarbeiten aus. Die verbliebenen Geschäftsleute sind sauer, Reisende wollen hier möglichst schnell wieder weg – wann bessert sich die Situation endlich?</b><br/> <br/><br/> Dass der Dammtor-Bahnhof vor 123 Jahren zum Beeindrucken von Staatsgästen gebaut wurde und bei der Eröffnung Kaiser Wilhelm II. höchstpersönlich mit dabei war, kann man sich gut vorstellen, wenn man vor dem herrschaftlichen Gebäude steht. Beim Betreten schwindet der pompöse Eindruck allerdings: Von den Decken hängen Kabel, überall wird gebaut und die „Coming Soon“-Schilder, die den Blick in seit Monaten geschlossene Ladenlokale verdecken, sind teilweise schon vergilbt.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Läden werden geschlossen: Hamburger Schuhkette gibt endgültig auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alle-laeden-werden-geschlossen-hamburger-schuhkette-gibt-endgueltig-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/274205488-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C22px%2C1774px%2C1774px&webp=1" alt="Alle Läden werden geschlossen: Hamburger Schuhkette gibt endgültig auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen gehen durch den Eingang der Europa Passage in der City. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Die Hamburger Schuhkette Onygo steckte schon seit Längerem in Schwierigkeiten. Jetzt steht fest: Onygo macht trotz monatelanger Rettungsversuche endgültig dicht. 150 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs.</strong></p><p>Mit Sneakern und modischer Kleidung richtete sich Onygo vor allem an junge Frauen. Dabei verschlief die Kette aber, dass ihre Zielgruppe längst alles im Internet kaufte. Schon 2023 kündigte die Deichmann-Tochter an, bis August 2024 alle Filialen zu schließen. Zwei Jahre später macht die Kette endgültig dicht, wie T-Online zuerst berichtete. Bundesweit werden nun alle Filialen geschlossen, einschließlich dem Hamburger Geschäft in der Europa-Passage.</p><p>„Das Management sah sich nach intensiver Abwägung dazu veranlasst, den Geschäftsbetrieb kurzfristig einzustellen“, sagte Geschäftsführer Frank Revermann dem Branchenportal „TextilWirtschaft“. Die Folge: 150 Mitarbeiter müssen gehen. Bereits im April meldete Onygo Insolvenz an. Die Suche nach Investoren blieb bis zuletzt erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raffgier, Dreck und Prügeleien: Tauschhaus in Eimsbüttel wird jetzt abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/tauschhaus-am-stellinger-weg-wird-abgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-tauschhaus-stellinger-weg-schliesst-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1038px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Raffgier, Dreck und Prügeleien: Tauschhaus in Eimsbüttel wird jetzt abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Tauschhaus am Stellinger Weg wird geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexis Milne</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/tauschhaus-stellinger-weg-schliesst-eimsbuettel/">Tauschhaus am Stellinger Weg wird abgerissen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Ein Ort, der dem nachbarschaftlichen Austausch dienen sollte, wurde zuletzt von Müll und Streit überschattet. Der Organisator beendet deswegen das Projekt Tauschhaus und beklagt „hemmungslose Raffgier“, Lärm und Dreck. Auch sei es immer wieder zu Gewalt und Prügeleien gekommen.</strong></p><p>Im Tauschhaus am Stellinger Weg wechseln Bücher, CDs und Klamotten ihre Besitzer – und das seit über neun Jahren. In letzter Zeit sei aber auch regelmäßig Müll abgestellt worden und es sei vermehrt zu Konflikten gekommen, sagt Initiator Andreas Böhle. Er verwaltet das Tauschhaus und zieht nun einen Schlussstrich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schiffsdiesel läuft in den Hafen – Feuerwehr im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tausende-liter-schiffsdiesel-laufen-in-den-hafen-feuerwehr-im-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/dsc-2251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schiffsdiesel läuft in den Hafen – Feuerwehr im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ölschlängel mussten ausgelegt werden. Dazu wurde Verstärkung angefordert (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auf der Veddel ist es am Donnerstagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Eine Schute schlug leck, Schiffsdiesel lief ins Hafenbecken.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Feuerwehr mitteilte, sei gegen 7 Uhr gemeldet worden, dass eine 28 Meter lange Schute im Peutehafen leckgeschlagen war: Einer der beiden 4000-Liter-Schiffsdieseltanks der Schute schlug leck, eine größere Menge Kraftstoff lief ins Hafenbecken.</p><p>Daraufhin rückte ein Großaufgebot an Einsatzkräften aus, darunter auch die Feuerwehrtaucher, die unter der Wasserlinie das Leck abgedichtet haben. Parallel wurde die Unglücksstelle mit sogenannten Öl-Schlängeln abgesperrt, um eine weitere Ausbreitung der Verschmutzung zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten-Schock: Ein Mieter soll 231.000 Euro nachzahlen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heizkosten-schock-mieter-soll-hunderttausende-euro-nachzahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/qua4940-055-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C357px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Heizkosten-Schock: Ein Mieter soll 231.000 Euro nachzahlen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieter vom Nienkamp/Grotenkamp sind entsetzt über die hohen Heizkosten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Mieter einer Neubausiedlung in Pinneberg sind absurd hohe Heizkostenabrehnungen inzwischen gewohnt: Schon vor einem Jahr berichtete die MOPO über Zahlungsaufforderungen in Höhe von 7000 oder gar 12.000 Euro. Doch jetzt fischte einer der Anwohner einen neuen „Rekord“ aus dem Briefkasten: Über 231.000 Euro soll er für Fernwärme nachzahlen. Wie erklärt der Energieversorger diese horrende Summe? Gleichzeitig steht bald ein wichtiger Termin vor Gericht bevor.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommerlich chillen mitten im Quartier – aber dafür müssen 40 Parkplätze weichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sommerlich-chillen-mitten-im-quartier-aber-dafuer-muessen-parkplaetze-weichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-8085-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1923px%2C1920px&webp=1" alt="Sommerlich chillen mitten im Quartier – aber dafür müssen 40 Parkplätze weichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Chillen, wo früher geparkt wurde – am Sander Markt in Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Kostenlose Parkplätze direkt vor den Geschäften in der Fußgängerzone, das gibt es in Hamburg kaum noch. Und auch am Sander Markt in Lohbrügge ist das bald Geschichte, der Platz wird umgestaltet. Jetzt sind die Lohbrügger am Zug und sollen ihre Meinungen und Ideen für einen Treffpunkt einbringen. Für Autofahrer gibt es eine gute und eine schlechte Nachricht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>