<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburg-jetzt-realitaet-neue-wohnung-aber-kein-recht-auf-anwohnerparken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/460196548-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwohnerparken nur noch für Bestandswohnungen? Bei Nachverdichtungen könnte es bald so kommen. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><b>Wohnung gefunden, Auto abgeschafft, das kann in Hamburg zum Trend werden: In Ottensen sollen Wohnungen in einem großen Innenhof entstehen, ohne jede Abstellmöglichkeit für private Autos, weder auf dem Gelände noch auf der Straße. Das Beispiel könnte Schule machen bei Nachverdichtungen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bund-der-steuerzahler-empoert-neues-schwanen-quartier-kostet-7-millionen-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/bild-schwanenquartier1.png?resize=300%2C300&crop=359px%2C222px%2C472px%2C472px&webp=1" alt="Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Schwanenquartier am Eppendorfer Mühlenteich einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: eins:eins Architekten</span></p><p><strong>Hamburg baut für seine Alsterschwäne ein neues Winterquartier – Kostenpunkt: rund sieben Millionen Euro. Der Bund der Steuerzahler schlägt Alarm und stellt die Verhältnismäßigkeit infrage.</strong></p><p>„Die Alsterschwäne sind zweifellos ein traditionsreiches Wahrzeichen Hamburgs“, heißt es vom Bund der Steuerzahler Hamburg e. V. Doch mit Blick auf die Summe heißt es weiter: „In Zeiten angespannter Haushaltslagen […] ist eine derart hohe Investition für ein Tierquartier das falsche Signal.“ Auch Bundesmittel seien Steuergeld und müssten verantwortungsvoll eingesetzt werden.</p><p>Der geplante Bau dient ausschließlich der Nutzung in den Wintermonaten – als Unterkunft für Vögel und Fahrzeuge. Begrünte Dächer oder Öffentlichkeitsarbeit zu Biodiversität seien gut gemeint, aber aus Sicht des Verbands kein Grund für ein Millionenprojekt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-paukenschlag-harburger-schmeissen-fuenf-abgeordnete-raus-cdu-staerkste-kraft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-0917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C279px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claudia Loss (v.l.), Harburger SPD-Kreischefin, Frank Richter, Harburgs SPD-Fraktionschef und seine Stellvertreterin Natalia Sahling am Freitag bei der Pressekonferenz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p>Jetzt ist es endgültig: Nach monatelangen Querelen in der SPD Harburg – unter anderem ging es um Anzeigen, Hausdurchsuchungen und Parteiordnungsverfahren – wirft die Fraktion fünf ihrer Mitglieder raus. Sie spricht von einer „kompletten Arbeitsverweigerung“ und einer „offensichtlichen Kooperation mit der AfD“. Die fünf Betroffenen halten die Darstellungen für „einseitig“. Die SPD ist damit nicht länger stärkste Kraft im Bezirk – bei Abstimmungen muss sie auf das Wohlwollen der anderen Fraktionen hoffen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jan Fedders Erbe kommt unter den Hammer! Witwe versteigert Nachlass im Internet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jan-fedders-erbe-kommt-unter-den-hammer-witwe-versteigert-nachlass-im-internet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/56934217.jpeg?resize=300%2C300&crop=129px%2C112px%2C1514px%2C1514px&webp=1" alt="Jan Fedders Erbe kommt unter den Hammer! Witwe versteigert Nachlass im Internet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">29 Jahre lang stand Jan Fedder für das ARD-„Großstadtrevier“ vor der Kamera. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Fans des 2019 gestorbene Hamburger Schauspielers Jan Fedder können wieder Sammlerstücke aus dem Nachlass des Norddeutschen ersteigern. Darunter sind Fahrzeuge und eine Mütze von Helmut Schmidt.</strong></p><p>Der Hamburger Schauspieler Jan Fedder hat zu Lebzeiten viele Dinge gesammelt, darunter Autos und Sammlerstücke mit Geschichte. Einige davon kommen nun unter den Hammer. Am Sonntagabend starten einwöchige Online-Auktionen für 18 verschiedene Objekte, wie Jan Fedders Witwe Marion Fedder bekannt gab.</p><p>Jan Fedder war 2019 gestorben. Der Hamburger wurde vor allem als Polizeikommissar Dirk Matthies in der ARD-Vorabendserie „Großstadtrevier“ zur Kultfigur. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 Menschen kontrolliert: Waffen-Einsatz der Polizei – Dutzende Messer gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/20-000-menschen-kontrolliert-waffen-einsatz-der-polizei-dutzende-messer-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/waffenkontrolle.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C306px%2C533px%2C533px&webp=1" alt="20.000 Menschen kontrolliert: Waffen-Einsatz der Polizei – Dutzende Messer gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Großeinsatz wurde das Waffenverbot am Hauptbahnhof kontrolliert. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Erneute Waffenkontrollen in ganz Hamburg: Bundes- und Landespolizei haben am Donnerstag knapp 3000 Passanten kontrolliert und dabei mehrere Messer und andere Waffen gefunden.</strong> <strong>Hinzu kamen Kontrollen des Sicherheitspersonals der Bahn.</strong></p><p>200 Polizisten kontrollierten zwischen 14 und 21 Uhr insgesamt etwa 2850 Personen an Bahn- und Bushaltestellen im gesamten Stadtgebiet, sowie dem Fähranleger Landungsbrücken.</p><p>Dabei fanden die Beamten 34 Messer, ein Pfefferspray und einen Schlagring. Außerdem wurde in neun Fällen Betäubungsmittel sichergestellt. Bei acht Personen kam im Rahmen der Kontrolle der Verdacht auf, dass sie sich illegal in Deutschland aufhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Seniorenheim: Sechs Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-kantine-grosseinsatz-im-hamburger-seniorenheim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-8879-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=798px%2C676px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Seniorenheim: Sechs Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>Großalarm in Rahlstedt: Am Freitagmorgen wurde ein Brand in einem Seniorenzentrum gemeldet. Die Feuerwehr ging davon aus, dass viele Bewohner in Gefahr sind.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 8 Uhr ausgebrochen. Schon auf der Anfahrt zum Nordlandweg sah der Einsatzleiter eine Rauchwolke und forderte Verstärkung an. Weitere Löschzüge, ein Großaufgebot an Rettungswagen und ein Notarzt rückten zusätzlich an.</p><p>Der Brandherd lag in einem Vorraum der Kantine. Dort hatte ein Müllcontainer gebrannt. Giftiger schwarzer Rauch breitete sich in den Gängen der Seniorenanlage aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zutiefst unsozial“: Heftige Kritik an hartem HVV-Vorgehen gegen Bettler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zutiefst-unsozial-linke-kritisiert-hartes-vorgehen-gegen-bettler-im-hvv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/betteln-imago762092020-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C365px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="„Zutiefst unsozial“: Heftige Kritik an hartem HVV-Vorgehen gegen Bettler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bettelverbot in Bussen und Bahnen in Hamburg: Der HVV hat die Kontrollen noch einmal verschärft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>In den Bussen und Bahnen des Hamburger Verkehrsverbunds (HVV) gilt ein Bettelverbot. Im vergangenen Jahr hatte der HVV die Kontrollen noch einmal verschärft. Die Linke kritisiert das harte Vorgehen gegen Bettler.</strong></p><p>Fast 3000-mal habe der Hamburger Verkehrsverbund in den vergangenen zwölf Monaten ein Bußgeld wegen Bettelns und Musizierens in den U- und S-Bahnen erhoben. Die dadurch erzielten Einnahmen beliefen sich auf insgesamt 119.920 Euro. Im gleichen Zeitraum habe es aber nur 603 Beschwerden von Fahrgästen gegeben. Dies gehe aus einer Antwort des Senats auf eine Anfrage der Linksfraktion hervor.</p><p>Gegen das Bettelverbot haben im März das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, die Gesellschaft für Freiheitsrechte sowie zwei Betroffene Klage beim Amtsgericht in Hamburg eingereicht. Auch die Linke kritisiert das harte Vorgehen gegen Bettler.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krabbenkrise! Darum sind die Brötchen unbezahlbar geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krabbenkrise-darum-sind-die-broetchen-unbezahlbar-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/522906530-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=85px%2C284px%2C1426px%2C1426px&webp=1" alt="Krabbenkrise! Darum sind die Brötchen unbezahlbar geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Krabbenbrötchen und Fischbrötchen mit Preisschild in der Auslage am Verkaufsstand beim Seafood Festival am 3. Mai 2025 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Wochenende steht in Hamburg der Hafengeburtstag an. Doch wer während den Festlichkeiten ein traditionell nordisches Krabbenbrötchen essen möchte, muss tief in die Tasche greifen – Einige Gastronomien rufen teils zweistellige Preise auf. Der Erzeugerpreis für ein Kilogramm Krabben mit Schale beträgt derzeit 12 bis 13 Euro, wie die Sprecherin des Fisch-Informationszentrums in Hamburg, Julia St.-Böthig, sagte. Das ist über ein Drittel mehr als im Durchschnitt des vergangenen Jahres.</strong></p><p>Im Bistro „Brücke 10“ an den Landungsbrücken kosten die Krabbenbrötchen sogar 15 Euro. „Wir bekommen nur die Hälfte der Lieferungen, die wir bestellen“, sagte ein Mitarbeiter des Bistros. „Solange es nicht mehr Krabben gibt, werden die Krabbenbrötchen wahrscheinlich noch teurer.“</p><p>„Was am Ende im Verkauf aufgerufen wird, ist abhängig von den weiteren Verarbeitungs- und Vertriebswegen“, sagte St.-Böthig. Ein Fischbistro in Flensburg etwa verkauft die Krabbenbrötchen zum Tagespreis, wie an einer Preistafel zu sehen ist. Ein Fischgeschäft im schleswig-holsteinischen Büsum bietet die Krabbenbrötchen für 8,50 Euro an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Kontrolle in Hamburg: Polizei zählt hunderte Verstöße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosskontrolle-in-hamburg-polizei-zaehlt-hunderte-verstoesse-und-eine-unfallflucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250508-id36472-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=732px%2C234px%2C1207px%2C1206px&webp=1" alt="XXL-Kontrolle in Hamburg: Polizei zählt hunderte Verstöße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrollierte mehr als 200 Fahrzeuge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat am Donnerstagnachmittag auf der Schnackenburgallee in Bahrenfeld eine Großkontrolle von Fahrzeugen durchgeführt. Unterstützt wurden sie dabei auch von Beamten aus anderen Bundesländern, dem Zoll und dem Technischen Hilfswerk (THW). Insgesamt stellte die Polizei 354 Verstöße fest.</strong></p><p>Die Kontrolle fand nach Angaben des Lagediensts der Polizei zwischen 14 und 21 Uhr auf der Schnackenburgallee in Höhe der Hausnummer 100 statt. Unter anderem ging es darum die Fahrer auf Alkohol oder Drogen am Steuer hin zu kontrollieren. Das THW baute Zelte auf und sorgte mit Lichtanlagen für die nötige Infrastruktur.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-am-oejendorfer-damm-mann-erleidet-lebensgefaehrliche-schussverletzung/">Streit in Hamburg eskaliert: Mann mit lebensgefährlicher Schussverletzung in Klinik</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburg werbefrei“ versucht gegen Kampagne vorzugehen – und scheitert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eilantrag-des-volksbegehrens-hamburg-werbefrei-unzulaessig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/520036715-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Hamburg werbefrei“ versucht gegen Kampagne vorzugehen – und scheitert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorn ein Plakat der Initiative „Hamburg Werbefrei“, hinten die Gegenkampagne des „Fachverbands für Außenwerbung“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Das Volksbegehren „Hamburg werbefrei“ will die Reklame auf Hamburgs Straßen einschränken. Eine Kampagne des Fachverbands Außenwerbung (FAW), die für Werbung im öffentlichen Raum wirbt, hält dagegen. Vor Gericht stellte <strong>„Hamburg werbefrei“</strong> einen Eilantrag gegen die Kampagne – doch dieser wurde nun vom Hamburgischen Verfassungsgericht als unzulässig zurückgewiesen.</strong></p><p>Die Initiatoren des Volksbegehrens wollten die Kampagne „Mehr als Werbung, Außenwerbung macht’s möglich“ des FAW untersagen lassen. Darüber hinaus forderten sie eine weitergehende Information der Bevölkerung über das Volksbegehren durch den Senat.</p><p>Das Hamburgische Verfassungsgericht wies den Antrag als „nicht statthaft“ zurück. In der Begründung hieß es, es sei nicht zulässig, durch „eine einstweilige Anordnung das für den Rechtsschutz vorgesehene Regelungssystem zu unterlaufen“. Der Antrag sei zudem erst nach dem Beginn der Unterschriftensammlung gestellt worden, etwaige Verstöße könnten so nicht mehr vor dem Volksbegehren beseitigt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Großalarm in Hamburgs Süden: Haus in Flammen – Warnung an Anwohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauchwolke-im-hamburg-sueden-grossalarm-fuer-die-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-verpuffung-in-wohnung-finkenwerder-20250509-0001.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuerwehr-Großalarm in Hamburgs Süden: Haus in Flammen – Warnung an Anwohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 50 Einsatzkräfte der Feuerwehr bekämpften die Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Finkenwerder läuft derzeit ein Großeinsatz der Feuerwehr. In einem Einfamilienhaus hatte es zunächst eine Verpuffung gegeben, dann schlugen Flammen aus dem Haus.</strong></p><p>Die Bevölkerung wurde über die NINA Warn-App vor giftigem Rauch gewarnt. Laut Feuerwehr wurden die Retter gegen 6.30 Uhr zum Neßdeich gerufen. In einem Haus war es zu einer Verpuffung gekommen. Am Einsatzort schlugen den Feuerwehrleuten hohe Flammen entgegen, zudem galten Bewohner zunächst als vermisst.</p><p>Sofort wurde Verstärkung angefordert. Immer mehr Löschzüge und Rettungswagen rückten an, insgesamt rund 50 Retter. Ersten Meldungen zufolge wurde eine Person leicht verletzt. Die zunächst Vermissten tauchten unversehrt auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So pünktlich sind Busse, U- und S-Bahnen in Hamburg wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-puenktlich-sind-busse-u-und-s-bahnen-in-hamburg-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/465742762.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C649px%2C4854px%2C4855px&webp=1" alt="So pünktlich sind Busse, U- und S-Bahnen in Hamburg wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die S-Bahn-Gleise im Hamburger Hauptbahnhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening | Schoening</span></p><p><b>Wo bleibt nur mein Bus? Im Gegensatz zu den U- und S-Bahnen haben Busse den Nachteil, dass sie häufig keine eigene Fahrspur haben und deshalb auch mal im Stau stehen. Neue Zahlen der Verkehrsbehörde zeigen jetzt, wie pünktlich Hamburgs einzelne Verkehrsmittel wirklich sind – und welche S-Bahnlinien besonders negativ auffallen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 07:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Hamburger Supermarkt: Polizei steht vor Rätsel – und sucht Radfahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-supermarkt-in-rahlstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250509-roeer-3499.jpeg?resize=300%2C300&crop=351px%2C127px%2C671px%2C671px&webp=1" alt="Schüsse auf Hamburger Supermarkt: Polizei steht vor Rätsel – und sucht Radfahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Einschusslöcher in der Fensterscheibe des Supermarktes</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Anwohner in Rahlstedt hörten in der Nacht zu Freitag verdächtige Geräusche. Die alarmierte Polizei fand vor Ort Einschusslöcher in der Scheibe eines Supermarkts.</strong> <strong>Von den Tätern fehlt jede Spur. Daher sucht die Polizei jetzt nach Zeugen, die wichtige Hinweise liefern könnten.</strong></p><p>Gegen 0.40 Uhr rief ein 56-jähriger Anwohner die Polizei in den Alaskaweg, weil er Schussgeräusche gehört hatte. Anschließend beobachtete er, wie ein dunkler Wagen vom Tatort wegfuhr. Die Polizei rückte an und stellte vor Ort diverse Einschusslöcher an der Scheibe des „Alaska Markt“ fest. Der Supermarkt war allerdings bereits geschlossen, sodass sich niemand in dem Laden aufhielt oder verletzt wurde, so die Polizei.</p><p>Die Beamten begannen unmittelbar mit der Suche nach zwei mutmaßlichen Tätern und dem Fluchtfahrzeug. Mehr als ein Dutzend Streifenwagen und ein Hundeführer waren an der Aktion beteiligt – vergeblich. Von den Tätern fehlt weiterhin jede Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutalo-Trio verprügelt BMW-Fahrer – doch nur einer wird angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutalo-trio-verpruegelt-bmw-fahrer-doch-nur-einer-wird-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/faustschlag-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C294px%2C1413px%2C1413px&webp=1" alt="Brutalo-Trio verprügelt BMW-Fahrer – doch nur einer wird angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll dem Autofahrer durchs Fenster einen Faustschlag verpasst haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Nach dem brutalen Überfall auf einen Autofahrer in Wandsbek steht am Freitag einer der mutmaßlichen Angreifer vor Gericht. Zwei Mittäter konnten unerkannt entkommen.</strong></p><p>Zu der Attacke kam es laut Anklage am 3. Januar 2024. Gegen Mittag entbrannte auf Höhe des Busbahnhofs an der Wandsbeker Marktstraße zuerst ein Streit zwischen dem Beschuldigten und seinen zwei Begleitern mit einem BMW-Fahrer.</p><p>Dann soll das Trio zuerst gegen die Autotür des BMW getreten haben, der an einer roten Ampel stand. Anschließend schlugen sie durch das geöffnete Fenster auf den Fahrer ein. Als dieser das Auto verließ, sollen sie ihn niedergeschlagen und mit Tritten gegen den Kopf, die Brust und den Rücken traktiert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>