<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Skurrile Aktion: Hier gehen Hamburgs Streikende baden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-gehen-die-streikenden-baden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc02691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C544px%2C1165px%2C1166px&webp=1" alt="Skurrile Aktion: Hier gehen Hamburgs Streikende baden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streikende steigen aus Protest in die eiskalte Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>„Gegen die Kälte der Arbeitgeberpolitik“: Vor der nächsten Tarifrunde im öffentlichen Dienst der Länder haben die Gewerkschaften Verdi und DBB Nord in Hamburg zum Warnstreik aufgerufen. Bei einer Kundgebung am Dienstag nahmen Protestierende den Slogan wörtlich – und stiegen in die eiskalte Elbe.</strong></p><p>Um ihre Botschaft zu verdeutlichen, sind am Vormittag einige Demonstranten trotz der eisigen Kälte ins Wasser gegangen. Ihr Motto: „Wir gehen baden, damit der Norden nicht absäuft“. Sie hatten allerdings Kälteschutzanzüge an, als sie an den Magellan-Terrassen (HafenCity) in die kalte Elbe stiegen. Die Aktion war Teil einer Demonstration von den Landungsbrücken bis hin zu den Magellan-Terrassen. Parallel zu der Kundgebung in der HafenCity zogen Protestierende auch ab 10 Uhr von der Europa-Passage aus durch die Innenstadt.</p><p>Die Gewerkschaften rechnen im Laufe des Tages mit Einschränkungen bei Bezirksämtern, Zulassungsstellen, Hamburg Service sowie bei Polizei und Justiz. Auch im Hamburger Hafen kann es zu Verzögerungen kommen: Wegen des Warnstreiks im Veterinär- und Einfuhramt könnte die Containerabfertigung stocken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Steuerzahlerkosten: Landrat schläft in Hamburger Luxus-Hotel – für 2700 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-steuerzahlerkosten-landrat-schlaeft-in-hamburger-hotel-fuer-2700-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/105873196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Auf Steuerzahlerkosten: Landrat schläft in Hamburger Luxus-Hotel – für 2700 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption"> Das Hotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Es ist ein Designhotel mit fünf Sternen, mitten in der Hamburger Innenstadt. Das Hotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet, es gilt als exklusiv. Dürfen Kommunalpolitiker an einem solchen Ort absteigen? Ein Landrat aus dem Norden hat hier genächtigt und nun Ärger am Hals. Grund ist auch eine saftige Rechnung aus der Sushi-Bar. </strong></p><p>2598,39 Euro für drei Nächte in dem Hotel, dazu Sushi für 255 Euro. Stefan Sternberg (SPD), Landrat von Ludwigslust-Parchim (Mecklenburg-Vorpommern) steht derzeit in der Kritik, nachdem er sich und einen Mitarbeiter für diese hohen Kosten dort untergebracht hat. Bezahlt hat der Landkreis – und damit die Bürger.</p><p>Es geht um einen Aufenthalt im September 2023. Anlass der Dienstreise des Landrats war der KGSt-Kongress im CCH – Vorträge, Gespräche und Workshops rund um das Thema Kommunale Verwaltung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Surfen, Skydiving, Gaming: Gigantischer Sport-Tempel kommt in die HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eis-klettern-tauchen-surfen-gigantischer-sport-tempel-kommt-in-die-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/versmannstrasse-hafencity-apple-maps.png?resize=300%2C300&crop=296px%2C281px%2C916px%2C917px&webp=1" alt="Surfen, Skydiving, Gaming: Gigantischer Sport-Tempel kommt in die HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute noch ein Parkplatz, demnächst vielleicht eine Touristen-Attraktion: Auf dieser Brache in der HafenCity soll der „Sports-Dome“ entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Maps</span></p><p><strong>Mehr als 20 Sportarten, Kinderbetreuung, Gastronomie und ein Hotel – in der HafenCity steht ein Bauprojekt der Superlative an. Doch seit der ersten Präsentation des „Sports-Dome“ sind bereits mehr als zehn Jahre vergangen – und das Baugrundstück steht noch immer leer. Wann geht es weiter? </strong></p><p>An der Versmannstraße, gegenüber dem Baakenpark, klafft zwischen den Neubauten seit Jahren ein riesiges Loch. Die unerschlossene matschige Fläche wird von Handwerkern und Anliegern momentan als Parkplatz genutzt, doch in den nächsten Jahren soll hier ein neues Wahrzeichen der Sportstadt Hamburg entstehen: der „Sports-Dome.“</p><p>Das <a href="https://www.sports-dome.hamburg/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">siebenstöckige Gebäude mit zahlreichen Sport-Möglichkeiten</a> sollte ursprünglich 2018 eröffnen, doch nach der Insolvenz des Sponsors „Care Energy“ begann eine lange Suche nach neuen Geldgebern. Trotz gefundener Sponsoren führten dann Verzögerungen durch die Corona-Pandemie und den Ukraine-Krieg dazu, dass 2022 die Anhandgabe der Stadt auslief, wie mehrere Medien berichteten. Unter Anhandgabe versteht man den Zeitraum zwischen der Zusage an einen Kaufinteressenten und der Frist für die Unterzeichnung des Kaufvertrags. Ein Starttermin in diesem Jahr ist daher nicht mehr realistisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles halb so wild? Die überraschende Erkenntnis nach zwei Jahren Cannabis-Gesetz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-legalisierung-hat-der-konsum-zugenommen-frau-schranz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/cannabisgesetz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=898px%2C789px%2C918px%2C918px&webp=1" alt="Alles halb so wild? Die überraschende Erkenntnis nach zwei Jahren Cannabis-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mann raucht Cannabis (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hannes P. Albert/dpa</span></p><p><b>Bald zwei Jahre sind seit der Cannabis-Teillegalisierung in Deutschland vergangen. Nach wie vor erhitzt das Thema die Gemüter. In der CDU würden sie das Gesetz der Vorgänger-Regierung am liebsten streichen. Eine Studie am UKE hat die Auswirkungen der Legalisierung auf den Konsum untersucht – und überraschende Ergebnisse erzielt. Hat das Cannabis-Gesetz etwa gar nicht so schlimme Auswirkungen wie von konservativer Seite gern behauptet wird? Die MOPO sprach mit Studienleiterin Anna Schranz vom Zentrum für Interdisziplinäre Suchtforschung der Universität Hamburg.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall auf 81-Jährigen in Eißendorf: Trio vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutaler-ueberfall-auf-81-jaehrigen-in-eissendorf-trio-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eissendorf-ueberfall.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brutaler Überfall auf 81-Jährigen in Eißendorf: Trio vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das abgelegene Haus des Seniors in Hamburg-Eißendorf ist nur über diese steile Treppe zu erreichen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Sommer des vergangenen Jahres wurde ein 81-jähriger Rentner in seinem Haus in Eißendorf von drei Männern überfallen und schwer misshandelt. Nur durch viel Glück entkam er dem Tod. Den mutmaßlichen Tätern (45, 25, 25) wird nun der Prozess gemacht.</strong></p><p>Völlig arglos öffnete das spätere Opfer an jenem Morgen des 30. August gegen 8.30 Uhr die Tür, nachdem es an seiner Haustür geklingelt hatte. Eigentlich erwartete der Senior zu dieser Zeit seinen Gärtner. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-drei-maenner-rauben-pflegebeduerftigen-senior-80-aus/">Doch vor der Tür standen stattdessen drei Männer, die ihn unvermittelt angriffen und ihm mit der Faust ins Gesicht schlugen</a>. Der Rentner fiel sofort zu Boden.</p><p>Anschließend zogen sie ihm laut Anklage einen Jutebeutel über den Kopf und strangulierten ihn, während sie von ihm Silber, Gold und Bargeld forderten. Als der Mann erklärte, er habe Geld im Keller, nahmen sie ihm den Jutebeutel ab und zogen ihn in den Keller. Trotzdem er ihnen 1800 Euro aushändigte, ließen die Räuber nicht von ihm ab. Stattdessen soll einer der Männer zu ihm gesagt haben, dass sie ihn nun töten müssten, da er sie gesehen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn-Mord wird zum Thema für die Bürgerschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/u-bahn-mord-wird-zum-thema-fuer-die-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260130-911-011485-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C76px%2C1542px%2C1544px&webp=1" alt="U-Bahn-Mord wird zum Thema für die Bürgerschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tat hat die Menschen in Hamburg und weit darüber hinaus erschütter. Nun wird sich auch die Bürgerschaft mit dem Tod einer 18-Jährigen, die vor eine U-Bahn gezerrt wurde, befassen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Die Tat hat die Menschen in Hamburg und weit darüber hinaus erschüttert. Nun wird sich auch die Bürgerschaft mit dem Tod einer 18-Jährigen, die vor eine U-Bahn gezerrt wurde, befassen.</strong></p><p>Der gewaltsame Tod einer 18-Jährigen, die in der vorletzten Woche von einem 25-Jährigen aus dem Südsudan mit vor eine einfahrende U-Bahn in den Tod gerissen wurde, beschäftigt auch die Hamburgische Bürgerschaft. Die Fraktionen von SPD, Grünen, CDU und AfD haben die Tat für die Aktuelle Stunde angemeldet – allerdings mit deutlich unterschiedlichem Zungenschlag.</p><p>Während die AfD, die in der Sitzung am Mittwoch das erste Anmelderecht hat, von einer „schrecklichen Gewaltspirale” an den Bahnhöfen und „tödlichen Folgen verfehlter Migrationspolitik” spricht, heißt es im Titel der Anmeldung von SPD und Grünen: „Wir trauern mit den Angehörigen und treten der politischen Instrumentalisierung durch AfD und CDU entgegen.” Die CDU will laut ihrer Anmeldung die „Sicherheit an Bahnhöfen stärken und entschlossen handeln”.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Warnstreiks! Welche Kliniken und Einrichtungen heute betroffen sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-warnstreiks-welche-kliniken-betroffen-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574536698-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=119px%2C112px%2C1189px%2C1190px&webp=1" alt="Wieder Warnstreiks! Welche Kliniken und Einrichtungen heute betroffen sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitglieder der Gewerkschaft Verdi demonstrieren während eines Warnstreiks in den aktuellen Tarifverhandlungen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Gewerkschaften fordern die Beschäftigten im öffentlichen Dienst der Länder sieben Prozent mehr, mindestens 300 Euro pro Monat. Die Arbeitgeber lehnen das ab. Warnstreiks sollen den Druck erhöhen.</strong></p><p>Erneut sind Beschäftigte in den Hamburger Bezirksämtern, beim Hamburg Service vor Ort, den Landes- und Fachbehörden, den Landesbetrieben sowie weiteren Ämtern und städtischen Einrichtungen zum Warnstreik aufgerufen. Hintergrund sind die Tarifverhandlungen im öffentlichen Dienst der Länder.</p><p>Einen Tag vor der Fortsetzung der Gespräche in dritter Runde an diesem Mittwoch in Potsdam wollen die Gewerkschaften den Druck auf die Arbeitgeber erhöhen. Sie fordern unter anderem Gehaltserhöhungen von sieben Prozent, monatlich aber mindestens 300 Euro mehr. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter im Norden: Grau, nass, gefährlich – Hier soll wieder Schnee fallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefrierender-regen-schnee-glaette-norden-startet-trueb-in-die-naechsten-tage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573878567-1.jpg?resize=300%2C300&crop=3391px%2C1239px%2C4217px%2C4220px&webp=1" alt="Wetter im Norden: Grau, nass, gefährlich – Hier soll wieder Schnee fallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kalt und nass: In den kommenden Tagen bleibt das Wetter in Hamburg ungemütlich (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Grau, nass, gefährlich: In Norddeutschland drohen in den kommenden Tagen gefrierender Regen, Schnee und glatte Straßen. Besonders nachts kann’s kritisch werden.</strong></p><p>Das Wetter im Norden bleibt ungemütlich. Am <strong>Dienstag</strong> wird es in allen Regionen stark bewölkt und teils neblig-trüb. Abends kann es von der Elbe her regnen, wobei der Regen teilweise gefrierend sein kann. In Mecklenburg-Vorpommern lockert es im Tagesverlauf kurz auf, bevor am Abend in Westmecklenburg Regen einsetzt, der zeitweise mit Schnee vermischt sein kann. Die Maximaltemperaturen liegen bei einem Grad auf Fehmarn, bei drei Grad im südlichen Binnenland und bei vier Grad in Hamburg. In Mecklenburg-Vorpommern liegen die Temperaturen zwischen 0 und 4 Grad. An der Küste dreht der Wind abends auf.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch kann es zeitweise regnen, überwiegend bleibt es bedeckt. Im Nordosten Schleswig-Holsteins und in Mecklenburg-Vorpommern muss mit Schnee und Glatteis gerechnet werden. Vereinzelt gibt es leichten Frost. Die Tiefstwerte liegen bei minus einem Grad auf Fehmarn, bei zwei Grad auf Helgoland und in Hamburg sowie zwischen zwei und null Grad in Mecklenburg. In Vorpommern wird es frostig bei minus einem Grad. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kakao in Flammen! Großeinsatz – Feuerwehr muss beim Löschen die Strategie ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-kakao-in-flammen-feuerwehreinsatz-auf-der-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=148px%2C152px%2C1553px%2C1552px&webp=1" alt="Kakao in Flammen! Großeinsatz – Feuerwehr muss beim Löschen die Strategie ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Feuer in einer Anlage auf der Veddel: In einem leeren Kakaosilo entzündet sich zurückgebliebener Kakao. Die Feuerwehr rückt mit 50 Kräften an – und muss beim Löschen die Strategie ändern.</strong></p><p>In einem leeren Kakaosilo im Hamburger Stadtteil Veddel ist es am Montagabend zu einem Brand gekommen. In der Anlage hatte sich laut Feuerwehr zurückgebliebener Kakao aus noch ungeklärten Gründen entzündet, woraufhin die Flammen sich über die Rohrleitung ausbreiteten.</p><p>50 Einsatzkräfte rückten aus und versuchten zunächst, den Brand mit Kohlenstoffdioxid zu ersticken. Letztlich mussten sie ihn dann aber doch mit Wasser löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto rast in Hamburger Juwelierladen – mehrere Männer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-juwelierladen-taeter-flieht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/image20.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C374px%2C688px%2C689px&webp=1" alt="Auto rast in Hamburger Juwelierladen – mehrere Männer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Dienstagmorgen ist ein VW Golf in das Schaufenster eines Juweliers in der Harburger Rathausstraße gerast.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag brachen Diebe in einen Juwelier in Harburg ein: Ein Auto raste in das Schaufenster, anschließend wurde Schmuck gestohlen. Die Polizei nahm die Verfolgung auf – mit Erfolg: Drei Männer wurden am Vormittag festgenommen.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 3.30 Uhr in die Harburger Rathausstraße gerufen, wie der Lagedienst zur MOPO berichtete. Zeugen hörten einen lauten Knall und beobachteten, wie ein schwarzer VW Golf in das Schaufenster eines Juweliers raste. Dabei wurde offenbar Schmuck entwendet.</p><p>Ein weiterer Zeuge sah kurz darauf drei Männer, die mit einem weiteren dunklen Wagen flüchteten, wie die Polizei am Vormittag mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wasserrohrbruch-kollaustrasse-erst-im-maerz-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567852455-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle Mitte Januar. Noch ist der Schaden an der Trinkwasserleitung nicht behoben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Freie Fahrt erst im Frühling: Autofahrer im Hamburger Nordwesten brauchen weiterhin Geduld. Die Reparatur eines Wasserohrbruchs unter der Kollaustraße dauert noch mehrere Wochen.</strong></p><p>Wegen Reparaturarbeiten an einer Wasserleitung bleibt die vielbefahrene Kollaustraße im Nordwesten Hamburg voraussichtlich bis in den März teilweise gesperrt. Hamburg Wasser lege defekte Teile frei und verlege zugleich die Rohre für eine neue Leitung, teilte eine Sprecherin des Versorgers mit. Das Winterwetter habe die Arbeiten etwas verzögert, sie seien erst am Montag wieder aufgenommen worden. Trotzdem strebe Hamburg Wasser an, die Arbeiten im März abzuschließen. Auf seiner Internetseite gibt der Versorger den 20. März als Enddatum für die Bauarbeiten an.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tage-nach-rohrbruch-erster-erfolg-an-der-kollaustrasse/">An der Kreuzung Kollaustraße/ Papenreye im Stadtteil Niendorf hatte sich am 3. Januar ein Wasserohrbruch ereignet.</a> Zunächst waren beide Straßen voll gesperrt. Am 5. Januar wurden zwei von drei Fahrspuren stadteinwärts freigegeben, seit dem 13. Januar ist in jede Richtung eine Spur befahrbar. Vor allem im Berufsverkehr stehen zahlreiche Autofahrer und Busse der viel genutzten Linie 5 im Stau. Als B447 ist die Kollaustraße eine wichtige Verbindung zwischen der Innenstadt und der A7-Anschlussstelle Schnelsen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonovia lässt alle Mieter für ein paar Müllferkel zahlen: Das sagt der Mieterbund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vonovia-laesst-alle-mieter-fuer-ein-paar-muellferkel-zahlen-das-sagt-der-mieterbund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/456340438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C410px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="Vonovia lässt alle Mieter für ein paar Müllferkel zahlen: Das sagt der Mieterbund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vonovia lässt alle Mieter für den wild abgestellten Sperrmüll einzelner Nachbarn zahlen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Müllferkel laden in den Blocks in Steilshoop ihre Sofas, Lattenroste oder auch volle Mülltüten einfach in den Wohnanlagen ab. Dem Vermieter Vonovia entstehen dadurch jährlich fünfstellige Kosten, die er auf alle Mieter umlegt. Doch ist es überhaupt zulässig, dass Wohnungsunternehmen so handeln? Die MOPO sprach mit dem Hamburger Mieterverein.</strong></p><p>Ein Bewohner eines Wohnkomplexes in Steilshoop hatte in der MOPO berichtet, dass jährlich rund 13.000 Euro an Sperrmüllkosten, die durch Müllferkel verursacht werden, auf alle Mieter umgelegt werden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/muellferkel-werfen-moebel-und-mehr-aus-8-stock-vonovia-legt-die-kosten-auf-alle-mieter-um/">So werden auch diejenigen bei der Endabrechnung der Nebenkosten zur Kasse gebeten, die ihren Müll sachgerecht entsorgt haben.</a></p><p>Die MOPO fragte beim Mieterverein nach, ob das denn überhaupt durch das Mietrecht gedeckt ist. „Bestimmte Quartiere haben ein sehr hohes Müllaufkommen“, sagt Rolf Bosse, Geschäftsführer des Mietervereins. „Steilshoop ist nicht das einzige Gebiet, in dem es große Probleme damit gibt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wegen Zigarette ins Koma geprügelt: Ex-Kampfsportler vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-wegen-zigarette-ins-koma-gepruegelt-ex-kampfsportler-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/krankenwagen-hamburg-picture-alliance-maximilian-koch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mann wegen Zigarette ins Koma geprügelt: Ex-Kampfsportler vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Opfer wurde mit lebensgefährlichen Kopfverletzungen in ein Krankenhaus gebracht und liegt seitdem im Koma. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Ein 31-jähriger ehemaliger Kampfsportler muss sich wegen schwerer Körperverletzung vor Gericht verantworten. Mehrfach soll er in der Vergangenheit mit anderen Männern in Streit geraten sein und zugeschlagen haben. Einer davon liegt seit einer Auseinandersetzung mit ihm vor einem Lokal auf St. Pauli im Koma und ist ein Pflegefall.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 31-Jährigen neben einer schweren und einer gemeinschaftlichen gefährlichen Körperverletzung auch zwei weitere Körperverletzungen vor. Die Gewaltausbrüche erfolgten demnach in unterschiedlichen Stadtteilen.</p><p>Den ersten Angriff soll er am Abend des 7. Dezember 2023 in einem Kampfsportcenter in Bergedorf verübt haben. Laut Anklage schlug er dort einen Mann zunächst mit der flachen Hand ins Gesicht, dann drängte er ihn gemeinsam mit zwei Mittätern zu Boden und schlug und trat auf ihn ein. Das Opfer erlitt unter anderem eine Beule am Hinterkopf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Luftkissen verschließen Siel auf St. Pauli: Was ist denn da los?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiges-luftkissen-verschliesst-siel-auf-st-pauli-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/sanierungsarbeiten-am-pumpwerk-von-hamburg-wasser-1.jpg?resize=300%2C300&crop=1585px%2C665px%2C4352px%2C4349px&webp=1" alt="Riesige Luftkissen verschließen Siel auf St. Pauli: Was ist denn da los?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Danny Brötzmann, Leiter Abteilung Dichtigkeitsprüfung bei CCC.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Unter der Hafenstraße kommen große Abwassersiele zusammen. Der über 100 Jahre alte Knotenpunkt muss saniert werden. Die Arbeiten starten mit einem besonderen Manöver.</strong></p><p>Mit dem Einsetzen von zwei riesigen Dichtkissen hat die Sanierung eines großen Siels unter St. Pauli begonnen. Mitarbeiter von Hamburg Wasser ließen nacheinander die beiden Kissen mithilfe eines Krans durch einen geöffneten Schacht an der Hafenstraße hinab und zogen sie in den unterirdischen Kanal. Dann füllten sie die Absperrblasen mit Druckluft. Die jeweils fast 200 Kilogramm schweren Kissen verschließen das Siel mit einem Durchmesser von drei Metern. Um die Bauarbeiten für längere Zeit abzusichern, werde hinter den Kissen eine Mauerscheibe gebaut, die den Abwasserkanal stabil abdichte, erklärte Bautechniker Enrico Brandt.</p><p>Nach Angaben von Hamburg Wasser müssen in der Hansestadt rund 250 Kilometer Stammsielnetz punktuell saniert werden. Der Versorger nennt die gut 120 Jahre alten unterirdischen Kanäle „Alte Riesen“. Die im Abwasser entstehende Schwefelsäure habe den Beton korrodiert. Seit dem vergangenen Oktober wird bereits ein anderes Stammsiel etwas weiter östlich an den St. Pauli-Landungsbrücken saniert. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>