<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Baden-Württemberg:Mann bringt Frau und Baby nach Familienstreit um</title>
    <link>https://www.bild.de/news/baden-wuerttemberg-drei-tote-nach-familienstreit-6899ccd0a557b470b23bdd8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899ccd0a557b470b23bdd8c/dcd2ac478e99323ebc10758e8ab66050,2b017720?w=992" alt="Baden-Württemberg:Mann bringt Frau und Baby nach Familienstreit um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waldachtal – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann soll seine Lebensgefährtin im Streit getötet und anschließend vermutlich absichtlich einen Autounfall verursacht haben, bei dem er und das gemeinsame Baby starben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kleinkind (22 Monate) und die Fahrerin eines zweiten Autos wurden bei dem Vorfall in Waldachtal (Baden-Württemberg) schwer verletzt, wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach derzeitigem Stand der Ermittlungen kam es am Sonntagabend gegen 20 Uhr zwischen einem 37-jährigen Mann und dessen 34 Jahre alter Lebensgefährtin aus noch ungeklärter Ursache zu einem Streit in der gemeinsamen Wohnung. Dabei verletzte der 37-Jährige das Opfer „mittels scharfer Gewalt tödlich“, heißt es am Montag von den Ermittlern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unmittelbar nach der Tat verließ der Verdächtige mit dem gemeinsamen, erst 3 Monate alten, Säugling und dem Kleinkind die Wohnung und fuhr mit seinem Pkw auf der Kreisstraße 4721 in Richtung Pfalzgrafenweiler. „Dort lenkte er vermutlich bewusst sein Fahrzeug in den Gegenverkehr und prallte frontal mit einer 29-jährigen Pkw-Lenkerin eines VWs zusammen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-in-deutschland-wird-heiss-bis-zu-40-grad-am-mittwoch-68997e6dcf51d73f997d9552</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997e6dcf51d73f997d9553/11e98d16cfc9a924272340e3f120b396,a7dd80a8?w=992" alt="Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt nimmt der Sommer noch mal richtig Anlauf! Nach Temperaturen von teils schon über 30 Grad am Montag legt die Sonne bis Donnerstag in ganz Deutschland immer weiter nach – und kratzt ab der Wochenmitte an der 40-Grad-Marke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Tropfen Regen, schwacher bis mäßiger Wind, ungetrübter Sonnenschein mit Ausnahme einiger dünner Wolken im Norden. Darunter 24, sonst 25 bis zu 32 Grad in Nordrhein-Westfalen: So startet die Hurra-Woche laut Deutschem Wetterdienst (DWD). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> satt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei gefühlten 42 Grad sind Abkühlung und viel Flüssigkeitszufuhr in den nächsten Tagen wichtig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann kommt Hoch „Julia“ mit Sahara-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitze<!--]--><!--]--></a><!--[--> und -Staub aus südwestlicher Richtung. Zu Wochenbeginn schiebt die Glut-Walze bis zu 44 Grad nach Spanien und Frankreich – und nimmt dann Kurs auf Deutschland. Während sich am Dienstag im Norden noch Sonne und Wolken bei Temperaturen bis 29 Grad abwechseln, zeigt das Thermometer im Südwesten vereinzelt schon 36 Grad an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei McDonald’s, Burger King und Co.:So bekommen Sie ganz einfach frische Pommes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ex-mcdonalds-mitarbeiter-verraet-geheimtrick-fuer-frische-pommes-6899901acf51d73f997d961d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899901acf51d73f997d961e/354dd7f00647d6710c2e262f158f079d,42cd8b4d?w=576" alt="Bei McDonald’s, Burger King und Co.:So bekommen Sie ganz einfach frische Pommes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein ehemaliger McDonald’s-Mitarbeiter verrät, wie Kunden statt labbriger Matsch-Pommes ganz einfach frische, knusprige Fritten bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem ganz besonderen Trick wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fast-Food-Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gleich ein kleines bisschen genießbarer. Nur leider verärgert er auch das Personal der Schnellrestaurants.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie lange dauert es wirklich, bis 5, 10 oder 20 Kilo weg sind?</p><p class="teaser__text">Kennen Sie schon das Anti-Migräne-Menü?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Sommer-Diskussion:Männer überall oben ohne – sexy oder sexistisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/shirtless-maenner-sexy-oder-sexistisch-6899a69fa4a1a521b7dd3864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a69fa4a1a521b7dd3865/6360a7ceb309b4d6ee8342ae1523324a,8da0dc64?w=576" alt="Die große Sommer-Diskussion:Männer überall oben ohne – sexy oder sexistisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Joggende Männer im Park, der schnelle Radfahrer an der Hauptstraße, der ältere Nachbar beim Gassigehen, der Senior bei der Gartenarbeit: Wenn es warm wird, ziehen manche Herren einfach ihr Shirt aus. Männer oben ohne trifft man im Sommer nicht mehr nur im Freibad, am Strand oder auf Baustellen an. Und Frauen müssen sich an schweißgebadeten nackten Rücken und Bäuchen vorbeidrücken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umfrage in Frankfurt am Mainufer: „Ich weiß, dass mir viele gleich Narzissmus unterstellen oder mich als toxisches Alphamännchen sehen, wenn ich mein T-Shirt ausziehe“, sagt ein Mittzwanziger. Er mache das nur gelegentlich, um nicht allzu viel Augenrollen abzubekommen. Man gelte schnell als Sexist, der sein männliches Privileg nicht hinterfrage, meint der offenherzige junge Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Internet zeigen sich viele Männer weit sorgloser. Unter Hashtags wie #Shirtlessmen oder #shirtlessguys finden sich Selfies durchtrainierter Oberkörper, und auch Promis wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/zac-efron/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zac und Dylan Efron<!--]--><!--]--></a><!--[-->  posieren gern ohne Shirt – sogar bei Hobbys wie Golfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schauspieler und Sänger Zac Efron (37) zeigt sich so beim Golfen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für Kiew ++ Verteidigungsanlagen waren fast leer:Front-Durchbruch! Russen stürmen ukrainische Stellungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/durchbruch-in-donezk-russen-ueberrennen-fast-leere-ukraine-bunker-68999f2e204e050eae235f8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68999f2e204e050eae235f8b/9c2ee3af3ec690f0bd43015d11d10964,152ee5fe?w=992" alt="Schock für Kiew ++ Verteidigungsanlagen waren fast leer:Front-Durchbruch! Russen stürmen ukrainische Stellungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schock für die Ukraine – und das kurz vor dem Kriegsgipfel zwischen Trump und Putin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russlands Armee ist ein neuer Frontdurchbruch gelungen. Russische Truppen haben ukrainische Stellungen gestürmt. Und das brisante ist: Sie waren fast verlassen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Frontdurchbruch in der Ukraine nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Posse um Schulbeginn in Dresden:Ein Zebrastreifen kam – und wurde gestrichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/posse-in-dresden-ein-zebrastreifen-kam-und-wurde-wieder-gestrichen-6899a46a97e8ab260eca7ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a46a97e8ab260eca7ff4/f7ddf584e8758a6debb277280d7e3067,162ca4a?w=576" alt="Posse um Schulbeginn in Dresden:Ein Zebrastreifen kam – und wurde gestrichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Schulanfang in Sachsen! Überall Warnwesten, Verkehrshelfer, Ermahnungen zu sicherem Schulweg. Und in der Dresdner Neustadt? Da spielt sich ein Drama ab, das glatt aus einer Verkehrs-Sitcom stammen könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Tatort Glacisstraße: Zwischen Gymnasium, Oberschule und Musikschule (Schütz-Konservatorium) bewegen sich jeden Tag hunderte Schüler durch den Verkehr – seit dem Carolabrücken-Crash ist die Straße Zubringer der alternativen Elbquerung über die  überlastete Albertbrücke. Sprich: Asphalt-Stress pur!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit Monaten fordern die Elternvertreter in der städtischen Schulnetz-AG (Stadtverwaltung, Ordnungsamt, Elternvertreter): „Ein Zebrastreifen muss her – neben der Verkehrsinsel! Unsere Kinder brauchen Sicherheit!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überweg gesperrt – nachdem die Stadt Dresden einen Fake-Zebrastreifen bemerkte, sperrte sie den Straßenübergang komplett<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/nach-12-jahren-frei-maschsee-moerder-macht-geld-mit-seinem-verbrechen-6890f4cb25b84e6d4210aa3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890f4cb25b84e6d4210aa3e/cc540bc63c6fde1c184ca6dc26d2ab98,6967abb5?w=656" alt="Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er tötete und zerstückelte eine Frau, saß 12 Jahre in Haft und wurde im Mai entlassen. Doch kaum ist Alexander K. (37) in Freiheit, verhöhnt er sein Opfer, verteilt widerliche T-Shirts – am liebsten an Frauen. Jetzt warnt ein renommierter Psychologe vor den Shirts: Wer sie trägt, begibt sich in Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das erschreckende Gutachten des Psychologen, warum er davon ausgeht, dass K. wieder gewalttätig wird – und warum die Ekel-Shirts des Frauenmörders so gefährlich sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-brazzo-zeigt-seine-mega-muckis-im-urlaub-in-bosnien-689992ce204e050eae235ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689992ce204e050eae235ea1/1f567b2ee2fb3208d30700427805c2e3,e6382a74?w=320" alt="Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boah, ist der fit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sportvorstand Hasan Salihamidžić (48/von Juli 2020 bis Mai 2023 beim Rekordmeister als Sportvorstand im Amt) hat 13 Jahre, nachdem er seine aktive Spielerkarriere (für HSV, Bayern, Juventus Turin und Wolfsburg) beendet hat, noch immer einen top durchtrainierten Körper. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram veröffentlichte „Brazzo“ am Sonntag eine Story aus dem Familien-Urlaub in Jablanca (Bosnien-Herzegowina). Dort steht Salihamidžić lässig oberkörperfrei in einer dunkelgrünen Badehose an einem See. Deutlich zu sehen: Seine Mega-Muckis inklusive Sixpack. In seiner Hand hält er eine Angel<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Klub-WM in den USA fand in Deutschland mehr kritische Stimmen als Fürsprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als die anderen schon gingen:Extra-Sprint-Training für Timo Werner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-als-die-kollegen-schon-gingen-extra-sprint-training-fuer-timo-werner-689840c4dbbc3327c9f828aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689840c4dbbc3327c9f828aa/b9bc6fdd7af5cf0edc9bfe05b3fc233a,f29f828f?w=320" alt="Als die anderen schon gingen:Extra-Sprint-Training für Timo Werner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war eine überraschende Wende: Bei Leipzigs verpatzter Generalprobe in Lens (1:2) saß auch Timo Werner (29) erstmals in dieser Vorbereitung wieder mit auf der RB-Bank – 600 Tage, nachdem er am 19. Dezember 2023 in Bremen (1:1) letztmals in einem Aufgebot der Sachsen stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Fakt, den es in dieser Sommer-Vorbereitung eigentlich nicht mehr geben sollte. Weil Leipzig aber gegen Lens doppelt getestet wurde, sollte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-vor-abflug-nach-lens-ueberraschende-werner-wende-6895f5e179645525eef01e90"><!-- --><!--[--><!--[-->Werner den Kader mit auffüllen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Werder steht vor einem neuen Anlauf bei RB wegen Wunsch-Stürmer André Silva.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Europa-Held Coman verlässt Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/c8aabf1567783094002f9774e3d018e5,d9b0c0e2?w=992" alt="Transfer-Ticker:Europa-Held Coman verlässt Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ging es doch ganz schnell!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter in Japan:3 Millionen Menschen droht Evakuierung!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unwetter-in-japan-3-millionen-menschen-droht-evakuierung-6899a1496fbe021a8512f116</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a1496fbe021a8512f117/9a1a2edcf9d5fb2661e393ad23159a24,1c79ca18?w=576" alt="Unwetter in Japan:3 Millionen Menschen droht Evakuierung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio – <!--]--><!--[--><b>In </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/japan/thema-japan-alle-infos-80032892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Japan</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben anhaltende Regenfälle zu schweren Überschwemmungen, Erdrutschen und zahlreichen Beeinträchtigungen im öffentlichen Leben geführt. Bis zu drei Millionen Menschen könnten wegen der Unwetterlage evakuiert werden! Diese Zahl ist zwar (noch) hypothetisch, doch Wetterbehörden bereiten sich auf das Schlimmste vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist demnach die Insel Kyushu, wo in mehreren Regionen der Katastrophenfall ausgerufen wurde. Die Japanische Wetterbehörde meldete in der Präfektur Kumamoto innerhalb von 24 Stunden Niederschlagsmengen von mehr als 40 Zentimetern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überschwemmte Straßen in Kumamoto (Südjapan)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge wurde zunächst die höchste von fünf Warnstufen („Lebensgefahr! Alle müssen sofort Schutzmaßnahmen ergreifen“) ausgegeben. Am Montag wurde die Warnung zwar teilweise zurückgestuft, doch die Behörden warnen weiterhin vor drohenden Erdrutschen und Überschwemmungen, insbesondere in Westjapan, wo weitere starke Regenfälle erwartet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-macht-er-dumm-rot-fuer-torwart-rambo-6898d5b3204e050eae235964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d5b3204e050eae235965/da429bf98a9513fb81c1ec6c41bd012b,121c1488?w=576" alt="Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Platzverweis für Kersken von Arminia Bielefeld ist nur noch doof.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Waffen-Wende:Erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Merz offen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umstrittene-waffen-wende-erster-cdu-ministerpraesident-kritisiert-merz-offen-6899abae97e8ab260eca8096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899abae97e8ab260eca8097/134d17290452540a336f54f1efe74b90,bb8ebf72?w=656" alt="Umstrittene Waffen-Wende:Erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Merz offen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Als erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Hessens Regierungschef Boris Rhein die Entscheidung von Kanzler Friedrich Merz, Rüstungsexporte nach Israel einzuschränken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X (Twitter) erklärte Rhein am Montag: „Die Position der CDU Hessen ist glasklar: Wir stehen uneingeschränkt an der Seite Israels. Die Sicherheit Israels ist und bleibt deutsche Staatsräson. Wir unterstützen deshalb das Recht Israels, der einzigen Demokratie in der Region, auf Selbstverteidigung gegen den Terror. Dafür gehört für mich auch sehr klar, Israel militärisch zu unterstützen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Soll heißen: Rhein lehnt die Ankündigung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Lieferung von Rüstungsgütern einzuschränken, die Israel in seinem Krieg gegen die Hamas-Terroristen in Gaza nutzen kann, eindeutig ab.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CSU gegen Waffenwende: Söder fühlt sich übergangen und lässt Merz scharf kritisieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/schatzsuche-in-deutschland-in-diesem-fluss-ist-alles-gold-was-glaenzt-6813576112ee6b68d1b7df58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6813576112ee6b68d1b7df58/93d471487824c908e9a6e12d1e767a35,2883e053?w=320" alt="Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lieben Sie Schatzsuchen? Dann sind Sie hier goldrichtig! An diesem Ort in Deutschland finden sie ganz sicher Gold und dürfen es sogar behalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, in welchem Fluss in Deutschland man besonders fündig wird, was man für die Schatzsuche alles braucht und auf was man achten muss, um erfolgreich zu sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>