<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wasserrohrbruch-kollaustrasse-erst-im-maerz-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567852455-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wasserrohrbruch legt Hamburger Verkehrsader lahm: So lange dauert die Reparatur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle Mitte Januar. Noch ist der Schaden an der Trinkwasserleitung nicht behoben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Freie Fahrt erst im Frühling: Autofahrer im Hamburger Nordwesten brauchen weiterhin Geduld. Die Reparatur eines Wasserohrbruchs unter der Kollaustraße dauert noch mehrere Wochen.</strong></p><p>Wegen Reparaturarbeiten an einer Wasserleitung bleibt die vielbefahrene Kollaustraße im Nordwesten Hamburg voraussichtlich bis in den März teilweise gesperrt. Hamburg Wasser lege defekte Teile frei und verlege zugleich die Rohre für eine neue Leitung, teilte eine Sprecherin des Versorgers mit. Das Winterwetter habe die Arbeiten etwas verzögert, sie seien erst am Montag wieder aufgenommen worden. Trotzdem strebe Hamburg Wasser an, die Arbeiten im März abzuschließen. Auf seiner Internetseite gibt der Versorger den 20. März als Enddatum für die Bauarbeiten an.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tage-nach-rohrbruch-erster-erfolg-an-der-kollaustrasse/">An der Kreuzung Kollaustraße/ Papenreye im Stadtteil Niendorf hatte sich am 3. Januar ein Wasserohrbruch ereignet.</a> Zunächst waren beide Straßen voll gesperrt. Am 5. Januar wurden zwei von drei Fahrspuren stadteinwärts freigegeben, seit dem 13. Januar ist in jede Richtung eine Spur befahrbar. Vor allem im Berufsverkehr stehen zahlreiche Autofahrer und Busse der viel genutzten Linie 5 im Stau. Als B447 ist die Kollaustraße eine wichtige Verbindung zwischen der Innenstadt und der A7-Anschlussstelle Schnelsen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 07:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonovia lässt alle Mieter für ein paar Müllferkel zahlen: Das sagt der Mieterbund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vonovia-laesst-alle-mieter-fuer-ein-paar-muellferkel-zahlen-das-sagt-der-mieterbund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/456340438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C410px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="Vonovia lässt alle Mieter für ein paar Müllferkel zahlen: Das sagt der Mieterbund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vonovia lässt alle Mieter für den wild abgestellten Sperrmüll einzelner Nachbarn zahlen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><b>Müllferkel laden in den Blocks in Steilshoop ihre Sofas, Lattenroste oder auch volle Mülltüten einfach in den Wohnanlagen ab. Dem Vermieter Vonovia entstehen dadurch jährlich fünfstellige Kosten, die er auf alle Mieter umlegt. Doch ist das überhaupt zulässig? Die MOPO sprach mit dem Hamburger Mieterverein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wegen Zigarette ins Koma geprügelt: Ex-Kampfsportler vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-wegen-zigarette-ins-koma-gepruegelt-ex-kampfsportler-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/krankenwagen-hamburg-picture-alliance-maximilian-koch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mann wegen Zigarette ins Koma geprügelt: Ex-Kampfsportler vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Opfer wurde mit lebensgefährlichen Kopfverletzungen in ein Krankenhaus gebracht und liegt seitdem im Koma. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Ein 31-jähriger ehemaliger Kampfsportler muss sich wegen schwerer Körperverletzung vor Gericht verantworten. Mehrfach soll er in der Vergangenheit mit anderen Männern in Streit geraten sein und zugeschlagen haben. Einer davon liegt seit einer Auseinandersetzung mit ihm vor einem Lokal auf St. Pauli im Koma und ist ein Pflegefall.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 31-Jährigen neben einer schweren und einer gemeinschaftlichen gefährlichen Körperverletzung auch zwei weitere Körperverletzungen vor. Die Gewaltausbrüche erfolgten demnach in unterschiedlichen Stadtteilen.</p><p>Den ersten Angriff soll er am Abend des 7. Dezember 2023 in einem Kampfsportcenter in Bergedorf verübt haben. Laut Anklage schlug er dort einen Mann zunächst mit der flachen Hand ins Gesicht, dann drängte er ihn gemeinsam mit zwei Mittätern zu Boden und schlug und trat auf ihn ein. Das Opfer erlitt unter anderem eine Beule am Hinterkopf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-dienstag-10-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Ausstellung über Kinderdarstellungen in der Kunst vom 16. bis 21. Jahrhundert.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buceriuskunstforum.de/ausstellungen/kinder-kinder-zwischen-repraesentation-und-wirklichkeit">Bucerius Kunst Forum</a>, Alter Wall 12, 11:00–19:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Regulär 12 €, ermäßigt 6 €, unter 18 frei</p><p>Ehrenamtliche Zuhörer:innen nehmen sich Zeit für das, was Sie erzählen möchten (auch anonym).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://xn–zuhr-kiosk-gcb.de/">U-Bahn-Station Emilienstraße </a>(Bahnsteig U2), Ecke Fruchtallee/Emilienstraße, 12:00–18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>