<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wo es JETZT besonders rutschig ist:Eis-Warnung für 25 Landkreise!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/glatteis-warnung-eisregen-banane-achtung-hier-wirds-heute-rutschig-69744984707d4aa20757f84b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69744984707d4aa20757f84c/ebb2b07b6111af2f1b00158d8654ba0b,bfb7441a?w=992" alt="Wo es JETZT besonders rutschig ist:Eis-Warnung für 25 Landkreise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Achtung, Glatteis-Warnung des Wetterdienstes!  Auch heute ist es wieder gefährlich rutschig. Bereits am Freitag kam es wegen der Glätte zu zahlreichen Unfällen mit Toten und Verletzten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) vorhersagt, fällt am Samstagmorgen „eine Mischung aus Regen, gefrierendem Regen und Schnee“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der DWD-Unwetterwarnung heißt es: Heute früh und am Vormittag in Teilen des Westens und Nordwestens stellenweise Glatteis durch gefrierenden Regen. In Teilen des Münsterlandes, des Emslandes, des Osnabrücker Landes, Ostwestfalens sowie im westlichen Mittelgebirgsraum gebietsweise Unwetter durch Glatteis. Sonst regional Glätte durch überfrierende Nässe, Reif oder geringen Schneefall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut „Focus“ warnt der DWD in 25 Kreisen mit Alarmstufe Rot:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er darf nicht über den Davidsternskandal sprechen:Schweige-Deal! Satz von Gil Ofarim gibt Rätsel auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-schweigedeal-gil-ofarim-darf-nicht-ueber-davidstern-skandal-sprechen-69746a31707d4aa20757f907</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69746a31707d4aa20757f908/1547f83af40fb205ef8477b853c8cbc8,e954d421?w=992" alt="Er darf nicht über den Davidsternskandal sprechen:Schweige-Deal! Satz von Gil Ofarim gibt Rätsel auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp wird Gil Ofarim mit seiner umstrittenen Vergangenheit konfrontiert: der Skandal um seine Davidsternlüge. Überraschend enthüllt der Sänger nun, dass er eine Verschwiegenheitserklärung unterschrieben habe – ein Detail, das bisher unbekannt war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter diesem mysteriösen Schweige-Deal? Und welche Rolle spielen seine Kinder dabei? Diese und weitere spannende Einblicke in Ofarims Lagerfeuer-Geständnisse lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der erste Busch-Beef im Video:„Du bist ein ekelhafter Mensch!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/der-erste-busch-beef-im-video-du-bist-ein-ekelhafter-mensch-697405fd707d4aa20757f6cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697405fd707d4aa20757f6cd/da2198aabeda6513352c43a6af3b00f2,b2e8b7af?w=992" alt="Der erste Busch-Beef im Video:„Du bist ein ekelhafter Mensch!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es knallt schon an Tag 1 im Camp! Ariel und Patrick Romer geraten aneinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Zigarette im Gleisbett:Junge (17) stirbt auf U-Bahnhof an Stromschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/e-zigarette-im-gleis-junge-17-stirbt-auf-u-bahnhof-an-stromschlag-69746c6d008f24406b22efed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69746c6d008f24406b22efee/8b278f1523f351787ba31c6dedff49ad,79dd3999?w=576" alt="E-Zigarette im Gleisbett:Junge (17) stirbt auf U-Bahnhof an Stromschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Tod in der U-Bahn! Ein 17-Jähriger ist in einem Berliner U-Bahnhof durch einen Stromschlag ums Leben gekommen. Der Jugendliche wollte seine heruntergefallene E-Zigarette aus dem Gleisbett holen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiangaben<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der 17-Jährige zu einer feiernden Gruppe im U-Bahnhof Deutsche Oper gehört und versucht, sich seine unter einen stehenden Zug gefallene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/e-zigarette/news-gesundheit-wissenschaft-nachrichten-fotos-videos-35593812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vape<!--]--><!--]--></a><!--[--> wiederzuholen. Dabei kam er an die Schiene und erlitt den fatalen Stromstoß. Der Jugendliche starb noch an Ort und Stelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Lagezentrums der Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte gegenüber BILD: „Das Unglück ereignete sich am frühen Samstagmorgen gegen 3.10 Uhr. Zunächst wurde die Feuerwehr wegen einer verletzten Person alarmiert. Die Feuerwehr setzte dann die Polizei in Kenntnis.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gleise am U-Bahnhof Deutsche Oper (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nato rüstet auf:„Automatisierte Zone“ an der Grenze zu Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/massive-ausruestung-nato-will-russland-mit-hichtech-grenze-abschrecken-69747b9ecce444431011d79c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69747b9ecce444431011d79c/97d762e6cb25a3a8a0ccc580812090b1,72a6bbc1?w=656" alt="Nato rüstet auf:„Automatisierte Zone“ an der Grenze zu Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Wie verteidigt die Nato ihre Ostflanke? Offenbar bald mit mehr Hightech, Robotern und Sensoren – und kaum Soldaten! Erstmals spricht ein Nato-General so offen wie nie über die neue Verteidigung an der Grenze der Nato zu Russland und Belarus. Dort sollen Waffenlager und viel Technik – und eine „automatisierte“ Zone, in der kaum noch Menschen stehen sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den kommenden zwei Jahren sind in den Nato-Grenzstaaten massive Verstärkungen geplant. Das beinhaltet deutlich größere Waffenlager. „Wir werden spürbar größere Vorräte als bisher in den Nato-Grenzstaaten zu Russland sehen“, sagte Brigadegeneral Thomas Lowin der „Welt am Sonntag“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Abu Dhabi verhandelt die Ukraine mit den USA und Russland, während es angegriffen wird.</p><p><!--[--><!--[-->Lowin ist Vizechef des Stabes für Operationsführung im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landkommando im türkischen Izmir. Nach seinen Angaben gehören dazu „Waffen- und Munitionsdepots zur Wiederbewaffnung der Verteidigungssysteme in der automatisierten Zone, aber auch zur Ausrüstung der Nato-Streitkräfte“. Ziel sei es, auf einen möglichen Angriff vorbereitet zu sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy, Schmuck und Essen gegen Sex:Knast-Casanova wegen Bestechung vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/handy-und-essen-gegen-sex-knast-casanova-wegen-bestechung-angeklagt-6970d49f707d4aa20757c101</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d49f707d4aa20757c102/69abda2d5fd28e5d73957b135b10971f,e3cdb9a0?w=320" alt="Handy, Schmuck und Essen gegen Sex:Knast-Casanova wegen Bestechung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sex-Skandal erschütterte die Jugendanstalt Schleswig in Schleswig-Holstein: Eine Abteilungsleiterin und eine Psychologin hatten parallel verbotene intime Beziehungen mit dem verurteilten und damals 17-jährigen Intensivtäter Ahmad J. aus dem Irak.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was nach verbotener Leidenschaft klingt, entpuppte sich als ein System aus Sex, Drogen und gewährten Vorteilen, das nun für den 19-jährigen Gewalttäter ein gerichtliches Nachspiel hat. Die Staatsanwaltschaft hat ihn wegen Bestechung der Justizangestellten angeklagt: Sex gegen Vorteile!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Anklägerin ihm vorwirft, warum der Beschuldigte trotz neuer Straftaten hinter Gittern sogar Haft-Rabatt bekam und was aus der Liebe zwischen Abteilungsleiterin und Intensivtäter wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie startet in Erdbeer-Stand:Karls Erlebnis-Dorf bekommt neue Achterbahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/rekord-auf-karls-erdbeerhof-freizeitpark-bekommt-neue-achterbahn-6970ab630452f09d7ec5d366</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ab630452f09d7ec5d366/8af1b6a8a2006e3846f9f5ddc71b6940,902e0129?w=320" alt="Sie startet in Erdbeer-Stand:Karls Erlebnis-Dorf bekommt neue Achterbahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Döbeln (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Sie gelten als beliebtes Ausflugsziel für Familien in Nord- und Ostdeutschland: Karls Erdbeerhöfe. Eines von den insgesamt acht Erlebnis-Dörfern lockt schon bald mit einer spektakulären Neuheit: In Döbeln soll eine beerige Achterbahn für Adrenalinkicks bei der ganzen Familie sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor einigen Wochen informierte Karls Erlebnis-Dorf auf Social Media über den Bau des neuen Rollercoasters. Fans durften in den Kommentaren Namensvorschläge abgeben. Gewonnen hatte der Name „Bettys Beerchen Boomerang“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Dahl, Geschäftsführer von Karls Erdbeerhof, zu BILD: „Eröffnet wird die neue Achterbahn am 4. Juli.“ Dazu gibt es den ganzen Tag Musik und ein Familienprogramm. Um 10 Uhr wird das Band durchgeschnitten. Anschließend können die Besucher die ersten Runden mit dem Rollercoaster drehen. Auch Robert Dahl will sich direkt nach der Einweihung für eine turbulente Fahrt in die Vergnügungsbahn setzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Bettys Beerchen Boomerang“ soll im Sommer 2026 eröffnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Verletzte in Detroit ++ Fahrer festgenommen:Auto rast in Flughafenhalle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sechs-verletzte-autofahrer-kracht-in-flughafen-terminal-69747023008f24406b22f001</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69747023008f24406b22f002/44a7a2f689532eb78364eac5523e188d,87e42e60?w=992" alt="Sechs Verletzte in Detroit ++ Fahrer festgenommen:Auto rast in Flughafenhalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Detroit – <!--]--><!--[--><b>Airport-Schock in den USA! Am Freitagabend ist ein Auto durch den Eingang des internationalen Flughafens von Detroit im US-Bundesstaat Michigan gekracht. Das Fahrzeug raste in die Abflughalle, kam erst im Bereich der Delta-Air-Lines-Schalter zum Stehen. Sechs Menschen wurden verletzt. Nach Angaben des Flughafens wurde der Fahrer festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufnahmen in sozialen Medien zeigen einen viertürigen Wagen vor den Ticketschaltern. Überall liegen Glassplitter und Trümmer, der Bereich wurde mit Polizeiband abgesperrt. Die Flughafen-Feuerwehr behandelte laut Behördenangaben sechs Verletzte direkt vor Ort. Die Fluggesellschaft Delta teilte mit, drei ihrer Mitarbeiter seien von herumfliegenden Trümmern getroffen und unmittelbar nach dem Unfall medizinisch betreut worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte führen den bislang nicht identifizierten Mann ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rabatte im Supermarkt:Diese Lebensmittel gibt’s am häufigsten billiger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rabatt-im-supermarkt-diese-lebensmittel-sind-haeufiger-im-angebot-69734977029492de1675a23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734977029492de1675a23c/4cfb3202fa1e64864d26c2cd6ee4ac7a,24fc1407?w=576" alt="Rabatte im Supermarkt:Diese Lebensmittel gibt’s am häufigsten billiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Welche Lebensmittel sind am häufigsten im Angebot? Eine aktuelle Auswertung zeigt, welche die Liste der Preisaktionen in deutschen Supermärkten anführen. Zwischen dem 29.09. und dem 18.10.2025 wurden 330 Angebote erfasst, die durchschnittlich 29 Prozent günstiger waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig ist, dass Obst, Gemüse sowie Diät- und vegane Spezialprodukte seltener reduziert sind. Erfahren Sie, welche Supermärkte die meisten Rabatte bieten und wie Sie beim Einkauf sparen können – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitze-Wahnsinn!:Australian Open unterbrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hitze-chaos-in-melbourne-australian-open-auf-aussenplaetzen-gestoppt-69744087707d4aa20757f807</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69744087707d4aa20757f808/d616cf3abb7afddf7204d4a60fbb8685,997441a0?w=576" alt="Hitze-Wahnsinn!:Australian Open unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland bibbert, Melbourne schwitzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es kommt, wie angekündigt!<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Die große Hitze ist über Melbourne herein gebrochen. Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> herrschen am Sonnabendmittag an die 40 Grad. Wie im Vorfeld bekannt gegeben, greift nun die Heat Policy, die Regeln bei tropischen Temperaturen wie diesen. Daher wurden auf den Außenplätzen alle Matches unterbrochen. Auf den Courts mit Dach wurde nur kurz Pause gemacht, bis selbiges geschlossen war. Nun kann hier dank Klimaanlage unter normalen Bedingungen bei angenehmen Temperaturen weitergespielt werden. Erst um 18.30 Uhr Ortszeit ging es weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Dach der Rod-Laver-Arena wird geschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lautes Wortgefecht nach Fan-Provokation:Katakomben-Krach nach dem Hamburg-Derby</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-hsv-star-geht-nach-abpfiff-auf-fans-von-st-pauli-los-6973eeaef5499fb954b63f6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973eeaef5499fb954b63f6d/c0e277b0ace7cacdf1f9109ae11d26d8,22a91393?w=656" alt="Lautes Wortgefecht nach Fan-Provokation:Katakomben-Krach nach dem Hamburg-Derby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Schlusspfiff war richtig Dampf auf dem Kessel! Nach dem 0:0-Derby zwischen St. Pauli und dem HSV ging erst Verteidiger Luka Vuskovic (18) und danach Trainer Merlin Polzin (35) auf die Pauli-Fans los. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch im Kabinengang krachte es. Was war da los? Das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krachend versagt:Dreimal Derby-Note 6 beim HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-einzelkritik-nach-dem-derby-krachend-versagt-dreimal-note-6-6973cf88029492de1675ada4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973cf88029492de1675ada4/21bb7cd58a268b9955c49570c39ee79c,5fc6e2b3?w=320" alt="Krachend versagt:Dreimal Derby-Note 6 beim HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das erschreckend schwache 0:0 im Stadt-Derby lässt viel ratlos zurück. Gleiches gilt für die Leistungen einzelner HSV-Spieler, die sich die Note 6 abholten. Andere Profis sammelten dagegen eine 2 ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die komplette Einzelkritik lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>