<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach jahrelanger Blockade: Neue Koalition in Eimsbüttel steht – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/gruene-und-spd-einigen-sich-auf-koalitionsvertrag-in-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/koalitionsvertrag-gruene-spd-henning-angerer018-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=831px%2C143px%2C1287px%2C1288px&webp=1" alt="Nach jahrelanger Blockade: Neue Koalition in Eimsbüttel steht – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Eimsbüttel haben sich SPD und Grüne auf einen Koalitionsvertrag geeinigt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning Angerer </span></p><p><strong>Alle gegen alle: Jahrelang gab es in Eimsbüttel keine funktionierende Koalition. Statt gemeinsame Mehrheiten zu suchen, blockierten sich die Fraktionen oft gegenseitig. Seit Anfang 2023 gab es deshalb nicht mal mehr eine richtige Bezirksamtsleitung. Weil dieser Zustand untragbar war, haben sich SPD und Grüne schließlich doch noch zusammengerauft – und am Sonntag einen Koalitionsvertrag unterzeichnet. Was steht drin?<br/></strong><br/>36 Seiten umfasst das Papier. Ziel sei es, stabile Verhältnisse im Bezirk zu schaffen und Eimsbüttel sozial, ökologisch und zukunftssicher weiterzuentwickeln, erklären die Partner. Auch die Besetzung einer neuen Bezirksamtsleitung soll jetzt auf den Weg gebracht werden.</p><p>„Der erfolgreiche Abschluss der Verhandlungen sendet ein ermutigendes Signal in diesen schwierigen Zeiten. Mit dem Koalitionsvertrag nehmen wir den Auftrag der Wähler*innen an, das Leben in unserem Bezirk noch lebenswerter zu machen – für alle Menschen hier vor Ort“, so die Kreisvorsitzenden der Grünen, Gabriele Albers und Michael Gwosdz, in einer Pressemitteilung.</p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong><br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Die Block-Connection:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong>Wie die Familie im Sorgerechtsstreit ihr prominentes Netzwerk nutzte<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Dem Kiez reicht es</strong>: </strong></strong></strong></strong></strong>Gastronomen gegen Gewalt und Belästigungen<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Klimaschutz:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong>Die wichtigsten Fragen und Antworten zum Volksbegehren<br/>– <strong><strong><strong>Rocker-Mord:</strong> </strong></strong>„Hells Angels“-Gründer trifft nach 52 Jahren die Tochter des Opfers<br/>– <strong>Große Rätselbeilage:</strong> Knobelspaß für jeden Tag<br/>– <strong>20 Seiten Sport:</strong> Wie der HSV die Wende schaffen will &amp; die Gründe für St. Paulis Höhenflug<br/>– <strong>28 Seiten Plan7: </strong>„The Black Rider“ am Altonaer Theater, das große Kino-Finale von „Downton Abbey“ &amp; Kultur-Tipps für jeden Tag</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SUV-Fahrer verliert Kontrolle und kracht in Fassade – Loch im Haus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kontrolle-verloren-durch-die-hecke-gefahren-und-gegen-mauer-gekracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-7772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C287px%2C1424px%2C1424px&webp=1" alt="SUV-Fahrer verliert Kontrolle und kracht in Fassade – Loch im Haus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der VW Tiguan kam direkt an der Fassade zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Diese Fahrt endete nicht dort, wo sie vermutlich sollte: Ein Mann ist in Kirchwerder mit seinem VW Tiguan von der Straße abgekommen und in die Fassade eines Hauses gekracht. Die Polizei ermittelt nun – auch gegen den Fahrer selbst.</strong></p><p>Um 1 Uhr in der Nacht zu Sonntag war der Mann in Begleitung auf dem Kirchenheerweg in Richtung Elbe unterwegs. In einer Linkskurve verlor er laut Polizei offenbar die Kontrolle über seinen SUV und kam nach rechts von der Straße ab.</p><p>Im weiteren Verlauf fuhr er über den Gehweg, durch eine Hecke und blieb im Grünstreifen vor einem Haus stehen – zuvor krachte der Wagen noch in die Fassade. Ein Loch im Gemäuer und zerbröckelte Ziegelsteine waren die Folge.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Desaster mit Ansage“: WDR-Chefredakteur greift NDR wegen Ruhs-Absetzung an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/desaster-mit-ansage-wdr-chefredakteur-greift-ndr-wegen-ruhs-absetzung-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528005633-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C208px%2C1499px%2C1498px&webp=1" alt="„Desaster mit Ansage“: WDR-Chefredakteur greift NDR wegen Ruhs-Absetzung an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der WDR-Chefredakteur Aktuelles, Stefan Brandenburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Kritiker werfen dem öffentlich-rechtlichen Rundfunk vor, konservative Stimmen nicht ausreichend zu berücksichtigen. Das müsse man ernst nehmen und Missstände benennen, fordert der WDR-Chefredakteur.</strong></p><p>In der Debatte um die Personalie Julia Ruhs beim NDR fordert der WDR-Chefredakteur Aktuelles, Stefan Brandenburg, verschiedene Positionen im öffentlich-rechtlichen Rundfunk auszuhalten. Man müsse anerkennen, dass sich Menschen mit einem konservativen Weltbild dort nicht ausreichend repräsentiert fühlten.</p><p>„Wer dem öffentlich-rechtlichen Rundfunk ohnehin schon misstraut, der fühlt sich gerade sehr bestätigt“, schrieb Brandenburg im sozialen Netzwerk LinkedIn. Die Vorgänge um Ruhs und das Format „Klar“ seien ein „Desaster mit Ansage“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlers Spionagezentrale: Hamburgs geheimster Ort war diese Villa</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spionagezentrale-in-der-ns-zeit-hamburgs-geheimster-ort-war-diese-villa-in-wohldorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-0800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C434px%2C1427px%2C1428px&webp=1" alt="Hitlers Spionagezentrale: Hamburgs geheimster Ort war diese Villa" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier ist in der NS-Zeit die Funkzentrale des deutschen Militärgeheimdienstes: der „Neue Kupferhof“ in Wohldorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Heute beherbergt die Villa eine Einrichtung für schwerbehinderte Kinder und ihre Eltern. Spaziergänger und Hundebesitzer, die ihre Vierbeiner Gassi dort führen, ahnen nicht, dass der „Neue Kupferhof“ in Wohldorf mal Hamburgs geheimster Ort war: Im unsichtbaren Krieg der Spione spielte das Gebäude eine zentrale Rolle: Die 1912 erbaute Villa wurde 1938 von der Wehrmacht übernommen und war der perfekte Standort für die Übersee-Funkzentrale, das geheime Kommunikationszentrum der deutschen Auslandsspionage, Tarnname: „Domäne“. Rund 120 Männer hielten im Schichtdienst Kontakt zu 150 Agenten in Nord- und Südamerika, Afrika, dem Mittleren und Fernen Osten. Sie nahmen Informationen entgegen und leiteten sie weiter, selbstverständlich alles verschlüsselt. Nicht nur am „Unternehmen Weserübung“, der Invasion von Dänemark und Norwegen, auch am „Unternehmen Barbarossa“, dem Angriff auf die Sowjetunion 1941, war die Funkstelle maßgeblich beteiligt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannter Mann sorgt im Zug wieder für Ärger – Festnahme in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bekannter-mann-sorgt-im-zug-wieder-fuer-aerger-festnahme-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streifeschildhbf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Bekannter Mann sorgt im Zug wieder für Ärger – Festnahme in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten warteten am Hamburger Hauptbahnhof schon auf den Tatverdächtigen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Er ist bereits bekannt und hat offenbar wieder für Ärger gesorgt: Ein 49-Jähriger ist in einer Bahn in Richtung Hamburg negativ aufgefallen und hat mit seinem Verhalten andere Fahrgäste gestört – unter anderem mit verbotenen Parolen und Handbewegungen. Die Bundespolizei nahm den Mann am Hauptbahnhof fest.</strong></p><p>Kurz nach 13 Uhr erhielten die Beamten die Information, dass der 49-Jährige im RB 61 von Itzehoe nach Hamburg mehrfach den sogenannten „Hitler-Gruß“ gezeigt und dabei „Sieg Heil“ gerufen hatte. Beides ist laut Gesetz verboten, denn das Verwenden verfassungswidriger Zeichen ist strafbar.</p><p>Der Mann habe nach Einfahrt der Bahn im Hamburger Hauptbahnhof den Zug zügig verlassen, so Rüdiger Carstens, Polizeioberkommissar und Sprecher der Bundespolizei. „Er wurde nach einer gezielten Fahndung von einer Streife noch im Bahnhof gestellt und vorläufig festgenommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Autofahrer halten sich nicht an Regeln“: Überwachungsplan für diese Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberwachungsplan-fuer-diese-strasse-spd-will-kennzeichen-scannen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0664-766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=150px%2C499px%2C1197px%2C1195px&webp=1" alt="„Autofahrer halten sich nicht an Regeln“: Überwachungsplan für diese Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SPD-Politiker Dennis Mielke fordert neue Maßnahmen für die Große Bergstraße. Im Hintergrund zu sehen: ein blauer Pkw, der unerlaubt in die Straße hineinfährt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Problem ist altbekannt – die Bezirkspolitik in Altona will jetzt neue Lösungen. Eigentlich ist die Große Bergstraße in Altona-Altstadt in Teilen für den Autoverkehr gesperrt, vorgesehen nur für Busse, Taxen und Fußgänger. Doch viele Autofahrer ignorieren das Verbot und nutzen die Einkaufsstraße trotzdem als Abkürzung. Die SPD will das künftig verhindern – mit einer besonderen Überwachungstechnik. Eine weitere Fraktion signalisiert bereits Zustimmung.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Resilienz stärken“: CDU will Bundeswehr-Offiziere an Hamburgs Schulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/resilienz-staerken-cdu-will-bundeswehr-offiziere-an-hamburgs-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/468621610.jpg?resize=300%2C300&crop=903px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="„Resilienz stärken“: CDU will Bundeswehr-Offiziere an Hamburgs Schulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Soldat trägt einen Anhänger mit der Aufschrift Jugendoffizier an der Brusttasche. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Pia Bayer</span></p><p><strong>Mit Jugendoffizieren der Bundeswehr an den Hamburger Schulen will die CDU die gesellschaftliche Resilienz erhöhen. Die Partei verweist dabei auch auf andere Bundesländer.</strong></p><p>Als Beitrag zur gesamtstaatlichen Verteidigungsfähigkeit fordert die CDU eine engere Zusammenarbeit der Hamburger Schulen mit der Bundeswehr. In einem Antrag der Fraktion für die Bürgerschaftssitzung am kommenden Mittwoch wird der rot-grüne Senat aufgefordert, mit der Bundeswehr eine formelle Kooperationsvereinbarung zur systematischen Einbindung von Jugendoffizieren an den Schulen abzuschließen.</p><p>Zur Stärkung der Verteidigungsfähigkeit gehöre neben der Schaffung einer resilienten Infrastruktur „auch die Förderung einer gesellschaftlichen Resilienz”, heißt es darin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Event-Location in historischem Gebäude ist insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/event-location-in-historischem-gebaeude-ist-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago50759218-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Event-Location in historischem Gebäude ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beliebte Location für Bälle und private Feiern: Das Logenhaus an der Moorweide am Rotherbaum. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hoch Zwei/Angerer </span></p><p><strong>Prunkvolle Salons mit klassischem Tischgedeck und Stuck an Wänden und Giebeln – das sind die Mozartsäle in Rothenbaum. Nahe der Universität Hamburg finden hinter der charakteristischen Fassade private Feiern, Abi-Bälle, Konzerte und andere Events statt. Die Location beherbergt auch ein Restaurant mit Außengastronomie sowie einen Party- und Cateringservice. Ob in den Mozartsälen auch in Zukunft Events stattfinden, ist derzeit ungewiss. </strong></p><p>Die im Logenhaus ansässige Mozartsäle GmbH unter Geschäftsführer Sven-Thorsten Walther hat Insolvenz angemeldet, berichtete das „Abendblatt“. Insolvenzverwalter Matthias Wolgast sagte gegenüber der Zeitung, es sei unklar, ob geplante Veranstaltungen stattfinden können. Der aktuelle Betrieb ist eingestellt. </p><p>Das Logenhaus zog immer wieder prominente Gäste an: Prinzessin Märtha Louise von Norwegen stellte dort 2018 ihr neues Buch vor. Für November war eine Ausstellung von Hamburgs Kunsthandwerkern geplant. Zudem finden dort regelmäßig Abibälle statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Temposünder erwischt: Raser lassen in Hamburg die Kasse klingeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viele-temposuender-erwischt-raser-lassen-in-hamburg-die-kasse-klingeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/221758091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C307px%2C1398px%2C1400px&webp=1" alt="Viele Temposünder erwischt: Raser lassen in Hamburg die Kasse klingeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein mobiler Blitzer in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Hamburgs Blitzer haben im ersten Halbjahr 2025 eine zweistellige Millionensumme eingebracht – deutlich weniger als im Vorjahr. Wie viele Geräte im Einsatz sind und was Temposünder erwartet.</strong></p><p>Hamburg hat im ersten Halbjahr des Jahres 2025 einen zweistelligen Millionenbetrag durch Blitzer eingenommen. Wie die Innenbehörde mitteilte, lagen die Bußgeldeinnahmen aus mobiler und stationärer Geschwindigkeitsüberwachung bei 13,85 Millionen Euro. Etwa 3,73 Millionen Euro wurden durch stationäre Anlagen, 10,12 Millionen Euro durch mobile Einsätze erzielt.</p><p>Die Summe ist im Vergleich zum Vorjahreszeitraum (17,85 Millionen Euro im ersten Halbjahr 2024) zurückgegangen. Allerdings hatte die Freie und Hansestadt vor vier Jahren – im ersten Halbjahr 2021 – lediglich Bußgelder in Höhe von 7,68 Millionen Euro eingenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>