<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Attentat auf Hells Angel in Köln:Mordanschlag bei Video-Telefonat</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-freunde-sehen-am-handy-wie-die-kugeln-den-hells-angel-trafen-6949616f49004f54c9ed7ad1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949616f49004f54c9ed7ad2/3f17159dc82c711443cfe324204572d3,d072f8f9?w=992" alt="Attentat auf Hells Angel in Köln:Mordanschlag bei Video-Telefonat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kaltblütiger Mordanschlag erschüttert Köln: Rocker Orhan A. wurde durch Kugeln lebensgefährlich verletzt, während er in einem Live-Video-Telefonat mit Freunden sprach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs der acht Kugeln trafen ihn, drei davon in den Kopf – ein klares Indiz für die Ermittler, dass ein professioneller Auftragsmörder am Werk war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Werden die Ermittler den Täter fassen? Erfahren Sie alle Details zu diesem dramatischen Fall und den laufenden Ermittlungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norweger Sivert Guttorm Bakken:Biathlet (27) tot in Hotelzimmer aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-norweger-sivert-guttorm-bakken-tot-in-hotelzimmer-aufgefunden-694adc803db5d28a7de48fe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694adc803db5d28a7de48fe7/b611a4197f319f1e0634cb9e48db7c22,25aefd57?w=576" alt="Norweger Sivert Guttorm Bakken:Biathlet (27) tot in Hotelzimmer aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schock im Biathlon: Der Norweger Sivert Guttorm Bakken ist tot. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 27-Jährige wurde in seinem Hotelzimmer im italienischen Lavazè aufgefunden. Das teilten der nationale Verband und der Biathlon-Weltverband mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Hintergründen ist bislang nichts bekannt. Klar ist nur: Bakken hielt sich zuletzt mit der norwegischen Mannschaft in Italien auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emilie Nordskar, die kommissarische Generalsekretärin des norwegischen Biathlon-Verbandes, erklärte: „Unsere Gedanken sind in erster Linie bei Siverts Familie und allen, die ihm nahestanden, sowohl in Norwegen als auch im Ausland. Wir kooperieren mit den italienischen Behörden vor Ort“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-feiert-weihnachten-mit-10-kindern-amira-auch-eingeladen-694a7f70f6fc544dba9b1f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a7f70f6fc544dba9b1f1f/ab26c5d21aa2c10ee2cf5708be05f31f,46a0eece?w=656" alt="„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Patchwork geht nicht: Während andere Heiligabend besinnlich verbringen, feiert Oliver Pocher eine große Party – und die wird alles andere als ruhig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, in welcher außergewöhnlichen Dreier-Konstellation Olli feiert, wie Amira Aly auf seine Einladung reagiert hat und warum sie jetzt erst mal „Zeit zum Durchatmen“ braucht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/start-stopp-automatik-spart-start-stopp-wirklich-sprit-6948e71df6fc544dba9b059d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948e71df6fc544dba9b059d/6968dd4eb8a0ecb18c07f49821d6f2d0,7d4c493c?w=320" alt="Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Autofahrer hassen sie – und drücken reflexartig auf „Aus“. Oder sie wissen gar nicht, wofür der Knopf mit dem A steht: die Start-Stopp-Automatik. Doch das System kann tatsächlich Geld sparen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Idee ist simpel: Steht das Auto an der Ampel, geht der Motor aus. Beim Losfahren springt er wieder an. Laut ADAC sind so zehn bis 15 Prozent Spritersparnis möglich – vor allem im Stadtverkehr. Auf der Autobahn bringt das System dagegen kaum etwas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rechnet man das aufs Jahr hoch, kann es sich lohnen: Bei durchschnittlicher Fahrleistung kommen schnell einige Hundert Euro Ersparnis zusammen – zumindest für Vielfahrer in der Stadt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mehr Sicherheit: In weniger als 30 Minuten lassen sich wichtige Punkte am Auto checken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was das für uns bedeutet:Musk-Vertrauter leitet für Trump jetzt die Nasa</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/nasa-ernennt-jared-isaacman-neue-aera-der-raumfahrt-beginnt-69492c86ba368aa0126a0b09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69492c86ba368aa0126a0b09/d2bd8fa19557c381ac723b470ecc5ece,53ba2ea?w=320" alt="Was das für uns bedeutet:Musk-Vertrauter leitet für Trump jetzt die Nasa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Endlich kommt wieder Bewegung in die internationale Raumfahrt. Nach monatelangem Hin und Her hat US-Präsident Donald Trump nun doch den US-Unternehmer Jared Isaacman (42) zum neuen Chef der US-Weltraumbehörde Nasa ernannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer ist der Mann und was bedeutet das für Europa?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jared Isaacman ist ein enger Vertrauter von Space-X-Chef Elon Musk. Der Super-Milliardär hatte ihn sogar für den Job vorgeschlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Isaacman ist selbst Milliardär und Gründer des Bezahldienstes Shift4 sowie des Luftfahrtunternehmens Draken International. Draken betreibt eine der weltweit größten privaten Kampfflugzeugflotten. Isaacman selbst ist ein erfahrener Pilot mit 8000 Flugstunden und kann sogar Kampfflugzeuge steuern, wie die Northrop F-5 Tiger. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach seinem BVB-Ausraster:Für diese Summe darf Adeyemi gehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-fuer-diese-summe-darf-adeyemi-gehen-694a69e2ba368aa0126a1a5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a69e2ba368aa0126a1a5b/a80718ddbbc23b0453a3f6c3b2a174f1,1d217cd?w=992" alt="Nach seinem BVB-Ausraster:Für diese Summe darf Adeyemi gehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund diskutiert die Zukunftsfrage bei Karim Adeyemi (23)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BVB-Dribbler erweitert seine Skandal-Akte derzeit immer weiter: Erst Waffen-Eklat, Flaschenwurf und weitere Frust-Aktionen, zuletzt der Ausraster beim 2:0 gegen Gladbach inklusive Kabinen-Fluchtversuch, für den der Klub eine Geldstrafe verhängen wird. Vereins-Boss Carsten Cramer (56), Sport-Boss Lars Ricken (50), Sportdirektor Sebastian Kehl (45) und Trainer Niko Kovac (54) wollen sich zeitnah zusammensetzen, um das Reiz-Thema Adeyemi zu besprechen. BILD erfuhr: Der Krisen-Gipfel soll kurz nach Weihnachten stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige grundlegende Entscheidungen sind bereits jetzt klar: Dortmund strebt weiterhin eine Verlängerung mit Adeyemi (aktuell Vertrag bis 2027) an. Dennoch existiert intern eine finanzielle Schmerzgrenze für einen Verkauf. Für welche Summe Adeyemi gehen darf, erfahren Sie hier mit BILD PLUS.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Mission zu Pferd:Ross-Russen stürmen die Front</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ausritt-in-den-tod-ross-russen-stuermen-front-auf-pferden-694aa6b8ba368aa0126a1f89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694aa6b8ba368aa0126a1f8a/41d066f83c94c4d1659cbe60721c0a8e,184a0057?w=576" alt="Tödliche Mission zu Pferd:Ross-Russen stürmen die Front" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Russische Soldaten haben sich in der Region Dnipropetrowsk der Front auf Pferden genähert, bevor sie von ukrainischen Drohnen gestoppt wurden. Ein Soldat wurde auf seinem Pferd direkt von einer Kamikaze-Drohne getroffen, ein zweiter von seinem Ross abgeworfen. Derweil unternahm die ukrainische Armee einen mechanisierten Gegenstoß auf Pokrowsk, bei dem sie mehrere Soldaten am nordwestlichen Stadteingang absetzen konnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Motor-Boot bis zur Rolex:Luxus-Wichteln auf Weihnachtsparty von MontanaBlack</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/von-xxl-boot-bis-rolex-luxus-wichteln-auf-weihnachtsparty-von-montanablack-6949238dba368aa0126a0a3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949238dba368aa0126a0a3e/5316523770abd2834151a36128178203,f1d5de07?w=576" alt="Vom Motor-Boot bis zur Rolex:Luxus-Wichteln auf Weihnachtsparty von MontanaBlack" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während bei klassischen Wichtelrunden meist Tassen oder Socken verschenkt werden, sorgten bei MontanaBlacks Weihnachtsparty deutlich größere Kaliber für Überraschungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Winter-Weihnachtsevent von Streaming-Star MontanaBlack wurden u.a. Konsolen, Luxusuhren und ein echtes Motorboot verschenkt– die rund 500 Gäste und zahllosen Livestream-Zuschauer waren sprachlos. 
<!--]--><!--[--><b>
Auto-Influencer JP Kraemer zog das große Los mit dem Motorboot, auch Pietro Lombardi war zu Gast und sackte einen heißen Preis ein. BILD war vor Ort in Bispingen auf der außergewöhnlichen Weihnachtsparty dabei.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen zweimaligen Weltmeister:Die deutsche Darts-Sensation im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/arno-merk-triumphiert-sensation-bei-der-pdc-darts-wm-694ae3a2db946464fcd569cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ae3a2db946464fcd569cf/9359e20c187fb6912db8cd9d26e415bf-square,e9abce04?w=656" alt="Gegen zweimaligen Weltmeister:Die deutsche Darts-Sensation im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arno Merk schlägt Peter Wright bei der PDC Darts WM. Der deutsche schafft die Sensation gegen den zweimaligen Weltmeister.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast zwei Wochen vorher:Merz hat schon Neujahrsansprache aufgezeichnet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/friedrich-merz-zeichnete-seine-neujahrsansprache-schon-vor-tagen-auf-694a9924ba368aa0126a1e43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a9924ba368aa0126a1e43/bf2c0855aee4ce892acec900fbb26411,f091e1e0?w=320" alt="Fast zwei Wochen vorher:Merz hat schon Neujahrsansprache aufgezeichnet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn das mal gut geht! Die für Silvester geplante TV-Neujahrsansprache von Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) kommt aus der Konserve.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Bundesregierung bestätigte BILD-Informationen, wonach die Rede bereits am Freitag vor Heiligabend aufgenommen worden ist. Das habe „logistische“ Gründe und Planungsgründe gehabt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Kanzler kam, um der Opfer des Anschlags vor einem Jahr zu gedenken.</p><p><!--[--><!--[-->► Möglicher Hintergrund: Die Ansprachen werden traditionell immer im Kanzleramt aufgezeichnet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> aber nahm als letzten offiziellen Termin am Montag schon zu Hause bei sich im Sauerland die Einweihung der neu gebauten Autobahn-Rahmedetalbrücke wahr. Danach war eine Festtags-Funkstille für den Regierungschef fernab von Berlin vorgesehen. Auch ein Kanzler muss mal durchatmen. In den Anstalten hatte die Entscheidung des Kanzlers aber für Irritationen gesorgt. Denn: Wenn noch etwas geschieht, kann der an die Nation gerichtete Text der Ansprache schnell inaktuell wirken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind seit Montag vermisst:Polizei sucht Maleika (11) aus Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kind-wird-seit-montag-vermisst-polizei-sucht-maleika-11-aus-hamburg-694ab52bf6fc544dba9b23c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ab52bf6fc544dba9b23c4/d649590783c322fa056cfa0257fe5733,adc78768?w=320" alt="Kind seit Montag vermisst:Polizei sucht Maleika (11) aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um ein Mädchen aus Hamburg-Bergedorf: Seit Montagabend wird die 11-jährige Malaika vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Malaika verließ am Montag gegen 18 Uhr ihre Wohnunterkunft im Bereich des beschaulichen Grasredder im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seitdem fehlt von ihr jede Spur. Trotz intensiver Suche konnte das Kind bislang nicht gefunden werden. Deshalb fahndet die Polizei jetzt öffentlich mit Fotos nach dem Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Malaika auf einem der von der Polizei veröffentlichten Fotos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun bittet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Bevölkerung um Hilfe. Malaika ist etwa 1,30 Meter groß, schlank und hat eine schwarze Hautfarbe. Sie trägt ihr dunkles, langes Haar zu Rastazöpfen geflochten. Zuletzt war das Mädchen laut Polizei mit einer hellbraunen Jacke, einer Stoffhose sowie schwarzen, geschnürten Winterstiefeln bekleidet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Babypause endgültig vorbei:Endlich! Helene gibt ihr Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischers-comeback-bei-silbereisen-ueberraschung-fuer-fans-694a20aaf6fc544dba9b1859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a20aaf6fc544dba9b185a/55e2fe50b2633f0d2759c38881be214b,54a49ff3?w=992" alt="Babypause endgültig vorbei:Endlich! Helene gibt ihr Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Helene Fischer feiert ihr Comeback auf der großen Bühne! Nach der Babypause kehrt die Schlagerqueen mit einem Paukenschlag zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann es soweit ist und welche Überraschung sie für ihre Fans geplant hat, erfahren Sie exklusiv bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darunter Vergewaltigung:Weitere Anklagen gegen Comedian Russell Brand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/russell-brand-wegen-weiterer-sexualstraftaten-angeklagt-694acbfff6fc544dba9b24fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694acbfff6fc544dba9b24fe/6e91c8ab2bda4f7172430aa437fe7789,ae7dda35?w=576" alt="Darunter Vergewaltigung:Weitere Anklagen gegen Comedian Russell Brand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Der britische Skandal-Comedian Russell Brand muss sich wegen weiterer schwerer Sexualdelikte vor Gericht verantworten. Zwei neue Anklagepunkte wegen Vergewaltigung und sexueller Nötigung sind hinzugekommen – das bestätigte die Polizei am Abend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits jetzt steht Brand wegen insgesamt fünf Taten vor Gericht: ein Fall von Vergewaltigung, ein Fall von „indecent assault“ (unsittliche Berührung), ein Fall von erzwungenem Oralsex sowie zwei weitere Fälle sexueller Übergriffe – es geht um vier Frauen. In einem ersten Auftritt vor Gericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/russell-brand-plaediert-auf-nicht-schuldig-prozess-wegen-vergewaltigung-68397c617b0d59299d964573"><!-- --><!--[--><!--[-->im Mai hatte Russell Brand auf „nicht schuldig“ plädiert<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuen Vorwürfe stammen von zwei weiteren Frauen, wie die Londoner Metropolitan Police mitteilte. Chef-Ermittler Tariq Farooqi betont, die Frauen würden von speziell geschulten Beamten betreut. Gleichzeitig ruft er mögliche weitere Betroffene und Zeugen auf, sich zu melden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Russell Brand heiratete 2010 Popstar Katy Perry. Die Ehe endete nur ein Jahr später<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Deutschland, Deutschland über alles …“ bei Weihnachtsfeier:Bundeswehr-Kommandeur tritt nach Hymnen-Skandal zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/weihnachtsfeier-skandal-bei-bundeswehr-kommandeur-tritt-zurueck-694a68d4ba368aa0126a1a42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a68d4ba368aa0126a1a43/2e5ea0084e69f768243f8cb8b7bf2fc1,48ef90ed?w=576" alt="„Deutschland, Deutschland über alles …“ bei Weihnachtsfeier:Bundeswehr-Kommandeur tritt nach Hymnen-Skandal zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Delitzsch (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Skandal erschüttert die Feldwebel-Boldt-Kaserne in Sachsen. Bei einer Weihnachtsfeier der Bundeswehr wurde die erste Strophe des Deutschlandlieds gespielt. Jetzt übernimmt der Kommandeur der Unteroffizierschule des Heeres, Oberst Andreas Schnebelt (58), die Verantwortung für den Eklat und tritt zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bedaure <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bundeswehr-ermittelt-nach-eklat-auf-weihnachtsfeier-umstrittenes-lied-694558c2ba368aa01269e19b"><!-- --><!--[--><!--[-->den Vorfall außerordentlich<!--]--><!--]--></a><!--[--> und übernehme die Konsequenzen“, erklärte Oberst Schnebelt. Sein Antrag auf Rücktritt wurde von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr <!--]--><!--]--></a><!--[-->akzeptiert. Ab dem 5. Januar des kommenden Jahres soll der Stellvertreter von Oberst Schnebelt die Leitung der Schule übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feldwebel-Boldt-Kaserne in Delitzsch (Sachsen)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Bei der Weihnachtsfeier am 11. Dezember in Delitzsch (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), an der mehr als 1000 Gäste teilnahmen, legte ein ziviler DJ die umstrittene erste Strophe des Deutschlandlieds, „Deutschland, Deutschland über alles ...“ auf. Diese stammt aus dem „Lied der Deutschen“, das 1841 von August Heinrich Hoffmann von Fallersleben gedichtet wurde, jedoch von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nationalsozialismus-aktuelle-news-und-infos-JsnX5xhfetEhUw7JZjme"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalsozialisten <!--]--><!--]--></a><!--[-->missbraucht wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 20:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>