<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kreml-Liste veröffentlicht:Putin reist nicht zum Friedensgipfel nach Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gespraeche-ueber-ukraine-krieg-putin-kommt-wohl-nicht-nach-istanbul-6824f9ae6ebf7d29dc927e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824f9ae6ebf7d29dc927e08/dc88d49a77c2af65da94b5940adbce6d,6e13f07e?w=992" alt="Kreml-Liste veröffentlicht:Putin reist nicht zum Friedensgipfel nach Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland-Machthaber Wladimir Putin steht nicht auf der Kreml-Liste der russischen Delegation für die Reise nach Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen führt der direkte Putin-Berater Wladimir Medinski (54) die russische Delegation an. Mit dabei sind auch der stellvertretende Außenminister Michail Galusin (45) und der Vize-Verteidigungsminister Alexander Fomin (65), wie der Kreml mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Früher am Abend hatte die Ukraine mitgeteilt, dass man sich erst dann auf weitere Schritte bei den geplanten Gesprächen in Istanbul festlegen wird, wenn klar ist, wer Russland vertreten wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich warte darauf zu sehen, wer aus Russland anreist“, sagt Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) in seiner abendlichen Videoansprache. „Die Signale in den Medien sind bisher nicht überzeugend“, sagt Selenskyj.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie der BILD-Reporter den „Reichsbürger“-Chef erlebte:„Sprechen Sie mich mit Majestät an“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/bild-reporter-traf-den-reichsbuerger-chef-6-stunden-referierte-der-koenig-vor-gericht-66e9165ecb180e1cf9209c32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66e9165ecb180e1cf9209c33/ead6501456965681fad0cc0708248b0a,94ed9522?w=992" alt="Wie der BILD-Reporter den „Reichsbürger“-Chef erlebte:„Sprechen Sie mich mit Majestät an“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peter Fitzek, der selbst ernannte „König von Deutschland“, sorgt regelmäßig für Aufsehen in deutschen Gerichtssälen. Mit skurrilen Auftritten und langen Vorträgen fordert er Immunität und die Einstellung seiner Verfahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD-Reporter Thilo Scholtyseck 13 Jahre lang die skandalösen Auftritte von Peter Fitzek erlebte, die Höhepunkte seiner Inszenierung und die Reaktionen der Justiz lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Prozess des Jahres:Nach der Trennung! Diddy soll Cassie vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-kronzeugin-musste-in-pool-aus-babyoel-baden-bild-beim-prozess-682491f5eab85c19689b51fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682491f5eab85c19689b51fc/e7b62cda29d30f36534208ca1a48ff17,1e6e3af?w=992" alt="BILD beim Prozess des Jahres:Nach der Trennung! Diddy soll Cassie vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Kronzeugin kehrt zurück! Sängerin Cassie Ventura sagt am heutigen Mittwoch im Prozess erneut gegen ihren Ex Sean „Diddy“ Combs aus. Sie ist hochschwanger – und sichtlich nervös, während sie über ihre dunkle Vergangenheit mit dem Hip-Hop-Mogul auspackt. BILD ist live vor Ort im Saal dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Musikerin zeichnete schon am Dienstag ein besorgniserregendes Bild der einstigen Beziehung, die rund 11 Jahre andauerte. Sie schildert eine Zeit voller Gewalt, Sex-Zwang, Drogen, Erniedrigung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Gerichtszeichnung von Cassie Ventura, die im achten Monat schwanger ist und ihr drittes Kind erwartet. Sie ist seit 2019 mit Fitnesstrainer Alex Fine (32) verheiratet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft wirft Combs vor, seinen Ruhm und sein Vermögen genutzt zu haben, um ein Imperium der Ausbeutung zu erschaffen – und Frauen zu missbräuchlichen Sexpartys („Freak Offs“) in Hotels zu zwingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach der Raser-Fahrt:Laschet reagiert auf Söder-Spott</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/maischberger-armin-laschet-reagiert-auf-soeder-spott-nach-raser-fahrt-6825003bfbf0341d05dee64a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825003bfbf0341d05dee64b/a40bea55d43fd466911eee3b97b2b35a,8518e2af?w=576" alt="Nach der Raser-Fahrt:Laschet reagiert auf Söder-Spott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Dieser Stachel sitzt noch tief! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der ARD-Sendung „maischberger“ ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/armin-laschet-mit-tempo-97-durch-die-stadt-gerast-lappen-weg-67dd752f7de6aa7483870b45"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Raser-Fahrt von Ex-Kanzlerkandidat Armin Laschet (64, CDU)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Thema. Er düste mit Tempo 97 durch die Stadt. Als Moderatorin Sandra Maischberger (58) auf die Häme seines Parteikollegen Markus Söder (58, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) zu sprechen kommt, erstarrt Laschet. Und gibt dann seltene Einblicke in seine Gefühlswelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maischberger fragt Laschet, ob die Raser-Fahrt ihn den Posten als Außenminister gekostet habe? Dazu das eingeblendete Zitat von Markus Söder: „Ich habe übrigens Armin Laschet auch nicht verfolgt bei seiner Autofahrt“. Hintergrund: Laschet gab an, dass er sich verfolgt gefühlt hätte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laschet nun ganz ernst: „Schon etwas geschmacklos, weil er die Situation nicht kennt.“ Und weiter: „Jeder sagt die Dinge, die er glaubt, dass sie zu ihm passen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, BVB!:Welt-Klub will Guirassy</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-welt-klub-will-guirassy-6824e135dce96874a8fe11f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824e135dce96874a8fe11f3/a286d779d5b682e493276eda6ee0fe3a,bc0e05dc?w=576" alt="Achtung, BVB!:Welt-Klub will Guirassy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Er hat die eingebaute Tore-Garantie und trifft und trifft und trifft!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmunds Chef-Knipser Serhou Guirassy (29) ballerte in seiner ersten Saison im BVB-Trikot in 44 Pflichtspielen 33 Tore und bereitete neun Buden vor. Nicht nur wegen seiner Top-Quote, sondern auch wegen seiner Spielweise erinnert er immer mehr an Superstar Robert Lewandowski (36). Klar, dass sich Guirassy immer mehr in den Fokus der ganz großen Vereine schießt...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, BVB – ein Welt-Klub will Guirassy! Mit BILD PLUS erfahren Sie alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gut sieht der Star-Koch aus:Hier schlendert Schuhbeck durch München</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-heimlich-frei-exklusive-fotos-hier-schlendert-er-durch-muenchen-68243ab51ab33127dc53a98a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68243ab51ab33127dc53a98a/d637f01cc389efdfe4013d9c84d45c83,7ab9596f?w=656" alt="Gut sieht der Star-Koch aus:Hier schlendert Schuhbeck durch München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gut sieht er aus – und ist ganz bei sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Star-Koch Alfons Schuhbeck hat gerade Hafturlaub. Der Grund: Er kämpft gegen eine schwere Krankheit, musste sich operieren lassen und absolviert nun eine Therapie. Im Oktober 2022 war der Gourmet-Papst wegen Steuerhinterziehung zu einer Haftstrafe von drei Jahren und zwei Monaten verurteilt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Schuhbeck jetzt in der Münchner Innenstadt unterwegs war und welchen bekannten Mediziner er aufsuchte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:58:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Pleite für Mailand:Pokal-Sensation in Italien!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/coppa-italia-sensation-bologna-schlaegt-milan-im-finale-68250d88dce96874a8fe135c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68250d88dce96874a8fe135c/edcb6b06bbfef9b4b68a4b7526aa5950,611c91cc?w=320" alt="Bittere Pleite für Mailand:Pokal-Sensation in Italien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Historischer Moment in Italien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bologna gewinnt die Coppa Italia – zum ersten Mal seit 51 Jahren. Die Mannschaft von Trainer Vincenzo Italiano besiegt den AC Mailand mit 1:0. Für Bologna ist es der dritte Pokalsieg überhaupt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist eines der heißen Themen in diesen Wochen: Was macht Thomas Müller in der Zukunft?</p><p class="teaser__text">Nun ist es offiziell! Nach zwei Jahren bei den Bayern verabschiedet sich Eric Dier.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Sorten getestet:Das sind die besten Kaffeebohnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/food-essen-trinken-rezepte/stiftung-warentest-das-sind-die-besten-kaffeebohnen-68127d20912bd26a9ea6c243</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68127d20912bd26a9ea6c243/bf26bf102ac249f6ad6ceb74e1cf4006-miniSquare,86e8b050?w=320" alt="21 Sorten getestet:Das sind die besten Kaffeebohnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaffee kann unser Leben verlängern! Eine aktuelle Studie im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://academic.oup.com/eurheartj/article/46/8/749/7928425" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„European Heart Journal“ </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>zeigt: Wer das Getränk morgens oder vormittags genießt, senkt sein Risiko, frühzeitig zu sterben, um 16 Prozent. Besonders deutlich ist der Effekt bei Herz-Kreislauf-Erkrankungen – hier lag das Risiko sogar um 31 Prozent niedriger. Bei den Ganztags-Kaffeetrinkern war dagegen kein nennenswerter Unterschied zu den Nicht-Kaffeetrinkern messbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber welche Bohnen sind eigentlich die besten? Das hat die Stiftung Warentest untersucht und herausgefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Testbericht heißt es: „Die Espressobohnen von Lavazza und Segafredo erzielen im wichtigsten Prüfpunkt – Aussehen, Geruch, Geschmack – die Traumnote 1,0.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als jedes dritte Kilo Röst­kaffee in Deutsch­land wird als ganze Bohne verkauft – meist kräftig geröstet als Espresso- oder etwas milder als Caffè-Crema-Bohnen. Insgesamt hat die Stiftung Warentest 21 Sorten Kaffeebohnen zubereitet und verkostet. Neben Geschmack, Geruch und Aussehen wurden die Produkte auch im Labor untersucht, u.a. auf bedenkliche Inhaltsstoffe und korrekte Deklaration. In Sachen Benutzerfreundlichkeit der Verpackung waren die Prüfer von den Testsiegern Lavazza und Segafredo nicht ganz so begeistert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gangster demontieren Luxus-Wagen:Auto-Mafia schlachtet Mercedes von HSV-Boss aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/diebe-schlachten-mercedes-von-hsv-boss-costa-aus-68245c0820c02f24497dddba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68245c0820c02f24497dddbb/6aab7f6aa106c6fda89afec1e5c7cdc8,b3984b85?w=992" alt="Gangster demontieren Luxus-Wagen:Auto-Mafia schlachtet Mercedes von HSV-Boss aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der HSV feierte den Aufstieg in die Bundesliga, doch für Sportdirektor Claus Costa kam das böse Erwachen: Diebe haben seinen Mercedes ausgeraubt. Die Auto-Mafia schlachtet teure Fahrzeuge aus – die Polizei ermittelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie gehen die Banden vor und welche Rolle spielt Russland? Erfahren Sie die Hintergründe und exklusiven Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rasensprengen verboten!:Behörde verhängt Wasser-Sperre für 1,2 Millionen Bürger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hannover-rasensprengen-verboten-strenge-wasserregeln-bei-hitze-68245daea010824e498f2aeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68245daea010824e498f2aec/b156329f961701c4cb389d81f6c61ab0,9cef8ca6?w=576" alt="Rasensprengen verboten!:Behörde verhängt Wasser-Sperre für 1,2 Millionen Bürger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Offiziell hat der Sommer noch gar nicht begonnen. Trotzdem hat die erste Behörde in Deutschland den Wasserverbrauch erneut beschränkt – Rasensprengen wird dort verboten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Region Hannover (21 Kommunen, 1,2 Millionen Einwohner) gelten ab dem 1. Juni strenge Regeln zur Beregnung von Grün-, Wald- und Ackerflächen. Sobald die Temperaturen über 27 Grad Celsius liegen, dürfen öffentliche und private Grundstücke tagsüber nicht mehr bewässert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Verbot gilt bis zum 30. September jeweils für den Zeitraum von 11 bis 17 Uhr. Maßgeblich sind die Temperaturen der Wetterstation am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flughafen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Langenhagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind private Gärten, Parks, landwirtschaftlich genutzte Felder, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waelder/news-fotos-videos-33402322.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wälder<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie Sportanlagen (Fußball-, Golf- und Tennisplätze).   <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Politik-Aus:Bundesregierung genehmigt neuen Lindner-Job</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-politik-aus-bundesregierung-genehmigt-neuen-lindner-job-6824dd5b2cb1e024aef905c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824dd5b2cb1e024aef905c3/5c862fe504d73b9f37f1564e0d6346eb,3e711dbc?w=576" alt="Nach Politik-Aus:Bundesregierung genehmigt neuen Lindner-Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem angekündigten Rückzug von der FDP-Parteispitze war es beruflich ruhig geworden um Ex-Finanzminister Christian Lindner. Jetzt hat er einen neuen Job als freiberuflicher Redner und Autor, will die internationale Bühne betreten und globale Entwicklungen einordnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch bevor er loslegen konnte, musste sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/christian-lindner/christian-lindner-alle-infos-76681858.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lindner<!--]--><!--]--></a><!--[--> die neue Tätigkeit genehmigen lassen. Ehemalige Mitglieder der Bundesregierung müssen innerhalb der ersten 18 Monate nach ihrem Ausscheiden jede Erwerbstätigkeit schriftlich anzeigen. Ziel dieser Regelung ist es, potenzielle Interessenkonflikte zu vermeiden und das Vertrauen in die Integrität der Regierung zu wahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ „Herr Lindner hat Einladungen insbesondere von internationalen Kongressen angenommen, um globale Entwicklungen einzuordnen. Dies wurde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> angezeigt“, erklärte ein Sprecher. Lindner will unter anderem in Wien, Sofia und Zürich auftreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Während seine Auftritte als Redner und Autor bereits feststehen, bleibt offen, welche Pläne er noch verfolgt. Seine Ankündigung, weitere berufliche Entscheidungen später zu treffen, deutet darauf hin, dass dies nicht das letzte Kapitel seiner Karriere ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Versprechen bei Regierungserklärung:So steht die Bundeswehr wirklich da</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-versprechen-kriegen-wir-wirklich-die-staerkste-armee-europas-682484be98313971b6e5a933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682484be98313971b6e5a933/a1f19a9115e370e37be4dbc018a64eef-square,e0e3391a?w=656" alt="Merz-Versprechen bei Regierungserklärung:So steht die Bundeswehr wirklich da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) will die Bundeswehr zur stärksten Armee Europas machen. Trotz des Widerstands der SPD plant Merz enorme Investitionen in die Verteidigung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kann Deutschland das finanziell und wirtschaftlich stemmen? Die Analyse dazu lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Managerin von Naddel:„DAS war immer ihr Herzenswunsch“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/naddel-60-ex-managerin-verraet-das-war-immer-ihr-herzenswunsch-68243a17700e7511edfc2eb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68243a17700e7511edfc2eb2/ddc25101f54fc9990ffdca3f6bf488b9,94edaa25?w=320" alt="Ex-Managerin von Naddel:„DAS war immer ihr Herzenswunsch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zerplatzte wegen ihres Lebens im Scheinwerferlicht Naddels größter Traum? Am Freitag starb Nadja Abd el Farrag (†60) in einer Hamburger Klinik an Organversagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Schluss war die Familie ihr größter Halt – sie zog wieder bei ihrer Mutter Ute in Hamburg ein. Auch ihre Schwester kümmerte sich liebevoll um sie. Dabei träumte Naddel von einer eigenen Familie. Ein Wunsch, der sich nicht mehr erfüllen sollte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Beziehung zu Dieter Bohlen machte Naddel in Deutschland bekannt, doch eigentlich träumte sie von einem bodenständigen Leben abseits des Rampenlichts <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das verriet sie zuletzt ihrer ehemaligen Managerin Marion Ellendorf. Die beiden Frauen lernten sich 2016 in einem Hamburger Hotel kennen, wurden schnell zu Freundinnen. Eine von wenigen, die Naddel hatte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einer Wohnung in Lahr:Polizei findet zwei Tote (30, 37) und eine Pistole</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/baden-wuerttemberg-totes-paar-30-37-gibt-der-polizei-raetsel-auf-6824f989326ec23135200004</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824f989326ec23135200004/da59ff22fa9ca2428fa36059841fda8b,499a85e5?w=320" alt="In einer Wohnung in Lahr:Polizei findet zwei Tote (30, 37) und eine Pistole" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lahr – <!--]--><!--[--><b>Nachbarn ahnten Schreckliches, als sie am Mittwoch gegen 18.45 Uhr mehrere Knallgeräusche aus einer Wohnung in der Jammstraße in Lahr hörten. Doch wie schlimm es wirklich war, sahen erst die alarmierten Einsatzkräfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besorgte Zeugen meldeten den Verdacht, dass sich in der betreffenden Wohnung ein Vorfall ereignet haben könnte. Zu dem Zeitpunkt hielten sich dort eine 37 Jahre alte Frau und ihr ehemaliger Partner (30) auf. Beide waren nicht mehr erreichbar. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Mehrfamilienhaus in Lahr entdeckten Polizisten zwei Tote in einer Wohnung <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Kreisstadt im Ortenaukreis (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in die betreffende Wohnung des Mehrfamilienhauses gingen, entdeckten sie darin zwei Tote – die 37-Jährige und ihren Ex-Lebensgefährten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häftling soll Ehefrau erwürgt haben:Franzi in Liebeszelle getötet, das wird jetzt aus ihren Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/jva-burg-mutter-wurde-in-der-liebeszelle-getoetet-das-wird-aus-ihren-kindern-681da74fc956e61cc27b2145</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681da74fc956e61cc27b2146/a68026e571597ac99621c412eb3d8140,57f6fc09?w=992" alt="Häftling soll Ehefrau erwürgt haben:Franzi in Liebeszelle getötet, das wird jetzt aus ihren Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 3. April wird Franziska A. (35), genannt „Franzi“, leblos in einer sogenannten Liebeszelle der JVA Burg aufgefunden, in der sie die letzten fünf Stunden mit ihrem inhaftierten Ehemann Stephan A. (35) verbracht hatte. Reanimationsversuche scheitern, die Obduktion ergibt: „Das Opfer starb durch Gewalt gegen den Hals“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nächstes Jahr wäre Stephan A. aus der Haft entlassen worden, in der er wegen Eigentums- und Betrugsdelikten sitzt. Jetzt ermittelt die Staatsanwaltschaft gegen ihn wegen „des Verdachts eines Tötungsdelikts“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was der Bruder der getöteten Frau sagt und was nun aus ihren Kindern wird, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 01:59:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>