<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-kulturverein-15-000-euro-bargeld-entdeckt-mehrere-festnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/razzia-harburg.jpeg?resize=300%2C300&crop=351px%2C516px%2C983px%2C984px&webp=1" alt="Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wurde bei der Razzia in Harburg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag haben Vertreter von Polizei, Zoll und dem Bezirksamt einen Kulturverein in Harburg durchsucht. Zunächst war ihnen nur ein verdächtiger Mann aufgefallen, doch bei der Durchsuchung entdeckten sie 15.000 Euro Bargeld – und nahmen mehrere Männer fest.</strong></p><p>Die Beamten beobachteten gegen 15 Uhr einen Mann, der einen Kulturverein in der Straße Zur Seehafenbrücke betrat und nach wenigen Minuten durch einen anderen Ausgang wieder verließ. Sie hatten den Verdacht, dass in dem Haus Drogen verkauft wurden, so die Polizei. Nach MOPO-Informationen wurden in dem Kulturverein schon einmal Drogen gefunden.</p><p>Als sie den Mann kontrollierten, fanden sie eine kleine Menge Betäubungsmittel. Daraufhin durchsuchten sie auch den Kulturverein und die angrenzende Wohnung. In der Wohnung stellten sie 15.000 Euro mutmaßliches Dealgeld sicher. Außerdem wurden Rauschgiftspuren und eine kleine Menge Marihuana entdeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/afghanen-aus-aufnahmeprogrammen-fliegen-nach-deutschland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555725009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C351px%2C1342px%2C1342px&webp=1" alt="Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Afghanen auf dem Flughafen Hannover. Viermal sind dort bereits gefährdete Menschen angekommen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Moritz Frankenberg</span></p><p><strong>Erneut reisen afghanische Staatsbürger mit Zusage der Bundesregierung nach Deutschland. Andere müssen weiter in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad ausharren.</strong></p><p>Zum fünften Mal seit dem Regierungswechsel in Berlin sind Afghanen und Afghaninnen mit Aufnahmezusage Richtung Deutschland aufgebrochen. Wie eine Reporterin der dpa am Flughafen in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad erfuhr, starteten insgesamt elf afghanische Staatsbürger per Linienflug Richtung Hannover – mit Zwischenstopp in Istanbul. </p><p>Insgesamt warten rund 1900 Afghaninnen und Afghanen in Pakistan auf eine Ausreise nach Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach den Tätern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handyraub-in-fussgaengerzone-polizei-fahndet-per-hubschrauber-erfolglos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251111-133158-720.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C105px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach den Tätern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagmittag kam es in der Neuen Großen Bergstraße zu einem Raub. Die Täter sind flüchtig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Großeinsatz in Altona: Nach einem Raub in der Großen Bergstraße suchte die Polizei am Dienstagmittag mit mehreren Streifenwagen und einem Hubschrauber nach den Tätern – bislang ohne Erfolg.</strong></p><p>Gegen 12.30 Uhr kam es in der Großen Bergstraße in Altona-Altstadt zu einem Raub in einem Laden des Mobilfunkanbieters „O2“ Mehrere Streifenwagen und der Polizeihubschrauber „Libelle“ waren im Einsatz, um die flüchtigen Täter zu finden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/tragischer-unfall-im-buchholzer-dreieck-34-jaehriger-stirbt-nach-ueberschlag/">Tragischer Unfall an Autobahn-Dreieck: 34-Jähriger aus Wagen geschleudert – tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Unterschrift bringt Hamburg Milliarden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-unterschrift-bringt-hamburg-milliarden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-6153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C389px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Diese Unterschrift bringt Hamburg Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat die Verwaltungsvereinbarung am Dienstag im Rathaus unterschrieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Richtig viel Geld für Hamburg: Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat am Dienstag auf Senatsbeschluss hin eine Vereinbarung unterschrieben, durch die der Stadt bald 2,66 Milliarden Euro vom Bund zur Verfügung stehen. Die Gelder kommen aus dem neuen Sondervermögen Infrastruktur und Klimaneutralität</strong>.</p><p>„Die Bundesmittel aus dem Sondervermögen werden unseren eigenen Investitionshochlauf wirksam unterstützen. Je schneller wir möglichst viele der zusätzlichen Mittel auf den Weg bringen können, umso stärker wird der Konjunkturimpuls auch bei uns in Hamburg!“, so Dressel. Wofür das Geld ausgegeben werden soll, will der Senat prüfen, wenn der Doppelhaushalt 2027/2028 aufgestellt wird.</p><p>Die Bundesregierung stellt den Ländern und Kommunen insgesamt 100 Milliarden Euro als Sondervermögen zur Verfügung, um damit Defizite im Bereich der öffentlichen Infrastruktur zu beheben. Die Mittel dürfen zum Beispiel für Verkehrsinfrastruktur, Bildung und Betreuung, Energie- und Wärmeinfrastruktur, Digitalisierung oder die Gesundheitsinfrastruktur verwendet werden. Die zugehörige Verwaltungsvereinbarung tritt in Kraft, sobald alle Länder unterschrieben haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>London und Paris als Vorbild: Neues Sandwich-Lokal eröffnet in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-vorbild-in-london-neues-sandwich-lokal-eroeffnet-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-5751-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=326px%2C184px%2C1735px%2C1736px&webp=1" alt="London und Paris als Vorbild: Neues Sandwich-Lokal eröffnet in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sandwich-Lokal „Simple“ eröffnet in Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Simple</span></p><p><b>Richtig gutes Brot, spannender Belag: Sechs Zentimeter dicke Sandwiches gibt es jetzt in Eimsbüttel. Für sein neues Bistro „Simple“ hat sich der Inhaber in London und Paris inspirieren lassen. Die MOPO hat mit ihm gesprochen: Wann offiziell Eröffnung gefeiert wird, was die Gäste hier erwartet – und von welchem prominenten Bäcker er sein besonders Brot bezieht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Show in der HafenCity: Diese Stars treten auf – bekanntes Duo moderiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-show-in-der-hafencity-diese-stars-treten-auf-bekanntes-duo-moderiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kiewel-kerner-silvester-389816114-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C191px%2C1513px%2C1512px&webp=1" alt="Silvester-Show in der HafenCity: Diese Stars treten auf – bekanntes Duo moderiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester 2023: Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel in der ZDF-Show zum Jahreswechsel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Frederic Kern</span></p><p><strong>Das ZDF feiert Silvester in diesem Jahr erstmals in Hamburg statt in Berlin: Am 31. Dezember wird die Party live aus der HafenCity gesendet – mit Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel als Moderatoren. Die Kosten für das Event sollen die Stadtkasse nicht belasten, verspricht der Veranstalter. Nun gibt es mehr Details zu der Show. </strong></p><p>Die Sause unter dem Titel „Silvester in Concert“ steigt ab 20.15 Uhr auf einer schwimmenden Bühne vor dem Chicagokai im Überseequartier. Bereits am Vorabend ist ein Probelauf geplant.</p><p>Wie das „Abendblatt“ berichtet, sollen unter anderem Johannes Oerding, Ayliva, die Rapperin Zah1de, die Rockband Wanda sowie die britische Boygroup Blue als musikalische Acts auftreten. Der Veranstalter, die Agentur Morgenwelt, erwartet rund 12.000 Gäste.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungseinsatz an S-Bahn-Station: Zugverkehr gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettungseinsatz-an-s-bahn-station-zugverkehr-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/s-bahn-ottensen-413588653-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=510px%2C688px%2C1026px%2C1025px&webp=1" alt="Rettungseinsatz an S-Bahn-Station: Zugverkehr gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn-Station Ottensen in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Für S-Bahnen in Richtung Wedel war am Dienstagmorgen am Bahnhof Altona Schluss: Grund war ein Rettungseinsatz an der Haltestelle Ottensen. </strong></p><p>Kurz vor 9 Uhr wurde der Rettungsdienst wegen eines Notfalls zur S-Bahn-Station gerufen. Ein Fahrgast hatte nach MOPO-Informationen einen Herzinfarkt erlitten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-steht-in-flammen-ist-der-halter-am-brand-selbst-schuld/">Auto brennt in Hamburg: Halter hat eine ungewöhnliche Erklärung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Komfort für Bahnfahrer: ICE-Halt in Bergedorf bleibt erhalten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-bahnfahrer-ice-halt-in-bergedorf-bleibt-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bahnhof-bergedorf-451636285-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C137px%2C1567px%2C1570px&webp=1" alt="Mehr Komfort für Bahnfahrer: ICE-Halt in Bergedorf bleibt erhalten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Bergedorf in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Aufatmen in Hamburg-Bergedorf: Der Stadtteil bleibt auch künftig an das Fernverkehrsnetz der Deutschen Bahn angebunden. Wie der Bergedorfer Bundestagsabgeordnete Metin Hakverdi mitteilt, wird der Bahnhof Bergedorf weiterhin von ICE-Zügen bedient.</strong></p><p>„Ich bin sehr froh, dass der Bergedorfer Bahnhof ein Fernverkehrsbahnhof bleibt“, so Hakverdi, der Mitglied im Haushaltsausschuss des Bundestages ist. Er habe sich seit Jahren sowohl für die Sanierung als auch für die verlässliche Bedienung des Bahnhofs starkgemacht. „Eine Streichung des Fernverkehrshalts wäre für Bergedorf schlecht gewesen. Das habe ich gegenüber der Deutschen Bahn deutlich gemacht.“</p><p>Auch Simone Gündüz, Bergedorfer Abgeordnete der Hamburgischen Bürgerschaft und Mitglied im Verkehrsausschuss, begrüßt die Entscheidung: „Wir freuen uns, dass die Deutsche Bahn ihre Pläne überdacht hat und wir wieder einen Halt für Fernzüge haben. Ein wichtiges Signal für die Bergedorferinnen und Bergedorfer sowie die Menschen in der Metropolregion.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Beweismittel: Muss der Block-Prozess komplett neu aufgerollt werden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557917628-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit um Beweismittel: Muss der Block-Prozess komplett neu aufgerollt werden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block neben ihrem Anwalt Ingo Bott  im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es ist ein Prozess, wie ihn Hamburg noch nie gesehen hat: In der Silvesternacht 2023/2024 wurden die Block-Kinder aus der Obhut ihres Vaters in Dänemark entführt und nach Deutschland gebracht. Angeklagt ist die Steakhouse-Erbin Christina Block, die die Entführung beauftragt haben soll. Die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe. An diesem Dienstag sagen voraussichtlich drei weitere Zeugen aus, darunter ein Kripo-Beamter</strong>:</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Streit%20um%20Beweismittel:%20Muss%20der%20Block-Prozess%20komplett%20neu%20aufgerollt%20werden?&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/%0A%0ADatum:%2011.11.2025,%2014:25%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glücksforscher erklärt: Darum sind die Hamburger so zufrieden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gluecksforscher-erklaert-deswegen-sind-die-hamburger-so-zufrieden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago838101286-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Glücksforscher erklärt: Darum sind die Hamburger so zufrieden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Glück lässt sich auch in den kleinen Dingen finden – etwa bei einem frisch gezapften Pils an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><strong>Die Baustellen! Das Wetter! Der HSV! Die Mieten! Was zu meckern finden die Hamburger eigentlich immer. Und doch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gluecksatlas-hamburger-sind-am-zufriedensten-ausreisser-nach-unten-im-norden/">belegt Hamburg im Glücksranking der Regionen zum wiederholten Male den ersten Platz</a>. Die Hamburger sind demnach die zufriedensten Deutschen.</strong> <strong>Glücksforscher Bernd Raffelhüschen erklärt, was Glück überhaupt ausmacht, warum die Menschen an Alster und Elbe so zufrieden sind, Schietwetter kein Problem ist und was die Reeperbahn damit zu tun hat.</strong></p><p>„Diese Zufriedenheit hat eine ganze Reihe an Gründen“, sagt der Glücksforscher Bernd Raffelhüschen. Gemessen wird dieses Glück anhand von vier „G’s“: Gesundheit, Geld, Gemeinschaft und genetische Disposition. Genetische Disposition heißt: Mentalität – also ob das Glas halb leer oder halb voll ist.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Nobelviertel: Falsche Putzfrauen sollen Häuser geplündert haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/im-nobelviertel-falsche-putzfrauen-sollen-haeuser-gepluendert-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vater-belauscht-lehrerin-amtsgericht-lamprecht.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C412px%2C1028px%2C1028px&webp=1" alt="In Nobelviertel: Falsche Putzfrauen sollen Häuser geplündert haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht Hamburg-Blankenese</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><strong>Sie gaben sich als Putzfrauen aus und gingen dann auf Raubzug im Nobelviertel: Am Dienstag stehen zwei Frauen vor dem Amtsgericht Blankenese, die sich wegen Diebstahls in zwei Fällen verantworten müssen.</strong></p><p>Das Gericht wirft einer der Angeklagten (28) vor, über eine Online-Plattform unter falschem Namen ihre Dienste als Reinigungskraft angeboten zu haben. Gemeinsam mit ihrer ebenfalls angeklagten Komplizin (61), die sie als ihre Schwiegermutter vorstellte, soll sie dann in verschiedenen Blankeneser Haushalten tätig gewesen sein.</p><p>Dabei blieb es nicht beim Putzen! Laut Anklage entwendeten die beiden Frauen am 12. Juni vergangenen Jahres einen Brillantring im Wert von rund 2500 Euro aus der Schlafzimmerkommode einer Blankeneserin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party eskaliert: Männer schlagen mehrere Gäste zusammen – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/party-eskaliert-auf-der-grossen-freiheit-maenner-schlagen-gaeste-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/440387740.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C5244px%2C5249px&webp=1" alt="Party eskaliert: Männer schlagen mehrere Gäste zusammen – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Große Freiheit auf St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Partyabend auf dem Kiez eskalierte vor mehr als zwei Jahren völlig.</strong> <strong>Am Dienstag beginnt vor dem Amtsgericht Hamburg der Prozess gegen zwei Männer. Ihnen wird gefährliche Körperverletzung vorgeworfen.</strong></p><p>Die zwei Angeklagten sollen am 21. Mai 2023 in einem Club auf der Großen Freiheit vier Partygäste körperlich angegriffen haben. Zunächst soll einer der Angeklagten (37) einem der Opfer ein Bierglas gegen die Stirn geworfen haben. Danach verließ er mit einem unbekannten Mann das Lokal.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toter-in-heimfeld-mit-blutigen-haenden-klingelte-anna-l-20-beim-nachbarn/">Toter in Heimfeld: Mit blutigen Händen klingelte Anna L. (20) beim Nachbarn</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto brennt in Hamburg: Halter hat eine ungewöhnliche Erklärung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-steht-in-flammen-ist-der-halter-am-brand-selbst-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/pixel-hnfk-brennender-pkw-rahlstedt-20251111-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C79px%2C1002px%2C1001px&webp=1" alt="Auto brennt in Hamburg: Halter hat eine ungewöhnliche Erklärung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Brand in Hamburg-Rahlstedt: Feuerwehrleute löschen den Wagen am Hauke-Haien-Weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Kurioser Brand in Hamburg-Rahlstedt: In der Nacht zum Dienstag brennt ein Ford Fiesta auf dem Hauke-Haien-Weg. Der Halter hat eine ungewöhnliche Erklärung für das Feuer.</strong></p><p>Als die Feuerwehr eintraf, brannte der Kleinwagen im Innenraum. Das Feuer hatte sich noch nicht ausgebreitet und war schnell gelöscht. Die Polizei bekam vom Halter des Autos eine kuriose Erklärung.</p><p>Als die Beamten vor Ort den Besitzer ausfindig gemacht und über den Brand informiert hatten, sagt er ihnen, er rauche gern in seinem Auto. Dabei habe er einen Pappbecher als Aschenbecher benutzt. Der habe sich dann möglicherweise über Nacht entzündet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgische Staatsoper: Das Milliardengrab in spe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgische-staatsoper-das-milliardengrab-in-spe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/staatsoper-qua1900-626-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C515px%2C1191px%2C1193px&webp=1" alt="Hamburgische Staatsoper: Das Milliardengrab in spe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Voß, technischer Direktor der Hamburgischen Staatsoper, an der Hydraulikanlage. Damit kann er die sechs Podien der Bühne bewegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Puccini und Tschaikowsky dirigierten hier eigene Werke, Enrico Caruso sang, und 1891 wurde kein Geringerer als der Komponist Gustav Mahler Erster Kapellmeister: Seit beinahe 200 Jahren schon wird an der Dammtorstraße Musikgeschichte geschrieben. Doch die Hamburgische Staatsoper ist arg in die Jahre gekommen. Horrorzahlen für die Kosten einer Sanierung des Gebäudes kursieren, man befürchtet bis zu einer Milliarde Euro. Kann das sein? Die MOPO schaute einmal hinter die Kulissen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>