<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 3</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-3/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 3" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Nähe der Elphi: Feuer auf Traditions-Segler – Großeinsatz in der HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-auf-tradiditions-segler-grosseinsatz-in-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251225-id39982-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In der Nähe der Elphi: Feuer auf Traditions-Segler – Großeinsatz in der HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Löscharbeiten dauerten längere Zeit an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In der HafenCity ist es in der Nacht zum ersten Weihnachtsfeiertag zu einem größeren Feuerwehreinsatz gekommen. Dort schlugen Flammen aus einem historischen Schiff.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 0.20 Uhr zum Sandtorhöft gerufen. Dort hatten Bewohner Flammen auf dem Traditions-Segler „Mare Frisum“ gemeldet. Daraufhin rückten gleich mehrere Löschzüge und ein Feuerwehrboot an.</p><p>Den Rettern gelang es nach kurzer Zeit, die Flammen im Bereich des Steuerstandes auf dem mehr als 100 Jahre alten Schiff zu löschen, bevor weitere Teile des Holzaufbaus erfasst wurden. Verletzte gab es nicht, das Ausmaß der Schäden war zunächst unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen und Qualm in Wohnhaus in Hamburg – mehr als 20 Menschen evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-und-qualm-wohnhaus-in-hamburg-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1787.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Flammen und Qualm in Wohnhaus in Hamburg – mehr als 20 Menschen evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Binnen weniger Stunden gab es in Hamburg zwei größere brände. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Heiligabend in Hammerbrook. Dort schlugen Flammen von einem Balkon aus und brachten die Bewohner in Gefahr. Mehr als 20 Bewohner mussten das Haus verlassen.</strong></p><p>Kurz vor Mitternacht endete die Weihnachtsstimmung für die Bewohner eines Hauses am Nagelsweg abrupt. Plötzlich loderten Flammen von einem Balkon in den oberen Etagen. Weil Menschen in Gefahr waren, wurde bei der Feuerwehr Großalarm ausgelöst.</p><p>Mehrere Löschfahrzeuge und Rettungswagen mit rund 40 Rettern waren im Einsatz. Laut einem Sprecher des Lagedienstes der Feuerwehr hatten sich die Bewohner vor Eintreffen der Einsatzkräfte in Sicherheit gebracht. Wegen der klirrenden Kälte wurden sie in einem angeforderten HVV-Bus untergebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wollen helfen, dürfen aber nicht“: Notaufnahme dicht – Mitarbeiter sind sauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muessen-alle-abweisen-mitarbeiter-ueber-schliessung-der-gross-sand-notaufnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/krankenhaus-gross-sand-hoch-zwei-stockangerer-imago0090778804h-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1047px%2C756px%2C950px%2C951px&webp=1" alt="„Wollen helfen, dürfen aber nicht“: Notaufnahme dicht – Mitarbeiter sind sauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Krankenhaus Groß-Sand in Wilhelmsburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Hoch Zwei Stock/Angerer</span></p><p><b>Im Juli demonstrierten rund 500 Menschen für den Erhalt der Notaufnahme des Groß-Sand-Krankenhauses – fünf Monate später ist davon kaum noch etwas zu hören. Nun bringt eine Kleine Anfrage der Linken neuen Schwung in die Debatte, und eine Krankenhausmitarbeiterin berichtet der MOPO, wie prekär die Lage tatsächlich ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>