<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Einkaufzentrum!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburger-einkaufzentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-6855.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C275px%2C1236px%2C1237px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Einkaufzentrum!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rauch steigt über dem Elbe Einkaufszentrum auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Danfoto</span></p><p><strong>Rauch steht am Samstagabend über dem Elbe-Einkaufszentrum in Osdorf. Was genau brennt, erkundet derzeit die Feuerwehr.</strong></p><p>Alarm in Hamburgs Westen: Am Samstagabend wurde Rauch über dem Elbe-Einkaufszentrum gemeldet, mehrere Brandmelder haben ausgelöst. Die Feuerwehr erkundet die Lage, die Polizei hat mehrere Straßen rund um das Center abgesperrt.</p><p>Genaueres ist derzeit noch nicht bekannt. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 22:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Ostsee-Ausflügler: A1-Sperrung endet viel früher als gedacht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-traum-wochenende-droht-stau-a1-in-richtung-hamburg-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529550390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=450px%2C157px%2C1050px%2C1049px&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Ostsee-Ausflügler: A1-Sperrung endet viel früher als gedacht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Strecke zwischen Lübeck und Hamburg wird am Wochenende Richtung Süden voll gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Henning Kaiser</span></p><p><strong>In Hamburg und Umgebung werden am Wochenende Traum-Temperaturen erwartet. Das lädt zu Ausflügen ans Meer ein. Doch gerade an diesem Sommerwochenende wird die A1 Richtung Hamburg voll gesperrt. Zum Glück gehen die Arbeiten viel schneller voran als gedacht.</strong></p><p>Die Autobahn A1 ist am Wochenende zwischen Lübeck und Hamburg in Richtung Süden im Kreuz Bargteheide voll gesperrt worden: Ursprünglich sollten die Brückenbauarbeiten von Freitagabend bis Sonntagabend dauern – und hätten so die Pläne vieler Ausflügler durchkreuzt.</p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Chef der Davidwache: So will er den Kiez sicherer machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neuer-davidwachen-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/160625-02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=880px%2C111px%2C1329px%2C1331px&webp=1" alt="Neuer Chef der Davidwache: So will er den Kiez sicherer machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kay Strassberg ist neuer Leiter der weltberühmten Davidwache in Hamburg-St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b>Das bekannteste und zugleich kleinste Polizeirevier Europas hat einen neuen Leiter – Kay Strasberg ist seit April Chef der berühmten Davidwache auf St. Pauli. Und auf dem Kiez gibt es immer was zu tun: Der MOPO erklärt er, was sein größtes Ziel ist, welche Rolle das Rotlicht spielt und wie Kioske das Viertel verändern.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 19:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Domenicas Porzellan, das Radio der Beatles: Der Kiez wird zum XXL-Museum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reliquien-der-reeperbahn-sankt-pauli-museum-kehrt-zurueck-auf-den-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250612-roeer-7819-157-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=895px%2C161px%2C1549px%2C1547px&webp=1" alt="Domenicas Porzellan, das Radio der Beatles: Der Kiez wird zum XXL-Museum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ekkehart „Reverend“ Opitz, Direktor des „Erotic Art Museums“, mit einem Original von Erwin Ross und dem Radio der Beatles auf dem Kiez. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Es war ein ewiges Auf und Ab. Mal lief es gut, mal weniger. Dann kam Corona. Der Todesstoß. Nach mehr als 30 Jahren und mehreren Umzügen musste das Sankt Pauli Museum des legendären Kiez-Fotografen Günter Zint im Herbst 2020 endgültig schließen. Zuletzt war es am Beatles-Platz untergebracht. Doch nun kehren etliche historische Schätze zurück. Unter anderem Exponate von Domenica, Hans Albers, Sylvin Rubinstein und den Beatles. Sie werden für jedermann gezeigt, in einem ganz besonderen Rahmen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“ sitzt jetzt in Hamburgs Inselknast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/white-tiger-shahriar-j-sitzt-jetzt-in-hamburgs-inselknast/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“ sitzt jetzt in Hamburgs Inselknast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Der Fall Shahriar J. sorgt weiterhin für Fassungslosigkeit: Aus seinem Kinderzimmer heraus soll der 20-Jährige psychisch labile Kinder über das Internet gequält und einen 13-Jährigen dabei in den Suizid getrieben haben. Nachdem der „White Tiger“ vor wenigen Tagen verhaftet wurde, bezieht er nun eine Zelle in Hamburgs Inselknast.</strong></p><p>Der am Dienstag festgenommene Hamburger Shahriar J. wurde nach MOPO-Informationen nach drei Tagen in der Untersuchungshaftanstalt in Hamburg in die Justizvollzugsanstalt Hahnöfersand verlegt.</p><p>Hahnöfersand ist eine Elbinsel in Niedersachsen, die JVA gehört allerdings zu Hamburg. Shahriar J. bezieht nun einen der insgesamt 176 Haftplätze der Anstalt. Neben der Untersuchungshaft umfasst die JVA auch die Bereiche offener und geschlossener Jugendstrafvollzug und eine sozialtherapeutische Abteilung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Bus kracht ungebremst in Wartehäuschen und erfasst Rollstuhlfahrerin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hvv-bus-faehrt-ungebremst-in-wartehaus-rollstuhlfahrerin-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250621busunfall-veddel0582-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=348px%2C386px%2C1026px%2C1025px&webp=1" alt="HVV-Bus kracht ungebremst in Wartehäuschen und erfasst Rollstuhlfahrerin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Linienbus ist am S-Bahnhof Veddel ungebremst in ein Buswartehäuschen gefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Schwerer Unfall auf der Veddel: Ein Linienbus ist dort gegen 15 Uhr ungebremst in ein Buswartehäuschen gefahren und fuhr eine Rollstuhlfahrerin an.</strong></p><p>Warum der Bus in das Wartehäuschen auf der Veddel fuhr, ist noch unklar, so die Polizei. Der Fahrer soll angegeben haben, dass die Bremsen des Linienbusses versagt hätten.</p><p>Ob sich zum Zeitpunkt des Unfalls Personen im Bus befunden haben oder er aus einer Warteposition kam, ist ebenfalls noch unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bratwursttest: MOPO füttert die Experten – welche Wurst ist die beste?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-lecker-ist-bratwurst-aus-pflanzen-der-mopo-geschmackstest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8747-979-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=245px%2C25px%2C1485px%2C1484px&webp=1" alt="Bratwursttest: MOPO füttert die Experten – welche Wurst ist die beste?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Konstantin Elser (43, r.) und sein Kochkollege Thorsten Jäschke (42) von „The Vegan Eagle“ haben für die MOPO vegane Bratwürste getestet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Grillsaison geht los! Und weil immer mehr Menschen zumindest weniger Fleisch essen wollen, testen wir heute vegane Bratwurst. Schon vor der Verkostung die erste große Überraschung: Wir haben in Hamburgs Läden so viele Produkte gefunden, dass der Wurst-Test wohl zum größten seiner Art wurde. 22 Markenprodukte und zwölf Eigenmarken landeten auf dem Grill vom „Vegan Eagle“ in Langenhorn. Wir verteilten null bis fünf Sterne – die niedrigste Punktzahl bekamen gleich mehrere Produkte. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Alster: Feuerwehr sucht vermisste Person – und bricht Einsatz ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/naechtlicher-einsatz-an-der-alster-feuerwehr-sucht-vermisste-person/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago803955056-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="An der Alster: Feuerwehr sucht vermisste Person – und bricht Einsatz ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Krugkoppelbrücke an der Außenalster (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Rätsel an der Alster: Die Feuerwehr hat in der Nacht zu Samstag am Ufer und im Wasser nach einer vermissten Person gesucht. Die Suche wurde erfolglos abgebrochen.</strong></p><p>Der Notruf ging um 1:15 Uhr bei der Feuerwehr ein: Ein Anrufer meldete über seine Smartwatch, dass seine Begleitung verschwunden sei. Sofort machten sich die Einsatzkräfte auf den Weg zur Krugkoppelbrücke in Winterhude. Dort wurde eine großangelegte Suche eingeleitet. Doch weder am Ufer noch im Wasser konnte die vermisste Person angetroffen werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/exklusiv-der-sadist-aus-dem-kinderzimmer-jetzt-spricht-der-vater-von-white-tiger/">Exklusiv: Der Sadist aus dem Kinderzimmer – jetzt spricht der Vater von „White Tiger“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leben hier wilde Tiere? Rätsel um die Schuttberge auf dem Holsten-Areal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leben-hier-wilde-tiere-raetsel-um-die-schuttberge-auf-dem-holstenareal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2359-288-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=797px%2C293px%2C1272px%2C1273px&webp=1" alt="Leben hier wilde Tiere? Rätsel um die Schuttberge auf dem Holsten-Areal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Holsten-Areal liegen Schuttberge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Hoch türmen sich die Schuttberge auf dem Areal der ehemaligen Holsten-Brauerei, nerven Anwohner und Bezirkspolitik. Längst hätte die Adler Group den staubigen und potenziell giftigen Bauschutt entsorgen sollen – aber jetzt deutet sich eine neue Hürde an: rätselhafte Tiersichtungen auf dem Gelände. Und: Inzwischen ermittelt auch die Wasserschutzpolizei.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Hamburger Dönerimbiss: Feuerwehr mit Dutzenden Kräften vor Ort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-doenerimbiss-in-eidelstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250621-id37224-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C503px%2C1203px%2C1204px&webp=1" alt="Brand in Hamburger Dönerimbiss: Feuerwehr mit Dutzenden Kräften vor Ort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war am Samstagmorgen in Eidelstedt im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Einsatz in Eidelstedt: Am Samstagmorgen ist in einem Dönerimbiss ein Feuer ausgebrochen. Um den Brand zu löschen, öffnete die Feuerwehr Teile des Dachs.</strong></p><p>Um kurz nach 8 Uhr wurde die Feuerwehr in die Lohkampstraße gerufen: Dort war in einem Dönerimbiss ein Feuer ausgebrochen. Laut Berichten vor Ort griff das Feuer über die Abluftanlage auch auf das Dach des Gebäudes über.</p><p>Ein Feuerwehr-Sprecher bestätigte, dass Teile des Dachs geöffnet werden mussten, um mögliche Glutnester zu löschen. Dabei waren etwa 26 Feuerwehrkräfte im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 11:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Razzien in Hamburg: Polizei durchsucht Lokale – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-in-hamburg-polizei-findet-drogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9690-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=514px%2C269px%2C1651px%2C1651px&webp=1" alt="Mehrere Razzien in Hamburg: Polizei durchsucht Lokale – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Kulturverein in Jenfeld fanden die Beamten große Mengen an Bargeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Razzien in Jenfeld und auf Finkenwerder! Am Freitagabend war die Polizei auf großen Durchsuchungsaktionen – und wurde fündig. Zahlreiche illegale Glücksspielautomaten wurden beschlagnahmt. In einem Hinterzimmer wurden zudem große Mengen Marihuana gefunden.</strong> <strong>Die Gewerkschaft der Polizei hat nun klare Forderungen.</strong></p><p>Ab 17 Uhr starteten die Polizei und das Bezirksamt Wandsbek ihre Durchsuchungsaktion in Jenfeld – ein Präventiveinsatz, wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts am Samstag erklärte. Die Beamten vermuteten einen Verstoß des Gaststättengesetzes und stürmten insgesamt vier Lokale. Darunter waren zumeist Shisha Bars und ein Kulturverein in der Charlottenburger Straße, wie ein Reporter vor Ort berichtet.</p><p>Drei illegale Glücksspielautomaten und ein illegales Wett-Terminal fanden die Beamten bei ihren Durchsuchungen. Die manipulierten Geräte wurden beschlagnahmt. Auch große Mengen an Bargeld wurden in dem Kulturverein gefunden. Als sich die Einsatzkräfte in einem Hinterzimmer des Vereins umsahen, fanden sie dort zudem rund 500 Gramm gelagertes Marihuana.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschütterung im Hamburger Zentrum: Bewohner müssen Häuser verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kabelbrand-im-altbauviertel-14-personen-muessen-ihre-haeuser-verlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250620-id37217-3.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Erschütterung im Hamburger Zentrum: Bewohner müssen Häuser verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute vor einem der betroffenen Häuser in der Bundesstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Erst wackelten die Wände, dann flackerte das Licht. Und schließlich roch es auch noch verdächtig. Eine ungewöhnliche Erschütterung hat am frühen Freitagabend für Aufregung in Rotherbaum gesorgt. Was war da los?</strong></p><p>Um 17.04 Uhr ging der Anruf bei der Feuerwehr ein. Ein Anwohner der Bundesstraße (Rotherbaum) meldete, er habe eine Vibration wahrgenommen. Im Anschluss habe das Licht geflackert. Es rieche nach Feuer.</p><p>Die Feuerwehr machte sich mit 30 Einsatzkräften auf den Weg. Vor Ort wurden tatsächlich erhöhte Kohlenmonoxid-Werte festgestellt. Die Bewohner der Bundesstraße 9 und 11 wurden aufgefordert, die Häuser zu verlassen. Insgesamt 14 Personen versammelten sich auf der Straße.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitze in Hamburg: Die große Freibad-Übersicht – wann ist wo geöffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/33-grad-die-grosse-freibad-uebersicht-wann-ist-wo-geoeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/412246228-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C0px%2C1588px%2C1585px&webp=1" alt="Hitze in Hamburg: Die große Freibad-Übersicht – wann ist wo geöffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher genießen im Kaifu-Bad die Sonne. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Planschen, tauchen, Bahnen ziehen oder einfach nur eine Abkühlung? Egal, bei tollem Sommerwetter wie an diesem Wochenende ist das Freibad das perfekte Ausflugsziel für die ganze Familie. Und da hat Hamburg einiges an Abwechslung zu bieten: Etwa ein Freibad mit besonderem Ausblick, eins mitten im Grünen oder eines mit einem Abenteuerspielplatz. Wann welches geöffnet hat und wie viel der Spaß kostet, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>