<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mini-Miete, keine Dusche, Klos im Treppenhaus: Beinharter Kampf um Haus in Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fair-oder-unverschaemt-mieterhoehung-spaltet-hausgemeinschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-3197-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mini-Miete, keine Dusche, Klos im Treppenhaus: Beinharter Kampf um Haus in Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um dieses Haus an der Bahrenfelder Straße in Ottensen tobt ein Streit um Mieterhöhungen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Ein Investor kauft ein altes Mietshaus und will die Miete fast verdreifachen – klar, dass das einen Aufstand unter den Mietern gibt. In Ottensen allerdings spielt sich derzeit ein ungewöhnlicher Fall ab: Die Mehrheit der Mieter stimmt der Mega-Mieterhöhung zu, der Rest wehrt sich erfolgreich vor Gericht. Hintergrund ist eine Besonderheit des Hauses, die man in dem gentrifizierten Szenestadtteil nicht vermuten würde. Mietervertreter sprechen mittlerweile von der „härtesten Auseinandersetzung“, die sie je erlebt hätten. Der Eigentümer sieht sich zu Unrecht an den Pranger gestellt – und prophezeit drastische Maßnahmen, sollte es keine Verständigung geben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minutenlanges Sirenen-Geheul in Hamburgs Süden: Das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnsirenen-in-hamburgs-sueden-das-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago811636381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C249px%2C1457px%2C1458px&webp=1" alt="Minutenlanges Sirenen-Geheul in Hamburgs Süden: Das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luftaufnahme von Wilhelmsburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Lautes Sirenen-Geheul hat am frühen Mittwochmorgen die Einwohner Wilhelmsburg aufgeschreckt. Um 5.40 Uhr wurde es laut – und wollte gar nicht mehr leise werden. Die Polizei gab kurz darauf per Twitter Entwarnung.</strong></p><p>Wie ein Sprecher des Lagedienstes mitteilte, war die Brandmeldeanlage einer Firma im Hafen an der Straße Blumensand ausgelöst worden, weil es beim Verladen eines Güterwaggons zu einer verstärkten Rauchentwicklung gekommen war.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-cannabis-plantage-jetzt-kommt-raus-fuer-die-anlage-fehlt-eine-genehmigung/">Den Nachbarn stinkt’s! Streit um Cannabis-Plantage – Betreibern fehlt Genehmigung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn schlägt seine Mutter krankenhausreif – kommt er in die Psychiatrie?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sohn-schlaegt-seine-mutter-krankenhausreif-kommt-er-in-die-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/87364204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=178px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Sohn schlägt seine Mutter krankenhausreif – kommt er in die Psychiatrie?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 28-Jähriger soll seine Mutter brutal attackiert haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Am Mittwoch beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen 28-Jährigen. Ihm wird gefährliche Körperverletzung vorgeworfen.</strong></p><p>Der Angeklagte soll am 3. Mai dieses Jahres bei seiner Mutter in deren Wohnung in Neuallermöhe gewesen sein, als die beiden in einen Streit gerieten. Die Auseinandersetzung eskalierte: Der 28-Jährige soll seine Mutter gewürgt und mit den Fäusten ins Gesicht geschlagen haben. Als sie am Boden lag, habe er mit einem schweren gläsernen Kerzenständer und einem Hocker weiter auf sie eingeprügelt. Letztlich habe er von ihr abgelassen und den Rettungsdienst verständigt.</p><p>Die Frau wurde durch den Angriff schwer verletzt: Sie erlitt mehrere Platzwunden, ein Schädel-Hirn-Trauma, einen Nasenbeinbruch und Prellungen am Brustkorb und am Handgelenk.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An diesen Hamburger Schulen fällt am meisten Unterricht aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/an-diesen-hamburger-schulen-faellt-am-meisten-unterricht-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/482408734.jpg?resize=300%2C300&crop=404px%2C514px%2C4948px%2C4950px&webp=1" alt="An diesen Hamburger Schulen fällt am meisten Unterricht aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neue Zahlen zeigen, wie oft der Unterricht in Hamburg ausfällt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Fast jede zehnte Unterrichtsstunde fällt in Hamburg aus oder muss vertreten werden. Das zeigt die Antwort des Senats auf eine Kleine Anfrage der Linken. Besonders betroffen sind die Stadtteilschulen. Welche Schulen es am härtesten trifft, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leerstehendes Wohnhaus im Hamburger Westen gerät in Brand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leerstehendes-wohnhaus-im-hamburger-westen-geraet-in-brand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251105-id39257-10.jpg?resize=300%2C300&crop=732px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Leerstehendes Wohnhaus im Hamburger Westen gerät in Brand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte beim Einsatz an dem brennenden Haus in Sülldorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Feuer im Hamburger Westen: Am späten Dienstagabend ist in Sülldorf ein leer stehendes Haus in Brand geraten. Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot vor Ort.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 23 Uhr im Dachstuhl des Einfamilienhauses an der Sülldorfer Landstraße ausgebrochen. Warum, ist noch unklar. Als die Feuerwehr eintraf, drang dichter Rauch aus dem Dach.</p><p>Nach MOPO-Informationen soll das leer stehende Haus öfter von Obdachlosen für Übernachtungen genutzt werden. Ein Sprecher des Lagedienstes teilte jedoch mit, dass in dem Haus keine Personen angetroffen wurden. Das Feuer sei nach drei Stunden gelöscht worden. Es kam niemand zu Schaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-verliert-kampf-gegen-krebs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago58028553-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1461px%2C112px%2C796px%2C796px&webp=1" alt="„Umzug in den Himmel“: Hamburger Influencerin (†33) verliert Kampf gegen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin Kim Flint ist im Alter von 33 Jahren nach einer Krebserkrankung verstorben. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Vor vier Jahren erhielt Kim Flint die Diagnose Krebs – ein Schock, besonders mit 29 Jahren. Auf Instagram begleitete die junge Frau Zehntausende Menschen auf ihrer Krankheitsreise und inspirierte mit ihrer Authentizität. Nun hat die Hamburgerin den Kampf gegen den Krebs verloren. Die Anteilnahme ist groß.</strong></p><p>Das Bild wirkt harmlos: Eine junge Frau fährt Wasserski und strahlt, von der Sonne geblendet, in die Kamera. Doch der Text über dem Foto vermittelt eine traurige Nachricht: „Umzug in den Himmel“. Kim Flint aus Hamburg hat mit nur 33 Jahren den Kampf gegen eine aggressive Krebsform verloren, wie ihre Angehörigen auf Instagram mitteilten.</p><p>Vor vier Jahren erhielt die sportliche Frau aus Harvestehude die Schockdiagnose. Immer wieder kehrte der Krebs danach zurück. Zuletzt kämpfte sie gegen ein Nebennierenkarzinom – eine bislang unheilbare Krebsform, an der in Deutschland jährlich nur rund 100 Menschen erkranken. Kim Flint, die Nichte der Schauspielerin Katja Flint, ließ sich davon nicht unterkriegen, startete neue Therapieansätze und träumte weiter von einem Leben nach der Krankheit. Zudem gründete sie die <a href="https://www.kim-flint-foundation.com/">Kim Flint Foundation</a>, um die Forschung zu dieser seltenen Krebsform zu fördern. Immer an ihrer Seite: ihr Partner Jan, den sie im Juni auf Sylt geheiratet hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>