<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Merz lud den Psychologen zur Geheim-Sitzung ein:Jetzt packt der AfD-Erklärer des Kanzlers aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-packt-der-afd-erklaerer-von-kanzler-friedrich-merz-aus-69008129ef02c303905fa952</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69008129ef02c303905fa953/0dd58313ab81966a7ae4afb6ae536d83,c8b7bbe?w=992" alt="Merz lud den Psychologen zur Geheim-Sitzung ein:Jetzt packt der AfD-Erklärer des Kanzlers aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er ist der Psychologe, der dem Kanzler den Erfolg der AfD erklärt: Auf der geheimen CDU-Präsidiumsklausur von Friedrich Merz enthüllte Stephan Grünewald, wie AfD-Wähler wirklich ticken und lüftete das Geheimnis ihres Aufstiegs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der Psychologe in BILD und enthüllt brisante Überraschungen: Er sagt, warum immer mehr Menschen wirklich rechts wählen und welche Probleme AfD-Wähler mit der eigenen Partei haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Experte verrät, lässt tief in die deutsche Seele blicken und ist äußerst beunruhigend!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die faszinierende AfD-Analyse, die auch der Kanzler hörte, nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie vor Australien:Kreuzfahrtschiff vergisst Frau († 80) auf einsamer Insel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/australien-kreuzfahrtschiff-vergisst-frau-80-auf-einsamer-insel-6901bab959e2e0975070eda6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901bab959e2e0975070eda7/e2cbda4801c98c23ebb08f29a881a907,2e8c4803?w=992" alt="Tragödie vor Australien:Kreuzfahrtschiff vergisst Frau († 80) auf einsamer Insel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Der Ausflug auf eine paradiesische Insel endete in einer Tragödie: Eine 80-jährige Touristin ist auf Lizard Island vor der Küste Australiens ums Leben gekommen. Sie war auf einer Luxuskreuzfahrt und wurde nach einer Wanderung offenbar vergessen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlauberin<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte am vergangenen Samstag an einer Wanderung mit anderen Passagieren der „Coral Adventurer“ teilgenommen. Ziel war der berühmte Aussichtspunkt Cook’s Look, von dem man einen spektakulären Blick über das Great Barrier Reef hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch irgendwann soll die Frau beschlossen haben, eine Pause einzulegen, berichten mehrere Medien. Sie trennte sich wahrscheinlich von der Gruppe – ein fataler Entschluss!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Expeditionsschiff „Coral Adventurer“ bietet Platz für bis zu 120 Passagiere und ist rund 94 Meter lang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Dieses Auto-Gadget ist ein Gamechanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bluetooth-freisprecheinrichtungs-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69022818fa1876cd16274377/53277f08dd76b766f80e5408b082f86a,d195367b?w=576" alt="Testsieger:Dieses Auto-Gadget ist ein Gamechanger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einer ist für seine Haushälterin:Jack White hinterließ vier Abschiedsbriefe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-85-hinterlaesst-vier-abschiedsbriefe-einer-ist-fuer-seine-haushaelterin-6901e6f58ef09a6aa251c7dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e6f58ef09a6aa251c7de/4b256707c57e2f93632893da3484bc9c,3a6d9bd1?w=576" alt="Einer ist für seine Haushälterin:Jack White hinterließ vier Abschiedsbriefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Tod von Produzenten-Legende Jack White erschütterte Freunde und Wegbegleiter: Mit Schussverletzungen wurde er in seiner Villa in Berlin-Grunewald gefunden. Neue BILD-Informationen enthüllen, dass Jack White vier Abschiedsbriefe hinterließ.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Ermittlungen über diese tragischen Ereignisse ans Licht bringen und welche Rolle die Abschiedsbriefe spielen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlag gegen Drogen-Bande:Mehr als 130 Tote bei Mega-Razzia in Rio</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rio-de-janeiro-polizei-stuermt-favelas-mehr-als-130-tote-bei-razzia-69021b9172f1c438f34d07c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69021b9172f1c438f34d07c9/7a89ec1cdefb62092e7b98e745ae8a25,a1dbc8aa?w=656" alt="Schlag gegen Drogen-Bande:Mehr als 130 Tote bei Mega-Razzia in Rio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Blutige Bilanz nach einem der größten Polizeieinsätze in der Geschichte von Rio de Janeiro: Bei der Mega-Razzia wurden laut Behörden mindestens 132 Menschen getötet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 2500 Polizisten und Soldaten drangen am Dienstag in die Favelas Complexo do Alemão und Penha ein, dabei kamen auch Hubschrauber und gepanzerte Fahrzeuge zum Einsatz. Ziel der Aktion: Die berüchtigte Verbrecherorganisation Comando Vermelho („Rotes Kommando“), die weite Teile der Stadt kontrolliert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angehörige trauern nach der Mega-Razzia um die Toten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Favelas kam es zu bürgerkriegsähnlichen Szenen: Kriminelle steckten Autos und Barrikaden in Brand, warfen Sprengsätze von Drohnen und beschossen Polizisten. Vier Beamte starben, neun wurden verletzt, auch drei Zivilisten gerieten ins Kreuzfeuer. Videos zeigen dichten Rauch über den Favelas, minutenlang hallten Schüsse. Schwarz gekleidete Elite-Polizisten stürmten mit Gewehren durch enge Gassen. Der Einsatz legte Teile der Millionenmetropole lahm: Über 100 Buslinien mussten umgeleitet werden, Schulen und Unis blieben geschlossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht schneller als 6 km/h:Erstes EU-Land führt Tempolimit für Fußgänger ein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/maximal-6km-h-erstes-eu-land-fuehrt-tempolimit-fuer-fussgaenger-ein-6901cbd959e2e0975070ee88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cbd959e2e0975070ee88/7728a5c07d8c4f4c501ab58b1712754f,c3aa5dc0?w=320" alt="Nicht schneller als 6 km/h:Erstes EU-Land führt Tempolimit für Fußgänger ein" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-295"><!--[--><!--[--><b>Wer in der Slowakei künftig seinen Bus gleich vor der Nase wegfahren sieht, muss abwägen: Strafe kassieren oder auf die nächste Abfahrt warten? Ab 2026 gilt auf Gehwegen ein offizielles Tempolimit. Betroffen sind nicht nur Fußgänger, sondern auch Skater, Scooter- und E-Rollerfahrer sowie Radfahrer, die Gehwege nutzen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-295-708"><!--[--><!--[-->Das Parlament in Bratislava beschloss am Dienstagnachmittag eine Novelle des Verkehrsgesetzes. Demnach dürfen Fußgänger auf Gehwegen im Ortsgebiet künftig nicht schneller als 6 km/h gehen. Das Gesetz tritt am 1. Januar 2026 in Kraft. Unklar ist bisher, wie diese <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geschwindigkeitsbegrenzung<!--]--><!--]--></a><!--[--> kontrolliert werden soll (z. B. durch Radar oder Messgeräte für Fußgänger) oder durch welche Behörde.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-708-1003"><!--[--><!--[-->„Das Hauptziel ist es, angesichts zunehmender Zusammenstöße mit Rollerfahrern die Sicherheit auf Gehwegen zu erhöhen“, erklärte der Parlamentsabgeordnete und ehemalige Verkehrsminister Lubomir Vážny. Die Zahl der Verletzten soll reduziert werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">3 Sportarten helfen besonders gut gegen Schlaflosigkeit, zeigt eine neue Analyse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Stadtbild“-Debatte:SPD lehnt Doppelpass-Plan der Union ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-stadtbild-debatte-spd-lehnt-doppelpass-plan-der-union-ab-690222d772f1c438f34d08c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690222d772f1c438f34d08c3/27d0806d881af9d38253db8623b7e1a1-miniSquare,35355c99?w=320" alt="Nach „Stadtbild“-Debatte:SPD lehnt Doppelpass-Plan der Union ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neuer Wirbel um die doppelte Staatsbürgerschaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Blick auf kriminelle Doppelstaatler haben Unionspolitiker eine neue Debatte angestoßen. CSU-Innenexperte Stephan Mayer (51) hatte in BILD gefordert, „Gewalttätern, Schwerkriminellen, Verfassungsfeinden, Antisemiten und Deutschen-Hassern“ die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nach-stadtbild-streit-union-will-doppelte-staatsbuergerschaft-kippen-68ee08d29bc2a314d86ea799"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Staatsbürgerschaft sofort zu entziehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, „wenn sie zwei Pässe haben“. Denn: Es könne nicht sein, „dass wir Menschen das Privileg der Staatsbürgerschaft schenken und sie hinterher unsere Werte und uns mit Füßen treten“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Und weiter: „Wir müssen uns als Land fragen, ob wir die generelle doppelte Staatsbürgerschaft so noch wollen und ob wir sie uns noch leisten können.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum forderten Mayer und seine Parteifreundin Cornell Babendererde (54, CDU-Innenpolitikerin) eine „grundlegende Reform des Staatsbürgerschaftsrechts“. Und Hessens Innenminister Roman Poseck (55, CDU) brachte die Ausbürgerung von Anhängern der palästinensischen Terror-Organisation Hamas ins Spiel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger im Saal:„Der Angeklagte Delling lehnt das Gericht ab“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-spricht-block-vor-gericht-ueber-ihr-geheimes-tagebuch-6900cefd59e2e0975070e46a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900cefd59e2e0975070e46b/a46260f8f24d007670a2e34a63765386,d8a4c78d?w=992" alt="Ärger im Saal:„Der Angeklagte Delling lehnt das Gericht ab“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was ein turbulentes Ende des 19. Verhandlungstags: Jetzt soll auch noch das Gericht wegen Befangenheit abgelehnt werden – mit ausdrücklicher Unterstützung von Gerhard Delling!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Lebensgefährtin Christina Block (52, „Block House“) ist wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Delling wegen Beihilfe angeklagt. Laut Anklage soll Block eine Sicherheitsfirma beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara und Theodor beim Vater in der Silvesternacht 2023/24 in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellten die Verteidiger einen gemeinsamen Antrag. Demnach soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> befangen sein, weil es Blocks Handy-Tagebuch und weitere IT-Asservate angeblich nicht ordnungsgemäß beschlagnahmen und trotzdem als Beweis zuließ. Verteidiger David Rieks: „Der Angeklagte Gerhard Delling lehnt das Gericht wegen der Besorgnis der Befangenheit ab.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wurde der Verfahrenstag beendet. Am 6. November geht es weiter. Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschehen ist, lesen Sie im Live-Ticker nach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNO-Ärztin über Rapper Haftbefehls verändertes Aussehen:„Drogen zerstören die Nasenschleimhaut. Die Nase fällt runter“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-hno-aerztin-spricht-ueber-sein-veraendertes-aussehen-6901cb09c008edcf0c856c99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cb09c008edcf0c856c9a/c90feba2b38bd6fec5e282092f04d137,a1172b20?w=576" alt="HNO-Ärztin über Rapper Haftbefehls verändertes Aussehen:„Drogen zerstören die Nasenschleimhaut. Die Nase fällt runter“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter dem bizarren Auftritt von Rapper Haftbefehl bei der Premiere seiner Netflix-Doku? Mit Sturmhaube verhüllt, sorgte er für Aufsehen – jetzt enthüllt die Doku den dramatischen Grund. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, was die erschütternden Szenen der Doku offenbaren und welche Herausforderungen Haftbefehl in den letzten Jahren bewältigen musste. Lesen Sie die bewegende Geschichte des Rappers mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massaker im Sudan:460 Menschen in Krankenhaus getötet!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/massaker-in-darfur-hunderte-menschen-in-krankenhaus-getoetet-690226e6fa1876cd16274353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690226e6fa1876cd16274354/1f4e620a9dd665fb8f0690e06f3d9f0c,960878a2?w=576" alt="Massaker im Sudan:460 Menschen in Krankenhaus getötet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darfur – <!--]--><!--[--><b>Es sind grauenvolle Berichte eines unvorstellbaren Massakers! Nach Angaben der Weltgesundheitsorganisation (WHO) sollen in der Stadt al-Faschir in der sudanesischen Region Darfur mehr als 460 Menschen in einem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Krankenhaus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> getötet worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klinik, das „Saudi Maternity Hospital“, sei nach WHO-Angaben von den paramilitärischen Rapid Support Forces (RSF) eingenommen worden. Unter den Toten seien Patienten und ihre Begleiter. WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus zeigte sich „entsetzt und zutiefst schockiert“ über die Berichte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus zeigte sich entsetzt über das Massaker<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff sei entsetzlich. Zuvor sei Gesundheitspersonal entführt worden. Nähere Angaben machte er nicht. Vor diesem jüngsten Angriff habe die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/who/thema-who-alle-infos-80018560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WHO<!--]--><!--]--></a><!--[--> in dem Konflikt im Sudan insgesamt 185 Angriffe auf Einrichtungen des Gesundheitswesens mit 1204 Toten und 416 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzten<!--]--><!--]--></a><!--[--> erfasst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie lange die Produktion sicher ist:Neue Chip-Lieferung für VW da!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/halbleiter-krise-vw-sichert-sich-weitere-nexperia-chips-690205c618898ee91d6f7920</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690205c618898ee91d6f7920/ebd4e3c497eac9b25805dc39374620f2,db6d356a?w=320" alt="Wie lange die Produktion sicher ist:Neue Chip-Lieferung für VW da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Volkswagen kämpft weiter gegen den Halbleiter-Schock. Jetzt ein kurzes Aufatmen: Der Autobauer hat sich weitere der begehrten Halbleiter des Herstellers Nexperia gesichert!   Die Produktion läuft weiter – zumindest bis Mitte nächster Woche. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr aus Kreisen des Unternehmens: Bis Mittwoch sei nach aktuellem Stand die Chip-Belieferung und damit auch die Produktion in den Werken gewährleistet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Exportstopp aus China sind Halbleiter von Nexperia knapp geworden. Auch andere Autobauer und Hersteller von Konsumgütern wie Waschmaschinen oder Staubsaugern könnten von der Krise getroffen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb von Volkswagen brach vergangene Woche Panik aus, weil die Engpässe bei den Nexperia-Chips erkennbar wurden. Nur noch für wenige Tage hätten die Bestände gereicht. VW richtete eine eigene Task-Force ein, um weltweit nach Chips zu fahnden. Mit Erfolg: Die Produktion für die laufende Woche konnte so bereits gesichert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltsamer Wahlmodus geplant:Entscheiden FKK und Minigolf über deutsches Olympia?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/seltsamer-wahlmodus-entscheiden-fkk-und-minigolf-ueber-deutsches-olympia-6901b5a8c008edcf0c856b84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901b5a8c008edcf0c856b84/8246a97fad4e5d153ae083d35ba3d41d,b97f90a6?w=320" alt="Seltsamer Wahlmodus geplant:Entscheiden FKK und Minigolf über deutsches Olympia?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland will Olympia – aber erst mal ein paar Jahre darüber nachdenken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag haben die Münchner mit überwältigender Mehrheit für eine Bewerbung ihrer Stadt gestimmt, 66,4 Prozent wollen die Spiele. Und jetzt …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>… passiert erst mal lange nichts. Erst im Herbst 2026 soll feststehen, wer für Deutschland ins Rennen um die Sommerspiele geht. München muss sich bis dahin mit den Konkurrenten Berlin, Hamburg und Rhein-Ruhr auseinandersetzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Olympische Sportbund (DOSB) hat sich 2024 ein seltsam langatmiges und teures Bewerbungsverfahren ausgedacht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stützpunkt Keflavik:Signal an Putin! Hier sichert die Bundeswehr die Arktis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/signal-an-putin-hier-sichert-die-bundeswehr-kuenfitg-die-arktis-68f9efa1884e16ac997a49ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9efa1884e16ac997a49cf/fdf39d343428c24b3efe7af8ca293b18,937cb3cb?w=992" alt="Stützpunkt Keflavik:Signal an Putin! Hier sichert die Bundeswehr die Arktis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Island (nur 400.000 Einwohner) gilt als Putins Einfallstor zum Nordatlantik</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--[--><b>Die Insel ist zwar Nato-Gründungsmitglied, hat aber keine eigene Armee – trotz hochbrisanter Lage zwischen Nordatlantik und Arktis.

</b><!--]--><!--[-->Nun sollen deutsche Soldaten die Sicherheit in der Arktis überwachen. Lesen Sie mit BILDPlus, warum die Stationierung der Bundeswehr im hohen Norden so brisant ist – und was das Klima damit zu tun hat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:35:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>