<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Verwandlung von Busch-Begleiter Patrick:Ein neues Gesicht für 100.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-begleiter-patrick-mast-neues-gesicht-fuer-100-000-euro-696a0c65f3f350a68710aa36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0c65f3f350a68710aa37/2aa1efb82a32a912a02ef4a342104933,42689a71?w=992" alt="Die Verwandlung von Busch-Begleiter Patrick:Ein neues Gesicht für 100.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als schrille Begleitung von Dschungelcamper Hubert Fella (58) sorgte Patrick Mast (31) am Donnerstag beim Abflug am Frankfurter Flughafen für neugierige Blicke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über 100.000 Euro hat der Mann investiert, um sich selbst optisch neu zu erfinden. Wie und warum? Das verrät der Dschungelcamp-Begleiter mit dem außergewöhnlichen Look im Interview. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zu seinen Eingriffen mit BILDplus. Und sehen Sie die Fotos, wie Patrick früher aussah.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zukunfts-Entscheidung:Glasner bei Welt-Klub im Gespräch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-knall-oliver-glasner-bei-diesem-welt-klub-im-gespraech-696b46a38eda3a722522472b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b46a38eda3a722522472c/a198daa3552dc8fcd3feeb8931c14505,fb1ad649?w=576" alt="Nach Zukunfts-Entscheidung:Glasner bei Welt-Klub im Gespräch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER hat sich auf der Insel einen Namen gemacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Frankfurt-Trainer Oliver Glasner (51) wird nach seinem angekündigten Aus bei Crystal Palace der Premier League möglicherweise erhalten bleiben. Wie BILD erfuhr, hat Welt-Klub Manchester United den Österreicher oben auf der Liste. Glasner hatte am Freitag auf einer Pressekonferenz bekannt gegeben, dass er seinen am Saisonende auslaufenden Vertrag bei Crystal Palace nicht verlängern werde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der frühere Bundesliga-Coach von Wolfsburg und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte die „Eagles“ im vergangenen Jahr zum ersten Titel der Vereinsgeschichte geführt und den FA Cup gewonnen. Glasner hatte Freitag erklärt: „Ich habe dem Verein bereits vor Monaten signalisiert, dass ich eine neue Herausforderung suche.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und diese Herausforderung könnte im Sommer tatsächlich ManUnited heißen. Bis zum Saisonende übernimmt dort Ex-Spieler Michael Carrick das Traineramt, danach könnte Glasner den prestigeträchtigen Job übernehmen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Podestplatz:Unser Ski-Star schon wieder schneller als Vonn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-abfahrt-in-tarvisio-weidle-winkelmann-wird-zweite-und-schlaegt-lindsey-vonn-696b61196b40895ba7f70e60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b61196b40895ba7f70e61/e5860a82108ee4b8c4f915ef59c9bb32,7de96b95?w=576" alt="Nächster Podestplatz:Unser Ski-Star schon wieder schneller als Vonn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Läuft für unsere deutschen Ski-Damen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-boeser-crash-von-deutschem-ski-star-kira-weidle-winkelmann-68f90f26b41366de613bcd3a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kira Weidle-Winkelmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> (29) fährt bei der Weltcup-Abfahrt in Tarvisio (Italien) erneut aufs Podium. Die Starnbergerin wird beim Sieg von Nicol Delago (30) starke Zweite und lässt sogar Ski-Superstar Lindsey Vonn (41) hinter sich. Die US-Amerikanerin wird Dritte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die formstarke Weidle-Winkelmann ist es nach der Abfahrt von Val d’Isère (ebenfalls Zweite) der nächste Platz auf dem Podium. Zuvor hatte sie seit Januar 2022 auf eine Weltcup-Medaille warten müssen. Ganz zufrieden war die Starnbergerin jetzt trotzdem nicht. Weidle-Winkelmann nach dem Rennen im ZDF: „Unten habe ich ein bisschen geflucht bei dem Fehler. Das kostet auf jeden Fall Zeit. Das tut weh, aber letztendlich weiß ich für mich, dass ich dabei bin und ich Rennen gewinnen kann.“ Im Ziel fehlen ihr nur 20 Hundertstelsekunden zu ihrem ersten Weltcup-Erfolg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weidle-Winkelmann nach ihrem Rennen im ZDF-Interview<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen:Schnappt sich Trump Grönland, muss auch Norwegen zittern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experten-warnen-schnappt-sich-trump-groenland-muss-auch-norwegen-zittern-696a4b6204401bff3baa545f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a4b6204401bff3baa5460/133b27cc96a3d0fa08cefeb8c2c4158f,7b50acd?w=992" alt="Experten warnen:Schnappt sich Trump Grönland, muss auch Norwegen zittern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Anspannung im hohen Norden! Derzeit schaut Europa gespannt nach Grönland. Die Sorge: US-Präsident Donald Trump (79) könnte sich die weltweit größte Insel einfach schnappen. Jetzt warnen Experten: Macht Trump ernst, muss auch Norwegen zittern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nato-Expertin Stefanie Babst (62) zu BILD: „Sollte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> Grönland tatsächlich einverleiben, würde das Putin auf den Plan rufen. Die Norweger sind bereits äußerst besorgt, dass Moskau sich Spitzbergen nehmen könnte.“ Trump würde dem wohl nichts entgegensetzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch die beiden Jura-Professoren Jan Jakub Solski und Ingrid Solstad Andreassen (Uni Tromsø) warnen: „Trumps Grönland-Übernahme würde einen Präzedenzfall für andere Großmächte schaffen. Und Spitzbergen sticht als offentsichtliches Ziel russischer Ambitionen heraus.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spitzbergen, jene entmilitarisierte Inselgruppe nördlich des Polarkreises, die seit 100 Jahren zu Norwegen gehört – und auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwei kleine Siedlungen unterhält. Das garantiert der Spitzbergen-Vertrag. Die meisten der 3000 Einwohner leben in der Hauptstadt Longyearbyen. In der größeren der beiden russischen Siedlungen, Barentsburg, sind es 350 – viele von ihnen schuften in den Kohleminen. Die machen zwar Verluste, sichern Russland aber die Siedlungsrechte. So behält Moskau den Fuß in der Tür. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Schockdiagnose:Influencerin (39) verkündet ihren eigenen Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/influencerin-sara-bennett-verkuendet-auf-instagram-eigenen-tod-durch-als-696a12ad04401bff3baa4e72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a12ad04401bff3baa4e73/0c9c684c587e75f373e1e539a3265ef9,fbd62060?w=576" alt="Drei Jahre nach Schockdiagnose:Influencerin (39) verkündet ihren eigenen Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Columbus (USA) – <!--]--><!--[--><b>Bis zuletzt inspirierte sie mit ihrer Kraft: Als Sara Bennett vor drei Jahren die Diagnose ALS erhielt, zeigte sie ihr Leben und Leid mit der unheilbaren Nervenkrankheit mutig auf Social Media. Nun gab die Mutter von zwei kleinen Söhnen dort auch ihren eigenen Tod bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe keine Schmerzen oder bin müde. Ich kann lachen, sprechen, und ich kann mich bewegen“, steht in dem Post auf ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profil. Die Nachricht, die sie vorbereitet hatte, wurde am 13. Januar nach ihrem Tod veröffentlicht. „Wenn ich auf die letzten Monate meines Lebens zurückblicke, bin ich froh, dass ich nicht plötzlich gestorben bin, trotz des Leidens. Ich habe meine Liste abgearbeitet. (…) Ich habe dieses Leben geliebt und bin dankbar für die Zeit.“ Dazu ist ein Schwarz-Weiß-Foto zu sehen, das die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Ohio lächelnd zeigt. „In liebevoller Erinnerung an Sara Elizabeth Bennett“ lautet der Text darauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursprünglich hatte Sara Bennett 15 Jahre lang als Lehrerin für Sozialkunde gearbeitet, startete 2020 auf Instagram mit Organisations- und Einrichtungstipps. Das änderte sich, nachdem im März 2023 ALS bei ihr festgestellt worden war. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/als-das-steckt-hinter-der-heimtueckischen-krankheit-67fa4af4ff433e4b9cd6ab21"><!-- --><!--[--><!--[-->ALS<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kurz für Amyotrophe Lateralsklerose, verursacht fortschreitende Muskelschwäche und -lähmung, einschließlich der Muskulatur für Arme, Beine, Schlucken, Sprechen und Atmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schauspieler Eric Dane kämpft gegen ALS, wurde jetzt im Rollstuhl gesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Ökonom schlägt Alarm:Deutschlands größte Stärke ist jetzt eine Schwäche</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschland-droht-wirtschaftlicher-abstieg-us-oekonom-warnt-696a110e04401bff3baa4e3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a110e04401bff3baa4e3f/da3ef8039bfbb4113530e901a2608f13-square,f396f690?w=656" alt="US-Ökonom schlägt Alarm:Deutschlands größte Stärke ist jetzt eine Schwäche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Extrem beunruhigende Analyse eines US-Top-Wirtschaftsexperten über Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein renommierter Professor sagt in BILD, dass ausgerechnet Deutschlands größte Stärke jetzt zu einer gefährlichen Schwäche wird. Und zwar, weil EIN großer Fehler begangen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das hat brutale Folgen: Deutschlands Wirtschaft droht der Absturz in die Mittelmäßigkeit, wie niemand ihn erwartet hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie den hochbrisanten Bericht jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Jahre altes Kunstwerk:Familie entdeckt Millionenschatz in Holzkiste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/500-jahre-altes-kunstwerk-familie-entdeckt-millionenschatz-in-holzkiste-696a19cc8cfd1c6892ef72f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a19cc8cfd1c6892ef72f4/2eb8f17328f358dde6497a5860478844,e6d4a4c1?w=320" alt="500 Jahre altes Kunstwerk:Familie entdeckt Millionenschatz in Holzkiste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Diese vermeintliche Entrümpelungsaktion hat sich wirklich gelohnt: Als eine Familie aus Frankreich in eine seit 500 Jahren nicht geöffnete Holzkiste schaute, entpuppte sich diese als wahres Schatzkästchen: Darin lag ein Kunstwerk, das bis zu drei Millionen Euro wert sein soll!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über diese auf den ersten Blick etwas unscheinbare Zeichnung staunen mittlerweile selbst Experten: Das Werk stammt von einem Zeitgenossen des Mittelalter-Megastars Albrecht Dürer (1471 – 1528). Der deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kuenstler/nachrichten-news-fotos-videos-17079510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstler<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hans Baldung Grien (1484/85 – 1545)  aus Schwäbisch Gmünd fertigte das Porträt einer Frau an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein sensationeller Fund: das Bildnis der Susanna Pfeffinger von Hans Baldung Grien. Es entstand 1517<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er zeichnete das Bildnis der Susanna Pfeffinger aus Straßburg im Jahr 1517 und wurde später selbst berühmt. Doch das Werk geriet trotzdem in Vergessenheit. Jetzt taucht es erstmals in der Öffentlichkeit auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspielerin Janine Kunze:So offen reden ihre Kinder mit ihr über Sex</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/sexualitaet-offen-besprechen-janine-kunze-zeigt-wie-695e85eeaf760025de95da55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e85eeaf760025de95da55/4d176a15626734873afa545ac67c23ea,3a6eaef5?w=320" alt="Schauspielerin Janine Kunze:So offen reden ihre Kinder mit ihr über Sex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In vielen Familien wird das Thema Sexualität oft auf später verschoben, dabei ist Offenheit entscheidend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schauspielerin Janine Kunze und ihre Tochter Lili Budach erzählen, wie ihre Familie miteinander über Sexualität spricht. „Es gibt Situationen, da erzählen meine Kinder so offen, dass ich dasitze und denke: Oh Gott, ich bekomme ganz rote Backen“, sagt die Schauspielerin zu BILD. Aber genau diese Offenheit sei etwas Positives. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum es wichtig ist, dass Kinder alle Fragen stellen dürfen und welche Rolle Eltern dabei spielen, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Brutale Schwäche“:TV-Experte rechnet mit Toppmöllers Eintracht ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-tv-experte-rechnet-mit-toppmoellers-eintracht-ab-696b4e438eb24b5ca34824a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b4e438eb24b5ca34824aa/9d50825e1b403b6d9e67bbf24fc67805,61e3eb5?w=992" alt="„Brutale Schwäche“:TV-Experte rechnet mit Toppmöllers Eintracht ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Abrechnung war knallhart!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Profi Martin Harnik (38) sprach als Sky-Experte nach dem 3:3 von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt <!--]--><!--]--></a><!--[-->bei Werder Bremen mit weicher Stimme. Seine Worte waren dafür umso härter. Zwar spielte Harnik in seiner Bundesliga-Karriere zweimal für Werder, sein Analyse-Interesse galt aber alleine dem furchtbaren Auftritt von Champions-League-Teilnehmer Frankfurt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Profi Martin Harnik (38) ist jetzt TV-Experte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das erneut haarsträubende Abwehrverhalten, die Gegentor-Flut, der verspielte Sieg. Für Harnik alles Themen, die Trainer Dino Toppmöller (45) zu verantworten hat. Der gebürtige Hamburger, der 68 Länderspiele für Österreich machte, sagte nach dem Spiel: „Bei Eintracht gibt es eine brutale Schwäche in der Abstimmung bei der Mannschaft. Da sind zu viele Ideen auf dem Platz. Die Mannschaft fällt innerhalb des Spiels auseinander. Das muss der Trainer in die Hand nehmen. Er braucht aber auch einen verlängerten Arm auf dem Platz.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen:Bitterer Leipzig-Abschied für Werner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-tribuene-gegen-die-bayern-bitterer-abschied-fuer-werner-696b3eff8eda3a72252246bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b3eff8eda3a72252246bd/3da636a801c40a9ef2e2bf77569d3a91,5d8fbdb2?w=576" alt="Entscheidung gefallen:Bitterer Leipzig-Abschied für Werner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch gegen die Bayern ist für ihn leider kein Platz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Topspiel ist eine Entscheidung bereits gefallen: Timo Werner (29) wird nicht im Kader stehen, wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Samstagabend im Topspiel zu Hause auf den amtierenden deutschen Meister trifft. Zwar ist durch die Verletzung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-schock-vor-bayern-kracher-dfb-star-ouedraogo-verletzt-696a41ccf3f350a68710afe9"><!-- --><!--[--><!--[-->Assan Ouédraogo (19/Kniekehle)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Platz im Aufgebot freigeworden – doch den bekommt Rückkehrer Benjamin Henrichs (28/nach Achillessehnen-Riss), der sich das nach einem Jahr Leidenszeit ebenfalls verdient hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet gegen die Bayern könnte der DFB-Star sein Comeback geben. Im Dezember 2024 hatte er sich in München die Achillessehne im rechten Fuß gerissen und fehlte seitdem.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Emotional wird es heute Abend schon vorm Anpfiff! Beim Topspiel von RB Leipzig gegen den FC Bayern (18.30 Uhr/live Sky) wird Klub-Le...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öffentliche Kritik! Verkauf geprüft! Linienflug statt Teamflieger!:Der krasse Absturz des BVB-Top-Talents</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-der-krasse-absturz-von-bvb-top-talent-julien-duranville-696a9338ec7ef86acd09d6c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a9338ec7ef86acd09d6c4/a64bf008676bcb01e789979415f2014a,7d5b9009?w=576" alt="Öffentliche Kritik! Verkauf geprüft! Linienflug statt Teamflieger!:Der krasse Absturz des BVB-Top-Talents" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Málaga, Flughafen, Donnerstagabend nach dem Winter-Trainingslager von Borussia Dortmund in Marbella. Eigentlich soll der Flieger um 19 Uhr abheben. Doch die Anzeige springt immer wieder um. Erst um 21.05 Uhr beginnen die Passagiere langsam mit dem Boarding. Mittendrin: Julien Duranville (19).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Teamflieger, kein gemeinsamer Abflug mit den BVB-Profis. Der Belgier sitzt im Linienflug Richtung Düsseldorf – unter anderem gemeinsam mit den verletzten und gesperrten Spielern, die nicht mit zum Auswärtsspiel nach Frankfurt können. Der Flieger hebt mit über zwei Stunden Verspätung ab. Ein Bild, das sinnbildlich steht für den Absturz des einstigen BVB-Top-Talents.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei galt Duranville bei Borussia Dortmund lange als Mega-Juwel. 8,5 Millionen Euro überwies der Klub im Winter 2023 an den RSC Anderlecht. Der heutige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer Vincent Kompany (39) schwärmte einst sogar von einem künftigen Weltfußballer. Doch nach BILD-Informationen ist von diesem Status intern kaum noch etwas übrig. Schon im Training häuften sich zuletzt die Kritikpunkte. Einsatz, Körpersprache, Haltung – mehrfach soll Duranville die Verantwortlichen enttäuscht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer Niko Kovač (54) wurde zuletzt sogar öffentlich deutlich. Seine klare Ansage: „Wir sind beim BVB und da sind richtig gute Spieler unterwegs. Er auch, aber die anderen sind besser!“ Die Konsequenz: Der Belgier verschwand die letzten Spiele komplett aus dem Kader. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist schon atemberaubend“:So viel verdiente MontanaBlack letzten Monat</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablacks-twitch-livestreams-diese-wahnsinnssumme-kassierte-er-im-dezember-6968e4d46b40895ba7f6eb0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968e4d46b40895ba7f6eb0a/438e6599e4a4febc401c20bfd98e05e6,d56a5ffe?w=656" alt="„Das ist schon atemberaubend“:So viel verdiente MontanaBlack letzten Monat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während andere noch mit dem Abbau der Weihnachtsdekoration beschäftigt sind, hat Deutschlands bekanntester Streaming-Star MontanaBlack allen Grund zur Freude: Sein Dezember war finanziell ein Volltreffer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Livestream enthüllte Marcel Eris, wie er bürgerlich heißt, seine Einnahmen – und staunte gemeinsam mit seinen Fans über die klingelnde Kasse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche beeindruckende Summe er erreichte und was für eine Rolle Werbung und Abonnements dabei spielen, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 11:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>