<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dahlmeier hielt es schriftlich fest:Keiner darf sein Leben riskieren, um mich zu bergen</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-bei-karakorum-expedition-toedlich-verunglueckt-mitteilung-im-wortlaut-688a113e3b331b7336f011ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a113e3b331b7336f011bb/67fbf283f173fa786cf68ba2c0d7363f,734f5db2?w=992" alt="Dahlmeier hielt es schriftlich fest:Keiner darf sein Leben riskieren, um mich zu bergen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier ist im Alter von nur 31 Jahren gestorben. Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan kam die erfahrene Bergsteigerin ums Leben. Ihr Management verkündete die schreckliche Nachricht in einer Pressemitteilung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier lesen Sie die Mitteilung im Wortlaut.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Sportwelt trauert: Biathlon-Legende Laura Dahlmeier stirbt bei einer Bergexpedition.</p><p><!--[--><!--[--><b>„Laura Dahlmeier ist am 28. Juli am Laila Peak (6069m) im pakistanischen Karakorum-Gebirge bei einem Bergunfall auf 5700m durch Steinschlag tödlich verunglückt. Die Rettungsaktion zur Bergung blieb erfolglos und wurde am Abend des 29. Juli eingestellt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Biathletin stirbt bei Bergunglück:Laura Dahlmeier (31) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/ex-biathletin-stirbt-bei-bergunglueck-laura-dahlmeier-ist-tot-688a0e613b331b7336f01187</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a0e613b331b7336f01188/e2cf0ffabf3a8a2bc21d5226c826b95e,e00344bf?w=992" alt="Ex-Biathletin stirbt bei Bergunglück:Laura Dahlmeier (31) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland trauert um eine seiner größten Sport-Heldinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier ist im Alter von nur 31 Jahren verstorben. Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan kam die erfahrene Bergsteigerin ums Leben. Das teilte ihr Management der Deutschen Presse-Agentur mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zweifache Olympiasiegerin und siebenfache Weltmeisterin im Biathlon war am 28. Juli mit ihrer Seilpartnerin im alpinen Stil unterwegs, als sie auf rund 5700 Metern Höhe von einem Steinschlag getroffen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich gegen Mittag Ortszeit. Der Notruf wurde sofort abgesetzt – doch das Gelände war extrem abgeschieden. Ein Rettungshubschrauber konnte die Stelle erst am Morgen des 29. Juli erreichen. Am Abend wurde die Suche dann aufgrund der Dunkelheit abgebrochen. Am Mittwoch wurde die Suche fortgesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Laura Dahlmeier (†31):So wurde sie zur Sport-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/trauer-um-laura-dahlmeier-31-so-wurde-sie-zur-sport-legende-688a0ed98f091c7c8852eedb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a0ed98f091c7c8852eedc/49dcca84a48b3f477b0220880c108114,fcec7b1?w=576" alt="Trauer um Laura Dahlmeier (†31):So wurde sie zur Sport-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traurige Gewissheit: Biathlon-Legende Laura Dahlmeier ist tot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum sie das Risiko bewusst einging:Dahlmeier und ihre Liebe für die Berge</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-ihre-liebe-fuer-die-berge-warum-sie-das-risiko-bewusst-einging-6889be6457eae26b27db1601</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889be6457eae26b27db1602/bee8e8bf0b02d88ea3edf72d9fa52486,96392278?w=576" alt="Warum sie das Risiko bewusst einging:Dahlmeier und ihre Liebe für die Berge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier ist im Alter von nur 31 Jahren verstorben. Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan kam die erfahrene Bergsteigerin ums Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Buch „Wenn ich was mach, mach ich’s gscheid“ schreibt sie über ihre Liebe zu den Bergen und das bewusste Eingehen von Risiken. Erfahren Sie mehr über den Verlust von drei guten Freunden, wie sie in Russland bei einer Bergtour mit ihrem Vater von Soldaten festgehalten wurde und warum sie bei einem Berglauf unter falschem Namen antrat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Einblicke und Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll-Deal mit den USA:Von der Leyen hat Dinge versprochen, die sie nicht halten kann</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoll-deal-mit-den-usa-von-der-leyen-hat-dinge-versprochen-die-sie-nicht-halten-kann-6889d1e2f47f170e4f5d948b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889d1e2f47f170e4f5d948c/b9c2679a66100baaabe3ad27bf113992,789fd855?w=656" alt="Zoll-Deal mit den USA:Von der Leyen hat Dinge versprochen, die sie nicht halten kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump verkündete eine neue Zoll-Einigung mit der EU, die gewaltige Investitionen und Einkäufe von US-Gas und Öl verspricht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch jetzt kommt heraus: Ursula von der Leyen kann die Zusagen womöglich gar nicht einhalten – und dann wackelt der Deal komplett und Trump könnte richtig wütend werden!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Versprechen gemacht wurden, warum Experten zweifeln und welche brutalen Konsequenzen drohen, wenn die Erwartungen nicht erfüllt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalelf-nagelsmann-verkuendet-kimmich-knaller-6889ea67eba40421e07de441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889ea67eba40421e07de441/09247710901873c7713bde55114069d9,10f699b6?w=320" alt="Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rechtsverteidiger oder zentral auf der 6 - wie sieht zukünftig die Rolle von Bayern-Star Joshua Kimmich (30) in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli hatte Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) eine klare Meinung: „Wir haben keinen Rechtsverteidiger, der ansatzweise das Niveau von Joshua erreicht. Das ist Fakt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Internationalen Trainer-Kongress in Leipzig sprach Nagelsmann nun erneut über Kimmich und verkündete ein Jahr vor WM-Start den Kimmich-Knaller. Der Bundestrainer im Gespräch mit Sky-Moderator Michael Leopold: „Stand jetzt kehrt er auf die 6 zurück, weil er einfach einer von zwei, drei Spielern ist, die im Klub immer spielen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nagelsmann führt aus: „Ich glaube schon aufgrund der Kürze der Zeit, die wir zur WM haben, haben wir nicht die Möglichkeit zu viel zu gamblen auf der Position und dazu die Gefahr zu haben, dass wir Spieler finden, die vielleicht nur 30 oder 50 Prozent Spielzeit in ihren Klubs haben. Diese Gefahr besteht bei vielen anderen Sechsern leider.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstiges Gerät für draußen:Was taugt der Pizza-Ofen von Jamie Oliver wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tefal-pizza-pronto-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889dbe504c6af4608d5bf2d/2d7c647e793882c250532c1fcfbcfdff,3b364369?w=320" alt="Günstiges Gerät für draußen:Was taugt der Pizza-Ofen von Jamie Oliver wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mission Liebe ist geglückt!:Tom Cruise und Ana de Armas sind ein Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-und-ana-de-armas-haendchenhaltend-in-woodstock-6889bdb08f091c7c8852e79e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889bdb08f091c7c8852e79f/9163b5d1e1ba2ec55e22650902364d8f,2935be7e?w=992" alt="Mission Liebe ist geglückt!:Tom Cruise und Ana de Armas sind ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Woodstock – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten rätseln Fans, was zwischen Tom Cruise und Ana de Armas läuft. Immer wieder werden sie zusammen gesichtet, halten aber einen Sicherheitsabstand. Doch jetzt wurden sie beim Händchenhalten „erwischt“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist es offiziell: Der Megastar und das Bond-Girl („No Time to Die“) sind ein Paar! Sie halten sich fest an den Händen, als sie durch Woodstock spazieren. Das Städtchen, das nichts mit dem gleichnamigen Musikfestival zu tun hat, liegt im US-Bundesstaat Vermont und ist wegen seines neuenglischen Charmes bei Touristen beliebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Geste sagt mehr als jedes Presse-Statement: Die beiden Stars halten Händchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bondgirl-ana-de-armas-kriegt-sie-alle-die-maennerfluesterin-aus-hollywood-67b6d8fd19756d1c4d18c33d"><!-- --><!--[--><!--[-->Ana<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Tom sind von dem historischen Ort angetan. Im Lässig-Look schlendern sie an den Sehenswürdigkeiten vorbei. Sie schlicht in weißem T-Shirt und schwarzen Jeans, die Haare uneitel zum Pferdeschwanz gebunden. Er topfit im engen Shirt. Trotz Baseball-Mütze und Pilotenbrille keine Chance auf Inkognito. Ihr Programm? Ganz normale Touri-Aktivitäten. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/07/29/tom-cruise-ana-de-armas-hold-hands-vermont/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„TMZ“<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren die beiden Eis essen und shoppen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er will bei Personal und Bürokratie kürzen:Amthor wird „Spar-Kommissar“ von Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/philipp-amthor-raeumt-auf-buerokratieabbau-in-berlin-6889cb8a8f091c7c8852e855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889cb8a8f091c7c8852e856/df2bc841d797488a879e89de2dbf3488,9f4476f0?w=576" alt="Er will bei Personal und Bürokratie kürzen:Amthor wird „Spar-Kommissar“ von Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Staatssekretär Philipp Amthor (CDU) wird neuer „Spar-Kommissar“ von Bundeskanzler Friedrich Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich wird in der Regierung auch mal über das Sparen geredet. Dazu hat das Bundeskabinett heute den neuen Staatssekretärsausschuss „Staatsmodernisierung und Bürokratierückbau“ eingesetzt. Staatssekretär Amthor aus dem Digital-Ministerium wird der neue Verantwortliche für weniger Bürokratie, schlanke Behörden und mehr Effizienz – und will aufräumen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu BILD sagt Amthor: „Die Bürgerinnen und Bürger und unsere Wirtschaft erwarten zu Recht, dass wir Deutschland wieder leistungsfähig machen, indem wir Ballast abwerfen und Reformen nicht länger aufschieben.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bundesregierung plant 208 neue Stellen, davon acht Mitarbeiter für Altkanzler Scholz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viel kostete ein Schnitzel früher:Gasthof zeigt Speisekarte mit Preisen in D-Mark</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gasthof-serviert-speisekarte-in-d-mark-preis-fuer-schnitzel-sorgt-fuer-diskussion-6888ae7e6b59d0250d709abc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888ae7e6b59d0250d709abd/9b6dcfce03b50f83bf4c10cb8dfa2232,e9878b55?w=576" alt="So viel kostete ein Schnitzel früher:Gasthof zeigt Speisekarte mit Preisen in D-Mark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ziemetshausen – <!--]--><!--[--><b>In seinem schwäbischen Gasthof machte ein Wirt einen Dachbodenfund, der nostalgisch stimmt. Auf einer alten Speisekarte stehen D-Mark-Preise wie aus einer Zeitkapsel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dreizehn Jahren betreibt Jan Hiller (47) den Gasthof Adler im schwäbischen Ziemetshausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Auf dem Dachboden der Traditionsgaststätte fand er jetzt eine alte Speisekarte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gastwirt zu BILD: „Ich habe alte Unterlagen digitalisiert, als mir die Karte in die Hände gefallen ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Karte ist von 1994, rund 31 Jahre alt. Darauf zu sehen: Gerichte zu Preisen, die heute sehr verlockend wirken. Ein klassisches Schweineschnitzel kostete damals 11,80 DM. Das wären umgerechnet knapp sechs Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantischer Trauerzug für Ozzy Osbourne (†76):Sharons schwerster Gang</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abschied-von-ozzy-osbourne-76-trauerzug-in-birmingham-6889c51757eae26b27db1658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c51757eae26b27db1658/c90fc1221aad7c47019bc80578b9aef2,928440a9?w=656" alt="Gigantischer Trauerzug für Ozzy Osbourne (†76):Sharons schwerster Gang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birmingham – <!--]--><!--[--><b>Heiße Tränen kullern ihr aus den Augen, der Schmerz steht ihr ins Gesicht geschrieben: In Birmingham, vor den Augen der Fans am Straßenrand, nimmt Sharon Osbourne Abschied von ihrem geliebten Ozzy.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fürst der Finsternis, der am 22. Juli verstarb, wird am Mittwoch in seiner Heimatstadt mit einem gigantischen Trauerzug geehrt und verabschiedet. Tausende Fans in Black-Sabbath-Kutten gekleidet liegen sich in den Armen und weinen mit Witwe Sharon und Ozzys Kindern Kelly, Jack und Aimee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie verneigen sich in Trauer vereint vor einem der größten Metal-Künstler der Welt, der zuletzt wegen seiner Parkinson-Erkrankung gesundheitlich schwer angeschlagen war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kelly und Jack stützten Sharon. Ihre Blicke sind gesenkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vibrionen infiziert:Mann stirbt an Killer-Keimen aus der Ostsee</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/vibrionen-alarm-in-mecklenburg-vorpommern-erster-todesfall-6889c32501540a7bc1b4bd67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c32501540a7bc1b4bd67/dcad9b35d448e120e3a0538192407b7b,2e365419?w=320" alt="Mit Vibrionen infiziert:Mann stirbt an Killer-Keimen aus der Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern – <!--]--><!--[--><b>Vibrionen-Alarm an der Ostsee: Ein Mann ist jetzt an den Killer-Keimen gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 68-Jährige hatte sich mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vibrionen-Bakterien<!--]--><!--]--></a><!--[--> infiziert. Wie Anja Neutzling vom Landesamt für Gesundheit und Soziales auf BILD-Nachfrage bestätigte, handelt es sich um den ersten gemeldeten Todesfall durch Vibrionen in diesem Jahr in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz Behandlung im Krankenhaus konnte der Mann nicht gerettet werden. Er litt an mehreren chronischen Erkrankungen – eine bekannte Risikokonstellation für einen schweren Krankheitsverlauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie genau sich der Mann infizierte, ist unklar. Ebenso wo er sich die Infektion in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> zugezogen hat. „Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/vibrionen-wie-gefaehrlich-sind-die-ostsee-bakterien-fuer-mich-66c60ade71b6000b13d1505d"><!-- --><!--[--><!--[-->Vibrionen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind von Boltenhagen bis Usedom in der Ostsee verbreitet“, so Neutzling. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gender-Urteil:Geschäftsführer darf Geschäftsführer bleiben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duesseldorfer-olg-entscheidet-geschaeftsfuehrer-bleibt-6889e0a68f091c7c8852ea65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889e0a68f091c7c8852ea65/7fd80c131a7e7e26650a775f0b0c1f6c,e673efbb?w=320" alt="Gender-Urteil:Geschäftsführer darf Geschäftsführer bleiben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Es tut sich etwas beim heiß diskutierten Thema </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/anweisung-bildungsministerin-verbietet-beamten-die-gendersprache-686102ead16124774af9ebae"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gendern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Beschluss des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Düsseldorfer </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Oberlandesgerichts (OLG) stellt jetzt klar, dass der „Geschäftsführer“ einer Firma auch weiterhin so genannt werden muss. Der von den Klägern bevorzugte geschlechtsneutrale Begriff „Geschäftsführung“ komme dagegen nicht infrage, so das Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Darum geht es: Eine städtische GmbH wollte erreichen, dass für sie im Handelsregister diese grammatikalisch fragwürdige Konstruktion eingesetzt wird: „Die Gesellschaft hat einen oder mehrere Geschäftsführungen. Jede Geschäftsführung vertritt die Gesellschaft allein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das OLG sah es genauso wie bereits die erste Gerichtsinstanz: Das Wort „Geschäftsführung“ sei irreführend, weil es auch die Gesamtheit der Leitung eines Unternehmens meinen kann, der „Geschäftsführer“ meint dagegen eindeutig nur eine Einzelperson. Das Registergericht habe insofern zu Recht eine Eintragung abgelehnt. Auch das Argument der vermeintlich „modernen Sprache“, die eine angeblich sonst nötige Doppelnennung der weiblichen und männlichen Form vermeidet, ließ man nicht gelten. Denn der Mehraufwand dafür sei „in jeder Hinsicht derart belanglos, dass er vernünftigerweise nicht ins Gewicht falle.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paula (26) brachte den Hype nach Deutschland:Sie ist die „Labubu-Königin“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/paula-senfkorn-ist-die-labubu-koenigin-6889c2b757eae26b27db1626</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c2b757eae26b27db1627/4850875ec4c4b370c22d836d1dbea0c7,3031d813?w=992" alt="Paula (26) brachte den Hype nach Deutschland:Sie ist die „Labubu-Königin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie sind klein, zottelig, und sie sorgen für riesige Hysterie: Labubus, die knuffigen Sammelfiguren aus Asien, sind die neuen Monchichis: Manche Fans zahlen auf dem Zweitmarkt bis zu 800 Euro für ein Plüschmonster. Mittendrin im Hype ist die TikTokerin Paula Senfkorn, die Fans längst als „Labubu-Königin“ feiern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre „Unboxing-Videos“ (sie öffnet die Schachteln und zeigt den Inhalt) haben Millionen Klicks – und durch die Clips brachte Paula den Trend aus Asien nach Deutschland. Im September 2024 war sie in Thailand, wo sie zum ersten Mal ein Labubu entdeckte. „Ich fand sie von Anfang an cool – ich mag’s ja ausgefallen“, sagt sie zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Den Hype löste ursprünglich der K-Pop-Star Lisa (28) von der Band „Blackpink“ aus. Inzwischen tragen auch Stars wie Cher (79, Foto) oder Rihanna (37) die Plüschmonster. Aktuell gibt es rund 300 verschiedene Labubus aus drei Serien „Seat“, „Macaron“ oder „Big into Energy“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf kam der Hype nach Europa. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/labubu-darum-wollen-alle-diese-plueschfigur-6853e5e75cc1ca15643e1f59"><!-- --><!--[--><!--[-->In London stand Paula für Labubus<!--]--><!--]--></a><!--[--> stundenlang Schlange. „Da habe ich gemerkt: Das ist größer, als ich dachte“, erzählt sie. Mittlerweile hat Paula rund 336.000 Follower auf Instagram und 1 Million Abonnenten auf TikTok, die ihre Videos ansehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>