<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/phishing-sms-razzien-in-hamburg-und-nrw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/razzia-thailaenderinnen-prostitution-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C591px%2C1116px%2C1116px&webp=1" alt="Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einer Razzia (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Wegen gewerbsmäßigen „Messenger-Betruges“ hat die Polizei sieben Objekte in Hamburg und in Nordrhein-Westfalen durchsucht. Eine Bande steht im Verdacht, mit Phishing-SMS einen niedrigen sechsstelligen Geldbetrag erbeutet zu haben, so die Hamburger Polizei.</strong></p><p>Ein 20-Jähriger wurde dabei in einer Wohnung in Rheda-Wiedenbrück festgenommen. Gegen vier weitere Mittäter im Alter von 17 bis 27 Jahren lägen bisher keine Haftgründe vor. </p><p>Die Beamten durchsuchten den Angaben nach die Wohnungen der Tatverdächtigen in Hamburg und Rheda-Wiedenbrück, sowie ein Geschäft im Hamburger Stadtteil Billstedt. Dabei seien zahlreiche Beweismittel gefunden und sichergestellt worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-will-roter-flora-besuch-abstatten-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803858586-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C260px%2C1449px%2C1450px&webp=1" alt="Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Palästinenser demonstrieren auf dem Steindamm. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Das könnte hitzig werden: Für Samstag hat ein pro-palästinensisches Bündnis zu einer Demonstration aufgerufen. Anlass ist der Nakba-Gedenktag am 15. Mai. Die Demo-Route führt ausgerechnet an der Roten Flora in der Sternschanze vorbei – das linksautonome Zentrum hat sich wiederholt solidarisch zu Israel positioniert. Ein Instagram-Account aus dem Palästina-Lager macht schon mal Stimmung.</strong></p><p>Die „Nakba Großdemo Norddeutschland“ startet am Samstag um 15 Uhr auf dem Steindamm (St. Georg). Laut Polizei Hamburg hat der Veranstalter, das „Hamburger Bündnis Palästina“, 1000 Teilnehmer bei der Versammlungsbehörde angemeldet.</p><p>Unter dem Motto „Frieden, Freiheit, Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ ziehen die Demo-Teilnehmer von der Innenstadt über St. Pauli in Richtung Sternschanze, wo die Veranstaltung gegen 20.30 Uhr am S-Bahnhof enden soll. Die Route führt auch über das Schulterblatt und an der Roten Flora vorbei, mit der das Pro-Palästina-Lager über Kreuz liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>