<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israel attackiert Hamas-Chefs in Katar:Die Terror-Führer lebten im Luxus und planten Massaker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/berichte-israel-attackiert-hamas-chefs-explosionen-in-katar-68c0270d15695f601015526b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0270d15695f601015526c/a3953893877b11d85f28c3932412695a,aff41d28?w=992" alt="Israel attackiert Hamas-Chefs in Katar:Die Terror-Führer lebten im Luxus und planten Massaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Doha –<!--]--><!--[--><b> Israels Luftwaffe hat die Chefs der islamistischen Terror-Organisation Hamas angegriffen, die sich in Katars Hauptstadt Doha verstecken. Von dort planten sie auch das Massaker vom 7. Oktober 2023, das den Krieg in Gaza auslöste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Berichten über Explosionen in Doha gab Israels Armee bekannt, sie habe „einen präzisen Angriff gegen die oberste Führung der Terror-Organisation Hamas durchgeführt“. Der Name der Operation lautete „Gipfel des Feuers“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das israelische Militär erklärte weiter: „Seit Jahren leiten diese Mitglieder der Hamas-Führung die Operationen der Terror-Organisation, sind direkt für das brutale Massaker vom 7. Oktober verantwortlich und orchestrieren und leiten den Krieg gegen den Staat Israel.
  Vor dem Angriff wurden Maßnahmen ergriffen, um Schäden für die Zivilbevölkerung zu minimieren, darunter der Einsatz präziser Munition und zusätzlicher Geheimdienstinformationen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Laut Katars Regierung, das den Angriff verurteilte, wurde das „Wohnquartier“ attackiert, in dem eine Reihe hochrangiger Hamas-Schergen lebte.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Besuch von Donald Trump:König Charles wirft Prinz Andrew raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/vor-besuch-von-donald-trump-koenig-charles-wirft-prinz-andrew-raus-68bfc807784ebe32609e0b58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc807784ebe32609e0b59/d172110bbdfd6cbc8175180a950977c6,3eeda88e?w=576" alt="Vor Besuch von Donald Trump:König Charles wirft Prinz Andrew raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Er zieht die royale Notbremse und lädt seinen Bruder nicht zum Staatsbankett mit Donald Trump. Prinz Andrew ist für König Charles III. ein Risiko. Während sich der Monarch auf den zweiten Staatsbesuch in Großbritannien von US-Präsident Donald Trump vorbereitet, treibt ihm sein Bruder Andrew Schweißperlen auf die Stirn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom 17. bis 19. September empfängt Charles Trump und First Lady Melania auf Schloss Windsor. Insider berichten gegenüber der<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2025/09/08/royal-family/prince-andrew-embarrassed-king-charles-ahead-of-trump-visit/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> US-Plattform „Page Six“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Charles will die „Special Relationship“ zwischen Großbritannien und den USA um jeden Preis schützen. Und genau hier funken Andrews Skandal-Vergangenheit und aktuelle Nachrichten rund um Trumps Nähe zum verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein dazwischen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese beiden sollen nicht mehr aufeinandertreffen: US-Präsident Donald Trump (79, r.) und Prinz Andrew besuchten 2019 zusammen die Westminster Abbey<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für König Charles wird der bevorstehende Trump-Besuch zum Drahtseilakt, er ist überschattet von neuen Enthüllungen rund um den Epstein-Skandal. Anfang September 2025 veröffentlichte ein Ausschuss des Repräsentantenhauses einen angeblichen Geburtstagsbrief von Donald Trump an den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. Darin: eine anzügliche Zeichnung und die Worte – „Happy Birthday – möge jeder Tag ein weiteres wunderbares Geheimnis sein.“ Trump behauptet, die Unterlagen wären nicht echt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach MTV-Triumph:Lady Gaga macht ihrem Verlobten eine Liebeserklärung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lady-gaga-macht-ihrem-verlobten-michael-polansky-eine-liebeserklaerung-68bfd3356234bf3bcff95a38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfd3356234bf3bcff95a39/5f53815fe8bcc86ce441da8ad5f8a532,7f3d9b6a?w=576" alt="Nach MTV-Triumph:Lady Gaga macht ihrem Verlobten eine Liebeserklärung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Er hat ihr geholfen, Preise zu gewinnen – doch vielleicht ist er am Ende selbst ihr größter Preis!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Lady Gaga öffnet ihr Herz nur selten in der Öffentlichkeit. Doch nach ihrem Triumph bei den MTV Video Music Awards, bei denen sie gleich viermal abräumte, richtete sie nun auf Instagram eine emotionale Botschaft an ihren Verlobten Michael Polansky.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unternehmer unterstützt die Sängerin nicht nur privat, sondern auch beruflich. Gemeinsam produzierten sie ihr aktuelles Album „Mayhem“. Für Gaga war das der perfekte Anlass, um ihre Gefühle in Worte zu fassen: „Dieses Album zu erträumen, den Plan zu machen, jede Vision mit dir aufzubauen – endlos darüber zu reden, was wir für die Monster erschaffen (...), war eine Erfahrung, die ich mir niemals hätte vorstellen können“, schreibt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit „Monster“ meint die Sängerin übrigens ihre treuen Fans, die sie liebevoll so nennt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Musikerin und Schauspielerin wurde mit vier Awards ausgezeichnet (unter anderem als „Künstlerin des Jahres“). Danach performte sie ihre Hits „Abracadabra“ und „The Dead Dance“ – allerdings nicht live<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ich bin ein Star, ich zieh mich aus!:Dschungelkönigin Lilly Becker nackt im „Playboy“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lilly-becker-dschungelkoenigin-zeigt-sich-nackt-im-playboy-68bfb54a6234bf3bcff9584a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfb54a6234bf3bcff9584b/fe39e7851683e4fa171eb7053a85323e,3a94ae9b?w=992" alt="Ich bin ein Star, ich zieh mich aus!:Dschungelkönigin Lilly Becker nackt im „Playboy“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ausziehen mit Ansage. Als Lilly Becker im Dschungelcamp saß, kokettierte sie bereits vor ihrem Sieg mit einem möglichen „Playboy“-Shooting. Jetzt erscheint die neue Ausgabe mit dem früheren Model auf dem Cover.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Entscheidung, dies zu machen, sei ein „sehr persönlicher Schritt“ gewesen. Sie zu BILD: „Es war ein Moment, in dem ich mir selbst gesagt habe: Ich bin genug, so wie ich bin. Dieses Shooting war eine Art Befreiung. Ein Geschenk an mich selbst und ein Ausdruck von Selbstliebe.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lilly Becker (49) sagt über ihre „Playboy“-Fotos: „Ich bin stolz darauf, dass ich es gemacht habe.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob der Zeitpunkt der Veröffentlichung zufällig oder geplant mit der Buch-Veröffentlichung ihres Ex-Mannes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57) zusammenfällt, wollte sie BILD nicht beantworten. Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/playboy/nachrichten-news-fotos-videos-playboy-19185210.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Playboy“<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt sie: „Ihr könnt ihm gerne sagen, dass ich mir ein Exemplar seines Buches kaufe. Wenn er will, schicke ich ihm gerne einen signierten ‚Playboy‘.“ Worauf der sicher dankend verzichten wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ex-BKA-Ermittlerin über Christian Brückner: „Er tat mir so leid“:Ihretwegen kommt der Maddie-Verdächtige frei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ex-bka-ermittlerin-darum-zahlte-ich-geldstrafe-fuer-maddie-verdaechtigen-68bfdf2b15695f6010154ad6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfdf2b15695f6010154ad7/1b80a70d7955513839c4296720ba0a97,893035f6?w=576" alt="Die Ex-BKA-Ermittlerin über Christian Brückner: „Er tat mir so leid“:Ihretwegen kommt der Maddie-Verdächtige frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Christian Brückner, der Verdächtige im Fall Madeleine McCann, kommt bald frei, nachdem er eine 7,5-jährige Haftstrafe abgesessen hat. Weil jemand eine ausstehende Geldstrafe für ihn übernommen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hat eine Ex-BKA-Ermittlerin seine Geldstrafe übernommen, die ihm weitere 111 Tage Haft erspart? Rebecca K. erklärt nun erstmals ihre Beweggründe und ihre persönliche Verbindung zu Brückner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Hintergründe – und wie die Freilassung laufen könnte – lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live aus Cupertino:Heute kommen die neuen Apple-Knaller</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/apple-event-2025-alle-geruechte-vor-der-grossen-keynote-zum-iphone-17-68bc0f7572019652f128c2b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bc0f7572019652f128c2b7/b6c64d12db28f64d16c48a39feb07987,be6fe6b2?w=656" alt="Live aus Cupertino:Heute kommen die neuen Apple-Knaller" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-487"><!--[--><!--[-->Cupertino (USA) – <!--]--><!--[--><b>Heute ist Apple-Event! Und das könnte eine ziemlich flache Nummer werden. Denn wenn um 19 Uhr deutscher Zeit der Startschuss für die große Keynote in Apples Hauptquartier in Cupertino (Kalifornien) fällt, wird als eines der Highlights das superflache iPhone 17 Air gehandelt. Laut Gerüchten das dünnste Smartphone, das Apple je gebaut hat. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-487"><!--[--><!--[-->Offiziell bestätigt ist wie immer nichts – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält sich bedeckt, was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/iphone-keynote-2025-apple-nennt-datum-fuer-vorstellung-des-iphone-17-68adc6d1d6fbb97dca47abe1"><!-- --><!--[--><!--[-->am heutigen Abend präsentiert werden soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Aktuell der einzige Hinweis vonseiten des iPhone-Herstellers ist das diesjährige Motto des Events: „Unfassbar. Und fast da.“ Das könnte zumindest darauf hindeuten, dass die Neuerungen dieses Jahr tatsächlich in der Haptik der Geräte liegen und nicht wie in den vergangenen Jahren eher beim Innenleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/apple-event-2025-die-keynote-zum-iphone-17-im-liveticker-68bc0f6772019652f128c2ad"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Das Apple-Event im Liveticker: BILD ist vor Ort und berichtet live, damit Sie keine der Neuerungen verpassen.</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Studie zeigt: Mehrheit hält den Handycode geheim. Experten warnen vor Phubbing.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peinlich-Moment:Motorhaube klemmte! MERZedes-Panne auf der IAA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/motorhaube-klemmte-merzedes-panne-auf-der-iaa-68c022a7fa34301f0f8a9302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c022a7fa34301f0f8a9302/6852048ea743afff1a249c43baacf111,4784b0c8?w=320" alt="Peinlich-Moment:Motorhaube klemmte! MERZedes-Panne auf der IAA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ganz Auto-Deutschland schaut auf die IAA, den Angriff der vielen Chinesen-Autos auf traditionelle deutsche Wertarbeit. Und dann das: Beim Rundgang von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) klemmte bei Mercedes und Opel die vordere Haube. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der IAA hat Mercedes ein neues schwäbisches Sprichwort geschaffen: „Wir können alles! Nur keine Motorhaube öffnen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Denn: Mercedes-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/stuttgart-krise-bei-mercedes-benz-ola-kaellenius-kaempft-um-den-stern-6889e6f6eba40421e07de405"><!-- --><!--[--><!--[-->Ola Källenius<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) wollte dem Kanzler die Qualitäten des neuen elektrischen GLC präsentieren. Der Stuttgarter SUV, der ab 73.000 Euro kosten soll, ist der Star auf dem Mercedes-Stand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Deshalb wollte Kallenius dem Kanzler einen Blick unter die vordere Haube gewähren, unter der kein Motor mehr steckt, sondern die ganze ausgefeilte Elektroantriebs-Technologie. Doch die Motorhaube streikte. Er zog, drückte, hantierte rum. Doch die Haube bewegte sich keinen Zentimeter. Källenius versuchte es mehrfach, den Deckel aufzubekommen – ohne Erfolg. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komplett verändert:Erkennen Sie diesen 2014-Weltmeister?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg-matthias-ginter-ueberrascht-fans-mit-neuem-look-68bfd4f5784ebe32609e0c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfd4f5784ebe32609e0c58/bcd140814ea522fde4552efa546f322f,58a6df9b?w=320" alt="Komplett verändert:Erkennen Sie diesen 2014-Weltmeister?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Typ-Veränderung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wasserstoffblonder Schopf, die Haare nach oben gestellt: Unser Weltmeister von 2014, Matthias Ginter (31), überrascht die Fans mit einem neuen Look! Auf Instagram postete der Abwehrspieler des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg/startseite-sc-freiburg-31074448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SC Freiburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> Schnappschüsse vom Formel-1-Rennen in Monza. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trainer-Beben in der Premier League! Dieser Coach wurde bereits entlassen.</p><p class="teaser__text">5 Spiele, 4 Siege. Dennoch steht England-Trainer Tuchel wieder in der Kritik.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amtseid in New York:Jetzt beginnt Baerbocks Traumjob</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/amtseid-in-new-york-jetzt-beginnt-baerbocks-traumjob-68bfdffd4ac77774b91e9997</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfdffd4ac77774b91e9998/547d08e0126f9e484fbd77d242a433ec,cac3d1b7?w=992" alt="Amtseid in New York:Jetzt beginnt Baerbocks Traumjob" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die frühere Bundesaußenministerin Baerbock legt heute ihren Amtseid als Präsidentin der UN-Vollversammlung ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywoods Skandal-König schreibt Biographie:Das bereut Charlie Sheen am meisten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlie-sheen-das-bereut-der-hollywood-star-am-meisten-68bfd78d6234bf3bcff95a9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfd78d6234bf3bcff95aa0/348f7bdfee39a7d4e6a9380ac4b0025b,61894588?w=576" alt="Hollywoods Skandal-König schreibt Biographie:Das bereut Charlie Sheen am meisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywoods einstiger Skandal-König Charlie Sheen ist zurück – und zeigte eine überraschend andere Seite von sich. In New York sprach der „Two and a Half Men“-Star offen über seine Vergangenheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was er heute am meisten bereut, ob er aktuell Single ist und welcher Drogen-Entzug ihm am schwersten fiel, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-soll-im-dreck-leben-hundekacke-in-ihrer-millionenvilla-68bfc22acc4e516e901aab9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc22acc4e516e901aab9b/74382203066d1ca84b26c5a91b4fef0c,f69874d7?w=576" alt="Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Thousand Oaks (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Britney Spears’ Leben klingt wie ein Drehbuch aus Hollywood. Doch statt Glanz und Glamour gibt es jetzt wieder Drama: Die Sängerin soll in einer völlig verwahrlosten Villa leben – der Boden übersät mit Hundekot. Familie und Freunde machen sich große Sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Scheidung von Fitnesstrainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-ex-sam-asghari-neu-verliebt-6749a9356ee5aa76f748d530"><!-- --><!--[--><!--[-->Sam Asghari<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) im Mai 2024 suchte Britney Halt bei ihren Tieren. Zuerst kam Malteser „Snow“, später Hund „Sawyer“ dazu. Eigentlich sollten die Hunde ihrem Leben Struktur geben. Doch nun sind sie Teil des Chaos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears lebt in einer weitläufigen Villa in Thousand Oaks, Kalifornien. Das luxuriöse Anwesen ist mit rund 1.230 Quadratmetern Wohnfläche ausgestattet, kostete im Jahr 2015 knapp neun Millionen Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der britischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15023105/Britney-Spears-mansion-poop-family.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten Insider über die Zustände in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-wird-schmuckdesignerin-maedels-ihr-werdet-es-lieben-6836a1ed449253063f4eb352"><!-- --><!--[--><!--[-->Britneys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Millionen-Villa in Thousand Oaks. „Ihr Haus ist ein Chaos. Sie räumt nicht hinter den Hunden auf, sie hat niemanden, der jeden Tag putzt, und sie verhält sich einfach nicht wie ein Erwachsener“, sagt ein Vertrauter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiss-Cam-Affäre will die Scheidung:Jetzt spricht der betrogene Ehemann Klartext</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/coldplay-affaere-jetzt-spricht-kristin-cabots-betrogener-ehemann-68bfb991729f2a4541640a85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfb991729f2a4541640a85/d666bbe35d95ab023ffd761035e2d1b4,ccf3b745?w=656" alt="Kiss-Cam-Affäre will die Scheidung:Jetzt spricht der betrogene Ehemann Klartext" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Foxborough (Massachusetts) – <!--]--><!--[--><b>Es war wohl die teuerste und auch skandalöseste Umarmung des Jahres: Als der CEO des US-Tech-Startups Astronomer und seine Personalchefin Kristin Cabot im Juli bei einem innigen Moment von einer Kiss-Cam bei einem Coldplay-Konzert erwischt wurden, zerbrechen nicht nur die Ehen der beiden, sondern auch ihre Jobs sind futsch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Protagonisten des Kiss-Cam-Gekuschel werden unfreiwillig über Nacht berühmt und erleben am eigenen Leib, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-coldplay-konzert-kiss-cam-entlarvt-affaere-von-tech-ceo-68792dd53511bc17ac86dd0a"><!-- --><!--[--><!--[-->wie aus Sekundenbildern ein globaler Skandal wird<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Coldplay-Sänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/coldplay-und-kiss-cam-eklat-das-sagt-chris-martin-687d34133511bc17ac870ad4"><!-- --><!--[--><!--[-->Chris Martin<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommentierte den peinlichen Moment damals noch mit den Worten: „Entweder haben sie eine Affäre oder sie sind sehr schüchtern.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Peinlich-Moment beim Coldplay-Konzert: Als die Kiss-Cam auf Andy Byron und Kristin Cabot gerichtet ist und ihre Affäre entlarvt, schlägt sich Cabot panisch die Hände vor das Gesicht, bevor sich beide vor der Kamera verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sich erstmals der vermeintlich betrogene Ehemann Andrew Cabot zu Wort und macht klar: Was für die Welt eine absolute Überraschung mit Skandal-Faktor war, verursachte bei ihm angeblich gar keine so große Verwunderung. Eine Sprecherin von Andrew Cabot stellt gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/husband-of-astronomer-wife-in-coldplay-kiss-cam-controversy-speaks-out-11806074" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ klar, dass sich die Eheleute bereits „einige Wochen vor“ dem berüchtigten Moment beim Coldplay-Konzert „einvernehmlich getrennt“ hatten. Inzwischen hat Kristin Cabot die Scheidung von dem Unternehmer aus Massachusetts eingereicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>