<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei sichert Tatort:Schüsse in Berliner Innenstadt – fünf Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/gewaltverbrechen-in-berlin-mehrere-verletzte-697663f8684a27dcd1a5b4da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697663f8684a27dcd1a5b4db/0158f7f237b0075ac42ca1c3b833d9b7,3e897a54?w=992" alt="Polizei sichert Tatort:Schüsse in Berliner Innenstadt – fünf Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach einem Gewaltverbrechen in einem Wohnhaus sind Polizei und Feuerwehr am Abend mit einem Großaufgebot in Berlin ausgerückt. An der Budapester Straße gegenüber dem Hotel InterContinental sichern Polizisten mit Maschinenpistolen einen Tatort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurden in einer Wohnung an der Wichmannstraße im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ortsteil Tiergarten fünf Verletzte aufgefunden. Zwei Menschen sollen lebensgefährlich verletzt worden sein. Weitere Informationen liegen einem Sprecher des polizeilichen Lagezentrums zufolge noch nicht vor. Aktuell würden vor Ort Ermittlungen laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor Ort mehrere Verdächtige festgenommen. Nach BILD-Informationen fielen in der betreffenden Wohnung im 5. Stock Schüsse!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Franziskus-Krankenhaus an der Budapester Straße wird von bewaffneten Polizisten bewacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis-Alarm im Osten!:Wetterexperten warnen vor Chaos am Montag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterexperten-warnen-vor-chaos-am-montag-glatteis-alarm-im-osten-69762621a95f53407db882dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762621a95f53407db882de/068434c94300f8e56ef0f3abf0cb6a60,9126556b?w=992" alt="Glatteis-Alarm im Osten!:Wetterexperten warnen vor Chaos am Montag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland steht vor einem Winter-Schock: Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee und gefährliches Glatteis sollen ab Sonntagabend viele Regionen lahmlegen. Der Deutsche Wetterdienst warnt vor einer brisanten Wetterlage. Wegen gefrierender Nässe bestehe im Osten ab Sonntagabend sogar „Gefahr für Leib und Leben“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem heutigen Nachmittag bis Montag breitet sich der Schneefall von den Alpen in einem breiten Streifen nach Norden aus. Vor allem der morgendliche Berufsverkehr am Montag könnte massiv betroffen sein. DWD-Meteorologe Markus Übel: „Teils muss mit erheblichen Behinderungen durch schneebedeckte Straßen gerechnet werden.“ Auch auf der Schiene drohen Probleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/gibt-s-auch-bei-mir-wetter-alarm-d45f5fe8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer gelangen HIER zum Wetter-Alarm von Hey_<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/streit-um-eine-zigarette-in-bayern-eskaliert-toedlich-6971f0e228aa17d2d28c2e37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f0e228aa17d2d28c2e38/3082fa53f81d0c76981566d63a8af4f5,e41ced61?w=992" alt="19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein paar Jugendliche stehen an der Bushaltestelle, einer fragt nach einer Zigarette. Kurz darauf liegt Ricardo C. (15) tödlich verletzt am Boden. Jetzt steht Karolina J. (19) vor Gericht – sie soll ihm ein Messer in den Hals gerammt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was an jenem Abend passiert sein soll – und warum 0,1 Promille eine entscheidende Rolle im Prozess spielen könnten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum zu glauben:Ter Stegen darf für seinen neuen Klub gar nicht spielen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-dfb-keeper-darf-fuer-neuen-klub-fc-girona-gar-nicht-spielen-6975f3f9a95f53407db88028</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f3f9a95f53407db88029/7b8884fdd20877b6152bcad3e46d2ab8,7a607b08?w=576" alt="Kaum zu glauben:Ter Stegen darf für seinen neuen Klub gar nicht spielen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da wechselt André ter Stegen (33) endlich den Verein, um wieder auf dem Platz zu stehen. Und jetzt darf er nicht mal für seinen neuen Klub ran. Vor fünf Tagen ließ sich der DFB-Keeper vom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/emotionaler-abschied-spanier-berichten-von-ter-stegen-traenen-69706d81707d4aa20757b6b8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, wo er unter Hansi Flick degradiert wurde, zum Ligakonkurrenten FC Girona ausleihen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon bei seiner Vorstellung war verwunderlich, dass er ohne Rückennummer präsentiert wurde. Hintergrund: In der spanischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/primera-division/startseite-62423734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->La Liga<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt die Regel, dass nur drei Torhüter gemeldet werden können. Problem: In Dominik Livakovic, Paulo Gazzaniga und Vladyslav Krapyvtsov hat Girona schon drei Keeper gelistet. Eigentlich sollte Livakovic, der die Rückennummer 1 trägt, den Verein längst verlassen, um Platz für ter Stegen zu schaffen. Nach BILD-Infos ist sich Livakovic seit November über eine Leihe nach Zagreb einig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Fenerbahçe Istanbul, der Stammklub von Livakovic, stellt sich aus unerklärlichen Gründen bislang quer. Der Kroate will unbedingt in seiner Heimat auf sich aufmerksam machen, verzichtet dafür auf viel Geld, um seinen Status als Nummer 1 beim WM-Teilnehmer nicht zu verlieren. An der Weltmeisterschaft möchte auch ter Stegen teilnehmen, doch dafür muss er spielen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte er Montag (21 Uhr) gegen Getafe sein Debüt feiern, sollte er sportlich den Vorzug vor Gazzaniga (bisheriger Stammtorwart bei Girona) erhalten, wovon auszugehen ist. Ter Stegen sagte bei seiner Vorstellung: „Ich werde mich so vorbereiten, als würde ich am Montag spielen. Am Ende entscheidet der Trainer, aber ich fühle mich bereit.“ Doch sein Einsatz liegt nicht in seiner Hand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich werde nicht darüber sprechen“:Trainer-Star taucht mit Horror-Narbe bei Spiel auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nhl-trainer-star-taucht-mit-horror-narbe-bei-spiel-auf-697608e3a95f53407db88155</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697608e3a95f53407db88155/2fcfc90c4cbec771c59734b911473ade,2624f1db?w=656" alt="„Ich werde nicht darüber sprechen“:Trainer-Star taucht mit Horror-Narbe bei Spiel auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Bild schockte selbst hartgesottene </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nhl/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NHL-Fans</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Craig Berube (60), Cheftrainer der Toronto Maple Leafs, tauchte mit einer auffälligen Horror-Narbe auf der Stirn und einem stark geschwollenen Auge beim Spiel gegen die Las Vegas Knights auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte gestern einen Unfall im Fitnessstudio“, erklärte der Trainer der Maple Leafs, der seit zwei Jahren im Amt ist, am Freitagmorgen gegenüber Reportern und zeigte dabei sein blaues Auge und seine geprellte Stirn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Hintergründe angesprochen, blockte der Trainer-Star aber sofort ab: „Ich werde nicht darüber sprechen. Das muss niemand wissen. Alles gut.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben der großen Narbe hatte Berube auch noch ein geschwollenes Auge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerd Knebel (72) hatte Krebs:Badesalz-Kultkomiker gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/badesalz-kultkomiker-gestorben-gerd-knebel-72-hatte-krebs-69765c71f5499fb954b656da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765c71f5499fb954b656da/646258dddcbd0f49cfed62eaea29b004,ec1d6a92?w=320" alt="Gerd Knebel (72) hatte Krebs:Badesalz-Kultkomiker gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Badesalz-Comedian Gerd Knebel ist tot. Er starb am Samstag im Alter von 72 Jahren, wie sein Freund und Comedy-Partner Henni Nachtsheim der Deutschen Presse-Agentur mitteilte. Knebel sei „nach einer schweren Krebserkrankung würdevoll und friedlich im Kreise seiner Liebsten von uns gegangen“, hieß in einer Mitteilung, die Knebels Familie und Nachtsheim gemeinsam veröffentlichten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat noch bis zuletzt seinen Humor nicht verloren und uns selbst in unserer Trauer zum Lachen gebracht. Er ist und bleibt ein großer Verlust für uns, und unsere Herzen sind unfassbar schwer“, hieß es in der Mitteilung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der Couch bei Thomas Gottschalk (damals 48, l.): 1998 waren Badesalz bei „Wetten, dass...?“ zu Gast<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seinen künstlerischen Weg begann Knebel bereits in den 1980er-Jahren. Zunächst machte er sich als Sänger der Band Flatsch einen Namen, mit der er vor allem im hessischen Raum Bekanntheit erlangte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-im-schneesturm-in-new-york-manhattan-ist-jetzt-schon-wie-ausgestorben-69761f50a95f53407db8827e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69761f50a95f53407db8827e/789710460f505b2f466ec120e0843f43,af6d94c0?w=320" alt="BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York wartet auf den Mega-Sturm. Bürgermeister Mamdani warnt: „Schaut lieber Mission: Impossible zum zehnten Mal, statt rauszugehen.“ BILD-Reporter Herbert Bauernebel berichtet aus dem Big Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Insider sicher:Jetzt kommt der Showdown der Dschungel-Playmates!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungel-insider-sicher-jetzt-kommt-der-showdown-der-dschungel-playmates-6975320b707d4aa207580305</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975320b707d4aa207580306/d4a3d75a46c7c1891d0a26b2d543e5c6,1e28d641?w=992" alt="Dschungel-Insider sicher:Jetzt kommt der Showdown der Dschungel-Playmates!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Dschungel-Experte verrät die spannendsten Details zum Camp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Noch nie erlebt“:Überflieger Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skiflug-wm-ueberflieger-domen-prevc-disqualifiziert-69763ed6a95f53407db88495</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763ed6a95f53407db88496/047dbe85208c2b2d469a6abda7dc30cf,284e7b82?w=576" alt="„Noch nie erlebt“:Überflieger Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verrückte Szenen bei der Skiflug-WM in Oberstdorf. Überflieger Domen Prevc wird beim Teamspringen bestraft, weil er seine Ski verloren hat und diese anschließend wie verrückt die Schanze runterknallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beste Skispringer des Winters war dabei noch gar nicht an der Reihe. Der Norweger Marius Lindvik wäre dran gewesen, saß bereits auf dem Absprungbalken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dann knallen plötzlich von hinten durch die Werbebande zwei Ski die Schanze runter. Ein Ski wird beim Herunterrutschen von der Schanze selbst aufgehalten, ein anderer fliegt tatsächlich mehrere Meter weit hinunter. Ein gefährlicher Moment! Für die zahlreichen Helfer an der Schanze kann der Ski richtig gefährlich werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ski fliegt durch die Gegend<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote! Und keiner will schuld sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-40-tote-und-keiner-will-schuld-sein-6971ebcb28aa17d2d28c2dd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971ebcb28aa17d2d28c2dd1/f1063955176e127d572fd7dd75f61251,d9d0e591?w=576" alt="BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote! Und keiner will schuld sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der Silvesternacht verloren 40 junge Menschen ihr Leben in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana. Die Betreiber Jacques und Jessica Moretti weisen jede Verantwortung für das verheerende Feuer von sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die bewegenden Geschichten der Opfer und erfahren Sie, welche Konsequenzen die Ermittlungen haben könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supermarkt entschuldigt sich:Rentnerin sollte
155 Euro für eine Walnuss zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/im-supermarkt-rentnerin-sollte-155-euro-fuer-eine-walnuss-zahlen-6974bc95cce444431011dab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974bc95cce444431011dab0/5016e6ef2a1504e8636be95ff5b8fd83,b4f4bbdb?w=656" alt="Supermarkt entschuldigt sich:Rentnerin sollte
155 Euro für eine Walnuss zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie kam die Nuss in Bärbels Tasche? Eine Rentnerin sollte jetzt 155,50 Euro Strafe zahlen, weil sie in einer Netto-Filiale eine einzelne Walnuss einsteckte. Wert des angeblichen Diebesguts: 7 Cent. Nach bangen Wochen nahm die Geschichte jetzt ein überraschendes Happy End.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Seniorin vorgeworfen wurde, welche Theorien es über die Nuss in der Jackentasche gibt – und wie der Fall schließlich doch noch ein gutes Ende nahm.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser-leben-Hacks:Ewig-jung-Strategien für den Alltag</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/was-oft-empfohlene-longevity-hacks-wirklich-bringen-6970bc320e35312f49654732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970bc320e35312f49654732/772684dcbb8ec60aae423e44fe255e6e,b60192cc?w=320" alt="Besser-leben-Hacks:Ewig-jung-Strategien für den Alltag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gesund uralt werden – dafür gibt es inzwischen eine Unmenge alltagstauglicher Strategien. Doch nicht alle sind sinnvoll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Münchener Longevity-Mediziner und Orthopäde Prof. Philip Schöttle beschäftigt sich u.a. mit Maßnahmen, die versprechen, uns länger jung, frisch und dynamisch zu halten. Lesen Sie mit BILDplus, was er von sieben häufig empfohlenen Hacks hält.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung am Kaffeetisch:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ueberraschung-am-kaffeetisch-in-belgien-familie-findet-500-euro-diamant-im-kuchen-6975cab1bb14c318af52f3b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975cab1bb14c318af52f3b5/bc1443e224a96f7e31fe11f1b702c1c5,d8c64171?w=320" alt="Überraschung am Kaffeetisch:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gent (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Die Heiligen Drei Könige sollen laut Bibel Gold, Weihrauch und Myrrhe gebracht haben. Eine Familie aus Belgien fand am Dreikönigstag in einem Kuchen einen echten Diamanten! Beinahe hätten sie das kostbare Juwel einfach übersehen. Der sogenannte Dreikönigskuchen, der seit der Reformationszeit in vielen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/belgien/thema-belgien-alle-infos-80020420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>belgischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Familien am 6. Januar (Heilig Drei König) eine Tradition ist, hat in sich ein Geheimnis versteckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meist ist es eine Bohne oder eine hitzebeständige Figur eines Königs. Wer sie in seinem Kuchenstück findet, darf eine Pappkrone aufsetzen und ist der „Bohnenkönig“ für einen Tag. Eine der beiden Mütter der 13-jährigen Wolke aus Gent hatte das Glück, in ihrem Stück lag die kleine Überraschung. Doch wie die belgische Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hln.be/gent/wolke-13-en-haar-ouders-vonden-diamant-van-500-euro-in-hun-driekoningentaart-we-beseften-pas-twee-weken-later-wat-we-in-huis-hadden~a9114265/?referrer=https%3A%2F%2Fwww.focus.de%2F&amp;cb=7e9ececf-717e-4874-b8f3-c3d0249e4f5a&amp;auth_rd=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Het Laatste Nieuws<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, legte die Familie den Gegenstand, der aussah wie ein kleines Plastikspielzeug, zunächst achtlos beiseite.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 13-jährige Wolke mit ihren beiden Müttern. Die Jugendliche will sich aus dem Diamanten ein Schmuckstück anfertigen lassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Erst zwei Wochen später wurde uns klar, was wir da zu Hause hatten“, zitiert das Blatt eine der Frauen. „Zuerst dachten wir, es sei ein Scherz, aber das war uns auch egal. Der Kuchen war köstlich.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>