<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das ist der Amokläufer von Graz:Nur ein Freund, kein Social Media</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/graz-das-ist-der-amoklaeufer-von-graz-nur-ein-freund-kein-social-media-68495e28f70d7419eccdc3fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68495e28f70d7419eccdc3fb/55b861778ee459bf983693ce6f31ce74,f7fea78d?w=992" alt="Das ist der Amokläufer von Graz:Nur ein Freund, kein Social Media" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Arthur A. schaut auf dem Foto schüchtern in die Kamera. Er hält seine Katze im Arm. Sein Gesicht ist schmal, seine Augen sind groß. Die Haare hängen ihm ungekämmt in die Stirn. Er wirkt wie ein unschuldiger Teenager. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist kaum vorstellbar, dass er der Massenmörder ist, der das Leben von einer Lehrerin, sechs Mädchen und drei Jungen (14 – 17 Jahre) ausgelöscht hat. Elf weitere Opfer (15 – 26 Jahre) liegen schwer verletzt im Krankenhaus. Was über den Amokläufer (21) von Graz bekannt ist, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Star Thomas Müller trifft kleinen BILD-Reporter:Das spielt Müller, wenn er nicht auf dem Platz steht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/thomas-mueller-das-spielt-er-wenn-er-nicht-auf-dem-platz-steht-683daaed5f7a8d25a5bebb57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683daaed5f7a8d25a5bebb57/8edf523bcff3a4cfc9ce6121a507b038,3f9f30e0?w=656" alt="Bayern-Star Thomas Müller trifft kleinen BILD-Reporter:Das spielt Müller, wenn er nicht auf dem Platz steht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat das Spielen zu seinem Beruf gemacht: Fußball-Weltmeister Thomas Müller (35). Seine Kindheit verbrachte auf dem Platz vom TSV Pähl. „Womit hast du als Kind noch gerne gespielt?“, will der kleine BILD-Reporter Benedikt May (8) von seinem großen Idol wissen. Zum Internationalen Tag des Spielens (11. Juni) trafen sich die beiden in München. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tag wurde von der UN ins Leben gerufen. Der Tag soll als weltweiter Aktionstag auf das Recht von Kindern auf Spiel (Kinderrechtskonvention von 1989, Artikel 31) aufmerksam machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Als allererstes natürlich mit dem Fußball. Aber auch Lego war bei mir und bei meinem Bruder immer vorn mit dabei. Du kannst da so viel verschiedene Sachen zusammenbauen, das braucht Kreativität“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> und schiebt mit einem Lachen nach: „Mit dem Fußball konnte es natürlich nicht mithalten. So ehrlich muss man sein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Benedikt nickt verständnisvoll. Er kickt seit seinem vierten Lebensjahr: „Wenn ich nach einem Spiel nach Hause komme, spiele ich im Garten immer noch weiter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt er und fragt: „Spielst du in deiner Freizeit auch noch?“ Müller: „Privat spiele ich aktuell tatsächlich nicht, da wir aber fast jeden Tag Training haben, habe ich eigentlich immer einen Ball am Fuß und wenn irgendwo einer herumliegt, zieht es mich da natürlich hin.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr von Metallteilen:Ikea ruft Knoblauchpresse zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/metallteile-in-knoblauchpresse-ikea-ruft-kuechenhelfer-zurueck-68496e0af70d7419eccdc58f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68496e0af70d7419eccdc58f/8fc7c8e98c27bf4887708e03e3c729cf,70d22898?w=320" alt="Gefahr von Metallteilen:Ikea ruft Knoblauchpresse zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, wenn Sie Ihren Knoblauch mit einem Küchenhelfer von Ikea pressen. Das schwedische Möbelhaus ruft aktuell die Knoblauchpresse IKEA 365+ VÄRDEFULL (schwarz) zurück. Der Grund: gefährliche Metallteile!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund eines Produktionsfehlers, der nach einer internen Untersuchung festgestellt wurde, besteht die Gefahr, dass sich kleine Metallteile während des Gebrauchs lösen und anschließend mit den Lebensmitteln verschluckt werden, schreibt das Unternehmen in einer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ikea.com/de/de/customer-service/product-support/recalls/produktrueckruf-bestimmter-ikea-365-vaerdefull-knoblauchpressen-pubb64bc0c0/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mitteilung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine mögliche Gesundheitsgefahr könne nicht ausgeschlossen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die fatalen Folgen: Fremdkörper könnten nach dem Verzehr zu inneren Verletzungen sowie Verletzungen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zaehne/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-2-42103364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mund- und Rachenraum<!--]--><!--]--></a><!--[--> führen. Bei Verdachtsfällen werden Verbraucher gebeten, unverzüglich zum Arzt zu gehen, hieß es. Beachten Sie bei Fremdkörpern in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/koerper/ratgeber-hno-und-atemwege-38791078.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Atemwegen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und/oder der Speiseröhre die Informationen des <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.drk.de/hilfe-in-deutschland/erste-hilfe/atmung/fremdkoerper-in-luft-und-speiseroehre/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Deutschen Roten Kreuz <!--]--><!--]--></a><!--[-->und kontaktieren Sie im Ernstfall direkt den Notruf.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Europäische Zentralbank (EZB) warnt vor großem Risiko am Goldmarkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Exzellente Beziehungen“:Trump einigt sich mit China auf Handels-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/donald-trump-usa-und-china-einigen-sich-auf-handels-deal-684975f9f70d7419eccdc6a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684975f9f70d7419eccdc6a8/e3feed792b3e867a6908005b5e86433e,fa1e5736?w=320" alt="„Exzellente Beziehungen“:Trump einigt sich mit China auf Handels-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/London – <!--]--><!--[--><b>China und die USA haben sich nach Angaben von US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (78) bei neuen Handelsgesprächen grundsätzlich auf einen Abbau von Exportbeschränkungen bei seltenen Erden verständigt. Die formelle Zustimmung durch ihn selbst und Chinas Staatschef Xi Jinping (71) stehe noch aus, schrieb Trump auf seinem Online-Sprachrohr Truth Social. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem US-Präsidenten zufolge verpflichtet sich China, bestimmte Rohstoffe wie seltene Erden an die USA zu liefern. Washington sagt im Gegenzug zu, dass Studierende aus China weiterhin an US-amerikanischen Universitäten zugelassen würden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schrieb außerdem, dass es zwischen den beiden größten Volkswirtschaften der Welt eine Abmachung im Zollstreit gebe. Trump schrieb, die Zölle für Importe aus China in die USA bei 55 Prozent liegen werde. China bekomme 10 Prozent, so der US-Präsident. Das Verhältnis sei „ausgezeichnet“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Nacht war bereits bekannt geworden, dass sich die beiden größten Volkswirtschaften der Erde auf einen Rahmen geeinigt hätten, den Konsens umzusetzen, den die Präsidenten beider Länder in ihrem Telefonat am 5. Juni erzielt und den die Verhandlungsführer bei Gesprächen in Genf Mitte Mai erreicht hätten, sagte Chinas Unterhändler für Handelsfragen, Li Chenggang, der amtlichen Nachrichtenagentur Xinhua zufolge. Der Handelskonflikt zwischen Peking und Washington hat seit Monaten schwere Folgen für die Weltwirtschaft.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Niemand ist sicher“:Kaliforniens Gouverneur vergleicht Trump mit Diktator</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/es-geht-ihm-nur-um-macht-kaliforniens-gouverneur-vergleicht-trump-mit-diktator-684942e8f70d7419eccdc103</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684942e8f70d7419eccdc104/a2a6ed3e4a5e0349595c4a4b9fc508ed,69027746?w=992" alt="„Niemand ist sicher“:Kaliforniens Gouverneur vergleicht Trump mit Diktator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einem eindringlichen Appell hat sich der kalifornische Gouverneur Gavin Newsom (57) am Mittwoch an die Bevölkerung gewandt. Der Demokrat erhebt schwere Vorwürfe gegen US-Präsident Donald Trump und dessen Vorgehen während der Proteste in Los Angeles. </b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--[--><b>Trump und Newsom – Republikaner und Demokrat – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gavin-newsom-wer-ist-der-mann-der-trump-die-stirn-bietet-68483f875f36f04e9321804c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>entwickeln sich immer mehr zu Gegenspielern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Ansprache wirkt Newsom sichtlich bewegt. Bei den Razzien der Einwanderungsbehörde am Samstag seien Menschen „gezielt gejagt“ worden, so der Gouverneur. „Familien wurden getrennt, Freunde verschwinden“, so Newsom. „Wenn Leute einfach von der Straße weggeschnappt werden können, ohne Haftbefehl, allein wegen eines Verdachts oder ihrer Hautfarbe – dann ist niemand sicher.“ Die Proteste, die daraufhin losbrachen, seien laut Newsom rechtmäßig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Proteste in Los Angeles wurden zunehmend gewaltvoll, die Polizei ging am Montag mit Schlagstöcken gegen die Demonstranten vor <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Los Angeles demonstrieren seit Tagen Menschen gegen Trumps harten Migrationskurs und die Abschieberazzien. Die US-Regierung hat deshalb 4.000 Soldaten der Nationalgarde und 700 Marineinfanteristen der regulären Streitkräfte für den Einsatz in Los Angeles mobilisiert - gegen Newsoms Willen. Er beschuldigt Trump des „Machtmissbrauchs“. Der Gouverneur: „Wir wollen nicht, dass unsere Straßen von unseren eigenen Streitkräften militarisiert werden. Wir sehen Kinder, die Angst haben, zu ihrer eigenen Abschlussfeier zu gehen. Trumps Agenten haben es nicht nur auf Kriminelle abgesehen, sie verhaften Tellerwäscher und Gärtner. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps <!--]--><!--]--></a><!--[-->Regierung beschützt nicht unsere Gemeinden, er traumatisiert sie.“ Sicherlich kein Zufall, dass Newsom sich genau für den Tellerwäscher-Vergleich entschieden hat. Kein anderes Land der Welt hat den Spruch „vom Tellerwäscher zum Millionär“ so geprägt wie Amerika. Ein Land, in dem es jeder schaffen kann, wenn er nur hart genug arbeitet. Dieses Narrativ bröckelt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/england-hochzeitsschuhe-zu-eng-martin-verliert-mehrere-zehen-6847b8fceaf9b317dbcfe4e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847b8fceaf9b317dbcfe4e1/bd952e48dc0157e1801cbb1f80de97e9,19bad7dc?w=576" alt="Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am schönsten Tag seines Lebens wollte er voller Freude in seine Ehe tanzen – heute kann Martin Ralph nicht mal mehr eigenständig gehen. Viel zu enge Hochzeitsschuhe haben das Leben des 61-jährigen Briten ruiniert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verschiedene Medien berichten über den schockierenden Fall, der bereits mehrere Jahre zurückliegt. Vor seiner Hochzeit am 27. Juli 2019 ließ sich Ralph ein neues Paar orthopädische Schuhe anfertigen. Schon bei der Anprobe merkte der Bräutigam, dass ihm die Schuhe nicht passten. Die Experten in einem Krankenhaus hätten offenbar falsch Maß genommen, zitierte die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/06/09/lifestyle/my-wedding-shoes-were-too-tight-then-they-had-to-amputate-my-toes/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ den Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martin Ralph, der mit dem Tragen von orthopädischen Stiefeln bereits vertraut war, sagte gegenüber der Zeitung: „Ich habe ihnen direkt beim Anprobieren gesagt, dass sie zu klein waren. Ich bin dreimal zurückgegangen, aber die Dame, die meine Füße ausgemessen hatte, sagte nur, ich müsse sie halt eintragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das versuchte Martin – unter Schmerzen: „Es war ein Kampf. Immer wenn ich nach Hause kam, war es eine Erleichterung, die Schuhe endlich auszuziehen.“ Als er seine Socke ausgezogen habe, sei sein großer Zeh dreimal so groß wie gewöhnlich gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süße Nachricht bei Instagram:Sportschau-Moderatorin wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sportschau-moderatorin-julia-kleine-wieder-schwanger-68495912bc77b34b10295016</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68495912bc77b34b10295017/ee5c773b68bd4bbf170480209166303a,aab064d?w=576" alt="Süße Nachricht bei Instagram:Sportschau-Moderatorin wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Süße Überraschung von Julia Kleine (40).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sport-Moderatorin verriet jetzt in einem Instagram-Post, dass sie wieder schwanger ist. Kleine: „Kind Nr. 2 ist unterwegs und ich freue mich riesig auf das, was da kommt – Chaos, Schlafmangel und ganz viel Liebe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu postete sie ein Foto von sich im schicken, roten Anzug. Am Blazer ist nur einer von drei Knöpfen zu, dahinter ist bereits der Baby-Bauch zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kleine: </b><!--]--><!--[-->„Die letzten Monate waren körperlich … sagen wir mal: interessant. Mein Kreislauf hatte eigene Pläne, mein Rücken sowieso – und manchmal war schon Zähneputzen mein Tageshighlight. Deshalb war’s hier ruhiger. Ich hab mich bewusst zurückgezogen, um einfach mal durchzuhalten. Ich hoffe, meine Abwesenheit nehmen mir Familie, Freunde und die Insta-Polizei nicht allzu krumm.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre nach dem Missbrauchs-Prozess gegen Michael Jackson:Die Geheim-Aufnahmen eines Geschworenen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michael-jackson-prozess-die-geheimaufnahmen-eines-geschworenen-6847c95447230d59d83fa90a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847c95447230d59d83fa90a/14ef72d39b332d8d4da1554b9a7005f4,c9ca0a1?w=656" alt="20 Jahre nach dem Missbrauchs-Prozess gegen Michael Jackson:Die Geheim-Aufnahmen eines Geschworenen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich werde aus diesem Gerichtssaal rausgehen mit dem Wissen, dass Michael Jackson ein Kinderschänder ist.“  Worte, die unter die Haut gehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie stammen von Raymond Hultman (Anfang 80), einem der Geschworenen im Jahrhundertprozess gegen den King of Pop 2005. Einer, der bis heute am Freispruch des Megastars zweifelt. Am 13. Juni 2005 wurde Michael Jackson in allen zehn Anklagepunkten – es ging um sexuellen Missbrauch eines damals 12-Jährigen – freigesprochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Private Tonbandaufnahmen des Geschworenen, die bisher unter Verschluss waren, werfen ein neues, düsteres Licht auf den Jackson-Prozess! Alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den BVB lauert eine Gefahr:Alle Details zum geplatzten Gittens-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-alle-details-zum-geplatzten-gittens-transfer-und-welche-gefahr-lauert-6849569af70d7419eccdc340</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849569af70d7419eccdc340/5d3b68f894459e1c2199e6469dfc6309,b70a9601?w=320" alt="Für den BVB lauert eine Gefahr:Alle Details zum geplatzten Gittens-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er saß schon auf gepackten Koffern …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Last-Minute-Transfer von Jamie Gittens (20/Marktwert 50 Mio. Euro) zu England-Klub Chelsea platzte am Dienstagabend nach zähen Verhandlungen. Die Londoner boten letztendlich 55 Mio. Euro, Dortmund wollte aber mindestens 65 Mio. Euro haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Folge: Um 18 Uhr brachen die BVB-Bosse die Verhandlungen mit den „Blues“ ab. Was das für den BVB bedeutet und wo eine Gefahr für die Klub-WM lauert lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger!:Diese Überwachungskamera sieht alles</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ueberwachungskameras-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684951ecf70d7419eccdc2cb/d40ca0d6d57513bd85cc92e5673427b3,c101cc72?w=320" alt="Testsieger!:Diese Überwachungskamera sieht alles" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ezb-schlaegt-alarm-gold-krise-droht-684938b25f36f04e93218b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684938b25f36f04e93218b29/971d6dea2fe4462dafc0f2d0a7a5298f,fe3b9010?w=992" alt="Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold – der Inbegriff von Sicherheit. Wenn die Welt aus den Fugen gerät, fliehen Anleger zum Edelmetall. Doch jetzt kommt ausgerechnet von der Europäischen Zentralbank (EZB) eine Warnung, die aufhorchen lässt: Der Goldmarkt selbst könnte zur Gefahr werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem brisanten Bericht schlagen vier EZB-Volkswirte Alarm: Zu viele Investoren setzen auf Gold-Verträge, bei denen echtes Gold geliefert werden muss. Die Folge: Gold muss aufwendig transportiert werden – oft quer über den Globus. Gleichzeitig explodiert die Nachfrage – auch wegen geopolitischer Spannungen, der US-Wahl und der Angst vor neuen Handelszöllen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, vor welchen Risiken die EZB warnt, was Anleger jetzt wissen sollten – und ob sich eine Investition in Gold noch lohnt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Trainerin fasste mich an:Die erfolgreichste Podcasterin der Welt bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/call-her-alex-podcasterin-alex-cooper-spricht-ueber-sexuelle-belaestigung-6849248272dfcf2f6778e782</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849248272dfcf2f6778e783/2f607b7c8c85be76b1aff751bd2571f6,6b77859d?w=576" alt="Meine Trainerin fasste mich an:Die erfolgreichste Podcasterin der Welt bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston – <!--]--><!--[--><b>Ihr Lebenstraum wurde zum Albtraum. Alexandra Cooper ist heute die erfolgreichste Podcasterin der Welt. Doch früher wollte sie nichts lieber als auf dem Fußballplatz stehen und Profi werden. Sie kickte so gut, dass sie sogar ein Vollstipendium an der Uni in Boston bekam. Doch dann machte ihre Trainerin ihr das Studium zur Hölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cooper spricht erstmals in der neuen Dokuserie „Call Her Alex“ (Disney+) über das, was wirklich in den Mannschaftsräumen geschah. Es geht um sexuelle Belästigung durch Coach Nancy Feldman.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Call Her Daddy“ startete 2018 als Tabubruch-Podcast über Sex und Beziehungen – heute ist Coopers Podcast eine feministische Medienmarke mit Millionenpublikum (über 20 Mio. monatliche Streams). Der Podcast wechselte 2025 für 125 Millionen Dollar von Spotify zu SiriusXM<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Doku sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alex-cooper-schliesst-fuer-ihren-podcast-call-her-daddy-millionen-deal-66c6fff0dc1b991b1e5913e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Cooper<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass sie in ihrem zweiten Jahr am College bemerkt habe, dass Feldman „anfing, sich wirklich auf mich zu fixieren, viel mehr als auf alle anderen meiner Teamkollegen, und das war verwirrend.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgerutscht!:Mann stürzt von Funkturm 60 Meter in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/toedlicher-unfall-im-landkreis-rostock-arbeiter-57-stuerzt-von-funkturm-und-stirbt-684918bb5f36f04e93218937</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684918bb5f36f04e93218938/238cda8a4b4dc92491895d2cc2122ebb,ce0128da?w=576" alt="Abgerutscht!:Mann stürzt von Funkturm 60 Meter in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Arbeitsunfall am Dienstagnachmittag: Ein Bauarbeiter stürzte im Landkreis Rostock fast 60 Meter tief in den Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, arbeitete der 57-Jährige auf einem Funkturm nahe dem Ort Schlemmin nahe Bützow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Gegen 14.10 Uhr rutschte der Mann offenbar ab, fiel aus fast 60 Metern Höhe auf den Boden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kollegen des tödlich verunglückten Mannes auf der Baustelle am Turm. Die Kripo ermittelte vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierten Rettungskräfte konnten nichts mehr tun, der Mann war sofort tot. Er stammt aus Polen, so Polizeisprecher Florian Müller, und arbeitete für eine Fachfirma für Betonsanierungen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>