<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Motorrad-Crash bei Hamburg – Rettungshubschrauber im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/schwerer-verkehrsunfall-im-alten-land-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/cid-56b1f233-388d-4e25-8be7-a9107cf93ba2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C288px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Schwerer Motorrad-Crash bei Hamburg – Rettungshubschrauber im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte versorgen den schwer verletzten Motorradfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ElbNewsTV</span></p><p><strong><strong>Im Landkreis Stade hat sich am Donnerstagnachmittag ein schwerer Verkehrsunfall ereignet. Nach ersten Informationen waren ein Motorrad und ein Auto darin verwickelt. Mehrere Rettungswagen und zwei Notärzte eilten zum Einsatzort.</strong></strong></p><p>Der Unfall geschah laut Rettungsleitstelle gegen 14.05 Uhr auf der Landstraße zwischen Mittelnkirchen und Jork. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei kam es dort aus bislang ungeklärten Gründen zu einer Kollision zwischen einem VW und einem Motorrad.</p><p>Das Motorrad wurde durch die Wucht des Aufpralls mehrere Meter weit in ein angrenzendes Feld geschleudert. Ein Notarzt kam mit dem Rettungshubschrauber und versorgte den schwer verletzten Biker noch vor Ort. Anschließend wurde der Mann in eine Hamburger Klinik geflogen. Die Insassen des VW wurden vom Rettungsdienst behandelt. Die Landstraße musste für die Dauer der Rettungsmaßnahmen voll gesperrt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hakenkreuzattacke auf Büro von Hamburger Politiker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hakenkreuzattacke-auf-buero-von-hamburger-politiker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/502097165-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C511px%2C1278px%2C1279px&webp=1" alt="Hakenkreuzattacke auf Büro von Hamburger Politiker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) spricht während der Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Unbekannte haben in der Nacht zum vergangenen Donnerstag (22. Mai) das Büro des Bürgerschaftsabgeordneten Deniz Çelik (Die Linke) in Dulsberg mit einem Hakenkreuz beschmiert. Das berichtet seine Partei, und ruft zu einer Solidaritätskundgebung mit dem Politiker auf</strong>.</p><p>Den Angaben zufolge wurden bereits zuvor immer wieder Plakate beschmiert und die Scheiben des Büros bespuckt. Es habe sich um ein Plakat mit einem Aufruf zur Gedenkdemonstration zum Hanau-Anschlag sowie um eines mit dem Gesicht des Abgeordneten gehandelt, heißt es weiter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/unverhoffter-mitglieder-ansturm-das-ist-der-5000-hamburger-linke/">Unverhoffter Mitglieder-Ansturm: Das ist der 5000. Hamburger Linke</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Fälle von Kinderpornografie bleiben liegen: Justiz kommt nicht hinterher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/deutlich-mehr-faelle-von-kinderpornografie-hamburger-justiz-kommt-nicht-hinterher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=600px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Immer mehr Fälle von Kinderpornografie bleiben liegen: Justiz kommt nicht hinterher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Staatsanwaltschaft Hamburg kommt nicht hinterher: Die Zahl der unerledigten Fälle der Kinderpornografie hat sich fast vervierfacht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Bei der Hamburger Justiz bleiben erschreckend viele Fälle liegen. Vor allem im Bereich der Kinderpornografie kommt die Staatsanwaltschaft nicht hinterher. Innerhalb von vier Jahren hat sich die Zahl der unerledigten Fälle fast vervierfacht. Woran liegt das?</strong></p><p>Bei der Hamburger Staatsanwaltschaft steigt die Zahl unerledigter Ermittlungsverfahren vor allem in den Deliktbereichen Diebstahl und Unterschlagung, Kinderpornografie und Geldwäsche. Auch bei Verstößen gegen das Ausländer- und das Betäubungsmittelgesetz hat sich die Zahl der unerledigten Verfahren besonders stark erhöht, wie aus der Senatsantwort auf eine Große Anfrage der AfD-Fraktion hervorgeht.</p><p>Als Grund für den besonders deutlichen Anstieg gab der Senat unter anderem steigende Eingangszahlen bei der Staatsanwaltschaft an. „Ein Anstieg von Neueingängen ist vielfach wiederum durch eine höhere Kontrolldichte bedingt“, heißt es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei warnt vor Verkehrschaos: Ironman-Sperrungen schon ab morgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiges-sportevent-in-hamburg-polizei-warnt-vor-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/466025002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=566px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Polizei warnt vor Verkehrschaos: Ironman-Sperrungen schon ab morgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den diesjährigen Ironman werden wieder Straßen und Gebiete in ganz Hamburg weiträumig gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / nordphoto GmbH | nordphoto GmbH/ Witke</span></p><p><strong>Auch in diesem Jahr laufen, fahren und schwimmen wieder tausende von Menschen durch Hamburg: Für den Ironman am kommenden Sonntag sperrt die Polizei großflächig Straßen und Gebiete. </strong></p><p>Am 1. Juni nehmen rund 3000 Athlet:innen am „Ironman European Championship“ in Hamburg teil. Der Veranstalter erwartet zudem mehrere tausend sportbegeisterte Fans. Damit die Veranstaltung sicher verlaufen kann, werden einige Straßen im Hamburger Westen und Süden gesperrt. Die Polizei warnt vor Verkehrschaos.</p><p>Die ersten Straßen sind schon ab Freitag um 10 Uhr im Bereich Ballindamm/Jungfernstieg gesperrt. Darüber hinaus werden am Sonntag dann Lombardsbrücke, Glockengießerwall und Wallringtunnel bis zum Deichtorplatz gesperrt. Für die Radfahrstrecken sind dann die Gebiete um den Hohenzollernring (Ottensen) und den Zollenspieker-Hauptdeich (Kirchwerder) gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebstahl-mit-aussergewoehnlicher-masche-polizei-nimmt-zwei-taeter-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/100057493-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C621px%2C1284px%2C1284px&webp=1" alt="Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter öffneten die Autotür, bevor der Schließmechanismus einsetzte. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Auto per Knopfdruck zu verschließen ist heute längst zur Selbstverständlichkeit geworden. Viele Autobesitzer verlassen sich beim Weggehen ganz auf die moderne Technik. Zwei Männer nutzten genau das am Dienstagabend in Eilbek schamlos aus – und hatten dadurch leichtes Spiel.</strong></p><p>Gegen 17.20 Uhr meldete eine aufmerksame Zeugin über den Notruf zwei verdächtige Männer (20 und 27 Jahre), die sich auf einem Supermarktparkplatz an geparkten Autos zu schaffen machten. Nach Angaben der Polizei nutzten die Täter gezielt den Moment, in dem Autobesitzer ihre Fahrzeuge per Funksignal verriegeln wollten. Noch bevor der Schließmechanismus aktiv wurde, schlichen sich die Männer heran, öffneten unbemerkt die Türen und entwendeten Wertgegenstände.</p><p>Zivilfahnder trafen schnell am Einsatzort ein und nahmen einen 20-Jährigen fest. Sein mutmaßlicher Komplize (27) konnte zunächst fliehen. Doch nur wenig später entdeckten die Beamten ihn in einem Hotelzimmer in St. Georg, für das ein richterlicher Durchsuchungsbeschluss vorlag. Beide Männer wurden dem Haftrichter vorgeführt. In dem Zimmer fanden die Polizisten neben einem gefälschten Ausweis auch mehrere elektronische Geräte und mutmaßliches Diebesgut.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Attacke am Hauptbahnhof: Messer und Elektroschocker bei Kontrollen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-zahlreiche-messer-bei-kontrollen-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250528waffenkontrolle1-hbf0307jpeg-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C253px%2C1185px%2C1186px&webp=1" alt="Nach Attacke am Hauptbahnhof: Messer und Elektroschocker bei Kontrollen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte von Bundes- und Landespolizei stellten zahlreiche Messer sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei Kontrollen am Hamburger Hauptbahnhof haben Polizisten fünf Tage nach<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-hauptbahnhof-taeterin-wurde-einen-tag-vorher-aus-psychiatrie-entlassen/"> der Messerattacke mit 18 Verletzten </a>erneut zahlreiche Waffen sichergestellt. Bei dem Schwerpunkteinsatz von Bundes- und Landespolizei am späten Mittwochnachmittag seien 17 gefährliche Gegenstände, darunter elf Messer, ein Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker gefunden worden, hieß es in einer gemeinsamen Mitteilung.</strong></p><p>Mehr als 40 Einsatzkräfte hätten über 1.000 Menschen am Bahnhof überprüft. In 38 Fällen seien Personalien festgestellt worden. Neunmal wurden Strafanzeigen geschrieben, darunter wegen Verstößen gegen das Waffen- und das Betäubungsmittelgesetz. Am Hamburger Hauptbahnhof gilt seit Oktober 2023 ein Waffenverbot.</p><p>Die Maßnahmen der Polizei wurden durch annähernd 80 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Hamburger Hochbahnwache und der DB Sicherheit verstärkt. Hierbei überprüften sie knapp 2.600 Fahrgäste. Bei den Kontrollen wurden insgesamt 17 gefährliche Gegenstände sichergestellt. Darunter unter anderem elf Messer, einen Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>