<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realityallstars-exklusiv-bild-kennt-alle-kandidaten-69656eadd57b0276d945b245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69656eadd57b0276d945b246/8dabdb1a001489b4158b6d0424d3c666,e8c110b8?w=992" alt="Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Sandstrand von Phuket wird erneut zum Schauplatz der spannenden Realityshow „Kampf der Realitystars“. Doch dieses Mal treten ausschließlich ehemalige Teilnehmer an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Fan-Lieblinge dabei sind und um den Titel „RealityAllstar 2026“ kämpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit neuen Regeln und Spielen, die die Promis überraschen werden, verspricht diese Staffel ordentlich Zoff und Dramatik. Welche Allstars schaffen es, die 50.000 Euro Siegprämie zu ergattern? Die packenden Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht verliert:Wieder Torwart-Wirbel bei Frankfurt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-santos-patzt-eintracht-verliert-gegen-stuttgart-69667cbb2b56c2eb32eb41ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69667cbb2b56c2eb32eb41bb/c9c7cac9ee721ee24918920104100361,4bbbd30f?w=576" alt="Eintracht verliert:Wieder Torwart-Wirbel bei Frankfurt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aua, Kauã!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> nimmt den Rückenwind aus der 4:1-Gala in Leverkusen mit und gewinnt gegen Frankfurt 3:2. Ausgerechnet ein dicker Torwart-Patzer von Frankfurt-Keeper Kauã Santos (22) bringt die Stuttgarter nach frühem Rückstand zurück ins Spiel. Wieder Torwart-Wirbel bei Frankfurt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Eintracht gelingt eigentlich in der MHPArena der Blitz-Start! 5. Minute: Abwehr-Spieler  Kristensen trifft nach einer Ecke von Dōan. Nübel kann nur hinterherschauen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->15. Minute: Schreck-Moment für die Gäste: Neu-Frankfurter Ebnoutalib und Chabot krachen nach einem schlampigen Aufbauspiel der Stuttgarter gegeneinander. Für den Stürmer ist nach 20 Minuten Schluss. Beim fulminanten 3:3 gegen den BVB hatte er getroffen und ein Traum-Debüt gefeiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitsbedenken:Hier erfahren die Fans von der Spielabsage!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sicherheitsbedenken-hier-erfahren-die-fans-von-der-spielabsage-696686870bbaff31d07df4ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696686870bbaff31d07df4cf/88fc170ddbda6584f303ea0c2f351888,10da9a41?w=576" alt="Sicherheitsbedenken:Hier erfahren die Fans von der Spielabsage!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf Weg zum Stadion erfahren die Fans teilweise erst in den öffentlichen Verkehrsmitteln, dass das Spiel zwischen dem HSV und Leverkusen nicht stattfindet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 2500 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/laut-menschenrechtlern-mehr-als-2500-tote-bei-protesten-im-iran-69669b5c919be1864fce9183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69669b5c919be1864fce9184/1f3344b2ebc7d3658fa404a308d81243,c2ea7c1c?w=992" alt="Mindestens 2500 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 118 Stunden herrscht im Iran digitale Dunkelheit. Die Mullahs haben das Internet gekappt. Ihr Ziel: den Aufstand brutal niederzuschlagen – und die Bilder davon vor der Welt zu verbergen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Regime bekommt nicht alles unter Kontrolle. Vereinzelt dringen Zeugenaussagen und sogar Bilder der Proteste durch. Auch dank Satelliten-Internet der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon-Musk<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Firma Starlink, die das Regime gleichwohl durch Signalstörungen blockt, wie es nur kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Videos zeigen, was auf den Straßen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Irans<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert sein soll. Zu sehen sind Leichensäcke, die die Straßen von forensischen Instituten pflastern. Ein iranischer Aktivist und Blogger, der sich nur als Vahid Online ausgibt, veröffentlichte als Erster 16 Minuten <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/Vahid/status/2011062943043969235" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->schockierendes Videomaterial<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Achtung: verstörende Bilder!). Nach eigenen Angaben erhielt Vahid das Video von einer Quelle, die wegen des Kommunikations-Blackouts rund 965 Kilometer zurückgelegt habe, um das Material hochzuladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit einem Zeugen, der sich als „Kiarash“ ausgibt. Er wollte mit Angehörigen die Leiche einer Freundin am Zentralfriedhof Behesht Zahra abholen. Dort habe er zwei Lagerhallen gesehen, in denen sich Hunderte frische Leichen stapelten, sagt er. Im Internet kursieren Bilder von einer aufgebrachten Menge am Eingang der Einrichtung, die „Tod dem Diktator!“ ruft. Kiarash berichtet außerdem, ein Arzt einer Augenklinik habe ihm erzählt, dass Dutzende Patienten gleichzeitig mit ausgestochenen Augen eingeliefert worden seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/fuehrerscheine-muessen-im-januar-umgetauscht-werden-sind-sie-betroffen-675c4aecf09a33307f367d2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675c4aecf09a33307f367d30/2012d85ae31f3cf68ace9a656ff98e96,3f36715d?w=576" alt="Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, neuer Stichtag für den Führerschein-Umtausch! Führerscheine, die vor dem 18. Januar 2013 ausgestellt wurden, müssen bald umgetauscht werden. Grund: Die neuen EU-Führerscheine sollen wesentlich schwieriger zu fälschen sein. Um einen Bearbeitungsstau bei den Behörden zu vermeiden, wurde der Umtausch gestaffelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt aktuell: Bis zum 19. Januar 2026 müssen sich alle Autofahrer, deren Dokument zwischen dem 1. Januar 1999 und dem 31. Dezember 2001 ausgestellt wurde, um den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> kümmern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer seinen Führerschein nach dem 31. Dezember 2001 bekommen hat, kann sich den Amtsbesuch vorerst sparen. In der Tabelle unten finden Sie den passenden Wechseltermin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führerscheine, die nach dem 19. Januar 2013 ausgestellt wurden, sind nicht betroffen. Sie beinhalten bereits ein Ablaufdatum von 15 Jahren und müssen dann umgetauscht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tauwetter wieder Minusgrade:Ost-Frost friert Deutschland zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/nach-tauwetter-wieder-minusgrade-ost-frost-friert-deutschland-zu-696618ad54e8233d6fbdfb6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696618ad54e8233d6fbdfb6f/38a0b3715f249fcd9f96ec912984c908,4a6706de?w=656" alt="Nach Tauwetter wieder Minusgrade:Ost-Frost friert Deutschland zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist nur ein kurzes Aufatmen, dann greift der Winter aus dem Osten wieder mit eisigen Fingern nach Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird auch kommende Woche weiter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kälte<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestimmt. Davon geht Klimatologe und Wetterexperte Dr. Karsten Brandt nach Analyse von zwei anerkannten Wettermodellen aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandt zu BILD: „Beide Modelle zeigen, dass die Temperaturen von Montag an nach einer kurzen Warmphase in den Keller gehen. Kalte Luft strömt aus dem Osten zu uns. Erst wird sie in den östlichen Bundesländern wetterbestimmend. Dann breitet sie sich am Dienstag bis in den Westen aus.“ Echter Ost-Frost!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Montag geht die Temperatur im Norden und Osten in den Minus-Bereich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitsbedenken im HSV-Stadion:Extremes Tauwetter sorgt für Spielabsage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-spiel-kurz-vor-abpfiff-abgesagt-69667615587b0b1176afab1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69667615587b0b1176afab20/ca996946cf76161db73518d2bd32f5a6,a90bf18c?w=320" alt="Sicherheitsbedenken im HSV-Stadion:Extremes Tauwetter sorgt für Spielabsage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächste Bundesliga-Absage in Hamburg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem am Wochenende bereits das Spiel des FC St. Pauli gegen RB Leipzig im Stadion am Millerntor ausgefallen war, kann nun auch das Heimspiel des Hamburger SV gegen Bayer Leverkusen nicht stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFL bestätigte den entsprechenden BILD-Bericht und verkündete die Entscheidung rund zweieinhalb Stunden vor dem geplanten Anpfiff in einer offiziellen Mitteilung. Die Partie war für heute Abend um 20:30 Uhr angesetzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Absage sind Sicherheitsbedenken um den Zuschauerbereich, weil eine große Menge Eis auf dem Stadiondach aktuell schnell abtaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Eiseskälte am Bahnhof:Mutter und Kind 3 Stunden in Fahrstuhl gefangen!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-mutter-und-kind-stundenlang-im-fahrstuhl-gefangen-69666305919be1864fce8de7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69666305919be1864fce8de7/2133c180d494d18c864c6ae9ae6bdff1,3fbf6808?w=320" alt="Bei Eiseskälte am Bahnhof:Mutter und Kind 3 Stunden in Fahrstuhl gefangen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schöneweide – <!--]--><!--[--><b>Albtraum für eine Mutter und ihre kleine Tochter am Montagabend am S-Bahnhof Schöneweide: Sie steckten bei eisigen Temperaturen im Fahrstuhl fest – und das über mehrere Stunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mutter Isabell aus Oberspree (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wollte mit ihrer Tochter Layla (3) vom Bahnsteig mit dem Aufzug nur eine Ebene tiefer zum Ausgang fahren. Doch gegen 20.45 Uhr blieb der Fahrstuhl stehen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weder der alarmierten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> noch der Deutschen Bahn gelang es, die beiden aus dem Aufzug zu befreien. Zum Glück war die Brotdose im Kinderwagen noch gefüllt, sodass Layla nicht hungrig bleiben musste.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Isabell und Layla überglücklich nach ihrem Abenteuer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Angestellte berichten von Ohrfeigen, Bissen, Demütigungen:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julio-iglesias-ehemalige-angestellte-erheben-schwere-vorwuerfe-696690332b56c2eb32eb42df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696690332b56c2eb32eb42e0/e197e1f8ee162549ee3d171dafbd99ce,42d84d06?w=992" alt="Ex-Angestellte berichten von Ohrfeigen, Bissen, Demütigungen:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spanien – <!--]--><!--[--><b>Spanien bebt! Zwei ehemalige Angestellte erheben schwere Vorwürfe gegen den Sänger Julio Iglesias. Die Anschuldigungen wurden am 13. Januar 2026 im Rahmen einer gemeinsamen Untersuchung der spanischen Zeitung elDiario und des Fernsehsenders Univision veröffentlicht. Demnach haben zwei Ex-Mitarbeiterinnen über die internationale Organisation „Women’s Link Worldwide“ ihre Anschuldigungen bei der spanischen Staatsanwaltschaft des Nationalgerichts (oberster Gerichtshof) eingereicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anschuldigungen, die die ehemaligen Mitarbeiterinnen erheben, wiegen schwer. Iglesias werden sexuelle Übergriffe, sexuelle Belästigung und missbräuchliche Arbeitsbedingungen vorgeworfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Arbeitsumfeld seien sie kontrolliert, eingeschüchtert, gedemütigt, unterdrückt und beleidigt worden, so die Frauen. Die Beschwerde weist <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.eldiario.es/cultura/argumentos-entorno-julio-iglesias-acusaciones-agresion-sexual-tenido-necesidad-abusar_1_12904054.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->elDiario<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge darauf hin, dass die ehemaligen Angestellten zu sexuellen Handlungen mit und ohne Penetration genötigt worden zu sein und bezichtigen Iglesias, mutmaßlich Haupttäter gewesen zu sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den erhobenen Vorwürfen seien die angeblich vollzogenen Handlungen detailliert beschrieben, auch von Ohrfeigen, Bissen und weiteren Gewaltdelikten, die sichtbare körperliche Verletzungen wie Prellungen hinterließen, sei die Rede. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wird wochenlang fehlen:Verletzungs-Drama um Füllkrug!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ac-mailand-verletzungs-drama-um-dfb-stuermer-niclas-fuellkrug-696682ca2b56c2eb32eb420b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696682ca2b56c2eb32eb420c/cb6857290a01a5ad57cfcbad5b9def4b,93dd5037?w=576" alt="Er wird wochenlang fehlen:Verletzungs-Drama um Füllkrug!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein extrem bitterer Rückschlag für den DFB-Stürmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug (32) hat sich laut italienischen Medienberichten einen Zeh gebrochen und wird wohl wochenlang ausfallen. Von mindestens zwei bis vier Wochen ist die Rede. Füllkrug war erst am 2. Januar auf Leihbasis von West Ham United zu Milan gewechselt. Seitdem kam er schon zu drei Einsätzen – bei seinem ersten Spiel von Beginn an in Florenz (1:1) soll er sich dann die Verletzung zugezogen haben. Füllkrug wurde in der 60. Minute ausgewechselt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Füllkrug (32) spielt seit Januar für Milan. BILD erklärt, welcher Weltstar ihm hilft.</p><p class="teaser__text">BILD zu Besuch bei Niclas Füllkrug (32). Der Stürmer spricht über seinen neuen Klub.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Wahl-Neuauszählung:Der Linken-Fraktionschef und das 1000-Seiten-Märchen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-bundestag-linken-chef-soeren-pellmann-verbreitet-fake-news-695e3769af760025de95d186</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e3769af760025de95d187/8b46ab9b9fe0a650900aeae2d697e059,efff7a8f?w=576" alt="Es geht um Wahl-Neuauszählung:Der Linken-Fraktionschef und das 1000-Seiten-Märchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sören Pellmann (48), Linken-Fraktions-Chef im Bundestag, prüfte den Antrag des Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) auf Neuauszählung der Bundestagswahl – verlor dabei aber offenbar den Überblick. Denn er begründete sein Nein zu dem Antrag mit einer 1000-Seiten-Stellungnahme – die es gar nicht gibt! Das zeigt eine BILD-Recherche.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kann das sein? Was sagt Pellmann dazu? Und was der BSW-Chef Fabio De Masi (45)? Das alles lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>