<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Das ist gefährlich“:Bürgermeister schlägt Alarm: Fast jede Stadt vor der Pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/essen-ob-schlaegt-alarm-fast-jede-deutsche-stadt-vor-der-pleite-691c89a6073d0eb6833e4134</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c89a6073d0eb6833e4135/7c1c19763418bb52a8150df15f474b47,d41b34db?w=992" alt="„Das ist gefährlich“:Bürgermeister schlägt Alarm: Fast jede Stadt vor der Pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Deutschlands Städte drohen in einem gigantischen Finanzloch zu versinken! Allein in Nordrhein-Westfalen können von 396 Städten und Gemeinden nur noch zehn einen ausgeglichenen Haushalt vorlegen. UND: Diese alarmierenden Zahlen aus Deutschlands größtem Bundesland lassen sich aufs ganze Land übertragen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das Defizit aller deutschen Städte wird 2025 auf 30 Milliarden Euro geschätzt. Im Vorjahr waren es noch 24 Milliarden – schon damals der höchste Wert seit der Wiedervereinigung. Essens Oberbürgermeister Thomas Kufen (CDU) warnt deshalb: So gut wie jede deutsche Stadt steht inzwischen vor der Pleite. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es sind brisante Zahlen. Sie kommen offiziell von der Bundesregierung. Und: Si...</p><p class="teaser__text">Der Rechnungshof legt ein vernichtendes Urteil zu Deutschlands Staatskasse vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er liebte ein deutsches Model:Tim Bendzko spricht erstmals über Ehe-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tim-bendzko-spricht-erstmals-ueber-ehe-aus-als-waere-ich-gescheitert-691db22376d3bd8e531cffbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691db22376d3bd8e531cffbc/e309e0552477120fe372c2b8cf8385cb,bc0a111a?w=576" alt="Er liebte ein deutsches Model:Tim Bendzko spricht erstmals über Ehe-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>In der Ehe des Schmusesängers Tim Bendzko hat es sich schon länger ausgeschmust. Aber erst jetzt spricht er erstmals darüber. Und bestätigt die Trennung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Ehe hat nicht funktioniert“ – mit diesen Worten überrascht der Musiker auf Instagram (212.000 Follower) jetzt, denn eigentlich hält er sein Privatleben aus dem Rampenlicht raus. Als Promo für einen neuen Song scheint diese Prämisse allerdings kurz vergessen. Denn nun schildert er: „Manchmal trennen sich Wege. Das ist schmerzhaft. Aber eine echte Verbindung lebt auch nach einer Trennung weiter.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Musiker aus Berlin, der in Brandenburg lebt, hat seine frühere Frau aus der Öffentlichkeit rausgehalten. Die beiden haben einen gemeinsamen Sohn, den Bendzko erstmals Anfang 2021 in sozialen Medien erwähnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund, doch über die Trennung zu reden, sei der Track „Immer“ von seinem Album „Alles, nur nicht zurück“, das im Januar erscheinen soll. Oft verarbeite er in seinen Texten Persönliches, ohne zu viel zu verraten, sagt Bendzko. Aber: „In ‚Immer‘ ist es so offensichtlich, dass ich es lächerlich fände, den Kern nicht beim Namen zu nennen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihren Vater kennt JEDER Fan:Tochter von Schumi-Rivale unterschreibt bei Formel-1-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-tochter-von-mika-haekkinen-unterschreibt-bei-mclaren-691c1d43154fccdab1b68fe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c1d43154fccdab1b68fe5/a926c529b5dc077dde5a18278c8fef4d,ce3ae78d?w=576" alt="Ihren Vater kennt JEDER Fan:Tochter von Schumi-Rivale unterschreibt bei Formel-1-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihren Vater kennen wohl alle Formel-1-Fans. Kennen Sie SIE aber auch schon?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ella Häkkinen (14) ist die Tochter von Mika Häkkinen (57) und jetzt im McLaren-Team. Sie selbst erklärt: „Es ist eine spannende Perspektive, mit dem Team zusammenzuarbeiten und von allen zu lernen. Ich bin gespannt darauf, meine Fortschritte in den kommenden Jahren zu sehen, das wird sicher spannend.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ralf Schumacher hat eine brisante Vermutung zu Ferrari-Star Lewis Hamilton.</p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rennstall erweitert sein Förderprogramm und verpflichtet insgesamt drei junge Fahrerinnen, um in der Frauen-Nachwuchsserie F1 Academy mit einem zweiten Auto anzutreten. Neben Ella Häkkinen kommen auch Ella Stevens (19) und Ella Lloyd (20) (ja, alle heißen mit Vornamen Ella). Die Häkkinen-Tochter ist damit das jüngste der drei Talente. Sie soll die Wagen testen und auf einen Einstieg 2027 vorbereitet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Minister versprechen in BILD:Wir werden den Betroffenen zur Seite stehen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/dobrindt-prien-und-hubig-setzen-zeichen-gegen-gewalt-an-frauen-6918b4e258d2cfb625f5d409</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918b4e258d2cfb625f5d40a/b57dc0a46fe9f4e6e77c2e261905305e,316d31c?w=992" alt="3 Minister versprechen in BILD:Wir werden den Betroffenen zur Seite stehen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-1380"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bekämpfung von Gewalt gegen Frauen liegt im Zuständigkeitsbereich verschiedener Ministerien. Auch das macht es nicht immer leicht, wirkungsvolle Maßnahmen zum Schutz der Frauen voranzutreiben. Für die BILD-Initiative gegen Gewalt an Frauen zeigen sich alle drei Minister, bei denen das Thema vornehmlich verortet ist, im Schulterschluss. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1380"><!--[--><!--[-->BILD meint: <!--]--><!--[--><b>Danke, liebe Ministerinnen und lieber Minister, dass Sie die Schirmherrschaft übernommen haben und damit ein klares Zeichen setzen: Gewalt an Frauen muss endlich aufhören! </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1380"><!--[--><!--[--><b>Karin Prien (60, CDU), Bundesministerin für Familie, Senioren, Frauen und Jugend:</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1380"><!--[--><!--[-->„Es passiert in zu vielen Ehen und Partnerschaften: Am Anfang steht Liebe. Am Ende Angst. Frauen und Kinder erleben in Deutschland tagtäglich Gewalt! 2024 registrierte die Polizei 187.128 Frauen und Mädchen, die Opfer von Gewalt im häuslichen Umfeld wurden. Das sind 3,5 Prozent mehr als im Jahr davor, 16 Prozent mehr als 2020. Dieser Anstieg ist alarmierend. Und das sind nur die Fälle, die angezeigt wurden! Viele Frauen schweigen. Aus Angst. Und aus Scham.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/initiative-gegen-gewalt-an-frauen-wir-sind-ueberlebende-691ddeb1800234221d23b99b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ddeb1800234221d23b99c/ab977b996853a0dd27310ea4b106c9b8,cdbb37b5?w=656" alt="Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei BILD erzählen 23 Frauen und ein Vater<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Rätsel von Unterfranken:Hier stinkt’s seit Jahren und keiner weiß, warum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/karlstein-gemeinde-seit-jahren-von-ekel-gestank-heimgesucht-691e001f800234221d23bcf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e001f800234221d23bcf0/1e66e6ecea5a532a8afb9b2c85f9cbb5,47a08571?w=656" alt="Das Rätsel von Unterfranken:Hier stinkt’s seit Jahren und keiner weiß, warum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die Bewohner des unterfränkischen Städtchens Karlstein leiden immer wieder unter ekelhaftem Gestank. Niemand kennt die Ursache. Ein Feuerwehrsprecher sagt: „Wir sind mit unserem Latein am Ende.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Jahren wabert der beißende Geruch durch Karlstein im Landkreis Aschaffenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Laut dem Bayerischen Rundfunk (BR) taucht er in völlig willkürlichen Abständen auf. Mal morgens, mal mittags, mal nachts – und dann wieder tagelang gar nicht, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anwohner beschreiben den Gestank als Mischung aus brennendem Plastik, verbranntem Gummi, Schwefel und Gülle. Für viele sei die Belästigung kaum noch auszuhalten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen sein sollen Anwohner in der Nähe des Karlsteiner Gewerbegebiets. Einer berichtet dem BR, dass er schon mit Atemschutzmaske oder Schal im Gesicht im Garten gesessen habe. Manchen Grillabend habe seine Familie komplett abbrechen müssen. Eine Fitnessstudio-Betreiberin klagt: „Man will die Fenster aufmachen, und dann: ‚Oh Gott, was riecht denn hier schon wieder?‘“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Vorstoß:So will Wagenknecht die AfD „zähmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-vorstoss-so-will-wagenknecht-die-afd-zaehmen-691dc22074ad4b5ab154cc95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dc22074ad4b5ab154cc95/0a9c34fe7bea76fb9246d3f0819bf446,2b962d8b?w=320" alt="Neuer Vorstoß:So will Wagenknecht die AfD „zähmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> „Die Brandmauer ist gescheitert.“ Mit diesem Satz sorgt Sahra Wagenknecht für neuen Zündstoff im politischen Berlin. Die Gründerin des Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) fordert, die AfD in politische Entscheidungen einzubinden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND) sagte die scheidende Parteivorsitzende: „Die Brandmauer ist gescheitert, sie und die schlechte Politik der alten Parteien haben die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur stärksten politischen Kraft in Deutschland gemacht. Diesen Weg müssen wir endlich verlassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wagenknecht kündigte an, dass ihre Partei keine Koalitionen mehr unterstützen werde, die nur ein Ziel hätten – die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der Macht fernzuhalten. Vor den Landtagswahlen im kommenden Jahr, unter anderem in Sachsen-Anhalt und Mecklenburg-Vorpommern, erklärte sie: „Für Koalitionen, deren einziger gemeinsamer Nenner ist, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der Macht fernzuhalten, stehen wir nicht mehr zur Verfügung. Wir werben für einen neuen Weg.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BSW-Partei verliert massiv an Zustimmung nach Regierungsbeteiligung in Thüringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordfund!:Arbeiter entdecken 1444 Tonnen Gold</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordfund-arbeiter-stossen-auf-gold-im-wert-von-166-milliarden-euro-691d9f26800234221d23b3af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d9f26800234221d23b3af/c2736bdf656f0f651c7bb9c057c86e09/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Rekordfund!:Arbeiter entdecken 1444 Tonnen Gold" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dandong (China) – <!--]--><!--[--><b>Der Schatz von Liaoning! In China ist die größte Gold-Entdeckung seit Jahrzehnten gelungen. Tief unter der Erde sollen rund 1444 Tonnen Gold liegen, begraben in Millionen Tonnen Gestein – ein Schatz im Wert von über 166 Milliarden Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gigantische Fund wurde im Osten der Provinz Liaoning (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemacht. Die Lagerstätte trägt den Namen Dadonggou und ist laut Chinas Ministerium für natürliche Ressourcen die größte Gold-Entdeckung seit 1949.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Euronews berichtet, steckt das Edelmetall in 2,586 Millionen Tonnen Erz, mit einem durchschnittlichen Gehalt von 0,56 Gramm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Tonne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergleute sortieren Erze in einer chinesischen Goldmine in der ostchinesischen Provinz Shandong<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Industrie droht massiver Stellenabbau:Die Horror-Streichliste für Jobs!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/industrie-droht-massiver-stellenabbau-die-horror-streichliste-fuer-jobs-691afbcdc7cd0ff6c6204388</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691afbcdc7cd0ff6c6204389/cba4aa5047797edc3f832a6479bbe332,ce2b8466?w=992" alt="In der Industrie droht massiver Stellenabbau:Die Horror-Streichliste für Jobs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Zahlen stehen für das Versagen der Wirtschaftspolitik: An 88 Standorten in Deutschland bauen Unternehmen insgesamt 147.522 Stellen ab. Das ergeben Daten der „Initiative Neue Soziale Marktwirtschaft“ (INSM), die BILD vorliegen. Die Organisation hat ausgewertet, welche Unternehmen seit dem 1. Juli 2024 einen Jobabbau angekündigt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie in der großen BILD-Tabelle, welche Unternehmen und Standorte betroffen sind – und wie viele Jobs wegfallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schrieb einst Bundesliga-Geschichte:Klose-Klub holt Vereins-Legende zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-nuernberg-klose-holt-club-legende-als-stuermer-trainer-691dd0fe800234221d23b85e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dd0fe800234221d23b85f/17b9405f42234f2b032d664f925107ea,a30fed59?w=576" alt="Er schrieb einst Bundesliga-Geschichte:Klose-Klub holt Vereins-Legende zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Überraschung kam zum Schluss der Rede von Sport-Vorstand Joti Chatzialexiou (49).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Jahreshauptversammlung verkündete der Nürnberg-Boss: Marek Mintal (48) kehrt zum Club zurück, wird am 1. Januar 2026 Stürmercoach im Trainerstab des 1. FC Nürnberg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Slowake ist eine echte Vereinslegende, spielte insgesamt acht Jahre in Nürnberg. Mit den Franken wurde Mintal 2007 Pokalsieger, war in Deutschland dreimal Torschützenkönig. Er war der erste und einzige slowakische Torschützenkönig der Bundesliga-Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erstmals findet heute in der „Kia Metropol Arena“ die Mitgliederversammlung des FCN statt</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>