<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Saftige Geschäftsidee: Das steckt hinter Hamburgs neuen Automaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saftige-geschaftsidee-das-steckt-hinter-hamburgs-neuen-automaten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/osaft-schlump-querformat-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C311px%2C1608px%2C1609px&webp=1" alt="Saftige Geschäftsidee: Das steckt hinter Hamburgs neuen Automaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Orangensaft-Automat wurde neu am Schlump aufgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: OSAFT</span></p><p><b>Frischer Orangensaft auf Knopfdruck: Das gibt es an immer mehr Automaten in Hamburg. Die Früchte werden vor den Augen der Kunden gepresst – der Becher kommt verschlossen aus der Luke. Ganz neu steht jetzt ein Automat am Schlump, viele weitere sollen folgen. Die MOPO hat mit dem jungen Gründer gesprochen: Wie die Idee entstanden ist, wie das Konzept funktioniert – und was sein großes Ziel ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Unfall legt A1 Richtung Hamburg lahm – Pendler stehen im Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lkw-unfall-legt-a1-bei-stuhr-richtung-hamburg-lahm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stau-563868305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=148px%2C295px%2C1411px%2C1412px&webp=1" alt="Lkw-Unfall legt A1 Richtung Hamburg lahm – Pendler stehen im Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf einer Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Pendler stehen im Stau: Nach einem schweren Lkw-Crash auf der A1 bei Stuhr geht in Richtung Hamburg nichts mehr. Autofahrer müssen viel Geduld aufbringen.</strong></p><p>Ein schwerer Unfall hat seit dem Morgen auf der Autobahn 1 bei Stuhr (Landkreis Diepholz) erhebliche Auswirkungen auf den Berufsverkehr. Die A1 ist in Richtung Hamburg zwischen dem Dreieck Stuhr und der Anschlussstelle Brinkum seit dem frühen Morgen voll gesperrt, wie die Polizei bekannt gab. Autofahrer müssen mit längeren Staus und Verzögerungen rechnen.</p><p>Nach Angaben der Polizei war gegen 6.35 Uhr ein Mann mit seinem Lastwagen auf einen am Stauende stehenden Lkw aufgefahren. Der Mann sei verletzt worden. Zur Schwere der Verletzung gab es zunächst keine weiteren Angaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer auf Hamburger Gewerbehof – Einsatz in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburger-gewerbehof-einsatz-in-der-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/feuerwehr-439225393-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=762px%2C421px%2C1236px%2C1235px&webp=1" alt="Feuer auf Hamburger Gewerbehof – Einsatz in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Löschfahrzeug im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Nächtlicher Einsatz in Hamburg: Auf einem Gewerbehof in Billbrook ist ein Feuer ausgebrochen. Die Brandursache ist noch unklar.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde eigenen Angaben zufolge gegen 2.40 Uhr alarmiert. Vor Ort bemerkten die Einsatzkräfte starken Rauch im Kellerbereich einer Halle. Das Feuer erfasste demnach eine Fläche von rund 100 mal 10 Metern.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mindestens-70-faelle-von-vogelgrippe-in-hamburg-so-geht-es-den-alsterschwaenen/">Mindestens 70 Fälle von Vogelgrippe in Hamburg – so geht es den Alsterschwänen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (36) prügelt auf schwangere Freundin ein – sie verliert das Baby</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schwangere-verliert-kind-nach-gewaltattacke-36-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/gewalt-gegen-frau-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=460px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Mann (36) prügelt auf schwangere Freundin ein – sie verliert das Baby" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann soll der Frau unter anderem den Hals so stark gedrückt haben, dass sie kurzzeitig keine Luft bekam. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ein Mann soll vor drei Jahren seine damalige schwangere Freundin brutal verprügelt haben. Am Ende erlitt sie eine Fehlgeburt. Jetzt steht der mutmaßliche Frauenschläger vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 36-Jährigen gefährliche Körperverletzung in Tateinheit mit versuchtem Schwangerschaftsabbruch vor.</p><p>Im August soll der Mann seine schwangere damalige Freundin in einer Wohnung in Billstedt brutal attackiert haben. Auslöser war demnach ein T-Shirt, das ihrem Ex-Freund gehörte. Der Mann hatte von ihr verlangt, dass sie es auszieht, doch sie weigerte sich. Daraufhin soll er ihr zunächst mit der flachen Hand ins Gesicht geschlagen und ihr anschließend das T-Shirt mit einer Schere vom Körper geschnitten haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall-Hotspot Kieler Straße: Wann ändert sich hier endlich etwas?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/unfall-hotspot-kieler-strasse-aber-keine-veraenderung-in-sicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/whatsapp-image-2024-08-29-at-131941-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=253px%2C557px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="Unfall-Hotspot Kieler Straße: Wann ändert sich hier endlich etwas?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Unfall auf der Kieler Straße – leider alles andere als ungewöhnlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/unfall-hotspot-kieler-strasse-umbau-planungen/">Unfall-Hotspot Kieler Straße – aber keine Veränderung in Sicht</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Pläne, den Unfallschwerpunkt zu entschärfen, gibt es schon seit Jahren. Doch passiert ist bislang nicht viel. Und anscheinend ändert sich das auch nicht in absehbarer Zeit. </strong></p><p>Die Kieler Straße zählt zu den gefährlichsten Straßen Deutschlands. Das geht aus der <a href="https://www.allianzdirect.de/kfz-versicherung/gefaehrlichste-bundeslaender-unfallstatistik/">Verkehrsunfallstatistik von <em>Allianz Direct</em></a> hervor. Bestrebungen, die Straßensituation zu verbessern, gibt es bereits seit 2021, dennoch kommt die Planung nicht voran. Das zeigt eine <a href="https://bv-hh.de/eimsbuettel/documents/ist-die-verkehrswende-abgesagt-wie-ist-der-stand-zur-einspurigkeit-der-kieler-strasse-213639" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Kleine Anfrage</a> der Eimsbütteler Linksfraktion.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stau-Alarm im Norden: An diesen Tagen wird es jetzt besonders voll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stau-alarm-im-norden-an-diesen-tagen-wird-es-jetzt-besonders-voll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/554910917.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Stau-Alarm im Norden: An diesen Tagen wird es jetzt besonders voll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos stehen auf der Autobahn A7 im Stau. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Frank Molter</span></p><p><strong>Weihnachten steht vor der Tür. Für viele Familien bedeutet das: Besuch bei Oma, Opa, Tante und Onkel steht an. Auf den Straßen rund um Hamburg dürfte es voll werden. Der ADAC weiß, wo und wann.</strong></p><p>Besonders betroffen sind die Verkehrsachsen im Großraum Hamburg, die Fernstraßen in Mecklenburg-Vorpommern sowie die Hauptreiserouten in Richtung Norden und Skandinavien, teilte der Automobilclub mit. Es werde mit „einem deutlich erhöhten Verkehrsaufkommen“ gerechnet.</p><p>Die Staugefahr steige vor allem kurz vor Heiligabend, am ersten Wochenende nach Weihnachten (27./28. Dezember) sowie zum Jahreswechsel deutlich an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Akute Kaufunlust“: Wenn selbst das Weihnachtsgeschäft keine Rettung bringt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einer-von-vielen-feinkostladen-in-bramfeld-bangt-um-existenz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8801-984-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="„Akute Kaufunlust“: Wenn selbst das Weihnachtsgeschäft keine Rettung bringt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Susann Schümann (61) bangt um die Existenz ihres Ladens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Gerade mal ein Jahr hatte Susann Schümann ihren Laden in Bramfeld, dann kam Corona. Als Nächstes der Ukraine-Krieg. Beide Krisen hat sie überstanden. Jetzt droht dennoch das Aus: Die Kunden geben kaum noch Geld aus. Und zu allem Überfluss gibt ihr jetzt auch noch die Bank den Rest. Doch aufgeben will sie nicht. Noch nicht. </strong></p><p>Susann Schümann (61) will mit ihrem Feinkost-Laden „VielFach“ im Bramfelder Einkaufszentrum Marktplatz Galerie ein Statement für fair produzierte Artikel setzen. „Wir achten sehr darauf, dass wir hochwertige Produkte aus kleinen Manufakturen anbieten“, erzählt sie. Schokolade und Seife ohne Palmöl und Marmelade von einer Marmeladenköchin aus dem Alten Land, ohne Farbstoffe und Geschmacksverstärker. Doch jetzt steht die Hamburgerin vor großen finanziellen Problemen und bangt um die Zukunft ihres Geschäfts.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Justizsystem komplett überlastet: Zahl der offenen Verfahren steigt extrem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/justiz-in-hamburg-zahl-der-offenen-verfahren-extrem-angestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/101084057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=284px%2C130px%2C1579px%2C1580px&webp=1" alt="Hamburgs Justizsystem komplett überlastet: Zahl der offenen Verfahren steigt extrem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Hamburger Staatsanwaltschaft stapeln sich die offenen Verfahren (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Robert B. Fishman | Robert B. Fishman</span></p><p><b>Die Hamburger Staatsanwaltschaft kommt kaum hinterher: Die Zahl der offenen Ermittlungsverfahren ist innerhalb eines Jahres stark gestiegen – um fast 70 Prozent. Entsprechend lang ist mittlerweile auch die Dauer der Verfahren. Das geht aus einer Senatsantwort auf Anfrage der AfD hervor. Warum hakt es und was will die Justizbehörde dagegen unternehmen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>