<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Marode Rad- und Eisbahn in Hamburg: Wurde der Neubau verschleppt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-rad-und-eisbahn-in-eimsbuettel-wurde-der-neubau-verschleppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250523-143607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=889px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Marode Rad- und Eisbahn in Hamburg: Wurde der Neubau verschleppt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rad- und Eishalle in Stellingen hat ihre besten Jahre hinter sich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Dach marode, die Technik veraltet und die Piste eine Buckellandschaft: Die überdachte Rad- und Eisbahn in Stellingen hat ihre besten Jahre hinter sich. Doch die Radrennbahn ist die einzige ihrer Art im ganzen Norden und Eissporthallen sind in Hamburg mittlerweile rar. Ein Neubau muss her – darüber sind sich Politik und Bezirk seit Jahren einig. Passiert ist bislang wenig. Jetzt gibt es zwar ein Konzept, doch neue Hindernisse tun sich auf. Wenn Hamburg sich für Olympia bewerben will, muss bald eine Lösung her.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 20:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hindenburgs dunkles Erbe: Straße wird nach Jahrzehnten umbenannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hindenburgs-dunkles-erbe-strasse-wird-nach-jahrzehnten-umbenannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/03/dsc-7341hindenburgstrasse-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C330px%2C1339px%2C1338px&webp=1" alt="Hindenburgs dunkles Erbe: Straße wird nach Jahrzehnten umbenannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Symbolisch tilgt er schon mal den Namen Hindenburg aus dem Stadtbild: Rachid Messaoudi von den Linken in der Bezirksversammlung Nord.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><strong>Seit Jahrzehnten wird diskutiert, jetzt ist es entschieden: Ein umstrittener Straßenname verschwindet aus dem Hamburger Stadtbild. Die Hindenburgstraße bekommt einen neuen Namen – und erinnert künftig an eine mutige Frau aus dem Widerstand gegen die Nazis.</strong></p><p>Hamburg benennt den nördlichen Teil der Hindenburgstraße um. Sie verläuft durch die Stadtteile Winterhude, Alsterdorf und Groß Borstel und war bislang nach Reichspräsident Paul von Hindenburg (1847-1934) benannt. Künftig trägt sie den Namen einer Widerstandskämpferin: Traute-Lafrenz-Straße. Das hat die Senatskommission für die Benennung von Verkehrsflächen beschlossen – auf Vorschlag des Bezirks Hamburg-Nord. Traute Lafrenz, 1919 in Hamburg geboren, war Mitglied der berühmten Widerstandsgruppe „Weiße Rose“.</p><p>Die Diskussion um die Umbenennung begann nicht erst gestern. Schon 1988 gab es erste Forderungen, den Namen Hindenburg aus dem Stadtbild zu tilgen. Damals lehnte das Senatsamt den Vorschlag mit Verweis auf „historische Kontinuität“ ab – ohne nähere Begründung. 2013 wurde schließlich nur ein Teil der Straße neu benannt: Der südliche Abschnitt heißt seither Otto-Wels-Straße. Ein Kompromiss, der vielen nicht weit genug ging. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke! Hauptbahnhof teils geräumt – 17 Verletzte, vier in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/pixel-20250523messerattacke-hbf0135-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C415px%2C1292px%2C1292px&webp=1" alt="Messerattacke! Hauptbahnhof teils geräumt – 17 Verletzte, vier in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte transportieren ein Opfer der Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof ab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwere Gewalttat am Hamburger Hauptbahnhof: Am Freitagabend hat eine Frau (39) gegen 18 Uhr mehrere Menschen mit einem Messer angegriffen und zum Teil lebensgefährlich verletzt. Sie wurde bereits festgenommen. Der Bahnhof wurde zum Teil geräumt. Aktuell sind die Bahnsteige zu vier Gleisen sowie der Südsteg gesperrt.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr der MOPO sagte, wurden nach bisherigem Stand 17 Verletzte behandelt. Vier von ihnen befinden sich Lebensgefahr. Zuerst war von sechs lebensgefährlich Verletzten die Rede gewesen.</p><p>Die Bundespolizei bestätigte jetzt der MOPO, dass die mutmaßliche Täterin auf dem Bahnsteig der Gleise 13 und 14 wahllos auf Passanten eingestochen hat. Sie wurde von Kräften der Landes- und Bundespolizei festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 21:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Beute mit sechsstelligem Wert: Polizei fasst Diebesbande</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tonnenweise-walnuesse-gestohlen-polizei-fasst-kriminelle-bande/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/unknown-2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=929px%2C217px%2C1391px%2C1392px&webp=1" alt="Ungewöhnliche Beute mit sechsstelligem Wert: Polizei fasst Diebesbande" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Als die Diebe die gestohlenen Walnüsse ausladen wollte, schlugen die Polizisten zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Nicht nur Eichhörnchen lieben Nüsse. In Hamburg ist nun eine Diebesbande festgenommen worden, die tonnenweise Walnüsse gestohlen hat. </strong></p><p>Es klingt ungewöhnlich, scheint für Kriminelle aber ein lukratives Geschäftsmodell zu sein: In der Nacht zu Dienstag sind rund 15 Tonnen Walnusskerne aus einer Lagerhalle auf der Veddel gestohlen worden, wie die Polizei sagt. Die Nüsse befanden sich in dem Container eines Sattelaufliegers. Ihr Wert liegt nach MOPO-Informationen im sechsstelligen Bereich.</p><p>Am Donnerstag boten die noch unbekannten Männer, ohne es zu wissen, dem bestohlenen Firmeninhaber die Walnüsse zum Kauf an. Er zeigte sich interessiert an der Ware und verabredete sich mit den Verkäufern. Gleichzeitig informierte er den Angaben nach die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 18:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tonnenweise Koks geschmuggelt: Helfer müssen jahrelang hinter Gitter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/tonnenweise-koks-geschmuggelt-helfer-muessen-jahrelang-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/526933367.jpg?resize=300%2C300&crop=583px%2C444px%2C1192px%2C1192px&webp=1" alt="Tonnenweise Koks geschmuggelt: Helfer müssen jahrelang hinter Gitter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Angeklagten (l. und 2.v.r.) neben ihren Verteidigern Maike von Bismarck und Rene Bahns</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernhard Sprengel</span></p><p><strong>Wegen Beihilfe zum Schmuggel von rund zwei Tonnen Kokain hat das Landgericht Hamburg zwei Angeklagte zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt. Nach Überzeugung der Strafkammer halfen die beiden Männer im Alter von 37 und 50 Jahren beim Transport von zwei angeblich nur mit Bananen beladenen Containern aus dem Hamburger Hafen.</strong></p><p>Der 37-Jährige sei mit dem Hauptorganisator des Schmuggels in Hessen befreundet gewesen und habe ihn mehrfach nach Hamburg gefahren, sagte die Vorsitzende Richterin. Anfang April sei der erste Container aus Ecuador in eine Lagerhalle in Halstenbek (Kreis Pinneberg) gebracht worden.</p><p>Aus den Kartons entnahmen Mittäter demnach vier Paletten mit mindestens 430 Kilogramm Kokain, wie die Strafkammer errechnete. Diese Menge sei vollständig auf den Drogenmarkt gekommen. Wenige Tage später wurde der Container weiter nach Polen transportiert. Der polnische Zoll kontrollierte die Ware und fand weitere 244 Kilogramm Kokain in Keramik-Bananenattrappen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise an der „Mö“: Nächstes Traditionsgeschäft verschwindet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krise-an-der-moe-naechstes-traditionsgeschaeft-verschwindet-nach-80-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/462828190.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Krise an der „Mö“: Nächstes Traditionsgeschäft verschwindet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auslage eines Juweliers. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Ein weiterer Traditionsbetrieb verlässt die Mönckebergstraße: Der Juwelier Kraemer schließt seine Filiale. Nach dem Aus für das „Jupiter“-Kaufhaus Ende April verändert sich damit erneut das Gesicht der Einkaufsmeile. </strong></p><p>„Mit dem Eigentümer konnte keine zukunftsfähige Mietkondition gefunden werden“, sagte das Unternehmen dem „Abendblatt“, das zuerst über das Aus berichtete. Seit mehr als 80 Jahren verkauft der Juwelier aus Köln in 25 Städten in Deutschland alles, was glitzert und glänzt. Bundesweit gibt es mehr als 40 Filialen, in Hamburg sind es derzeit noch vier. Der letzte Verkaufstag in der „Mö“-Filiale wird vermutlich Ende September sein – doch schon jetzt prangen große „Sale“-Plakate in den Fensterscheiben.</p><p>Die Goldschmiede wurde 1956 von Paul R. und Käthe Kraemer gegründet. Paul R. Kraemer gründete später die Gold-Kraemer-Stiftung, der er nach seinem Tod ein beträchtliches Vermögen hinterließ. Seither gehört die Juwelierkette der Stiftung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 17:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Kneipe in Hamburger Ausgehviertel: Abriss hat begonnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kult-kneipe-aurel-abriss-hat-begonnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250523-153752-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C429px%2C1011px%2C1012px&webp=1" alt="Kult-Kneipe in Hamburger Ausgehviertel: Abriss hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abriss hat begonnen: Das gesamte Ensemble weicht Neubauten, die gelb-rote Fassade des Aurel soll aber originalgetreu wieder aufgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es geht los:</strong> <strong>Ein halbes Jahr nach der großen Abschiedsfeier der Bar „Aurel“ rücken die Bagger am Alma-Wartenberg-Platz an. Im Herzen von Ottensen entsteht eine Großbaustelle, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/rund-um-ottensens-kult-kneipe-werden-34-mietwohnungen-gebaut/">ein ganzes Häuserensemble wird abgerissen</a>, auch das historische Eckhaus, in dem seit 1860 Getränke ausgeschenkt wurden. Auf dem Grundstück sollen 34 Mietwohnungen entstehen – das Vorhaben schreitet deutlich schneller voran als andere prominente Bauprojekte in dem Szene-Stadtteil.</strong></p><p>Die eingerissene Seitenwand an der Nöltingstraße gibt den Blick frei auf ein Schild: „Obst und Gemüse“. Die Fläche gehörte einst zu einem Penny-Markt, der schon lange leersteht. Auf dem Grundstück hatte der Vorfahr der Erbengemeinschaft vor fast 100 Jahren einen kleinen Lebensmittelladen betrieben, bevor er geschäftstüchtig über die Jahre auch die umliegenden Grundstücke erwarb.</p><p>Auf dem gesamten Karree, das bisher die Bar „Aurel“, den Supermarkt, einen winzigen Blumenladen, eine kleine Boutique und 17 einfache Wohnungen beherbergte, sollen in den kommenden zwei Jahren 34 Wohnungen entstehen, vom 35-Quadratmeter-Einzimmer-Apartment über die WG-taugliche Vierzimmer-Wohnung bis zum 160 Quadratmeter-Penthouse – allesamt Mietwohnungen, davon 20 Sozialwohnungen für 9,20 Euro pro Quadratmeter. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikToker unter Verdacht: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Vergewaltiger auf E-Roller</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-jahrelanger-suche-zielfahnder-fassen-mutmasslichen-sexualstraftaeter-auf-e-roller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-festnahme-durch-zielfahnder-20250522-00085.jpeg?resize=300%2C300&crop=639px%2C413px%2C668px%2C667px&webp=1" alt="TikToker unter Verdacht: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Vergewaltiger auf E-Roller" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahnder verhafteten den Mann vor Ort und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Zielfahnder haben am Donnerstagvormittag einen Mann in Neugraben-Fischbek verhaftet. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019.</strong> <strong>Bei dem Mann soll es sich um einen bekannten TikToker handeln.</strong></p><p>Die Zielfahnder fassten den Mann an der Kreuzung Am Johannisland/Zum Wachtelkönig, wie eine Sprecherin der Polizei sagte. Die Besatzungen mehrerer ziviler Fahrzeuge lauerten dem Mann vor Ort auf. Der Verdächtige kam auf einem E-Scooter angerollt – dann erfolgte der Zugriff.</p><p>Die Fahnder legten dem Mann Handschellen an und brachten ihn in ein Untersuchungsgefängnis. Ein Haftbefehl lag bereits vor. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019 in seiner Ehe, heißt es aus Ermittlerkreisen. Laut Staatsanwaltschaft geht es um eine Vergewaltigung, die allerdings erst Jahre später zur Anzeige gebracht worden ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prügel-Nacht in Hamburger Nobel-Hotel: Gerichts-Showdown um Reality-Star Marc Terenzi</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-marc-terenzi-verena-hat-mich-immer-wieder-geschlagen-und-eingesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-23-um-130931.png?resize=300%2C300&crop=148px%2C0px%2C1613px%2C1610px&webp=1" alt="Prügel-Nacht in Hamburger Nobel-Hotel: Gerichts-Showdown um Reality-Star Marc Terenzi" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Freitag trafen die Trash-TV-Stars Marc Terenzi und Verena Kerth im Gericht aufeinander. Was passierte in dem Designer-Hotel „The George“ an der Langen Reihe?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt / hfr (Collage: MOPO)</span></p><p><b>Knapp ein Jahr nach ihrer Trennung sahen sich Sänger Marc Terenzi und Verena Kerth am Freitag vor Gericht in Hamburg wieder. Die Moderatorin hatte den 46-Jährigen wegen Körperverletzung angeklagt. Im Gerichtssaal hagelt es gegenseitige heftige Vorwürfe. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel Neues in der Stadt: So schön war Hamburg noch nie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schoen-war-hamburg-noch-nie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua4612-blankenese-212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C491px%2C1217px%2C1217px&webp=1" alt="Viel Neues in der Stadt: So schön war Hamburg noch nie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Wochenenden ist Blankenese jetzt auch wieder per Fähre zu erreichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ja, es stimmt, Hamburg hat viele Baustellen. Einige scheinen nie enden zu wollen. Aber es gibt auch gute Nachrichten: Attraktionen wie das Westfield-Center sind endlich fertig, nach fünf Jahren Umbau wird das Alsterufer an der Hohenfelder Bucht ab Juni so schön wie nie. Über der A7 kann man nun in zwei Deckelparks spazieren gehen, es gibt neue Radwege sind, die Stadt bekommt weitere grüne Oasen, Restaurants eröffnen trotz Krise – und bei sonnigem Wetter lässt sich das alles noch viel besser genießen! Hier sind unsere Entdecker-Tipps für ein grandioses Wochenende. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieterverein lobt neue Wohnungszahlen – mit klarer Einschränkung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieterverein-lobt-neue-wohnungszahlen-mit-klarer-einschraenkung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/wohnungen-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=433px%2C274px%2C1417px%2C1418px&webp=1" alt="Mieterverein lobt neue Wohnungszahlen – mit klarer Einschränkung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Häuser mit Wohnungen in einem Neubaugebiet. In Hamburg wurden im vergangenen Jahr wieder mehr Wohnungen fertiggestellt. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Senat spricht von einer „Trendwende“: Im vergangenen Jahr wurden wieder mehr Wohnungen gebaut als nach dem Allzeit-Tief im Jahr 2023. Der Hamburger Mieterverein stimmt zwar vorsichtig in die positive Stimmung ein – findet aber trotzdem mahnende Worte, die nicht nur an das städtische Wohnungsunternehmen SAGA, sondern auch die Hochbahn und die Energienetzwerke gerichtet sind</strong>.</p><p>8319 Wohnungen wurden im Jahr 2024 in der Hansestadt gebaut. Das teilte das Statistikamt Nord am Freitag mit. Deutliches Aufatmen darüber bei den Verantwortlichen: „Unsere Maßnahmen zur Stärkung der Bauwirtschaft erreichen den Markt“, sagt Bausenatorin Karen Pein (SPD). „Der Negativtrend wurde gestoppt.“</p><p>Im Jahr zuvor waren lediglich 5999 Wohnungen fertiggestellt worden, ein historischer Tiefpunkt und so wenig wie seit zehn Jahren nicht mehr. Als Grund nannte die Stadt damals die explodierten Baukosten, hohe Zinsen und dadurch verunsicherte Investoren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schaden am Elbtunnel entdeckt: Sperrung der Röhre aufgehoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schaden-am-elbtunnel-entdeckt-roehre-fuer-autoverkehr-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/imago0097321022h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C502px%2C1204px%2C1205px&webp=1" alt="Schaden am Elbtunnel entdeckt: Sperrung der Röhre aufgehoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Hamburger Elbtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Nikita</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten am Freitagmorgen: Die für den Elbtunnel zuständige Autobahn GmbH hat einen Schaden am Elbtunnel entdeckt – das forderte Autofahrern bis zum frühen Abend viel Geduld ab. </strong></p><p>Mitarbeiter der Autobahn GmbH entdeckten am frühen Freitagmorgen einen Schaden an der brandschutztechnischen Einrichtung der Röhre 1, wie das Unternehmen mitteilte. Eine Brandschutzplatte an der Decke ist beschädigt und hängt lose.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen wurde die Platte wahrscheinlich durch eine lose LKW-Plane oder einen Schwerlasttransport beschädigt. Aktuell ermittelt die Autobahn GmbH die genaue Ursache. Die betroffene Röhre wurde sofort gesperrt – die Reparatur läuft bereits. Wie lange das dauert, ist aktuell noch nicht abzusehen. Die Tunnelröhre 2 wurde für einen zweispurigen Betrieb in Richtung Norden umgerüstet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>