<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Scheidungsstreit ums Haus:Anna wollte Harmonie. Ihr Ehemann hat sie einbetoniert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mord-prozess-anna-wollte-harmonie-ihr-ehemann-hat-sie-einbetoniert-697b812cf0e62064809de628</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b812cf0e62064809de629/3ef89f3ed0b968ea43dbb30ebe1da8c1,45f75ed2?w=992" alt="Nach Scheidungsstreit ums Haus:Anna wollte Harmonie. Ihr Ehemann hat sie einbetoniert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wo Anna K. (31) war, da war kein Platz für Traurigkeit. „Sie hat immer absolute Wärme ausgestrahlt. Sie war eine tolle Seele“, sagen ihre Angehörigen. Doch als sie zum letzten Mal zu ihrem Noch-Ehemann in Gimmigen (Rheinland-Pfalz) ging, hatte er längst alles vorbereitet, um die Mutter seines vierjährigen Sohnes kaltblütig zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Anna lebte, was sie liebte und welche Lücke sie bei ihren Liebsten hinterlässt, lesen Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pokal-auslosung-jetzt-im-live-ticker-halbfinal-kracher-fuer-die-bayern-699af8caee35d0f0647c3a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699af8caee35d0f0647c3a28/d32ddd3aaf9528d40fcc7f5aab48373d,f3a38baa?w=576" alt="Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Finale ist jetzt ganz nah! Im DFB-Pokal sind die Halbfinalspiele ausgelost! Und gleich das Hammerlos für Rekordmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Die Münchner müssen auswärts bei Bayer Leverkusen ran. Der VfB Stuttgart empfängt den SC Freiburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im DFB-Pokal trafen der FC Bayern und Bayer 04 Leverkusen schon achtmal aufeinander: Sechs Duelle gingen an die Münchner, zweimal ging die Werkself als Sieger vom Platz. Zum bis dato letzten Aufeinandertreffen im Pokalwettbewerb kam es im Dezember 2024, als Leverkusen im Achtelfinale knapp mit 1:0 gewann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayer-Sport-Boss Simon Rolfes (44) sagt: „Wir freuen uns darüber, dass wir im Halbfinale ein Heimspiel haben. In unserer BayArena werden wir alles dafür tun, um einen großen Fight zu liefern und die Bayern auszuschalten. Das Ziel ist das Finale in Berlin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Rekordmeister soll 2026 endlich die Durststrecke enden. Seit dem Finalsieg 2020 (4:2 gegen Leverkusen) standen die Münchner nicht mehr im Endspiel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung für Russen!:Ukrainische Geheim-Offensive befreit viele Orte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kiews-schlag-gegen-russische-truppen-ueberraschung-699ac5c2d2efdf1bd0d2e392</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac5c2d2efdf1bd0d2e393/4d7db42d271d445ef67c3da34e09677d,14ff8b8d?w=576" alt="Überraschung für Russen!:Ukrainische Geheim-Offensive befreit viele Orte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Ukrainischer Überraschungserfolg in der Region Dnipropetrowsk! Nach Wochen strengster Geheimhaltung wurden am Sonntag die Zwischenergebnisse einer ukrainischen Gegenoffensive in der Region bekannt gegeben. Dnipropetrowsk ist die einzige ukrainische Region, die weder an Russland noch ans Meer grenzt, und in der russische Truppen trotzdem seit Sommer 2025 vorrücken. Jetzt verliert Putin hier erstmals an Boden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Seit Beginn der Operation hat die Luftlande-Sturmgruppe zusammen mit benachbarten Einheiten die Kontrolle über ein Gebiet von mehr als 300 Quadratkilometern zurückgewonnen und über acht Siedlungen von feindlichen Sabotage- und Aufklärungsgruppen befreit“, erklärte das Kommando der ukrainischen Luftlande-Sturmgruppe auf Telegram.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Zielen der ukrainischen Gegenoffensive erklärte das Kommando: „Die Hauptaufgaben der Einheiten der Gruppe bestehen darin, die weiteren Vorstoßpläne des Feindes in den Regionen Dnipropetrowsk und Saporischschja zu durchkreuzen, die feindlichen Truppen zu besiegen und sie über die Verwaltungsgrenze der Region Dnipropetrowsk hinaus zurückzudrängen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang Februar läuft die streng geheime Gegenoffensive der Ukraine in der Region. Anders als bei früheren Gegenoffensiven, äußerte sich die ukrainische Führung bislang weder vor noch während der Operation über die Ziele und den Verlauf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI-Skandal beim Mainzer Sender:Diese Fragen will das ZDF nicht beantworten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ki-skandal-beim-mainzer-sender-diese-fragen-will-das-zdf-nicht-beantworten-699b180cee35d0f0647c3c14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b180cee35d0f0647c3c15/74e433e7cb3a8d3ba63ddd696bf416f7,284d1323?w=992" alt="KI-Skandal beim Mainzer Sender:Diese Fragen will das ZDF nicht beantworten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Chaos-Tage beim ZDF! Am 15. Februar berichtete das „heute journal“ über Festnahmen durch die US-Einwanderungsbehörde ICE und gab dabei ein KI-generiertes Video als echt aus. Ein weiterer Clip wurde aus dem Kontext gerissen. Die Kritik folgte prompt, das ZDF verhedderte sich im Debakel – und will zu zwei heiklen Punkten auf BILD-Anfrage keine Stellung beziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst sprach der Sender von „technischem“ Versagen, wenig später von „handwerklichen Fehlern“. Am Freitag schließlich musste die Autorin des Beitrags, N<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/falsche-ice-bilder-gesendet-ki-skandal-zdf-beruft-korrespondentin-ab-6998373b42c1e3ae5f4dea46"><!-- --><!--[--><!--[-->ew-York-Korrespondentin Nicola Albrecht, ihren Posten räumen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Grund: „Verstöße gegen journalistische Standards.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Bereits am 13. Februar lief der Beitrag von Albrecht im „Mittagsmagazin“. Allerdings ohne die Fake- sowie Uralt-Szenen. Auf BILD-Nachfrage erklärt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[--> hierzu: „Die Korrespondentin“ habe „von sich aus angeboten und entschieden“, die Szenen für mehr Varianz hinzuzufügen. Damit schiebt der Sender die Verantwortung klar der Autorin zu. Trotzdem: Für gewöhnlich überprüft vor Ausstrahlung ein verantwortlicher Redakteur den Beitrag. Warum die Kontrolle im vorliegenden Fall versagte: unklar. Insbesondere, weil am Bildrand des Fake-Videos deutlich das Wasserzeichen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Erstellers „Sora“ zu sehen ist. Doch das bleibt im Beitrag unerwähnt. Die Bilder werden als echt ausgegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakte deshalb beim ZDF nach: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/airport-muenchen-123-passagiere-verbringen-nacht-im-geparkten-flugzeug-699ada14ee35d0f0647c3881</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ada14ee35d0f0647c3882/f2c21a7969156b7ddb2220634339a167,9e60464d?w=576" alt="Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein kurzer Flug werden, eine Stunde und 35 Minuten von München nach Kopenhagen. Doch als die 123 Passagiere am Donnerstag gegen 21.30 Uhr an Bord der Lufthansa-Maschine gingen, ahnten sie noch nicht, dass sie den Flieger erst acht Stunden später wieder verlassen würden – ohne, dass sich der Airbus auch nur einen Meter bewegt hätte. Sie mussten die Nacht in dem auf einer Außenposition geparkten Flugzeug verbringen. Kein Bus war da, der sie zurück ins Terminal bringen konnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord der Lufthansa-Maschine LH2446 war auch eine dänische Familie mit zwei Kindern. Sie waren aus dem Urlaub in Thailand gekommen, der Flug nach Kopenhagen sollte die letzte Etappe ihrer Reise sein. Der dänischen Zeitung „Ekstra Bladet“ berichtete jetzt der Familienvater (49) von seiner Odyssee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sollte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> regulär am vergangenen Donnerstag um 21.30 Uhr starten. Die 123 Passagiere waren schon an Bord, als immer wieder Durchsagen kamen: Wegen starken Schneefalls würde sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/dutzende-fluege-gestrichen-schnee-chaos-am-flughafen-muenchen-6998328c42c1e3ae5f4de9e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Start verzögern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Fast zweieinhalb Stunden ging das so. Dann wurde der Flug um 23.56 Uhr plötzlich ganz gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise werden die Passagiere dann mit Bussen zurück ins Terminal gebracht. Doch nicht in dieser Nacht: Es fehlten Busse am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughafen-muenchen/nachrichten-news-fotos-videos-18086334.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Berichten von Passagieren informierte die Crew des Airbus 320neo etwa alle 30 Minuten darüber, dass man versuche, Busse zu organisieren. Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere laut „Ekstra Bladet“ schließlich erfahren haben, dass der Flughafen München nun geschlossen sei und alle Busfahrer nach Hause gegangen seien, weil in München von null bis 5 Uhr das Nachtflugverbot gilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Nacht:Spaziergänger treiben auf Eisscholle in Ostsee ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/riga-zwei-menschen-von-eisscholle-gerettet-699b15adee35d0f0647c3bf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b15adee35d0f0647c3bf4/0b82382d5afb627eb3831891a4a4459d,c3c53ec8?w=576" alt="Mitten in der Nacht:Spaziergänger treiben auf Eisscholle in Ostsee ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riga (Lettland) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten sich nur die Beine vertreten, doch kurz darauf verwandelte sich ihr Abend in einen Albtraum: Zwei Spaziergänger waren im Dunkeln über die zugefrorene Ostsee gelaufen, als sich plötzlich ein großer Eisbrocken löste. Die beiden trieben kilometerweit hinaus ins offene Meer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Drama kam es nahe der Ortschaft Plienciems in Lettland.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Die alarmierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> starteten eine aufwendige Suchaktion im Golf von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/riga/nachrichten-news-fotos-videos-17248228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Riga<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wegen der Dunkelheit und zahlreicher großer Eisschollen war die Navigation schwierig. Erst nach fünf Stunden intensiver Suche konnten die Vermissten geortet werden und ein Eisbrecher nahm Kurs auf die treibende Scholle. Bei eisigen Temperaturen wurden die beiden mit einem Schiffskran von dem Eisstück gehoben und an Bord gebracht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 3 Uhr nachts erreichte das Schiff den Hafen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/lettland/thema-lettland-alle-infos-80021546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->lettischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hauptstadt. Dort wurden die beiden Geretteten an Land gebracht und medizinisch versorgt. Angaben zu ihrem Gesundheitszustand machten die Behörden zunächst nicht. Die Rettungskräfte warnen erneut eindringlich davor, das unsichere Eis auf der Ostsee zu betreten. Selbst scheinbar stabile Flächen können sich plötzlich lösen – mit lebensgefährlichen Folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/58e262e2789dc4f77a9ef9c4f0462f11,69ab353?w=656" alt="BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie in diesem Jahr endlich den begehrtesten Vielflieger-Status bei Lufthansa ergattern? BILD verrät die ultimative Strategie. Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>The Show must go on!:Kate und William zeigen sich nach Andrews Festnahme</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kate-und-william-1-auftritt-nach-andrews-festnahme-699b32c7ee35d0f0647c3dd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b32c7ee35d0f0647c3dd3/c8684fd11d6f11ec3ac7a89b96b4b004,f3d0fd64?w=320" alt="The Show must go on!:Kate und William zeigen sich nach Andrews Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Prinz William (43) und Prinzessin Kate (44) haben die BAFTA Film Awards in London besucht. Es ist ihr erster öffentlicher Auftritt, nachdem Andrew Mountbatten-Windsor (66) am Donnerstagmorgen festgenommen wurde. Die Stimmung des royalen Paares bei der Preisverleihung: durchwachsen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->The Show must go on! Mit ihrem Auftritt bei den BAFTAs bewiesen der Prinz und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin von Wales<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass es auch nach den Geschehnissen um Skandal-Andrew weitergehen muss und der Eindruck von Normalität gewahrt werden soll.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So recht will in diesem Moment keine Stimmung aufkommen: Prinzessin Kate und Prinz William auf dem roten Teppich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den roten Teppich ging es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->den Prinzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem bordeauxfarbenen Samtjackett mit schwarzer Fliege. Kate trug ein bodenlanges Kleid von Gucci in einem sanften Altrosa und Flieder. Die Gesichter der beiden sprachen Bände: ernste Mienen und zusammengekniffene Lippen! Sie schritten über den roten Teppich, ohne mit den anwesenden Medienvertretern zu sprechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleite im Keller-Kracher bei St. Pauli:Werder stürzt auf Abstiegsplatz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-1-2-beim-fc-st-pauli-werder-bremen-stuerzt-auf-abstiegsplatz-699b31ebcc6a6db1d3add291</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b31ebcc6a6db1d3add292/e7ff14bbeb6056cda966ca1a00d343a8,91580659?w=656" alt="Pleite im Keller-Kracher bei St. Pauli:Werder stürzt auf Abstiegsplatz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Voll-Alarm bei Werder Bremen! 1:2 im Keller-Nordderby beim FC St. Pauli, Absturz auf Platz 17. Es ist das 13. Spiel in Folge ohne Sieg für die Bremer (Negativ-Rekord aus der Saison 2012/13 eingestellt) und die dritte Pleite im dritten Spiel für Neu-Trainer Daniel Thioune. St. Pauli krabbelt auf Platz 16 – und bekommt nach ganz schwacher erster Hälfte Hilfe vom Gegner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->55. Minute: Ein Mega-Torwart-Bock schockt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Werder<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Danel Sinani flankt, Hauke Wahl (Comeback nach Knie-Verletzung) köpft relativ harmlos aufs Tor – aber Torwart Mio Backhaus greift vorbei und lässt die Kugel zum 1:0 für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli/startseite-pauli-31148670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->St. Pauli <!--]--><!--]--></a><!--[-->ins Tor flutschen. Erst das dritte Kopfball-Tor von den Kiezkickern in dieser Saison.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz bitter für Werder, bis dahin das bessere Team. Aber die Reaktion stimmt. Knapp 90 Sekunden nach seiner Einwechslung macht Leih-Stürmer Jovan Milosevic (kam aus Stuttgart) das 1:1 (62.), trifft aus dem Kuddelmuddel nach Flanke von Samuel Mbangula, der mal wieder in der Startelf randurfte. Hilft nix, weil Werder kurz danach hinten pennt. Joel Chima Fujita wird im Rückraum überhaupt nicht beachtet, kann mit seinem ersten Bundesliga-Tor das 2:1 für St. Pauli machen (70.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Nord-Derby, zwei Erkenntnisse. Erkenntnis 1: Wenn Werder solche Spiele verliert, spricht nicht mehr viel für den Klassenerhalt. Die wenigen, aber vorhandenen Vorteile nicht genutzt, ein lange harmloses St. Pauli selbst ins Spiel gebracht – gegen wen soll man dann noch gewinnen? Im Umkehrschluss Erkenntnis 2: Wenn St. Pauli solche Spiele gewinnt, dann ist auch der Klassenerhalt drin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-aue-chaoten-stuermen-den-platz-cottbus-spieler-fluechten-in-die-kabine-699b3034cc6a6db1d3add274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b3034cc6a6db1d3add275/e000f7bf49f6e094d1c5e6fc3747409a,74265?w=576" alt="Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Skandalöse Szenen beim Drittliga-Duell zwischen Erzgebirge Aue und Energie Cottbus: In der 51. Minute stürmen mehrere vermummte Aue-Chaoten in den Innenraum und rennen Richtung Gästeblock. Cottbus-Trainer Claus-Dieter Wollitz und die Energie-Spieler flüchten in die Kabine, Schiedsrichter Lukas Benen muss die Partie unterbrechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorausgegangen war offenbar ein provozierendes Banner der Cottbus-Fans in Anlehnung an die im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-brutaler-ueberfall-auf-ultras-von-erzgebirge-aue-69256264c5f48ea560944a5a"><!-- --><!--[--><!--[-->November 2025 gestohlenen Zaunfahnen der Aue-Ultras<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als die Polizei im Innenraum aufmarschiert, ziehen sich die Aue-Anhänger zurück. Die Situation beruhigt sich anschließend wieder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Claus-Dieter Wollitz und die Cottbuser flüchteten in die Kabine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Vorfeld des brisanten Ost-Duells hatte der Erzgebirgskreis eine Allgemeinverfügung erlassen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/erzgebirge-aue-gegen-energie-cottbus-behoerden-warnen-vor-eskalation-und-platzsturm-69998619a11b14603288ffa6"><!-- --><!--[--><!--[-->vor einem Platzsturm gewarnt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Warum es den Chaoten trotz eines großen Aufgebots an Ordnern und Polizei dennoch gelang, in den Innenraum zu gelangen, ist unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich 18!:Karls Vertrag bis 2029 verlängert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/endlich-18-karls-vertrag-bis-2029-verlaengert-699b0f53ee35d0f0647c3b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0f53ee35d0f0647c3b66/cc2bcb7de135199d18709a41378d479a,8c060da3?w=576" alt="Endlich 18!:Karls Vertrag bis 2029 verlängert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Punkte, Party, Profi! Beim 3:2 des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kam Lennart Karl (18) am Samstag zwar nicht zum Einsatz. Grund zum Feiern hatte das Mega-Talent des deutschen Rekordmeisters aber trotzdem. Denn: In der Nacht auf Sonntag wurde Karl 18 Jahre alt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Party zu seiner Volljährigkeit feierte der Offensivspieler nach BILD-Informationen in der Münchner Innenstadt im Szene-Club „Bossy“ im Schatten der weltberühmten Frauenkirche und in direkter Nachbarschaft zum legendären „Bayern-Spieler-Wohnzimmer“ H‘ugo‘s. Mit rund 20 Freunden verbrachte der Bayern-Star die Nacht in einer Lounge ganz in der Nähe des DJ-Pults. Karl und Co. blieben bis in die Morgenstunden. Am nächsten Tag hatte der Jung-Profi trainingsfrei. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Münchner Szene-Club „Bossy“ feierte Lennart Karl in der Nacht auf Sonntag seinen 18. Geburtstag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neu für Karl: Zu den Übungseinheiten an der Säbener Straße wird er künftig alleine fahren. Schließlich hat der Offensiv-Wirbler Anfang Februar seine Fahrschul-Prüfung bestanden und seinen Führerschein bekommen. Und ebenfalls neu für ihn: Am 8. März ist er bei den Kommunalwahlen in Bayern erstmals in seinem Leben wahlberechtigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit jeder neuen Nachricht wächst die Angst“:Charles hat täglich Krisentreffen im Palast!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/koenig-charles-er-haelt-taegliche-krisentreffen-im-palast-699aed50ee35d0f0647c3964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699aed50ee35d0f0647c3964/304078bd242ee8a1513364bcd1e44aee,83ff1777?w=656" alt="„Mit jeder neuen Nachricht wächst die Angst“:Charles hat täglich Krisentreffen im Palast!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die britische Monarchie steht vor einer beispiellosen Krise. Nach der Festnahme von Skandal-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) ist König Charles III. (77) in höchster Alarmbereitschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen gegen seinen jüngeren Bruder laufen auf Hochtouren und könnten nicht nur Andrew lange Zeit ins Gefängnis bringen, sondern die britische Monarchie auch nachhaltig erschüttern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche geheimen Details ein Palastinsider über die Stimmung im Palast erzählt und wie der König mit der Krise umgeht, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:46:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>