<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Miami:An diesem Tisch geht es jetzt um alles!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gipfel-treffen-in-miami-zwingt-trump-selenskyj-heute-auf-putin-kurs-69514a91f6fc544dba9b5a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69514a91f6fc544dba9b5a2f/c8384194f7c0f2b3a6edab4a1f6854e4,3df257a3?w=992" alt="Ukraine-Gipfel in Miami:An diesem Tisch geht es jetzt um alles!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami – <!--]--><!--[--><b>Schicksalsstunden für sein Land und auch für ihn – hinter verschlossenen Türen in Florida: Für Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj und sein Land geht es derzeit im Trump-Speisesaal in Mar-a-Lago um alles: weiter Krieg oder Aussicht auf Frieden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 19.27 Uhr unserer Zeit ist Selenskyj in der Privatresidenz der Trump-Familie. Ein paar Fragen und Antworten vor der Tür – und dann ging es mit 30 Minuten Verspätung an den Verhandlungstisch im Speisesaal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage ist nur: Kommt eine Einigung – und zu wessen Konditionen? Presst Trump die überfallene Ukraine auf den Weg des Kreml und des Weißen Hauses?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beginn war vorsichtig optimistisch: Zwar setzte Trump mal eben die Massen-Angriffe auf Zivilisten der Russen mit den Attacken der Ukrainer auf Kriegsinfrastruktur in Russland gleich. Aber er sagte auch: „Es wird eine Sicherheitsvereinbarung geben.“ Unklar blieb zunächst, ob die Sicherheitsgarantien damit gemeint sind, die Ukraine zur Voraussetzung für Waffenruhe oder Frieden macht: 15 Jahre Beistandsgarantie gegen Russland von USA und Europäern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öl-Flaute, Haushaltskrise, tote Soldaten:So macht Putin mit dem Krieg sein eigenes Land kaputt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-wirtschaft-schrumpft-krieg-als-bumerang-69511406f3140d4649da42eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69511406f3140d4649da42ec/7bf67bf35f5ad60bcc026a88a23c0a83,c2959d42?w=576" alt="Öl-Flaute, Haushaltskrise, tote Soldaten:So macht Putin mit dem Krieg sein eigenes Land kaputt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wackelt Putins Macht? Hinter der Fassade aus Drohungen und Propaganda gerät Russlands Präsident immer stärker unter Druck. Der Krieg gegen die Ukraine entwickelt sich für den Kreml-Chef zum selbstverschuldeten Desaster – wirtschaftlich, politisch und strategisch!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Putins Krieg sein eigenes Land ruiniert und wie stark der Druck auf den Kreml-Chef inzwischen wirklich ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absicht oder Versehen?:Müde, grau, fahl – die Kreml-Botschaft hinter diesem Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-mueder-auftritt-schockiert-kremls-neue-propaganda-695118daf3140d4649da432a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695118daf3140d4649da432b/4275e62ba6280b171a7252e6ea23e923,33e772c0?w=576" alt="Absicht oder Versehen?:Müde, grau, fahl – die Kreml-Botschaft hinter diesem Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein offizielles Foto des Kremls zeigt Wladimir Putin, müde und fahl, neben seinem Generalstabschef. Ist das eine zufällige Entgleisung der Propaganda oder steckt mehr dahinter? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die Hintergründe dieser Inszenierung nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überschwemmungen, Orkane, Stromausfälle:Wütet dieser Wintersturm auch bald bei uns?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/orkane-und-ueberschwemmungen-wuetet-dieser-wintersturm-auch-bald-bei-uns-69513d4dd28c9b829c8c98b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69513d4dd28c9b829c8c98b6/b83c9fd80dff6d3a8fe6ec4b5c7c57eb,1765315e?w=656" alt="Überschwemmungen, Orkane, Stromausfälle:Wütet dieser Wintersturm auch bald bei uns?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hochwassergefahr. Entwurzelte Bäume. Warnmeldungen auf den Handys der Menschen. Kurz nach Weihnachten fegten am Samstag und Sonntag Orkanböen sowie teils heftiger Regen und Schnee über Europa hinweg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem der Himmel über Málaga in <!--]--><!--[--><b>Spanien</b><!--]--><!--[--> verdunkelte sich, Starkregen setzte Straßen unter Wasser. In Skandinavien brachte Wintersturm „Johannes“ am Samstag den Alltag vieler Menschen durcheinander. In <!--]--><!--[--><b>Schweden</b><!--]--><!--[--> starben drei Menschen im Alter zwischen 50 und 70 durch umstürzende Bäume. In <!--]--><!--[--><b>Norwegen</b><!--]--><!--[-->, Schweden und <!--]--><!--[--><b>Finnland</b><!--]--><!--[--> waren zeitweise mehr als 140.000 Haushalte ohne Strom. Am Sonntag ließ der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach. Doch der Strom soll bei allen Betroffenen wohl erst am Montag wieder fließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in <!--]--><!--[--><b>Polen</b><!--]--><!--[--> spitzt sich die Lage zu. An der Ostseeküste und an der sogenannten „Toten Weichsel“, einem alten Mündungsarm des Weichsel-Flusses, wächst die Gefahr. Der Fernsehsender „TVN24“ berichtet, dass Stürme in der Danziger Bucht die Fließrichtung des Flusses verändert hätten. „Dies führt zu einem Rückstau und damit zu einem gefährlichen Anstieg des Wasserstands in den Flüssen“, sagte eine Reporterin des Senders. Die Sorge vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/hochwasser/hochwasser-wenn-die-flut-nicht-zu-stoppen-ist-15821482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochwasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> wächst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sturm „Johannes“ schneite viele Straßen in Nordschweden ein<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Test-Favoriten:Das sind die 3 besten Weine des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beste-weine-2025-bild-kaufberater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695165e3d28c9b829c8c9a94/85432fa035bb0105e453e8a67c8bd2d1,948886db?w=320" alt="Unsere Test-Favoriten:Das sind die 3 besten Weine des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kyrgios gegen Sabalenka:Klarer Sieger im „Battle of the Sexes“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-sabalenka-vs-kyrgios-klarer-sieger-im-battle-of-the-sexes-69515046d28c9b829c8c99c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69515046d28c9b829c8c99c2/18f6066f399507619346e1cbe9697020,22bcf432?w=320" alt="Kyrgios gegen Sabalenka:Klarer Sieger im „Battle of the Sexes“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein bisschen Show und der erwartete Sieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Neuauflage der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/battle-of-the-sexes-aryna-sabalenka-trifft-in-dubai-auf-nick-kyrgios-694f9f0981105e0ad2ad62c7"><!-- --><!--[--><!--[-->„Battle of the Sexes“<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Dubai versprach viel und hielt wenig. Die Weltranglisten-Erste, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-spektakel-gegen-kyrgios-jetzt-spricht-sabalenka-68ba3ba046b61b4dcb0ba64f"><!-- --><!--[--><!--[-->Aryna Sabalenka<!--]--><!--]--></a><!--[--> (27), verliert gegen Tennis-Rüpel Nick Kyrgios (30) 3:6, 3:6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe mich super gefühlt. Es gab tolle Aufschläge und Lobs. Ich habe die Show genossen. Für das nächste Mal weiß ich seine Taktik und wie er spielt. Ich würde gern erneut gegen ihn antreten“, sagt Sabalenka.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihren großen Auftritt hatte Aryna Sabalenka (27) auf dem Weg zum Match<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue BILD-Serie:Auf diese Bayern-Rohdiamanten müssen Sie 2026 achten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bild-serie-auf-diese-bayern-rohdiamanten-muessen-sie-2026-achten-69510bbdd28c9b829c8c9614</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69510bbdd28c9b829c8c9615/49abcafeb0a11e7884585cc6d5e01b0f,8d32a13?w=992" alt="Neue BILD-Serie:Auf diese Bayern-Rohdiamanten müssen Sie 2026 achten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt jetzt die große Talente-Welle beim FC Bayern? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jahrelang war der Nachwuchs ein Problem: Der deutsche Rekordmeister baute zwar für rund 70 Millionen den neuen Talente-Campus, so richtig zündeten die Jugendspieler zunächst aber nicht. Stars aus dem eigenen Hause wie Jamal Musiala (22), Josip Stanisic (25) oder Aleksandar Pavlovic (21) waren eher die Ausnahme als die Regel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell aber macht vor allem einer Hoffnung, dass jetzt unter Trainer Vincent Kompany (39) wieder mehr auf Talente gesetzt wird: Super-Dribbler Lennart Karl (17). Der Teenie war DER Aufsteiger der Hinrunde. Sein Marktwert explodierte bereits auf 60 Mio. Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Bayern-Fans hoffen nun, dass Karl erst der Anfang ist. BILD zeigt in einer neuen Serie die spannendsten Talente aus dem Campus – auf diese Jungs müssen Sie 2026 achten! Teil 1: die Defensive. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie machen es offiziell:Zweitliga-Kapitän liebt Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hannover-96-jetzt-offiziell-enzo-leopold-liebt-influencerin-evelina-kukla-69510636f3140d4649da41f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69510636f3140d4649da41f3/e4e296af92a8287c33ac728d7a378f31,a43a1f35?w=576" alt="Sie machen es offiziell:Zweitliga-Kapitän liebt Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Liebes-Geständnis aus Dubai! Bevor es für Hannover 96 am 2.1. ins Türkei-Trainingslager geht, befinden sich die meisten Kicker des Zweitligisten auf privaten Urlaubstouren. Kapitän Enzo Leopold (25) nutzte seinen Ausflug nach Dubai, um seinen Beziehungs-Status auf Instagram endlich offiziell zu machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort lud nämlich seine neue Freundin Evelina Kukla (30) ein gemeinsames Foto Arm in Arm (er im weißen Hemd, sie im gleichfarbigen Kleid) hoch. Kommentiert wurde der Schnappschuss zusätzlich mit einem Herz und Schloss. Letzteres soll wohl ein Symbol dafür sein, dass das offene Geheimnis keins mehr ist. Denn getuschelt wurde über diese Beziehung schon seit einigen Wochen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Arbeiten Schmadtke und Schlaudraff bald vereint bei Hannover? Einiges spricht dafür.</p><p class="teaser__text">Ablöse-Geschenk für Hannovers neuen Sport-Boss! Jörg Schmadtke muss nur noch zuschlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Plätzchenrausch:Zucker-Kater? Lieber ruhen statt Sport-Stress!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/zu-viel-zucker-gegessen-das-hilft-gegen-den-zucker-kater-694e78cbaddec4565ab8e203</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e78cbaddec4565ab8e204/7c0c3df791b95f869127a9411f21d24c,38ffb864?w=576" alt="Nach dem Plätzchenrausch:Zucker-Kater? Lieber ruhen statt Sport-Stress!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlemmen Sie noch oder schmerzt es schon? Viele Deutsche verfallen über die Feiertage in einen regelrechten Zuckerrausch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sind alle Süßigkeiten aufgefuttert, bleibt häufig ein „Zucker-Kater“ zurück. Die Symptome: Übelkeit, Verdauungsprobleme, Kopfschmerzen, Antriebslosigkeit und Hautunreinheiten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche 5 SOS-Tricks schnell gegen den „Zucker-Kater“ helfen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Großer Fernseher zum kleinen Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69517dd1ba368aa0126a55e7/8073598dabdb70e5b7eb07585f680bfb,500336a1?w=656" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Großer Fernseher zum kleinen Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verkuppelte den Filmstar:Mario Adorf trauert um Brigitte Bardot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-verkuppelte-einst-mario-adorf-695113c4d28c9b829c8c96b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695113c4d28c9b829c8c96b0/31d404d0624a9453e8d7ef1b66cdba3e,239bfecd?w=320" alt="Sie verkuppelte den Filmstar:Mario Adorf trauert um Brigitte Bardot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Sie war eine große Filmikone, eine Diva, ein internationales Sexsymbol – doch für Weltstar Mario Adorf war Brigitte Bardot auch ... Amor! Denn die Französin verkuppelte ihn einst mit seiner Lebensliebe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag gab Bardots Stiftung bekannt, dass die Schauspielerin, die sich seit den 70ern vor allem für das Wohl von Tieren einsetzte, gestorben ist. Nach ihrem Aufstieg zu Weltruhm in den 50er- und 60er-Jahren durch Rollen wie in „Und immer lockt das Weib“ lebte sie in den vergangenen Jahren zurückgezogen in Südfrankreich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Leichenwagen verlässt am 28. Dezember 2025 das Haus „La Madrague“, das der verstorbenen französischen Schauspielerin Brigitte Bardot gehörte, in Saint-Tropez<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die französische Film-Legende Brigitte Bardot ist tot.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff in Südamerika:Mann ersticht 9 Menschen, auch eigene Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-ersticht-9-menschen-mit-messer-auch-seine-eigenen-kinder-69516d69ba368aa0126a5571</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69516d69ba368aa0126a5571/cdfd41bfc399bf67dce01e123bb5a5e7/Kennung_Symbolfoto,a48dee34?w=320" alt="Messerangriff in Südamerika:Mann ersticht 9 Menschen, auch eigene Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paramaribo (Suriname) – <!--]--><!--[--><b>Neun Tote, darunter fünf Kinder: Nur wenige Tage nach Weihnachten erschüttert eine grausame Messerattacke Südamerika. Vier der getöteten Kinder sollen die eigenen Kinder des mutmaßlichen Täters sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei bestätigt, ereignete sich die Tat in der Nacht zum Sonntag (Ortszeit) in Meerzorg, einem Dorf nahe der Hauptstadt Paramaribo. Der Angreifer habe vier Erwachsene und fünf Kinder „mit einem scharfen Gegenstand“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->getötet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärte ein Sprecher. Ein weiteres Kind sowie ein weiterer Erwachsener wurden schwer verletzt ins Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Bluttat hielt sich der Mann laut Polizei noch in der Nähe des Tatortes auf. Als Beamte ihn festnehmen wollten, soll er sie ebenfalls mit einem Messer attackiert haben, berichtet der „Suriname Herald“. Die Polizei bestätigt, dass der mutmaßliche Angreifer dabei angeschossen wurde. Er sei an den Beinen verletzt und anschließend in ein Krankenhaus gebracht worden, so der Sprecher weiter. Zu seinem aktuellen Zustand machte die Polizei keine weiteren Angaben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Paramaribo ist die Hauptstadt des kleinen südamerikanischen Landes Suriname<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jedem Deutschen entgehen im Schnitt 1000 Euro pro Jahr:So legen Sie ganz schnell einen Notgroschen an</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/notgroschen-auf-girokonto-so-holen-sie-mehr-zinsen-raus-691f24bbe827645ae7933e80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f24bbe827645ae7933e81/bddc511b83f7ab178a1dcb3da24612bf,6b668aa7?w=992" alt="Jedem Deutschen entgehen im Schnitt 1000 Euro pro Jahr:So legen Sie ganz schnell einen Notgroschen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Milliarden Euro liegen ungenutzt auf Giro- und Tagesgeldkonten – und das, obwohl die Zinsen so niedrig sind! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie Finanz-Expertin Katharina Lüth Ihnen hilft, das Sechsfache an Zinsen herauszuholen und warum Ihr Notgroschen nicht auf dem Girokonto liegen sollte. Lesen Sie mit BILDplus ihre exklusiven Tipps!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 20:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>