<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>U1 wochenlang unterbrochen – Riesen-Bauprojekt geht weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u1-wochenlang-unterbrochen-riesen-bauprojekt-geht-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/523121825-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C0px%2C1752px%2C1750px&webp=1" alt="U1 wochenlang unterbrochen – Riesen-Bauprojekt geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Brückensanierung werden Strecken der U1 wochenlang gesperrt (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vier alte Brücken sollen auf der Strecke<strong> der U1</strong> in den Walddörfern saniert werden. Daher kommt es seit Juni zu wochenlangen Streckensperrungen rund um Volksdorf. Die nächste Sperrung beginnt am Dienstag. </strong></p><p>Die Bauwerke rund um Volksdorf sind schon mehr als 100 Jahre alt. Anfang des Jahres hat das Bauprojekt begonnen – die Bauarbeiten konnten zum Teil im laufenden Betrieb umgesetzt werden. Seit Mitte Juni muss die U1 allerdings auf mehreren Streckenabschnitten rund um Volksdorf gesperrt werden.</p><p>Die nächste Streckensperrung startet am kommenden Dienstag bei Betriebsbeginn und dauert bis zum 8. Oktober (Betriebsende). Gesperrt wird diesmal der Bereich zwischen den Haltestellen Volksdorf und Ohlstedt. Dabei ist zu beachten, dass es zwischen den Stationen Berne und Ohlstedt zu geänderten Abfahrtszeiten kommt. Außerdem fährt die U1 zwischen den Stationen Volksdorf und Großhansdorf lediglich im 20-Minuten-Takt. Fahrgäste sollten vor Ort die Aushänge sowie die Durchsagen beachten und können sich auf <a href="https://www.hvv.de/U1">hvv.de/U1</a> oder in der HVV-App vor Antritt der Fahrt informieren. Auf dem gesperrten Streckenabschnitt wird für die Fahrgäste ein Ersatzverkehr mit Bussen eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>