<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Ende von besonderem Gourmet-Restaurant: Dieses Lokal wird der Nachfolger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-ende-des-wolfs-junge-dieses-lokal-wird-der-nachfolger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20180906roeer-3250-562-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=890px%2C402px%2C1307px%2C1306px&webp=1" alt="Nach Ende von besonderem Gourmet-Restaurant: Dieses Lokal wird der Nachfolger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spitzenkoch Sebastian Junge hat sein Restaurant „Wolfs Junge“ geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Das Aus des „Wolfs Junge“ kam für viele Gäste überraschend: Im August schloss Bio-Spitzenkoch Sebastian Junge sein Gourmet-Restaurant für immer. Nun steht fest, welches neue Lokal in den Räumlichkeiten auf der Uhlenhorst eröffnet – mit ganz anderer Speisekarte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Eifel in den Norden: Der irre Hype um dieses Fleischbrötchen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-der-eifel-in-den-norden-der-hype-um-daners-beef-bread/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6267-838-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C253px%2C1456px%2C1455px&webp=1" alt="Von der Eifel in den Norden: Der irre Hype um dieses Fleischbrötchen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marwan Bouyarden (32), Fabian Hilbert (32) und Nick Lehmann (33) in ihrem Foodtruck auf dem Isemarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Hamburger stehen Schlange. Warten lange – und das für ein Brötchen, belegt mit Rindfleisch. Ein Snack erobert am Isemarkt derzeit die Gaumen. Die Zutaten sind dabei übersichtlich, der Erfolg umso größer. Fabian Hilbert (32), Nick Lehmann (33) – das sind die zwei Typen, die hinter dem Hype stecken. Mit ihrem Foodtruck stehen sie seit knapp einem Jahr auf dem Markt. Mit der MOPO haben sie über ihr Sandwich gesprochen. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 14:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katastrophenschutzübung in Hamburg eskaliert: Mehrere echte Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/katastrophenschutzuebung-in-hamburg-mehrere-echte-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image5.jpg?resize=300%2C300&crop=936px%2C876px%2C1044px%2C1044px&webp=1" alt="Katastrophenschutzübung in Hamburg eskaliert: Mehrere echte Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katastrophenschutzübung in Bergedorf: Das Szenario ist ein Zusammenstoß zwischen einem Zug, mehreren Autos und einem Lkw.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In Bergedorf fand am Sonntag eine groß angelegte Katastrophenschutzübung statt. Mehr als 100 Statisten spielten Verletzte – doch während der Übung kam es zu mehreren echten medizinischen Notfällen.</strong></p><p>Bei der Übung erlitten zwei Statisten einen Kreislaufkollaps. Ein weiterer Helfer musste zudem medizinisch versorgt werden, vermutlich aufgrund der Hitze.  Die Berufsfeuerwehr Hamburg rückte mit einem Rettungswagen und einem Notarzt an, die nicht Teil der Übung waren. Eine weitere Person habe sich leicht am Knie verletzt und sei vor Ort versorgt worden. Bis um 13 Uhr sollte es laut dem Übungsleiter, der sich gegenüber Reportern vor Ort äußerte, vier reale Verletzte geben.</p><p>Seit den frühen Morgenstunden proben rund 250 Einsatzkräfte von Feuerwehr, Rettungsdiensten, Technischem Hilfswerk und Katastrophenschutz den Ernstfall. Das Szenario ist ein Zusammenstoß zwischen einem Zug, mehreren Autos und einem Lkw am Frascatiplatz sowie am Bahnübergang Neuer Weg. Um die Abläufe bei einem Massenanfall von Verletzten möglichst realitätsnah zu trainieren, wird zusätzlich die Freisetzung eines Gefahrstoffs simuliert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 13:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächtliche Großkontrolle am Hauptbahnhof: Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/naechtliche-grosskontrolle-am-hauptbahnhof-polizei-wird-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/56ed7697-258d-4128-a024-abecf271df3b-720.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nächtliche Großkontrolle am Hauptbahnhof: Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm bei der Kontrolle mehrere Personen fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Seit knapp zwei Jahren gilt rund um den Hamburger Hauptbahnhof ein Waffenverbot. Dennoch gehen der Polizei bei Schwerpunktkontrollen immer wieder verbotene Waffen und allerlei anderes ins Netz.</strong></p><p>Bei einem Schwerpunkteinsatz am Hamburger Hauptbahnhof hat die Polizei in der Nacht zum Sonntag verbotene Waffen und Drogen sichergestellt. Rund 70 Beamte von Bundes- und Landespolizei hätten bei den Kontrollen sechs illegale Messer und in vier Fällen Pfefferspray gefunden, teilte die Bundespolizei mit. In drei Fällen seien Drogen sichergestellt worden. An dem Einsatz waren den Angaben zufolge auch Mitarbeiter der DB Sicherheit und der Hochbahnwache beteiligt.</p><p>In fünf Fällen seien den Bundespolizisten zur Fahndung ausgeschriebene Personen ins Netz gegangen. Eine mit Haftbefehl gesuchte Person sei in Untersuchungshaft gekommen, hieß es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgermeisterin und St. Pauli-Legende: Promi-Schlacht um die Fisch-Trophäe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buergermeisterin-und-st-pauli-legende-promi-schlacht-um-die-fisch-trophaee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/falk-schnabel-beim-fischtennistournier-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bürgermeisterin und St. Pauli-Legende: Promi-Schlacht um die Fisch-Trophäe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Tunnel: Polizeipräsident Falk Schnabel an der Fischtennisplatte. Finanzsenator Dressel und Zweite Bürgermeisterin Fegebank in Ballerwartungs-Haltung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude</span></p><p><strong>Halligalli, Drinks und gute Laune: Wenn Netzwerker Lars Meier zum Sommerfest lädt, hat das immer auch ein bisschen was von Kindergeburtstag. Basketball-Wurfstation, Riesen-Dart, Tattoo-Bude – und dann rasen Senatoren, der Polizeipräsident und Schauspielerinnen beim Rundespielen um die „Fischtennis“-Platte, im ehrgeizigen Kampf um einen Plastikfisch. Das ist immer sehr kurzweilig und da ist nix mit steif Herumstehen. Entsprechend groß ist auf seinen Partys die Promi-Stammgast-Dichte. Beim 14. Gute-Leude-Sommerfest trafen sich am Samstagabend 350 Menschen aus Kultur, Sport, Gesellschaft und Wirtschaft im Herzen Hamburgs – an einem ungewöhnlichen Ort. </strong></p><p>„Hamburg Süd“ prangte jahrzehntelang an dem markanten Hochhaus-Dreiklang an der Willy-Brandt-Straße. Heute ist die Reederei schon lange Geschichte und in dem flachen Verbindungsgebäude gibt’s normalerweise ambitionierten Mittagstisch in der „Table Dot – Urban Canteen“. Die kommt im schicken Retro-Charme daher, passend zu der denkmalgeschützten Architektur-Ikone aus den 60ern.</p><p>Am Samstagabend allerdings rannten drinnen erstmal allerhand Menschen im Kreis. Meiers Faible für das Runde-Spiel mit fischförmigen Schlägern an einer fischförmigen Tischtennisplatte führte zur 4. Ausgabe der entsprechenden „Weltmeisterschaft“. Unter anderem im hitzigen Gefecht dabei: Schauspielerin Katharina Pütter (auf megahohen Absätzen), Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank, Finanzsenator Dr. Andreas Dressel, St. Pauli-Legende André Trulsen, Polizeipräsident Falk Schnabel und TV-Moderator Arnd Zeigler. Katharina Fegebank, die sich bei einem Pressetermin vor einigen Tagen das Bein verdreht hatte, steckte dann aber doch lieber zurück. Der Weg war frei für Fußball-Trainer Trulsen, der das Finale für sich entschied und die Plastikfisch-Trophäe einsackte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Magersucht wird vermarktet“: Treiben Instagram & TikTok Frauen in die Essstörung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/treiben-instagram-und-tiktok-junge-frauen-in-die-essstoerung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/256654718-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C0px%2C1724px%2C1722px&webp=1" alt="„Magersucht wird vermarktet“: Treiben Instagram & TikTok Frauen in die Essstörung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Junge Frauen werden wegen einer Essstörung behandelt. Welche Rolle spielen Instagram und TikTok? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek | Ute Grabowsky</span></p><p><strong>„Skinnytok” und „Thighgap”– solche Körpertrends werden in den sozialen Medien Millionenfach geklickt. Das weibliche Schönheitsideal scheint in eine klare Richtung zu gehen: Zurück zur Size-Zero und dem Heroin-Chick der 90er Jahre. Gleichzeitig steigen die Zahlen junger Frauen, die an einer Essstörung leiden. Allein in Hamburg soll ein Drittel der Jugendlichen betroffen sein. Der Verdacht: TikTok und Instagram treiben junge Frauen in die Magersucht. Die MOPO hat mit einer Betroffenen gesprochen, bei der die sozialen Medien auch eine Rolle gespielt haben. Eine Expertin erklärt, wo das Problem liegt – und warum man die Schuld nicht ausschließlich bei Instagram &amp; Co. suchen darf.</strong></p><p>Immer mehr junge Frauen leiden an einer Essstörung. Eine aktuelle Mitteilung des <a href="https://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2025/08/PD25_N041_231.html">statistischen Bundesamtes</a> zeigt: Die Zahl der 10- bis 17-jährigen Mädchen, die wegen einer Essstörung stationär behandelt werden, hat sich in den vergangenen 20 Jahren verdoppelt. Und aus der aktuellen Hamburger <a href="https://sucht-hamburg.de/information/publikationen/327-schulbus-2024-2025-ausgewaehlte-ergebnisse">SCHULBUS-Studie</a> geht hervor: Bei einem Drittel der Hamburger Jugendlichen besteht der Verdacht auf eine Essstörung.  </p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Eppendorf: Er wohnt seit Jahren auf einer Baustelle – „Unfassbar!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-feinen-eppendorf-leerstand-broeckelnder-putz-und-eine-zugemauerte-wohnungstuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250813-roeer-8596-054-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C465px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="Mitten in Eppendorf: Er wohnt seit Jahren auf einer Baustelle – „Unfassbar!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Werner B. (57) wohnt seit 2017 in der Kegelhofstraße. Er beschreibt vor allem das Treppenhaus als katastrophal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Zunächst wirkt das Jugendstil-Gebäude in der Kegelhofstraße Nummer 23 wie all die schicken Häuser in Eppendorf. Doch wer genau hinschaut, sieht Risse. Im Innern gleicht das Haus einer Baustelle: Im Treppenhaus blättert Putz, Kabel hängen herum. Eine Wohnungstür ist zugemauert. Viele Mieter sind ausgezogen, ein paar harren nach Jahren noch aus. Was hat der Eigentümer vor? Der ist in Hamburg jedenfalls kein Unbekannter.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>