<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliche Unfälle, Dauerstau: Er sagt, was bei Hamburgs Verkehr verkehrt läuft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-sagt-was-bei-hamburgs-verkehr-verkehrt-laeuft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua3690-590-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C198px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Tödliche Unfälle, Dauerstau: Er sagt, was bei Hamburgs Verkehr verkehrt läuft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin Harders ist viel mit dem S-Pedelec unterwegs. Ihm ist es wichtig, keine Verkehrsteilnehmer gegeneinander auszuspielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Tödliche Unfälle, Dauerstau, genervte Verkehrsteilnehmer – der tägliche Kampf um Hamburgs Straßen wird immer härter. Oft liegt’s an Unsicherheit: Wer darf zuerst? Welcher Sicherheitsabstand sollte eingehalten werden? Damit Sie den Überblick behalten, startet die MOPO jetzt eine neue Kolumne. Darin erklärt unser Verkehrsexperte Benjamin Harders, was Auto-, Rad- und Fußgänger in kniffligen Situationen wissen müssen. Im ersten Teil stellen wir Ihnen den 41-jährigen E-Bike-Enthusiasten vor.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz nach Familienstreit: Polizei in Bedrängnis – ein Beamter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familienstreit-eskaliert-grosseinsatz-der-polizei-in-wilhelmsburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=376px%2C301px%2C1139px%2C1139px&webp=1" alt="Großeinsatz nach Familienstreit: Polizei in Bedrängnis – ein Beamter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Familienstreits mit Körperverletzung kam es zu einem Großeinsatz der Polizei in Wilhelmsburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Was als Familienstreit begann, endete in einem Großeinsatz: Am Samstagvormittag rückten gegen 11.30 Uhr mehrere Streifenwagen am Schwentnerring in Wilhelmsburg an. Der Hintergrund: eine körperliche Auseinandersetzung unter Familienmitgliedern. </strong></p><p>Als der erste Streifenwagen eintraf, versammelten sich mehrere Bewohner. Sie solidarisierten sich gegen die Beamten – obwohl sie kurz zuvor noch miteinander gestritten hatten, berichtet ein Sprecher der Polizei Hamburg. Wie viele Menschen sich genau zusammentaten, ist unklar. Die Beamten mussten Verstärkung anfordern.</p><p>Eine Person hatte bei der Auseinandersetzung leichte Verletzungen erlitten. Der mutmaßliche Angreifer wurde von der Polizei mit zur Wache genommen. Laut Polizei verhielt er sich „sperrig“: Bei der Festnahme verletzte er einen Beamten leicht im Gesicht – seinen Dienst setzte dieser trotzdem fort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind alle traurig“: Traditionslokal in Hamburg schließt nach 125 Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traditionslokal-in-hamburg-schliesst-nach-125-jahren-wir-sind-alle-traurig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4458-866-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C588px%2C1121px%2C1120px&webp=1" alt="„Wir sind alle traurig“: Traditionslokal in Hamburg schließt nach 125 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anja Schwormstedt (58) betreibt das „Fährhaus Tatenberg“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Herzblut umsorgt Anja Schwormstedt ihre Gäste: Seit 32 Jahren betreibt sie die Gaststätte „Fährhaus Tatenberg“ in den Vier- und Marschlanden. Im April 2026 hätte das Traditionslokal 125. Geburtstag gefeiert. Doch dazu kommt es nicht mehr – Ende des Jahres ist Schluss. Die MOPO hat mit der 58-Jährigen gesprochen: über emotionale Momente und worauf sich ihre Gäste auch weiterhin freuen können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE rauscht vorbei: Frau spaziert über Gleise – bizarre Begründung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sie-wollte-nach-muenchen-fussgaengerin-auf-gleisen-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bpol169-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C65px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="ICE rauscht vorbei: Frau spaziert über Gleise – bizarre Begründung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten hollten die Frau von den Gleisen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Samstagnachmittag in Harburg eine Frau gestoppt, die auf den Gleisen unterwegs war. Selbst ein vorbeirauschender ICE hielt sie nicht davon ab, weiterzulaufen. Ihre Erklärung ließ die Beamten staunen.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei meldete ein Passant über den Notruf eine 35-jährige Frau, die an der Schlachthofstraße auf den Gleisen unterwegs war. Die Beamten veranlassten sofort eine Streckensperrung, fuhren zum Einsatzort und holten die Frau aus dem Gefahrenbereich.</p><p>Von der Streckensperrung waren mehrere Zugverbindungen betroffen. Auf ausgewerteten Videoaufnahmen erkannten die Bundespolizisten anschließend, in welche Gefahr sich die Frau begeben hatte: Darauf ist zu sehen, wie ein ICE direkt neben ihr vorbeirast.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turmbau mit Rettungs-Heli „Firedog“: Hier wird Hamburgs höchstes Bauwerk errichtet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/turmbau-mit-rettungs-heli-firedog-hier-errichtet-er-hamburgs-hoechstes-bauwerk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251121-roeer-3607-230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=574px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Turmbau mit Rettungs-Heli „Firedog“: Hier wird Hamburgs höchstes Bauwerk errichtet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch steht der Helikopter neben dem Sendemast, wenn alles getaut ist, geht es hoch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Normalerweise ist er im Rettungseinsatz in den Bergen oder löscht Brände: Der Helikopter „Firedog“ von Heli Austria flog jetzt die 1000 Kilometer aus Salzburg ins Flachland nach Hamburg, um hier das höchste Bauwerk der Hansestadt zu errichten. Für seine schwere Last mussten zuvor etliche Sitze und mehr ausgebaut werden und auch eine extra auf dem Gelände installierte Gondel kam in Moorfleet zum Einsatz.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Unfall: SUV-Fahrer unter Drogen schiebt Auto vor sich her</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-drogen-fahrer-schiebt-auto-vor-sich-her/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251123-id39580-7.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C352px%2C728px%2C728px&webp=1" alt="Kurioser Unfall: SUV-Fahrer unter Drogen schiebt Auto vor sich her" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der SUV-Fahrer schob den Kastenwagen mehrere Meter vor sich her.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein kurioser Unfall in Eidelstedt beschäftigt seit der Nacht zu Sonntag die Ermittler des Polizeiunfalldienstes. Ein SUV-Fahrer hatte einen Kastenwagen frontal gerammt und ihn rund 30 Meter vor sich hergeschoben.</strong></p><p>Laut Polizei passierte der Unfall gegen 1.30 Uhr an der Kieler Straße Ecke Elbgaustraße. Der SUV-Fahrer war von der Fahrbahn abgekommen und kollidierte frontal mit einem entgegenkommenden Kastenwagen.</p><p>Kurz nach dem Crash trat der SUV-Fahrer erneut aufs Gas und schob den Kastenwagen rund 30 Meter vor sich her, bevor er zum Stehen kam. Verletzte gab es bei dem Unfall zum Glück nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Wohnungen könnten in Hamburg aufgestockt werden – sagt eine KI</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-wohnungen-koennten-in-hamburg-aufgestockt-werden-sagt-eine-ki/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago838774575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C337px%2C1402px%2C1402px&webp=1" alt="So viele Wohnungen könnten in Hamburg aufgestockt werden – sagt eine KI" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es noch viel Potenzial, bestehende Gebäude aufzustocken – sagt zumindest eine KI.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Die Wohnungsnot in Hamburg ist groß – doch die Fläche für neue Häuser ist begrenzt. Warum also nicht mit dem arbeiten, was bereits vorhanden ist? Ein Unternehmen aus Münster hat genau dafür eine Künstliche Intelligenz (KI) entwickelt. Diese kann berechnen, wo und wie viele neue Wohnungen in Hamburg gebaut werden könnten, allein durch den Ausbau von Dachgeschossen oder das moderate Aufstocken von Gebäuden. Die MOPO zeigt ein Beispiel.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-winterdom-wir-verlosen-fuenf-gutscheinpakete-im-wert-von-je-200-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/437498749-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C447px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr machte der Winterdom seinem Namen alle Ehre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Bunte Lichter, rasante Fahrgeschäfte, Leckereien verschiedenster Art, das Riesenrad über St. Pauli – die Hamburger lieben ihren Winterdom! Die MOPO verlost fünf Gutscheinpakete, jeweils im Wert von 200 Euro. Damit können Sie richtig sparen und sich die Weihnachtszeit versüßen. </strong></p><p>Mit den kalten Tagen zieht auch der Winterdom zurück in die Hansestadt. Und die 695. Ausgabe hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren! Bis zum 7. Dezember finden sich neben den Klassikern wie dem Riesenrad und Geisterbahnen auch neue Attraktionen auf Hamburgs Winterdom.</p><p><strong>Wo?</strong> Heiligengeistfeld, St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreck an Tankstelle in Hamburg – anonymer Anruf löst Großalarm aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schreck-auf-tankstelle-ploetzlich-ruecken-schwer-bewaffnete-polizisten-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251123-id39578-3.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C257px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Schreck an Tankstelle in Hamburg – anonymer Anruf löst Großalarm aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stoppte zwei Pkw und überprüfte die Insassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag kam es an einer Tankstelle in Stellingen zu einem Großeinsatz der Polizei. Dort war zuvor eine Bedrohung mit einer Pistole gemeldet worden. Kurz darauf standen Einsatzkräfte mit gezogenen Waffen vor Ort, während auch Kunden die Szene beobachteten.</strong></p><p>Laut Polizei-Lagedienst wurde gegen 1.05 Uhr auf dem Gelände der Star-Tankstelle an der Kieler Straße eine Bedrohung mit Schusswaffe gemeldet. Daraufhin rückten mehrere Streifenwagen zum Einsatzort aus.</p><p>Schwer bewaffnete Polizisten sicherten die Umgebung und hielten zwei Pkw auf dem Tankstellengelände an. Mit gezogenen Dienstpistolen überprüften sie die Insassen – kurze Zeit später gab die Polizei Entwarnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Feuerwehr im Dauereinsatz – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/heisse-stunden-in-hamburg-feuerwehr-bekaempft-mehrere-braende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-4875-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C428px%2C1284px%2C1283px&webp=1" alt="Hamburger Feuerwehr im Dauereinsatz – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gegen 3.20 Uhr brach in Neuallermöhe ein Brand auf einem Balkon aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Die Hamburger Feuerwehr hatte seit Samstagnachmittag alle Hände voll zu tun. Mehr als ein Dutzend Mal rückten die Einsatzkräfte zu kleineren und größeren Bränden im gesamten Stadtgebiet aus. Bei den Einsätzen wurden Menschen verletzt.</strong></p><p>Kurz vor 17 Uhr wurden die Einsatzkräfte erstmals alarmiert: In der Kieler Straße (Stellingen) brannte Essen auf dem Herd. Rund eine Stunde später folgte der nächste Ruf nach Bramfeld – auch dort war ein kleiner Küchenbrand schnell unter Kontrolle.</p><p>Um 21.35 Uhr rückte die Feuerwehr erneut nach Bramfeld aus. Aus einer Wohnung in einem Hochhaus am Trittauer Amtsweg wurde starke Verqualmung gemeldet. Wegen der Vielzahl an Notrufen löste die Feuerwehr die zweite Alarmstufe aus. Ein Bewohner wurde leicht verletzt. Auch in diesem Fall war vergessenes Essen auf dem Herd der Auslöser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Rost-Porsche kostet eine halbe Million Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rost-porsche-kostet-eine-halbe-million-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4610-824-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=202px%2C314px%2C1394px%2C1394px&webp=1" alt="Dieser Rost-Porsche kostet eine halbe Million Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Patina der roten Ledersitze ist herrlich, der Kontrast zum schwarzen Fahrzeug besticht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Stoßstangen sind mit Flugrost übersät, der Lack ist stumpf, teils verschrammt, und die roten Ledersitze haben auch schon bessere Zeiten gesehen: Zwischen all den hochglänzenden Super-Sportwagen im Showroom des exklusiven Autohauses „David Finest Sports Cars“ am Friedrich-Ebert-Damm fällt der alte Porsche aus dem Rahmen. Doch der Preis des 1957er Sportwagens übertrifft den vieler Ferrari oder Lamborghini. Immerhin 474.356 Euro werden verlangt.</strong></p><p>„Wir handeln nun schon etliche Jahre mit  exklusiven und seltenen Fahrzeugen, aber so einen Porsche hatten wir noch nicht. Der  Wagen ist einzigartig.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandgefahr! Stadtreinigung warnt: Bloß nicht in den Müll werfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandgefahr-stadtreinigung-warnt-davor-dies-in-den-muell-zu-werfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/534500054.jpg?resize=300%2C300&crop=1308px%2C0px%2C5464px%2C5464px&webp=1" alt="Brandgefahr! Stadtreinigung warnt: Bloß nicht in den Müll werfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder kommt es zu Containerbränden, weil Einweg-E-Zigaretten nicht ordnungsgemäß entsorgt werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Ales Utouka</span></p><p><strong>E-Zigaretten sind inzwischen weit verbreitet. Sind die Akkus leer, landen die Einweggeräte meist im Müll. Das ist nach Angaben der Stadtreinigung Hamburg jedoch brandgefährlich.</strong> <strong>Jetzt wolle man Konsequenzen ziehen.</strong></p><p>Festverbaute Akkus in Einweg-E-Zigaretten stellen nach Angaben der Hamburger Stadtreinigung eine erhebliche Brandgefahr bei der Abfallbeseitigung dar. Schon mehrfach sei es zu Bränden in Containern gekommen. Die Brandursache sei zwar nur schwer nachzuweisen, aber die Vermutung, dass diese durch Lithium-Akkus ausgelöst sein könnten, liege nahe, so ein Sprecher des städtischen Unternehmens. </p><p>In diesem Jahr seien zwei Containerbrände registriert worden, im vergangenen Jahr fünf und im Jahr 2023 vier. Lithium-Akkus können sich bei Beschädigung entzünden. Außerdem entstünden wie auch bei normalen Batterien Schadstoffe, wenn sie in die Müllverbrennung gelangten. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Duo will Steffen Henssler besiegen: „Türkische Küche ist mehr als Döner“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-duo-will-steffen-henssler-besiegen-tuerkische-kueche-ist-mehr-als-doener/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/europa-grillt-den-henssler-koral-elci-mousse-t.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C601px%2C998px%2C998px&webp=1" alt="Dieses Duo will Steffen Henssler besiegen: „Türkische Küche ist mehr als Döner“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mousse T. (l.) und Koral Elci treten gegen Steffen Henssler an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Steffen Henssler nimmt es jetzt mit ganz Europa auf: In der neuen Vox-Show „Europa grillt den Henssler“ fordern ihn gelernte Köche und Promis aus 16 europäischen Ländern heraus – und wollen ihn mit traditionellen Gerichten bezwingen. Den Auftakt macht der Wahlhamburger Koral Elci, gemeinsam mit DJ Mousse T. Sie vertreten die türkische Küche – mit einem ganz speziellen Gericht.</strong></p><p>Am 23. November um 20.15 Uhr startet die neue Fernsehshow (Vox). Die Herausforderer geben das Traditionsgericht vor, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kochen-statt-klicken-henssler-ueber-virale-rezepte-und-schnelle-nummern/">Steffen Henssler</a> muss es parallel kochen – ohne das Rezept zu kennen. Die Jury aus Alexander Herrmann, Jana Ina Zarrella und Ali Güngörmüş bewertet die Duelle.</p><p>Den Auftakt macht Koch und Gastronom Koral Elci, er wurde in Ankara geboren. „Die türkische Küche ist weit mehr als Döner und Lahmacun“, sagt er. „Ich möchte zeigen, wie vielfältig, raffiniert und bodenständig die traditionelle Küche meiner Heimat ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>