<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Haben herumgealbert“:Was wäre los, wenn Monsieur Macron das gemacht hätte?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/brigitte-macron-packt-emmanuel-ins-gesicht-was-waere-haette-er-das-gemacht-68357a7c5f7a8d25a5be38a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68357a7c5f7a8d25a5be38aa/78f3447c694845bf84b2a803f1d0d01d,e3b38b04?w=992" alt="„Haben herumgealbert“:Was wäre los, wenn Monsieur Macron das gemacht hätte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie diese Szene auch gesehen, über die BILD groß berichtet hat? Emmanuel Macron steht an der Tür eines Flugzeugs auf dem Flughafen in Hanoi (Vietnam). Plötzlich schnellen Hände hervor, treffen ihn mitten ins Gesicht. Wer da so grob zugepackt hat:  seine Frau Brigitte! War es eine Ohrfeige oder ein Klaps? Eine Neckerei oder ein Streit? Darüber diskutieren Millionen im Netz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Frankreichs Präsident später als „herumalbern“ bezeichnet, sieht die große Mehrheit der Beobachter als körperlichen Übergriff – und viele machen sich über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> lustig. Die Frage: warum eigentlich? Stellen Sie sich mal vor, es wäre umgekehrt gewesen und der 47-Jährige hätte zugelangt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vermeintlich witzige Video-Schnipsel mit Backpfeifen-Szenen sowie Kommentare wie folgende tauchten tausendfach auf X und Instagram auf: „Opfer!“, „Er wird es wahrscheinlich verdient haben“ und „Wie demütigend.“ Eine Frau schrieb sogar: „In Frankreich hat uns das echt den Tag gerettet! Das passiert, wenn du deine Lehrerin heiratest, haha.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Macrons wenige Momente nach dem Vorfall am Noi Bai International Airport in Hanoi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chance bei Kompany schon im Juli?:Bayern holt Drittliga-Stürmer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-drittliga-stuermer-meier-wechselt-zu-bayern-ii-chance-bei-kompany-im-juli-6835ca605f7a8d25a5be41fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835ca605f7a8d25a5be41fe/23ec3e97587d8e8dd3332a319ead8ec0,21057802?w=992" alt="Chance bei Kompany schon im Juli?:Bayern holt Drittliga-Stürmer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Chance für einen großen Mittelstürmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verpflichtet der FC Bayern einen Stürmer aus der 3. Liga. Er soll zwar erst einmal bei Bayern II eingeplant sein, könnte aber im Juli eine Chance bei Profi-Trainer Vincent Kompany (39) bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie, um welchen 1,95-Meter-Stürmer es sich handelt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Dazu gibt es alle Details und Hintergründe, wie Bayern mit ihm plant, mit wem er von der Spielweise her verglichen wird und was ihn als Angreifer ausmacht.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie beeindruckte in Cannes:Wird Mia jetzt so berühmt wie Mama Kate Winslet?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mia-threapleton-wir-sie-jetzt-so-beruehmt-wie-mama-kate-winslet-68357588ab81fd1d6dbf5245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68357588ab81fd1d6dbf5246/7ed9a6fd25db4b7a3efd0056b2369350,e02f2665?w=576" alt="Sie beeindruckte in Cannes:Wird Mia jetzt so berühmt wie Mama Kate Winslet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mia Threapleton … noch nie gehört? Das könnte sich bald ändern. Denn die Tochter von Kate Winslet setzt gerade zur großen Hollywood-Karriere an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Filmfestival in Cannes präsentierte sie gerade ihren Film „Der phönizische Meisterstreich“  von Kultregisseur Wes Anderson. Darin glänzt sie neben den Superstars Bill Murray (74), Willem Dafoe (69) und Benicio Del Toro. Auch auf dem roten Teppich zog sie alle Blicke auf sich. Und erinnerte in ihrer grünen Robe des Luxus-Labels Oscar de la Renta an ihre berühmte Mama in jungen Jahren!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine ganz ähnliche Kreation von Givenchy hatte Winslet zur Oscar-Verleihung im Jahr 1998 getragen. Damals war die Britin für ihre Rolle </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-winslet-ueber-titanic-habe-das-ganze-ding-niemals-komplett-geschaut-66e711240a79db0be644f62e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>im Epos „Titanic“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für ein Goldmännchen nominiert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hand in Hand mit Jim Threapleton kommt Kate Winslet zur Oscar-Verleihung 1998. Zwei Jahre später erblickte die gemeinsame Tochter Mia das Licht der Welt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mangelnde Distanz zu Gewalt?:Hip-Hopper soll plötzlich unseren Zoll überwachen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mangelnde-distanz-zu-gewalt-hip-hopper-soll-unseren-zoll-ueberwachen-68346fa65f7a8d25a5be2c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68346fa65f7a8d25a5be2c88/7e048885d1126a2ca20f89b1f318133a,8f48945b?w=656" alt="Mangelnde Distanz zu Gewalt?:Hip-Hopper soll plötzlich unseren Zoll überwachen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirbel um zukünftigen Abteilungsleiter im Finanzministerium (BMF)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Hip-Hopper Bastian Fleig (43, SPD) ist dort als oberster Verantwortlicher für die deutschen Zöllner vorgesehen. Die Zollgewerkschaft schimpft über die Top-Personalie, die noch nicht offiziell verkündet wurde. Hintergrund sind missverständliche Hip-Hop-Texte des Top-Beamten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Song „Goldstandard“ rappte er von „ballern“ und „Ballermännern“. Das ist eine Sprache, die sich für Waffenträger bei den Zolleinheiten verbietet. Problematisch soll auch die Passage sein: „Mach kaputt, was dich kaputt macht“ – sie kann als Aufforderung zu Gewalt verstanden werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unklar, ob Kanzler Friedrich Merz (CDU) und sein Vize Lars Klingbeil (SPD, links) das Musik-Video ihres Zoll-Verantwortlichen kennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutlich teurer:Sky erhöht die Preise für Bestandskunden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/sky-und-wow-streamingdienst-erhoeht-die-preise-6835f3c35f7a8d25a5be5c18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835f3c35f7a8d25a5be5c18/7ef19ffc395f227e3fbaf71556fe7834,4aa98c7e?w=320" alt="Deutlich teurer:Sky erhöht die Preise für Bestandskunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sky schraubt die Preise rauf. Das Unternehmen hat sowohl für das klassische Sky-Angebot als auch den Streaming-Dienst WOW eine deutliche Erhöhung angekündigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind Bestandskunden mit auslaufenden Verträgen, wie „Digitalfernsehen.de“ berichtet. Konkrete Zahlen werden nicht genannt. Sky Deutschland spreche aber von durchschnittlichen Preissteigerungen im „niedrigen zweistelligen Prozentbereich“. Erste Kunden haben demnach bereits Erhöhungen um 15 Prozent erhalten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Börsen-Profi Müller empfiehlt Tools zur besseren Absicherung.</p><p><!--[--><!--[-->Neben dem klassischen Pay-TV-Angebot wird auch der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/streamingdienste/thema-streaming-alle-infos-79947428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Streaming-Dienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> WOW teurer. Betroffen sind die monatlich kündbaren Abos für Live-Sport und WOW Premium. Die Preise der Jahresabonnements für Live-Sport sollen unverändert bleiben. Neukundenangebote seien aktuell nicht von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/preiserhoehung-hd-fernsehen-ueber-kabel-und-satellit-jetzt-teurer-67a0a6e508bc756e749d54cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Preiserhöhungen <!--]--><!--]--></a><!--[-->betroffen. Bei WOW kletterten die Preise bereits im Februar 2024 für das Live-Sport-Monatsabo von 29,99 auf 35,99 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Frau mit Kunstherz:Nach 11 Monaten ist auch ihr zweites Leben vorbei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/nach-nur-11-monaten-erste-frau-mit-kunstherz-in-bremen-gestorben-683580ff65affa2cddcdbfe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683580ff65affa2cddcdbfe6/da0d802e5367d65c55d4314bbf355458,9a369d66?w=320" alt="Trauer um Frau mit Kunstherz:Nach 11 Monaten ist auch ihr zweites Leben vorbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diepholz (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ihr zweites Leben trug Nadine Hyseni (49) in einem kleinen, schwarzen Koffer voller Akkus mit sich herum. Eine Last, die die erste Frau mit Kunstherz trug und ertrug. „Ich will leben“, hatte sie BILD noch Anfang des Jahres gesagt. „Sehen, wie meine Kinder groß werden.“ Doch ihr neues, ihr zweites Leben, endete jetzt nach nur elf Monaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 21. Mai blieb Nadines künstliches Herz plötzlich stehen. „Unsere Mutter hat trotz hartem Kampf nun doch ganz unerwartet ihren Frieden gefunden“, sagt Marcel (25), der älteste ihrer drei Söhne. „Sie ist jetzt bei unserem Opa.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tapfere Überlebenskampf von Nadine Hyseni aus Twistringen im Landkreis Diepholz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte Menschen in ganz Deutschland bewegt. Die Kassiererin erlitt 2007 einen Herzinfarkt, von dem sie sich nie wieder erholte. „Mein Herz ging nach und nach kaputt“, sagte sie damals. Doch ein geeignetes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/organspende/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-19687348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spenderherz<!--]--><!--]--></a><!--[--> für eine Transplantation ließ sich so schnell nicht finden. Die Technik wurde ihre letzte Hoffnung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nadine mit dem Akku-Koffer, der ihr Kunstherz steuert. Sie nennt ihn liebevoll „Hugo“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Leser Ahmet Erol:Mein Tag als BILD-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/bild-leser-ahmet-erol-mein-tag-als-bild-chef-6835be1f65affa2cddcdc5f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835be1f65affa2cddcdc5fa/4d6980e5f988db3e37e84aef3265e538,1fcb4958?w=992" alt="BILD-Leser Ahmet Erol:Mein Tag als BILD-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat einen neuen Chef. Für einen Tag. Ahmet Erol, Kfz-Meister und Familienvater aus Potsdam, gewann beim BILD-Adventskalender „Geschenke, die Sie für kein Geld kaufen können“ einen Tag als BILD-Chefredakteur. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun war es endlich so weit: ein ganzer Tag in den Redaktionsräumen der größten Zeitung Deutschlands. Von der Chefkonferenz über den Gang durch die Ressorts, Treffen mit Paul Ronzheimer bis zum Lunch mit den Chefredakteuren Marion Horn und Robert Schneider. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->8.15 Uhr: Der Tag geht früh los mit der großen Morgenkonferenz. Hier sitzen alle Ressortleiter und Verantwortlichen zusammen, stimmen die kommenden Stunden auf Bild.de und die spätere Zeitung ab. Mittendrin: Ahmet, der Chef für einen Tag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er sagt: „Ich war überrascht, wie locker es zuging. Alle sprachen entspannt miteinander. Ich habe mich dann auch gleich eingebracht und den Leuten gesagt, dass wir auch mal über die guten Dinge in Deutschland berichten sollten. Und dankbar sein sollten, dass wir hier sitzen können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ziel unbekannt:DDR-Traumschiff geht auf letzte Reise</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/am-ende-bleibt-nur-schrott-ddr-traumschiff-wird-versteigert-68359b6f8063414c22afb08d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68359b6f8063414c22afb08e/c498c7cdcb6306e65275106d3fe2a2f5,c2f6052c?w=576" alt="Ziel unbekannt:DDR-Traumschiff geht auf letzte Reise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es war der Traum vieler DDR-Bürger.  Mit dem Kreuzfahrtschiff Völkerfreundschaft einmal die Luft der Freiheit schnuppern. Nun kommt das DDR-Traumschiff, welches später in Astoria umgetauft wurde, unter den Hammer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbraucherzentrale deckt auf:Dreiste Abzocke mit dem „Mehr drin“-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/mogelpackung-im-supermarkt-dreiste-abzocke-mit-dem-mehr-drin-versprechen-683453c1c3d43c3a5fc743aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683453c1c3d43c3a5fc743ab/d2ebb42783c9939a7a5404a497014d68,b934604a?w=576" alt="Verbraucherzentrale deckt auf:Dreiste Abzocke mit dem „Mehr drin“-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lebensmittelverpackungen locken immer wieder mit auffälligen Slogans wie „Jetzt mehr drin“ oder „Dauerhaft mehr Inhalt“. Die Verbraucherzentrale warnt: Das ist oft freche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/abzocke/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Abzocke</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Armin Valet von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verbraucherzentrale-bundesverband/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19047074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbraucherzentrale<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hamburg zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/startseite-49688812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Hersteller nutzen ‚Mehr drin‘-Aufdrucke, um Produkte attraktiver erscheinen zu lassen. Die Verpackungen suggerieren, dass sich der Kauf besonders lohnt, weil der Inhalt im Vergleich gestiegen ist. Doch in vielen Fällen handelt es sich dabei um geschicktes Marketing.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Häufig ist der zusätzliche Inhalt nur vorübergehend – etwa als Aktionsangebot<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Oft wird die Füllmenge zwar erhöht, gleichzeitig aber auch der Preis angepasst, sodass der Vorteil für den Kunden gering ausfällt oder sogar ganz verschwindet<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Experte beurteilt:Diese deutschen Aktien versprechen noch Rendite</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mdax-analyse-mick-knauff-enthuellt-gewinner-und-verlierer-6834193e11c54108e4fe952f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834193e11c54108e4fe952f/240cb63217e5e7d04a6bc64124ce31b9,3373e0c7?w=320" alt="Börsen-Experte beurteilt:Diese deutschen Aktien versprechen noch Rendite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der MDAX beweist, dass auch außerhalb des DAX starke Renditen möglich sind! Börsen-Experte Mick Knauff betont: „Die besten Anlagechancen ergeben sich oft abseits des DAX.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Unternehmen im MDAX besonders profitieren und welche enttäuschen, erfahren Sie exklusiv bei BILDplus. Profitieren Sie von Mick Knauffs Empfehlungen und entdecken Sie die Gewinneraktien des ersten Quartals 2025.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausraster-im-hofbraeuhaus-kellner-verliert-das-bier-und-die-nerven-68346fa9559eab2f8a9ba33c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68346fa9559eab2f8a9ba33d/e4e7db05a41ccd2bd0a2ce8672dc7157,39a5ada8?w=320" alt="Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rumms: Das ganze Bier am Boden und die Nerven liegen blank. Feucht-ärgerlicher Unfall im Münchner Hofbräuhaus. Die Protagonisten: Ein kräftiger Kellner, ein Sanitäter im Einsatz und seine Liege … <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>