<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau (30) soll Vater ihres Babys niedergestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-soll-vater-ihres-babys-niedergestochen-haben-30-jaehrige-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/frau-mit-messer-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Frau (30) soll Vater ihres Babys niedergestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann überlebte den Messerangriff der Angeklagten nur knapp. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Eine junge Mutter steht wegen versuchten Totschlags vor Gericht. Sie soll in ihrer Wohnung mit einem Messer mehrfach auf den Vater ihres Kindes eingestochen haben. Nur eine Notoperation rettete sein Leben.</strong></p><p>Am Abend des 4. März 2025 soll es gegen 22.40 Uhr in ihrer Wohnung an der Kieler Straße zu einem heftigen Streit gekommen sein. Die Angeklagte und der Vater ihres Säuglings – beide alkoholisiert – sollen aneinandergeraten sein.</p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft soll die 30-Jährige irgendwann ein Messer genommen und mehrmals in Richtung Oberkörper des Mannes gestochen haben. Der Mann erlitt Schnittverletzungen an Händen und am Unterarm, außerdem eine Wunde im Hals-Nacken-Bereich sowie eine fünf Zentimeter tiefe Stichverletzung in der Brust. Dabei wurde die Lunge perforiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stirbt nach Messer-Angriff am Billstedter Bahnhof – Männer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-stirbt-nach-messer-angriff-am-billstedter-bahnhof-prozess-gegen-zwei-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bahnhof-billstedt-tatort-messerattacke.jpg?resize=300%2C300&crop=469px%2C342px%2C1348px%2C1348px&webp=1" alt="Mann stirbt nach Messer-Angriff am Billstedter Bahnhof – Männer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Messerangriff versuchten die Rettungskräfte vergeblich, das Opfer zu reanimieren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Im August 2024 kam es am Bahnhof Billstedt zu einer Massenschlägerei. Rund 30 Männer gingen aufeinander los. Am Ende starb ein 29-Jähriger durch mehrere Messerstiche, sein 20-jähriger Neffe wurde schwer verletzt. Jetzt müssen sich zwei Männer (25) vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihnen gemeinschaftlichen Totschlag, schweren Raub und gefährliche Körperverletzung vor. Am Abend des 19. August 2024 sollen sie gemeinsam mit weiteren Mittätern gegen 13.20 Uhr vor dem Billstedt-Center einen 20-Jährigen mit einem Holzstock verprügelt und ihm seine Halskette sowie einen Ring entrissen haben. Der Mann erlitt bei dem Überfall eine Platzwunde am rechten Auge sowie Prellungen und blutige Striemen an Hals und Rücken.</p><p>Noch am selben Abend trafen die mutmaßlichen Täter zusammen mit weiteren bislang Unbekannten am Bahnhof Billstedt an der Straße Maukestieg kurz vor 23 Uhr erneut auf das Opfer. Dieses war ebenfalls mit einer Gruppe Männer unterwegs – unter ihnen befand sich auch sein 29-jähriger Onkel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bekommt entscheidende Hinweise – und findet vermisste Seniorin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/80-jaehrige-aus-st-pauli-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/anonymisiert-vermisste-person-st-pauli-seniorin.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C30px%2C816px%2C815px&webp=1" alt="Polizei bekommt entscheidende Hinweise – und findet vermisste Seniorin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 80-Jährige aus Hamburg-St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Große Sorge um eine 80-jährige Seniorin aus St. Pauli: Seit Sonntagnachmittag war Dagmar Gabriele F. verschwunden – zuletzt gesehen, als sie ihre Wohneinrichtung am Lerchenstieg verließ. Die Polizei schlug Alarm, setzte sogar einen Personenspürhund ein. Jetzt die Erleichterung: Die Frau wurde wohlbehalten gefunden.</strong></p><p>Frau F. gilt laut Polizei als sprachbehindert und orientierungslos, außerdem neige sie dazu, Reste von alkoholischen Getränken zu konsumieren – was die Suche besonders dringlich machte. Auffällig: Die Seniorin trage häufig Bauklötze bei sich.</p><p>Das Amtsgericht ordnete eine Öffentlichkeitsfahndung mit Foto an. Und tatsächlich: „Mehrere Hinweise gingen beim Hinweistelefon ein“, so Polizeisprecher Thilo Marxsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stiftung und Millionäre: Diese Finanziers stehen hinter den Volksentscheid-Inis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/us-stiftung-und-millionaere-die-finanzierer-der-hambruger-volksentscheid-ini/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/482098234-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=839px%2C0px%2C1721px%2C1721px&webp=1" alt="US-Stiftung und Millionäre: Diese Finanziers stehen hinter den Volksentscheid-Inis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Plakat der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Am 12. Oktober wird es in Hamburg gleich doppelt spannend: Zwei Volksentscheide stehen an – einer für strengere Klimaziele, der andere für ein bedingungsloses Grundeinkommen. Hinter beiden Kampagnen steckt nicht nur viel Engagement, sondern auch jede Menge Geld. Sogar eine US-Stiftung hat für die Grundeinkommen-Initiative 200.000 Euro überwiesen. Die MOPO zeigt, wer die wichtigsten Geldgeber sind – von Millionären über Stiftungen bis zu Unternehmen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>