<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Energiewerke stellen 2000. E-Ladesäule auf – massiver Ausbau geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/2000-ladesaeule-in-hamburg-und-laden-wird-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/henw-mobil-nimmt-2000sten-ladepunkt-in-betrieb-cr-hamburger-energiewerke-mobil.jpg?resize=300%2C300&crop=487px%2C0px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="Hamburger Energiewerke stellen 2000. E-Ladesäule auf – massiver Ausbau geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ladesäule der Hamburger Energiewerke</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>2000 Ladesäulen sind es jetzt: Die Hamburger Energiewerke (HEnW) treiben den Ausbau für E-Mobilität voran. Doch bis zu den selbst gesteckten Zielen ist es noch ein weiter Weg.</strong></p><p>Am Alten Postweg in Harburg hat das städtische Unternehmen jetzt die 2000. öffentliche Ladesäule in Betrieb genommen. Allein im Jahr 2025 kamen nach Angaben des Unternehmens mehr als 350 neue Ladepunkte hinzu. Rund 1200 weitere Ladesäulen werden von anderen Anbietern betrieben.</p><p>Der Ausbau orientiert sich laut HEnW an drei Anwendungsfällen: Über-Nacht-Laden in Wohnanlagen, Laden an einem besonderen Zielort (Einkaufen, Freizeit, Kultur) sowie schnelles Laden an Ein- und Ausfallstraßen für längere Wege und Durchreisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 21:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teure Flüchtlings-Unterbringung in Hotels: So viel kostet jeder Platz im Monat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-gefluechtete-sind-noch-in-hamburger-hotels-untergebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua2097-623-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Teure Flüchtlings-Unterbringung in Hotels: So viel kostet jeder Platz im Monat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im „Hotel Sachsentor“ in Bergedorf hat die Stadt Geflüchtete untergebracht (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Hamburger Flüchtlingsunterkünfte sind weiterhin stark ausgelastet: Seit Beginn des russischen Angriffskriegs auf die Ukraine hat die Stadt aufgestockt und auch Hotels zur Unterbringung Geflüchteter gemietet. Langfristig will die Sozialbehörde aber wieder auf reguläre Unterkünfte setzen – auch, weil die Unterbringung in Hotels etwa doppelt so teuer ist. Die MOPO hat nachgefragt, wie sich die Zahlen entwickelt haben, wie hoch die Kosten sind und woher die Menschen kommen, die in den Hotels leben.</strong></p><p>62 Hotels und Hostels hatte die Stadt Ende vergangenen Jahres angemietet – mit Kapazitäten für bis zu 6629 Menschen. Bei einigen der Häuser sind die Verträge in diesem Jahr ausgelaufen. Zum Stichtag am 30. November dieses Jahres gab es noch 52 Standorte. Aktuell sind dort rund 5200 Menschen untergebracht. Etwa 90 Prozent von ihnen kommen aus der Ukraine, weitere aus Afghanistan, Iran und Syrien.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-96/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Zeigen Sie möglichst keine Schwäche, gerade wenn Sie heute jemand unangenehm trifft. Sie würden damit weitere Bosheiten nur herausfordern. Gehen Sie zügig auf Abstand!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Den Vormittag verbringen Sie noch ruhig. Dann kann aber Hektik um Sie herum ausbrechen. Behalten Sie einen kühlen Kopf. Am Nachmittag sollten Sie eine Bitte nicht abschlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 21:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid, Olympia und ganz viel Zuversicht: Hier „N Klub – Die Show“ anschauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-olympia-und-ganz-viel-zuversicht-hier-n-klub-die-show-anschauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/lars-meier-anna-gallina-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1161px%2C207px%2C1174px%2C1175px&webp=1" alt="Klimaentscheid, Olympia und ganz viel Zuversicht: Hier „N Klub – Die Show“ anschauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">N Klub-Initiator Lars Meier im Gespräch mit Hamburgs Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude Fabrik</span></p><p><strong>Berührende Geschichten und ganz viel Mut: Der „N Klub“, Hamburgs bekanntes Nachhaltigkeitsnetzwerk, feiert den Jahresausklang als Web-Show</strong> <strong>im Dialoghaus Hamburg. Gast bei „N Klub – Die Show“ ist unter anderem Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne), die mit Initiator Lars Meier über die Folgen des Zukunftsentscheids und die Bedeutung Olympischer Spiele für Hamburg spricht.</strong></p><p>Mit dem Zukunftsentscheid hätten die Hamburgerinnen und Hamburger „eine bewusste und mutige Zielsetzung getroffen“, sagt Justizsenatorin Gallina. Das bringe Demut vor der Aufgabe, aber vor allem große Freude. „Jetzt geht es darum, schneller zu werden und zu zeigen: Klimaschutz gelingt, Schritt für Schritt, überall in der Stadt.“ </p><p>Hamburgs Bewerbung auf Olympische Spiele in der Stadt bewertet Gallina im Gespräch mit Lars Meier positiv: Die Spiele „können ein verbindendes Element sein und nachhaltige Stadtentwicklung positiv verstärken.“ Entscheidend sei, darüber offen mit der Stadt zu diskutieren – und gemeinsam zu entscheiden, „welchen Weg wir gehen wollen“, so Gallina.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Hamburger Model will auspacken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburger-model-will-auspacken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jonathan-carlsson-692458bba867564.jpg?resize=300%2C300&crop=227px%2C142px%2C1423px%2C1424px&webp=1" alt="Block-Prozess: Hamburger Model will auspacken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonathan C. (34), Model aus Hamburg, soll an der Entführung der Block-Kinder beteiligt gewesen sein</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Jadenfeldt/TV4</span></p><p><b>Jonathan C. (34), Hamburger Model mit schwedisch-israelischen Wurzeln und Teilnehmer bei diversen Reality-Formaten, gilt als die wohl schillerndste Gestalt unter den Entführern der Block-Kinder. Nun ist klar: Der durchtrainierte Fitness-Influencer hat sich von Israel aus über seinen Anwalt an die Hamburger Staatsanwaltschaft gewandt und verhandelt derzeit – wie schon die anderen mutmaßlichen israelischen Kidnapper – über freies Geleit für seine Aussage. Unterdessen werden weitere Details zu seiner Rolle bekannt, von einem bissigen Hund bis zu einem mitleidigen Hostel-Betreiber. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als drei Jahrzehnten: Hamburgs oberster „Müllmann“ tritt ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-mehr-als-drei-jahrzehnten-hamburgs-oberster-muellmann-tritt-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/portrait-prof-dr-siechau-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=674px%2C150px%2C1736px%2C1737px&webp=1" alt="Nach mehr als drei Jahrzehnten: Hamburgs oberster „Müllmann“ tritt ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prof. Dr. Rüdiger Siechau geht zum Jahresende in den Ruhestand.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Nach mehr als 30 Jahren an der Spitze der Stadtreinigung Hamburg geht Rüdiger Siechau zum Jahresende in den Ruhestand. Der langjährige Geschäftsführer wurde am Donnerstag von den Mitarbeitenden verabschiedet. Siechau hat das Unternehmen seit Januar 1995 geführt.</strong></p><p>In seiner Amtszeit hat sich die Stadtreinigung von einer klassischen Entsorgungsanstalt zu einem Dienstleister für Stadtsauberkeit und Kreislaufwirtschaft entwickelt. Zu den zentralen Projekten zählten unter anderem die Sauberkeitsoffensive „Hamburg gepflegt und grün!“, die Einführung digitaler Tourenplanung sowie die strategische Ausrichtung auf Klimaneutralität bis 2035.</p><p>Ein Schwerpunkt lag zudem auf dem Ausbau der Infrastruktur. Mit dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gigantisches-bauprojekt-am-volkspark-hier-will-hamburg-muell-revolutionieren/">Zentrum für Ressourcen und Energie (ZRE) in Stellingen </a>wurde das größte Bauvorhaben in der Geschichte der Stadtreinigung realisiert. Künftig soll damit ein Teil des Hamburger Wärmebedarfs gedeckt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihn „braucht Eimsbüttel jetzt”: Bezirk hat neuen Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ihn-braucht-eimsbuettel-jetzt-bezirk-hat-neuen-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7304-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C481px%2C1377px%2C1378px&webp=1" alt="Ihn „braucht Eimsbüttel jetzt”: Bezirk hat neuen Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bezirkssenator Andreas Dressel (SPD, l.) und der neue Eimsbütteler Bezirksamtsleiter Christian Zierau (r.). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Grüne_Eimsbüttel</span></p><p><strong>Lächeln, Händeschütteln, Foto: Christian Zierau ist neuer Bezirksamtsleiter in Eimsbüttel. Am Freitagvormittag ist er offiziell im Amt bestätigt worden. Der für die Bezirke zuständige Senator Andreas Dressel (SPD) überreichte ihm die Berufungsurkunde.</strong></p><p>Am 1. Januar beginnt sein Dienst – und damit soll es im Bezirk endlich wieder besser vorangehen. Seit Anfang 2023 war die Amtsleitung hier vakant und nur kommissarisch besetzt, weil es keine funktionierende Koalition gab und sich die Bezirkspolitik nicht auf einen Kandidaten einigen konnte. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/neuer-bezirkschef-fuer-eimsbuettel-gruene-und-spd-einigen-sich-auf-kandidaten/">Schließlich schlugen Grüne und SPD mit Christian Zierau einen parteilosen Stadtrat aus Kiel vor, hinter dem sich die Fraktionen zusammenraufen konnten.</a> Mitte Oktober wurde er von der Bezirksversammlung gewählt.</p><p>Der 50-jährige Diplom-Verwaltungswirt war zuletzt Stadtrat für die Bereiche Finanzen, Personal, Ordnung und Feuerwehr in Kiel und hatte zuvor Stationen in der Hamburger Verwaltung durchlaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festtagsessen für Tierfreunde: Das Drei-Gänge-Menü zum Nachkochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-weihnachtsmenue-fuer-tierfreunde-mit-rezept-zum-nachkochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7171-509-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Festtagsessen für Tierfreunde: Das Drei-Gänge-Menü zum Nachkochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martina Witzorek-Singh und ihr Mann Karamjit Singh Witzorek mit dem veganen Menü vom „Tassajara“ zum Nachkochen – vorne die Hauptspeise</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Weihnachten ist keine gute Zeit für gefiederte Tiere. Gans oder Ente sind als Festtagsmenü besonders beliebt. Eine pflanzliche Alternative präsentiert Karamjit Singh Witzorek vom „Tassajara“ in Eppendorf den MOPO-Leserinnen und Lesern – mit Rezept zum Nachkochen. Ein leckeres pflanzliches Menü für alle Tierfreunde.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Geheimplan gegen Deutschland“ – Hamburger Gericht schmettert Klagen ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/geheimplan-gegen-deutschland-hamburger-gericht-schmettert-klagen-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/prozess-gegen-medium-correctiv-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=460px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Geheimplan gegen Deutschland“ – Hamburger Gericht schmettert Klagen ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kristina Feustel, Richterin am Hamburger Landgericht, verkündet die Urteile in zwei Klagen gegen die Recherche „Geheimplan gegen Deutschland“ des Mediums Correctiv. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Landgericht Hamburg hat die Klagen von Gernot Mörig und Ulrich Vosgerau, die beide am Treffen in Potsdam am 25. November 2023 beteiligt waren, abgewiesen. Mörig (Aktivist in der rechten Szene und Initiator des Treffens) und Vosgerau (Jurist) hatten gegen „Correctiv“ geklagt, die damals das Treffen mit dem Artikel „Geheimplan gegen Deutschland“ aufdeckten.</strong></p><p>„In den hell erleuchteten Speisesaal eines Landhotels nahe Potsdam treten nach und nach gut zwei Dutzend Menschen.“ Mit diesem Satz beginnt der investigative Artikel „Geheimplan gegen Deutschland“ den das Recherchekollektiv „Correctiv“ am 10. Januar 20204 veröffentlichte. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/wohl-millionen-abschiebungen-geplant-afd-sprach-mit-neonazis-ueber-masterplan/">Darin ging es um ein geheimes Treffen von Neonazis, hochrangigen AfD-Politikern und Unternehmern in einem Hotel bei Potsdam</a>.</p><p>Das Ziel dieses Treffens: ein Plan zur Vertreibung von Menschen. Stichwort „Remigration“. Man wolle die „Ansiedlung von Ausländern rückabwickeln“. Mit dabei waren Gernot Mörig und Ulrich Vosgerau. Beide haben nach der Veröffentlichung des Artikels und dem darauffolgenden gesellschaftlichen Aufschrei Klage eingereicht. Es geht ihnen um die Unterlassung von Äußerungen in dem Artikel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustart steht fest: Hier werden mehrere Sportplätze komplett modernisiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baustart-steht-fest-hier-werden-mehrere-sportplaetze-komplett-modernisiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/ba-hh-mitte-umbauplaene-faehrstrasse-rahmwerder-strasse-2.jpg?resize=300%2C300&crop=139px%2C609px%2C932px%2C933px&webp=1" alt="Baustart steht fest: Hier werden mehrere Sportplätze komplett modernisiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halten die Entwürfe für den Umbau der Sportanlagen in der Hand (v.l.): Giovanni di Blasi (SV Vorwärts 93 Ost), Bülent Ceylan (FC Türkiye Wilhelmsburg), Ralf Neubauer (Bezirksamtsleiter Hamburg-Mitte, SPD) und Metin Demir (FC Türkiye Wilhelmsburg)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Mitte</span></p><p><strong>Hier soll künftig das ganze Jahr lang gekickt werden: In Wilhelmsburg sollen mehrere Sportplätze modernisiert werden. Nun steht fest, was genau geplant ist und wann der Umbau starten soll. Bevor es losgehen kann, stehen aber noch wichtige Vorarbeiten an.</strong></p><p>Die Großspielfelder in der Rahmwerder Straße, der Fährstraße und am Perlstieg sollen fürs ganze Jahr fit gemacht werden. Dafür werden die Sportanlagen zu modernen Kunststoffrasenplätzen umgebaut. Für zwei der Sportplätze steht jetzt fest, was genau geplant ist.</p><p>„Die neuen Kunststoffrasenplätze an der Fährstraße und der Rahmwerder Straße werden gemäß Hamburger Standard mit modernen umlaufenden Wartungswegen, Abstellflächen für Jugend- und Großfeldtore sowie neuen Ballfangzäunen ausgestattet. All das schafft optimale Trainings- und Spielfeldbedingungen für die Vereine und stärkt den Sport auf der Elbinsel“, sagt Ralf Neubauer (SPD), Leiter des Bezirksamts Hamburg-Mitte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasser-Start-Up geht K.o.: Die Gründe für die Insolvenz der Überflieger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasser-fuer-metal-fans-hamburger-start-up-pleite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/riedel-gilz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=470px%2C367px%2C1544px%2C1544px&webp=1" alt="Wasser-Start-Up geht K.o.: Die Gründe für die Insolvenz der Überflieger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Matthias Riedel (l.) und sein Geschäftspartner Roman Gilz, Gründer von „Bloody Water“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bloody Water/hfr</span></p><p><strong>Wie macht man Mineralwasser zum Kultgetränk? Zwei Hamburger füllten Vulkanwasser aus der Eifel in Dosen, druckten einen bissigen Fisch als Logo und einen knallharten Produktnamen darauf – und kamen mit „Bloody Water“ nicht zuletzt bei Metal-Fans und Gamern gut an. Doch nun ist die Firma pleite.</strong></p><p>Dabei habe sich das Wasser in Dosen gut verkauft, wie Firmengründer Matthias Riedel im MOPO-Gespräch sagt. „Wir waren erfolgreich“, sagt der 55-Jährige, der bis vor drei Jahren ein Fachgeschäft für Olivenöl in der Europa-Passage hatte. „Wir hatten ein Massenprodukt, waren bei Edeka und Selgros gelistet.“ Bald sollte auch der Discounter Netto die Halbliter-Dosen ins Sortiment nehmen.</p><p>Metal-Comedian Bülent Ceylan war Markenbotschafter. Auf Festivals war „Bloody Water“ präsent. Eine Werbe-Kooperation mit einem kommenden Kinofilm von Sony Pictures war eingetütet. Und mit der Abfüllung in die umstrittenen Alu-Dosen setzte das Unternehmen auf einen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/unerwartete-rueckkehr-warum-ploetzlich-alle-wieder-aus-der-dose-trinken/">gerade bei jungen Leuten angesagten Trend</a>. Trotzdem kommt jetzt das Aus für die Firma, die Riedel 2023 mit seinem Jugendfreund Roman Gilz gegründet hat. Zuerst hatte das „Abendblatt“ darüber berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Zoll stellt tausende illegale Böller sicher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegale-boeller-vor-silvester-hamburger-zoll-konfisziert-tausende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/25-12-0917-33-001176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=50px%2C184px%2C1735px%2C1736px&webp=1" alt="Hamburger Zoll stellt tausende illegale Böller sicher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sichergestellte illegale Pyrotechnik (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hauptzollamt Hamburg</span></p><p><strong>Kurz vor Silvester stürmen Knall-Fans die Supermärkte – andere besorgen sich Böller auf illegalem Weg. Der Hamburger Zoll hat bereits tausende gefährliche Feuerwerkskörper aus dem Verkehr gezogen.</strong></p><p>Der Hamburger Zoll hat seit Ende Oktober rund 6000 illegale Feuerwerkskörper aus dem Postverkehr sichergestellt. Die Sendungen stammten aus Polen und waren an Privatpersonen in Deutschland adressiert. Insgesamt handelte es sich um Pyrotechnik mit einer Nettoexplosivmasse (also reinem Sprengstoff) von etwa 15 Kilogramm.</p><p>Nach Angaben des Hauptzollamts Hamburg entsprachen viele der Produkte nicht den deutschen Sicherheitsstandards. Häufig fehlte die vorgeschriebene CE-Kennzeichnung, andere Artikel waren erlaubnispflichtig. In allen Fällen liege ein Verstoß gegen das Sprengstoffgesetz vor, erklärte Zoll-Sprecherin Sandra Preising.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel blockiert: Gericht verurteilt Klimaaktivisten der „Letzten Generation”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-elbtunnel-blockade-gericht-verurteilt-klimaaktivisten-der-letzten-generation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-6983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C829px%2C1049px%2C1050px&webp=1" alt="Elbtunnel blockiert: Gericht verurteilt Klimaaktivisten der „Letzten Generation”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Beschuldigte Benjamin F. im Harburger Amtsgericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lene Striewe</span></p><p><b>Stundenlange Sperrung, kilometerlanger Stau und eine mit Öl übergossene Fahrbahn: Wegen einer folgenreichen Blockade am Hamburger Elbtunnel stand am Dienstag ein ehemaliger Aktivist der Gruppe „Letzte Generation“ vor dem Amtsgericht Harburg. Der Vorwurf: Nötigung. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eskalierte hier ein Streit um Drogen? Mann schwer verletzt und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-vor-tankstelle-mann-mit-gegenstand-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251218-id39914-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=478px%2C358px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Eskalierte hier ein Streit um Drogen? Mann schwer verletzt und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagenbesatzungen suchten nach den Tätern – vorerst vergeblich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Brutale Tat am Donnerstagabend in Hammerbrook: Bei einem Raubüberfall wurde ein Mann verletzt. Noch sind viele Fragen offen.</strong></p><p>Die Tat passierte gegen 22 Uhr an der Amsinckstraße auf Höhe der Jet-Tankstelle Ecke Süderstraße. Ein 52-jähriger Mann wurde dabei mit einem Messer im Gesicht verletzt. Er wurde blutend auf der Fahrbahn gefunden und kam ins Krankenhaus, wurde aber laut Polizei inzwischen schon wieder entlassen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-grosser-villa-hubschrauber-libelle-im-einsatz/">Einbruch in große Villa – Hubschrauber „Libelle“ im Einsatz, zwei Männer geschnappt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>