<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach dramatischem Fähren-Crash auf der Elbe: Ermittlungen gegen Kapitänin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dramatischem-faehren-crash-auf-der-elbe-ermittlungen-gegen-kapitaenin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/503134634-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Nach dramatischem Fähren-Crash auf der Elbe: Ermittlungen gegen Kapitänin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende Januar dieses Jahres kollidierte eine Fähre mit einem Schleppverband auf der Elbe. Jetzt wird gegen die Schiffsführerin ermittelt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Im Fall des Zusammenstoßes zwischen einer Passagierfähre und einem Lastenschiff auf der Hamburger Elbe im Januar dieses Jahres ermittelt die Staatsanwaltschaft gegen die Schiffsführerin der Fähre. Sie werde verdächtigt, die Vorfahrt des entgegenkommenden Koppelverbandes missachtet zu haben, sagte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft in Hamburg.</strong></p><p>Infolgedessen rammte die Fähre den sogenannten Schubverband beim Queren des Fahrwassers. Ein Schubverband besteht aus einem Antriebsschiff und einer sogenannten Schute, einer Art Lastenkahn ohne eigenen Antrieb.</p><p>Die mit rund 25 Menschen besetzte Fähre der Linie 62 war auf der Fahrt vom Anleger Neumühlen zum Anleger Dockland. Durch den Zusammenstoß wurden den Angaben der Staatsanwaltschaft zufolge zwölf Menschen verletzt. Ein Mann schwebte wegen seiner schweren Kopfverletzung in Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räuber überfällt Hotel in der Schanze und flüchtet – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raeuber-ueberfaellt-hotel-in-der-schanze-wer-kennt-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C270px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Räuber überfällt Hotel in der Schanze und flüchtet – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen beim nächtlichen Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Hotel in der Hamburger Sternschanze wurde am späten Sonntagabend überfallen. Ein bislang unbekannter Täter bedrohte einen Mitarbeiter und flüchtete mit Bargeld. Die Polizei bittet um Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Gegen 23.35 Uhr kam es in einem Hotel in der Sternschanze zu einem Überfall. Laut Polizei betrat ein unbekannter Mann das Gebäude durch den Haupteingang. Unter seiner Jacke hielt er einen Gegenstand versteckt, mit dem er den Rezeptionisten bedrohte – und Bargeld forderte. Nachdem ihm Geld ausgehändigt wurde, flüchtete der Täter in unbekannte Richtung.</p><p>Mehrere Funkstreifenwagen waren sofort im Einsatz, durchkämmten das Viertel rund um die Sternschanze – jedoch ohne Erfolg. Der Täter konnte unerkannt entkommen. Der Gesuchte ist laut Polizei männlich, etwa 1,85 Meter groß, unter 30 Jahre alt und sehr schlank. Er trug eine graue Daunenjacke mit Kapuze sowie eine helle Hose. Seine Hautfarbe wird als schwarz beschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toyota auf Tauchstation: Auto versinkt im Harburger Hafen – spektakuläre Bergung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafen-drama-in-harburg-kleinwagen-versinkt-spektakulaere-bergung-per-kran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250602pkw-bergung-harburger-binnenhafen0339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C731px%2C974px%2C975px&webp=1" alt="Toyota auf Tauchstation: Auto versinkt im Harburger Hafen – spektakuläre Bergung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Toyota wurde mit schwerem Gerät und der Unterstützung von Tauchern der Feuerwehr geborgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein geparktes Auto rollt am frühen Montagmorgen ins Wasser und verschwindet spurlos – was dann folgt, ist ein ungewöhnlicher Feuerwehreinsatz mit Tauchern, Kran und Ölbarrieren. Was war da los am Harburger Hauptdeich?</strong></p><p>Gegen 7.30 Uhr wurde die Feuerwehr Hamburg zum Harburger Hauptdeich gerufen. In einer kleinen Anwohnerstraße, die von Hausbootbesitzern genutzt wird, war ein geparkter Pkw eine steile Uferböschung hinuntergerollt und vollständig im Hafenbecken versunken.</p><p>Als die Feuerwehr am Einsatzort eintraf, war vom Toyota Aygo zunächst nichts zu sehen. Das Auto trieb wohl kurz an der Wasseroberfläche, bevor es in dem vier bis fünf Meter tiefen Hafenbecken des Harburger Binnenhafens unterging. Während es trieb, hatte sich der Kleinwagen einige Meter vom Ufer entfernt und lag nun mitten im Wendebereich der Harburger Hafenschleuse.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Kiez-Legende Mirek: Der Herr der Hot Dogs ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-hot-dog-legende-mirek-vom-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20220618-roeer-5631-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C331px%2C1377px%2C1377px&webp=1" alt="Trauer um Kiez-Legende Mirek: Der Herr der Hot Dogs ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Miroslaw Grudzinski, den alle nur Mirek nannten, ist im Alter von 68 Jahren verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> Auf dem Kiez kannte ihn jeder, den Hot Dog-Mann mit dem knallroten Sakko. Mehr als 39 Jahre lang stand er hinter dem Tresen des „Danmark-Snack“ an der Reeperbahn. Nun ist Miroslaw Grudzinski, den alle nur Mirek nannten, im Alter von 68 Jahren verstorben. Am Abend vor seinem plötzlichen Tod stand er noch in seinem Imbiss. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall: Fahrer gerät in Gegenverkehr und stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-fahrer-geraet-in-gegenverkehr-und-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/unfall-cux.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C132px%2C948px%2C948px&webp=1" alt="Tödlicher Unfall: Fahrer gerät in Gegenverkehr und stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Fahrzeuge prallten frontal aufeinander.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagmorgen kam es in Neugraben-Fischbek zu einem Unfall. In dessen Folge musste ein Mann reanimiert werden – er erlag später seinen Verletzungen.</strong></p><p>Ein Auto und ein Kleintransporter krachten gegen 8.20 Uhr frontal auf der Cuxhavener Straße zusammen. Der Pkw war aus ungeklärter Ursache nach links in den Gegenverkehr abgekommen, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-drama-hamburger-horror-theater-zieht-in-die-schanze/">Sein Lebenstraum brannte nieder: Wo das Hamburger Horror-Theater jetzt hinzieht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Park: Kleinkind tritt in Grillkohle – schwere Verbrennungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburger-park-kleinkind-1-erleidet-schwere-verbrennungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc00226-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=520px%2C287px%2C1421px%2C1422px&webp=1" alt="In Hamburger Park: Kleinkind tritt in Grillkohle – schwere Verbrennungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Familie das Kindes kam den Rettungskräften bereits entgegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Ein einjähriges Kind ist am Sonntagabend im Öjendorfer Park durch unachtsam ausgekippte Grillkohle gelaufen und zog sich dabei schwere Verbrennungen zu. Im Anschluss entstand ein Streit zwischen der Familie des Kindes und den mutmaßlichen Verursachern.</strong></p><p>Gegen 17.49 Uhr ging der Notruf bei der Polizei ein, wie ein Sprecher mitteilte. Das Kind war vom großen Spielplatz im Öjendorfer Park am Barsbütteler Weg auf die danebenliegende Grillwiese gelaufen. Dabei trat es in die noch heiße Grillkohle, die eine andere Familie einfach dort ausgeschüttet haben soll.</p><p>Kurz darauf entbrannte ein Streit zwischen den Angehörigen des Kindes und den mutmaßlichen Verursachern. Passanten konnten die Situation jedoch beruhigen. Sie schütteten Sand auf die Grillkohlen, um sie „abzulöschen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 08:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Jahre Stillstand – platzt der Traum von diesem besonderen Museum in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einwanderermuseum-geld-ist-da-doch-die-planung-stockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/89763789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=837px%2C211px%2C1462px%2C1463px&webp=1" alt="Sechs Jahre Stillstand – platzt der Traum von diesem besonderen Museum in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg hat eine historisch bedeutsame Einwanderungsgeschichte. Hier die Landungsbrücken Anfang des vergangenen Jahrhunderts.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / arkivi</span></p><p><b>Es wäre ein starkes Zeichen in bewegten Zeiten – doch das Einwanderermuseum für Hamburg droht zur verpassten Chance zu werden. Seit Jahren liegt das Geld bereit, aber genutzt wurde es nicht. Droht jetzt sogar der Verlust der Förderung?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-71/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Vormittags bekommen Sie eine Anregung. Seien Sie dann flexibel, lassen Sie sich nicht von Vorurteilen gegenüber einer Person leiten. Nutzen Sie abends Ihre Chancen in der Liebe!</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Sie kommen heute nur langsam in Fahrt, bis zum Nachmittag ist nicht sehr viel los mit Ihnen. Danach wird Ihre Laune besser. Unternehmen Sie am Abend etwas, tauschen Sie sich aus!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg braucht ein Einwanderermuseum!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburg-braucht-ein-einwanderermuseum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/qua2818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=231px%2C0px%2C1661px%2C1661px&webp=1" alt="Hamburg braucht ein Einwanderermuseum!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Chefreporter Thomas Hirschbiegel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Braucht Hamburg ein Hafenmuseum? Vielleicht. Benötigen wir eine neue Oper? Eher nicht. Brauchen wir ein Einwanderermuseum? Ja unbedingt! </strong></p><p>Die verantwortliche Kulturbehörde betont selbst, dass 40 Prozent der Hamburger eine Migrationsgeschichte haben. Die erste Generation von „Gastarbeitern“ aus der Türkei, Griechenland oder dem ehemaligen Jugoslawien hat Hamburg mit aufgebaut. Sie haben hier die Drecksarbeit im Hafen oder den Industriebetrieben gemacht, für die sich die Deutschen zu schade waren. Ihre Nachfahren sorgen heute dafür, dass wir eine pulsierende Metropole bleiben.</p><p>Nun verfügt Hamburg ja seit 2007 über das Auswanderermuseum „BallinStadt“ auf der Veddel. Die Idee war, dass vor allem Nachfahren von Menschen, die in die USA ausgewandert sind, in Scharen anreisen und auf Spurensuche gehen, um ihre Familiengeschichte zu erforschen.  Doch der ganz große Besucherandrang blieb aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>