<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BKA durchsucht in Frankfurt und Berlin:Geldwäsche-Razzia bei der Deutschen Bank</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutsche-bank-bka-durchsucht-zentrale-in-frankfurt-und-raeume-in-berlin-6979fe9522446308a2435c29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979fe9522446308a2435c2a/fabb83bb23cb4a33ef2acaa46fabaf1d,f2e94bb?w=992" alt="BKA durchsucht in Frankfurt und Berlin:Geldwäsche-Razzia bei der Deutschen Bank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Bundeskriminalamt (BKA) durchsucht aktuell die Zentrale der Deutschen Bank in Frankfurt sowie Räumlichkeiten in Berlin. Es steht der Verdacht der Geldwäsche im Raum, berichtet der „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/wirtschaft/durchsuchungen-in-frankfurt-und-berlin-bka-ermittler-gehen-gegen-deutsche-bank-vor-a-6bafde5c-3eb3-4797-990e-aaafa8406357" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Spiegel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“. Beschuldigt werden unbekannte Verantwortliche und Mitarbeiter, wie die Staatsanwaltschaft Frankfurt mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Magazin weiter schreibt, begann die Durchsuchung in der Konzernzentrale am Mittwoch um 10 Uhr. 30 Ermittler in Zivil hätten demnach das Deutsche-Bank-Gebäude am Main  betreten. Es geht um frühere Geschäftsbeziehungen des Instituts zu ausländischen Gesellschaften, die im Verdacht stehen, Geldwäsche betrieben zu haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Staatsanwaltschaft erklärte: „Zu dem Hintergrund der Geschäftsbeziehungen, den über die Deutsche Bank AG erfolgten Transaktionen und deren Umfang sowie zu den Gesellschaften selbst, können keine weiteren Angaben gemacht werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Deutschen Bank bestätigte die Durchsuchungen auf Anfrage, ohne weitere Details zu nennen. ein Sprecher sagte: „Wir bestätigen, dass in den Geschäftsräumen der Deutschen Bank derzeit eine Maßnahme der Staatsanwaltschaft Frankfurt durchgeführt wird. Die Bank arbeitet vollumfänglich mit der Staatsanwaltschaft zusammen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-exklusiv-trennung-bei-bettina-wulff-und-ihrem-bodyguard-6979a7dd707d4aa207583f39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a7dd707d4aa207583f3a/5ac39cc8c63dbdf244f778076bc55a58,5967c869?w=992" alt="Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Jahr der Veränderungen für Bettina Wulff! 2025 wurde das Scheitern ihrer zweiten Ehe mit Ex-Bundespräsident Christian Wulff offiziell, auf Sylt fand sie in Mark Lambrecht eine neue große Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie baute sich mit dem Bodyguard ein bodenständiges Leben auf der Nordseeinsel auf. Doch nun ist auch dieses Glück Geschichte! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und wie es Bettina Wulff jetzt geht, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raab schießt gegen Dschungel-Moderatorin Sonja Zietlow:„Wer ist die Botox-Queen neben Jan Köppen?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-raab-schiesst-gegen-sonja-zietlow-wer-ist-eigentlich-das-botox-opfer-6979db0d22446308a24358d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979db0d22446308a24358d1/b2d4e2b0384d20cd37f00fc436d024a5,488da7e2?w=992" alt="Raab schießt gegen Dschungel-Moderatorin Sonja Zietlow:„Wer ist die Botox-Queen neben Jan Köppen?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Murwillumbah – <!--]--><!--[--><b>Spricht man so über Kollegen? Stefan Raab (59) ist mal wieder in Lästerlaune! In seiner neuen Dschungel-Show bekamen nicht nur die aktuellen Camper im australischen TV-Busch ihr Fett weg. Er schoss auch scharf gegen Moderatorin Sonja Zietlow (57). Am Dienstagabend war Raab erstmals mit seiner neuen RTL-Show „Die Stefan Raab Show – Die halbe Stunde nach der Stunde danach“ im TV zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Emotionen wieder ordentlich hochgekocht waren, hatte auch Raab Lust auf „Rumble in the Jungle“ – und lederte richtig los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Anspielung auf die RTL-Show „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/lets-dance/lets-dance-alle-infos-76680554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Let’s Dance<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ bezeichnete er den Dschungel als „Endstation für Promis, die zum Tanzen zu blöd sind“ und machte sich über Skandal-Sänger Gil Ofarim (43) lustig („Ich darf leider nicht darüber reden, ich habe eine Verschwiegenheitserklärung unterschrieben.“), der für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-die-geheime-gehaltsliste-der-kandidaten-69787e22421b9660fac23e6e"><!-- --><!--[--><!--[-->viel Geld im Camp<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang wenig liefert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das RTL-Dschungelcamp liefert viel Gesprächsstoff für Stefan Raab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Flop im Kino?:„Melania“-Film verkauft nur ein Ticket für erste Vorstellung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-flop-im-kino-melania-film-verkauft-nur-ein-ticket-fuer-erste-vorstellung-6979d3cc4afa95d9b8ca54b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d3cc4afa95d9b8ca54b7/6d4977b2dafb695ba7c851bf699cacce,51141502?w=576" alt="Trump-Flop im Kino?:„Melania“-Film verkauft nur ein Ticket für erste Vorstellung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag startet die Trump-Doku über First Lady „Melania“ in den Kinos – doch schon vor dem ersten Vorhang ist klar: Das Interesse ist recht mager. 104 Minuten lang begleitet der Film die 20 Tage vor der zweiten Amtseinführung von Präsident Donald Trump (79) im Januar 2025. Doch schon jetzt sprechen Hollywood-Experten von einem möglichen Reinfall. Trotz eines Werbebudgets von knapp 30 Millionen Euro rechnen sie am Startwochenende mit Einnahmen von nur rund 4,2 Millionen Euro. In der Branche fällt dafür bereits das Wort „Flop des Jahres“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Werbeetat war 30 Millionen Euro schwer – unter anderem wurde auf der riesigen „Sphere“ in Las Vegas für den „Melania“-Film geworben, der am 29. Januar Premiere feiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich zeigt sich das Desinteresse in Großbritannien. In London, ausgerechnet in einem der Vorzeige-Kinos der britischen Hauptstadt, blieb der große Andrang aus. Für die erste Vorstellung am Freitag um 15.10 Uhr im Vue-Kino in Islington wurde nur „eine einzige Karte“ verkauft! Auch die Abendvorstellung lief kaum besser. Für den Termin um 18 Uhr seien lediglich „zwei Karten reserviert“ gewesen, berichtete Tim Richards, Geschäftsführer der großen Kinokette Vue.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Film wird als intimer Einblick in die Beziehung zwischen der 55-jährigen First Lady und ihrem Ehemann beworben. „MELANIA, der Film, ist ein MUSS“, schrieb Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Montag auf „Truth Social“. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115962472454059914" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Er forderte seine Fans auf: „Holt euch eure Tickets – sie sind SCHNELL ausverkauft!“<!--]--><!--]--></a><!--[--> Andere reagierten deutlich weniger begeistert. „Irgendwie weiß ich nach dem Anschauen dieses Trailers weniger über das Leben dieser Frau als vorher“, schrieb eine Korrespondentin der „Vogue“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war im offenen Vollzug:Illegales Rennen!
Häftling rast Seniorin tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/im-offenen-vollzug-haeftling-rast-rentnerin-bei-illegalem-rennen-tot-6964bf1054e8233d6fbde75d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964bf1054e8233d6fbde75d/052ef39c67427bc1b0db51d66f1939e4,fc747e99?w=656" alt="Er war im offenen Vollzug:Illegales Rennen!
Häftling rast Seniorin tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gurpreet B. saß wegen Insolvenzverschleppung nur sieben Tage im Gefängnis, bevor er in den offenen Vollzug wechselte. Dort durfte er tagsüber in Freiheit sein, bis er bei einem illegalen Rennen eine Rentnerin totfuhr. Was führte zu diesem tragischen Unfall und wie konnte es dazu kommen, dass B. so schnell wieder auf die Straße gelassen wurde? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und Details zu diesem erschütternden Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-einigung-neuer-trainer-steht-fest-6979c124fe9fcdf90e7cbead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c124fe9fcdf90e7cbead/158c5053bac1289230a03e717afdf683,ba7c1fd0?w=320" alt="Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einigung! Eintracht Frankfurt hat seine Trainersuche abgeschlossen. Auch die Verhandlungen mit dem aktuellen Klub des zukünftigen Trainers sind abgeschlossen. Alle Details zur Ablöse, Vertrag und weitere spannende Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erhöhung trotz Wirtschaftsflaute:Neue Studie warnt vor Jobabbau wegen Mindestlohn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mindestlohn-schock-sorgen-vor-jobabbau-verdreifacht-6979d1fb4afa95d9b8ca549a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d1fb4afa95d9b8ca549a/7383f2b4cc1efbf99a23eebae5318bae,21423296?w=320" alt="Erhöhung trotz Wirtschaftsflaute:Neue Studie warnt vor Jobabbau wegen Mindestlohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit dem 1. Januar gilt in Deutschland ein neuer Mindestlohn: Statt 12,82 Euro bekommen Beschäftigte jetzt mindestens 13,90 Euro pro Stunde. Ein Plus von satten 8,4 Prozent – deutlich mehr als die allgemeine Lohnsteigerung von 4,9 Prozent. Doch bei vielen Betrieben wächst die Sorge, ob sie diese Kosten noch stemmen können – und was das für Jobs bedeutet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf deutet eine neue Studie des Instituts für Arbeitsmarkt- und Berufsforschung (IAB) hin, der Forschungseinrichtung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesagentur für Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BA). Die Forscher haben 150 regionale Arbeitsagenturen befragt, die im engen Austausch mit den Betrieben vor Ort stehen. Das Ergebnis: Die Zahl der Regionen, in denen Jobverluste in den Unternehmen befürchtet werden, hat sich im Vergleich zur letzten großen Mindestlohnerhöhung 2022 verdreifacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/weil-mindestlohn-steigt-firmen-planen-job-abbau-692eb8e21b3201955317e6c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Auch immer mehr Arbeitsmarktexperten rechnen damit, dass Betriebe auf die steigenden Kosten reagieren – und zwar notfalls mit weniger Personal!<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Die Deutschen sollen mehr arbeiten. Das findet CDU-Kanzler Friedrich Merz (70)...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BGH-Urteil:Gewinn für Mieter bei Untervermietung verboten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bgh-urteil-mieter-darf-mit-untervermietung-keinen-gewinn-machen-6979f02518848ea619289e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f02518848ea619289e08/a6f4e2ea04e62857789ee78906315a4e,7c21e7e8?w=992" alt="BGH-Urteil:Gewinn für Mieter bei Untervermietung verboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ein Berliner Mieter verlangte 962 Euro Untermiete für eine Wohnung, für die er selbst 460 Euro zahlte. Die Zweizimmerwohnung sei „gewinnbringend“ untervermietet worden. Der Bundesgerichtshof in Karlsruhe urteilte jetzt: Das ist nicht rechtens. Die ursprüngliche Vermieterin kündigte den Vertrag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mieter darf mit der Untervermietung seiner Mietwohnung nicht mehr Miete einnehmen, als er selber für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Miete<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezahlt. Grundsätzlich dürfen Mieter die von ihnen gemietete Wohnung untervermieten. Sie brauchen dazu aber die Erlaubnis der Vermieter. Diese Erlaubnis steht Mietern dem BGH zufolge dann zu, wenn es darum geht, ihren Wohnraum bei veränderten Lebensumständen zu erhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann hatte sich damit verteidigt, dass er die Wohnung komplett möbliert weitervermietet habe – mit Fernseher, Waschmaschine und Geschirrspüler. Doch es gibt bislang keine klaren Regeln, wie Möbel auf den Mietpreis angerechnet werden dürfen. Das bestätigte der Deutsche Mieterbund. Das Bundesjustizministerium arbeitet deshalb an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wohnungsnot-bauen-stockt-durch-zu-hohe-baukosten-690b43b9c629456c30f8aefd"><!-- --><!--[--><!--[-->neuen gesetzlichen Vorgaben<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Möblierungszuschläge. Der Bundesgerichtshof entschied nicht konkret zur Frage des überlassenen Mobiliars. Aber: Die Richter wiesen die Revision des Mieters zurück. Das Räumungsurteil des Landgerichts Berlin ist damit rechtskräftig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Präsidentin des Deutschen Mieterbundes: Melanie Weber-Moritz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>260 Gäste in Alpenort Courchevel evakuiert:5-Sterne-Hotel in Luxus-Skiort brennt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-in-luxus-skiort-courchevel-260-menschen-aus-hotels-evakuiert-6979d91018848ea619289b1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d91018848ea619289b1c/6585b6aab6d7ed59330acb26e459a006,b86a17fa?w=576" alt="260 Gäste in Alpenort Courchevel evakuiert:5-Sterne-Hotel in Luxus-Skiort brennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lyon (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Flammen im Nobel-Skiort! Ein Feuer hat im französischen Alpenort Courchevel zwei Fünf-Sterne-Hotels lahmgelegt. Mehr als 260 Menschen mussten ihre Zimmer verlassen und in Sicherheit gebracht werden, teilte die Gendarmerie am Mittwoch mit. Verletzte habe es zunächst nicht gegeben. Was die Lage besonders brisant macht: Bei den betroffenen Luxushotels handelt es sich um mehrstöckige, verschachtelte Holz-Chalets.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Dienstagabend im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> Les Grandes Alpes ausgebrochen. Im Internet verbreiteten sich Videos, die große Flammen und Rauchwolken über den Dächern zeigen. Die Brandursache ist noch unbekannt. Die betroffenen Gäste wurden in anderen Hotels untergebracht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Hotel Les Grandes Alpes ging am Dienstagabend in Flammen auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Löscharbeiten waren am Mittwochvormittag noch im Gange. Etwa 60 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 50 Fahrzeugen waren vor Ort. „Der Einsatz ist heikel: Das Dach ist schwer zugänglich“, sagte Feuerwehrsprecher Fabrice Terrien dem Sender LCI.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erkennen sie ihn noch?:Bayern-Legende organisiert jetzt Ski-Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erkennen-sie-ihn-noch-bayern-legende-organisiert-jetzt-ski-rennen-6979a926fe9fcdf90e7cbd3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a926fe9fcdf90e7cbd3c/9157b9370bfaf8e12b526886dc572240,1ff83c4?w=576" alt="Erkennen sie ihn noch?:Bayern-Legende organisiert jetzt Ski-Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>212 Mal spielte Patrik Andersson (54) in der Bundesliga für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Mönchengladbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, 2005 beendete er seine Karriere. Was macht der Schwede eigentlich heute? Der frühere Bayern-Star arbeitet nicht nur für eine Investment-Bank</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>SPORT BILD: </b><!--]--><!--[-->Herr Andersson, Sie waren zuletzt sieben Jahre im Vorstand des Verbands für Frauenfußball in Schweden. Wer ist ihre Lieblingsspielerin?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Patrik Andersson: Ich bin Fan von eurer Nationalspielerin Jule Brand. Sie hat mich bei der EM im Sommer sehr beeindruckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jule Brand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles nur Show!:Katie Price ist gar nicht legal verheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katie-price-ist-gar-nicht-legal-verheiratet-6979bad72c5dfdffe038bcb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979bad72c5dfdffe038bcb2/f635a176238f7aebc3d800b39c5c8971,8b3e7c26?w=656" alt="Alles nur Show!:Katie Price ist gar nicht legal verheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai (Vereinigte Arabische Emirate) – <!--]--><!--[--><b>Viel Lärm um nichts! Die angebliche Traumhochzeit von Katie Price (47) mit ihrem neuen „Ehemann“ Lee Andrews (43) hat keinerlei rechtliche Bedeutung, wie die britische „Daily Mail“ jetzt enthüllt. Die Wahrheit ist bitter: Die Zeremonie in Dubai war rein symbolisch – kein Trauschein, keine echte Ehe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trauredner Darryl Rees verriet der „Daily Mail“: „Ich bin ein Schausteller. Um das Ganze zu legalisieren, muss man vor Gericht gehen.“ Mit anderen Worten: Kein Standesamt. Kein Richter. Keine echte Hochzeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Liebe, altes Spiel? Darum lässt der scheinbar harmlose Antrag viele Fragen offen.</p><p><!--[--><!--[-->Besonders pikant: Katie hatte ihre Verlobung erst am Freitag bekannt gegeben – nur wenige Tage nach der Trennung vom Reality-Star JJ Slater (32). Zwei Tage später stand sie schon in Dubai vor dem Trauredner.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Coup in Gelsenkirchen:Jetzt verklagen die Opfer die Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/millionen-coup-in-gelsenkirchen-opfer-fordern-schadensersatz-6979dc6c2c6b7a14efe1f2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979dc6c2c6b7a14efe1f2ce/4d6b6f7098f97ec956ea8623bd8a3cb4,3f447ef7?w=320" alt="Coup in Gelsenkirchen:Jetzt verklagen die Opfer die Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Es war ihr Lebensabend, ihr Erspartes, ihre Sicherheit. Nach nur einer Nacht ist alles unwiederbringlich verloren. Kurz nach Weihnachten bohrten sich die Bankeinbrecher den Weg zu den Schließfächern der Sparkassenkunden frei. Aus der Fassungslosigkeit der Betroffenen ist nun blanke Wut geworden. Einen Monat nach dem Millionen-Coup von Gelsenkirchen verklagen die ersten Betroffenen die Sparkasse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es könnte ihre einzige Chance sein, einen Teil ihres Vermögens wiederzubekommen. Die ersten Bestohlenen wählen jetzt den Gang vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wie Rechtsanwalt Daniel Kuhlmann am Mittwoch mitteilte, sind die ersten drei Klagen beim Landgericht in Essen eingegangen. Der Jurist vertritt zahlreiche Betroffene. Die Opfer machen die Bank direkt für den gigantischen Schaden haftbar und erheben schwere Vorwürfe: Die Sparkasse soll ihre Sorgfaltspflicht verletzt haben, die Sicherheitsvorkehrungen seien mangelhaft gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rechtsanwalt Daniel Kuhlmann auf einer Infoveranstaltung für Geschädigte des Einbruchs am 17. Januar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Einbruch wie aus einem Drehbuch: Maskierte Täter drangen im Dezember über eine Tiefgarage in die Filiale ein. Von dort aus bohrten sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/der-100-millionen-coup-die-bande-war-46-stunden-im-tresorraum-6957ef1e392c7b91b7cd2a47"><!-- --><!--[--><!--[-->sich ungestört in den Tresorraum vor<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie knackten tausende Schließfächer und erbeuteten Wertsachen in Millionenhöhe. Der spektakuläre Fall sorgte deutschlandweit für Entsetzen und machte international Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:05:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>